{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "QB8GV4jsMEknYnX_u6PqBRiu1Mc",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GIuMyJpUThZY0nA0NlwTNznWSyo",
            "id": "Vi5omDYuiK0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T14:00:57Z",
                "channelId": "UCVOvoHO0LmcEJy4G91AbAMw",
                "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c",
                "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\nDance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\n\n\n  #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #tiktok2025  #dancesesoubertiktokatualizado  #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags -m\u00fasica tik tok, tiktok 2025 atualizadas, m\u00fasica sem palavr\u00e3o, 2025 tiktok, m\u00fasica do tik tok 2025, 2025, m\u00fasica de 2025, dance se souber tiktok 2023, dance se souber sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, m\u00fasica 2024, doce souber, dance se souber tiktok 2025 novas, dance souber 2025, musicas, tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, 2024 tiktok, se souber, musicas do tik tok 2025, m\u00fasica de tik tok 2025, dan\u00e7a bem, funk, m\u00fasica de tic tac, tik tok sem palavr\u00e3o, musicas 2025, a m\u00fasica, musica do tiktok 2025 tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#tiktok2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vi5omDYuiK0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vi5omDYuiK0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vi5omDYuiK0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vi5omDYuiK0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vi5omDYuiK0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dj Danny Albuquerque",
                "tags": [
                    "dance se souber m\u00fasicas do tik tok",
                    "dance se souber tiktok",
                    "tiktok viral video",
                    "dance se souber tiktok 2025",
                    "tiktok 2025",
                    "dance se souber",
                    "m\u00fasica",
                    "tik tok",
                    "dance se souber tiktok 2024",
                    "tiktok 2024",
                    "dan\u00e7a se souber",
                    "dance se souber 2025",
                    "tiktok",
                    "m\u00fasica do tik tok",
                    "dan\u00e7a se souber 2025",
                    "m\u00fasicas",
                    "m\u00fasica de tik tok",
                    "dance souber",
                    "dan\u00e7a de souber",
                    "dance se souber 2024",
                    "tik tok 2025",
                    "musicas do tik tok",
                    "dan\u00e7a souber",
                    "brazil tiktok",
                    "dancinhas do tik tok",
                    "m\u00fasica 2025",
                    "m\u00fasica tiktok"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c",
                    "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\nDance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\n\n\n  #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #tiktok2025  #dancesesoubertiktokatualizado  #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags -m\u00fasica tik tok, tiktok 2025 atualizadas, m\u00fasica sem palavr\u00e3o, 2025 tiktok, m\u00fasica do tik tok 2025, 2025, m\u00fasica de 2025, dance se souber tiktok 2023, dance se souber sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, m\u00fasica 2024, doce souber, dance se souber tiktok 2025 novas, dance souber 2025, musicas, tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, 2024 tiktok, se souber, musicas do tik tok 2025, m\u00fasica de tik tok 2025, dan\u00e7a bem, funk, m\u00fasica de tic tac, tik tok sem palavr\u00e3o, musicas 2025, a m\u00fasica, musica do tiktok 2025 tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#tiktok2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "173361",
                "likeCount": "1607",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "63"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7jeo_O-3257Dxn4fVGUplyzoJsQ",
            "id": "0L1QU6ekk0g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T14:00:04Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "Monstro: A Hist\u00f3ria de Ed Gein | Teaser oficial | Netflix",
                "description": "Com certeza voc\u00ea conhece os famosos filmes de terror inspirados no perverso legado desse assassino, mas talvez n\u00e3o saiba o nome dele\u2026 ainda. Em outubro, a s\u00e9rie de antologia \"Monstro\", de Ryan Murphy, volta para sua terceira temporada, ainda mais sombria. \"Monstro: A Hist\u00f3ria de Ed Gein\" estreia em 3 de outubro, s\u00f3 na Netflix.\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81783094\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nMonstro: A Hist\u00f3ria de Ed Gein | Teaser oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0L1QU6ekk0g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0L1QU6ekk0g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0L1QU6ekk0g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0L1QU6ekk0g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0L1QU6ekk0g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "Addison Rae",
                    "Charlie Hunnam",
                    "Dahmer",
                    "Ed Gein",
                    "Laurie Metcalf",
                    "Menendez",
                    "Monstro",
                    "O Massacre da Serra El\u00e9trica",
                    "O Sil\u00eancio dos Inocentes",
                    "Psicose",
                    "Ryan Murphy",
                    "assassinato",
                    "crimes reais",
                    "roupas de pele humana",
                    "serial killers",
                    "s\u00e9rie Netflix",
                    "s\u00e9rie de antologia",
                    "terror"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Monstro: A Hist\u00f3ria de Ed Gein | Teaser oficial | Netflix",
                    "description": "Com certeza voc\u00ea conhece os famosos filmes de terror inspirados no perverso legado desse assassino, mas talvez n\u00e3o saiba o nome dele\u2026 ainda. Em outubro, a s\u00e9rie de antologia \"Monstro\", de Ryan Murphy, volta para sua terceira temporada, ainda mais sombria. \"Monstro: A Hist\u00f3ria de Ed Gein\" estreia em 3 de outubro, s\u00f3 na Netflix.\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81783094\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nMonstro: A Hist\u00f3ria de Ed Gein | Teaser oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103612",
                "likeCount": "2618",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "126"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D9NTKuaz0lDFfRPMFmmoJafgOJQ",
            "id": "IXXqo29dkXA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T01:43:45Z",
                "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
                "title": "COMPREI UMA DELEGACIA no GTA RP \ud83d\ude31 (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                "description": "LIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IXXqo29dkXA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IXXqo29dkXA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IXXqo29dkXA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IXXqo29dkXA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IXXqo29dkXA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
                "tags": [
                    "modder",
                    "modder dois",
                    "modder 2",
                    "anti rp",
                    "anti roleplay",
                    "paulinho o loco",
                    "paulinho o loko",
                    "gta anti rp",
                    "gta roleplay",
                    "gta anti roleplay",
                    "mother dois",
                    "paulinho louco",
                    "paulinho loco",
                    "voz fina no jogo",
                    "jogo que imita a vida real",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "COMPREI UMA DELEGACIA no GTA RP \ud83d\ude31 (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                    "description": "LIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "232123",
                "likeCount": "27240",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1037"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UznttO_YE8gHA4vkaZKnz6AkDsw",
            "id": "5oQVTnq-UKk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T04:00:14Z",
                "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
                "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Rich Man' MV",
                "description": "aespa's 6th mini album \"Rich Man\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://aespa.lnk.to/RichMan\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\n[Tracklist]\n01 Rich Man\n02 Drift\n03 Bubble\n04 Count On Me\n05 Angel #48\n06 To The Girls\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #RichMan \n#\u00e6spa #aespaRichMan\naespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Rich Man' MV \u2117 SM Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oQVTnq-UKk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oQVTnq-UKk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oQVTnq-UKk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oQVTnq-UKk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oQVTnq-UKk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMTOWN",
                "tags": [
                    "aespa",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "INTRO",
                    "KARINA",
                    "GISELLE",
                    "WINTER",
                    "NINGNING",
                    "\uce74\ub9ac\ub098",
                    "\uc9c0\uc824",
                    "\uc708\ud130",
                    "\ub2dd\ub2dd",
                    "Rich Man",
                    "\ub9ac\uce58 \ub9e8",
                    "MV",
                    "\ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\ubba4\ube44"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Rich Man' MV",
                    "description": "aespa's 6th mini album \"Rich Man\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://aespa.lnk.to/RichMan\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\n[Tracklist]\n01 Rich Man\n02 Drift\n03 Bubble\n04 Count On Me\n05 Angel #48\n06 To The Girls\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #RichMan \n#\u00e6spa #aespaRichMan\naespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Rich Man' MV \u2117 SM Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4204291",
                "likeCount": "251926",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-FdnNLY-pV3TLPYn6YDzj-78VwY",
            "id": "ZgQszxRY3GU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T17:43:10Z",
                "channelId": "UC5XG4yYM-_DQ-3HPRuam76Q",
                "title": "Avatar: O Caminho da \u00c1gua | Relan\u00e7amento | Trailer Oficial Dublado",
                "description": "Avatar: O Caminho da \u00c1gua | Relan\u00e7amento | Trailer Oficial Dublado\n\nAssista ao trailer de #avatar2, que retorna aos cinemas entre os dias 2 e 8 de outubro.\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZgQszxRY3GU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZgQszxRY3GU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZgQszxRY3GU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZgQszxRY3GU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "ingresso.com",
                "tags": [
                    "Lan\u00e7amentos;",
                    "Filmes",
                    "Cinema",
                    "Estreias",
                    "Trailers",
                    "filme completo",
                    "cr\u00edtica",
                    "ingresso.com",
                    "review",
                    "an\u00e1lise",
                    "cinema 2025",
                    "fas de cinema",
                    "ingressos de cinema",
                    "desconto cinema",
                    "conte\u00fado de cinema",
                    "curiosidades"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Avatar: O Caminho da \u00c1gua | Relan\u00e7amento | Trailer Oficial Dublado",
                    "description": "Avatar: O Caminho da \u00c1gua | Relan\u00e7amento | Trailer Oficial Dublado\n\nAssista ao trailer de #avatar2, que retorna aos cinemas entre os dias 2 e 8 de outubro.\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "138064",
                "likeCount": "685",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "39"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N11dUW0veUDAFv9bsTrJAAZCl6s",
            "id": "QFUmVI1M65o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T22:23:00Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "A GAROTA FOFA VOLTOU E BEIJOU O ESQUISITO DA ESCOLA! - Kindergarten 3 (REUPADO)",
                "description": "Lily, a garota fofa apareceu no \u00faltimo epis\u00f3dio de Kindergarten! Imagina quando o Nugget, que \u00e9 apaixonado nela ficar sabendo disso? CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Kindergarten 3\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QFUmVI1M65o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QFUmVI1M65o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QFUmVI1M65o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QFUmVI1M65o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QFUmVI1M65o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "kindergarten"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A GAROTA FOFA VOLTOU E BEIJOU O ESQUISITO DA ESCOLA! - Kindergarten 3 (REUPADO)",
                    "description": "Lily, a garota fofa apareceu no \u00faltimo epis\u00f3dio de Kindergarten! Imagina quando o Nugget, que \u00e9 apaixonado nela ficar sabendo disso? CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Kindergarten 3\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "380975",
                "likeCount": "30739",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2744"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4yEiGMYXk9aWWNrSOMediqjEg_o",
            "id": "4BsBpOCaTrA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T07:14:48Z",
                "channelId": "UCGvj8kfUV5Q6lzECIrGY19g",
                "title": "SPEED DEMON",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nSPEED DEMON \u00b7 Justin Bieber\n\nSWAG II\n\n\u2117 2025 ILH Production Co. LLC, under exclusive license to Def Jam Recordings, a division of UMG Recordings, Inc.\n\nReleased on: 2025-09-05\n\nProducer, Composer Lyricist: Carter Lang\nComposer Lyricist, Producer: Eddie Benjamin\nProducer, Composer Lyricist: Dylan Wiggins\nProducer, Composer Lyricist: Daniel Chetrit\nRecording Engineer: Felix Byrne\nMixing Engineer: Josh Gudwin\nMastering Engineer: Dale Becker\nMastering Second Engineer: Katie Harvey\nMastering Second Engineer: Noah McCorkle\nMastering Second Engineer: Kegn Venegas\nMastering Second Engineer: Adam Burt\nComposer Lyricist, Vocalist: Justin Bieber\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4BsBpOCaTrA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4BsBpOCaTrA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4BsBpOCaTrA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4BsBpOCaTrA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4BsBpOCaTrA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Justin Bieber - Topic",
                "tags": [
                    "Justin Bieber",
                    "\u30b8\u30e3\u30b9\u30c6\u30a3\u30f3\u30d3\u30fc\u30d0\u30fc",
                    "\u30b8\u30e3\u30b9\u30c6\u30a3\u30f3\u30fb\u30d3\u30fc\u30d0\u30fc",
                    "SWAG II",
                    "SPEED DEMON"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "SPEED DEMON",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nSPEED DEMON \u00b7 Justin Bieber\n\nSWAG II\n\n\u2117 2025 ILH Production Co. LLC, under exclusive license to Def Jam Recordings, a division of UMG Recordings, Inc.\n\nReleased on: 2025-09-05\n\nProducer, Composer Lyricist: Carter Lang\nComposer Lyricist, Producer: Eddie Benjamin\nProducer, Composer Lyricist: Dylan Wiggins\nProducer, Composer Lyricist: Daniel Chetrit\nRecording Engineer: Felix Byrne\nMixing Engineer: Josh Gudwin\nMastering Engineer: Dale Becker\nMastering Second Engineer: Katie Harvey\nMastering Second Engineer: Noah McCorkle\nMastering Second Engineer: Kegn Venegas\nMastering Second Engineer: Adam Burt\nComposer Lyricist, Vocalist: Justin Bieber\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136649",
                "likeCount": "11840",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1257"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GrKH2fP1WXp0qeG5myxlOu1J3Gk",
            "id": "LZ0B6E_tDwg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T22:55:22Z",
                "channelId": "UCt_4wzTQqmcUvemNkeO0plA",
                "title": "BLADE FINALMENTE CHEGOU NA MARVEL! MARVEL ZUMBIS, AN\u00c1LISE COMPLETA DO TRAILER!",
                "description": "\u2714 Youtuber do Ano\nhttps://premioibest.vote/560225642\n\u2714 Fandom Brasil\nhttps://premioibest.vote/540746426\n\u2714 Influenciador Tuiteiro\nhttps://premioibest.vote/156441962\n\u2714 Influenciador de Opini\u00e3o\nhttps://premioibest.vote/939793423\n\u2714 Influenciador de Cinema, TV e Streaming\nhttps://premioibest.vote/997247940\n\u2714 Influenciador de Economia e Neg\u00f3cios\nhttps://premioibest.vote/386335179\n\nSaiu o trailer de Marvel Zumbis e esta an\u00e1lise frame a frame foca no que o v\u00eddeo realmente mostra, com Blade em a\u00e7\u00e3o, Homem Aranha arrancando cabe\u00e7as, Wanda controlando um ex\u00e9rcito, Namor invadindo a Balsa e a Fantasma em confronto direto, quem \u00e9 o Blade que aparece aqui, \u00e9 o ca\u00e7ador de vampiros que j\u00e1 conhecemos ou uma variante, como a Balsa entrou nessa hist\u00f3ria e por que Namor atacaria essa pris\u00e3o, a Fantasma tem papel central no surto zumbi, quem est\u00e1 por tr\u00e1s do avan\u00e7o do v\u00edrus, quais personagens parecem liderar a resist\u00eancia, onde o trailer confirma pistas de What If e onde apenas sugere possibilidades, a Magia do Caos da Wanda ainda funciona contra zumbis, o traje e a teia do Homem Aranha indicam qual vers\u00e3o estamos vendo, as armas e o estilo de luta do Blade entregam pistas sobre sua origem nesta s\u00e9rie, h\u00e1 sinais de Atlantis nas cenas do Namor, o que a presen\u00e7a da SHIELD e da Balsa diz sobre a cronologia, quais easter eggs ligam aos quadrinhos de Marvel Zombies e ao MCU, quem surge de relance em cenas r\u00e1pidas, como a s\u00e9rie pode equilibrar horror a\u00e7\u00e3o e humor, quais planos e enquadramentos entregam pistas de arcos maiores, quer entender tudo o que o trailer confirma sem exagero de teorias, ent\u00e3o fique at\u00e9 o fim porque organizamos perguntas chave e palavras chave que ajudam voc\u00ea a encontrar este v\u00eddeo organicamente, incluindo Marvel Zumbis trailer, an\u00e1lise Marvel Zombies, Blade no MCU, Wanda zumbi, Homem Aranha, Namor e Balsa, Fantasma, easter eggs e conex\u00f5es com os quadrinhos, vamos conferir juntos cada detalhe.\n\n#MarvelZumbis #Blade #MCU #HomemAranha #WandaMaximoff\n\n\ud83d\udcdd  Roteiro: William Prado\n\ud83c\udfac  Edi\u00e7\u00e3o: Tiago Mauricio\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LZ0B6E_tDwg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LZ0B6E_tDwg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LZ0B6E_tDwg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LZ0B6E_tDwg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LZ0B6E_tDwg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ei Nerd",
                "tags": [
                    "Nerd",
                    "ei nerd",
                    "peter jordan",
                    "UCM",
                    "MARVEL",
                    "DC",
                    "DC COMICS",
                    "CINEMA",
                    "FILMES",
                    "ANIMES",
                    "QUADRINHOS",
                    "HQS",
                    "SERIES",
                    "GEEK",
                    "CULTURA POP",
                    "SERIADOS",
                    "HER\u00d3IS",
                    "SUPER HEROIS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BLADE FINALMENTE CHEGOU NA MARVEL! MARVEL ZUMBIS, AN\u00c1LISE COMPLETA DO TRAILER!",
                    "description": "\u2714 Youtuber do Ano\nhttps://premioibest.vote/560225642\n\u2714 Fandom Brasil\nhttps://premioibest.vote/540746426\n\u2714 Influenciador Tuiteiro\nhttps://premioibest.vote/156441962\n\u2714 Influenciador de Opini\u00e3o\nhttps://premioibest.vote/939793423\n\u2714 Influenciador de Cinema, TV e Streaming\nhttps://premioibest.vote/997247940\n\u2714 Influenciador de Economia e Neg\u00f3cios\nhttps://premioibest.vote/386335179\n\nSaiu o trailer de Marvel Zumbis e esta an\u00e1lise frame a frame foca no que o v\u00eddeo realmente mostra, com Blade em a\u00e7\u00e3o, Homem Aranha arrancando cabe\u00e7as, Wanda controlando um ex\u00e9rcito, Namor invadindo a Balsa e a Fantasma em confronto direto, quem \u00e9 o Blade que aparece aqui, \u00e9 o ca\u00e7ador de vampiros que j\u00e1 conhecemos ou uma variante, como a Balsa entrou nessa hist\u00f3ria e por que Namor atacaria essa pris\u00e3o, a Fantasma tem papel central no surto zumbi, quem est\u00e1 por tr\u00e1s do avan\u00e7o do v\u00edrus, quais personagens parecem liderar a resist\u00eancia, onde o trailer confirma pistas de What If e onde apenas sugere possibilidades, a Magia do Caos da Wanda ainda funciona contra zumbis, o traje e a teia do Homem Aranha indicam qual vers\u00e3o estamos vendo, as armas e o estilo de luta do Blade entregam pistas sobre sua origem nesta s\u00e9rie, h\u00e1 sinais de Atlantis nas cenas do Namor, o que a presen\u00e7a da SHIELD e da Balsa diz sobre a cronologia, quais easter eggs ligam aos quadrinhos de Marvel Zombies e ao MCU, quem surge de relance em cenas r\u00e1pidas, como a s\u00e9rie pode equilibrar horror a\u00e7\u00e3o e humor, quais planos e enquadramentos entregam pistas de arcos maiores, quer entender tudo o que o trailer confirma sem exagero de teorias, ent\u00e3o fique at\u00e9 o fim porque organizamos perguntas chave e palavras chave que ajudam voc\u00ea a encontrar este v\u00eddeo organicamente, incluindo Marvel Zumbis trailer, an\u00e1lise Marvel Zombies, Blade no MCU, Wanda zumbi, Homem Aranha, Namor e Balsa, Fantasma, easter eggs e conex\u00f5es com os quadrinhos, vamos conferir juntos cada detalhe.\n\n#MarvelZumbis #Blade #MCU #HomemAranha #WandaMaximoff\n\n\ud83d\udcdd  Roteiro: William Prado\n\ud83c\udfac  Edi\u00e7\u00e3o: Tiago Mauricio\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159374",
                "likeCount": "19046",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "572"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tJW3R7RGmN6G5vmjuOxAst6tytY",
            "id": "N9CiLN_MpjY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T21:55:32Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "ABRI +100 MIL ROBUX em CAIXAS RARAS no BRAINROT atr\u00e1s dos PETS MAIS RAROS! \ud83d\ude31\ud83d\udc3e\ud83d\udd25",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N9CiLN_MpjY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N9CiLN_MpjY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N9CiLN_MpjY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N9CiLN_MpjY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N9CiLN_MpjY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ABRI +100 MIL ROBUX em CAIXAS RARAS no BRAINROT atr\u00e1s dos PETS MAIS RAROS! \ud83d\ude31\ud83d\udc3e\ud83d\udd25",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "312478",
                "likeCount": "13321",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1768"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KTaDYUSnXUeQlu6PLYQjoDHX7PA",
            "id": "xGaZBfJOyAc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T16:00:07Z",
                "channelId": "UC07Kxew-cMIaykMOkzqHtBQ",
                "title": "Lady Gaga - The Dead Dance (Official Music Video)",
                "description": "DO THE DEAD DANCE \nhttps://LadyGaga.lnk.to/TheDeadDance\n\nDirected by Tim Burton\n\nMAYHEM OUT NOW\nhttp://ladygaga.com\n\nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga\nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga\nTwitter: https://www.twitter.com/ladygaga\nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga\nWebsite: https://www.ladygaga.com/\n\nMusic video by Lady Gaga performing The Dead Dance.\u00a9 2025 Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGaZBfJOyAc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGaZBfJOyAc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGaZBfJOyAc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGaZBfJOyAc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGaZBfJOyAc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LadyGagaVEVO",
                "tags": [
                    "Lady Gaga",
                    "Interscope Records",
                    "Pop",
                    "dead dance",
                    "wednesday dance",
                    "tim",
                    "burton",
                    "the",
                    "dead",
                    "dance",
                    "mayhem",
                    "new",
                    "music",
                    "2025",
                    "\u30ec\u30c7\u30a3\u30fc\u30fb\u30ac\u30ac",
                    "\ub808\uc774\ub514 \uac00\uac00",
                    "\u5973\u795e\u5361\u5361",
                    "\u560e\u560e\u5c0f\u59d0"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Lady Gaga - The Dead Dance (Official Music Video)",
                    "description": "DO THE DEAD DANCE \nhttps://LadyGaga.lnk.to/TheDeadDance\n\nDirected by Tim Burton\n\nMAYHEM OUT NOW\nhttp://ladygaga.com\n\nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga\nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga\nTwitter: https://www.twitter.com/ladygaga\nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga\nWebsite: https://www.ladygaga.com/\n\nMusic video by Lady Gaga performing The Dead Dance.\u00a9 2025 Interscope Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8002270",
                "likeCount": "463106",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35481"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0zVbshc4vj5n31yYuQivaKULyTE",
            "id": "M5Xz19w_lNk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T15:00:41Z",
                "channelId": "UCwhVCdYsd-A32RECPqJUoPg",
                "title": "O TELEFONE PRETO 2 | Trailer Oficial (Universal Pictures) - HD",
                "description": "16 de outubro nos cinemas \nSiga-nos no Facebook: www.facebook.com/UniversalPicturesBR\nEncontre-nos no Instagram: www.instagram.com/universalpicsbr\nSiga nos no Tiktok: www.tiktok.com/@universalpicsbr\nSiga-nos no X: www.x.com/UniversalPicsBr\nwww.otelefonepretofilme.com.br\n#OTelefonePreto2\n\nDire\u00e7\u00e3o: Scott Derrickson\nRoteiro: Scott Derrickson & C. Robert Cargill,\nbaseado em personagens criados por Joe Hill\nProdu\u00e7\u00e3o: Jason Blum, Scott Derrickson, C. Robert Cargill\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Joe Hill, Adam Hendricks, Ryan Turek\nElenco: Ethan Hawke, Mason Thames, Madeleine McGraw, Demi\u00e1n Bichir, Miguel Mora, Jeremy Davies, Arianna Rivas\n\nH\u00e1 quatro anos, Finn, ent\u00e3o com 13 anos, matou seu sequestrador e escapou, tornando-se o \u00fanico sobrevivente de O Pegador. Mas o verdadeiro mal transcende a morte\u2026 e o telefone voltou a tocar.\n\nIndicado quatro vezes ao Oscar\u00ae, Ethan Hawke retorna ao papel mais sinistro de sua carreira, com O Pegador buscando vingan\u00e7a contra Finn (Mason Thames) do al\u00e9m \u2014 agora amea\u00e7ando Gwen (Madeleine McGraw), a irm\u00e3 mais nova de Finn.\n\nEnquanto Finn, agora com 17 anos, tenta lidar com a vida ap\u00f3s o cativeiro, Gwen, de 15 anos e determinada, come\u00e7a a receber liga\u00e7\u00f5es em seus sonhos atrav\u00e9s do telefone preto \u2014 e a ter vis\u00f5es perturbadoras de tr\u00eas garotos sendo perseguidos em um acampamento de inverno chamado Alpine Lake.\n\nDecidida a resolver o mist\u00e9rio e acabar com o tormento que aflige a ela e seu irm\u00e3o, Gwen convence Finn a visitar o acampamento durante uma tempestade de inverno. L\u00e1, ela descobre uma liga\u00e7\u00e3o devastadora entre O Pegador e a pr\u00f3pria hist\u00f3ria de sua fam\u00edlia. Juntos, Gwen e Finn ter\u00e3o que enfrentar um assassino que se tornou ainda mais poderoso ap\u00f3s a morte \u2014 e mais ligado a eles do que jamais poderiam imaginar.\n\nDo vision\u00e1rio diretor e roteirista Scott Derrickson, que retorna para a continua\u00e7\u00e3o, Black Phone 2 \u00e9 novamente escrito por Derrickson & C. Robert Cargill, baseado em personagens criados por Joe Hill. A produ\u00e7\u00e3o \u00e9 de Jason Blum, Derrickson e Cargill, com produ\u00e7\u00e3o executiva de Joe Hill, Adam Hendricks e Ryan Turek.\n\nO elenco inclui o indicado ao Oscar\u00ae Demi\u00e1n Bichir (A Freira, Uma Vida Melhor) como o supervisor do acampamento, Arianna Rivas (A Working Man) como sua sobrinha, Miguel Mora (O Telefone Preto) como o irm\u00e3o de uma das v\u00edtimas de O Pegador, e Jeremy Davies, que retorna como Terrence, o pai de Finn e Gwen. Novos nomes no elenco incluem Maev Beaty (Beau Tem Medo) e Graham Abbey (Sob a Bandeira do C\u00e9u).\n\nLan\u00e7ado em 2022, o fen\u00f4meno do terror O Telefone Preto, da Universal Pictures e Blumhouse, foi aclamado pela cr\u00edtica e arrecadou mais de 160 milh\u00f5es de d\u00f3lares mundialmente.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5Xz19w_lNk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5Xz19w_lNk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5Xz19w_lNk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5Xz19w_lNk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5Xz19w_lNk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Pictures Brasil",
                "tags": [
                    "Trailer",
                    "O Telefone Preto 2",
                    "terror",
                    "Scott Derrickson",
                    "Jason Blum",
                    "Blumhouse",
                    "Ethan Hawke",
                    "Mason Thames",
                    "Madeleine McGraw",
                    "Demi\u00e1n Bichir",
                    "Miguel Mora",
                    "Jeremy Davies",
                    "Arianna Rivas"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O TELEFONE PRETO 2 | Trailer Oficial (Universal Pictures) - HD",
                    "description": "16 de outubro nos cinemas \nSiga-nos no Facebook: www.facebook.com/UniversalPicturesBR\nEncontre-nos no Instagram: www.instagram.com/universalpicsbr\nSiga nos no Tiktok: www.tiktok.com/@universalpicsbr\nSiga-nos no X: www.x.com/UniversalPicsBr\nwww.otelefonepretofilme.com.br\n#OTelefonePreto2\n\nDire\u00e7\u00e3o: Scott Derrickson\nRoteiro: Scott Derrickson & C. Robert Cargill,\nbaseado em personagens criados por Joe Hill\nProdu\u00e7\u00e3o: Jason Blum, Scott Derrickson, C. Robert Cargill\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Joe Hill, Adam Hendricks, Ryan Turek\nElenco: Ethan Hawke, Mason Thames, Madeleine McGraw, Demi\u00e1n Bichir, Miguel Mora, Jeremy Davies, Arianna Rivas\n\nH\u00e1 quatro anos, Finn, ent\u00e3o com 13 anos, matou seu sequestrador e escapou, tornando-se o \u00fanico sobrevivente de O Pegador. Mas o verdadeiro mal transcende a morte\u2026 e o telefone voltou a tocar.\n\nIndicado quatro vezes ao Oscar\u00ae, Ethan Hawke retorna ao papel mais sinistro de sua carreira, com O Pegador buscando vingan\u00e7a contra Finn (Mason Thames) do al\u00e9m \u2014 agora amea\u00e7ando Gwen (Madeleine McGraw), a irm\u00e3 mais nova de Finn.\n\nEnquanto Finn, agora com 17 anos, tenta lidar com a vida ap\u00f3s o cativeiro, Gwen, de 15 anos e determinada, come\u00e7a a receber liga\u00e7\u00f5es em seus sonhos atrav\u00e9s do telefone preto \u2014 e a ter vis\u00f5es perturbadoras de tr\u00eas garotos sendo perseguidos em um acampamento de inverno chamado Alpine Lake.\n\nDecidida a resolver o mist\u00e9rio e acabar com o tormento que aflige a ela e seu irm\u00e3o, Gwen convence Finn a visitar o acampamento durante uma tempestade de inverno. L\u00e1, ela descobre uma liga\u00e7\u00e3o devastadora entre O Pegador e a pr\u00f3pria hist\u00f3ria de sua fam\u00edlia. Juntos, Gwen e Finn ter\u00e3o que enfrentar um assassino que se tornou ainda mais poderoso ap\u00f3s a morte \u2014 e mais ligado a eles do que jamais poderiam imaginar.\n\nDo vision\u00e1rio diretor e roteirista Scott Derrickson, que retorna para a continua\u00e7\u00e3o, Black Phone 2 \u00e9 novamente escrito por Derrickson & C. Robert Cargill, baseado em personagens criados por Joe Hill. A produ\u00e7\u00e3o \u00e9 de Jason Blum, Derrickson e Cargill, com produ\u00e7\u00e3o executiva de Joe Hill, Adam Hendricks e Ryan Turek.\n\nO elenco inclui o indicado ao Oscar\u00ae Demi\u00e1n Bichir (A Freira, Uma Vida Melhor) como o supervisor do acampamento, Arianna Rivas (A Working Man) como sua sobrinha, Miguel Mora (O Telefone Preto) como o irm\u00e3o de uma das v\u00edtimas de O Pegador, e Jeremy Davies, que retorna como Terrence, o pai de Finn e Gwen. Novos nomes no elenco incluem Maev Beaty (Beau Tem Medo) e Graham Abbey (Sob a Bandeira do C\u00e9u).\n\nLan\u00e7ado em 2022, o fen\u00f4meno do terror O Telefone Preto, da Universal Pictures e Blumhouse, foi aclamado pela cr\u00edtica e arrecadou mais de 160 milh\u00f5es de d\u00f3lares mundialmente."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "260407",
                "likeCount": "1485",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "84"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0lUg3bII8LoFwWQbo4lVn9RF6PI",
            "id": "KSMTfWtBEkI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T13:00:41Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Virei Top 01 Ladr\u00f5es no Roube um Brainrot!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KSMTfWtBEkI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KSMTfWtBEkI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KSMTfWtBEkI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KSMTfWtBEkI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KSMTfWtBEkI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Virei Top 01 Ladr\u00f5es no Roube um Brainrot!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "648214",
                "likeCount": "10908",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "286"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SxtGPOc0TuswLoT72rGDpwyJDEs",
            "id": "zKvDjXeOJzo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T23:30:06Z",
                "channelId": "UCLh-2llUg1CH_PhLLT7GgjQ",
                "title": "Marginais Boombap 4 - AR baby, 2ZDinizz, Felp22 & TOKIODK (Prod. Castelobeats)",
                "description": "Se inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nESTILO, ARTE E ENTRETENIMENTO \ud83d\udd25\n\u274c  GARANTA J\u00c1 SUA PE\u00c7A \u274c\nhttps://www.marginalsupply.com.br\u200b \n\nFICHA T\u00c9CNICA:\n\n\u2022M\u00fasica: Marginais Boombap 4\n\u2022Letra:  Felp22, TOKIODK, AR baby e 2ZDinizz \n\u2022Instrumental: Castelobeats\n\u2022Mixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: GC\n\u2022Realiza\u00e7\u00e3o: Marginal Supply\n\nDire\u00e7\u00e3o/c\u00e2mera: Brenald Carvalho  \nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Amaro Santana\nDiretor de Fotografia: Amaro Santana \nRoteiro: Amaro Santana e Brenald Carvalho\nEdi\u00e7\u00e3o / finaliza\u00e7\u00e3o: Brenald Carvalho \nAss. de dire\u00e7\u00e3o: Yuri Lages \nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Patricia Daniele \nAss. de Produ\u00e7\u00e3o: Lk \nA&R do projeto: Davi Mellado \nStill: @xvinicioux\nMaking off: @herivisual \nParticipa\u00e7\u00f5es: Davi, Guilherme, Colli, Gc, Puff, Ice, Tartaruga, Vulgo PN\nAgradecimentos: Onerpm",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKvDjXeOJzo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKvDjXeOJzo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKvDjXeOJzo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKvDjXeOJzo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKvDjXeOJzo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marginal Supply",
                "tags": [
                    "rap",
                    "trap",
                    "boombap",
                    "cacife clandestino",
                    "costa gold",
                    "felp 22",
                    "orochi",
                    "predella",
                    "nog",
                    "pk",
                    "felipe ret",
                    "papatinho",
                    "haikaiss",
                    "poetas no topo",
                    "oik",
                    "igor",
                    "mc th",
                    "marcelo d2",
                    "start rap",
                    "djonga",
                    "piramide perdida",
                    "xama",
                    "leall",
                    "vnd",
                    "covil da bruxa",
                    "bloco 7",
                    "luccas carlos",
                    "sain",
                    "qxo",
                    "shock",
                    "shock o qxo",
                    "barem",
                    "faruck",
                    "faruck barem",
                    "akira presidente",
                    "bk",
                    "3030",
                    "cone crew",
                    "cone crew diretoria",
                    "baco exu do blues",
                    "baco exu",
                    "1 kilo",
                    "dfideliz",
                    "l7nnon",
                    "wc no beat",
                    "matue",
                    "md chefe"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Marginais Boombap 4 - AR baby, 2ZDinizz, Felp22 & TOKIODK (Prod. Castelobeats)",
                    "description": "Se inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nESTILO, ARTE E ENTRETENIMENTO \ud83d\udd25\n\u274c  GARANTA J\u00c1 SUA PE\u00c7A \u274c\nhttps://www.marginalsupply.com.br\u200b \n\nFICHA T\u00c9CNICA:\n\n\u2022M\u00fasica: Marginais Boombap 4\n\u2022Letra:  Felp22, TOKIODK, AR baby e 2ZDinizz \n\u2022Instrumental: Castelobeats\n\u2022Mixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: GC\n\u2022Realiza\u00e7\u00e3o: Marginal Supply\n\nDire\u00e7\u00e3o/c\u00e2mera: Brenald Carvalho  \nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Amaro Santana\nDiretor de Fotografia: Amaro Santana \nRoteiro: Amaro Santana e Brenald Carvalho\nEdi\u00e7\u00e3o / finaliza\u00e7\u00e3o: Brenald Carvalho \nAss. de dire\u00e7\u00e3o: Yuri Lages \nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Patricia Daniele \nAss. de Produ\u00e7\u00e3o: Lk \nA&R do projeto: Davi Mellado \nStill: @xvinicioux\nMaking off: @herivisual \nParticipa\u00e7\u00f5es: Davi, Guilherme, Colli, Gc, Puff, Ice, Tartaruga, Vulgo PN\nAgradecimentos: Onerpm"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15853",
                "likeCount": "3499",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "281"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6U1E0qlwetNy-oKX7qZnCD14p8o",
            "id": "xTeBvGgJEZw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T00:08:24Z",
                "channelId": "UCiQotbmKsXF1n3xp3MYvoiw",
                "title": "NOVA PISTA indica TRAILER 3 do GTA 6 ainda em 2025! - O Marketing Silencioso da Rockstar Games #gta6",
                "description": "NOVA PISTA indica TRAILER 3 do GTA 6 ainda em 2025! - O Marketing Silencioso da Rockstar Games #gta6 #gta6trailer2 #gta6gameplay #noticiassobreogta6 \n--\nVeja tamb\u00e9m:\n\nJ\u00e1 Temos o GAMEPLAY do GTA 7 antes do GTA 6 lan\u00e7ar... - Feito com IA Google Genie 3 (SURREAL):\nhttps://youtu.be/awQZ4yH1Uc0\n\nS\u00f3 a \u00c1GUA do GTA 6 custou $300 MILH\u00d5ES?! - Furac\u00f5es, Inunda\u00e7\u00f5es, Surf e Muito Mais.. (Entenda):\nhttps://youtu.be/DETxH0o_iaI\n\nSAN - 5 ESTRELAS \"Rap do GTA 6\" (Prod. @bigdaself e TerrorDosBeats)\nhttps://youtu.be/gAk42Qkq4i4\n-\n\n\u00cdndice:\n\n00:00 - Introdu\u00e7\u00e3o\n00:08 - Abertura\n00:16 - Nova vaga de emprego da Rockstar pode confirmar o Trailer 3 do GTA 6 ainda esse ano!\n00:44 - Camiseta do Cal Hampton do GTA  chegou.... (#publi - AD)\n01:25 - Descri\u00e7\u00e3o da nova de emprego na Rockstar Games para editor do Trailer...\n02:25 - O que essa nova vaga pode indicar sobre o marketing do GTA 6\n02:42 - Qual a import\u00e2ncia do Trailer 3 do GTA 6?!\n03:24 - O marketing silencioso do GTA 6\n04:17 - Quando podemos esperar o Trailer 3 do GTA 6?!\n04:53 - Conclus\u00e3o\n05:16 - Encerramento\n05:54 - Membros!\n\n-\nDublagem AI e legendas: Rafael Godoy\nEdi\u00e7\u00e3o: Weverton Nascimento\n-\nDeus \u00e9 Fiel!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xTeBvGgJEZw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xTeBvGgJEZw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xTeBvGgJEZw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xTeBvGgJEZw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xTeBvGgJEZw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SanInPlay",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "NOVA PISTA indica TRAILER 3 do GTA 6 ainda em 2025! - O Marketing Silencioso da Rockstar Games #gta6",
                    "description": "NOVA PISTA indica TRAILER 3 do GTA 6 ainda em 2025! - O Marketing Silencioso da Rockstar Games #gta6 #gta6trailer2 #gta6gameplay #noticiassobreogta6 \n--\nVeja tamb\u00e9m:\n\nJ\u00e1 Temos o GAMEPLAY do GTA 7 antes do GTA 6 lan\u00e7ar... - Feito com IA Google Genie 3 (SURREAL):\nhttps://youtu.be/awQZ4yH1Uc0\n\nS\u00f3 a \u00c1GUA do GTA 6 custou $300 MILH\u00d5ES?! - Furac\u00f5es, Inunda\u00e7\u00f5es, Surf e Muito Mais.. (Entenda):\nhttps://youtu.be/DETxH0o_iaI\n\nSAN - 5 ESTRELAS \"Rap do GTA 6\" (Prod. @bigdaself e TerrorDosBeats)\nhttps://youtu.be/gAk42Qkq4i4\n-\n\n\u00cdndice:\n\n00:00 - Introdu\u00e7\u00e3o\n00:08 - Abertura\n00:16 - Nova vaga de emprego da Rockstar pode confirmar o Trailer 3 do GTA 6 ainda esse ano!\n00:44 - Camiseta do Cal Hampton do GTA  chegou.... (#publi - AD)\n01:25 - Descri\u00e7\u00e3o da nova de emprego na Rockstar Games para editor do Trailer...\n02:25 - O que essa nova vaga pode indicar sobre o marketing do GTA 6\n02:42 - Qual a import\u00e2ncia do Trailer 3 do GTA 6?!\n03:24 - O marketing silencioso do GTA 6\n04:17 - Quando podemos esperar o Trailer 3 do GTA 6?!\n04:53 - Conclus\u00e3o\n05:16 - Encerramento\n05:54 - Membros!\n\n-\nDublagem AI e legendas: Rafael Godoy\nEdi\u00e7\u00e3o: Weverton Nascimento\n-\nDeus \u00e9 Fiel!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9802",
                "likeCount": "1232",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "114"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0p3t8wyCUZAA14QTnKPgp5dQ6GQ",
            "id": "CU7kcL7wVI8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T20:20:47Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "COMECEI DO ZERO COM DRAGON CANNELLONI NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CU7kcL7wVI8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CU7kcL7wVI8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CU7kcL7wVI8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CU7kcL7wVI8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CU7kcL7wVI8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "COMECEI DO ZERO COM DRAGON CANNELLONI NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "232836",
                "likeCount": "5107",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "648"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dlRzPiiR_zDclM0-tqyetkQLGzw",
            "id": "eM6MOg6M6ck",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-28T10:24:41Z",
                "channelId": "UCzWAeVWPVKDbphiQnyLVeoQ",
                "title": "Palavras",
                "description": "Provided to YouTube by Dinastia INC\n\nPalavras \u00b7 Carol Braga \u00b7 Carol Braga\n\nEscape\n\n\u2117 Carol Braga\n\nReleased on: 2025-08-28\n\nProducer: Carol Braga\nComposer: Carol Braga\nLyricist: Carol Braga\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eM6MOg6M6ck/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eM6MOg6M6ck/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eM6MOg6M6ck/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eM6MOg6M6ck/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eM6MOg6M6ck/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Carol Braga - Topic",
                "tags": [
                    "Carol Braga",
                    "Escape",
                    "Palavras"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Palavras",
                    "description": "Provided to YouTube by Dinastia INC\n\nPalavras \u00b7 Carol Braga \u00b7 Carol Braga\n\nEscape\n\n\u2117 Carol Braga\n\nReleased on: 2025-08-28\n\nProducer: Carol Braga\nComposer: Carol Braga\nLyricist: Carol Braga\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41264",
                "likeCount": "421",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bnTUwWS3klkMTMemAbcSZr_nGLQ",
            "id": "ojsQRM0zkiw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T14:25:43Z",
                "channelId": "UCAnCxJ1Weh2pUAKJW0bro0Q",
                "title": "Tulsa King | Trailer Oficial Nova Temporada | Paramount Plus Brasil",
                "description": "S\u00f3 Tulsa poderia ter um rei desses! \ud83d\udc51 #DwightManfredi est\u00e1 chegando dia 21 de Setembro prometendo muita a\u00e7\u00e3o e conflito na nova temporada de #TulsaKing\n\n\n+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++\n\n*Gostou do v\u00eddeo? Assista mais no Paramount+!*\nAssine agora em https://www.paramountplus.com ou baixe o app para iOS e Android: \ud83d\udc49 https://smart.link/z36qrfjaimzim\n\n*Siga-nos nas redes sociais para ficar por dentro das novidades:*\nYouTube: Inscreva-se\nhttps://www.youtube.com/@ParamountPlusBR?sub_confirmation=1\nFacebook: Curta nossa p\u00e1gina\nhttps://www.facebook.com/ParamountPlusbr\nTwitter: Siga-nos\nhttps://twitter.com/ParamountPlusbr\nInstagram: Acompanhe-nos\nhttps://www.instagram.com/paramountplusbr\nTikTok: Confira nossos v\u00eddeos\nhttps://www.tiktok.com/@paramountplusbr\n\n*Explore o melhor do Paramount+!*\nCom milhares de epis\u00f3dios de: Comedy Central, MTV, Nickelodeon, Paramount Pictures, Smithsonian Channel, Showtime e muito mais!\n\n*\ud83d\udcfa S\u00e9ries exclusivas como:*\niCarly\nTulsa King\nYellowstone\nKnuckles\nOpera\u00e7\u00e3o Lioness\nKamp Coral: Bob Esponja, primeiros anos!\n\n\ud83c\udfac Conte\u00fado para todos da fam\u00edlia!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojsQRM0zkiw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojsQRM0zkiw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojsQRM0zkiw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojsQRM0zkiw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojsQRM0zkiw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paramount+ Brasil",
                "tags": [
                    "paramount+",
                    "paramount plus",
                    "paramount plus brasil"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Tulsa King | Trailer Oficial Nova Temporada | Paramount Plus Brasil",
                    "description": "S\u00f3 Tulsa poderia ter um rei desses! \ud83d\udc51 #DwightManfredi est\u00e1 chegando dia 21 de Setembro prometendo muita a\u00e7\u00e3o e conflito na nova temporada de #TulsaKing\n\n\n+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++\n\n*Gostou do v\u00eddeo? Assista mais no Paramount+!*\nAssine agora em https://www.paramountplus.com ou baixe o app para iOS e Android: \ud83d\udc49 https://smart.link/z36qrfjaimzim\n\n*Siga-nos nas redes sociais para ficar por dentro das novidades:*\nYouTube: Inscreva-se\nhttps://www.youtube.com/@ParamountPlusBR?sub_confirmation=1\nFacebook: Curta nossa p\u00e1gina\nhttps://www.facebook.com/ParamountPlusbr\nTwitter: Siga-nos\nhttps://twitter.com/ParamountPlusbr\nInstagram: Acompanhe-nos\nhttps://www.instagram.com/paramountplusbr\nTikTok: Confira nossos v\u00eddeos\nhttps://www.tiktok.com/@paramountplusbr\n\n*Explore o melhor do Paramount+!*\nCom milhares de epis\u00f3dios de: Comedy Central, MTV, Nickelodeon, Paramount Pictures, Smithsonian Channel, Showtime e muito mais!\n\n*\ud83d\udcfa S\u00e9ries exclusivas como:*\niCarly\nTulsa King\nYellowstone\nKnuckles\nOpera\u00e7\u00e3o Lioness\nKamp Coral: Bob Esponja, primeiros anos!\n\n\ud83c\udfac Conte\u00fado para todos da fam\u00edlia!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57203",
                "likeCount": "1077",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "49"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dv7cV5DiwoSf9CkoIdzutIAd8BI",
            "id": "_9PMHROUf9E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T02:00:06Z",
                "channelId": "UC_xlDCBWQPlihORIZLWtpbA",
                "title": "PAIN UPDATE TRAILER + Week 3 Showcase | Blox Fruits",
                "description": "Release time and event: https://www.roblox.com/events/583910462781653557\n\n\ud83c\udf1fSOCIALS\ud83c\udf1f\n\ud83d\udc24Blox Fruits Twitter: https://twitter.com/BloxFruits\n\ud83c\udfa4Blox Fruits Tiktok: https://www.tiktok.com/@bloxfruitsofficials\n\ud83c\udfafBlox Fruits Discord: https://discord.gg/bloxfruits\n\u2694\ufe0fZioles | El Krazy Discord: https://discord.gg/zioles\n\ud83c\udf0cZioles Twitter: https://twitter.com/_Zioles\n\ud83c\udf20Zioles Twitch: https://www.twitch.tv/zioles_\n\n\n\ud83c\udfae- Game: https://www.roblox.com/games/2753915549/Blox-Fruits\n\n\n\n\nAll music is from epidemic sounds\n\nSong Credits:\nArtist: Trial & Error\nVocal: kikyow ( http://kuragemetal.com/ )\nWords / Music : Sakagami Souichi ( http://www.tandess.com/music/ )\nKanshou Resistance:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=YeYIQ...\n\n\n\n\n\n\n\n#bloxfruits  #roblox #gamerrobot #gaming",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9PMHROUf9E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9PMHROUf9E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9PMHROUf9E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9PMHROUf9E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9PMHROUf9E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gamer Robot",
                "tags": [
                    "blox fruits",
                    "admin",
                    "zioles",
                    "blox fruits admin",
                    "admin command",
                    "abusive admin",
                    "roblox",
                    "robux",
                    "trolling",
                    "troll",
                    "gift",
                    "indra",
                    "blox fruits update",
                    "blox fruits update 20",
                    "update 20",
                    "gamer robot",
                    "mygame43",
                    "blox fruits update 19",
                    "roblox blox fruits",
                    "family friendly",
                    "no cursing",
                    "blox fruit",
                    "blox fruits noob to pro",
                    "anime",
                    "race v4",
                    "cdk",
                    "soul guitar",
                    "leveling guide",
                    "blox fruits new code",
                    "new code",
                    "blox fruits code",
                    "pvp",
                    "el krazy",
                    "undercover admin",
                    "leaks",
                    "sneak peek",
                    "secret ability"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "PAIN UPDATE TRAILER + Week 3 Showcase | Blox Fruits",
                    "description": "Release time and event: https://www.roblox.com/events/583910462781653557\n\n\ud83c\udf1fSOCIALS\ud83c\udf1f\n\ud83d\udc24Blox Fruits Twitter: https://twitter.com/BloxFruits\n\ud83c\udfa4Blox Fruits Tiktok: https://www.tiktok.com/@bloxfruitsofficials\n\ud83c\udfafBlox Fruits Discord: https://discord.gg/bloxfruits\n\u2694\ufe0fZioles | El Krazy Discord: https://discord.gg/zioles\n\ud83c\udf0cZioles Twitter: https://twitter.com/_Zioles\n\ud83c\udf20Zioles Twitch: https://www.twitch.tv/zioles_\n\n\n\ud83c\udfae- Game: https://www.roblox.com/games/2753915549/Blox-Fruits\n\n\n\n\nAll music is from epidemic sounds\n\nSong Credits:\nArtist: Trial & Error\nVocal: kikyow ( http://kuragemetal.com/ )\nWords / Music : Sakagami Souichi ( http://www.tandess.com/music/ )\nKanshou Resistance:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=YeYIQ...\n\n\n\n\n\n\n\n#bloxfruits  #roblox #gamerrobot #gaming"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1223070",
                "likeCount": "81511",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16866"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QXYUr3rCmsEmUy0PILQTIgztTAs",
            "id": "qfD8Uy99RhU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T22:00:06Z",
                "channelId": "UCHfJM5cD2oT9GU-q6FRBJbw",
                "title": "Gan\u00e2ncia - Raflow ft. Tz da Coronel e Mc Rodson (Clipe Oficial)",
                "description": "Ou\u00e7a agora a faixa 5 do \u00e1lbum #23 em todas as plataformas: https://orcd.co/raflow23\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Raflow, Tz da Coronel e Mc Rodson\nProdu\u00e7\u00e3o musical: DeLuca\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: @cupularec\nDiretor: @manogb\n\nSiga o Raflow nas redes sociais: \nhttps://www.instagram.com/raflow.23/\nhttps://www.tiktok.com/@raflow.23\nhttps://x.com/raflow23\n\nSiga o Tz da Coronel nas redes sociais: \nhttps://www.instagram.com/tzdacoronel\nhttps://www.tiktok.com/@tzdacoroneloficial\nhttps://m.facebook.com/tzdacoronel.oficial/\nhttps://x.com/tzdacoronel\n\nSiga o Mc Rodson nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/mcrodsonreal\nhttps://www.tiktok.com/@mcrodsonreaal\nhttps://www.facebook.com/mcrodsonoriginal/\nhttps://x.com/MCRODSONREALL\n\nSiga a C\u00fapula nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/cupularec\n\n\u00ae 2025 C\u00fapula Records todos os direitos reservados\n\n#Raflow  #TzDaCoronel #McRodson #Ganancia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfD8Uy99RhU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfD8Uy99RhU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfD8Uy99RhU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfD8Uy99RhU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfD8Uy99RhU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "C\u00fapula Records ",
                "tags": [
                    "tz da coronel",
                    "tz",
                    "tz da coro",
                    "album tz",
                    "ep tz da coronel",
                    "trap",
                    "trap rj",
                    "trap br",
                    "vulgo fk",
                    "vulgo",
                    "kawe",
                    "urban",
                    "alma",
                    "dacoromode",
                    "nota d\u00f3",
                    "nada mal",
                    "mainstreet",
                    "veigh",
                    "rap",
                    "brasil",
                    "batalha de rima",
                    "bairro 13",
                    "tropa da coro",
                    "filipe ret",
                    "rapper",
                    "afrobeat",
                    "mc cabelinho",
                    "trap music",
                    "xamuel",
                    "qual \u00e9 seu desejo",
                    "direto da selva",
                    "Raflow",
                    "Mente Al\u00e9m",
                    "Qual \u00e9 seu desejo",
                    "Tudo de novo",
                    "23",
                    "Mc Rodson",
                    "Ganancia",
                    "Gan\u00e2ncia"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Gan\u00e2ncia - Raflow ft. Tz da Coronel e Mc Rodson (Clipe Oficial)",
                    "description": "Ou\u00e7a agora a faixa 5 do \u00e1lbum #23 em todas as plataformas: https://orcd.co/raflow23\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Raflow, Tz da Coronel e Mc Rodson\nProdu\u00e7\u00e3o musical: DeLuca\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: @cupularec\nDiretor: @manogb\n\nSiga o Raflow nas redes sociais: \nhttps://www.instagram.com/raflow.23/\nhttps://www.tiktok.com/@raflow.23\nhttps://x.com/raflow23\n\nSiga o Tz da Coronel nas redes sociais: \nhttps://www.instagram.com/tzdacoronel\nhttps://www.tiktok.com/@tzdacoroneloficial\nhttps://m.facebook.com/tzdacoronel.oficial/\nhttps://x.com/tzdacoronel\n\nSiga o Mc Rodson nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/mcrodsonreal\nhttps://www.tiktok.com/@mcrodsonreaal\nhttps://www.facebook.com/mcrodsonoriginal/\nhttps://x.com/MCRODSONREALL\n\nSiga a C\u00fapula nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/cupularec\n\n\u00ae 2025 C\u00fapula Records todos os direitos reservados\n\n#Raflow  #TzDaCoronel #McRodson #Ganancia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22726",
                "likeCount": "2514",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "303"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7FmIra1z6st0B68JtNLKDxXhjd4",
            "id": "aS0NxrRJm6I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T14:58:06Z",
                "channelId": "UCFXKLSrT-4-Mf5TRqv40rgw",
                "title": "The Sims 4 Adventure Awaits | Official Reveal Trailer",
                "description": "The Sims\u2122 4 Adventure Awaits Expansion Pack* arrives Oct 2 and is available for pre-order now: https://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-adventure-awaits-expansion-pack\n\nOrder now through Nov 13 for the Warm & Cozy Digital Content**; the Toasty Tower Lamp, Toast-Tea Kettle, and Toasty Tootsies Socks.\n\nGet inspiration for your next adventure: https://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/news/adventure-awaits-expansion-pack\n\nNew experiences are out there for you to discover \u2013 or create! Make Getaways that last a day or more like a kids\u2019 camp, fitness retreat, or even a romantic contest. Plus, create Custom Venues for Sims to explore and share them to the Gallery for other Simmers to enjoy.\n\nNurture the spirit of play in childhood and carry it through a bold, adventurous life. Kids will find their playtime more meaningful than ever with Childhood Sentiments, Imaginary Friends, and more ways to play like new games, Skills, and Modular Playgrounds you can customize.\n\nAvailable October 2 at 10AM PT on EA App PC/Mac, Steam, Xbox One, Xbox Series X|S, PlayStation\u00ae4, and PlayStation\u00ae5. Pre-order now: https://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-adventure-awaits-expansion-pack\n\n*Requires The Sims 4 & all game updates. For PC, see minimum system requirements for the pack. **CONDITIONS AND RESTRICTIONS APPLY.\n\nhttps://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-adventure-awaits-expansion-pack",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aS0NxrRJm6I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aS0NxrRJm6I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aS0NxrRJm6I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aS0NxrRJm6I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aS0NxrRJm6I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Sims",
                "tags": [
                    "The Sims 4",
                    "The Sims 4 Adventure Awaits",
                    "Sims 4 Adventure Awaits",
                    "Adventure Awaits",
                    "Adventure Awaits Expansion Pack",
                    "Expansion Pack",
                    "The Sims 4 Expansion Pack",
                    "The Sims 4 Gameplay",
                    "Sims 4",
                    "TS4",
                    "TheSims4",
                    "The Sims",
                    "Sims",
                    "The Sims (Video Game)",
                    "Sims vacation",
                    "Sims getaways",
                    "sims getaway",
                    "build/buy",
                    "Sims gameplay trailer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Sims 4 Adventure Awaits | Official Reveal Trailer",
                    "description": "The Sims\u2122 4 Adventure Awaits Expansion Pack* arrives Oct 2 and is available for pre-order now: https://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-adventure-awaits-expansion-pack\n\nOrder now through Nov 13 for the Warm & Cozy Digital Content**; the Toasty Tower Lamp, Toast-Tea Kettle, and Toasty Tootsies Socks.\n\nGet inspiration for your next adventure: https://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/news/adventure-awaits-expansion-pack\n\nNew experiences are out there for you to discover \u2013 or create! Make Getaways that last a day or more like a kids\u2019 camp, fitness retreat, or even a romantic contest. Plus, create Custom Venues for Sims to explore and share them to the Gallery for other Simmers to enjoy.\n\nNurture the spirit of play in childhood and carry it through a bold, adventurous life. Kids will find their playtime more meaningful than ever with Childhood Sentiments, Imaginary Friends, and more ways to play like new games, Skills, and Modular Playgrounds you can customize.\n\nAvailable October 2 at 10AM PT on EA App PC/Mac, Steam, Xbox One, Xbox Series X|S, PlayStation\u00ae4, and PlayStation\u00ae5. Pre-order now: https://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-adventure-awaits-expansion-pack\n\n*Requires The Sims 4 & all game updates. For PC, see minimum system requirements for the pack. **CONDITIONS AND RESTRICTIONS APPLY.\n\nhttps://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-adventure-awaits-expansion-pack"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "259762",
                "likeCount": "18817",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3832"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P-X74RChpuT7PX9R1CRNL7evnBs",
            "id": "-ewe71t_YrU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T12:30:01Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "Morando Dentro da BASE do meu Amigo ate\u0301 ele Perceber!",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ewe71t_YrU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ewe71t_YrU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ewe71t_YrU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ewe71t_YrU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ewe71t_YrU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Morando Dentro da BASE do meu Amigo ate\u0301 ele Perceber!",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "269407",
                "likeCount": "7344",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "132"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zAk1gBZnfPE0HQ8M2fI98orwCbg",
            "id": "QKnM6-3hpWY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T23:00:07Z",
                "channelId": "UCe1HjlqnaxERsqpw0ZnLXvA",
                "title": "Z\u00e9 Felipe - T\u00f4 Mal (Country Sessions)",
                "description": "Essa m\u00fasica faz parte do novo EP \"Country Sessions\".\nPara ouvir nos apps de m\u00fasica, clique no link: https://ads.somlivre.com.br/Country_Sessions\r\n\r\nContato: Talism\u00e3 Music (11) 5054.7000\r\n\r\nSiga Z\u00e9 Felipe nas redes sociais!\r\nFacebook: fb.com/zefelipecantor\r\nInstagram: @zefelipecantor\r\nTwitter: @zefelipecantor\r\nYouTube: zefelipecantor\r\nSite Oficial: www.zefelipe.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKnM6-3hpWY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKnM6-3hpWY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKnM6-3hpWY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKnM6-3hpWY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKnM6-3hpWY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Felipe",
                "tags": [
                    "Z\u00e9 Felipe",
                    "Sertanejo",
                    "Sertanejo Universit\u00e1rio",
                    "Na Mesma Estrada",
                    "Novo DVD",
                    "Voc\u00ea e Eu",
                    "Proibido \u00c9 Mais Gostoso",
                    "Voc\u00ea N\u00e3o Vale Nada",
                    "Rel\u00f3gio de S\u00e3o Pedro"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Z\u00e9 Felipe - T\u00f4 Mal (Country Sessions)",
                    "description": "Essa m\u00fasica faz parte do novo EP \"Country Sessions\".\nPara ouvir nos apps de m\u00fasica, clique no link: https://ads.somlivre.com.br/Country_Sessions\r\n\r\nContato: Talism\u00e3 Music (11) 5054.7000\r\n\r\nSiga Z\u00e9 Felipe nas redes sociais!\r\nFacebook: fb.com/zefelipecantor\r\nInstagram: @zefelipecantor\r\nTwitter: @zefelipecantor\r\nYouTube: zefelipecantor\r\nSite Oficial: www.zefelipe.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30022",
                "likeCount": "2755",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "539"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hnPlwCblhgBYqlpXqqtFayLipHk",
            "id": "t3x0lrNu0NU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T19:58:46Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "VIREI DONO DO ROUBE UM BRAINROT POR UM DIA NO ROBLOX \ud83e\udd11 (ATIVEI TODOS EVENTOS)",
                "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nVIREI DONO DO ROUBE UM BRAINROT POR UM DIA NO ROBLOX \ud83e\udd11 (ATIVEI TODOS EVENTOS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t3x0lrNu0NU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t3x0lrNu0NU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t3x0lrNu0NU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t3x0lrNu0NU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t3x0lrNu0NU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "VIREI DONO DO ROUBE UM BRAINROT POR UM DIA NO ROBLOX",
                    "virei o sammy no roblox",
                    "virei o sammy dono do roube um brainrot",
                    "sammy roube um brainrot",
                    "steal a brainrot",
                    "virei admin do roube um brainrot",
                    "admin roube um brainrot",
                    "administrador roube um brainrot",
                    "secreto roube um brainrot",
                    "elefante de morango roube um brainrot",
                    "strawberry elephant brainrot",
                    "admin ativou sorte infinita roube um brainrot",
                    "dragon cannelloni brainrot",
                    "top global brainrot",
                    "robux"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "VIREI DONO DO ROUBE UM BRAINROT POR UM DIA NO ROBLOX \ud83e\udd11 (ATIVEI TODOS EVENTOS)",
                    "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nVIREI DONO DO ROUBE UM BRAINROT POR UM DIA NO ROBLOX \ud83e\udd11 (ATIVEI TODOS EVENTOS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "244856",
                "likeCount": "3897",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "499"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fCWbK2b0aep8MbGTKcveFATqEMM",
            "id": "Rq9a50_0bBE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T00:00:07Z",
                "channelId": "UCm4aitnUJK8t6CT5mesAcdw",
                "title": "MENOR MC, MC PP DA VS, MC BRUNINHO DA PRAIA, MC DEDE, MC LON, ECOLOGYK \u2013 THE BOX MEDLEY FUNK 7",
                "description": "PENSE FORA DA CAIXA\n\nMenor MC, Mc PP da VS, Mc Bruninho da Praia, MC Dede, MC Lon, Ecologyk \u2013 THE BOX MEDLEY FUNK 7\n\nInstagram: www.instagram.com/oficial.thebox \nTikTok: www.tiktok.com/@the.box.com \n\n#THEBOX #MEDLEYFUNK7",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rq9a50_0bBE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rq9a50_0bBE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rq9a50_0bBE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rq9a50_0bBE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rq9a50_0bBE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THE BOX",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MENOR MC, MC PP DA VS, MC BRUNINHO DA PRAIA, MC DEDE, MC LON, ECOLOGYK \u2013 THE BOX MEDLEY FUNK 7",
                    "description": "PENSE FORA DA CAIXA\n\nMenor MC, Mc PP da VS, Mc Bruninho da Praia, MC Dede, MC Lon, Ecologyk \u2013 THE BOX MEDLEY FUNK 7\n\nInstagram: www.instagram.com/oficial.thebox \nTikTok: www.tiktok.com/@the.box.com \n\n#THEBOX #MEDLEYFUNK7"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25446",
                "likeCount": "4271",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1224"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xNU36zHBr3sMKjr9ET7H3pzcpLY",
            "id": "LlngPy2kMN8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T02:58:42Z",
                "channelId": "UCM6ySo-yhSYKyZRTNM_wqFQ",
                "title": "FORMAMOS UMA SELE\u00c7\u00c3O CAPAZ DE TRAZER O HEXA NA TEMPORADA COM O BRASIL - PES 2021 -PC - OREGON PB",
                "description": "Chegamos para a partida com a melhor escala\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel da sele\u00e7\u00e3o brasileira no pes 2021 gameplay a caminho da vit\u00f3ria no comando do Oregon PB #brasil \nSejam bem vindos ao canal Oregon Pb onde voc\u00ea encontrar\u00e1 as melhores analises sobre o mundo do futebol sempre lhe mantendo bem informado sobre o mercado da Bola. Como tamb\u00e9m as quest\u00f5es relacionadas aos campeonatos Nacionais e Internacionais sempre pelo olhar do Oregon Pb, Analisando os Palpites da Rodada, O que est\u00e1 acontecendo no momento no Futebol. E aquela gameplay que voc\u00ea gosta com o seu time favorito no Pes 2021\n\nGostou do Nosso Canal ? Inscreva -se e Ative as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\n\n\nObrigado por assistir a mas um video !!!  #OregonPb \n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCM6ySo-yhSYKyZRTNM_wqFQ/join\n\n\nMeu PC Gamer :\nPlaca m\u00e3e: ASRock Phantom Gaming 4\nProcessador : Intel Core I5 12th Gen\nMemoria : 16gb Hyper Fury\nFonte : Gamer Kyber 750W\nSsd : 500gb\nPlaca de Video : Asus Gerforce RTX 4060\nTeclado : RiseMode GMR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LlngPy2kMN8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LlngPy2kMN8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LlngPy2kMN8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LlngPy2kMN8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LlngPy2kMN8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Oregon PB",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "FORMAMOS UMA SELE\u00c7\u00c3O CAPAZ DE TRAZER O HEXA NA TEMPORADA COM O BRASIL - PES 2021 -PC - OREGON PB",
                    "description": "Chegamos para a partida com a melhor escala\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel da sele\u00e7\u00e3o brasileira no pes 2021 gameplay a caminho da vit\u00f3ria no comando do Oregon PB #brasil \nSejam bem vindos ao canal Oregon Pb onde voc\u00ea encontrar\u00e1 as melhores analises sobre o mundo do futebol sempre lhe mantendo bem informado sobre o mercado da Bola. Como tamb\u00e9m as quest\u00f5es relacionadas aos campeonatos Nacionais e Internacionais sempre pelo olhar do Oregon Pb, Analisando os Palpites da Rodada, O que est\u00e1 acontecendo no momento no Futebol. E aquela gameplay que voc\u00ea gosta com o seu time favorito no Pes 2021\n\nGostou do Nosso Canal ? Inscreva -se e Ative as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\n\n\nObrigado por assistir a mas um video !!!  #OregonPb \n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCM6ySo-yhSYKyZRTNM_wqFQ/join\n\n\nMeu PC Gamer :\nPlaca m\u00e3e: ASRock Phantom Gaming 4\nProcessador : Intel Core I5 12th Gen\nMemoria : 16gb Hyper Fury\nFonte : Gamer Kyber 750W\nSsd : 500gb\nPlaca de Video : Asus Gerforce RTX 4060\nTeclado : RiseMode GMR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "265792",
                "likeCount": "1762",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pKzYBue09jerXVJXwaAd3cBFMNY",
            "id": "rOkGzfTkO90",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T00:02:54Z",
                "channelId": "UC86xOhUitK56NVSH1u-eldg",
                "title": "Todo Mundo Menos Eu (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nTodo Mundo Menos Eu (Ao Vivo) \u00b7 Hugo & Guilherme \u00b7 Ana Castela\n\nTodo Mundo Menos Eu\n\n\u2117 2025 Som Livre sob licen\u00e7a de Segunda Gestao Producoes Artisticas e Eventos\n\nReleased on: 2025-09-03\n\nAssociated Performer: Hugo & Guilherme, Ana Castela\nAssociated Performer: Hugo & Guilherme\nAssociated Performer: Ana Castela\nComposer, Producer: Felipe Arn\u00e1\nComposer: Bagual\nComposer: Guilherme Simini\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rOkGzfTkO90/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rOkGzfTkO90/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rOkGzfTkO90/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rOkGzfTkO90/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rOkGzfTkO90/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hugo & Guilherme - Topic",
                "tags": [
                    "Hugo & Guilherme",
                    "Ana Castela",
                    "Todo Mundo Menos Eu"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Todo Mundo Menos Eu (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nTodo Mundo Menos Eu (Ao Vivo) \u00b7 Hugo & Guilherme \u00b7 Ana Castela\n\nTodo Mundo Menos Eu\n\n\u2117 2025 Som Livre sob licen\u00e7a de Segunda Gestao Producoes Artisticas e Eventos\n\nReleased on: 2025-09-03\n\nAssociated Performer: Hugo & Guilherme, Ana Castela\nAssociated Performer: Hugo & Guilherme\nAssociated Performer: Ana Castela\nComposer, Producer: Felipe Arn\u00e1\nComposer: Bagual\nComposer: Guilherme Simini\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7885",
                "likeCount": "966",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gXbpH5mxbrQpHDhtHqmJ6dCxcsQ",
            "id": "rWV_CmEi5RU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T21:53:03Z",
                "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
                "title": "FINALMENTE ZEREI o 99 NOITES NA FLORESTA COM O LARRYZINHO!",
                "description": "COMO ZERAR 99 NOITES, 99 noites na floresta, joguei 99 na floresta pela primeira vez, como jogar 99 noites na floresta.\n\n#pizao #roblox #99noitesnafloresta #99noites #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWV_CmEi5RU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWV_CmEi5RU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWV_CmEi5RU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWV_CmEi5RU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWV_CmEi5RU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "FINALMENTE ZEREI o 99 NOITES NA FLORESTA COM O LARRYZINHO!",
                    "description": "COMO ZERAR 99 NOITES, 99 noites na floresta, joguei 99 na floresta pela primeira vez, como jogar 99 noites na floresta.\n\n#pizao #roblox #99noitesnafloresta #99noites #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112292",
                "likeCount": "1744",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "503"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JzbS2V9TIx1PBzOFikbFk5GvUZk",
            "id": "C3SIAG-Ofbw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T21:00:06Z",
                "channelId": "UCFTUS-djRKLY1EFzUvDX_NQ",
                "title": "NOG - Sinopse (ft. Djonga) [prod. Paiva]",
                "description": "\u00c1LBUM DIA 08 DE OUTUBRO\n\nOu\u00e7a nas plataformas: https://onerpm.link/Sinopse\nNOG: https://www.instagram.com/nogcaio/\nDjonga: https://www.instagram.com/djongador\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical\nPaiva Prod: https://www.instagram.com/paiva.prod\nMathinvoker: https://www.instagram.com/mathinvoker\n\nAutores\nNOG: https://www.instagram.com/nogcaio/\nDjonga: https://www.instagram.com/djongador\n\nDire\u00e7\u00e3o\nThiago Veiga: https://www.instagram.com/lyftir/\nGabriel HP: https://www.instagram.com/gabriel_hpm/\n\nDire\u00e7\u00e3o Executiva\nAndr\u00e9 Drum: https://www.instagram.com/drum_sp/\n\nMix/Master\nTeo Guedx:  https://www.instagram.com/teoguedx/\nPedro Brando:  https://www.instagram.com/pedrobrando_/\n\nAssistente de C\u00e2mera\nVictor Valente: https://www.instagram.com/vx.og\n\nVHS\nFernanda Ferreira: https://www.instagram.com/userstrix/\n\nEdi\u00e7\u00e3o e Color Grading\nThiago Veiga: https://www.instagram.com/lyftir/\n\nRealiza\u00e7\u00e3o\nVeiga Lab: https://www.instagram.com/veiga.lab/\nYalla Recordings: https://www.instagram.com/yalla.rec",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3SIAG-Ofbw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3SIAG-Ofbw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3SIAG-Ofbw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3SIAG-Ofbw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3SIAG-Ofbw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NOG",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "NOG - Sinopse (ft. Djonga) [prod. Paiva]",
                    "description": "\u00c1LBUM DIA 08 DE OUTUBRO\n\nOu\u00e7a nas plataformas: https://onerpm.link/Sinopse\nNOG: https://www.instagram.com/nogcaio/\nDjonga: https://www.instagram.com/djongador\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical\nPaiva Prod: https://www.instagram.com/paiva.prod\nMathinvoker: https://www.instagram.com/mathinvoker\n\nAutores\nNOG: https://www.instagram.com/nogcaio/\nDjonga: https://www.instagram.com/djongador\n\nDire\u00e7\u00e3o\nThiago Veiga: https://www.instagram.com/lyftir/\nGabriel HP: https://www.instagram.com/gabriel_hpm/\n\nDire\u00e7\u00e3o Executiva\nAndr\u00e9 Drum: https://www.instagram.com/drum_sp/\n\nMix/Master\nTeo Guedx:  https://www.instagram.com/teoguedx/\nPedro Brando:  https://www.instagram.com/pedrobrando_/\n\nAssistente de C\u00e2mera\nVictor Valente: https://www.instagram.com/vx.og\n\nVHS\nFernanda Ferreira: https://www.instagram.com/userstrix/\n\nEdi\u00e7\u00e3o e Color Grading\nThiago Veiga: https://www.instagram.com/lyftir/\n\nRealiza\u00e7\u00e3o\nVeiga Lab: https://www.instagram.com/veiga.lab/\nYalla Recordings: https://www.instagram.com/yalla.rec"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14277",
                "likeCount": "3460",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "418"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8436ij4V5gZPZdC8K_SVRuC4I5o",
            "id": "-oGEopCsPkg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T12:00:01Z",
                "channelId": "UCbWYmIdZ2hpVMpPhRI9pI5Q",
                "title": "MOBS VIRARAM MENINAS NO MINECRAFT 4",
                "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-oGEopCsPkg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-oGEopCsPkg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-oGEopCsPkg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-oGEopCsPkg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-oGEopCsPkg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cadres",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MOBS VIRARAM MENINAS NO MINECRAFT 4",
                    "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "555322",
                "likeCount": "4636",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "99"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vnmo0H0rC6a8qJCqtiJFFquA664",
            "id": "zWbiPfHZpAc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-02T14:01:39Z",
                "channelId": "UCfm_96AHVcpG1T7sYxl--JA",
                "title": "ANDROMEDA - MONTAGEM COMA (Extreme Slowed)",
                "description": "\ud83d\ude4f discover more: https://linktr.ee/elysianrecords\n\ud83d\ude4f download/stream: https://elysian.ffm.to/montagemcomaversions\n\n\ud83d\ude4f ANDROMEDA\nhttps://www.instagram.com/andromeda.phonk\nhttps://open.spotify.com/artist/1RklNDIiYVZ3dYdEUnB0cS\n\n#andromeda #montagemcoma #phonk #funk #phonkmusic #trending #trendingsong #tiktok #extremeslowed #viral #viralmusic #slowed #slowedsongs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zWbiPfHZpAc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zWbiPfHZpAc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zWbiPfHZpAc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zWbiPfHZpAc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "elysian.",
                "tags": [
                    "Phonk",
                    "Trend Phonk",
                    "Viral Phonk",
                    "Viral Instagram",
                    "Viral Tik Tok",
                    "MONTAGEM COMA",
                    "ANDROMEDA - MONTAGEM COMA",
                    "MONTAGEM COMA Earth zoom",
                    "Phonk 2025",
                    "Brazilian Phonk",
                    "New Phonk",
                    "Best Phonk",
                    "Tik Tok Phonk",
                    "Extreme Slowed"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "ANDROMEDA - MONTAGEM COMA (Extreme Slowed)",
                    "description": "\ud83d\ude4f discover more: https://linktr.ee/elysianrecords\n\ud83d\ude4f download/stream: https://elysian.ffm.to/montagemcomaversions\n\n\ud83d\ude4f ANDROMEDA\nhttps://www.instagram.com/andromeda.phonk\nhttps://open.spotify.com/artist/1RklNDIiYVZ3dYdEUnB0cS\n\n#andromeda #montagemcoma #phonk #funk #phonkmusic #trending #trendingsong #tiktok #extremeslowed #viral #viralmusic #slowed #slowedsongs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "755655",
                "likeCount": "5936",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "86"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HtwFAN-TfhxLU9D8G-HPr7zccKE",
            "id": "_dDyld2yFZY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T22:00:45Z",
                "channelId": "UCYzp8-P162Em-3uZnCuGJOg",
                "title": "\u00d3 OS BICHO TORTO \ud83d\ude2b - Cronos The New Dawn",
                "description": "Jogo muito loco s\u00f3 bala nos bicho torto bizarro! Obrigado por assistir.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_dDyld2yFZY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_dDyld2yFZY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_dDyld2yFZY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_dDyld2yFZY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_dDyld2yFZY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Games EduUu",
                "tags": [
                    "Games EduUu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\u00d3 OS BICHO TORTO \ud83d\ude2b - Cronos The New Dawn",
                    "description": "Jogo muito loco s\u00f3 bala nos bicho torto bizarro! Obrigado por assistir.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147029",
                "likeCount": "33465",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1554"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C_arDJQRg2ELbcllEfFLD8UHbSE",
            "id": "97aJPhbLx6Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T15:21:07Z",
                "channelId": "UC0eYBfa2nadyUvGaPSYxEPQ",
                "title": "Boladin 211 - Deus Aben\u00e7oe  (Prod. BeatByDrey)",
                "description": "Realiza\u00e7\u00e3o Kave Audiovisual\n\nLiberdade Oruam!\n\nInscreva-se no canal: https://www.youtube.com/@UC0eYBfa2nadyUvGaPSYxEPQ \n\nM\u00fasica: Deus Aben\u00e7oe\nCompositor: Boladin 211\nProdutores: BeatByDrey\n\nSiga Boladin 211 nas plataformas:\nhttps://www.instagram.com/boladin211\nhttps://www.tiktok.com/@boladin211\nhttps://open.spotify.com/intl-pt/artist/2xOLGU5UNLV3KQSFteF8ZW?si=LqZYKxNES3y524obiWKgbg\n \n\n\u2117 Kave Audiovisual\n\n#Boladin211",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97aJPhbLx6Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97aJPhbLx6Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97aJPhbLx6Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97aJPhbLx6Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97aJPhbLx6Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Boladin211",
                "tags": [
                    "boladin211",
                    "boladin",
                    "oruam",
                    "rapper oruam",
                    "homenagem oruam",
                    "homenagem",
                    "terror do sul",
                    "funk 051",
                    "funk do sul",
                    "funk sp",
                    "funk rj",
                    "funk 011",
                    "funk 021",
                    "brazilian funk",
                    "funk brasil",
                    "phonk",
                    "mc ryan sp",
                    "buzeira",
                    "funk br",
                    "mc hariel",
                    "orochi",
                    "ar baby",
                    "musica nova",
                    "new music"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Boladin 211 - Deus Aben\u00e7oe  (Prod. BeatByDrey)",
                    "description": "Realiza\u00e7\u00e3o Kave Audiovisual\n\nLiberdade Oruam!\n\nInscreva-se no canal: https://www.youtube.com/@UC0eYBfa2nadyUvGaPSYxEPQ \n\nM\u00fasica: Deus Aben\u00e7oe\nCompositor: Boladin 211\nProdutores: BeatByDrey\n\nSiga Boladin 211 nas plataformas:\nhttps://www.instagram.com/boladin211\nhttps://www.tiktok.com/@boladin211\nhttps://open.spotify.com/intl-pt/artist/2xOLGU5UNLV3KQSFteF8ZW?si=LqZYKxNES3y524obiWKgbg\n \n\n\u2117 Kave Audiovisual\n\n#Boladin211"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24199",
                "likeCount": "2272",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Av53_k7z2pENekCRpB9QvV-l2NA",
            "id": "LJAnTY3K7Lo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T22:53:28Z",
                "channelId": "UCAcuWLj8LAJH-imhnyus5lg",
                "title": "FELIZ ANIVERS\u00c1RIO\ud83c\udf89\ud83c\udf82 GANHEI MUITOS BRAINROTS INSANOS DE PRESENTE! (ROUBE UM BRAINROT)",
                "description": "-\u2039 Esse video vai ser para lembrar de como foi o meu aniversario hoje!\n\n-\u2039 Instagram: oferzinho\n\n-\u2039 Nome no roblox: Ferzin_YT\n\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/share/g/16926994\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJAnTY3K7Lo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJAnTY3K7Lo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJAnTY3K7Lo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJAnTY3K7Lo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJAnTY3K7Lo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fer",
                "tags": [
                    "fer",
                    "pt-br"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "FELIZ ANIVERS\u00c1RIO\ud83c\udf89\ud83c\udf82 GANHEI MUITOS BRAINROTS INSANOS DE PRESENTE! (ROUBE UM BRAINROT)",
                    "description": "-\u2039 Esse video vai ser para lembrar de como foi o meu aniversario hoje!\n\n-\u2039 Instagram: oferzinho\n\n-\u2039 Nome no roblox: Ferzin_YT\n\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/share/g/16926994\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61711",
                "likeCount": "1188",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "321"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OLKw__r3h3vxzIBh07vYfo1jxcs",
            "id": "QsDaEOP30ng",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T08:14:32Z",
                "channelId": "UCRiObLzumtkTy0QGKZZnXjQ",
                "title": "TOP M\u00fasicas Gospel - 100 LOUVORES QUE TRAZEM PAZ E MILAGRES - Hinos Evang\u00e9licos",
                "description": "\u2728 Descri\u00e7\u00e3o do V\u00eddeo \u2728\n\nPrepare o seu cora\u00e7\u00e3o para uma experi\u00eancia \u00fanica de adora\u00e7\u00e3o! \ud83d\ude4c\nNo v\u00eddeo \u201cTOP M\u00fasicas Gospel - 100 LOUVORES QUE TRAZEM PAZ E MILAGRES - Hinos Evang\u00e9licos\u201d, voc\u00ea vai ouvir uma sele\u00e7\u00e3o especial dos hinos mais inspiradores e tocantes da m\u00fasica gospel.\n\nS\u00e3o louvores que fortalecem a f\u00e9, trazem tranquilidade \u00e0 alma e renovam a esperan\u00e7a em Deus. Cada can\u00e7\u00e3o foi escolhida para ser um canal de b\u00ean\u00e7\u00e3os, enchendo sua casa com a presen\u00e7a do Senhor e lembrando que os milagres ainda acontecem. \u271d\ufe0f\u2728\n\n\ud83c\udfb6 Se voc\u00ea busca paz, for\u00e7a espiritual e um ambiente de adora\u00e7\u00e3o verdadeira, este v\u00eddeo \u00e9 para voc\u00ea.\n\ud83d\udc49 Deixe seu like \ud83d\udc4d, compartilhe com amigos e familiares e se inscreva no canal para n\u00e3o perder mais conte\u00fados edificantes!\n\n#Louvores #HinosEvang\u00e9licos #M\u00fasicasGospel #Adora\u00e7\u00e3o #Milagres",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QsDaEOP30ng/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QsDaEOP30ng/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QsDaEOP30ng/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QsDaEOP30ng/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QsDaEOP30ng/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Top M\u00fasicas Gospel",
                "tags": [
                    "Top M\u00fasicas Gospel",
                    "gospel",
                    "louvores",
                    "louvor",
                    "louvores de adora\u00e7\u00e3o",
                    "hinos evang\u00e9licos",
                    "musica gospel",
                    "m\u00fasicas gospel",
                    "hinos gospel"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "TOP M\u00fasicas Gospel - 100 LOUVORES QUE TRAZEM PAZ E MILAGRES - Hinos Evang\u00e9licos",
                    "description": "\u2728 Descri\u00e7\u00e3o do V\u00eddeo \u2728\n\nPrepare o seu cora\u00e7\u00e3o para uma experi\u00eancia \u00fanica de adora\u00e7\u00e3o! \ud83d\ude4c\nNo v\u00eddeo \u201cTOP M\u00fasicas Gospel - 100 LOUVORES QUE TRAZEM PAZ E MILAGRES - Hinos Evang\u00e9licos\u201d, voc\u00ea vai ouvir uma sele\u00e7\u00e3o especial dos hinos mais inspiradores e tocantes da m\u00fasica gospel.\n\nS\u00e3o louvores que fortalecem a f\u00e9, trazem tranquilidade \u00e0 alma e renovam a esperan\u00e7a em Deus. Cada can\u00e7\u00e3o foi escolhida para ser um canal de b\u00ean\u00e7\u00e3os, enchendo sua casa com a presen\u00e7a do Senhor e lembrando que os milagres ainda acontecem. \u271d\ufe0f\u2728\n\n\ud83c\udfb6 Se voc\u00ea busca paz, for\u00e7a espiritual e um ambiente de adora\u00e7\u00e3o verdadeira, este v\u00eddeo \u00e9 para voc\u00ea.\n\ud83d\udc49 Deixe seu like \ud83d\udc4d, compartilhe com amigos e familiares e se inscreva no canal para n\u00e3o perder mais conte\u00fados edificantes!\n\n#Louvores #HinosEvang\u00e9licos #M\u00fasicasGospel #Adora\u00e7\u00e3o #Milagres"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24115",
                "likeCount": "373",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JpVD_qiDg7wv7RPIcF10UMzBo7E",
            "id": "muY6noQM-sM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T21:41:22Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "FIQUE MAIS R\u00c1PIDO PARA FUGIR DAS BACKROOMS IMPOSS\u00cdVEIS NO ROBLOX",
                "description": "\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Fuga da Pris\u00e3o de +1 Velocidade",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/muY6noQM-sM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/muY6noQM-sM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/muY6noQM-sM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/muY6noQM-sM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/muY6noQM-sM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FIQUE MAIS R\u00c1PIDO PARA FUGIR DAS BACKROOMS IMPOSS\u00cdVEIS NO ROBLOX",
                    "description": "\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Fuga da Pris\u00e3o de +1 Velocidade"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74015",
                "likeCount": "1501",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "78"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PGzWqXsq94T2W13TOQutABNiBFs",
            "id": "YqoRIqI2Ut4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T21:00:07Z",
                "channelId": "UCyZCbnCFHUD5z34nq7hRvkQ",
                "title": "Neo BXD ft NGC Daddy - Inimigos (Official Music Video)",
                "description": "Ou\u00e7a #inimigos em todas as plataformas: https://onerpm.link/inimigos\n\n''Inimigos'' \u00e9 uma faixa que pertence ao ''EP Bem-Vindo ao Submundo'', de Neo BXD. Demais faixas no canal da NGC Records.\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!\n\nFicha T\u00e9cnica\nM\u00fasica: Inimigos\nArtistas:  NGC Daddy | @ngcdaddy e Neo BXD | @neobxd\nComposi\u00e7\u00e3o: NGC Daddy e Neo BXD\nBeatmaker: Deluca | @deluca.____\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: 2F | @2f_uflow\n\nDire\u00e7\u00e3o: Wenny | @wennylife\nFilmmaker: Wagner neto | @wagnerneto\nAss. Geral: Felipe Kock | @Kock_ofc\nEdi\u00e7\u00e3o/finaliza\u00e7\u00e3o: Wenny\nProdu\u00e7\u00e3o executiva: Igor Vaz, Diogo Oliveira e Ygor Carloto.\nAtores: Carlos Lopes | @carloslopesoficial e Verlaine Clayton | @verlaine_clayton_ \nDesign Gr\u00e1fico: Ultra Design | @_ultradesign\n\nLETRA:\n\nDe carro roubado, vidro escuro, farol desligado\nCom fiel do lado pronto pra deixar mais um furado \nMantendo o inimigo a vista nego, se mantenha esperto\nSempre t\u00f4 na atividade mantendo o pente lotado \n\nFuma\u00e7a subindo, Inimigos indo junto \nFala muito na internet mas na frente fica mudo \nV\u00e1rios remetente, realmente eu sou um cara bruto \nAntes eles do que eu, Bem Vindo ao Submundo \n\nFuma\u00e7a subindo Inimigos indo junto \nFala muito na internet mas na frente fica mudo \nV\u00e1rios remetente, realmente eu sou um cara bruto \nAntes eles do que eu, Bem Vindo ao Submundo\n\nVarias negocia\u00e7\u00f5es, liga pro nego empres\u00e1rio \nSua opini\u00e3o foi foda, pena que eu joguei no ralo \nMente de um jovem vil\u00e3o, \u00f3dio se for necess\u00e1rio \nFoi v\u00e1rios que se achou malandro, e acabou como ot\u00e1rio \n\nDe r\u00e9u prim\u00e1rio \u00e0 velha guarda se o menor passou de classe\nSem direito a banho de sol a escurid\u00e3o corr\u00f3i a carne\nMenor tu n\u00e3o \u00e9 do crime porque vende um ice\nFica dif\u00edcil competir, essa porra eu fa\u00e7o de freestyle \n\nNem to no auge e j\u00e1 to incomodando v\u00e1rios (claro)\nIluminado desde novo, desse jeito que eu me sinto (Iluminado) \nNo pingente prateado Jesus Cristo \nTo cobrando regaste to com a filha do ministro \n\nRio de Janeiro aqueles pique, aqui o hype n\u00e3o existe \nO filho chora e a m\u00e3e n\u00e3o v\u00ea, mas ele que se envolveu nisso \nO inimigo \u00e9 a pol\u00edcia o tiro n\u00e3o \u00e9 fict\u00edcio \nO menor cai na \u00e1rea e ningu\u00e9m chama o \u00e1rbitro de v\u00eddeo \n\nQuando eu subi no ringue, eu me tornei o l\u00edder\nMuda os cen\u00e1rios, os diretores, mas \u00e9 o mesmo filme\nPra esses com\u00e9dia no senado eu sou serial killer\nEles fazem com n\u00f3s o La Liga faz com o Vini \n\nRoletando a City, n\u00f3s sempre t\u00e1 com maci\u00e7o \nSe tentar atrasar a minha tropa, vai sair no preju\u00edzo \nCom dinheiro vivo, o sistema \u00e9 proibido \nSempre que eles v\u00ea um de n\u00f3s vencendo, vai arrumar motivo \n\nDe carro roubado, vidro escuro, farol desligado\nCom fiel do lado pronto pra deixar mais um furado \nMantendo o inimigo a vista nego, se mantenha esperto\nSempre t\u00f4 na atividade mantendo o pente lotado\n\nNa pista o bagulho \u00e9 doido o filho chora e a m\u00e3e n\u00e3o v\u00ea\nNo meu caso eu n\u00e3o dou mole, isso n\u00e3o pode acontecer\nEu sou um cara bem tranquilo, mas eu boto pra fuder\nSe tiver disposi\u00e7\u00e3o, \u00e9 s\u00f3 peitar que tu vai ver\n\nPente na minha cintura, no meus dentes muito ouro \nCorrente pesando, eu t\u00f4 me sentindo um dono de morro\nJ\u00e1 passei v\u00e1rios bagulho, eu n\u00e3o me escondo eu nunca corro \nEu prefiro andar sozinho, do que com esses mano frouxo \n\nAo meu lado, mil cair\u00e3o antes de me ver vencer \nAnalisando mil formas de como acabo com voc\u00ea\nMil passos a frente acostumei a nunca mais perder\nV\u00e1rios disparo pro alto \u00e9 melhor voc\u00ea correr\n\nFuma\u00e7a subindo, Inimigos indo junto \nFala muito na internet mas na frente fica mudo \nV\u00e1rios remetente, realmente eu sou um cara bruto \nAntes eles do que eu, Bem Vindo ao Submundo\n\nFuma\u00e7a subindo, Inimigos indo junto \nFala muito na internet mas na frente fica mudo \nV\u00e1rios remetente, realmente eu sou um cara bruto \nAntes eles do que eu, Bem Vindo ao Submundo\n\n\nContato para shows e publicidade NGC Daddy: ngcdaddycontato@gmail.com\nContato para shows e publicidade Neo BXD: (21) 997519281\n\n@ NGC Records 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YqoRIqI2Ut4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YqoRIqI2Ut4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YqoRIqI2Ut4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YqoRIqI2Ut4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YqoRIqI2Ut4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NGC Daddy",
                "tags": [
                    "ngc daddy",
                    "daddy",
                    "ngc",
                    "ngc daddy ponto galo",
                    "ngc dababy",
                    "mc daddy",
                    "ngc dady",
                    "ncg darry",
                    "daddy ponto galo",
                    "daddy ngc",
                    "ponto galo ngc daddy react",
                    "react ngc daddy",
                    "ngc daddy - ponto galo",
                    "ngc daddy ponto galo react",
                    "ngcdaddy",
                    "mc",
                    "ponto galo ngc",
                    "kyan",
                    "ponto galo daddy",
                    "ngc daddy react",
                    "pedrin",
                    "funk",
                    "lh chucro",
                    "ngc daday",
                    "ngc dadd",
                    "react ponto galo ngc daddy",
                    "neobxd",
                    "mc neo",
                    "inimigos",
                    "daddy inimigos",
                    "neo inimigos",
                    "batalha da aldeia",
                    "Neo",
                    "neo mc"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Neo BXD ft NGC Daddy - Inimigos (Official Music Video)",
                    "description": "Ou\u00e7a #inimigos em todas as plataformas: https://onerpm.link/inimigos\n\n''Inimigos'' \u00e9 uma faixa que pertence ao ''EP Bem-Vindo ao Submundo'', de Neo BXD. Demais faixas no canal da NGC Records.\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!\n\nFicha T\u00e9cnica\nM\u00fasica: Inimigos\nArtistas:  NGC Daddy | @ngcdaddy e Neo BXD | @neobxd\nComposi\u00e7\u00e3o: NGC Daddy e Neo BXD\nBeatmaker: Deluca | @deluca.____\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: 2F | @2f_uflow\n\nDire\u00e7\u00e3o: Wenny | @wennylife\nFilmmaker: Wagner neto | @wagnerneto\nAss. Geral: Felipe Kock | @Kock_ofc\nEdi\u00e7\u00e3o/finaliza\u00e7\u00e3o: Wenny\nProdu\u00e7\u00e3o executiva: Igor Vaz, Diogo Oliveira e Ygor Carloto.\nAtores: Carlos Lopes | @carloslopesoficial e Verlaine Clayton | @verlaine_clayton_ \nDesign Gr\u00e1fico: Ultra Design | @_ultradesign\n\nLETRA:\n\nDe carro roubado, vidro escuro, farol desligado\nCom fiel do lado pronto pra deixar mais um furado \nMantendo o inimigo a vista nego, se mantenha esperto\nSempre t\u00f4 na atividade mantendo o pente lotado \n\nFuma\u00e7a subindo, Inimigos indo junto \nFala muito na internet mas na frente fica mudo \nV\u00e1rios remetente, realmente eu sou um cara bruto \nAntes eles do que eu, Bem Vindo ao Submundo \n\nFuma\u00e7a subindo Inimigos indo junto \nFala muito na internet mas na frente fica mudo \nV\u00e1rios remetente, realmente eu sou um cara bruto \nAntes eles do que eu, Bem Vindo ao Submundo\n\nVarias negocia\u00e7\u00f5es, liga pro nego empres\u00e1rio \nSua opini\u00e3o foi foda, pena que eu joguei no ralo \nMente de um jovem vil\u00e3o, \u00f3dio se for necess\u00e1rio \nFoi v\u00e1rios que se achou malandro, e acabou como ot\u00e1rio \n\nDe r\u00e9u prim\u00e1rio \u00e0 velha guarda se o menor passou de classe\nSem direito a banho de sol a escurid\u00e3o corr\u00f3i a carne\nMenor tu n\u00e3o \u00e9 do crime porque vende um ice\nFica dif\u00edcil competir, essa porra eu fa\u00e7o de freestyle \n\nNem to no auge e j\u00e1 to incomodando v\u00e1rios (claro)\nIluminado desde novo, desse jeito que eu me sinto (Iluminado) \nNo pingente prateado Jesus Cristo \nTo cobrando regaste to com a filha do ministro \n\nRio de Janeiro aqueles pique, aqui o hype n\u00e3o existe \nO filho chora e a m\u00e3e n\u00e3o v\u00ea, mas ele que se envolveu nisso \nO inimigo \u00e9 a pol\u00edcia o tiro n\u00e3o \u00e9 fict\u00edcio \nO menor cai na \u00e1rea e ningu\u00e9m chama o \u00e1rbitro de v\u00eddeo \n\nQuando eu subi no ringue, eu me tornei o l\u00edder\nMuda os cen\u00e1rios, os diretores, mas \u00e9 o mesmo filme\nPra esses com\u00e9dia no senado eu sou serial killer\nEles fazem com n\u00f3s o La Liga faz com o Vini \n\nRoletando a City, n\u00f3s sempre t\u00e1 com maci\u00e7o \nSe tentar atrasar a minha tropa, vai sair no preju\u00edzo \nCom dinheiro vivo, o sistema \u00e9 proibido \nSempre que eles v\u00ea um de n\u00f3s vencendo, vai arrumar motivo \n\nDe carro roubado, vidro escuro, farol desligado\nCom fiel do lado pronto pra deixar mais um furado \nMantendo o inimigo a vista nego, se mantenha esperto\nSempre t\u00f4 na atividade mantendo o pente lotado\n\nNa pista o bagulho \u00e9 doido o filho chora e a m\u00e3e n\u00e3o v\u00ea\nNo meu caso eu n\u00e3o dou mole, isso n\u00e3o pode acontecer\nEu sou um cara bem tranquilo, mas eu boto pra fuder\nSe tiver disposi\u00e7\u00e3o, \u00e9 s\u00f3 peitar que tu vai ver\n\nPente na minha cintura, no meus dentes muito ouro \nCorrente pesando, eu t\u00f4 me sentindo um dono de morro\nJ\u00e1 passei v\u00e1rios bagulho, eu n\u00e3o me escondo eu nunca corro \nEu prefiro andar sozinho, do que com esses mano frouxo \n\nAo meu lado, mil cair\u00e3o antes de me ver vencer \nAnalisando mil formas de como acabo com voc\u00ea\nMil passos a frente acostumei a nunca mais perder\nV\u00e1rios disparo pro alto \u00e9 melhor voc\u00ea correr\n\nFuma\u00e7a subindo, Inimigos indo junto \nFala muito na internet mas na frente fica mudo \nV\u00e1rios remetente, realmente eu sou um cara bruto \nAntes eles do que eu, Bem Vindo ao Submundo\n\nFuma\u00e7a subindo, Inimigos indo junto \nFala muito na internet mas na frente fica mudo \nV\u00e1rios remetente, realmente eu sou um cara bruto \nAntes eles do que eu, Bem Vindo ao Submundo\n\n\nContato para shows e publicidade NGC Daddy: ngcdaddycontato@gmail.com\nContato para shows e publicidade Neo BXD: (21) 997519281\n\n@ NGC Records 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18060",
                "likeCount": "3823",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "429"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GllrXK6Cc39_WfnXgfnqrvlgu2Q",
            "id": "PlOhOl-mihk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T03:26:41Z",
                "channelId": "UCz7UV7tV6V2hVBfLXeeu-eA",
                "title": "\ud83d\udd34FAZENDO EVENTO DO LOS SPIDERINIS! + NOO MY HOTSPOT!",
                "description": "Se conseguimos o LOS NOO my Hotspot, tamb\u00e9m conseguimos o NOO MY HOTSPOT!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PlOhOl-mihk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PlOhOl-mihk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PlOhOl-mihk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PlOhOl-mihk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PlOhOl-mihk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Muril\u00e3o Gamer",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34FAZENDO EVENTO DO LOS SPIDERINIS! + NOO MY HOTSPOT!",
                    "description": "Se conseguimos o LOS NOO my Hotspot, tamb\u00e9m conseguimos o NOO MY HOTSPOT!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "307484",
                "likeCount": "2373",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JJi3QwoD_MBnYECONm4WHF1cohY",
            "id": "Mxd9mcFerMs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T10:00:42Z",
                "channelId": "UCiHHzF0_P8leJZG7vYE44ZQ",
                "title": "Camisa 10",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nCamisa 10 \u00b7 Mc Poze do Rodo \u00b7 DJ Zullu \u00b7 Dj Caetano \u00b7 Marlon Brendon Coelho Couto da Silva \u00b7 L\u00e9o Mello\n\nCamisa 10\n\n\u2117 Mainstreet Records\n\nReleased on: 2025-09-05\n\nProducer: DJ Zullu\nProducer: Dj Caetano\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mxd9mcFerMs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mxd9mcFerMs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mxd9mcFerMs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mxd9mcFerMs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mxd9mcFerMs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mc Poze do Rodo - Topic",
                "tags": [
                    "Mc Poze do Rodo",
                    "DJ Zullu",
                    "Dj Caetano",
                    "Marlon Brendon Coelho Couto da Silva",
                    "L\u00e9o Mello",
                    "Camisa 10"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Camisa 10",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nCamisa 10 \u00b7 Mc Poze do Rodo \u00b7 DJ Zullu \u00b7 Dj Caetano \u00b7 Marlon Brendon Coelho Couto da Silva \u00b7 L\u00e9o Mello\n\nCamisa 10\n\n\u2117 Mainstreet Records\n\nReleased on: 2025-09-05\n\nProducer: DJ Zullu\nProducer: Dj Caetano\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5685",
                "likeCount": "1002",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "95"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KtVgwWZ_oXWaaAy4rDDoltoGoh4",
            "id": "f_Kovo4XxGc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T23:00:45Z",
                "channelId": "UCdK8veAN0I3-9gs2Xqa7v9A",
                "title": "S\u00d3 POSSO SAIR DA FOGUEIRA DE NOITE EM 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f_Kovo4XxGc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f_Kovo4XxGc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f_Kovo4XxGc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f_Kovo4XxGc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f_Kovo4XxGc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarletona",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "S\u00d3 POSSO SAIR DA FOGUEIRA DE NOITE EM 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74861",
                "likeCount": "4061",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "578"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hOrThBpxMd_ebZyt1a2u6g3CE1I",
            "id": "X6hso4KiSUY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T21:00:07Z",
                "channelId": "UCgMMQllXCS__tXxGhhiIpXA",
                "title": "Clayton Queiroz | O HOMEM E A TEMPESTADE (AO VIVO)",
                "description": "Inscreva-se no meu canal:  @ClaytonQueiroz_oficial \n\n--\nLetra: O Homem e a Tempestade\nCompositor: Chagas Sobrinho\n\nMestre a tempestade se aproxima\nAs ondas t\u00e3o ficando violentas\nO mar est\u00e1 ficando sem controle\nDesse jeito o barco se arrebenta\nJ\u00e1 estou sentindo o vento frio\nA embarca\u00e7\u00e3o vai afundar\n\nFilho, tanto que eu te ensinei\nComo deverias confiar\nE os meus milagres te mostrei\nPara tua f\u00e9 multiplicar\nVoc\u00ea, o barco e o mar fui eu quem fiz\nE s\u00f3 vai sucumbir se eu deixar\n\nAquele que est\u00e1 no barco \u00e9 poderoso, \u00e9 poderoso\nO vento respeita ele, ele \u00e9 maravilhoso\nPorque ficar murmurando, reclamando, resmungando\nHomens de pouca f\u00e9\nNo barco que ele viaja, tempestade n\u00e3o afunda\nCidade que ele habita, tsunami n\u00e3o inunda\n\nDeixa o barco balan\u00e7ar\nPois quem est\u00e1 dormindo nele\n\u00c9 Jesus de Nazar\u00e9\n\nAs vezes as lutas da vida nos levam a esquecer\nDe quem est\u00e1 conosco no barco\nMas saibam que no barco que Jesus est\u00e1, jamais vai afundar!\n\n--\nOu\u00e7a O Homem e a Tempestade nos Apps de M\u00fasica: https://onerpm.link/223120471376\n\n--\nSiga-me nas plataformas digitais:\n\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/225heaA0eolmtY4YIGdByA\nAmazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B010WGHN4M/clayton-queiroz\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/8367894\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/clayton-queiroz/1502313534\nYouTube Music: https://music.youtube.com/channel/UCgMMQllXCS__tXxGhhiIpXA\n\n--\nSiga-me nas redes sociais:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/claytonqueirozoficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/claytonqueirozoficial\n\n--\nContato Para Convite:\n Tel. +55 11 9 6346-3361 (Assessoria)\n\nClayton Queiroz | O HOMEM E A TEMPESTADE (AO VIVO)\n\n#ClaytonQueiroz #OHomemeaTempestade #Adora\u00e7\u00e3o #aovivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6hso4KiSUY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6hso4KiSUY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6hso4KiSUY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6hso4KiSUY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6hso4KiSUY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clayton Queiroz",
                "tags": [
                    "Cleiton queiroz",
                    "Clayton queiroz",
                    "Claiton queiroz",
                    "Cleiton queiros",
                    "cantor",
                    "gospel",
                    "musica",
                    "Clayton Queiroz | O HOMEM E A TEMPESTADE (AO VIVO)",
                    "claytron queiroz Aquele que est\u00e1 no barco \u00e9 poderoso \u00e9 poderoso",
                    "claytron queiroz O vento respeita ele",
                    "claytron queiroz Porque ficar murmurando reclamando resmungando",
                    "claytron queiroz Homens de pouca f\u00e9",
                    "claytron queiroz No barco que ele viaja",
                    "tempestade n\u00e3o afunda",
                    "volte agora para o mar",
                    "clayton queiroz voc\u00ea n\u00e3o vai parar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Clayton Queiroz | O HOMEM E A TEMPESTADE (AO VIVO)",
                    "description": "Inscreva-se no meu canal:  @ClaytonQueiroz_oficial \n\n--\nLetra: O Homem e a Tempestade\nCompositor: Chagas Sobrinho\n\nMestre a tempestade se aproxima\nAs ondas t\u00e3o ficando violentas\nO mar est\u00e1 ficando sem controle\nDesse jeito o barco se arrebenta\nJ\u00e1 estou sentindo o vento frio\nA embarca\u00e7\u00e3o vai afundar\n\nFilho, tanto que eu te ensinei\nComo deverias confiar\nE os meus milagres te mostrei\nPara tua f\u00e9 multiplicar\nVoc\u00ea, o barco e o mar fui eu quem fiz\nE s\u00f3 vai sucumbir se eu deixar\n\nAquele que est\u00e1 no barco \u00e9 poderoso, \u00e9 poderoso\nO vento respeita ele, ele \u00e9 maravilhoso\nPorque ficar murmurando, reclamando, resmungando\nHomens de pouca f\u00e9\nNo barco que ele viaja, tempestade n\u00e3o afunda\nCidade que ele habita, tsunami n\u00e3o inunda\n\nDeixa o barco balan\u00e7ar\nPois quem est\u00e1 dormindo nele\n\u00c9 Jesus de Nazar\u00e9\n\nAs vezes as lutas da vida nos levam a esquecer\nDe quem est\u00e1 conosco no barco\nMas saibam que no barco que Jesus est\u00e1, jamais vai afundar!\n\n--\nOu\u00e7a O Homem e a Tempestade nos Apps de M\u00fasica: https://onerpm.link/223120471376\n\n--\nSiga-me nas plataformas digitais:\n\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/225heaA0eolmtY4YIGdByA\nAmazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B010WGHN4M/clayton-queiroz\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/8367894\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/clayton-queiroz/1502313534\nYouTube Music: https://music.youtube.com/channel/UCgMMQllXCS__tXxGhhiIpXA\n\n--\nSiga-me nas redes sociais:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/claytonqueirozoficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/claytonqueirozoficial\n\n--\nContato Para Convite:\n Tel. +55 11 9 6346-3361 (Assessoria)\n\nClayton Queiroz | O HOMEM E A TEMPESTADE (AO VIVO)\n\n#ClaytonQueiroz #OHomemeaTempestade #Adora\u00e7\u00e3o #aovivo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33647",
                "likeCount": "3073",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "125"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A_R3xoMpZFRDaLUM_8Ad9QmFYc8",
            "id": "8gURI1NW1Nc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T15:01:29Z",
                "channelId": "UCxu6ptkyCUoZj7rsrYYB0GA",
                "title": "A ROTA 86 ESCONDE ALGO MALIGNO! - Tales Beyond The Tomb: Route 86",
                "description": "\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3LIVE TWITCH 19H\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3\nLINK TWITCH:  https://www.twitch.tv/bisteconee\n\nCANAL PRINCIPAL   @bisteconeee  \nCANAL RP  @ShelbyRP  \n\nLink do DISCORD:\nhttps://discord.gg/bisteconee\n\nMe segue nas redes sociais:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/bistecone_/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@bistecone1?lang=pt-BR\n\nVIRE UM FANZONE:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCxu6ptkyCUoZj7rsrYYB0GA/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8gURI1NW1Nc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8gURI1NW1Nc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8gURI1NW1Nc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8gURI1NW1Nc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8gURI1NW1Nc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BisteconeLive",
                "tags": [
                    "BISTECONE voltou pro PRIME (supermarket simulator)",
                    "supermarket",
                    "supermarket simulador",
                    "supermarket simulator",
                    "bistecone",
                    "bisteconne",
                    "bisteconee",
                    "bisteconeLIVE",
                    "bisteca",
                    "slurp br",
                    "rages",
                    "bistecone rages",
                    "prime",
                    "gta rp",
                    "shelby",
                    "thomas shelby",
                    "bestecone",
                    "super",
                    "paulinho oloko",
                    "bisticone",
                    "bistecone voltou pro prime",
                    "bistecone nao pode gritar",
                    "bistecone com medo",
                    "bistecone silent",
                    "silent breath",
                    "granny 5",
                    "bistecone granny 5",
                    "bistecone granny",
                    "alanzoka granny",
                    "jogo granny",
                    "granny jogo terror"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A ROTA 86 ESCONDE ALGO MALIGNO! - Tales Beyond The Tomb: Route 86",
                    "description": "\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3LIVE TWITCH 19H\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3\nLINK TWITCH:  https://www.twitch.tv/bisteconee\n\nCANAL PRINCIPAL   @bisteconeee  \nCANAL RP  @ShelbyRP  \n\nLink do DISCORD:\nhttps://discord.gg/bisteconee\n\nMe segue nas redes sociais:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/bistecone_/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@bistecone1?lang=pt-BR\n\nVIRE UM FANZONE:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCxu6ptkyCUoZj7rsrYYB0GA/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139046",
                "likeCount": "11384",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "433"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vjtKoBZKtOfGN1CmdQKGB1c-jsY",
            "id": "k5P4ofT0eQA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-28T19:52:04Z",
                "channelId": "UC80-pD8usP8Z277k2E6QhZQ",
                "title": "Alicia Keys - No One (Lyrics)",
                "description": "\ud83c\udfb6 Enjoy the lyrics to 'No One' by Alicia Keys! \n\nSing along and don\u2019t forget to subscribe and turn on notifications so you don't miss any new content \ud83e\ude76\n\n\ud83d\udcad You can give us a like if you liked this video! Also, you are welcome to leave a comment with your thoughts. We would really appreciate it.\n\n\ud83d\udce9 Inquiries: asoniq05@gmail.com\n\n\ud83c\udfa4 Microphone icon created by Freepik: https://www.flaticon.com/free-icons/microphone\n\nLyrics:\n[Verse 1]\nI just want you close\nWhere you can stay forever\nYou can be sure\nThat it will only get better\n\n[Pre-Chorus]\nYou and me together\nThrough the days and nights\nI don't worry 'cause\nEverything's gonna be alright\nPeople keep talking, they can say what they like\nBut all I know is everything's gonna be alright\n\n[Chorus]\nNo one, no one, no one\nCan get in the way of what I'm feelin'\nNo one, no one, no one\nCan get in the way of what I feel for you, you, you\nCan get in the way of what I feel for you\n\n[Verse 2]\nWhen the rain is pouring down\nAnd my heart is hurting\nYou will always be around\nThis I know for certain\n\n[Pre-Chorus]\nYou and me together\nThrough the days and nights\nI don't worry 'cause\nEverything's gonna be alright\nPeople keep talking, they can say what they like\nBut all I know is everything's gonna be alright\n\n[Chorus]\nNo one, no one, no one\nCan get in the way of what I'm feelin'\nNo one, no one, no one\nCan get in the way of what I feel for you, you, you\nCan get in the way of what I feel\n\n[Bridge]\nI know some people search the world\nTo find something like what we have\nI know people will try, try to divide, something so real\nSo 'til the end of time, I'm telling you there ain't\n\n[Chorus]\nNo one, no one, no one\nCan get in the way of what I'm feelin'\nNo one, no one, no one\nCan get in the way of what I feel for you\n\n[Outro]\nOh-oh-oh-oh-oh, oh-oh-oh-oh-oh\nOh-oh-oh-oh-oh\nOh-oh-oh-oh-oh-oh-oh-oh-oh-oh-oh-oh\nOh, oh-oh-oh-oh-oh, oh-oh-oh-oh-oh\nOh-oh-oh-oh-oh-oh-oh-oh-oh-oh-oh-oh, oh\n\n#AliciaKeys #NoOne",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k5P4ofT0eQA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k5P4ofT0eQA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k5P4ofT0eQA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k5P4ofT0eQA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k5P4ofT0eQA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Asoniq",
                "tags": [
                    "lyrics",
                    "lyric video",
                    "sing along",
                    "karaoke",
                    "music lyrics",
                    "song lyrics",
                    "asoniq",
                    "official lyrics",
                    "on screen lyrics",
                    "lyric videos",
                    "music video",
                    "new music",
                    "trending music",
                    "letra",
                    "letras",
                    "canciones",
                    "viral",
                    "summer"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Alicia Keys - No One (Lyrics)",
                    "description": "\ud83c\udfb6 Enjoy the lyrics to 'No One' by Alicia Keys! \n\nSing along and don\u2019t forget to subscribe and turn on notifications so you don't miss any new content \ud83e\ude76\n\n\ud83d\udcad You can give us a like if you liked this video! Also, you are welcome to leave a comment with your thoughts. We would really appreciate it.\n\n\ud83d\udce9 Inquiries: asoniq05@gmail.com\n\n\ud83c\udfa4 Microphone icon created by Freepik: https://www.flaticon.com/free-icons/microphone\n\nLyrics:\n[Verse 1]\nI just want you close\nWhere you can stay forever\nYou can be sure\nThat it will only get better\n\n[Pre-Chorus]\nYou and me together\nThrough the days and nights\nI don't worry 'cause\nEverything's gonna be alright\nPeople keep talking, they can say what they like\nBut all I know is everything's gonna be alright\n\n[Chorus]\nNo one, no one, no one\nCan get in the way of what I'm feelin'\nNo one, no one, no one\nCan get in the way of what I feel for you, you, you\nCan get in the way of what I feel for you\n\n[Verse 2]\nWhen the rain is pouring down\nAnd my heart is hurting\nYou will always be around\nThis I know for certain\n\n[Pre-Chorus]\nYou and me together\nThrough the days and nights\nI don't worry 'cause\nEverything's gonna be alright\nPeople keep talking, they can say what they like\nBut all I know is everything's gonna be alright\n\n[Chorus]\nNo one, no one, no one\nCan get in the way of what I'm feelin'\nNo one, no one, no one\nCan get in the way of what I feel for you, you, you\nCan get in the way of what I feel\n\n[Bridge]\nI know some people search the world\nTo find something like what we have\nI know people will try, try to divide, something so real\nSo 'til the end of time, I'm telling you there ain't\n\n[Chorus]\nNo one, no one, no one\nCan get in the way of what I'm feelin'\nNo one, no one, no one\nCan get in the way of what I feel for you\n\n[Outro]\nOh-oh-oh-oh-oh, oh-oh-oh-oh-oh\nOh-oh-oh-oh-oh\nOh-oh-oh-oh-oh-oh-oh-oh-oh-oh-oh-oh\nOh, oh-oh-oh-oh-oh, oh-oh-oh-oh-oh\nOh-oh-oh-oh-oh-oh-oh-oh-oh-oh-oh-oh, oh\n\n#AliciaKeys #NoOne"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77660",
                "likeCount": "271",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LJoC9WHaHfwtMGp2KO5qgSEqdSo",
            "id": "Y6DCmc_Z6kI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T22:15:01Z",
                "channelId": "UCUaUhkLyJCgVOMB8YOKSN8g",
                "title": "ESSA MINHOCA QUE PARECE NORMAL VOLTOU... MAS AGORA ELA TA PIOR AINDA.",
                "description": "N\u00e3o confie nessa minhoca...\u00e9 serio. Sei que ela parece fofa mas as apar\u00eancias enganam.\n\nObrigada por assistir :)\nJogo: The visitor 2\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6DCmc_Z6kI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6DCmc_Z6kI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6DCmc_Z6kI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6DCmc_Z6kI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6DCmc_Z6kI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Play Guima",
                "tags": [
                    "guima",
                    "play guima",
                    "play guiminha",
                    "play quina",
                    "quina",
                    "guiminha",
                    "jogos",
                    "games",
                    "jogos gratuito",
                    "gratuito",
                    "gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ESSA MINHOCA QUE PARECE NORMAL VOLTOU... MAS AGORA ELA TA PIOR AINDA.",
                    "description": "N\u00e3o confie nessa minhoca...\u00e9 serio. Sei que ela parece fofa mas as apar\u00eancias enganam.\n\nObrigada por assistir :)\nJogo: The visitor 2\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65978",
                "likeCount": "2314",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "632"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kAsJYMWyijCB4cwA3vkwrGnlemA",
            "id": "-sORyNYNygQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T23:21:49Z",
                "channelId": "UCFmhjWPGw--zFyDLBYxnnqA",
                "title": "Diego e Arnaldo part. Z\u00e9 Neto e Cristiano - Vai Cair \u00c1gua (AO VIVO EM BARRETOS)",
                "description": "SHOWS: (17) 99763-4692 / comercial@znecproducoes.com.br\nIMPRENSA: assessoria@znecproducoes.com.br\n\nDiego e Arnaldo part. Z\u00e9 Neto e Cristiano - Vai Cair \u00c1gua  (AO VIVO EM BARRETOS)\n(Felipe Bessa / Caio Matheus / Lucas Avona / Vitor Henri / Denim Freitas / Kaua Rodrigues)\n\nO que aconteceu foi in\u00e9dito nem eu acreditei\nSei nem o que eu fa\u00e7o agora nessa parte eu nunca cheguei \n\nNo meio da briga daquelas que sai fa\u00edsca \nEu j\u00e1 tava preparado pra assumir a culpa \nDo nada ela para \nOlha pra mim e fala \nC\u00ea t\u00e1 certo, me desculpa \n\nFecha a janela \nVai cair \u00e1gua \nMinha mulher assumiu que tava errada \n\nRecolhe as roupa \nTira os trem da tomada \nMinha mulher assumiu que tava errada\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nProdu\u00e7\u00e3o executiva: ZNEC Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Dudu Oliveira\n\nSiga nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/diegoearnaldo/\nhttps://www.tiktok.com/@diegoearnaldooficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-sORyNYNygQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-sORyNYNygQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-sORyNYNygQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-sORyNYNygQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-sORyNYNygQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diego e Arnaldo",
                "tags": [
                    "SERTANEJO 2025",
                    "MOD\u00c3O 2025",
                    "DIEGO E ARNALDO",
                    "SERTANEJO RAIZ",
                    "SERTANEJOS ANTIGOS",
                    "NA TORA DIEGO E ARNALDO",
                    "RESENHA NA TORA",
                    "DIEGO E ARNALDO NA TORA",
                    "ze neto e cristiano",
                    "z\u00e9 neto e cristiano",
                    "as melhores sertanejo",
                    "playlist sertanejo",
                    "churrasco sertanejo",
                    "z\u00e9 neto",
                    "z\u00e9 neto acidente",
                    "z\u00e9 neto voz",
                    "largado as tra\u00e7as",
                    "notifica\u00e7ao preferida",
                    "as melhores de z\u00e9 neto e cristiano",
                    "lan\u00e7amento ze neto e cristiano",
                    "ze neto e cristiano lancamento",
                    "fecha a janela",
                    "sertanejo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Diego e Arnaldo part. Z\u00e9 Neto e Cristiano - Vai Cair \u00c1gua (AO VIVO EM BARRETOS)",
                    "description": "SHOWS: (17) 99763-4692 / comercial@znecproducoes.com.br\nIMPRENSA: assessoria@znecproducoes.com.br\n\nDiego e Arnaldo part. Z\u00e9 Neto e Cristiano - Vai Cair \u00c1gua  (AO VIVO EM BARRETOS)\n(Felipe Bessa / Caio Matheus / Lucas Avona / Vitor Henri / Denim Freitas / Kaua Rodrigues)\n\nO que aconteceu foi in\u00e9dito nem eu acreditei\nSei nem o que eu fa\u00e7o agora nessa parte eu nunca cheguei \n\nNo meio da briga daquelas que sai fa\u00edsca \nEu j\u00e1 tava preparado pra assumir a culpa \nDo nada ela para \nOlha pra mim e fala \nC\u00ea t\u00e1 certo, me desculpa \n\nFecha a janela \nVai cair \u00e1gua \nMinha mulher assumiu que tava errada \n\nRecolhe as roupa \nTira os trem da tomada \nMinha mulher assumiu que tava errada\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nProdu\u00e7\u00e3o executiva: ZNEC Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Dudu Oliveira\n\nSiga nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/diegoearnaldo/\nhttps://www.tiktok.com/@diegoearnaldooficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31418",
                "likeCount": "855",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1208"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8KAszvFd6ss4ev6QfyB11fBw6Bk",
            "id": "_2hUl0jd58w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T22:00:43Z",
                "channelId": "UCABon3LeMfnU5ajXaOYC1oA",
                "title": "O DIA DA MINHA CIRURGIA EM BROOKHAVEN ",
                "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_2hUl0jd58w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_2hUl0jd58w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_2hUl0jd58w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_2hUl0jd58w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_2hUl0jd58w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarlet",
                "tags": [
                    "games",
                    "gamer",
                    "amy scarlet",
                    "amy",
                    "scarlet",
                    "gameplay",
                    "roblox",
                    "brookhaven"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "O DIA DA MINHA CIRURGIA EM BROOKHAVEN ",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59845",
                "likeCount": "3969",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "490"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lhcmHK0nLXtLRNufjsrQy7Fqf2Y",
            "id": "7YTrtXI_u5I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-01T10:00:15Z",
                "channelId": "UC0OjZi4N7bwAOi7rTHZHy8w",
                "title": "T\u00e1 Rocheda",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nT\u00e1 Rocheda \u00b7 Os Bar\u00f5es da Pisadinha\n\nQuentura Forr\u00f3 - As Mais Tocadas\n\n\u2117 2019 Sony Music Entertainment Brasil ltda sob licen\u00e7a exclusiva de Bar\u00f5es da Pisadinha.\n\nReleased on: 2025-09-02\n\nAssociated Performer: Os Bar\u00f5es da Pisadinha\nComposer: Felipe Amorim\nComposer: Taciana Gomes\nComposer: Caio Sanfoneiro\nComposer: Vitinho Sanfoneiro\nProducer: Felipe Bar\u00e3o\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7YTrtXI_u5I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7YTrtXI_u5I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7YTrtXI_u5I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7YTrtXI_u5I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7YTrtXI_u5I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Os Bar\u00f5es Da Pisadinha - Topic",
                "tags": [
                    "Os Bar\u00f5es da Pisadinha",
                    "Quentura Forr\u00f3 - As Mais Tocadas",
                    "T\u00e1 Rocheda"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "T\u00e1 Rocheda",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nT\u00e1 Rocheda \u00b7 Os Bar\u00f5es da Pisadinha\n\nQuentura Forr\u00f3 - As Mais Tocadas\n\n\u2117 2019 Sony Music Entertainment Brasil ltda sob licen\u00e7a exclusiva de Bar\u00f5es da Pisadinha.\n\nReleased on: 2025-09-02\n\nAssociated Performer: Os Bar\u00f5es da Pisadinha\nComposer: Felipe Amorim\nComposer: Taciana Gomes\nComposer: Caio Sanfoneiro\nComposer: Vitinho Sanfoneiro\nProducer: Felipe Bar\u00e3o\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "34723",
                "likeCount": "329",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mu4dnmOeaVsLhkWWhBWlR5fvVZM",
            "id": "MrXamGbIhBM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T23:35:18Z",
                "channelId": "UC2Dkdvw6-ladrHmWZNx2gRA",
                "title": "Eu esperei TANTO por esse jogo - Silksong #1",
                "description": "cellbit jogando Hollow Knight: Silksong no dia de lan\u00e7amento\n\n\ud83d\udd17 REDES DO CELLBIT \ud83d\udd17\n\n\u2022 Ao vivo: \nhttps://twitch.tv/cellbit\n\u2022 Twitter: \nhttps://twitter.com/cellbit\n\u2022 Tiktok: \nhttps://www.tiktok.com/@cellbitlives\n\u2022 Instagram: \nhttps://instagram.com/cellbitos\n\u2022 Canal de VODs: \nhttps://www.youtube.com/@CellbitVODS\n\n\ud83d\udcfc EDI\u00c7\u00c3O \ud83d\udcfc\n@beDreamHouse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MrXamGbIhBM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MrXamGbIhBM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MrXamGbIhBM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MrXamGbIhBM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MrXamGbIhBM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cellbit Lives",
                "tags": [
                    "Cellbit",
                    "lives",
                    "clip",
                    "lives do cellbit",
                    "cortes",
                    "hollow",
                    "knight",
                    "hollow knight silksong",
                    "silk",
                    "song",
                    "silksong",
                    "Eu esperei TANTO por esse jogo",
                    "esperei",
                    "tanto",
                    "por",
                    "esse jogo",
                    "hornet",
                    "cellbit hollow knight",
                    "gameplay",
                    "gameplay completa",
                    "hollow knight gameplay",
                    "silksong gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Eu esperei TANTO por esse jogo - Silksong #1",
                    "description": "cellbit jogando Hollow Knight: Silksong no dia de lan\u00e7amento\n\n\ud83d\udd17 REDES DO CELLBIT \ud83d\udd17\n\n\u2022 Ao vivo: \nhttps://twitch.tv/cellbit\n\u2022 Twitter: \nhttps://twitter.com/cellbit\n\u2022 Tiktok: \nhttps://www.tiktok.com/@cellbitlives\n\u2022 Instagram: \nhttps://instagram.com/cellbitos\n\u2022 Canal de VODs: \nhttps://www.youtube.com/@CellbitVODS\n\n\ud83d\udcfc EDI\u00c7\u00c3O \ud83d\udcfc\n@beDreamHouse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38051",
                "likeCount": "4522",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZU5FNkcsc19lrvDxzOKd4cIoLfU",
            "id": "WSuPVon6nA0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-01T10:01:02Z",
                "channelId": "UCFUo6fAiav8B09VoqMuhzgQ",
                "title": "10% (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\n10% (Ao Vivo) \u00b7 Maiara & Maraisa\n\nSertanejo Universit\u00e1rio - As Mais Tocadas\n\n\u2117 2017 Som Livre\n\nReleased on: 2025-09-02\n\nAssociated Performer: Maiara & Maraisa\nComposer: Gabriel Agra\nComposer: Danillo D\u00e1villa\nProducer: Not Applicable\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSuPVon6nA0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSuPVon6nA0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSuPVon6nA0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSuPVon6nA0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSuPVon6nA0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maiara & Maraisa - Topic",
                "tags": [
                    "Maiara & Maraisa",
                    "Sertanejo Universit\u00e1rio - As Mais Tocadas",
                    "10%"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "10% (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\n10% (Ao Vivo) \u00b7 Maiara & Maraisa\n\nSertanejo Universit\u00e1rio - As Mais Tocadas\n\n\u2117 2017 Som Livre\n\nReleased on: 2025-09-02\n\nAssociated Performer: Maiara & Maraisa\nComposer: Gabriel Agra\nComposer: Danillo D\u00e1villa\nProducer: Not Applicable\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14204",
                "likeCount": "61",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hyijjdkVdS0zPc5H_JhMlY4CIvU",
            "id": "9f3Isv45UEc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T16:00:15Z",
                "channelId": "UCYR8hAmD46MI9YyCBjrUAsw",
                "title": "VILLAGERS fazem EU MANDAR no MINECRAFT",
                "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS:\nhttps://lojadoathos.com\n\nOs VILLAGERS fazem tudo que EU MANDAR no MINECRAFT\nOs VILLAGERS fazem tudo que EU MANDAR no MINECRAFT\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\n\n\n#minecraft #athos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9f3Isv45UEc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9f3Isv45UEc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9f3Isv45UEc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9f3Isv45UEc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9f3Isv45UEc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athos TV",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "athos",
                    "cadres",
                    "padres",
                    "Os VILLAGERS fazem tudo que EU MANDAR no MINECRAFT",
                    "USEI um SCANNER pra DESCOBRIR SEGREDOS ESCONDIDOS!",
                    "CADRES se FOI para SEMPRE!",
                    "ROUBEI o C\u00c9REBRO dos YOUTUBERS no Minecraft!",
                    "FIQUEI GIGANTE pra MINERAR o MUNDO do MEU AMIGO no Minecraft!",
                    "ENTREI na CIVILIZA\u00c7\u00c3O dos VILLAGERS no Minecraft!",
                    "CADRES foi PRESO pelos VILLAGERS no Minecraft!",
                    "POSSO Fazer ARMADURA com QUALQUER BLOCO no Minecraft!",
                    "CADRES minerou TODOS os MIN\u00c9RIOS MAIS OP do Minecraft!"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "VILLAGERS fazem EU MANDAR no MINECRAFT",
                    "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS:\nhttps://lojadoathos.com\n\nOs VILLAGERS fazem tudo que EU MANDAR no MINECRAFT\nOs VILLAGERS fazem tudo que EU MANDAR no MINECRAFT\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\n\n\n#minecraft #athos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72018",
                "likeCount": "832",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iOuthNmfkwNUKBouTH5heR-ZEIE",
            "id": "3w4r9TxcG8s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T14:00:13Z",
                "channelId": "UC0VOyT2OCBKdQhF3BAbZ-1g",
                "title": "Ariana Grande - Hampstead",
                "description": "Music video by Ariana Grande performing Hampstead.\u00a9 2025 Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3w4r9TxcG8s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3w4r9TxcG8s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3w4r9TxcG8s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3w4r9TxcG8s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3w4r9TxcG8s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ArianaGrandeVevo",
                "tags": [
                    "Ariana Grande",
                    "Republic Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Ariana Grande - Hampstead",
                    "description": "Music video by Ariana Grande performing Hampstead.\u00a9 2025 Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "382463",
                "likeCount": "55083",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2719"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}