{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "TM_aXeF28ZbxSVBzoUc9Lp5A5fE",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uKTI0XQ1MMroaosr_M9UyQIlHXE",
            "id": "D7LuZfElBH8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-20T16:15:54Z",
                "channelId": "UCkZIzXDcvOuqmuC1xI_01Sw",
                "title": "Gar\u00e7om, tem Pit\u00fa? traz! / Onde Anda Meu Amor",
                "description": "Provided to YouTube by LA\u00c9RCIA DANTAS\n\nGar\u00e7om, tem Pit\u00fa? traz! / Onde Anda Meu Amor \u00b7 LA\u00c9RCIA DANTAS\n\nGar\u00e7om, tem Pit\u00fa? traz!\n\n\u2117 2025 LA\u00c9RCIA DANTAS\n\nReleased on: 2025-10-01\n\nProducer: LA\u00c9RCIA DANTAS\nVocals: LA\u00c9RCIA DANTAS\nComposer: Luciano Bonfim\nComposer: Paulynho Paixao\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D7LuZfElBH8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D7LuZfElBH8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D7LuZfElBH8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D7LuZfElBH8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D7LuZfElBH8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Release - Topic",
                "tags": [
                    "LA\u00c9RCIA DANTAS",
                    "Gar\u00e7om, tem Pit\u00fa? traz!",
                    "Gar\u00e7om, tem Pit\u00fa? traz! / Onde Anda Meu Amor"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Gar\u00e7om, tem Pit\u00fa? traz! / Onde Anda Meu Amor",
                    "description": "Provided to YouTube by LA\u00c9RCIA DANTAS\n\nGar\u00e7om, tem Pit\u00fa? traz! / Onde Anda Meu Amor \u00b7 LA\u00c9RCIA DANTAS\n\nGar\u00e7om, tem Pit\u00fa? traz!\n\n\u2117 2025 LA\u00c9RCIA DANTAS\n\nReleased on: 2025-10-01\n\nProducer: LA\u00c9RCIA DANTAS\nVocals: LA\u00c9RCIA DANTAS\nComposer: Luciano Bonfim\nComposer: Paulynho Paixao\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "89831",
                "likeCount": "2580",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S7i0K6uZ7NDsf4cIgwHN2rozxZ0",
            "id": "Un7OllBXf-U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-21T19:18:45Z",
                "channelId": "UC5XG4yYM-_DQ-3HPRuam76Q",
                "title": "Terror em Silent Hill - Regresso para O Inferno | Teaser Trailer Oficial",
                "description": "Terror em Silent Hill - Regresso para O Inferno | Teaser Trailer Oficial\n\nAssista ao novo teaser trailer de #TerroEmSilentHillRegressoParaOInferno - o filme estreia em 12 de mar\u00e7o de 2026 nos cinemas do Brasil!\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Un7OllBXf-U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Un7OllBXf-U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Un7OllBXf-U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Un7OllBXf-U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "ingresso.com",
                "tags": [
                    "Lan\u00e7amentos;",
                    "Filmes",
                    "Cinema",
                    "Estreias",
                    "Trailers",
                    "filme completo",
                    "cr\u00edtica",
                    "ingresso.com",
                    "review",
                    "an\u00e1lise",
                    "cinema 2025",
                    "fas de cinema",
                    "ingressos de cinema",
                    "desconto cinema",
                    "conte\u00fado de cinema",
                    "curiosidades"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Terror em Silent Hill - Regresso para O Inferno | Teaser Trailer Oficial",
                    "description": "Terror em Silent Hill - Regresso para O Inferno | Teaser Trailer Oficial\n\nAssista ao novo teaser trailer de #TerroEmSilentHillRegressoParaOInferno - o filme estreia em 12 de mar\u00e7o de 2026 nos cinemas do Brasil!\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38964",
                "likeCount": "2296",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f0MHakIQlKNRZOkcZa4WGAVxpO4",
            "id": "DW4rmEDm-Bo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-22T01:08:34Z",
                "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
                "title": "PAGUEI $500 MILH\u00d5ES no HELI ATlRADOR \ud83d\ude31 GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                "description": "VOTE NO PAAAULO: https://peb.gg/votacoes/indicacao_publica/\n\nLIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DW4rmEDm-Bo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DW4rmEDm-Bo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DW4rmEDm-Bo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DW4rmEDm-Bo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DW4rmEDm-Bo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
                "tags": [
                    "modder",
                    "modder dois",
                    "modder 2",
                    "anti rp",
                    "anti roleplay",
                    "paulinho o loco",
                    "paulinho o loko",
                    "gta anti rp",
                    "gta roleplay",
                    "gta anti roleplay",
                    "mother dois",
                    "paulinho louco",
                    "paulinho loco",
                    "voz fina no jogo",
                    "jogo que imita a vida real",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "PAGUEI $500 MILH\u00d5ES no HELI ATlRADOR \ud83d\ude31 GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                    "description": "VOTE NO PAAAULO: https://peb.gg/votacoes/indicacao_publica/\n\nLIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "299721",
                "likeCount": "38193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1007"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xBl54XLv9k1_Pl9hMNqzPb_MjhM",
            "id": "s6w7H0SiCqo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-21T20:00:45Z",
                "channelId": "UCVOvoHO0LmcEJy4G91AbAMw",
                "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c",
                "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\nDance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\n\n\n  #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #tiktok2025  #dancesesoubertiktokatualizado  #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags -m\u00fasica tik tok, tiktok 2025 atualizadas, m\u00fasica sem palavr\u00e3o, 2025 tiktok, m\u00fasica do tik tok 2025, 2025, m\u00fasica de 2025, dance se souber tiktok 2023, dance se souber sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, m\u00fasica 2024, doce souber, dance se souber tiktok 2025 novas, dance souber 2025, musicas, tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, 2024 tiktok, se souber, musicas do tik tok 2025, m\u00fasica de tik tok 2025, dan\u00e7a bem, funk, m\u00fasica de tic tac, tik tok sem palavr\u00e3o, musicas 2025, a m\u00fasica, musica do tiktok 2025 tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#tiktok2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s6w7H0SiCqo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s6w7H0SiCqo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s6w7H0SiCqo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s6w7H0SiCqo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s6w7H0SiCqo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dj Danny Albuquerque",
                "tags": [
                    "dance se souber m\u00fasicas do tik tok",
                    "dance se souber tiktok",
                    "tiktok viral video",
                    "dance se souber tiktok 2025",
                    "tiktok 2025",
                    "dance se souber",
                    "m\u00fasica",
                    "tik tok",
                    "dance se souber tiktok 2024",
                    "tiktok 2024",
                    "dan\u00e7a se souber",
                    "dance se souber 2025",
                    "tiktok",
                    "m\u00fasica do tik tok",
                    "dan\u00e7a se souber 2025",
                    "m\u00fasicas",
                    "m\u00fasica de tik tok",
                    "dance souber",
                    "dan\u00e7a de souber",
                    "dance se souber 2024",
                    "tik tok 2025",
                    "musicas do tik tok",
                    "dan\u00e7a souber",
                    "brazil tiktok",
                    "dancinhas do tik tok",
                    "m\u00fasica 2025",
                    "m\u00fasica tiktok"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c",
                    "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\nDance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\n\n\n  #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #tiktok2025  #dancesesoubertiktokatualizado  #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags -m\u00fasica tik tok, tiktok 2025 atualizadas, m\u00fasica sem palavr\u00e3o, 2025 tiktok, m\u00fasica do tik tok 2025, 2025, m\u00fasica de 2025, dance se souber tiktok 2023, dance se souber sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, m\u00fasica 2024, doce souber, dance se souber tiktok 2025 novas, dance souber 2025, musicas, tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, 2024 tiktok, se souber, musicas do tik tok 2025, m\u00fasica de tik tok 2025, dan\u00e7a bem, funk, m\u00fasica de tic tac, tik tok sem palavr\u00e3o, musicas 2025, a m\u00fasica, musica do tiktok 2025 tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#tiktok2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43601",
                "likeCount": "360",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9foVvm-OxMaCX-OJc7Wv_0Ylph0",
            "id": "IoJ0MvKeKSU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-21T21:20:01Z",
                "channelId": "UC-yA8YhrAgpFp4aVHRaNyMA",
                "title": "TEASER DO NOVO FNAF? REMAKE DO SISTER LOCATION? TRAILER DO FILME QUANDO?",
                "description": "SE INSCREVA: http://bit.ly/2UuijS0\nNOVOS PRODUTOS: https://www.lolja.com.br/core/\nVIRE MEMBRO: http://youtube.com/CoreDasAntigas/sponsor\nNosso Pix: https://livepix.gg/core\n\nSiga todas as contas e eu vou te amar pra sempre\nInstagram: https://www.instagram.com/henrique.marangon.core/\nNosso Discord: https://discordapp.com/invite/core",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IoJ0MvKeKSU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IoJ0MvKeKSU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IoJ0MvKeKSU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IoJ0MvKeKSU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IoJ0MvKeKSU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Core",
                "tags": [
                    "tease",
                    "noov",
                    "noav",
                    "novo",
                    "novos",
                    "novas",
                    "fanf",
                    "fnf",
                    "remak",
                    "siste",
                    "sist",
                    "locatio",
                    "loca\u00e7\u00e3o",
                    "trail",
                    "traile",
                    "film",
                    "file",
                    "fnaf 2",
                    "fanf 2"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "TEASER DO NOVO FNAF? REMAKE DO SISTER LOCATION? TRAILER DO FILME QUANDO?",
                    "description": "SE INSCREVA: http://bit.ly/2UuijS0\nNOVOS PRODUTOS: https://www.lolja.com.br/core/\nVIRE MEMBRO: http://youtube.com/CoreDasAntigas/sponsor\nNosso Pix: https://livepix.gg/core\n\nSiga todas as contas e eu vou te amar pra sempre\nInstagram: https://www.instagram.com/henrique.marangon.core/\nNosso Discord: https://discordapp.com/invite/core"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30833",
                "likeCount": "4778",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "388"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lKCqPyHlOHRj1PRFD7EK30s5wGs",
            "id": "EhaX-P4Udio",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-21T23:01:22Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "\ud83d\udd25 O IMPOSS\u00cdVEL ACONTECEU  PEGUEI o \u00daNICO OG YIN YANG LEND\u00c1RIO do\u00a0BRAINROT!\u00a0\u26ab\u26aa\ud83e\udde0",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EhaX-P4Udio/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EhaX-P4Udio/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EhaX-P4Udio/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EhaX-P4Udio/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EhaX-P4Udio/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd25 O IMPOSS\u00cdVEL ACONTECEU  PEGUEI o \u00daNICO OG YIN YANG LEND\u00c1RIO do\u00a0BRAINROT!\u00a0\u26ab\u26aa\ud83e\udde0",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "390432",
                "likeCount": "14198",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2176"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2_Po8V1uXl8J4lrd0knKcdMJHLs",
            "id": "eO70l-rOYN8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-21T14:00:07Z",
                "channelId": "UCNAHrwqqrLmqwXm0ot5trTg",
                "title": "Melhor Amigo | O Que Seria de Mim - Marcos Freire e @nairnanyofficial",
                "description": "#melhoramigo #nairnany #marcosfreire #jesus \nInscreva-se no meu canal: \u200b\u2060@MarcosFreire \u200b\u2060@nairnanyofficial \n__\n\nLetra:\n\nNas horas escuras da vida, Jesus t\u00e1 l\u00e1\nQuando ningu\u00e9m tem tempo pra mim\nS\u00f3 h\u00e1 algu\u00e9m que eu conhe\u00e7o, Jesus\nNas horas amargas da minha vida, Jesus t\u00e1 l\u00e1\nO \u00fanico que, conhecendo minhas falhas\nMeus defeitos, ficou\n\nMeu melhor amigo \u00e9 Jesus\nMeu melhor amigo \u00e9 Jesus (2x)\n\nQuando todo mundo vai, ele fica\nQuando j\u00e1 n\u00e3o tem sa\u00edda, ele me guia\nQuando eu mesmo duvido de mim, ele acredita\nMesmo quando eu me odeio, Jesus me ama\n\nMeu Jesus \u00e9 fiel, fiel\nJesus \u00e9 fiel, fiel (2x)\n\nN\u00e3o \u00e9 como o homem, n\u00e3o (3x)\n\nO nome dele \u00e9 Jesus, Jesus\nO nome dele \u00e9 Jesus, Jesus (2x)\n\nNas horas escuras da vida, Jesus t\u00e1 l\u00e1\nQuando ningu\u00e9m tem tempo pra mim\nS\u00f3 h\u00e1 algu\u00e9m que eu conhe\u00e7o, Jesus\nNas horas amargas da minha vida, Jesus t\u00e1 l\u00e1\nO \u00fanico que, conhecendo minhas falhas\nMeus defeitos, ficou, Jesus\n\nO que seria de mim sem ti? Sem ti? Sem ti?\nO que seria de mim sem ti? Sem ti?  Sem ti?\nO que seria de mim sem ti? Sem ti? Sem ti?\nO que seria de mim sem ti? Sem ti? Sem ti?\n\n__\n\nDVD UNITED | 10 ANOS | MARCOS FREIRE\n\n- Ficha T\u00e9cnica - \n\nDire\u00e7\u00e3o geral: Marcos Freire \nProdu\u00e7\u00e3o executiva: DMG - Digital Music Group\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Rebeca Lima\nCo-produ\u00e7\u00e3o: Jonnes Queiroz \nProdu\u00e7\u00e3o Musical/dire\u00e7\u00e3o/arranjos/teclados: W J\u00fanior \nBateria: Thiago Tarol\nBaixos: Matheus Gualberto\nGuitarras: Igor Leandro\nMixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Marcelo Ferla \nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Waguinho Borba\nCoral: Rocha \nDire\u00e7\u00e3o Coral: Mari Rocha \nProdu\u00e7\u00e3o Vocal: Matheus Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Multiforme Filmes \nDire\u00e7\u00e3o : Gide\u00e3o Morais e Alyne Morais \nFotos Making OFF: Trumpas\nProdu\u00e7\u00e3o make/cabelo: Paloma Performance \n\n__                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                          \n\nMarcos Freire, \u00e9 pastor, natural de Campina Grande - Para\u00edba, \u00e9 um dos principais cantores e compositores da m\u00fasica crist\u00e3 no Brasil, consolidou sua carreira sendo uma refer\u00eancia para toda uma gera\u00e7\u00e3o, ajunta mais de 2 MILH\u00d5ES de seguidores e mais de 150 milh\u00f5es de acessos em suas can\u00e7\u00f5es, fundador do INSTITUTO BALUARTE, que presta assist\u00eancia para mais de 1.000 crian\u00e7as no mundo com unidades em Angola, na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo, e no Nordeste do Brasil.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eO70l-rOYN8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eO70l-rOYN8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eO70l-rOYN8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eO70l-rOYN8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eO70l-rOYN8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcos Freire",
                "tags": [
                    "MarcosFreire",
                    "Far\u00e1sOutraVez",
                    "Worship",
                    "Pentecostal",
                    "Brasil",
                    "MPB",
                    "Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Louvor",
                    "FernandaBrum",
                    "KemillySantos",
                    "NaTerraComoNoC\u00e9u",
                    "#DoItAgain",
                    "#HereAsInHeaven",
                    "NiveaSoares",
                    "EliSoares",
                    "Andr\u00e9Valad\u00e3o",
                    "Kemuel",
                    "CoralKemuel",
                    "SarahBeatriz",
                    "PriscillaAlcantara",
                    "Gospel",
                    "M\u00fasica",
                    "AoVivo",
                    "Live",
                    "Corona",
                    "CanteComigo",
                    "FiqueEmCasa",
                    "EmCasa",
                    "nair nany",
                    "melhor amigo",
                    "o que seria de mim",
                    "nas horas escuras da minha vida",
                    "nas horas amargas da minha vida",
                    "jesus ta la",
                    "lan\u00e7amento",
                    "nair nany e marcos freire"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Melhor Amigo | O Que Seria de Mim - Marcos Freire e @nairnanyofficial",
                    "description": "#melhoramigo #nairnany #marcosfreire #jesus \nInscreva-se no meu canal: \u200b\u2060@MarcosFreire \u200b\u2060@nairnanyofficial \n__\n\nLetra:\n\nNas horas escuras da vida, Jesus t\u00e1 l\u00e1\nQuando ningu\u00e9m tem tempo pra mim\nS\u00f3 h\u00e1 algu\u00e9m que eu conhe\u00e7o, Jesus\nNas horas amargas da minha vida, Jesus t\u00e1 l\u00e1\nO \u00fanico que, conhecendo minhas falhas\nMeus defeitos, ficou\n\nMeu melhor amigo \u00e9 Jesus\nMeu melhor amigo \u00e9 Jesus (2x)\n\nQuando todo mundo vai, ele fica\nQuando j\u00e1 n\u00e3o tem sa\u00edda, ele me guia\nQuando eu mesmo duvido de mim, ele acredita\nMesmo quando eu me odeio, Jesus me ama\n\nMeu Jesus \u00e9 fiel, fiel\nJesus \u00e9 fiel, fiel (2x)\n\nN\u00e3o \u00e9 como o homem, n\u00e3o (3x)\n\nO nome dele \u00e9 Jesus, Jesus\nO nome dele \u00e9 Jesus, Jesus (2x)\n\nNas horas escuras da vida, Jesus t\u00e1 l\u00e1\nQuando ningu\u00e9m tem tempo pra mim\nS\u00f3 h\u00e1 algu\u00e9m que eu conhe\u00e7o, Jesus\nNas horas amargas da minha vida, Jesus t\u00e1 l\u00e1\nO \u00fanico que, conhecendo minhas falhas\nMeus defeitos, ficou, Jesus\n\nO que seria de mim sem ti? Sem ti? Sem ti?\nO que seria de mim sem ti? Sem ti?  Sem ti?\nO que seria de mim sem ti? Sem ti? Sem ti?\nO que seria de mim sem ti? Sem ti? Sem ti?\n\n__\n\nDVD UNITED | 10 ANOS | MARCOS FREIRE\n\n- Ficha T\u00e9cnica - \n\nDire\u00e7\u00e3o geral: Marcos Freire \nProdu\u00e7\u00e3o executiva: DMG - Digital Music Group\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Rebeca Lima\nCo-produ\u00e7\u00e3o: Jonnes Queiroz \nProdu\u00e7\u00e3o Musical/dire\u00e7\u00e3o/arranjos/teclados: W J\u00fanior \nBateria: Thiago Tarol\nBaixos: Matheus Gualberto\nGuitarras: Igor Leandro\nMixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Marcelo Ferla \nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Waguinho Borba\nCoral: Rocha \nDire\u00e7\u00e3o Coral: Mari Rocha \nProdu\u00e7\u00e3o Vocal: Matheus Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Multiforme Filmes \nDire\u00e7\u00e3o : Gide\u00e3o Morais e Alyne Morais \nFotos Making OFF: Trumpas\nProdu\u00e7\u00e3o make/cabelo: Paloma Performance \n\n__                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                          \n\nMarcos Freire, \u00e9 pastor, natural de Campina Grande - Para\u00edba, \u00e9 um dos principais cantores e compositores da m\u00fasica crist\u00e3 no Brasil, consolidou sua carreira sendo uma refer\u00eancia para toda uma gera\u00e7\u00e3o, ajunta mais de 2 MILH\u00d5ES de seguidores e mais de 150 milh\u00f5es de acessos em suas can\u00e7\u00f5es, fundador do INSTITUTO BALUARTE, que presta assist\u00eancia para mais de 1.000 crian\u00e7as no mundo com unidades em Angola, na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo, e no Nordeste do Brasil."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66990",
                "likeCount": "7539",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "571"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2l4T2tDWoXScTd8upKusFRRahs4",
            "id": "MchJWfPG0S4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-21T15:30:06Z",
                "channelId": "UCmF5w6pmvYfnMOqjQowgraA",
                "title": "\ud83d\udea8Poppy Playtime 5 est\u00e1 MAIS PERTO do que voc\u00ea pensa! Trailer CHEGANDO",
                "description": "Lan\u00e7amento das nossas novas camisetas https://www.lolja.com.br/terrorizando\nCanal secund\u00e1rio: www.youtube.com/channel/UCUc3Jzg_eRBcvz5ZgELkDbw?sub_confirmation=1\n------------------------------------\nHoje vamos conferir um v\u00eddeo especial sobre Poppy Playtime 5 e as novidades que est\u00e3o chegando! Um novo teaser e um novo trailer de Poppy Playtime 5 est\u00e1 chegando e tivemos muitas novidades positivas para o lan\u00e7amento e data de Poppy Playtime 5! Os desenvolvedores j\u00e1 est\u00e3o falando de trailer e teasers novo, al\u00e9m de novidades sobre o filme e muitas informa\u00e7\u00f5es sobre Poppy Playtime 5!\n\nPoppy Playtime 5 tem data de lan\u00e7amento misteriosa, mas a verdade \u00e9 que Poppy 5 est\u00e1 muito mais perto do que n\u00f3s pens\u00e1vamos! Um novo teaser e um trailer oficial est\u00e3o chegando! Varias informa\u00e7\u00f5es vazadas e uma p\u00e1gina misteriosa de Poppy Playtime 5 foram adicionadas!\n\nVeja as novas informa\u00e7\u00f5es e novidades sobre Poppy Playtime 5, al\u00e9m do novo teaser que ser\u00e1 lan\u00e7ado e o trailer oficial de Poppy Playtime 5 que poder\u00e1 chegar ainda esse m\u00eas!\n------------------------------------\n\nNovos documentos e fitas de Poppy Playtime 5:\nhttps://youtu.be/XYo1HRozXiA\n\nO significado do novo Teaser de Poppy Playtime 5:\nhttps://youtu.be/bFAtmIn3vOw\n\nO primeiro teaser de Poppy Playtime 5:\nhttps://youtu.be/idOqy3mm_4g\n\n------------------------------------\nContato:\n\u25b6 canalterrorizando@outlook.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MchJWfPG0S4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MchJWfPG0S4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MchJWfPG0S4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MchJWfPG0S4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MchJWfPG0S4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Terrorizando",
                "tags": [
                    "terrorizando",
                    "poppy playtime chapter 5",
                    "poppy playtime 5 trailer",
                    "poppy 5",
                    "poppy playtime 5 data",
                    "poppy playtime",
                    "poppy playtime 5",
                    "poppy playtime 5 teaser",
                    "terrorizando poppy playtime",
                    "vazamento poppy playtime 5",
                    "poppy 5 data",
                    "poppy",
                    "huggy wuggy",
                    "huggy fortnite",
                    "poppy playtime huggy wuggy",
                    "novo trailer poppy playtime",
                    "teaser poppy playtime",
                    "huggy poppy",
                    "poppy 5 trailer",
                    "poppy 5 teaser",
                    "poppy playtime 5 lan\u00e7amento",
                    "poppy playtime cap\u00edtulo 5",
                    "poppy playtime 5 teorias"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8Poppy Playtime 5 est\u00e1 MAIS PERTO do que voc\u00ea pensa! Trailer CHEGANDO",
                    "description": "Lan\u00e7amento das nossas novas camisetas https://www.lolja.com.br/terrorizando\nCanal secund\u00e1rio: www.youtube.com/channel/UCUc3Jzg_eRBcvz5ZgELkDbw?sub_confirmation=1\n------------------------------------\nHoje vamos conferir um v\u00eddeo especial sobre Poppy Playtime 5 e as novidades que est\u00e3o chegando! Um novo teaser e um novo trailer de Poppy Playtime 5 est\u00e1 chegando e tivemos muitas novidades positivas para o lan\u00e7amento e data de Poppy Playtime 5! Os desenvolvedores j\u00e1 est\u00e3o falando de trailer e teasers novo, al\u00e9m de novidades sobre o filme e muitas informa\u00e7\u00f5es sobre Poppy Playtime 5!\n\nPoppy Playtime 5 tem data de lan\u00e7amento misteriosa, mas a verdade \u00e9 que Poppy 5 est\u00e1 muito mais perto do que n\u00f3s pens\u00e1vamos! Um novo teaser e um trailer oficial est\u00e3o chegando! Varias informa\u00e7\u00f5es vazadas e uma p\u00e1gina misteriosa de Poppy Playtime 5 foram adicionadas!\n\nVeja as novas informa\u00e7\u00f5es e novidades sobre Poppy Playtime 5, al\u00e9m do novo teaser que ser\u00e1 lan\u00e7ado e o trailer oficial de Poppy Playtime 5 que poder\u00e1 chegar ainda esse m\u00eas!\n------------------------------------\n\nNovos documentos e fitas de Poppy Playtime 5:\nhttps://youtu.be/XYo1HRozXiA\n\nO significado do novo Teaser de Poppy Playtime 5:\nhttps://youtu.be/bFAtmIn3vOw\n\nO primeiro teaser de Poppy Playtime 5:\nhttps://youtu.be/idOqy3mm_4g\n\n------------------------------------\nContato:\n\u25b6 canalterrorizando@outlook.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43750",
                "likeCount": "4060",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "241"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XgthPaWinvTOjH3hMhXizh463T8",
            "id": "AEfFh0SVxiI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-21T19:09:59Z",
                "channelId": "UCCeWpi_LTJfi_AbeS2OJ6OQ",
                "title": "NOVAS FANTASIAS DE HALLOWEEN NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83c\udfad\ud83c\udf83",
                "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEfFh0SVxiI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEfFh0SVxiI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEfFh0SVxiI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEfFh0SVxiI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEfFh0SVxiI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TEODORO",
                "tags": [
                    "99 noites na floresta",
                    "base 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta roblox",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o 99 noites na floresta",
                    "teodoro",
                    "roblox",
                    "99 noites na floresta dicas",
                    "zerando 99 noites na floresta",
                    "final 99 noites na floresta",
                    "99 dias no 99 noites na floresta",
                    "jogos online",
                    "v\u00eddeos de jogos",
                    "roblox 99 noites na floresta dicas",
                    "jogos",
                    "ARM\u00c1RIO DE FANTASIAS 99 NOITES AN FLORESTA",
                    "fantasia no 99 noites na floresta",
                    "halloween 99 noites na floresta",
                    "evento halloween no 99 noites na floresta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "NOVAS FANTASIAS DE HALLOWEEN NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83c\udfad\ud83c\udf83",
                    "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "269270",
                "likeCount": "15721",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1059"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YjL0kLpqV5BKCiivsBIvKoYkth4",
            "id": "RGTh1ndYzsA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-21T15:00:02Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "LE SSERAFIM (\ub974\uc138\ub77c\ud54c) 'SPAGHETTI' MV TEASER\ud83c\udf45",
                "description": "LE SSERAFIM (\ub974\uc138\ub77c\ud54c) 'SPAGHETTI' MV TEASER\ud83c\udf45\n\n\ud83d\udcc6 2025.10.24 1PM (KST) | 12AM (ET)\n\ud83d\udcbf Pre-save & Pre-order https://le-sserafim.lnk.to/SPAGHETTI\n\nCreative Directing : Gabriel Cho\nVisual Creative Team Lead : Yoon Cho\nVisual Creative Team : Yurok Jang, Hyelin Im\nBrand Experience Design : Yoovin Baek, Hyemin Yoo, Myungryol Shin, Seongwon Park, Junghee Hong\n\nA&R : Kyu Kim, Jerry Kim, Ann Park, Yunjae Kim\n\nPerformance Director : Soyeon Park\nAssistant Director : Yejin Lee, Yunji Park\n\nCreative Strategy: Jong Ha Lee\n\nFilm Director : Wontae Go\n1st Ad : Hoyeong Lee\n2nd Ad : Jeongbin Lee\n3rd Ad : Sojeong Hyun\n\nCo-Director : Lee Yongseok\nProducer : Moon Dan\nAssistant Director : Kim Seungtae, Tae\n\nE.Producer : Rakk Voram Jang\nLine PD : Yi Seulgi\n\nDP : Yechan Shin\n1st Ac : Woochul Park\n2nd Ac : Gwonwoo Shin\n3rd Ac : Daehyun Kwon\nDit : Jaewook Kim\n\nGaffer : Junseok Oh\n1st : Jiwoo Hong\n2nd : Minwoo Kim, Gyuhwan Hwang\n3rd : Jaewon Woo, Myeongjun Ko, Dawoon Jung, Si Young Kim,Heewook Jung,Seokhyun Lim, Juhwan Lim\n\nArt Department : Re.Kindle/ Abr\nArt Director : Minkyu Jeon\nArt Team Leader : Minwoo Kang, Subin Lee\nArt Team : Hantae Kim, Hyunbin Park, Sunghee Ji, Yeonjae Han, Donhyeok Choi, Yunjae Cho, Park Jinhye\n\nJimmy Jib (Day 1)\nLee Dongjin\nYoo Jeonghyun, Jung Sungeum, Hwang Kyuho\n\nJimmy Jib (Day 2,3,5)\nJi Seunghyun\nKim Youngsoo, Kim Sejin\n\nCrane\nHead Oper : Sangjo Lee\nCrane Oper : Jisoo Woo\nHead Tech : Hakser Kim\nAssistant : Junhwan An, Woojin Im\n\nShowlight : J Show Company\nJeon Sung Gang\nJang Woo Seok, Jang Sun Ho, Park Sang Min\n\nSfx Team : Dragon\nRepresentative : Park Choul Young\nHead Of Department : Oh Won Jun, Park Jae Sung, Seol Chong Young\nTeam Leader : Lee Junhak\n\nLed Screen Team\nJi Hyunho, Kim Taejung, Jo Myungjin, Kim Sehyun\n\nLed Construction Team\nKo Byungwook, Set Sangyong, Kim Myuncheol, Oh Hyungjun\n\nLocation : Itplace\nChoi Eun Joo, Park Sung Bin\n\nProduction Team Leader : Saewon Yu, Jubong Park\nProduction Team : Junghwan Park, Yisoo Kim, Taegyun Kim, Hayoung Kim, Hyewon Kim, Junho Ji, Hyunki Yi,\nBareum Lee, Jaehyeon Wang\n\nOffline Editor : Go Wontae\nOnline Editor : Lee Yongseok\nColor : Shin Yechan\nVfx Supervisor : James Choe\nJunior Vfx Artist : Elena Liu\n\nVfx Artist : Infinite Vfx\nFx/Comp Lead : @Infinite__vfx [Anurag Raj]\nComp Assist : @Paresh.Mov [Paresh Rotangar], @Mandarindeed [Mandar Patil]\nRoto: @Mousamvfx [Mousam] @Poccopiee [Deepanjan Datta] @Polleysubrata7\n[Subrata Polley], @Fraser013 [Fraser Silveira], @Yizhichenyizhi [Yi Zhi]\n\nClean / Remove : Comma\n\nDrag Queen : NANA YOUNGRONG KIM @nana_youngrongkim\nKYAM @kimkyam\nRINGRING @ringring.kim\n\nSOURCE MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by SOURCE MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with LE SSERAFIM:\nOFFICIAL INSTAGRAM https://www.instagram.com/le_sserafim/\nOFFICIAL X (TWITTER) https://x.com/le_sserafim\nOFFICIAL JAPAN X (TWITTER) https://x.com/le_sserafim_jp\nOFFICIAL FACEBOOK https://www.facebook.com/official.lesserafim/\nOFFICIAL WEVERSE https://weverse.onelink.me/qt3S/t2ra8uwj\nOFFICIAL TIKTOK https://www.tiktok.com/@le_sserafim\nOFFICIAL WEIBO https://weibo.com/LESSERAFIM\nOFFICIAL BILIBILI https://space.bilibili.com/627577002\nOFFICIAL DOUYIN https://v.douyin.com/iJgLJpUp/\nOFFICIAL SOUNDCLOUD https://soundcloud.com/le_sserafim_official\n\n#LE_SSERAFIM #\ub974\uc138\ub77c\ud54c #EAT_IT_UP_SPAGHETTI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RGTh1ndYzsA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RGTh1ndYzsA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RGTh1ndYzsA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RGTh1ndYzsA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RGTh1ndYzsA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "LE SSERAFIM (\ub974\uc138\ub77c\ud54c) 'SPAGHETTI' MV TEASER\ud83c\udf45",
                    "description": "LE SSERAFIM (\ub974\uc138\ub77c\ud54c) 'SPAGHETTI' MV TEASER\ud83c\udf45\n\n\ud83d\udcc6 2025.10.24 1PM (KST) | 12AM (ET)\n\ud83d\udcbf Pre-save & Pre-order https://le-sserafim.lnk.to/SPAGHETTI\n\nCreative Directing : Gabriel Cho\nVisual Creative Team Lead : Yoon Cho\nVisual Creative Team : Yurok Jang, Hyelin Im\nBrand Experience Design : Yoovin Baek, Hyemin Yoo, Myungryol Shin, Seongwon Park, Junghee Hong\n\nA&R : Kyu Kim, Jerry Kim, Ann Park, Yunjae Kim\n\nPerformance Director : Soyeon Park\nAssistant Director : Yejin Lee, Yunji Park\n\nCreative Strategy: Jong Ha Lee\n\nFilm Director : Wontae Go\n1st Ad : Hoyeong Lee\n2nd Ad : Jeongbin Lee\n3rd Ad : Sojeong Hyun\n\nCo-Director : Lee Yongseok\nProducer : Moon Dan\nAssistant Director : Kim Seungtae, Tae\n\nE.Producer : Rakk Voram Jang\nLine PD : Yi Seulgi\n\nDP : Yechan Shin\n1st Ac : Woochul Park\n2nd Ac : Gwonwoo Shin\n3rd Ac : Daehyun Kwon\nDit : Jaewook Kim\n\nGaffer : Junseok Oh\n1st : Jiwoo Hong\n2nd : Minwoo Kim, Gyuhwan Hwang\n3rd : Jaewon Woo, Myeongjun Ko, Dawoon Jung, Si Young Kim,Heewook Jung,Seokhyun Lim, Juhwan Lim\n\nArt Department : Re.Kindle/ Abr\nArt Director : Minkyu Jeon\nArt Team Leader : Minwoo Kang, Subin Lee\nArt Team : Hantae Kim, Hyunbin Park, Sunghee Ji, Yeonjae Han, Donhyeok Choi, Yunjae Cho, Park Jinhye\n\nJimmy Jib (Day 1)\nLee Dongjin\nYoo Jeonghyun, Jung Sungeum, Hwang Kyuho\n\nJimmy Jib (Day 2,3,5)\nJi Seunghyun\nKim Youngsoo, Kim Sejin\n\nCrane\nHead Oper : Sangjo Lee\nCrane Oper : Jisoo Woo\nHead Tech : Hakser Kim\nAssistant : Junhwan An, Woojin Im\n\nShowlight : J Show Company\nJeon Sung Gang\nJang Woo Seok, Jang Sun Ho, Park Sang Min\n\nSfx Team : Dragon\nRepresentative : Park Choul Young\nHead Of Department : Oh Won Jun, Park Jae Sung, Seol Chong Young\nTeam Leader : Lee Junhak\n\nLed Screen Team\nJi Hyunho, Kim Taejung, Jo Myungjin, Kim Sehyun\n\nLed Construction Team\nKo Byungwook, Set Sangyong, Kim Myuncheol, Oh Hyungjun\n\nLocation : Itplace\nChoi Eun Joo, Park Sung Bin\n\nProduction Team Leader : Saewon Yu, Jubong Park\nProduction Team : Junghwan Park, Yisoo Kim, Taegyun Kim, Hayoung Kim, Hyewon Kim, Junho Ji, Hyunki Yi,\nBareum Lee, Jaehyeon Wang\n\nOffline Editor : Go Wontae\nOnline Editor : Lee Yongseok\nColor : Shin Yechan\nVfx Supervisor : James Choe\nJunior Vfx Artist : Elena Liu\n\nVfx Artist : Infinite Vfx\nFx/Comp Lead : @Infinite__vfx [Anurag Raj]\nComp Assist : @Paresh.Mov [Paresh Rotangar], @Mandarindeed [Mandar Patil]\nRoto: @Mousamvfx [Mousam] @Poccopiee [Deepanjan Datta] @Polleysubrata7\n[Subrata Polley], @Fraser013 [Fraser Silveira], @Yizhichenyizhi [Yi Zhi]\n\nClean / Remove : Comma\n\nDrag Queen : NANA YOUNGRONG KIM @nana_youngrongkim\nKYAM @kimkyam\nRINGRING @ringring.kim\n\nSOURCE MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by SOURCE MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with LE SSERAFIM:\nOFFICIAL INSTAGRAM https://www.instagram.com/le_sserafim/\nOFFICIAL X (TWITTER) https://x.com/le_sserafim\nOFFICIAL JAPAN X (TWITTER) https://x.com/le_sserafim_jp\nOFFICIAL FACEBOOK https://www.facebook.com/official.lesserafim/\nOFFICIAL WEVERSE https://weverse.onelink.me/qt3S/t2ra8uwj\nOFFICIAL TIKTOK https://www.tiktok.com/@le_sserafim\nOFFICIAL WEIBO https://weibo.com/LESSERAFIM\nOFFICIAL BILIBILI https://space.bilibili.com/627577002\nOFFICIAL DOUYIN https://v.douyin.com/iJgLJpUp/\nOFFICIAL SOUNDCLOUD https://soundcloud.com/le_sserafim_official\n\n#LE_SSERAFIM #\ub974\uc138\ub77c\ud54c #EAT_IT_UP_SPAGHETTI"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "446091",
                "likeCount": "53518",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2354"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3coeutoZGeI0XgcxqycJFZ6NNzU",
            "id": "PAc31m34xD4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-21T13:00:00Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "O Troll da Montanha 2 | Trailer oficial | Netflix",
                "description": "Um novo troll despertou! Acompanhe Nora, Andreas e Capit\u00e3o Kris na aventura mais perigosa de suas vidas. Com o tempo se esgotando e o caos se espalhando, eles precisam de novos aliados e segredos antigos para impedir a destrui\u00e7\u00e3o. Ser\u00e1 que eles conseguem salvar a Noruega antes que seja tarde demais? Assista a \u201cO Troll da Montanha 2\u201d em 1\u00b0 de dezembro na Netflix. \n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81667085\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nO Troll da Montanha 2 | Trailer oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PAc31m34xD4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PAc31m34xD4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PAc31m34xD4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PAc31m34xD4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PAc31m34xD4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "Andreas Isaksen",
                    "Folclore",
                    "Ine Marie Wilmann",
                    "Kim Falck",
                    "Mads Sj\u00f8g\u00e5rd Pettersen",
                    "Major Kris",
                    "Marion Rhadani",
                    "Nora Tidemann",
                    "Noruega",
                    "O Troll da Montanha",
                    "Roar Uthaug",
                    "Sara Khorami",
                    "aventura",
                    "caminho de peregrina\u00e7\u00e3o",
                    "campe\u00e3o de bilheteria",
                    "catedral de Trondheim",
                    "cultura norueguesa",
                    "hist\u00f3ria norueguesa",
                    "monstros",
                    "tradi\u00e7\u00e3o norueguesa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "O Troll da Montanha 2 | Trailer oficial | Netflix",
                    "description": "Um novo troll despertou! Acompanhe Nora, Andreas e Capit\u00e3o Kris na aventura mais perigosa de suas vidas. Com o tempo se esgotando e o caos se espalhando, eles precisam de novos aliados e segredos antigos para impedir a destrui\u00e7\u00e3o. Ser\u00e1 que eles conseguem salvar a Noruega antes que seja tarde demais? Assista a \u201cO Troll da Montanha 2\u201d em 1\u00b0 de dezembro na Netflix. \n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81667085\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nO Troll da Montanha 2 | Trailer oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126026",
                "likeCount": "2206",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a2sSrfh2w9IAfwkrwoIca_h-YXA",
            "id": "uWHpBx_aNRQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-21T20:48:49Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "INICIEI DO ZERO COM O MEOWL NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uWHpBx_aNRQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uWHpBx_aNRQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uWHpBx_aNRQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uWHpBx_aNRQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uWHpBx_aNRQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "INICIEI DO ZERO COM O MEOWL NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "258413",
                "likeCount": "5817",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "611"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DpXlGDyItwq_BFrV3sH1sWcG-Xs",
            "id": "RV8UCn1wKlM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:02:20Z",
                "channelId": "UC2DXTFA6ACS0Qb9QtFlAVDg",
                "title": "A Gente Se Entrega / Vem Me Amar / Voc\u00ea Virou Saudade (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nA Gente Se Entrega / Vem Me Amar / Voc\u00ea Virou Saudade (Ao Vivo) \u00b7 Lauana Prado\n\nRaiz BH\n\n\u2117 2024 Universal Music Ltda\n\nReleased on: 2025-09-26\n\nVocalist, Producer: Lauana Prado\nProducer: William Santos\nComposer Lyricist: Pinocchio\nComposer Lyricist: Marcelo\nComposer Lyricist: Fabr\u00edcio\nComposer Lyricist: Pinocchio\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RV8UCn1wKlM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RV8UCn1wKlM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RV8UCn1wKlM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RV8UCn1wKlM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RV8UCn1wKlM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lauana Prado - Topic",
                "tags": [
                    "Lauana Prado",
                    "Raiz BH",
                    "A Gente Se Entrega / Vem Me Amar / Voc\u00ea Virou Saudade"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A Gente Se Entrega / Vem Me Amar / Voc\u00ea Virou Saudade (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nA Gente Se Entrega / Vem Me Amar / Voc\u00ea Virou Saudade (Ao Vivo) \u00b7 Lauana Prado\n\nRaiz BH\n\n\u2117 2024 Universal Music Ltda\n\nReleased on: 2025-09-26\n\nVocalist, Producer: Lauana Prado\nProducer: William Santos\nComposer Lyricist: Pinocchio\nComposer Lyricist: Marcelo\nComposer Lyricist: Fabr\u00edcio\nComposer Lyricist: Pinocchio\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69054",
                "likeCount": "625",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FXUzZohzVpEQVidzdUVtl69ZL-Y",
            "id": "MctskfSPLxI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-21T21:43:22Z",
                "channelId": "UCaSAM5kna2KyX-uVLSGr8PQ",
                "title": "PREDADOR: TERRAS SELVAGENS | TRAILER FINAL (20th Century, 2025)",
                "description": "Predador: Terras Selvagens, novo filme da franquia do ca\u00e7ador alien\u00edgena, ganhou um super trailer em alem\u00e3o que revela muito sobre a hist\u00f3ria!\n\nO filme \u00e9 estrelado por Elle Fanning e Dimitrius Schuster-Koloamatangi, e se passa no futuro, em um planeta remoto, onde um jovem Predador (Schuster-Koloamatangi), exclu\u00eddo de seu cl\u00e3, encontra uma aliada improv\u00e1vel em Thia (Fanning), uma sint\u00e9tica da Weyland-Yutani (empresa dos filmes de Alien) e embarca em uma jornada trai\u00e7oeira em busca do advers\u00e1rio final.\n\nA obra \u00e9 dirigida por Dan Trachtenberg e produzida por John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt e Brent O'Connor.\n\nAl\u00e9m deste filme, Trachtenberg, que dirigiu uma hist\u00f3ria de \u00e9poca centrada numa nativo-americana lutando contra o Predador em Predador: A Ca\u00e7ada em 2022, tamb\u00e9m lan\u00e7ou um filme animado da franquia diretamente no Disney+.\n\nEm Predador: Assassino dos Assassinos, acompanhamos tr\u00eas hist\u00f3rias diferentes, em anima\u00e7\u00e3o, de encontros de guerreiros humanos com um Predador. A primeira se passa na era viking; a segunda \u00e9 no Jap\u00e3o feudal; a \u00faltima ocorre durante a Segunda Guerra Mundial.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MctskfSPLxI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MctskfSPLxI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MctskfSPLxI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MctskfSPLxI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "omeleteve",
                "tags": [
                    "omelete",
                    "omeleteve",
                    "omeleTV",
                    "predador filme trailer",
                    "predator badlands trailer",
                    "predador badlands trailer",
                    "predador",
                    "predator movie 2025",
                    "predador filme 2025",
                    "Predador terras selvagens",
                    "Predator badlands",
                    "predator badlands",
                    "predador terras selvagens trailer",
                    "predador terras selvagens trailer final",
                    "predador terras selvagens trailer oficial",
                    "predador badlands trailer oficial",
                    "predador badlands trailer final"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "PREDADOR: TERRAS SELVAGENS | TRAILER FINAL (20th Century, 2025)",
                    "description": "Predador: Terras Selvagens, novo filme da franquia do ca\u00e7ador alien\u00edgena, ganhou um super trailer em alem\u00e3o que revela muito sobre a hist\u00f3ria!\n\nO filme \u00e9 estrelado por Elle Fanning e Dimitrius Schuster-Koloamatangi, e se passa no futuro, em um planeta remoto, onde um jovem Predador (Schuster-Koloamatangi), exclu\u00eddo de seu cl\u00e3, encontra uma aliada improv\u00e1vel em Thia (Fanning), uma sint\u00e9tica da Weyland-Yutani (empresa dos filmes de Alien) e embarca em uma jornada trai\u00e7oeira em busca do advers\u00e1rio final.\n\nA obra \u00e9 dirigida por Dan Trachtenberg e produzida por John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt e Brent O'Connor.\n\nAl\u00e9m deste filme, Trachtenberg, que dirigiu uma hist\u00f3ria de \u00e9poca centrada numa nativo-americana lutando contra o Predador em Predador: A Ca\u00e7ada em 2022, tamb\u00e9m lan\u00e7ou um filme animado da franquia diretamente no Disney+.\n\nEm Predador: Assassino dos Assassinos, acompanhamos tr\u00eas hist\u00f3rias diferentes, em anima\u00e7\u00e3o, de encontros de guerreiros humanos com um Predador. A primeira se passa na era viking; a segunda \u00e9 no Jap\u00e3o feudal; a \u00faltima ocorre durante a Segunda Guerra Mundial."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16048",
                "likeCount": "426",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kvhPSH2TTAlDxfhff80pTmJs24M",
            "id": "Ib_BDT0k-MU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-21T13:00:40Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Preciso de Mais Velocidade Para Fugir do TSUNAMI de LAVA!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nServidor de discord:\nhttps://discord.gg/2jtYumJKuZ\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ib_BDT0k-MU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ib_BDT0k-MU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ib_BDT0k-MU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ib_BDT0k-MU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ib_BDT0k-MU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Preciso de Mais Velocidade Para Fugir do TSUNAMI de LAVA!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nServidor de discord:\nhttps://discord.gg/2jtYumJKuZ\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "520770",
                "likeCount": "10374",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "448"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lOsKMHdViIW4DYMNt8EUAHU0tO0",
            "id": "L1jddZbpTZE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-21T02:14:15Z",
                "channelId": "UCk6Ce1RWcoGTF07R2NHSpWQ",
                "title": "Senta Poca",
                "description": "Provided to YouTube by JNK Records\n\nSenta Poca \u00b7 Kadu Martins \u00b7 DJ DAVI DOG DOG \u00b7 DJ Japa NK \u00b7 MC Meno K\n\nSenta Poca\n\n\u2117 2025 JNK Records\n\nReleased on: 2025-10-21\n\nProducer: DJ DAVI DOG DOG\nProducer: DJ Japa NK\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer Lyricist: Kadu Martins\nComposer Lyricist: DJ Japa NK\nComposer Lyricist: DJ DAVI DOGDOG\nComposer Lyricist: Kauan Soares Terra\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1jddZbpTZE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1jddZbpTZE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1jddZbpTZE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1jddZbpTZE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1jddZbpTZE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kadu Martins - Topic",
                "tags": [
                    "Kadu Martins",
                    "DJ DAVI DOG DOG",
                    "DJ Japa NK",
                    "MC Meno K",
                    "Senta Poca"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fi",
                "localized": {
                    "title": "Senta Poca",
                    "description": "Provided to YouTube by JNK Records\n\nSenta Poca \u00b7 Kadu Martins \u00b7 DJ DAVI DOG DOG \u00b7 DJ Japa NK \u00b7 MC Meno K\n\nSenta Poca\n\n\u2117 2025 JNK Records\n\nReleased on: 2025-10-21\n\nProducer: DJ DAVI DOG DOG\nProducer: DJ Japa NK\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer Lyricist: Kadu Martins\nComposer Lyricist: DJ Japa NK\nComposer Lyricist: DJ DAVI DOGDOG\nComposer Lyricist: Kauan Soares Terra\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41385",
                "likeCount": "724",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OVb184wAoej8aBqG-4aFaXnKMeA",
            "id": "PgyVVyHT4Zs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-21T15:00:50Z",
                "channelId": "UCwhVCdYsd-A32RECPqJUoPg",
                "title": "Uma Segunda Chance | Trailer Oficial - HD",
                "description": "Breve nos cinemas\nCurta a Universal Pictures no Facebook: https://www.facebook.com/UniversalPicturesBR/\nSiga nosso perfil no Instagram: https://www.instagram.com//universalpicsbr/\nSiga nosso perfil no X: https://x.com/UniversalPicsBr\nSiga nosso perfil no TikTok: https://www.tiktok.com/@universalpicsbr\nhttp://www.umasegundachance.com.br\n#UmaSegundaChance\n\nG\u00eanero: Drama Rom\u00e2ntico\nElenco: Maika Monroe, Tyriq Withers, Rudy Pankow, Lainey Wilson, com Lauren Graham e Bradley Whitford \nDire\u00e7\u00e3o: Vanessa Caswill \nRoteiro: Colleen Hoover e Lauren Levine,  baseado no romance hom\u00f4nimo de Colleen Hoover\nProdu\u00e7\u00e3o: Colleen Hoover, Lauren Levine, Gina Matthews \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Robin Mulcahy Fisichella \n\nHouve um antes de voc\u00ea e houve um durante voc\u00ea. \nPor algum motivo, nunca pensei que existiria um depois de voc\u00ea.\n\nO fen\u00f4meno liter\u00e1rio da autora N\u00famero 1 da prestigiada lista de mais vendidos do \u201cThe New York Times\u201d, Colleen Hoover, ganha uma transformadora adapta\u00e7\u00e3o para o cinema com Uma Segunda Chance, longa-metragem sobre maternidade, perd\u00e3o e o poder do amor para superar at\u00e9 mesmo o pior erro.\n\nAp\u00f3s um passeio perfeito com o namorado, Kenna (Maika Monroe, de A M\u00e3o que Balan\u00e7a o Ber\u00e7o, Longlegs \u2013 V\u00ednculo Mortal) comete um erro imperdo\u00e1vel que a leva \u00e0 pris\u00e3o. Sete anos depois, ela retorna \u00e0 sua cidade natal, no Wyoming, na esperan\u00e7a de reconstruir a vida e conquistar a chance de se reencontrar com sua filha pequena, Diem, a quem nunca conheceu.\n\nQuando os av\u00f3s de Diem, que t\u00eam a guarda da neta, recusam terminantemente as tentativas de Kenna para ver a filha, ela encontra uma compaix\u00e3o inesperada \u2014 e depois algo mais verdadeiro e profundo \u2014 em Ledger (Tyriq Withers, de GOAT, Eu Sei o que Voc\u00eas Fizeram no Ver\u00e3o Passado), ex-jogador da NFL \u2013 Liga de Futebol Americano e dono de um bar local. \u00c0 medida que o romance secreto entre os dois se desenvolve, tamb\u00e9m aumentam os perigos para ambos, o que leva Kenna \u00e0 uma grande decep\u00e7\u00e3o e, finalmente, \u00e0 esperan\u00e7a de uma segunda chance.\nO filme \u00e9 estrelado pelas lendas das telas Lauren Graham (s\u00e9ries Gilmore Girls, Zoey e a Sua Fant\u00e1stica Playlist) e o tricampe\u00e3o do Emmy Bradley Whitford (Corra!, The Handmaid\u2019s Tale \u2013 O Conto da Aia) como os av\u00f3s de Diem, Grace e Patrick; Rudy Pankow (s\u00e9rie Outer Banks, Uncharted: Fora do Mapa) como Scotty, o pai de Diem; e a vencedora do Grammy e sensa\u00e7\u00e3o da m\u00fasica country, Lainey Wilson (s\u00e9rie Yellowstone), como Amy, amiga e colega de trabalho de Kenna.\n\nO elenco inclui ainda Jennifer Robertson (s\u00e9rie Schitt\u2019s Creek) como a senhoria de Kenna; Zoe Kosovic (Cora\u00e7\u00e3o de Lutador: The Smashing Machine) como a filha de Kenna; Hilary Jardine (miniss\u00e9rie Holidazed) e Nicholas Duvernay (s\u00e9rie The White Lotus) como a equipe do bar de Ledger; e, em sua estreia nas telonas, Monika Myers como a vizinha de Kenna, Lady Diana.\n\u00c0 frente de uma equipe de produ\u00e7\u00e3o criativa inteiramente feminina, Vanessa Caswill (Amor \u00e0 Primeira Vista, miniss\u00e9rie Ador\u00e1veis Mulheres) dirige Uma Segunda Chance a partir do roteiro escrito por Colleen Hoover e Lauren Levine, baseado no romance da autora. O filme \u00e9 produzido por Colleen Hoover (produtora executiva de \u00c9 Assim que Acaba e Se N\u00e3o Fosse Voc\u00ea), Lauren Levine (Ponte para Terab\u00edtia, produtora executiva da s\u00e9rie Confess) e Gina Matthews (Megarrom\u00e2ntico, De Repente 30), com produ\u00e7\u00e3o executiva de Robin Mulcahy Fisichella.\n\nA Universal Pictures apresenta uma produ\u00e7\u00e3o da Heartbones Entertainment e Little Engine, Uma Segunda Chance.\n\nPublicado pela primeira vez em 2022, \u201cUma Segunda Chance\u201d vendeu mais de seis milh\u00f5es de c\u00f3pias nos Estados Unidos e foi traduzido para 45 idiomas. Colleen Hoover \u00e9 autora de sucessos liter\u00e1rios como \u201c\u00c9 Assim que Acaba\u201d, \u201c\u00c9 Assim que Come\u00e7a\u201d, \u201cLayla\u201d, \u201cConfesse\u201d e \u201cVerity\u201d.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PgyVVyHT4Zs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PgyVVyHT4Zs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PgyVVyHT4Zs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PgyVVyHT4Zs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PgyVVyHT4Zs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Pictures Brasil",
                "tags": [
                    "Filme",
                    "Universal Pictures",
                    "Collen Hoover",
                    "Uma Segunda Chance",
                    "Reminders of Him",
                    "Maika Monroe",
                    "Tyriq Withers",
                    "Rudy Pankow",
                    "Lainey Wilson",
                    "Lauren Graham",
                    "Bradley Whitford"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Uma Segunda Chance | Trailer Oficial - HD",
                    "description": "Breve nos cinemas\nCurta a Universal Pictures no Facebook: https://www.facebook.com/UniversalPicturesBR/\nSiga nosso perfil no Instagram: https://www.instagram.com//universalpicsbr/\nSiga nosso perfil no X: https://x.com/UniversalPicsBr\nSiga nosso perfil no TikTok: https://www.tiktok.com/@universalpicsbr\nhttp://www.umasegundachance.com.br\n#UmaSegundaChance\n\nG\u00eanero: Drama Rom\u00e2ntico\nElenco: Maika Monroe, Tyriq Withers, Rudy Pankow, Lainey Wilson, com Lauren Graham e Bradley Whitford \nDire\u00e7\u00e3o: Vanessa Caswill \nRoteiro: Colleen Hoover e Lauren Levine,  baseado no romance hom\u00f4nimo de Colleen Hoover\nProdu\u00e7\u00e3o: Colleen Hoover, Lauren Levine, Gina Matthews \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Robin Mulcahy Fisichella \n\nHouve um antes de voc\u00ea e houve um durante voc\u00ea. \nPor algum motivo, nunca pensei que existiria um depois de voc\u00ea.\n\nO fen\u00f4meno liter\u00e1rio da autora N\u00famero 1 da prestigiada lista de mais vendidos do \u201cThe New York Times\u201d, Colleen Hoover, ganha uma transformadora adapta\u00e7\u00e3o para o cinema com Uma Segunda Chance, longa-metragem sobre maternidade, perd\u00e3o e o poder do amor para superar at\u00e9 mesmo o pior erro.\n\nAp\u00f3s um passeio perfeito com o namorado, Kenna (Maika Monroe, de A M\u00e3o que Balan\u00e7a o Ber\u00e7o, Longlegs \u2013 V\u00ednculo Mortal) comete um erro imperdo\u00e1vel que a leva \u00e0 pris\u00e3o. Sete anos depois, ela retorna \u00e0 sua cidade natal, no Wyoming, na esperan\u00e7a de reconstruir a vida e conquistar a chance de se reencontrar com sua filha pequena, Diem, a quem nunca conheceu.\n\nQuando os av\u00f3s de Diem, que t\u00eam a guarda da neta, recusam terminantemente as tentativas de Kenna para ver a filha, ela encontra uma compaix\u00e3o inesperada \u2014 e depois algo mais verdadeiro e profundo \u2014 em Ledger (Tyriq Withers, de GOAT, Eu Sei o que Voc\u00eas Fizeram no Ver\u00e3o Passado), ex-jogador da NFL \u2013 Liga de Futebol Americano e dono de um bar local. \u00c0 medida que o romance secreto entre os dois se desenvolve, tamb\u00e9m aumentam os perigos para ambos, o que leva Kenna \u00e0 uma grande decep\u00e7\u00e3o e, finalmente, \u00e0 esperan\u00e7a de uma segunda chance.\nO filme \u00e9 estrelado pelas lendas das telas Lauren Graham (s\u00e9ries Gilmore Girls, Zoey e a Sua Fant\u00e1stica Playlist) e o tricampe\u00e3o do Emmy Bradley Whitford (Corra!, The Handmaid\u2019s Tale \u2013 O Conto da Aia) como os av\u00f3s de Diem, Grace e Patrick; Rudy Pankow (s\u00e9rie Outer Banks, Uncharted: Fora do Mapa) como Scotty, o pai de Diem; e a vencedora do Grammy e sensa\u00e7\u00e3o da m\u00fasica country, Lainey Wilson (s\u00e9rie Yellowstone), como Amy, amiga e colega de trabalho de Kenna.\n\nO elenco inclui ainda Jennifer Robertson (s\u00e9rie Schitt\u2019s Creek) como a senhoria de Kenna; Zoe Kosovic (Cora\u00e7\u00e3o de Lutador: The Smashing Machine) como a filha de Kenna; Hilary Jardine (miniss\u00e9rie Holidazed) e Nicholas Duvernay (s\u00e9rie The White Lotus) como a equipe do bar de Ledger; e, em sua estreia nas telonas, Monika Myers como a vizinha de Kenna, Lady Diana.\n\u00c0 frente de uma equipe de produ\u00e7\u00e3o criativa inteiramente feminina, Vanessa Caswill (Amor \u00e0 Primeira Vista, miniss\u00e9rie Ador\u00e1veis Mulheres) dirige Uma Segunda Chance a partir do roteiro escrito por Colleen Hoover e Lauren Levine, baseado no romance da autora. O filme \u00e9 produzido por Colleen Hoover (produtora executiva de \u00c9 Assim que Acaba e Se N\u00e3o Fosse Voc\u00ea), Lauren Levine (Ponte para Terab\u00edtia, produtora executiva da s\u00e9rie Confess) e Gina Matthews (Megarrom\u00e2ntico, De Repente 30), com produ\u00e7\u00e3o executiva de Robin Mulcahy Fisichella.\n\nA Universal Pictures apresenta uma produ\u00e7\u00e3o da Heartbones Entertainment e Little Engine, Uma Segunda Chance.\n\nPublicado pela primeira vez em 2022, \u201cUma Segunda Chance\u201d vendeu mais de seis milh\u00f5es de c\u00f3pias nos Estados Unidos e foi traduzido para 45 idiomas. Colleen Hoover \u00e9 autora de sucessos liter\u00e1rios como \u201c\u00c9 Assim que Acaba\u201d, \u201c\u00c9 Assim que Come\u00e7a\u201d, \u201cLayla\u201d, \u201cConfesse\u201d e \u201cVerity\u201d."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13470",
                "likeCount": "1025",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RtIYrYtmGfsF0WNp_xXfYS802Jg",
            "id": "nOmS5T8nOKo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-21T20:30:08Z",
                "channelId": "UC8cP4kV1GIbxRH-mlilSniQ",
                "title": "Passei 100 Dias no Roube um Brainrot",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nOmS5T8nOKo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nOmS5T8nOKo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nOmS5T8nOKo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nOmS5T8nOKo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nOmS5T8nOKo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Problems Raiz ",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Passei 100 Dias no Roube um Brainrot",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "202982",
                "likeCount": "4119",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "277"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rsdDuZBGaqPADoQNRG-k2vel9Cs",
            "id": "IAgeg0ENSwM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-21T10:00:24Z",
                "channelId": "UCRqmQvZDPKK3fuXJbHJh5Fw",
                "title": "Silvan Santos - Me Ajuda Deus,...Hinos Evangelicos sele\u00e7\u00e3o especial - MUSICAS GOSPEL Os Mais Tocadas",
                "description": "Silvan Santos - Me Ajuda Deus,...Hinos Evangelicos sele\u00e7\u00e3o especial - MUSICAS GOSPEL Os Mais Tocadas\nhttps://youtu.be/IAgeg0ENSwM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IAgeg0ENSwM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IAgeg0ENSwM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IAgeg0ENSwM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IAgeg0ENSwM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IAgeg0ENSwM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pura Ess\u00eancia",
                "tags": [
                    "Gospel",
                    "gospel 2025",
                    "m\u00fasicas gospel",
                    "melhores m\u00fasicas gospel",
                    "melhores m\u00fasicas gospel 2025",
                    "Musicas Gospel Mais Tocadas",
                    "Musicas Gospel Mais Tocadas 2025",
                    "Louvores e Adora\u00e7\u00e3o 2025",
                    "Louvores e Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Louvores",
                    "Louvores 2025",
                    "Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Adora\u00e7\u00e3o 2025",
                    "Hinos",
                    "Hinos 2025",
                    "Hinos Gospel",
                    "Hinos Gospel 2024",
                    "Musica Gospel",
                    "Musica Gospel 2025",
                    "Hinos Evang\u00e9licos",
                    "Hinos Evang\u00e9licos 2025",
                    "top",
                    "top gospel",
                    "top gospel 2025",
                    "top m\u00fasicas gospel",
                    "cantores gospel",
                    "Silvan Santos",
                    "Eu Vencerei"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Silvan Santos - Me Ajuda Deus,...Hinos Evangelicos sele\u00e7\u00e3o especial - MUSICAS GOSPEL Os Mais Tocadas",
                    "description": "Silvan Santos - Me Ajuda Deus,...Hinos Evangelicos sele\u00e7\u00e3o especial - MUSICAS GOSPEL Os Mais Tocadas\nhttps://youtu.be/IAgeg0ENSwM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4299",
                "likeCount": "186",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pT_gqiil4d_CGvk1KrkH1eft26E",
            "id": "Uf-m8nTqLBY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-21T13:15:49Z",
                "channelId": "UC2eb58Gxb613nJDjpuwWmgg",
                "title": "O TROLL DA MONTANHA 2 Trailer 2 Dublado (2025)",
                "description": "O TROLL DA MONTANHA 2 Trailer 2 Dublado (2025) NOVO\n\u00a9 2025 - Netflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uf-m8nTqLBY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uf-m8nTqLBY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uf-m8nTqLBY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uf-m8nTqLBY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uf-m8nTqLBY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ONE Media Brasil",
                "tags": [
                    "filmes",
                    "cinema",
                    "trailer",
                    "trailer brasileiro",
                    "brasil",
                    "dublado",
                    "2025",
                    "O Troll da Montanha 2",
                    "Troll 2",
                    "Troll",
                    "O Troll da Montanha 2 Trailer Dublado",
                    "trailer 2",
                    "novo"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O TROLL DA MONTANHA 2 Trailer 2 Dublado (2025)",
                    "description": "O TROLL DA MONTANHA 2 Trailer 2 Dublado (2025) NOVO\n\u00a9 2025 - Netflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27509",
                "likeCount": "1285",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "102"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dGSVpVBsZuwK5ZUZ-dfJ-_fqlBI",
            "id": "FK3VrurgCdA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-21T21:46:25Z",
                "channelId": "UC0bC92gFO25qcJcECTQNN_A",
                "title": "O MAIOR JOGADOR DA HIST\u00d3RIA VOLTOU AO CLASH ROYALE!",
                "description": "No video de hoje convidei @SurgicalGoblinENG para uma revanche contra @Atchiin no Clash Royale depois de 7 anos!\nCanal do Surgical em Ingl\u00eas: @SurgicalGoblinENG \nCanal do Surgical em Espanhol: @SurgicalGoblin \nCanal do Atchiin: @Atchiin \nLink do grupo do Whatsapp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VaAtF9m5kg6wklKQvQ0g\n\nUse o Cupom FLAKES10 para ganhar 10% de desconto na Solid Gear!\nLink da Loja: https://www.solidgear.com.br/ \nMe apoie no Fortnite com o c\u00f3digo FLAKES na Loja de Itens! #EpicPartner\n\nMEU DISCORD: https://discordapp.com/invite/flakespower\n-----------------\n\nFacebook: https://goo.gl/tjC9d2\nTwitter: https://goo.gl/4b2If5\nInstagram: @flakespower\nContato Profissional: contato@flakespower.com.br (APENAS PARA EMPRESAS)\n-----------------\n\nMeu nome \u00e9 Jo\u00e3o Sampaio, tenho 26 anos e moro em Joinville SC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FK3VrurgCdA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FK3VrurgCdA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FK3VrurgCdA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FK3VrurgCdA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FK3VrurgCdA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flakes Power",
                "tags": [
                    "flakes",
                    "flakes power",
                    "flakes clash",
                    "flakes clash royale",
                    "atchiin",
                    "surgical goblin"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "O MAIOR JOGADOR DA HIST\u00d3RIA VOLTOU AO CLASH ROYALE!",
                    "description": "No video de hoje convidei @SurgicalGoblinENG para uma revanche contra @Atchiin no Clash Royale depois de 7 anos!\nCanal do Surgical em Ingl\u00eas: @SurgicalGoblinENG \nCanal do Surgical em Espanhol: @SurgicalGoblin \nCanal do Atchiin: @Atchiin \nLink do grupo do Whatsapp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VaAtF9m5kg6wklKQvQ0g\n\nUse o Cupom FLAKES10 para ganhar 10% de desconto na Solid Gear!\nLink da Loja: https://www.solidgear.com.br/ \nMe apoie no Fortnite com o c\u00f3digo FLAKES na Loja de Itens! #EpicPartner\n\nMEU DISCORD: https://discordapp.com/invite/flakespower\n-----------------\n\nFacebook: https://goo.gl/tjC9d2\nTwitter: https://goo.gl/4b2If5\nInstagram: @flakespower\nContato Profissional: contato@flakespower.com.br (APENAS PARA EMPRESAS)\n-----------------\n\nMeu nome \u00e9 Jo\u00e3o Sampaio, tenho 26 anos e moro em Joinville SC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176678",
                "likeCount": "12769",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "270"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5kVHQGqzPfoaJ4NUzjv64S41Wsc",
            "id": "Bf85djIscOM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-20T18:00:13Z",
                "channelId": "UCE_0ampRlxCUBVxKbYpT8vw",
                "title": "Shakira - Hips Don't Lie ft. Wyclef Jean | Letra En Espa\u00f1ol",
                "description": "Gracias por ver mis v\u00eddeos. \u2665 \n\n\ud83c\udfb6 Sigue la lista de reproducci\u00f3n oficial de Dual Dance en Spotify: https://spti.fi/DfAsOal\n\n\u2022 Shakira  \u2022\nFacebook: https://Shakira.lnk.to/followFI\nInstagram: https://Shakira.lnk.to/followII\nTwitter: https://Shakira.lnk.to/followTI\nTikTok: https://Shakira.lnk.to/followYx\nWebsite: https://Shakira.lnk.to/followWI\nSpotify: https://Shakira.lnk.to/followSI\nYouTube: https://Shakira.lnk.to/subscribeYD\n\n\u266a Letra / Lyrics: Shakira - Hips Don't Lie ft. Wyclef Jean\n\n[Intro: Wyclef Jean]\nLadies up in here tonight\nNo fightin' (We got the refugees up in here)\nNo fightin'\nNo fightin'\nShakira, Shakira\n\n[Pre-Chorus: Wyclef Jean & Shakira]\nI never really knew that she could dance like this (Hey)\nShe make a man wanna speak Spanish\n\u00bfC\u00f3mo se llama? (\u00a1S\u00ed!), \u00bfbonita? (\u00a1S\u00ed!)\nMi casa (Shakira, Shakira), su casa\nOh, baby, when you talk like that (Huh-uh; yeah)\nYou make a woman go mad (Oh)\nSo be wise (\u00a1S\u00ed!), and keep on (\u00a1S\u00ed!)\nReading the signs of my body (Uno, dos, tres, cuatro)\nNo fightin'\n\n[Chorus: Shakira & Wyclef Jean]\nI'm on tonight\nYou know my hips don't lie (No fighting)\nAnd I'm starting to feel it's right\nAll the attraction, the tension\nDon't you see, baby? This is perfection\n\n[Verse 1: Wyclef Jean]\nHey, girl, I can see your body moving\nAnd it's driving me crazy (Huh-uh)\nAnd I didn't have the slightest idea\nUntil I saw you dancin' (Yeah)\nAnd when you walk up on the dance floor, nobody cannot ignore\nThe way you move your body, girl (Just smooth)\nAnd everything's so unexpected, the way you right and left it\nSo you can keep on shakin' it (Let's go)\n\n[Pre-Chorus: Wyclef Jean & Shakira]\nI never really knew that she could dance like this (Hey)\nShe make a man wanna speak Spanish\n\u00bfC\u00f3mo se llama? (\u00a1S\u00ed!), \u00bfbonita? (\u00a1S\u00ed!)\nMi casa (Shakira, Shakira), su casa\nOh, baby, when you talk like that (Huh-uh; oh)\nYou make a woman go mad (So bad; oh)\nSo be wise (\u00a1S\u00ed!), and keep on (\u00a1S\u00ed!)\nReading the signs of my body\nNo fightin'\n\n[Chorus: Shakira & Wyclef Jean]\nI'm on tonight\nYou know my hips don't lie (No fightin')\nAnd I'm starting to feel you, boy (Yeah)\nCome on, let's go, real slow\nDon't you see, baby? As\u00ed es perfecto\nThey know I'm on tonight (Yeah)\nMy hips don't lie and I'm starting to feel it's right\nAll the attraction, the tension\nDon't you see, baby? This is perfection (Shakira, Shakira)\n\n[Verse 2: Shakira & Wyclef Jean]\nOh, boy, I can see your body movin', half-animal, half-man\nI don't, don't really know what I'm doin'\nBut you seem to have a plan (Yeah)\nMy will and self-restraint have come to fail now, fail now\nSee, I'm doing what I can, but I can't, so, you know\nThat's a bit too hard to explain (Uno, dos, tres, cuatro)\n\n[Bridge: Wyclef Jean with Shakira]\nBaila en la calle de noche (Uh, yeah)\nBaila en la calle de d\u00eda (Let's go!)\nBaila en la calle de noche (Uh, yeah)\nBaila en la calle de d\u00eda (Let's go!)\n\n[Pre-Chorus: Wyclef Jean & Shakira]\nI never really knew that she could dance like this (Hey)\nShe make a man wanna speak Spanish (Yeah)\n\u00bfC\u00f3mo se llama? (\u00a1S\u00ed!), \u00bfbonita? (\u00a1S\u00ed!)\nMi casa (Shakira, Shakira), su casa\nOh, baby, when you talk like that (Huh-uh) (Oh)\nYou know you got me hypnotized (Oh)\nSo be wise (\u00a1S\u00ed! Uh), and keep on (\u00a1S\u00ed! Uh)\nReadin' the signs of my body (Yeah)\n\n[Refrain: Wyclef Jean & Shakira]\nSe\u00f1orita, feel the conga\nLet me see you move like you come from Colombia\nYeah, oh, yeah, ladies, \u00a1s\u00ed! (Yeah, yeah, hey, yeah)\nMira, en Barranquilla se baila as\u00ed, say it! (Yeah)\nEn Barranquilla se baila as\u00ed (Yeah)\nAyy (Prr), yeah\n\n[Verse 3: Wyclef Jean with Shakira]\nShe's so sexy, every man's fantasy\nA refugee like me back with the Fugees from a third world country (Huh-uh)\nI go back like when 'Pac carried crates for Humpty Humpty\nWe leave the whole club jazzy\nWhy the CIA wanna watch us?\nIt's the Colombians and Haitians\nI ain't guilty, it's a musical transaction\nBo-bop-so-bop, no more do we snatch ropes\nRefugees run the seas, 'cause we own our own boats, boats (No fightin')\n\n[Chorus: Shakira & Wyclef Jean]\nI'm on tonight\nMy hips don't lie, and I'm starting to feel you, boy\nCome on, let's go, real slow\nBaby, like this is perfecto (No fighting)\nOh, you know I'm on tonight\nMy hips don't lie, and I'm starting to feel it's right\nThe attraction, the tension\nBaby, like this is perfection\n\n[Outro: Wyclef Jean & Shakira]\nNo fightin'\nNo fightin'\n\n#shakira #hipsdontlie #wyclefjean #letra #lyrics #letrasenespa\u00f1ol #latinmusic #rebelrock",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bf85djIscOM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bf85djIscOM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bf85djIscOM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bf85djIscOM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bf85djIscOM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dual Dance",
                "tags": [
                    "Shakira",
                    "Wyclef Jean",
                    "Hips Don't Lie",
                    "hips don't lie shakira",
                    "shakira hips don't lie",
                    "hips don't lie lyrics",
                    "shakira hips don't lie lyrics",
                    "hips don't lie shakira lyrics",
                    "hips don't lie lyric video",
                    "lyric hips don't lie",
                    "shakira",
                    "lyrics hips don't lie shakira",
                    "hips don't lie lyric",
                    "lyrics hips don't lie",
                    "tiktok hips don't lie",
                    "shakira hips don't lie live",
                    "shakira hips don't lie remix",
                    "wyclef jean",
                    "shakira hips don't lie spanish version",
                    "hips don't lie lyrics shakira",
                    "pop",
                    "lyrics"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Shakira - Hips Don't Lie ft. Wyclef Jean | Letra En Espa\u00f1ol",
                    "description": "Gracias por ver mis v\u00eddeos. \u2665 \n\n\ud83c\udfb6 Sigue la lista de reproducci\u00f3n oficial de Dual Dance en Spotify: https://spti.fi/DfAsOal\n\n\u2022 Shakira  \u2022\nFacebook: https://Shakira.lnk.to/followFI\nInstagram: https://Shakira.lnk.to/followII\nTwitter: https://Shakira.lnk.to/followTI\nTikTok: https://Shakira.lnk.to/followYx\nWebsite: https://Shakira.lnk.to/followWI\nSpotify: https://Shakira.lnk.to/followSI\nYouTube: https://Shakira.lnk.to/subscribeYD\n\n\u266a Letra / Lyrics: Shakira - Hips Don't Lie ft. Wyclef Jean\n\n[Intro: Wyclef Jean]\nLadies up in here tonight\nNo fightin' (We got the refugees up in here)\nNo fightin'\nNo fightin'\nShakira, Shakira\n\n[Pre-Chorus: Wyclef Jean & Shakira]\nI never really knew that she could dance like this (Hey)\nShe make a man wanna speak Spanish\n\u00bfC\u00f3mo se llama? (\u00a1S\u00ed!), \u00bfbonita? (\u00a1S\u00ed!)\nMi casa (Shakira, Shakira), su casa\nOh, baby, when you talk like that (Huh-uh; yeah)\nYou make a woman go mad (Oh)\nSo be wise (\u00a1S\u00ed!), and keep on (\u00a1S\u00ed!)\nReading the signs of my body (Uno, dos, tres, cuatro)\nNo fightin'\n\n[Chorus: Shakira & Wyclef Jean]\nI'm on tonight\nYou know my hips don't lie (No fighting)\nAnd I'm starting to feel it's right\nAll the attraction, the tension\nDon't you see, baby? This is perfection\n\n[Verse 1: Wyclef Jean]\nHey, girl, I can see your body moving\nAnd it's driving me crazy (Huh-uh)\nAnd I didn't have the slightest idea\nUntil I saw you dancin' (Yeah)\nAnd when you walk up on the dance floor, nobody cannot ignore\nThe way you move your body, girl (Just smooth)\nAnd everything's so unexpected, the way you right and left it\nSo you can keep on shakin' it (Let's go)\n\n[Pre-Chorus: Wyclef Jean & Shakira]\nI never really knew that she could dance like this (Hey)\nShe make a man wanna speak Spanish\n\u00bfC\u00f3mo se llama? (\u00a1S\u00ed!), \u00bfbonita? (\u00a1S\u00ed!)\nMi casa (Shakira, Shakira), su casa\nOh, baby, when you talk like that (Huh-uh; oh)\nYou make a woman go mad (So bad; oh)\nSo be wise (\u00a1S\u00ed!), and keep on (\u00a1S\u00ed!)\nReading the signs of my body\nNo fightin'\n\n[Chorus: Shakira & Wyclef Jean]\nI'm on tonight\nYou know my hips don't lie (No fightin')\nAnd I'm starting to feel you, boy (Yeah)\nCome on, let's go, real slow\nDon't you see, baby? As\u00ed es perfecto\nThey know I'm on tonight (Yeah)\nMy hips don't lie and I'm starting to feel it's right\nAll the attraction, the tension\nDon't you see, baby? This is perfection (Shakira, Shakira)\n\n[Verse 2: Shakira & Wyclef Jean]\nOh, boy, I can see your body movin', half-animal, half-man\nI don't, don't really know what I'm doin'\nBut you seem to have a plan (Yeah)\nMy will and self-restraint have come to fail now, fail now\nSee, I'm doing what I can, but I can't, so, you know\nThat's a bit too hard to explain (Uno, dos, tres, cuatro)\n\n[Bridge: Wyclef Jean with Shakira]\nBaila en la calle de noche (Uh, yeah)\nBaila en la calle de d\u00eda (Let's go!)\nBaila en la calle de noche (Uh, yeah)\nBaila en la calle de d\u00eda (Let's go!)\n\n[Pre-Chorus: Wyclef Jean & Shakira]\nI never really knew that she could dance like this (Hey)\nShe make a man wanna speak Spanish (Yeah)\n\u00bfC\u00f3mo se llama? (\u00a1S\u00ed!), \u00bfbonita? (\u00a1S\u00ed!)\nMi casa (Shakira, Shakira), su casa\nOh, baby, when you talk like that (Huh-uh) (Oh)\nYou know you got me hypnotized (Oh)\nSo be wise (\u00a1S\u00ed! Uh), and keep on (\u00a1S\u00ed! Uh)\nReadin' the signs of my body (Yeah)\n\n[Refrain: Wyclef Jean & Shakira]\nSe\u00f1orita, feel the conga\nLet me see you move like you come from Colombia\nYeah, oh, yeah, ladies, \u00a1s\u00ed! (Yeah, yeah, hey, yeah)\nMira, en Barranquilla se baila as\u00ed, say it! (Yeah)\nEn Barranquilla se baila as\u00ed (Yeah)\nAyy (Prr), yeah\n\n[Verse 3: Wyclef Jean with Shakira]\nShe's so sexy, every man's fantasy\nA refugee like me back with the Fugees from a third world country (Huh-uh)\nI go back like when 'Pac carried crates for Humpty Humpty\nWe leave the whole club jazzy\nWhy the CIA wanna watch us?\nIt's the Colombians and Haitians\nI ain't guilty, it's a musical transaction\nBo-bop-so-bop, no more do we snatch ropes\nRefugees run the seas, 'cause we own our own boats, boats (No fightin')\n\n[Chorus: Shakira & Wyclef Jean]\nI'm on tonight\nMy hips don't lie, and I'm starting to feel you, boy\nCome on, let's go, real slow\nBaby, like this is perfecto (No fighting)\nOh, you know I'm on tonight\nMy hips don't lie, and I'm starting to feel it's right\nThe attraction, the tension\nBaby, like this is perfection\n\n[Outro: Wyclef Jean & Shakira]\nNo fightin'\nNo fightin'\n\n#shakira #hipsdontlie #wyclefjean #letra #lyrics #letrasenespa\u00f1ol #latinmusic #rebelrock"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "561636",
                "likeCount": "1193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZHoRE361VRklhGk3sbEmu5lCGoE",
            "id": "-PGFfH9hC1I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-21T21:00:53Z",
                "channelId": "UCuNjvqjTzw9LcD9PVpTVWRA",
                "title": "Eden | Trailer oficial | Prime Video",
                "description": "\u00c9den \u00e9 a hist\u00f3ria de oito pessoas que foram para uma ilha isolada e menos da metade delas sobreviveu. Baseado em dois \u00e2ngulos muito diferentes sobre a mesma hist\u00f3ria ver\u00eddica, \u00c9den \u00e9 um dos mais antigos e mais cativantes mist\u00e9rios humanos n\u00e3o solucionados de todos os tempos. \n\nEden, estrelado por Jude Law, Ana de Armas, Sydney Sweeney e Vanessa Kirby chegar\u00e1 no Prime Video em 24 de outubro. \n\n Inscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 14,90/m\u00eas. Teste Gr\u00e1tis por 30 dias. \n\nSiga nossas redes sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/primevideobr/ \n\nFacebook: https://www.facebook.com/PrimeVideoBR/ \n\nTwitter: https://twitter.com/PrimeVideoBR \n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@primevideobr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-PGFfH9hC1I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-PGFfH9hC1I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-PGFfH9hC1I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-PGFfH9hC1I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-PGFfH9hC1I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Brasil",
                "tags": [
                    "Ana de Armas",
                    "Jude Law",
                    "Sydney Sweeney",
                    "Vanessa Kirby",
                    "amazon",
                    "amazon prime",
                    "amazon prime video",
                    "amazon prime video brasil",
                    "eden",
                    "eden movie",
                    "eden trailer",
                    "eden trailer 2025",
                    "filme hist\u00f3ria b\u00edblica",
                    "filme religioso",
                    "prime video",
                    "prime video brasil"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Eden | Trailer oficial | Prime Video",
                    "description": "\u00c9den \u00e9 a hist\u00f3ria de oito pessoas que foram para uma ilha isolada e menos da metade delas sobreviveu. Baseado em dois \u00e2ngulos muito diferentes sobre a mesma hist\u00f3ria ver\u00eddica, \u00c9den \u00e9 um dos mais antigos e mais cativantes mist\u00e9rios humanos n\u00e3o solucionados de todos os tempos. \n\nEden, estrelado por Jude Law, Ana de Armas, Sydney Sweeney e Vanessa Kirby chegar\u00e1 no Prime Video em 24 de outubro. \n\n Inscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 14,90/m\u00eas. Teste Gr\u00e1tis por 30 dias. \n\nSiga nossas redes sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/primevideobr/ \n\nFacebook: https://www.facebook.com/PrimeVideoBR/ \n\nTwitter: https://twitter.com/PrimeVideoBR \n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@primevideobr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14911",
                "likeCount": "482",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9RgWTgwb2XusJ6TlbQBfN1pyz90",
            "id": "kHn-lZ8qRvU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-21T23:30:57Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "CHIPSO AND QUESO, QUESADILLO VAMPIRO E BURRITO BANDITO NO ROUBE UM BRAINROT \ud83d\udd25\ud83e\udd11 (TACOS DAY)",
                "description": "DISCORD DE TROCAS, SORTEIOS & CONVERSAR COMIGO! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nCHIPSO AND QUESO, QUESADILLO VAMPIRO E BURRITO BANDITO NO ROUBE UM BRAINROT \ud83d\udd25\ud83e\udd11 (TACOS DAY)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHn-lZ8qRvU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHn-lZ8qRvU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHn-lZ8qRvU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHn-lZ8qRvU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHn-lZ8qRvU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "CHIPSO AND QUESO BRAINROT",
                    "TACOS DAY BRAINROT",
                    "DIA DE TACOS BRAINROT",
                    "NOVO BRAINROT ROBLOX",
                    "BRAINROT ROBLOX",
                    "BRAINROT SECRETO NOVO",
                    "SECRETO BRAINROT ROBLOX",
                    "QUESADILLO VAMPIRO BRAINROT ROBLOX",
                    "BURRITO BANDITO BRAINROT ROBLOX",
                    "QUESADILLO VAMPIRO BRAINROT",
                    "CRAFT ROUBE UM BRAINROT",
                    "BRAINROT",
                    "ROUBE UM BRAINROT",
                    "EVENTO ROUBE UM BRAINROT"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "CHIPSO AND QUESO, QUESADILLO VAMPIRO E BURRITO BANDITO NO ROUBE UM BRAINROT \ud83d\udd25\ud83e\udd11 (TACOS DAY)",
                    "description": "DISCORD DE TROCAS, SORTEIOS & CONVERSAR COMIGO! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nCHIPSO AND QUESO, QUESADILLO VAMPIRO E BURRITO BANDITO NO ROUBE UM BRAINROT \ud83d\udd25\ud83e\udd11 (TACOS DAY)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "191591",
                "likeCount": "4096",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "569"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iPct2XW9E3zYontavtg0SobDK8A",
            "id": "YcpMVsvK8pk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-21T02:00:06Z",
                "channelId": "UCniqtXw3nZho_0HEO5IBqvg",
                "title": "Madison Beer - bittersweet (Official Music Video)",
                "description": "Madison Beer - bittersweet (Official Music Video)\n\n\"bittersweet\" available at: https://madisonbeer.lnk.to/bittersweet\n\nFollow Madison:\nInstagram: https://www.instagram.com/madisonbeer\nTwitter: https://twitter.com/madisonbeer\nFacebook: https://www.facebook.com/madisonellebeer\nTikTok: https://www.tiktok.com/@madisonbeer\n\n(C) 2025 Epic Records/Sing It Loud\n\n#MadisonBeer #bittersweet",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YcpMVsvK8pk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YcpMVsvK8pk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YcpMVsvK8pk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YcpMVsvK8pk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YcpMVsvK8pk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MadisonBeerMusicVEVO",
                "tags": [
                    "sing it loud",
                    "dangerous",
                    "madison beer dangerous",
                    "hurts like hell",
                    "home with you",
                    "say it to myself",
                    "selfish",
                    "selfish video",
                    "dangerous video",
                    "life support",
                    "selfish alan walker",
                    "have never felt more alive",
                    "baby",
                    "pop up",
                    "madison beer pop up",
                    "pop up video",
                    "baby jonas blue",
                    "jonas blue remix",
                    "baby remix",
                    "showed me",
                    "madison beer showed me",
                    "showed me madison beer",
                    "showed me official music video",
                    "madison beer official music video",
                    "home to another one"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Madison Beer - bittersweet (Official Music Video)",
                    "description": "Madison Beer - bittersweet (Official Music Video)\n\n\"bittersweet\" available at: https://madisonbeer.lnk.to/bittersweet\n\nFollow Madison:\nInstagram: https://www.instagram.com/madisonbeer\nTwitter: https://twitter.com/madisonbeer\nFacebook: https://www.facebook.com/madisonellebeer\nTikTok: https://www.tiktok.com/@madisonbeer\n\n(C) 2025 Epic Records/Sing It Loud\n\n#MadisonBeer #bittersweet"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "901880",
                "likeCount": "83055",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3489"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "99AJJwymk3VNsc72kwYMFmGGld0",
            "id": "jcFd1qbRg_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-21T03:01:00Z",
                "channelId": "UCiS882YPwZt1NfaM0gR0D9Q",
                "title": "Character Trailer - \"Nefer: Shadowbearing Serpent\" | Genshin Impact #GenshinImpact #Nefer",
                "description": "Once a serpent sinks its fangs into its prey, it never lets go.\nOr perhaps it lets them believe there is still a chance to fight back, only to pull its coils in even closer.\n\nChinese Voice-Over Video: https://youtu.be/AsbJMfj4kjA\nJapanese Voice-Over Video: https://youtu.be/hDktaZmrzn4\nKorean Voice-Over Video: https://youtu.be/1cQtsijW25g\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcFd1qbRg_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcFd1qbRg_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcFd1qbRg_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcFd1qbRg_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcFd1qbRg_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Genshin Impact",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Character Trailer - \"Nefer: Shadowbearing Serpent\" | Genshin Impact #GenshinImpact #Nefer",
                    "description": "Once a serpent sinks its fangs into its prey, it never lets go.\nOr perhaps it lets them believe there is still a chance to fight back, only to pull its coils in even closer.\n\nChinese Voice-Over Video: https://youtu.be/AsbJMfj4kjA\nJapanese Voice-Over Video: https://youtu.be/hDktaZmrzn4\nKorean Voice-Over Video: https://youtu.be/1cQtsijW25g\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "523704",
                "likeCount": "55400",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3022"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9RDTbi1OWsYUXRFsrAxS2Ys2p0E",
            "id": "Tax7u7YZ7zw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-21T15:00:49Z",
                "channelId": "UCIwspRtKNszHhIhl36gREjQ",
                "title": "NUNCA TENHA UM BUNKER COM SEUS COLEGAS! - MISERY COM OS AMIGOS",
                "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tax7u7YZ7zw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tax7u7YZ7zw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tax7u7YZ7zw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tax7u7YZ7zw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tax7u7YZ7zw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "alanzoka",
                "tags": [
                    "alan",
                    "electronic",
                    "desire",
                    "edge",
                    "alanzoka",
                    "video do alanzoka",
                    "alanzoka da twitch",
                    "videos com alanzoka",
                    "alanzoka video",
                    "alanzoka memes",
                    "gameplay alanzoka",
                    "lives do alanzoka",
                    "lives",
                    "alanzoka jogando",
                    "misery"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "NUNCA TENHA UM BUNKER COM SEUS COLEGAS! - MISERY COM OS AMIGOS",
                    "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "311672",
                "likeCount": "25920",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "500"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7qOJoFG07dQTtVFsVhLCiQabsos",
            "id": "R8ER-zC9-Ns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-21T08:50:33Z",
                "channelId": "UChzfdc3Nx_FQhXMXu2RprUQ",
                "title": "As Melhores M\u00fasicas Gospel Mais Tocadas, Louvores de Adora\u00e7\u00e3o 2025 - Top Gospel  #musicagospel",
                "description": "#MusicasGospel2025 #LouvoresDeAdora\u00e7\u00e3o #TopGospel2025 #Adora\u00e7\u00e3o \n\ud83c\udfb6 As Melhores M\u00fasicas Gospel Mais Tocadas, Louvores de Adora\u00e7\u00e3o 2025 - Top Gospel \ud83c\udfb6\n\nSinta a presen\u00e7a de Deus atrav\u00e9s desta linda colet\u00e2nea de louvores e adora\u00e7\u00e3o que tocam a alma e renovam a f\u00e9. \ud83d\ude4f\u2728\nAqui voc\u00ea encontrar\u00e1 as melhores m\u00fasicas gospel de 2025, com mensagens de esperan\u00e7a, amor e gratid\u00e3o. Cada can\u00e7\u00e3o foi escolhida com carinho para fortalecer o esp\u00edrito e trazer paz ao cora\u00e7\u00e3o. \ud83d\udc96\n\n\ud83d\udd25 Louvores perfeitos para momentos de ora\u00e7\u00e3o, reflex\u00e3o e comunh\u00e3o com Deus.\n\ud83c\udfa7 Deixe a m\u00fasica fluir e encher o ambiente com a presen\u00e7a do Esp\u00edrito Santo.\n\n\ud83d\udc92 Inscreva-se no canal para receber mais m\u00fasicas inspiradoras e continuar firme na f\u00e9!\n\ud83d\udc4d Curta, comente e compartilhe com quem voc\u00ea ama \u2014 espalhe a luz de Cristo!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8ER-zC9-Ns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8ER-zC9-Ns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8ER-zC9-Ns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8ER-zC9-Ns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8ER-zC9-Ns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nova Hinos Evang\u00e9licos",
                "tags": [
                    "Gospel Louvores De Adora\u00e7\u00e3o",
                    "As Melhores M\u00fasicas Gospel 2025",
                    "musicas gospel mais tocadas",
                    "musica gospel 2025",
                    "musica gospel",
                    "melhores m\u00fasicas gospel",
                    "louvores de adora\u00e7\u00e3o 2025",
                    "louvores 2025",
                    "Louvores",
                    "hinos gospel 2025",
                    "gospel 2025",
                    "louvor",
                    "m\u00fasica gospel",
                    "musicas gospel",
                    "gospel",
                    "gospel mais tocadas",
                    "louvores de adora\u00e7\u00e3o",
                    "hinos evang\u00e9licos",
                    "As Melhores M\u00fasicas Gospel Mais Tocadas",
                    "Amanda wanessa",
                    "Top 50 Louvores de Adora\u00e7\u00e3o 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "As Melhores M\u00fasicas Gospel Mais Tocadas, Louvores de Adora\u00e7\u00e3o 2025 - Top Gospel  #musicagospel",
                    "description": "#MusicasGospel2025 #LouvoresDeAdora\u00e7\u00e3o #TopGospel2025 #Adora\u00e7\u00e3o \n\ud83c\udfb6 As Melhores M\u00fasicas Gospel Mais Tocadas, Louvores de Adora\u00e7\u00e3o 2025 - Top Gospel \ud83c\udfb6\n\nSinta a presen\u00e7a de Deus atrav\u00e9s desta linda colet\u00e2nea de louvores e adora\u00e7\u00e3o que tocam a alma e renovam a f\u00e9. \ud83d\ude4f\u2728\nAqui voc\u00ea encontrar\u00e1 as melhores m\u00fasicas gospel de 2025, com mensagens de esperan\u00e7a, amor e gratid\u00e3o. Cada can\u00e7\u00e3o foi escolhida com carinho para fortalecer o esp\u00edrito e trazer paz ao cora\u00e7\u00e3o. \ud83d\udc96\n\n\ud83d\udd25 Louvores perfeitos para momentos de ora\u00e7\u00e3o, reflex\u00e3o e comunh\u00e3o com Deus.\n\ud83c\udfa7 Deixe a m\u00fasica fluir e encher o ambiente com a presen\u00e7a do Esp\u00edrito Santo.\n\n\ud83d\udc92 Inscreva-se no canal para receber mais m\u00fasicas inspiradoras e continuar firme na f\u00e9!\n\ud83d\udc4d Curta, comente e compartilhe com quem voc\u00ea ama \u2014 espalhe a luz de Cristo!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31642",
                "likeCount": "322",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9XAoJdBHyTBQdVfCTzi5gzXg6kI",
            "id": "F8SOUDcl_IA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-21T15:00:33Z",
                "channelId": "UCTK443WemZxmW-hqYMe_2gA",
                "title": "TRAILER FINAL E CENA DA CHEGADA DO VECNA REVELADA! - STRANGER THINGS 5",
                "description": "Segue l\u00e1 no Instagram:\nhttps://www.instagram.com/joaovictort_r\n\nNOSSAS REDES SOCIAIS, SEGUE L\u00c1:\nhttps://www.instagram.com/joaovictort_r\nhttps://www.instagram.com/agentefazagora\nhttps://twitter.com/AGenteFazAgora\nhttps://www.facebook.com/AGenteFazAgora/\n\n#strangerthings",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8SOUDcl_IA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8SOUDcl_IA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8SOUDcl_IA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8SOUDcl_IA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8SOUDcl_IA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A Gente Faz Agora",
                "tags": [
                    "Familyfriendly",
                    "Family Friendly",
                    "fam\u00edlia",
                    "The Walking Dead",
                    "TWD",
                    "com\u00e9dia",
                    "rir",
                    "viagem",
                    "EUA",
                    "USA",
                    "Estados Unidos",
                    "Atlanta",
                    "Senoia",
                    "locais de grava\u00e7\u00e3o",
                    "vazamento",
                    "bastidores",
                    "novidades",
                    "curiosidades",
                    "vlog",
                    "like",
                    "inscritos",
                    "em alta",
                    "grava\u00e7\u00e3o",
                    "est\u00fadios",
                    "Rick",
                    "Daryl",
                    "Negan",
                    "personagens",
                    "crian\u00e7a",
                    "para rir",
                    "an\u00e1lise",
                    "coment\u00e1rio",
                    "perguntas",
                    "respostas",
                    "desafio",
                    "prank",
                    "pegadinha",
                    "troll",
                    "reagindo",
                    "react",
                    "reagi",
                    "Fim",
                    "HQ",
                    "trailer",
                    "gameplay",
                    "filme",
                    "Stranger Things",
                    "Netflix",
                    "Temporada 4",
                    "Temporada 5",
                    "Stranger Things 5",
                    "Eleven"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "TRAILER FINAL E CENA DA CHEGADA DO VECNA REVELADA! - STRANGER THINGS 5",
                    "description": "Segue l\u00e1 no Instagram:\nhttps://www.instagram.com/joaovictort_r\n\nNOSSAS REDES SOCIAIS, SEGUE L\u00c1:\nhttps://www.instagram.com/joaovictort_r\nhttps://www.instagram.com/agentefazagora\nhttps://twitter.com/AGenteFazAgora\nhttps://www.facebook.com/AGenteFazAgora/\n\n#strangerthings"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12135",
                "likeCount": "1397",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "75"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bxBr8SxybTgNRlUSUjW3x7BA4wA",
            "id": "BmkVRNKnh_Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-21T22:00:20Z",
                "channelId": "UCABon3LeMfnU5ajXaOYC1oA",
                "title": "MEU PAI TERMINOU COM A NAMORADA EM BROOKHAVEN ",
                "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet\u00a0#roblox\n\nSe inscreva no Canal.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmkVRNKnh_Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmkVRNKnh_Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmkVRNKnh_Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmkVRNKnh_Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmkVRNKnh_Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarlet",
                "tags": [
                    "amy scarlet",
                    "gameplay",
                    "roblox",
                    "brookhaven"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MEU PAI TERMINOU COM A NAMORADA EM BROOKHAVEN ",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet\u00a0#roblox\n\nSe inscreva no Canal."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96911",
                "likeCount": "5383",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "635"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mg6ooqad_GYM23YrMFbV8YZZAUY",
            "id": "TiS-uqC7Mxo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T14:34:42Z",
                "channelId": "UC1piXZ3hsT2G3ygoOIWCp3A",
                "title": "ACENDE O ICE - MC\u2019s Luuky, Tuto, Lipi, Kako, Paulin, Boladin 211, Cebezinho, Jo\u00e3ozinho VT (DJ GM)",
                "description": "Inscreva-se no canal \"FUNK BOLADO\" e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n \nACENDE O ICE - MC\u2019s Luuky, Tuto, Lipi, Kako, Paulin, Boladin 211, Cebezinho, Jo\u00e3ozinho VT (DJ GM)\nACENDE O ICE - MC\u2019s Luuky, Tuto, Lipi, Kako, Paulin, Boladin 211, Cebezinho, Jo\u00e3ozinho VT (DJ GM)\nACENDE O ICE - MC\u2019s Luuky, Tuto, Lipi, Kako, Paulin, Boladin 211, Cebezinho, Jo\u00e3ozinho VT (DJ GM)\n\nArtista: MC\u2019s Luuky, Tuto, Lipi, Kako, Paulin, Boladin 211, Cebezinho, Jo\u00e3ozinho VT \nMusica: ACENDE O ICE\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ GM\n\nCopyright \u00a9 2025 FUNK BOLADO\u00ae Ltda. em parceria com a Love Funk!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TiS-uqC7Mxo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TiS-uqC7Mxo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TiS-uqC7Mxo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TiS-uqC7Mxo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TiS-uqC7Mxo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FUNK BOLADO",
                "tags": [
                    "funk bolado",
                    "funk",
                    "love funk",
                    "gr6 explode",
                    "funk 2024",
                    "funk lan\u00e7amento",
                    "funk 2025",
                    "funk 2025 lan\u00e7amento",
                    "ACENDE O ICE - MC\u2019s Luuky",
                    "Tuto",
                    "Lipi",
                    "Kako",
                    "Paulin",
                    "Boladin 211",
                    "Cebezinho",
                    "Jo\u00e3ozinho VT (DJ GM)",
                    "acende o ice",
                    "mc luuky",
                    "mc tuto",
                    "mc lipi",
                    "mc kako",
                    "mc paulin da capital",
                    "mc jo\u00e3ozinho vt",
                    "dj gm"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ACENDE O ICE - MC\u2019s Luuky, Tuto, Lipi, Kako, Paulin, Boladin 211, Cebezinho, Jo\u00e3ozinho VT (DJ GM)",
                    "description": "Inscreva-se no canal \"FUNK BOLADO\" e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n \nACENDE O ICE - MC\u2019s Luuky, Tuto, Lipi, Kako, Paulin, Boladin 211, Cebezinho, Jo\u00e3ozinho VT (DJ GM)\nACENDE O ICE - MC\u2019s Luuky, Tuto, Lipi, Kako, Paulin, Boladin 211, Cebezinho, Jo\u00e3ozinho VT (DJ GM)\nACENDE O ICE - MC\u2019s Luuky, Tuto, Lipi, Kako, Paulin, Boladin 211, Cebezinho, Jo\u00e3ozinho VT (DJ GM)\n\nArtista: MC\u2019s Luuky, Tuto, Lipi, Kako, Paulin, Boladin 211, Cebezinho, Jo\u00e3ozinho VT \nMusica: ACENDE O ICE\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ GM\n\nCopyright \u00a9 2025 FUNK BOLADO\u00ae Ltda. em parceria com a Love Funk!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ab"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "34293",
                "likeCount": "296",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TChQGc9xmqkVUXKWid5z8quIe7E",
            "id": "WO7MgRk8zB4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-21T21:00:40Z",
                "channelId": "UCE__4o434lPi0cWaPetXdnQ",
                "title": "O NOVO APOCALIPSE PARASITA EVOLU\u00cdDO EM 2025 NO MINECRAFT - O FILME",
                "description": "#100dias #minecraft #HonkaiImpact3rd #elysia\nBaixe Honkai Impact 3rd agora por esse link: https://hoyo.link/YO4gQwE1A\n\nAproveite o c\u00f3digo de resgate \"LoveElf\" para ganhar 30 Cristais, Trailer Card de Elysia de 3 dias e 2888 asteritas!\n\nO c\u00f3digo de resgate estar\u00e1 ativo a partir de 23/10 \u00e0s 18:00 \n\nO MODPACK DE APOCALIPSE PARASITA EVOLUIU!\nHoje vamos jogar na vers\u00e3o mais recente do modpack de APOCALIPSE PARASITA!\nSer\u00e1 que conseguimos enfrentar a horda de parasitas, nos defender dos zumbis durante a noite e ainda craftar os equipamentos de parasitas mais fortes que voce j\u00e1 viu?!\nEnt\u00e3o j\u00e1 se inscreve e deixa o like pra sempre ser notificado assim que eu postar mais videoz\u00e3o de Minecraft como esse aqui no canal!\n\nEmail de contato: contato.lokolow@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WO7MgRk8zB4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WO7MgRk8zB4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WO7MgRk8zB4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WO7MgRk8zB4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WO7MgRk8zB4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lokolow",
                "tags": [
                    "100 dias",
                    "100 dias minecraft",
                    "100 dias no minecraft",
                    "sobrevivi 100 dias",
                    "sobrevivi 100 dias no minecraft",
                    "sobrevivendo 100 dias",
                    "sobrevivendo 100 dias no minecraft",
                    "lokolow",
                    "loco low",
                    "lokolow 100 dias",
                    "loco low 100 dias",
                    "100 dias lokolow",
                    "100 dias apocalipse",
                    "minecraft apocalipse",
                    "apocalipse parasita minecraft",
                    "minecraft apocalipse parasite",
                    "minecraft parasita",
                    "parasita minecraft",
                    "apocalipse parasita",
                    "parasita evolu\u00eddo minecraft",
                    "100 dias apocalipse parasita evoluido"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "O NOVO APOCALIPSE PARASITA EVOLU\u00cdDO EM 2025 NO MINECRAFT - O FILME",
                    "description": "#100dias #minecraft #HonkaiImpact3rd #elysia\nBaixe Honkai Impact 3rd agora por esse link: https://hoyo.link/YO4gQwE1A\n\nAproveite o c\u00f3digo de resgate \"LoveElf\" para ganhar 30 Cristais, Trailer Card de Elysia de 3 dias e 2888 asteritas!\n\nO c\u00f3digo de resgate estar\u00e1 ativo a partir de 23/10 \u00e0s 18:00 \n\nO MODPACK DE APOCALIPSE PARASITA EVOLUIU!\nHoje vamos jogar na vers\u00e3o mais recente do modpack de APOCALIPSE PARASITA!\nSer\u00e1 que conseguimos enfrentar a horda de parasitas, nos defender dos zumbis durante a noite e ainda craftar os equipamentos de parasitas mais fortes que voce j\u00e1 viu?!\nEnt\u00e3o j\u00e1 se inscreve e deixa o like pra sempre ser notificado assim que eu postar mais videoz\u00e3o de Minecraft como esse aqui no canal!\n\nEmail de contato: contato.lokolow@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105855",
                "likeCount": "9612",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "298"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9ud_liK_VSEumqD0oQKIetIjCP4",
            "id": "3zuYr_uHsbs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-21T15:00:07Z",
                "channelId": "UCQQMp1NQjOCco6SZHRYbaKQ",
                "title": "Claudio louvor e Claudia can\u00e7\u00e3o  - A guerra \u00e9 de Deus.",
                "description": "Essa \u00e9 a segunda can\u00e7\u00e3o do projeto musical \"Cartas do ceu\" onde convidei a Claudia can\u00e7\u00e3o ( minha parceira irm\u00e3 e parceira de dupla) para cantar comigo essa can\u00e7\u00e3o aben\u00e7oada e poderosa. \n\n\nLetra:\nA GUERRA \u00c9 DE DEUS \n\nJosaf\u00e1 recebeu uma grave not\u00edcia: est\u00e1 vindo uma guerra a\u00ed, Tr\u00eas povos se uniram para guerrear, est\u00e3o vindo em marcha pra Jud\u00e1 destruir. O povo em p\u00e2nico, foram todos orar\nE o rei Josaf\u00e1 come\u00e7ou a clamar\nsenhor esta guerra n\u00e3o podemos vencer mas se estiveres conosco n\u00e3o vamos perder\n\nA\u00ed Deus levanta um profeta com autoridade que s\u00f3 fala de Deus a verdade ao o povo que estava a ouvir.\nN\u00e3o temais essa guerra n\u00e3o \u00e9 vossa essa guerra \u00e9 de Deus, e por nos senhor vai agir. \n\nNo outro dia o ex\u00e9rcito preparou-se \nEmbainhando as suas espadas e afinando as cordas vocais. \nPois na frente iam os cantores louvando ao Senhor, e enquanto eles cantavam O grande general guerreou. \n\nOs inimigos confuso e com medo mataram uns ao outros com as pr\u00f3prias m\u00e3os! \nEnquanto toda Jud\u00e1 adorava o senhor batalhava em meio a adora\u00e7\u00e3o. \nO que era guerra virou uma festa e em meio a batalha josafa adorou, \no povo adorava grande \u00e9 nosso Deus, \nele fez a promessa guerreou por n\u00f3s e a guerra venceu. \n\nEles n\u00e3o deram um passo \u00e0 toa, n\u00e3o gastaram espada\nPorque Deus entrou na frente e varreu a emboscada\nE at\u00e9 hoje o c\u00e9u repete essa verdade que \u00e9 viva:\nQue guerra n\u00e3o \u00e9 tua, \u00e9 do Deus que te d\u00e1 vida!\nSe voc\u00ea parar e crer, Deus vai lutar por voc\u00ea!\nAte mesmo sem espada Deus vai te vencer. \n\nQuem pensou que tu ia cair\nQue essa guerra ia te destruir\nVai ver o c\u00e9u se abrir e Deus descer guerreando guerreando guerreando \nVai ver Deus por ti lutando lutando lutando \nVai ver Deus te protegendo e enquanto tu canta \nA batalha vai vencendo vencendo vencendo  \nPois enquanto tu louvas Deus confunde o inimigo \nEles matam uns matam uns aos outros mais ningu\u00e9m mexe contigo\nDeus hoje desceu na terra pra criar uma confus\u00e3o no meio dos inimigos \nPra te fazer campe\u00e3o. \n\n\nVoce perguntou a Deus, o que \u00e9 que eu vou fazer \nDeus te da a estrat\u00e9gia para te fazer vencer \nAbre a boca e louva e louva e louva\nAbre a boca e adora e adora e adora\nAbre a boca e canta e canta e canta \nAbre a boca e da gloria da gloria da gloria))\nNao se assuste e nem recua nem t\u00e3o pouco baixe a guarda \nPois quem te chamou nao muda, nem t\u00e3o pouco se atrapalha\nA for\u00e7a que vence a guerra nao vir\u00e1 do bra\u00e7o teu essa guerra\nNao \u00e9 tua, essa guerra \u00e9 de Deus. \n\n\nCompositor: Claudio Louvor \nProdutor musical: Claudio louvor \nVideo: Domfilmes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3zuYr_uHsbs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3zuYr_uHsbs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3zuYr_uHsbs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3zuYr_uHsbs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3zuYr_uHsbs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Claudio Louvor",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Claudio louvor e Claudia can\u00e7\u00e3o  - A guerra \u00e9 de Deus.",
                    "description": "Essa \u00e9 a segunda can\u00e7\u00e3o do projeto musical \"Cartas do ceu\" onde convidei a Claudia can\u00e7\u00e3o ( minha parceira irm\u00e3 e parceira de dupla) para cantar comigo essa can\u00e7\u00e3o aben\u00e7oada e poderosa. \n\n\nLetra:\nA GUERRA \u00c9 DE DEUS \n\nJosaf\u00e1 recebeu uma grave not\u00edcia: est\u00e1 vindo uma guerra a\u00ed, Tr\u00eas povos se uniram para guerrear, est\u00e3o vindo em marcha pra Jud\u00e1 destruir. O povo em p\u00e2nico, foram todos orar\nE o rei Josaf\u00e1 come\u00e7ou a clamar\nsenhor esta guerra n\u00e3o podemos vencer mas se estiveres conosco n\u00e3o vamos perder\n\nA\u00ed Deus levanta um profeta com autoridade que s\u00f3 fala de Deus a verdade ao o povo que estava a ouvir.\nN\u00e3o temais essa guerra n\u00e3o \u00e9 vossa essa guerra \u00e9 de Deus, e por nos senhor vai agir. \n\nNo outro dia o ex\u00e9rcito preparou-se \nEmbainhando as suas espadas e afinando as cordas vocais. \nPois na frente iam os cantores louvando ao Senhor, e enquanto eles cantavam O grande general guerreou. \n\nOs inimigos confuso e com medo mataram uns ao outros com as pr\u00f3prias m\u00e3os! \nEnquanto toda Jud\u00e1 adorava o senhor batalhava em meio a adora\u00e7\u00e3o. \nO que era guerra virou uma festa e em meio a batalha josafa adorou, \no povo adorava grande \u00e9 nosso Deus, \nele fez a promessa guerreou por n\u00f3s e a guerra venceu. \n\nEles n\u00e3o deram um passo \u00e0 toa, n\u00e3o gastaram espada\nPorque Deus entrou na frente e varreu a emboscada\nE at\u00e9 hoje o c\u00e9u repete essa verdade que \u00e9 viva:\nQue guerra n\u00e3o \u00e9 tua, \u00e9 do Deus que te d\u00e1 vida!\nSe voc\u00ea parar e crer, Deus vai lutar por voc\u00ea!\nAte mesmo sem espada Deus vai te vencer. \n\nQuem pensou que tu ia cair\nQue essa guerra ia te destruir\nVai ver o c\u00e9u se abrir e Deus descer guerreando guerreando guerreando \nVai ver Deus por ti lutando lutando lutando \nVai ver Deus te protegendo e enquanto tu canta \nA batalha vai vencendo vencendo vencendo  \nPois enquanto tu louvas Deus confunde o inimigo \nEles matam uns matam uns aos outros mais ningu\u00e9m mexe contigo\nDeus hoje desceu na terra pra criar uma confus\u00e3o no meio dos inimigos \nPra te fazer campe\u00e3o. \n\n\nVoce perguntou a Deus, o que \u00e9 que eu vou fazer \nDeus te da a estrat\u00e9gia para te fazer vencer \nAbre a boca e louva e louva e louva\nAbre a boca e adora e adora e adora\nAbre a boca e canta e canta e canta \nAbre a boca e da gloria da gloria da gloria))\nNao se assuste e nem recua nem t\u00e3o pouco baixe a guarda \nPois quem te chamou nao muda, nem t\u00e3o pouco se atrapalha\nA for\u00e7a que vence a guerra nao vir\u00e1 do bra\u00e7o teu essa guerra\nNao \u00e9 tua, essa guerra \u00e9 de Deus. \n\n\nCompositor: Claudio Louvor \nProdutor musical: Claudio louvor \nVideo: Domfilmes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16771",
                "likeCount": "2610",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "154"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZvaYzkB-y6udN6yTK1yoH6h-8hI",
            "id": "mOHpCAYq_gY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-21T23:01:01Z",
                "channelId": "UCdK8veAN0I3-9gs2Xqa7v9A",
                "title": "ENTREI EM TODAS AS CASAS DO HALLOWEEN EM BROOKHAVEN ",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOHpCAYq_gY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOHpCAYq_gY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOHpCAYq_gY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOHpCAYq_gY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOHpCAYq_gY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarletona",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ENTREI EM TODAS AS CASAS DO HALLOWEEN EM BROOKHAVEN ",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78083",
                "likeCount": "3460",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "591"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sm6CkWAo_i4OZwK8--R_w4g8oZ0",
            "id": "-foju_M-Ka0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-15T21:00:06Z",
                "channelId": "UCzkSf_mazjzJ3sZZobmim6Q",
                "title": "SE MOSCAR TE TACO O CANO - MC's Nego Trufa, Neguinho PRT, MENO K e Brenninho VJ",
                "description": "Faixa 08 \u00c1lbum \"\u00c9 O TRUFA QUE T\u00c1 MANDANDO\"\n\nCanal Oficial #MCNegoTrufa\n\nArtista : MC's Nego Trufa, Neguinho PRT, MENO K e Breninho\nM\u00fasica : SE MOSCAR TE TACO O CANO \nProdu\u00e7\u00e3o : DJ JEH",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-foju_M-Ka0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-foju_M-Ka0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-foju_M-Ka0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-foju_M-Ka0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-foju_M-Ka0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nego Trufa",
                "tags": [
                    "NEGO TRUFA",
                    "SE MOSCAR TE TACO O CANO",
                    "MENO K",
                    "breninho",
                    "mc nego trufa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "SE MOSCAR TE TACO O CANO - MC's Nego Trufa, Neguinho PRT, MENO K e Brenninho VJ",
                    "description": "Faixa 08 \u00c1lbum \"\u00c9 O TRUFA QUE T\u00c1 MANDANDO\"\n\nCanal Oficial #MCNegoTrufa\n\nArtista : MC's Nego Trufa, Neguinho PRT, MENO K e Breninho\nM\u00fasica : SE MOSCAR TE TACO O CANO \nProdu\u00e7\u00e3o : DJ JEH"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47809",
                "likeCount": "1551",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IIK4wkTc9sb3cGCupQrhRGhBprg",
            "id": "mhhJrbh7KRU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-22T01:52:02Z",
                "channelId": "UCvKiJlAbb2MJlZ88frkGGvA",
                "title": "99 COM OS INSCRITOS | MARY GAMES JOGANDO ROBLOX",
                "description": "Hoje a Mary Games vai estar AO VIVO com 99 Noites na Floresta no Roblox! \ud83c\udf32\u2728 Venha conferir as novidades e atualiza\u00e7\u00f5es do acampamento, cheias de aventuras, desafios e muitas surpresas pelo caminho. Ser\u00e1 que conseguiremos sobreviver \u00e0s 99 noites nessa jornada incr\u00edvel? \ud83d\udd25 N\u00e3o perca essa live: deixe o seu like, inscreva-se no canal e conte nos coment\u00e1rios o que achou dessa experi\u00eancia \u00fanica no Roblox!\n\n#99noites #99noitesnafloresta #robloxy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhhJrbh7KRU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhhJrbh7KRU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhhJrbh7KRU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhhJrbh7KRU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhhJrbh7KRU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mary Play",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "99 COM OS INSCRITOS | MARY GAMES JOGANDO ROBLOX",
                    "description": "Hoje a Mary Games vai estar AO VIVO com 99 Noites na Floresta no Roblox! \ud83c\udf32\u2728 Venha conferir as novidades e atualiza\u00e7\u00f5es do acampamento, cheias de aventuras, desafios e muitas surpresas pelo caminho. Ser\u00e1 que conseguiremos sobreviver \u00e0s 99 noites nessa jornada incr\u00edvel? \ud83d\udd25 N\u00e3o perca essa live: deixe o seu like, inscreva-se no canal e conte nos coment\u00e1rios o que achou dessa experi\u00eancia \u00fanica no Roblox!\n\n#99noites #99noitesnafloresta #robloxy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "290780",
                "likeCount": "4796",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "92Z0t9MILa_K2IftM3VK9WcmhcQ",
            "id": "kkj9LsdmAgQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-22T01:00:02Z",
                "channelId": "UCA61H4fWOMHikLcUFKyQUog",
                "title": "\u201cGabriela\u201d with Laufey | KATSEYE",
                "description": "\u201cGabriela\u201d with Laufey | KATSEYE\n\nStream KATSEYE\u2019s second EP \u2018BEAUTIFUL CHAOS\u2019, out now: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS   \nWatch the \u201cGabriela\u201d Official MV: https://KATSEYE.Lnk.to/GabrielaVideo  \n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop  \n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld  \nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/   \nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld   \nX:  https://twitter.com/katseyeworld   \nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed  \nOfficial Website: https://Katseye.world   \nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkj9LsdmAgQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkj9LsdmAgQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkj9LsdmAgQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkj9LsdmAgQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkj9LsdmAgQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KATSEYE",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\u201cGabriela\u201d with Laufey | KATSEYE",
                    "description": "\u201cGabriela\u201d with Laufey | KATSEYE\n\nStream KATSEYE\u2019s second EP \u2018BEAUTIFUL CHAOS\u2019, out now: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS   \nWatch the \u201cGabriela\u201d Official MV: https://KATSEYE.Lnk.to/GabrielaVideo  \n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop  \n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld  \nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/   \nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld   \nX:  https://twitter.com/katseyeworld   \nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed  \nOfficial Website: https://Katseye.world   \nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "186156",
                "likeCount": "25181",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2853"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gmpt-5atdYmUzSUVkm8HnUlk5AM",
            "id": "aGsxr91t5x4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-21T14:45:00Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "Entrei no Servidor de MINERAR pra FRENTE no Minecraft",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aGsxr91t5x4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aGsxr91t5x4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aGsxr91t5x4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aGsxr91t5x4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aGsxr91t5x4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Entrei no Servidor de MINERAR pra FRENTE no Minecraft",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "146092",
                "likeCount": "3678",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iPhpSBcRKVhetGFmL6at-lBWT4I",
            "id": "AbrPvGQ_g5o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-15T11:24:37Z",
                "channelId": "UCHks9ZSff2pbZMiZQRMATgA",
                "title": "Jesus Ta La",
                "description": "Provided to YouTube by TuneCore\n\nJesus Ta La \u00b7 Nair Nayra\n\nJesus Ta La\n\n\u2117 2025 Onda Music\n\nReleased on: 2025-10-11\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AbrPvGQ_g5o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AbrPvGQ_g5o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AbrPvGQ_g5o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AbrPvGQ_g5o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AbrPvGQ_g5o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Release - Topic",
                "tags": [
                    "Nair Nayra",
                    "Jesus Ta La"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Jesus Ta La",
                    "description": "Provided to YouTube by TuneCore\n\nJesus Ta La \u00b7 Nair Nayra\n\nJesus Ta La\n\n\u2117 2025 Onda Music\n\nReleased on: 2025-10-11\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "th"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10962",
                "likeCount": "200",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dFqxycdlts505bbUcZxAjFLQWuE",
            "id": "6XZMRad8rxk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-21T20:06:53Z",
                "channelId": "UCRHWcmN55ezqqRsG-F5byoA",
                "title": "EU GANHO TUDO QUE EU FALO NO ROUBE UM BRAINROT!",
                "description": "\ud83c\udf6fParticipem do meu grupo no Roblox: https://www.roblox.com/pt/communities/16901129/Turma-OFICIAL#!/about\n\ud83d\udfe1Discord Oficial: https://discord.gg/MpaUc45Skw\n\ud83d\udc9bMeu Perfil do Roblox: https://www.roblox.com/pt/users/3787241100/profile\n\ud83d\udc9bInstagram: https://www.instagram.com/kaikemel/\n\n\u2709 Contato: comercialmelbonitao@gmail.com\n\nDeixa o like PAMONHA \ud83d\ude02",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XZMRad8rxk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XZMRad8rxk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XZMRad8rxk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XZMRad8rxk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XZMRad8rxk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mel",
                "tags": [
                    "mel",
                    "mel minecraft",
                    "minecraft mel",
                    "mel shorts",
                    "mel tiktok",
                    "tioktok mel",
                    "tiktok minecraft",
                    "shorts minecraft",
                    "curiosidades minecraft",
                    "segredos minecraft",
                    "minecraft",
                    "shorts",
                    "minecraft mas",
                    "nao pode",
                    "em alta",
                    "fatos minecraft",
                    "minecraft tiktok",
                    "melbonitao",
                    "melzinho",
                    "mel amarelo",
                    "meel",
                    "mel youtube"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "EU GANHO TUDO QUE EU FALO NO ROUBE UM BRAINROT!",
                    "description": "\ud83c\udf6fParticipem do meu grupo no Roblox: https://www.roblox.com/pt/communities/16901129/Turma-OFICIAL#!/about\n\ud83d\udfe1Discord Oficial: https://discord.gg/MpaUc45Skw\n\ud83d\udc9bMeu Perfil do Roblox: https://www.roblox.com/pt/users/3787241100/profile\n\ud83d\udc9bInstagram: https://www.instagram.com/kaikemel/\n\n\u2709 Contato: comercialmelbonitao@gmail.com\n\nDeixa o like PAMONHA \ud83d\ude02"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88966",
                "likeCount": "3012",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "169"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YbFTdWccPECLHbomZCdm4RE87tE",
            "id": "bB0xHZhXZks",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-20T12:05:18Z",
                "channelId": "UC3o3FMkaLtncqy-xUsHrQJw",
                "title": "Pecador (LUCAS ART -7MZ) (baby isso \u00e9 Blues)",
                "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nPecador (LUCAS ART -7MZ) (baby isso \u00e9 Blues) \u00b7 SANTZADA \u00b7 Igor R Santana \u00b7 Luana R F\u00e1tima\n\nPecador (LUCAS ART -7MZ) (baby isso \u00e9 Blues)\n\n\u2117 10227647 Records DK\n\nReleased on: 2025-10-18\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bB0xHZhXZks/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bB0xHZhXZks/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bB0xHZhXZks/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bB0xHZhXZks/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bB0xHZhXZks/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SANTZADA - Topic",
                "tags": [
                    "SANTZADA",
                    "Igor R Santana",
                    "Luana R F\u00e1tima",
                    "Pecador (LUCAS ART -7MZ) [baby isso \u00e9 Blues]"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Pecador (LUCAS ART -7MZ) (baby isso \u00e9 Blues)",
                    "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nPecador (LUCAS ART -7MZ) (baby isso \u00e9 Blues) \u00b7 SANTZADA \u00b7 Igor R Santana \u00b7 Luana R F\u00e1tima\n\nPecador (LUCAS ART -7MZ) (baby isso \u00e9 Blues)\n\n\u2117 10227647 Records DK\n\nReleased on: 2025-10-18\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23968",
                "likeCount": "1244",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QSKv3ubF1FFY7rIe8pc_ss9Vs5A",
            "id": "ybPwFQhzAqM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-21T23:31:28Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "DESBLOQUEANDO A MAIOR TORRE BRAINROT DO MUNDO NO ROBLOX!!!",
                "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135\n\n\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Construir uma TORRE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ybPwFQhzAqM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ybPwFQhzAqM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ybPwFQhzAqM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ybPwFQhzAqM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ybPwFQhzAqM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "DESBLOQUEANDO A MAIOR TORRE BRAINROT DO MUNDO NO ROBLOX!!!",
                    "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135\n\n\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Construir uma TORRE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56024",
                "likeCount": "1482",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "87"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WiVrWMavEtSWewuWEoYGPZhf1jk",
            "id": "ehFW0VD_d0Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-21T15:02:21Z",
                "channelId": "UCNauntDSSJY2kSODiVBg4jQ",
                "title": "ACAD\u00caMICOS DE NITER\u00d3I 2026 - CLIPE OFICIAL RIO CARNAVAL",
                "description": "Assista agora o clipe oficial do samba-enredo da Acad\u00eamicos de Niter\u00f3i para o carnaval de 2026\n\nEscute em todas as plataformas: https://onerpm.link/AcademicosdeNiteroi\n\nG.R.E.S.  Acad\u00eamicos de Niter\u00f3i \u2013 Rio Carnaval 2026\nEnredo: \"Do alto do mulungu surge a esperan\u00e7a: Lula, o oper\u00e1rio do Brasil\"\nCompositores: Teresa Cristina, Andr\u00e9 Diniz, Paulo Cesar Feital, Fred Camacho, Junior Fionda, \nArlindinho, Lequinho, Thiago Oliveira e Tem-tem Jr\nInt\u00e9rprete: Emerson Dias \n\nEU VI BRILHAR A ESTRELA DE UM PA\u00cdS\nNO CHORO DE LUIZ, \u00c0 LUZ DE GARANHUNS\nLUGAR ONDE A POBREZA E O PRANTO\nSE DIVIDEM PARA TANTOS \nE A RIQUEZA MULTIPLICA PARA ALGUNS\nME VIA NOS OLHARES DOS MEUS FILHOS\nASSOMBRADOS E VAZIOS COM O PEITO EM PEDA\u00c7OS\nPARTI ATR\u00c1S DO AMOR E DOS MEUS SONHOS\nPEGUEI OS MEUS MENINOS PELOS BRA\u00c7OS\nBRILHOU UM SOL DA P\u00c1TRIA INCESSANTE \nPRO DESTINO RETIRANTE TE LEVEI LUIZ IN\u00c1CIO\nPOR IRONIA, TREZE NOITES, TREZE DIAS\nME GUIOU SANTA LUZIA, S\u00c3O JOS\u00c9 ALUMIOU\nDA ESQUERDA DE DEUS PAI, DA LUTA SINDICAL\n\u00c0 LIDERAN\u00c7A MUNDIAL\n\nVI A ESPERAN\u00c7A CRESCER E O POVO SEGUIR SUA VOZ\nREVOLUCION\u00c1RIO \u00c9 SABER ESCOLHER OS SEUS HER\u00d3IS\nZUZU ANGEL, HENFIL, VLADIMIR \nQUE PAGARAM O PRE\u00c7O DA RAIVA\nN\u00d3S AINDA ESTAMOS AQUI NO BRASIL DE RUBENS PAIVA\n\nLUTE PRA VENCER, ACEITE SE PERDER\nSE O IDEAL VALER, NUNCA DESISTA\nN\u00c3O \u00c9 DIGNO FUGIR, NEM T\u00c3O POUCO PERMITIR\nLEILOAREM ISSO AQUI A PRAZO, \u00c0 VISTA\n\u00c9... TEM FILHO DE POBRE VIRANDO DOUTOR\nCOMIDA NA MESA DO TRABALHADOR\nA FOME TEM PRESSA, BETINHO DIZIA\n\u00c9.. TEU LEGADO \u00c9 ESPELHO DAS MINHAS LI\u00c7\u00d5ES\nSEM TEMER TARIFAS E SAN\u00c7\u00d5ES\nASSIM QUE SE FIRMA A SOBERANIA\nSEM MITOS FALSOS, SEM ANISTIA\n\nQUANTO CUSTA A FOME? QUANTO IMPORTA A VIDA?\nNOSSO SOBRENOME \u00c9 BRASIL DA SILVA\nVALE UMA NA\u00c7\u00c3O, VALE UM GRANDE ENREDO\nEM NITER\u00d3I O AMOR VENCEU O MEDO\n\nOL\u00ca, OL\u00ca, OL\u00ca, OL\u00c1\nVAI PASSAR NESSA AVENIDA MAIS UM SAMBA POPULAR\nOL\u00ca, OL\u00ca, OL\u00ca, OL\u00c1, LULA! LULA!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ehFW0VD_d0Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ehFW0VD_d0Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ehFW0VD_d0Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ehFW0VD_d0Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ehFW0VD_d0Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rio Carnaval",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ACAD\u00caMICOS DE NITER\u00d3I 2026 - CLIPE OFICIAL RIO CARNAVAL",
                    "description": "Assista agora o clipe oficial do samba-enredo da Acad\u00eamicos de Niter\u00f3i para o carnaval de 2026\n\nEscute em todas as plataformas: https://onerpm.link/AcademicosdeNiteroi\n\nG.R.E.S.  Acad\u00eamicos de Niter\u00f3i \u2013 Rio Carnaval 2026\nEnredo: \"Do alto do mulungu surge a esperan\u00e7a: Lula, o oper\u00e1rio do Brasil\"\nCompositores: Teresa Cristina, Andr\u00e9 Diniz, Paulo Cesar Feital, Fred Camacho, Junior Fionda, \nArlindinho, Lequinho, Thiago Oliveira e Tem-tem Jr\nInt\u00e9rprete: Emerson Dias \n\nEU VI BRILHAR A ESTRELA DE UM PA\u00cdS\nNO CHORO DE LUIZ, \u00c0 LUZ DE GARANHUNS\nLUGAR ONDE A POBREZA E O PRANTO\nSE DIVIDEM PARA TANTOS \nE A RIQUEZA MULTIPLICA PARA ALGUNS\nME VIA NOS OLHARES DOS MEUS FILHOS\nASSOMBRADOS E VAZIOS COM O PEITO EM PEDA\u00c7OS\nPARTI ATR\u00c1S DO AMOR E DOS MEUS SONHOS\nPEGUEI OS MEUS MENINOS PELOS BRA\u00c7OS\nBRILHOU UM SOL DA P\u00c1TRIA INCESSANTE \nPRO DESTINO RETIRANTE TE LEVEI LUIZ IN\u00c1CIO\nPOR IRONIA, TREZE NOITES, TREZE DIAS\nME GUIOU SANTA LUZIA, S\u00c3O JOS\u00c9 ALUMIOU\nDA ESQUERDA DE DEUS PAI, DA LUTA SINDICAL\n\u00c0 LIDERAN\u00c7A MUNDIAL\n\nVI A ESPERAN\u00c7A CRESCER E O POVO SEGUIR SUA VOZ\nREVOLUCION\u00c1RIO \u00c9 SABER ESCOLHER OS SEUS HER\u00d3IS\nZUZU ANGEL, HENFIL, VLADIMIR \nQUE PAGARAM O PRE\u00c7O DA RAIVA\nN\u00d3S AINDA ESTAMOS AQUI NO BRASIL DE RUBENS PAIVA\n\nLUTE PRA VENCER, ACEITE SE PERDER\nSE O IDEAL VALER, NUNCA DESISTA\nN\u00c3O \u00c9 DIGNO FUGIR, NEM T\u00c3O POUCO PERMITIR\nLEILOAREM ISSO AQUI A PRAZO, \u00c0 VISTA\n\u00c9... TEM FILHO DE POBRE VIRANDO DOUTOR\nCOMIDA NA MESA DO TRABALHADOR\nA FOME TEM PRESSA, BETINHO DIZIA\n\u00c9.. TEU LEGADO \u00c9 ESPELHO DAS MINHAS LI\u00c7\u00d5ES\nSEM TEMER TARIFAS E SAN\u00c7\u00d5ES\nASSIM QUE SE FIRMA A SOBERANIA\nSEM MITOS FALSOS, SEM ANISTIA\n\nQUANTO CUSTA A FOME? QUANTO IMPORTA A VIDA?\nNOSSO SOBRENOME \u00c9 BRASIL DA SILVA\nVALE UMA NA\u00c7\u00c3O, VALE UM GRANDE ENREDO\nEM NITER\u00d3I O AMOR VENCEU O MEDO\n\nOL\u00ca, OL\u00ca, OL\u00ca, OL\u00c1\nVAI PASSAR NESSA AVENIDA MAIS UM SAMBA POPULAR\nOL\u00ca, OL\u00ca, OL\u00ca, OL\u00c1, LULA! LULA!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19477",
                "likeCount": "1309",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "158"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MaH4-_Blnp-bI77KfJC36KjwPFc",
            "id": "n3FWk2i4M8Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-21T21:15:04Z",
                "channelId": "UC_-3r_DbpZvl7jfAH-8uLbg",
                "title": "TESTEI A NOVA CLASSE DE HALLOWEEN NO 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "\ud83c\udf0cSE INSCREVA PARA DOMINARMOS A GAL\u00c1XIA\ud83c\udf0c\n\n\u2764\ufe0fAqui voc\u00ea encontra mais sobre mim!\u2764\ufe0f\n\u2022 twitter: @bayoshin\n\u2022 instagram: @caio.bayo \n\nNome do Jogo: 99 Noites na Floresta\n\n\ud83d\udd57V\u00eddeos todos os dias as 18h15!\n\n\ud83d\udce7 comercial: bayo@xpinfluence.com\n\nSOBREVIVA 99 NOITES NA FLORESTA\n99 NOITES NA FLORESTA\n99 NIGHTS IN THE FOREST\n\n#roblox  #Bayo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3FWk2i4M8Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3FWk2i4M8Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3FWk2i4M8Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3FWk2i4M8Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3FWk2i4M8Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bayo",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "TESTEI A NOVA CLASSE DE HALLOWEEN NO 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": "\ud83c\udf0cSE INSCREVA PARA DOMINARMOS A GAL\u00c1XIA\ud83c\udf0c\n\n\u2764\ufe0fAqui voc\u00ea encontra mais sobre mim!\u2764\ufe0f\n\u2022 twitter: @bayoshin\n\u2022 instagram: @caio.bayo \n\nNome do Jogo: 99 Noites na Floresta\n\n\ud83d\udd57V\u00eddeos todos os dias as 18h15!\n\n\ud83d\udce7 comercial: bayo@xpinfluence.com\n\nSOBREVIVA 99 NOITES NA FLORESTA\n99 NOITES NA FLORESTA\n99 NIGHTS IN THE FOREST\n\n#roblox  #Bayo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76726",
                "likeCount": "2079",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "184"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AKCIh7w5UxW_1W6VXdnjihzS69c",
            "id": "lJQtjxus30U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-20T13:00:07Z",
                "channelId": "UCbVwJCxsVbmaP1PFmbGQDeQ",
                "title": "Eyshila - O Milagre Sou Eu + Deus Est\u00e1 Me Ensinando (Ao Vivo) (Clipe Oficial MK Music)",
                "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"O Milagre Sou Eu + Deus Est\u00e1 Me Ensinando (Ao Vivo)\", novo single da cantora Eyshila, que faz parte do DVD Eyshila 30 Anos Ao Vivo, dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais. \n\n\u2022 BAIXE/OU\u00c7A ESTE SINGLE: https://mkmusic.ffm.to/omilagresoueudeusestameensinandoaovivo\n\n#Eyshila #OMilagreSouEu #DeusEst\u00e1MeEnsiando #ClipeOficial #AoVivo \n========================================\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DA EYSHILA: https://gospel.mk/playlistclipeseyshila\n\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/perfilmkmusic\n\u2022 SIGA A EYSHILA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/eyshila\n\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL MK MUSIC: https://gospel.mk/canalMKMusic\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL DA EYSHILA: https://gospel.mk/eyshilaoficial\n\n\u2022 ASSISTA A OUTROS LAN\u00c7AMENTOS DA EYSHILA:\nVontade de Adorar + Vit\u00f3ria No Deserto: https://gospel.mk/clipevontadedeadoraraovivo\nTerremoto + Cadeias Quebrar: https://gospel.mk/pbterremotocadeiasquebrar\nNada Poder Calar Um Adorador + Com Muito Louvor: https://gospel.mk/clipenadapodecalarumadorador\nVem Encher-Me: https://gospel.mk/clipevemencherme\nEu Me Arrependo + Deixar a L\u00e1grima Rolar: https://gospel.mk/clipeeumearrependodeixaralagrimarolar\nTe Amo, Esp\u00edrito Santo: https://gospel.mk/clipeteamoespiritosanto\nNa Casa de Deus: https://gospel.mk/clipenacasadedeus\nDeus Prover\u00e1 + De Nada Tenho Falta: https://gospel.mk/pbdeusproveradenadatenhofalta\nAt\u00e9 Tocar o C\u00e9u + Profetiza: https://gospel.mk/clipeatetocaroceuprofetiza\nEu N\u00e3o Me Rendo \u00c0 Minha Dor: https://gospel.mk/eyshilaepvisual\nTu Podes Fazer de Novo: https://gospel.mk/clipetupodesfazerdenovo\nDeus Forte: https://gospel.mk/clipedeusforte\nCalma, Por Favor: https://gospel.mk/clipecalmaporfavoraovivo\nO Nome Santo de Jesus/Jesus: https://gospel.mk/clipeonomesantodejesus\nVigor: https://gospel.mk/clipevigor\nDe Manh\u00e3: https://gospel.mk/clipedemanha\nO Tanque de Betesda: https://gospel.mk/clipeotanquedebetesda\n\n===========================\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/mkmusicoficial\nhttps://www.instagram.com/mkmusicbrasil\nhttps://www.threads.net/@mkmusicbrasil\nhttps://www.twitter.com/MKMusicBrasil\nhttps://www.tiktok.com/@mkmusicbrasil\n\n\u2022 SIGA A EYSHILA NAS REDES SOCIAIS:\nSite oficial: https://www.eyshilaoficial.com.br\nInstagram: https://www.instagram.com/eyshila\nFacebook: https://www.facebook.com/eyshilaoficial\nTwitter: https://www.twitter.com/eyshila1\n\n===========================\nO MILAGRE SOU EU + DEUS EST\u00c1 ME ENSINANDO (AO VIVO)\n\nA dor n\u00e3o mata se Deus est\u00e1 presente\nS\u00f3 quem caminha com Ele entende o valor\nDe uma l\u00e1grima derramada no altar da dor\nEnxugada pelas m\u00e3os do consolador\n\nSe Ele quiser, Ele ressuscita mortos\nEle faz o imposs\u00edvel\nTudo porque Ele \u00e9 Deus\n\nMas se Ele n\u00e3o quer que aconte\u00e7a do meu jeito\nEu declaro que eu aceito\nE agora o milagre sou eu, sou eu\nO milagre sou eu, sou eu\n\nEu n\u00e3o vou parar\nVou continuar Te adorando, Deus\nO milagre sou eu, sou eu\n\nEu n\u00e3o vou parar\nVou continuar Te adorando, Deus\nO milagre sou eu, sou eu\n\nNo dil\u00favio, no \u00eaxodo, na pris\u00e3o\nNa pobreza, na escassez, na seca do sert\u00e3o\nNo calor do deserto, no mar que foi aberto\nNaquele projeto que nunca deu certo\nNos enlutados que choram seus mortos\nNos escombros de um terremoto\nNas ru\u00ednas de um muro ca\u00eddo\nNo choro da m\u00e3e que perdeu o seu filho querido\nNos grito de pavor, no sil\u00eancio da dor\nNos currais do pal\u00e1cio, nos hinos de louvor\nNa cova dos le\u00f5es, na morte de cruz\nNas gotas de sangue que verteu Jesus\nNas tribula\u00e7\u00f5es e nas persegui\u00e7\u00f5es\nNas notas de muitas e muitas e muitas e muitas can\u00e7\u00f5es\n\nMe ensinando\nDeus est\u00e1 me ensinando a adorar\nMe ensinando\nDeus est\u00e1 me ensinando a adorar\n\nDeus est\u00e1 me ensinando a viver\nDeus est\u00e1 me ensinando a sonhar\nDeus est\u00e1 me preparando para ver\nTodas as promessas que eu vou conquistar\nDeus est\u00e1 me ensinando a obedecer\nDeus est\u00e1 me ensinando a amar\nE enquanto eu espero a minha ben\u00e7\u00e3o\nDeus est\u00e1 me ensinando a adorar\n\nEu n\u00e3o vou parar\nVou continuar Te adorando, Deus\nO milagre sou eu, sou eu\n\nEu n\u00e3o vou parar\nVou continuar Te adorando, Deus\nO milagre sou eu, sou eu\n\nSe Ele quiser, Ele ressuscita mortos\nEle faz o imposs\u00edvel\nTudo porque Ele \u00e9 Deus\n\nMas se Ele n\u00e3o quer que aconte\u00e7a do meu jeito\nEu declaro que eu aceito\nE agora o milagre sou eu\nO milagre sou eu\n\nCompositora \"O Milagre Sou Eu\": Eyshila \nCompositor \"Deus Est\u00e1 Me Ensinando\": Eyshila \n\n===========================\nFicha T\u00e9cnica:\n\nTeclado: Sergio Assun\u00e7\u00e3o\nViol\u00e3o: Valmir Aroreira\nBack Vocal: Pitte Goiabeira, Fran Rolim, Eduardo Nykiba, Renata Cristina\nBateria: Rodrigo Ribeiro\nBaixo: Ronaldo Olicar\nGuitarra: Valmir Aroeira\n\nProdu\u00e7\u00e3o e Arranjo: Sergio Assun\u00e7\u00e3o\nEng\u00b0 de Som: Marcelo Ferla de Oliveira\nEng\u00b0 de Masteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Verotti Adorno Vassao\nEng\u00b0 de Mixagem: Thiago da Silva Gomes \n\n======================\nEste \u00e9 um lan\u00e7amento gospel da gravadora MK Music.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lJQtjxus30U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lJQtjxus30U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lJQtjxus30U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lJQtjxus30U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lJQtjxus30U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MK MUSIC",
                "tags": [
                    "Eyshila",
                    "Eyshila O Milagre Sou Eu",
                    "Eyshila Deus Est\u00e1 Me Ensinando",
                    "o milagre sou eu + Deus est\u00e1 me ensinando",
                    "o milagre sou eu",
                    "eyshila lan\u00e7amento",
                    "cantora eyshila",
                    "O Milagre Sou Eu ao vivo",
                    "mk",
                    "lan\u00e7amento",
                    "m\u00fasica gospel",
                    "Deus est\u00e1 me ensinando",
                    "eyshila 30 anos",
                    "mk music",
                    "clipe da eyshila",
                    "lan\u00e7amento eyshila",
                    "melhores m\u00fasicas gospel",
                    "eyshila gospel",
                    "clipe oficial mk music",
                    "clipe oficial eyshila",
                    "louvores de adora\u00e7\u00e3o",
                    "musica gospel",
                    "eyshila",
                    "Deus Est\u00e1 Me Ensinando ao vivo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Eyshila - O Milagre Sou Eu + Deus Est\u00e1 Me Ensinando (Ao Vivo) (Clipe Oficial MK Music)",
                    "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"O Milagre Sou Eu + Deus Est\u00e1 Me Ensinando (Ao Vivo)\", novo single da cantora Eyshila, que faz parte do DVD Eyshila 30 Anos Ao Vivo, dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais. \n\n\u2022 BAIXE/OU\u00c7A ESTE SINGLE: https://mkmusic.ffm.to/omilagresoueudeusestameensinandoaovivo\n\n#Eyshila #OMilagreSouEu #DeusEst\u00e1MeEnsiando #ClipeOficial #AoVivo \n========================================\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DA EYSHILA: https://gospel.mk/playlistclipeseyshila\n\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/perfilmkmusic\n\u2022 SIGA A EYSHILA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/eyshila\n\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL MK MUSIC: https://gospel.mk/canalMKMusic\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL DA EYSHILA: https://gospel.mk/eyshilaoficial\n\n\u2022 ASSISTA A OUTROS LAN\u00c7AMENTOS DA EYSHILA:\nVontade de Adorar + Vit\u00f3ria No Deserto: https://gospel.mk/clipevontadedeadoraraovivo\nTerremoto + Cadeias Quebrar: https://gospel.mk/pbterremotocadeiasquebrar\nNada Poder Calar Um Adorador + Com Muito Louvor: https://gospel.mk/clipenadapodecalarumadorador\nVem Encher-Me: https://gospel.mk/clipevemencherme\nEu Me Arrependo + Deixar a L\u00e1grima Rolar: https://gospel.mk/clipeeumearrependodeixaralagrimarolar\nTe Amo, Esp\u00edrito Santo: https://gospel.mk/clipeteamoespiritosanto\nNa Casa de Deus: https://gospel.mk/clipenacasadedeus\nDeus Prover\u00e1 + De Nada Tenho Falta: https://gospel.mk/pbdeusproveradenadatenhofalta\nAt\u00e9 Tocar o C\u00e9u + Profetiza: https://gospel.mk/clipeatetocaroceuprofetiza\nEu N\u00e3o Me Rendo \u00c0 Minha Dor: https://gospel.mk/eyshilaepvisual\nTu Podes Fazer de Novo: https://gospel.mk/clipetupodesfazerdenovo\nDeus Forte: https://gospel.mk/clipedeusforte\nCalma, Por Favor: https://gospel.mk/clipecalmaporfavoraovivo\nO Nome Santo de Jesus/Jesus: https://gospel.mk/clipeonomesantodejesus\nVigor: https://gospel.mk/clipevigor\nDe Manh\u00e3: https://gospel.mk/clipedemanha\nO Tanque de Betesda: https://gospel.mk/clipeotanquedebetesda\n\n===========================\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/mkmusicoficial\nhttps://www.instagram.com/mkmusicbrasil\nhttps://www.threads.net/@mkmusicbrasil\nhttps://www.twitter.com/MKMusicBrasil\nhttps://www.tiktok.com/@mkmusicbrasil\n\n\u2022 SIGA A EYSHILA NAS REDES SOCIAIS:\nSite oficial: https://www.eyshilaoficial.com.br\nInstagram: https://www.instagram.com/eyshila\nFacebook: https://www.facebook.com/eyshilaoficial\nTwitter: https://www.twitter.com/eyshila1\n\n===========================\nO MILAGRE SOU EU + DEUS EST\u00c1 ME ENSINANDO (AO VIVO)\n\nA dor n\u00e3o mata se Deus est\u00e1 presente\nS\u00f3 quem caminha com Ele entende o valor\nDe uma l\u00e1grima derramada no altar da dor\nEnxugada pelas m\u00e3os do consolador\n\nSe Ele quiser, Ele ressuscita mortos\nEle faz o imposs\u00edvel\nTudo porque Ele \u00e9 Deus\n\nMas se Ele n\u00e3o quer que aconte\u00e7a do meu jeito\nEu declaro que eu aceito\nE agora o milagre sou eu, sou eu\nO milagre sou eu, sou eu\n\nEu n\u00e3o vou parar\nVou continuar Te adorando, Deus\nO milagre sou eu, sou eu\n\nEu n\u00e3o vou parar\nVou continuar Te adorando, Deus\nO milagre sou eu, sou eu\n\nNo dil\u00favio, no \u00eaxodo, na pris\u00e3o\nNa pobreza, na escassez, na seca do sert\u00e3o\nNo calor do deserto, no mar que foi aberto\nNaquele projeto que nunca deu certo\nNos enlutados que choram seus mortos\nNos escombros de um terremoto\nNas ru\u00ednas de um muro ca\u00eddo\nNo choro da m\u00e3e que perdeu o seu filho querido\nNos grito de pavor, no sil\u00eancio da dor\nNos currais do pal\u00e1cio, nos hinos de louvor\nNa cova dos le\u00f5es, na morte de cruz\nNas gotas de sangue que verteu Jesus\nNas tribula\u00e7\u00f5es e nas persegui\u00e7\u00f5es\nNas notas de muitas e muitas e muitas e muitas can\u00e7\u00f5es\n\nMe ensinando\nDeus est\u00e1 me ensinando a adorar\nMe ensinando\nDeus est\u00e1 me ensinando a adorar\n\nDeus est\u00e1 me ensinando a viver\nDeus est\u00e1 me ensinando a sonhar\nDeus est\u00e1 me preparando para ver\nTodas as promessas que eu vou conquistar\nDeus est\u00e1 me ensinando a obedecer\nDeus est\u00e1 me ensinando a amar\nE enquanto eu espero a minha ben\u00e7\u00e3o\nDeus est\u00e1 me ensinando a adorar\n\nEu n\u00e3o vou parar\nVou continuar Te adorando, Deus\nO milagre sou eu, sou eu\n\nEu n\u00e3o vou parar\nVou continuar Te adorando, Deus\nO milagre sou eu, sou eu\n\nSe Ele quiser, Ele ressuscita mortos\nEle faz o imposs\u00edvel\nTudo porque Ele \u00e9 Deus\n\nMas se Ele n\u00e3o quer que aconte\u00e7a do meu jeito\nEu declaro que eu aceito\nE agora o milagre sou eu\nO milagre sou eu\n\nCompositora \"O Milagre Sou Eu\": Eyshila \nCompositor \"Deus Est\u00e1 Me Ensinando\": Eyshila \n\n===========================\nFicha T\u00e9cnica:\n\nTeclado: Sergio Assun\u00e7\u00e3o\nViol\u00e3o: Valmir Aroreira\nBack Vocal: Pitte Goiabeira, Fran Rolim, Eduardo Nykiba, Renata Cristina\nBateria: Rodrigo Ribeiro\nBaixo: Ronaldo Olicar\nGuitarra: Valmir Aroeira\n\nProdu\u00e7\u00e3o e Arranjo: Sergio Assun\u00e7\u00e3o\nEng\u00b0 de Som: Marcelo Ferla de Oliveira\nEng\u00b0 de Masteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Verotti Adorno Vassao\nEng\u00b0 de Mixagem: Thiago da Silva Gomes \n\n======================\nEste \u00e9 um lan\u00e7amento gospel da gravadora MK Music."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76443",
                "likeCount": "3608",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "228"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dsTtq2jdKlNzZ-M7QVmpqdu1mjA",
            "id": "2yBR9YiNuHA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-21T22:00:03Z",
                "channelId": "UCAu_v9w-BXFtg1NAnB-JgVg",
                "title": "FIZ TODOS OS \"ITENS DO CAOS\" DO DRACONIC - Absurdo 2",
                "description": "\ud83c\udf10 REDES SOCIAIS \ud83c\udf10\n\ud83d\udd38Twitch: https://www.twitch.tv/apuhzeetos\n\ud83d\udd38Kick: https://kick.com/apuhzeetos\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/apuhzeetos/\n\ud83d\udd38Tiktok: https://www.tiktok.com/@oapuhzeetos\n\n\ud83d\udd39Canal de Principal: https://www.youtube.com/@Apuhzeetus\n\ud83d\udd39Canal de 2: https://www.youtube.com/@Apuuuh\n\ud83d\udd39Canal de Cortes: https://www.youtube.com/@ApuhCortesOFC\n\ud83d\udd39Canal de Lives: https://www.youtube.com/@Apuhzeetos\n\n\ud83d\udc96\u200a Roupas do Canal: https://www.lolja.com.br/apuh\n\n\ud83d\udce7 Email para contato: \n\u25fd apuh@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83d\udd25 SEJA MEMBRO \ud83d\udd25\nhttps://www.youtube.com/channel/UCAu_v9w-BXFtg1NAnB-JgVg/join\n\n\ud83e\uddfe Host: EnxadaHost (Cupom: Irmandade)\n\n\u2764\ufe0f Amo Voc\u00eas! Da Laique \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2yBR9YiNuHA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2yBR9YiNuHA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2yBR9YiNuHA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2yBR9YiNuHA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2yBR9YiNuHA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Apuh",
                "tags": [
                    "apuh",
                    "minecraft",
                    "draconic",
                    "absurdo",
                    "absurdo 2",
                    "chaotic",
                    "caotico",
                    "itens"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "FIZ TODOS OS \"ITENS DO CAOS\" DO DRACONIC - Absurdo 2",
                    "description": "\ud83c\udf10 REDES SOCIAIS \ud83c\udf10\n\ud83d\udd38Twitch: https://www.twitch.tv/apuhzeetos\n\ud83d\udd38Kick: https://kick.com/apuhzeetos\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/apuhzeetos/\n\ud83d\udd38Tiktok: https://www.tiktok.com/@oapuhzeetos\n\n\ud83d\udd39Canal de Principal: https://www.youtube.com/@Apuhzeetus\n\ud83d\udd39Canal de 2: https://www.youtube.com/@Apuuuh\n\ud83d\udd39Canal de Cortes: https://www.youtube.com/@ApuhCortesOFC\n\ud83d\udd39Canal de Lives: https://www.youtube.com/@Apuhzeetos\n\n\ud83d\udc96\u200a Roupas do Canal: https://www.lolja.com.br/apuh\n\n\ud83d\udce7 Email para contato: \n\u25fd apuh@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83d\udd25 SEJA MEMBRO \ud83d\udd25\nhttps://www.youtube.com/channel/UCAu_v9w-BXFtg1NAnB-JgVg/join\n\n\ud83e\uddfe Host: EnxadaHost (Cupom: Irmandade)\n\n\u2764\ufe0f Amo Voc\u00eas! Da Laique \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75713",
                "likeCount": "14279",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "210"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ab7a6j8ICjP6kQoqtMKdsB57sK0",
            "id": "acmYUJav4nQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T16:06:21Z",
                "channelId": "UC-g-C4rUIUf2UlF3r_XYdnQ",
                "title": "Nosso Amor",
                "description": "Provided to YouTube by DiOliveira Produ\u00e7\u00f5es\n\nNosso Amor \u00b7 Seresta do Rasta \u00b7 MC Pedrinho \u00b7 J. Eskine\n\nNosso Amor\n\n\u2117 2025 Dioliveira Produ\u00e7\u00f5es\n\nReleased on: 2025-10-16\n\nProducer: Eduardo MAscarenhas\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer Lyricist: Pedro Maia Tempester\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/acmYUJav4nQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/acmYUJav4nQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/acmYUJav4nQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/acmYUJav4nQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/acmYUJav4nQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Seresta do Rasta - Topic",
                "tags": [
                    "Seresta do Rasta",
                    "MC Pedrinho",
                    "J. Eskine",
                    "Nosso Amor"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Nosso Amor",
                    "description": "Provided to YouTube by DiOliveira Produ\u00e7\u00f5es\n\nNosso Amor \u00b7 Seresta do Rasta \u00b7 MC Pedrinho \u00b7 J. Eskine\n\nNosso Amor\n\n\u2117 2025 Dioliveira Produ\u00e7\u00f5es\n\nReleased on: 2025-10-16\n\nProducer: Eduardo MAscarenhas\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer Lyricist: Pedro Maia Tempester\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23692",
                "likeCount": "958",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4fO0F6iTPKz0I-tESxPxTTVXwYE",
            "id": "3E-kmAbjpMk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-20T15:00:05Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "MINECRAFT, MAS O DROP DOS MOBS FORAM TROCADOS ALEAT\u00d3RIAMENTE ENTRE S\u00cd!",
                "description": "Hoje vamos zerar o Minecraft, s\u00f3 que tem um por\u00e9m. Os drops dos mobs foram alterados entre si. Um zumbi, por exemplo, ao inv\u00e9s de dropar sua carne podre, ele vai dropar outro item que outro mob droparia. CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E-kmAbjpMk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E-kmAbjpMk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E-kmAbjpMk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E-kmAbjpMk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E-kmAbjpMk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MINECRAFT, MAS O DROP DOS MOBS FORAM TROCADOS ALEAT\u00d3RIAMENTE ENTRE S\u00cd!",
                    "description": "Hoje vamos zerar o Minecraft, s\u00f3 que tem um por\u00e9m. Os drops dos mobs foram alterados entre si. Um zumbi, por exemplo, ao inv\u00e9s de dropar sua carne podre, ele vai dropar outro item que outro mob droparia. CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1547430",
                "likeCount": "73842",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5259"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ghTqAUYvYf0MaxayU_efzQu1fU4",
            "id": "Q5nFwHcboTs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-21T17:00:04Z",
                "channelId": "UCZU9T1ceaOgwfLRq7OKFU4Q",
                "title": "Up From The Bottom (Live) - Linkin Park",
                "description": "Linkin Park performing \"Up From The Bottom\" live at Intuit Dome in Los Angeles on September 13, 2025. \n\nFrom Zero (Deluxe Edition) - Out Now: https://lprk.co/fromzerodlx\n \nCredits:\nDirected by - Mark Fiore\nProduced by - Amigo & Company and Linkin Park\nAudio Mix - Kevin McCombs\nFront of House Engineer) - Jim Ebdon\nEdited by - Mark Fiore \nIMAG Video Director or Tour Video Director - TJ Lievonen\nAdditional footage - Mark Fiore, Chady Awad, Adam Ruehmer, Lorenzo Errico, Jess Guerinot\n\nFollow Linkin Park: \nTour Dates: http://lprk.co/tour\nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\nNov 16 - Mexico City, MX @ Corona Capital\nJan 18 - Sahkir, BH @ Beyon Al Dana Amphitheatre \nJan 20 - Abu Dhabi, UAE @ Etihad Arena - Yas Island\nJan 24 - Mumbai, IN @ Lollapalooza India\nMar 3 - Brisbane, QLD @ Brisbane Entertainment Centre\nMar 5 - Brisbane, QLD @ Brisbane Entertainment Centre\nMar 8 - Melbourne, VIC @ Rod Laver Arena\nMar 10 - Melbourne, VIC @ Rod Laver Arena\nMar 14 - Sydney, NSW @ Qudos Bank Arena\nMar 15 - Sydney, NSW @ Qudos Bank Arena\nMay 29, 2026 - Stockholm, SE @ 3Arena\nJun 1, 2026 - Hamburg, DE @ Volksparkstadion\nJun 5, 2026 - Nuremberg, DE @ Rock am Ring\nJun 7, 2026 - N\u00fcrburg, DE @ Rock im Park\nJun 9, 2026 - Vienna, AT @ Ernst Happel Stadium\nJun 11, 2026 - Munich, DE @ Allianz Arena\nJun 12, 2026 - Munich, DE @ Allianz Arena\nJun 16, 2026 - Lyon, FR @ Groupama Stadium\nJun 18-20, 2026 - Santiago de Compostela, ES @ O Son do Cami\u00f1o\nJun 21, 2026 - Lisbon, PT @ Rock in Rio Lisboa\nJun 23, 2026 - Madrid, ES @ Aditorio Miguel Rios\nJun 24, 2026 - Madrid, ES @ Aditorio Miguel Rios\nJun 26, 2026 - Florence, IT @ Visarno Arena\nJun 28, 2026 - Werchter, BE @ Werchter Parklife\nJune 30, 2026 - Zurich, CH @ Stadion Letzigrund\n\nUp From The Bottom (Live) - Linkin Park\n\n#LinkinPark #FromZero #UpFromTheBottom",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5nFwHcboTs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5nFwHcboTs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5nFwHcboTs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5nFwHcboTs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5nFwHcboTs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Linkin Park",
                "tags": [
                    "Linkin Park",
                    "Live",
                    "Los Angeles",
                    "Up From The Bottom",
                    "From Zero",
                    "From Zero Live",
                    "Mike Shinoda",
                    "Emily Armstrong",
                    "Joe Hahn",
                    "Brad Delson",
                    "Dave Farrell",
                    "Colin Brittain",
                    "Deluxe",
                    "Intuit Dome",
                    "Tour"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Up From The Bottom (Live) - Linkin Park",
                    "description": "Linkin Park performing \"Up From The Bottom\" live at Intuit Dome in Los Angeles on September 13, 2025. \n\nFrom Zero (Deluxe Edition) - Out Now: https://lprk.co/fromzerodlx\n \nCredits:\nDirected by - Mark Fiore\nProduced by - Amigo & Company and Linkin Park\nAudio Mix - Kevin McCombs\nFront of House Engineer) - Jim Ebdon\nEdited by - Mark Fiore \nIMAG Video Director or Tour Video Director - TJ Lievonen\nAdditional footage - Mark Fiore, Chady Awad, Adam Ruehmer, Lorenzo Errico, Jess Guerinot\n\nFollow Linkin Park: \nTour Dates: http://lprk.co/tour\nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\nNov 16 - Mexico City, MX @ Corona Capital\nJan 18 - Sahkir, BH @ Beyon Al Dana Amphitheatre \nJan 20 - Abu Dhabi, UAE @ Etihad Arena - Yas Island\nJan 24 - Mumbai, IN @ Lollapalooza India\nMar 3 - Brisbane, QLD @ Brisbane Entertainment Centre\nMar 5 - Brisbane, QLD @ Brisbane Entertainment Centre\nMar 8 - Melbourne, VIC @ Rod Laver Arena\nMar 10 - Melbourne, VIC @ Rod Laver Arena\nMar 14 - Sydney, NSW @ Qudos Bank Arena\nMar 15 - Sydney, NSW @ Qudos Bank Arena\nMay 29, 2026 - Stockholm, SE @ 3Arena\nJun 1, 2026 - Hamburg, DE @ Volksparkstadion\nJun 5, 2026 - Nuremberg, DE @ Rock am Ring\nJun 7, 2026 - N\u00fcrburg, DE @ Rock im Park\nJun 9, 2026 - Vienna, AT @ Ernst Happel Stadium\nJun 11, 2026 - Munich, DE @ Allianz Arena\nJun 12, 2026 - Munich, DE @ Allianz Arena\nJun 16, 2026 - Lyon, FR @ Groupama Stadium\nJun 18-20, 2026 - Santiago de Compostela, ES @ O Son do Cami\u00f1o\nJun 21, 2026 - Lisbon, PT @ Rock in Rio Lisboa\nJun 23, 2026 - Madrid, ES @ Aditorio Miguel Rios\nJun 24, 2026 - Madrid, ES @ Aditorio Miguel Rios\nJun 26, 2026 - Florence, IT @ Visarno Arena\nJun 28, 2026 - Werchter, BE @ Werchter Parklife\nJune 30, 2026 - Zurich, CH @ Stadion Letzigrund\n\nUp From The Bottom (Live) - Linkin Park\n\n#LinkinPark #FromZero #UpFromTheBottom"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147367",
                "likeCount": "15352",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "693"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Myth-3ze8Ef30Rm8vBT0SplQs-w",
            "id": "mNP5K5828Fw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-21T21:01:02Z",
                "channelId": "UCQLu78OyzyKEF-IMeaFn2lQ",
                "title": "Fiz uma Base Secreta para se Esconder dos Meus Amigos!",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udcf9 Visite nosso canal: https://www.youtube.com/@KasseKR\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNP5K5828Fw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNP5K5828Fw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNP5K5828Fw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNP5K5828Fw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNP5K5828Fw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR - Filmes",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Fiz uma Base Secreta para se Esconder dos Meus Amigos!",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udcf9 Visite nosso canal: https://www.youtube.com/@KasseKR\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48887",
                "likeCount": "1007",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}