{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "12GiU2fSgJoocSdYlFOCRGxLaK0",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ts4k3R_iInhcw4Idj2fnWf3Sxg0",
            "id": "V9vuCByb6js",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T04:00:07Z",
                "channelId": "UC4mYKePIas5YgGfYZ2J2OxQ",
                "title": "Sabrina Carpenter - Tears (Official Video)",
                "description": "Listen to \u2018Man\u2019s Best Friend\u201d out now: https://sabrinacarpenter.lnk.to/MansBestFriend \n\nNew merch available: https://sabrinacarpenter.lnk.to/ArtistStore \n \nSubscribe to Sabrina\u2019s channel: https://bit.ly/SCYTsubscribe \n \nFollow Sabrina Carpenter: https://linktr.ee/sabrinacarpenter \nInstagram:  https://www.instagram.com/sabrinacarpenter \nFacebook:  https://www.facebook.com/sabrinacarpenter \nTwitter:  https://x.com/SabrinaAnnLynn \nTikTok:  https://www.tiktok.com/@sabrinacarpenter \n\nFollow Team Sabrina:\nInstagram: https://www.instagram.com/teamsabrina\nTwitter: https://x.com/TeamSabrina\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teamsabrina \n\nLyrics:\n\nI get wet at the thought of you\nBeing a responsible guy\nTreating me like you\u2019re supposed to doTears run down my thighs\nA little initiative can go a very long long way\nBaby just do the dishes\nI\u2019ll give you what you (what you), what you want\nA little communication yes that\u2019s my ideal foreplay\nAssemble a chair from IKEA\nI\u2019m like (uhhh)\nI get wet at the thought of you\nBeing a responsible guy\nTreating me like you\u2019re supposed to do\nTears run down my thighs\nA little respect for women can get you very very far\nRemembering how to use your phone gets me\nOh so, oh so, oh so hot\nConsidering I have feelings I\u2019m like why are my clothes still on?\nOffering to do anything I\u2019m like (oh my God)\nI get wet at the thought of you\nBeing a responsible guy\nTreating me like you\u2019re supposed to do\nTears run down my thighs\nI get wet at the thought of you\nBeing a responsible guy\nTreating me like you\u2019re supposed to do\nTears run down my thighs\n(Dance break)\nI get wet at the thought of you\nBeing a responsible guy\nTreating me like you\u2019re supposed to do\nTears run down my thighs\n \n#SabrinaCarpenter #Tears #MansBestFriend \n\nMusic video by Sabrina Carpenter performing Tears.\u00a9 2025 Island Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V9vuCByb6js/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V9vuCByb6js/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V9vuCByb6js/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V9vuCByb6js/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V9vuCByb6js/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SabrinaCarpenterVEVO",
                "tags": [
                    "Sabrina Carpenter",
                    "Island Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Sabrina Carpenter - Tears (Official Video)",
                    "description": "Listen to \u2018Man\u2019s Best Friend\u201d out now: https://sabrinacarpenter.lnk.to/MansBestFriend \n\nNew merch available: https://sabrinacarpenter.lnk.to/ArtistStore \n \nSubscribe to Sabrina\u2019s channel: https://bit.ly/SCYTsubscribe \n \nFollow Sabrina Carpenter: https://linktr.ee/sabrinacarpenter \nInstagram:  https://www.instagram.com/sabrinacarpenter \nFacebook:  https://www.facebook.com/sabrinacarpenter \nTwitter:  https://x.com/SabrinaAnnLynn \nTikTok:  https://www.tiktok.com/@sabrinacarpenter \n\nFollow Team Sabrina:\nInstagram: https://www.instagram.com/teamsabrina\nTwitter: https://x.com/TeamSabrina\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teamsabrina \n\nLyrics:\n\nI get wet at the thought of you\nBeing a responsible guy\nTreating me like you\u2019re supposed to doTears run down my thighs\nA little initiative can go a very long long way\nBaby just do the dishes\nI\u2019ll give you what you (what you), what you want\nA little communication yes that\u2019s my ideal foreplay\nAssemble a chair from IKEA\nI\u2019m like (uhhh)\nI get wet at the thought of you\nBeing a responsible guy\nTreating me like you\u2019re supposed to do\nTears run down my thighs\nA little respect for women can get you very very far\nRemembering how to use your phone gets me\nOh so, oh so, oh so hot\nConsidering I have feelings I\u2019m like why are my clothes still on?\nOffering to do anything I\u2019m like (oh my God)\nI get wet at the thought of you\nBeing a responsible guy\nTreating me like you\u2019re supposed to do\nTears run down my thighs\nI get wet at the thought of you\nBeing a responsible guy\nTreating me like you\u2019re supposed to do\nTears run down my thighs\n(Dance break)\nI get wet at the thought of you\nBeing a responsible guy\nTreating me like you\u2019re supposed to do\nTears run down my thighs\n \n#SabrinaCarpenter #Tears #MansBestFriend \n\nMusic video by Sabrina Carpenter performing Tears.\u00a9 2025 Island Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11001610",
                "likeCount": "508370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24701"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C6-qYqTFFj09NnCr510qL3HIpco",
            "id": "G4Df2vAnKZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T19:00:15Z",
                "channelId": "UCn_FAXem2-e3HQvmK-mOH4g",
                "title": "KNIGHTS OF GUINEVERE [TRAILER]",
                "description": "Knights of Guinevere is a psychological thriller that welcomes you to a planet-wide theme park in the clouds!\u2026 And the shadows below, where a broken Princess Android is two dreamers\u2019 tickets to better lives, or the end of them. :3 \ud83d\udc99\n\nPILOT DROPS September 19th\nCreated by Dana Terrace, John Bailey Owen, Zach Marcus and GLITCH",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G4Df2vAnKZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G4Df2vAnKZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G4Df2vAnKZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G4Df2vAnKZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G4Df2vAnKZo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GLITCH",
                "tags": [
                    "glitch",
                    "glitch productions",
                    "digital circus",
                    "the amazing digital circus",
                    "murder drones",
                    "Pomni",
                    "Uzi",
                    "Jax",
                    "Ragatha",
                    "Kinger",
                    "Gangle",
                    "Zooble",
                    "Caine",
                    "Bubble",
                    "3D",
                    "Animation",
                    "3D Animation",
                    "Indie Animation",
                    "Gummigoo"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "KNIGHTS OF GUINEVERE [TRAILER]",
                    "description": "Knights of Guinevere is a psychological thriller that welcomes you to a planet-wide theme park in the clouds!\u2026 And the shadows below, where a broken Princess Android is two dreamers\u2019 tickets to better lives, or the end of them. :3 \ud83d\udc99\n\nPILOT DROPS September 19th\nCreated by Dana Terrace, John Bailey Owen, Zach Marcus and GLITCH"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1990965",
                "likeCount": "312745",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18048"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zyMxYdh-QaOfZ5-h59Z6Z9scTeQ",
            "id": "IusfvqCp7uk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T16:12:28Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "ESSE \u00c9 O LUGAR MAIS ASSUSTADOR DO MUNDO E ELE EXISTE NA VIDA REAL! - Inunaki Tunnel",
                "description": "Adicione CrisisX a sua lista de desejos na Steam se prepare para muita a\u00e7\u00e3o p\u00f3s-apocaliptica:https://store.steampowered.com/app/2512880?utm_content=Jazzghost\nSite oficial\uff1ahttps://crisisx.hero.com/\n\n#CrisisX #CrisisXJourney #SurviveYourWay \n\nO t\u00fanel Inunaki, localizado no Jap\u00e3o \u00e9 considerado um dos lugar mais assustadores do mundo. E hoje vamos jogar um jogo de terror que se passa nele! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Inunaki Tunnel\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IusfvqCp7uk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IusfvqCp7uk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IusfvqCp7uk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IusfvqCp7uk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IusfvqCp7uk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "terror"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ESSE \u00c9 O LUGAR MAIS ASSUSTADOR DO MUNDO E ELE EXISTE NA VIDA REAL! - Inunaki Tunnel",
                    "description": "Adicione CrisisX a sua lista de desejos na Steam se prepare para muita a\u00e7\u00e3o p\u00f3s-apocaliptica:https://store.steampowered.com/app/2512880?utm_content=Jazzghost\nSite oficial\uff1ahttps://crisisx.hero.com/\n\n#CrisisX #CrisisXJourney #SurviveYourWay \n\nO t\u00fanel Inunaki, localizado no Jap\u00e3o \u00e9 considerado um dos lugar mais assustadores do mundo. E hoje vamos jogar um jogo de terror que se passa nele! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Inunaki Tunnel\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "822334",
                "likeCount": "53916",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3629"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U5PrvaQBZofY9brVMKxmG1pY1Fo",
            "id": "5Bjmh7G47N8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T15:00:08Z",
                "channelId": "UC8rc4LEymAfWQMx1diQlaXA",
                "title": "JHONY REACT - MAINSTRISTE - AR Baby ",
                "description": "Assista agora - BEAT DU DETROIT \nhttps://youtu.be/9WixHcvgA9o?si=79muGdSfoXgAqYvC\n-------------------------------------------------------------------------\nSatisfa\u00e7\u00e3o, Jhony MC ( Piei) \n\nAssista o v\u00eddeo original no link a baixo : \n\n-------------------------------------------------------------------- \n\n\u00bbREDES SOCIAIS ( OFICIAIS \nInstagram:\nhttps://instagram.com/mcjhony_oficial?igshid=1rgc1kkwgcxai\n\nhttps://instagram.com/indiaalua?igshid=alvl0bqoosl4\n           \n\nFacebook: \nhttps://www.facebook.com/jhonata.ferreira.39566 \n\n------------------------------------------------------------------------\nSe inscrevam no canal da minha mulher  DI\u00c1RIO  DA LUA !  v\u00eddeo novo link a baixo : x\n\nhttps://youtu.be/4MZMSE8-Uj4\n------------------------------------------------------------------------\n\u00bb Para me contratar ou parcerias \u00e9 simples, s\u00f3 entrar em contato pelo E-mail: jhonymc.contato@gmail.com \n\nou pelo WPP \n(21) 997528538\n\n\n- O Canal \u00e9 meu e Foda-se, posto o conte\u00fado que quiser e a hora que eu quiser,n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever e ativar o sino  para n\u00e3o perde nada.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Bjmh7G47N8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Bjmh7G47N8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Bjmh7G47N8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Bjmh7G47N8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Bjmh7G47N8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "McJhony",
                "tags": [
                    "Rio",
                    "de",
                    "Janeiro",
                    "S\u00e3o",
                    "Gon\u00e7alo",
                    "Batalha",
                    "do",
                    "Tanque",
                    "Jhony",
                    "MC",
                    "Video",
                    "Rea\u00e7\u00e3o",
                    "Analise",
                    "REACT",
                    "RAP",
                    "Hip",
                    "Hop",
                    "REP",
                    "Nacional"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "JHONY REACT - MAINSTRISTE - AR Baby ",
                    "description": "Assista agora - BEAT DU DETROIT \nhttps://youtu.be/9WixHcvgA9o?si=79muGdSfoXgAqYvC\n-------------------------------------------------------------------------\nSatisfa\u00e7\u00e3o, Jhony MC ( Piei) \n\nAssista o v\u00eddeo original no link a baixo : \n\n-------------------------------------------------------------------- \n\n\u00bbREDES SOCIAIS ( OFICIAIS \nInstagram:\nhttps://instagram.com/mcjhony_oficial?igshid=1rgc1kkwgcxai\n\nhttps://instagram.com/indiaalua?igshid=alvl0bqoosl4\n           \n\nFacebook: \nhttps://www.facebook.com/jhonata.ferreira.39566 \n\n------------------------------------------------------------------------\nSe inscrevam no canal da minha mulher  DI\u00c1RIO  DA LUA !  v\u00eddeo novo link a baixo : x\n\nhttps://youtu.be/4MZMSE8-Uj4\n------------------------------------------------------------------------\n\u00bb Para me contratar ou parcerias \u00e9 simples, s\u00f3 entrar em contato pelo E-mail: jhonymc.contato@gmail.com \n\nou pelo WPP \n(21) 997528538\n\n\n- O Canal \u00e9 meu e Foda-se, posto o conte\u00fado que quiser e a hora que eu quiser,n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever e ativar o sino  para n\u00e3o perde nada."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82653",
                "likeCount": "6846",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "388"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vW7UJVmTsbDE7ixCQZ0rBmSwZbU",
            "id": "op2DifOfSuI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T20:00:05Z",
                "channelId": "UC3d7Ix6GrtxESULE5Auj_Zg",
                "title": "Teaser: Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 4: O \u00daltimo Ritual | The Conjuring: Last Rites - C\u00e2meras Escondidas",
                "description": "Inscreva-se no canal, ative o \"sininho\" e seja avisado sempre que tiver c\u00e2meras in\u00e9ditas!\nAqui voc\u00ea encontrar\u00e1 as melhores c\u00e2meras escondidas do Programa Silvio Santos, sucessos j\u00e1 consagrados e novos v\u00eddeos todas semana! Assine o canal e veja todas as C\u00e2meras Escondidas:\nhttps://www.youtube.com/user/CamerasE...\nAssista \u00e0 todas as C\u00e2meras: https://www.sbt.com.br/sbt-videos/pro...\nCurta a p\u00e1gina do programa no Facebook: https://www.facebook.com/SBTProgramaS...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/op2DifOfSuI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/op2DifOfSuI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/op2DifOfSuI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/op2DifOfSuI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/op2DifOfSuI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "C\u00e2meras Escondidas Programa Silvio Santos",
                "tags": [
                    "programa silvio santos",
                    "silvio santos",
                    "c\u00e2mera escondida",
                    "sbt",
                    "pegadinhas",
                    "c\u00e2meras escondidas",
                    "camera escondida",
                    "pegadinhas do sbt",
                    "rei das pegadinhas",
                    "pranks",
                    "candid camera",
                    "hidden camera",
                    "broma",
                    "camara oculta",
                    "camera cachee",
                    "pegadinhas do ivo holanda",
                    "pegadinhas do silvio santos",
                    "terror",
                    "annabelle",
                    "invoca\u00e7\u00e3o do mal",
                    "invoca\u00e7\u00e3o do mal 4",
                    "susto",
                    "fear",
                    "prank",
                    "horror",
                    "horror prank",
                    "horror movie",
                    "the nun",
                    "the conjuring",
                    "conjuring 4",
                    "The Conjuring: Last Rites"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Teaser: Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 4: O \u00daltimo Ritual | The Conjuring: Last Rites - C\u00e2meras Escondidas",
                    "description": "Inscreva-se no canal, ative o \"sininho\" e seja avisado sempre que tiver c\u00e2meras in\u00e9ditas!\nAqui voc\u00ea encontrar\u00e1 as melhores c\u00e2meras escondidas do Programa Silvio Santos, sucessos j\u00e1 consagrados e novos v\u00eddeos todas semana! Assine o canal e veja todas as C\u00e2meras Escondidas:\nhttps://www.youtube.com/user/CamerasE...\nAssista \u00e0 todas as C\u00e2meras: https://www.sbt.com.br/sbt-videos/pro...\nCurta a p\u00e1gina do programa no Facebook: https://www.facebook.com/SBTProgramaS..."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46549",
                "likeCount": "515",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "51A5DrVlBcKaEYp1SPQ5sReeTeY",
            "id": "cIoTQPedTxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T22:03:07Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "DESCOBRI QUEM ROUBOU MINHA DRAGON CANNELLONI MAIS RARA do Brainrot!\u00a0\ud83d\ude31\ud83d\udc09",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cIoTQPedTxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cIoTQPedTxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cIoTQPedTxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cIoTQPedTxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cIoTQPedTxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "DESCOBRI QUEM ROUBOU MINHA DRAGON CANNELLONI MAIS RARA do Brainrot!\u00a0\ud83d\ude31\ud83d\udc09",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "357042",
                "likeCount": "10489",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1053"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8Nv2jxSY4NUGeNQkeb39J7OCr7s",
            "id": "61HBQuXWKLc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-28T15:00:11Z",
                "channelId": "UCQSDP7H4BINtrZ0bJc_FNIA",
                "title": "Orochi \"Ar BB Freestyle 2\" \ud83d\udc76",
                "description": "\u00a9\u2117 Mainstreet Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/61HBQuXWKLc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/61HBQuXWKLc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/61HBQuXWKLc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/61HBQuXWKLc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/61HBQuXWKLc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Orochi",
                "tags": [
                    "Orochi",
                    "Orochi amor de fim de noite",
                    "amor de fim de noite",
                    "mainstreet",
                    "mainstreet records",
                    "album orochi",
                    "matue",
                    "album matue",
                    "teto",
                    "album teto",
                    "poze",
                    "mc Poze do rodo",
                    "30praum",
                    "djonga",
                    "ret",
                    "filipe ret",
                    "cabelinho",
                    "vida louca",
                    "trap rj",
                    "assault",
                    "poesia acustica",
                    "balao",
                    "vida cara",
                    "album vida cara",
                    "balao 2",
                    "orochi trippie red"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Orochi \"Ar BB Freestyle 2\" \ud83d\udc76",
                    "description": "\u00a9\u2117 Mainstreet Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "685878",
                "likeCount": "58876",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8348"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CkdBmI_wQ8kmklO7y39DZ-QCHsE",
            "id": "jn565Ojwv5M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T15:01:25Z",
                "channelId": "UCuNjvqjTzw9LcD9PVpTVWRA",
                "title": "O Ver\u00e3o Que Mudou Minha Vida Temporada 3 -Trailer 2 | Prime Video",
                "description": "Tudo pode acontecer. Os tr\u00eas \u00faltimos epis\u00f3dios de \"O Ver\u00e3o Que Mudou Minha Vida\" estreiam em setembro, exclusivamente no Prime Video.\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 14,90/m\u00eas. Teste Gr\u00e1tis por 30 dias. \n\nSiga nossas redes sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/primevideobr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/PrimeVideoBR/ \nTwitter: https://twitter.com/PrimeVideoBR \nTikTok: https://www.tiktok.com/@primevideobr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jn565Ojwv5M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jn565Ojwv5M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jn565Ojwv5M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jn565Ojwv5M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jn565Ojwv5M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Brasil",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Amazon",
                    "Amazon Prime Video",
                    "Christopher Briney",
                    "Coming Soon",
                    "Drama",
                    "Gavin Casalegno",
                    "Jenny Han",
                    "Lola Tung",
                    "Official Trailer",
                    "Prime Video",
                    "PrimeVideo",
                    "Romance",
                    "Season 3 Prime",
                    "Series",
                    "Teen Drama",
                    "Teen Romance",
                    "The Summer I Turned Pretty",
                    "We'll Always Have Summer",
                    "amazon",
                    "amazon prime",
                    "amazon prime video",
                    "amazon prime video brasil",
                    "coming-of-age",
                    "prime video",
                    "prime video brasil",
                    "trailer"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "O Ver\u00e3o Que Mudou Minha Vida Temporada 3 -Trailer 2 | Prime Video",
                    "description": "Tudo pode acontecer. Os tr\u00eas \u00faltimos epis\u00f3dios de \"O Ver\u00e3o Que Mudou Minha Vida\" estreiam em setembro, exclusivamente no Prime Video.\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 14,90/m\u00eas. Teste Gr\u00e1tis por 30 dias. \n\nSiga nossas redes sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/primevideobr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/PrimeVideoBR/ \nTwitter: https://twitter.com/PrimeVideoBR \nTikTok: https://www.tiktok.com/@primevideobr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40965",
                "likeCount": "1686",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "80"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JyuE3IOaGODiPtiazTb4rg5s82M",
            "id": "lxBSqG_P5so",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T22:27:14Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "ENTREI COM SECRETOS EM SERVIDORES PUBLICOS NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxBSqG_P5so/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxBSqG_P5so/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxBSqG_P5so/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxBSqG_P5so/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxBSqG_P5so/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ENTREI COM SECRETOS EM SERVIDORES PUBLICOS NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "270690",
                "likeCount": "4943",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "408"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l3D8dC3CJDxnjM_IwDuitn_Pi-w",
            "id": "andt14XEPxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T20:30:47Z",
                "channelId": "UCG90vRbG7aMXu0nD0DQ2wFA",
                "title": "MC Luuky - Presente de Deus (DJ GM e DJ Aladin GDB)",
                "description": "MC LUUKY \u00ae\n\nArtista: MC Luuky\nM\u00fasica: Presente de Deus\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ GM e DJ Aladin GDB\nDiretor de Video: GL @gustavolimawalk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/andt14XEPxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/andt14XEPxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/andt14XEPxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/andt14XEPxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/andt14XEPxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Luuky",
                "tags": [
                    "MC Luuky",
                    "Presente de Deus",
                    "Filho",
                    "Filha",
                    "Larih Boas",
                    "Carlinhos",
                    "Rancho do Maia",
                    "Carlinhos Maia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MC Luuky - Presente de Deus (DJ GM e DJ Aladin GDB)",
                    "description": "MC LUUKY \u00ae\n\nArtista: MC Luuky\nM\u00fasica: Presente de Deus\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ GM e DJ Aladin GDB\nDiretor de Video: GL @gustavolimawalk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64044",
                "likeCount": "10834",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "623"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XwAiedSSLYy4Nj-_roDKNVHTGvA",
            "id": "vxeGQw589z0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T15:00:06Z",
                "channelId": "UCXQFUk_6MfKIAbxEN5DEz1w",
                "title": "Rei de Lata: Piloto | Trailer ExtraOficial | Kimera Est\u00fadio",
                "description": "Primeiro trailer oficial da anima\u00e7\u00e3o (extraoficial) de Rei de Lata. \n\nSinopse:\nNum mundo p\u00f3s-guerra, uma arma biol\u00f3gica causou a quase extin\u00e7\u00e3o de um pa\u00eds, mas as crian\u00e7as que nasceram depois do ataque ganharam poderes e s\u00e3o as \u00fanicas imunes ao ar. A hist\u00f3ria acompanha Jos\u00e9, uma dessas crian\u00e7as super poderosas que s\u00e3o temidas e precisam lutar pela pr\u00f3pria sobreviv\u00eancia. \u00c9 uma trama cheia de a\u00e7\u00e3o e conflitos.\n\nO piloto tem data de estreia para 2027",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxeGQw589z0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxeGQw589z0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxeGQw589z0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxeGQw589z0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxeGQw589z0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kimera Est\u00fadio ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Rei de Lata: Piloto | Trailer ExtraOficial | Kimera Est\u00fadio",
                    "description": "Primeiro trailer oficial da anima\u00e7\u00e3o (extraoficial) de Rei de Lata. \n\nSinopse:\nNum mundo p\u00f3s-guerra, uma arma biol\u00f3gica causou a quase extin\u00e7\u00e3o de um pa\u00eds, mas as crian\u00e7as que nasceram depois do ataque ganharam poderes e s\u00e3o as \u00fanicas imunes ao ar. A hist\u00f3ria acompanha Jos\u00e9, uma dessas crian\u00e7as super poderosas que s\u00e3o temidas e precisam lutar pela pr\u00f3pria sobreviv\u00eancia. \u00c9 uma trama cheia de a\u00e7\u00e3o e conflitos.\n\nO piloto tem data de estreia para 2027"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44885",
                "likeCount": "12058",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "806"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qIHC5UNEDItwX9PcOCVmWR9ninw",
            "id": "-ajnaEY-dRc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T20:35:18Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "TR\u00caS SECRETO NOVO, BRAINROT MAIS RARO STRAWBERRY ELEPHANT, SMURFCAT ROUBE O BRAINROT \ud83e\udd11 (ATUALIZA\u00c7\u00c3O)",
                "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nTR\u00caS SECRETO NOVO, RARIDADE NOVA STRAWBERRY ELEPHANT, SMURFCAT NO ROUBE O BRAINROT \ud83e\udd11 (ATUALIZA\u00c7\u00c3O) - Los Spyderinis - Ketupat Kepat - La Supreme Combinasion\n\nSpaghetti Tualetti Lucky Block de Admin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ajnaEY-dRc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ajnaEY-dRc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ajnaEY-dRc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ajnaEY-dRc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ajnaEY-dRc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "NOVO BRAINROT MAIS RARO DE TODOS",
                    "STRAWBERRY ELEPHANT",
                    "ELEFANTE STRAWBERRY",
                    "ELEFANTE MAIS RARO DO BRAINROT",
                    "BRAINROT MAIS RARO DO JOGO",
                    "BRAINROT ROBLOX",
                    "BRAINROT MAIS RARO",
                    "BRAINROT SECRETO",
                    "brainrot mais raro do jogo roube um brainrot",
                    "ATUALIZA\u00c7\u00c3O BRAINROT",
                    "NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O BRAINROT",
                    "EVENTO BRAINROT ROBLOX",
                    "COMO PEGAR BRAINROT ROBLOX",
                    "admin roube brainrot",
                    "lucky block brainrot",
                    "robux roblox",
                    "robux",
                    "brainrot",
                    "Spaghetti Tualetti Brainrot",
                    "luckyblock"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "TR\u00caS SECRETO NOVO, BRAINROT MAIS RARO STRAWBERRY ELEPHANT, SMURFCAT ROUBE O BRAINROT \ud83e\udd11 (ATUALIZA\u00c7\u00c3O)",
                    "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nTR\u00caS SECRETO NOVO, RARIDADE NOVA STRAWBERRY ELEPHANT, SMURFCAT NO ROUBE O BRAINROT \ud83e\udd11 (ATUALIZA\u00c7\u00c3O) - Los Spyderinis - Ketupat Kepat - La Supreme Combinasion\n\nSpaghetti Tualetti Lucky Block de Admin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "342616",
                "likeCount": "4896",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "604"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Sw50i2zY-p-gXEoeW1Dgv49XMa4",
            "id": "zxncsBlfSJk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T17:00:07Z",
                "channelId": "UCqbF66G_wzoprwaxDmPj6rg",
                "title": "Mizzy Miles - HIGH LIFE feat. Teto & Ryu, The Runner",
                "description": "Videoclipe oficial da m\u00fasica 'HIGH LIFE'  de Mizzy Miles feat. Teto & Ryu, The Runner \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nRedes:\n@mizzymilesx\n@euteto\n@ryutherunner\n\nMAKEMORE Music Group \u00ae\ufe0f Sony Music Portugal\n\nbookings: booking@grvve.com\n\nM\u00daSICA\n\nMusica: Mizzy Miles - HIGH LIFE feat. Teto & Ryu, The Runner\nLetra: Teto, Ryu The Runner & Mizzy Miles\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Mizzy Miles\nBeat: Mizzy Miles, Jonatas Samuel\nMix & Master: Pablo\nGravado por: Pablo at Est\u00fadio Central S\u00e3o Paulo\n\nVIDEO\n\nProdu\u00e7\u00e3o Audiovisual: Hyperion Studios\nDire\u00e7\u00e3o: Ryan Monotoshi\nDOP: Heitor Novaes\nAC1: Guilherme Martins\nAC2: Marcos Jou\nVideo Assist: Pedro Jimenez\nGaffer: Thomas Luz\nAss El\u00e9trica 1: Tiago Oliveira \nAss Maquinaria: Alan Reis\nAss Maquinaria: David\nFotografia Still: Paulo Martins\nMOF Foto: Felippe Xixa\nMOF Video: Gabriel Freitas\nMobile: Lukas S\u00e1\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o: Bruna Machado\nAssist de Prod: Larissa Nascimento\nAssist Set: Sarah Izis e Ruanes \nProd Loc: Larissa Nascimento\nBeauty: Larissa Yumi\nAssist Beauty: Felippe Acciole  \nStylist Artistas: Raphael Pereira e Isadora Guimar\u00e3es\nStylist Casting: Isadora Chianfa\nEquipe de Arte Addedo\nDiretoras e Produtoras de Arte e Objetos: B\u00e1rbara Donatello \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva de Arte: Guilherme Miranda\nCenografia e Montagem: Guilherme Doria e Lucas Arce\nSeguran\u00e7a: Caio Cesar\nProd Casting: Fresh Luc\nCasting: Kennya Rocha, Julia Yoshioka, Cinthia Dos Anjos, Madu Saboya e Raquel Silva\nEdi\u00e7\u00e3o: Carlei\nSFX: Erick Bertoncini\nColor: Rafael Foca\nDesigner: Caio Matos\nVHS: Pedro Jimenez\nCatering: Cafe Mania\nAgradecimentos Especiais: Hollyland Brasil e 22 Loca\u00e7\u00f5es\nHYPERION STUDIOS \n\u2b51 \u2b51 \u2b51\n\n\u24c2\ufe0f\u24c2\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxncsBlfSJk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxncsBlfSJk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxncsBlfSJk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxncsBlfSJk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxncsBlfSJk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mizzy Miles",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Mizzy Miles - HIGH LIFE feat. Teto & Ryu, The Runner",
                    "description": "Videoclipe oficial da m\u00fasica 'HIGH LIFE'  de Mizzy Miles feat. Teto & Ryu, The Runner \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nRedes:\n@mizzymilesx\n@euteto\n@ryutherunner\n\nMAKEMORE Music Group \u00ae\ufe0f Sony Music Portugal\n\nbookings: booking@grvve.com\n\nM\u00daSICA\n\nMusica: Mizzy Miles - HIGH LIFE feat. Teto & Ryu, The Runner\nLetra: Teto, Ryu The Runner & Mizzy Miles\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Mizzy Miles\nBeat: Mizzy Miles, Jonatas Samuel\nMix & Master: Pablo\nGravado por: Pablo at Est\u00fadio Central S\u00e3o Paulo\n\nVIDEO\n\nProdu\u00e7\u00e3o Audiovisual: Hyperion Studios\nDire\u00e7\u00e3o: Ryan Monotoshi\nDOP: Heitor Novaes\nAC1: Guilherme Martins\nAC2: Marcos Jou\nVideo Assist: Pedro Jimenez\nGaffer: Thomas Luz\nAss El\u00e9trica 1: Tiago Oliveira \nAss Maquinaria: Alan Reis\nAss Maquinaria: David\nFotografia Still: Paulo Martins\nMOF Foto: Felippe Xixa\nMOF Video: Gabriel Freitas\nMobile: Lukas S\u00e1\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o: Bruna Machado\nAssist de Prod: Larissa Nascimento\nAssist Set: Sarah Izis e Ruanes \nProd Loc: Larissa Nascimento\nBeauty: Larissa Yumi\nAssist Beauty: Felippe Acciole  \nStylist Artistas: Raphael Pereira e Isadora Guimar\u00e3es\nStylist Casting: Isadora Chianfa\nEquipe de Arte Addedo\nDiretoras e Produtoras de Arte e Objetos: B\u00e1rbara Donatello \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva de Arte: Guilherme Miranda\nCenografia e Montagem: Guilherme Doria e Lucas Arce\nSeguran\u00e7a: Caio Cesar\nProd Casting: Fresh Luc\nCasting: Kennya Rocha, Julia Yoshioka, Cinthia Dos Anjos, Madu Saboya e Raquel Silva\nEdi\u00e7\u00e3o: Carlei\nSFX: Erick Bertoncini\nColor: Rafael Foca\nDesigner: Caio Matos\nVHS: Pedro Jimenez\nCatering: Cafe Mania\nAgradecimentos Especiais: Hollyland Brasil e 22 Loca\u00e7\u00f5es\nHYPERION STUDIOS \n\u2b51 \u2b51 \u2b51\n\n\u24c2\ufe0f\u24c2\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75309",
                "likeCount": "13563",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "884"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZkPE8Dsp-5UnTuxoe-EOJqahFIk",
            "id": "UFPT7_U4oyc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T14:59:53Z",
                "channelId": "UCQJWtTnAHhEG5w4uN0udnUQ",
                "title": "The Summer I Turned Pretty Season 3 - Official Final Trailer | Prime Video",
                "description": "Anything could happen. The last three episodes of The Summer I Turned Pretty begin September 3 only on Prime Video.\n \n\u00bb Watch The Summer I Turned Pretty on Prime Video: https://amzn.to/3zOPpAu\n\u00bb SUBSCRIBE: http://bit.ly/PrimeVideoSubscribe\n \nAbout Prime Video:\nWant to watch it now? We\u2019ve got it. This week\u2019s newest movies, last night\u2019s TV shows, classic favorites, and more are available to stream instantly, plus all your videos are stored in Your Video Library. Prime Video offers a variety of unique and captivating entertainment, including original series \u201cThe Boys,\u201d \u201cInvincible,\u201d \u201cHazbin Hotel,\u201d \u201cThe Summer I Turned Pretty,\u201d and more.\n \nGet More Prime Video: \nStream Now: http://bit.ly/WatchMorePrimeVideo\nInstagram: http://bit.ly/primevideoIG\nTikTok: https://bit.ly/PrimeVideoTikTok\nFacebook: http://bit.ly/PrimeVideoFB\nX: http://bit.ly/PrimeVideoTW\n \nThe Summer I Turned Pretty Season 3 - Official Final Trailer | Prime Video\nhttps://youtu.be/faL_S-7z4_I\n \nPrime Video\nhttps://www.youtube.com/PrimeVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UFPT7_U4oyc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UFPT7_U4oyc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UFPT7_U4oyc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UFPT7_U4oyc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UFPT7_U4oyc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video",
                "tags": [
                    "The Summer I Turned Pretty",
                    "Season 3",
                    "Prime",
                    "Amazon",
                    "Amazon Prime Video",
                    "Prime Video",
                    "PrimeVideo",
                    "Official Trailer",
                    "Lola Tung",
                    "Christopher Briney",
                    "Gavin Casalegno",
                    "Jenny Han",
                    "tsitp",
                    "tsitp s3",
                    "summer i turned pretty",
                    "belly",
                    "belly and jeremiah",
                    "belly and conrad",
                    "the summer i turned pretty season 3",
                    "prime video",
                    "new",
                    "final trailer",
                    "tsitp ending",
                    "series finale",
                    "final episodes",
                    "last episodes",
                    "the summer I turned pretty finale",
                    "belly paris",
                    "official final trailer",
                    "tsitp trailer"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Summer I Turned Pretty Season 3 - Official Final Trailer | Prime Video",
                    "description": "Anything could happen. The last three episodes of The Summer I Turned Pretty begin September 3 only on Prime Video.\n \n\u00bb Watch The Summer I Turned Pretty on Prime Video: https://amzn.to/3zOPpAu\n\u00bb SUBSCRIBE: http://bit.ly/PrimeVideoSubscribe\n \nAbout Prime Video:\nWant to watch it now? We\u2019ve got it. This week\u2019s newest movies, last night\u2019s TV shows, classic favorites, and more are available to stream instantly, plus all your videos are stored in Your Video Library. Prime Video offers a variety of unique and captivating entertainment, including original series \u201cThe Boys,\u201d \u201cInvincible,\u201d \u201cHazbin Hotel,\u201d \u201cThe Summer I Turned Pretty,\u201d and more.\n \nGet More Prime Video: \nStream Now: http://bit.ly/WatchMorePrimeVideo\nInstagram: http://bit.ly/primevideoIG\nTikTok: https://bit.ly/PrimeVideoTikTok\nFacebook: http://bit.ly/PrimeVideoFB\nX: http://bit.ly/PrimeVideoTW\n \nThe Summer I Turned Pretty Season 3 - Official Final Trailer | Prime Video\nhttps://youtu.be/faL_S-7z4_I\n \nPrime Video\nhttps://www.youtube.com/PrimeVideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1032863",
                "likeCount": "35513",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1475"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zKz5m-JnQ4bRX0TWnQ7I59j_bqk",
            "id": "byaxcxeXprM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T19:41:31Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "TOP 1 QUEBRADOR DE OSSOS NO ROBLOX COM ROBUX INFINITO \ud83d\ude31\ud83d\udd25",
                "description": "\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Quebre seus ossos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/byaxcxeXprM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/byaxcxeXprM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/byaxcxeXprM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/byaxcxeXprM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/byaxcxeXprM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "TOP 1 QUEBRADOR DE OSSOS NO ROBLOX COM ROBUX INFINITO \ud83d\ude31\ud83d\udd25",
                    "description": "\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Quebre seus ossos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155162",
                "likeCount": "2725",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "134"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WTDSpui4HdC4x3HZeArZrZf2O7Y",
            "id": "BgQxHJReHuk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T15:00:07Z",
                "channelId": "UCqrFwa5vueOTzGZ7NSlnvlQ",
                "title": "Poesia de Boteco #1 - Bin, Lukinhas, Lourena, Xam\u00e3, J.Eskine",
                "description": "Uma Realiza\u00e7\u00e3o Pineapple Storm Records.\ud83c\udf4d\n\nEscute o Poesia de Boteco na sua plataforma de m\u00fasica preferida: \nhttps://orcd.co/poesiadeboteco\n\n\nFicha T\u00e9cnica Fonograma:\n\nInt\u00e9rpretes: Lukinhas, Lourena, Xam\u00e3, Bin, J.Eskine\nCompositores: Lukinhas, Lourena, Xam\u00e3, J.Eskine, Bin, Dona Nyna, Ajaxx, Pablo Bispo\n\nM\u00fasicos:\nBaixo: Adalberto Miranda\nViol\u00e3o: Ivan Cavazza\nPercuss\u00e3o: Matheus Pessanha\nTrompete: Multhiago\n\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Lukinhas, Ivan Cavazza\nEdi\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Karen \u00c1vila \nMix/Master: Robertinho\n\n\nFicha T\u00e9cnica Audiovisual:\n\nProdutora: Fresh Mind Co \n\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Uriel Calomeni \nDOP: Allan Carvalho\nOperador de Ronin : Pixinine \nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Amanda Carvalho \nProdu\u00e7\u00e3o: Rayssa Romanov e Gabriel Le\u00e3o e Thalles Felipe \nFotografia Still: Flash Will \nProdutor de artes: Welber Caetano \nContrarregra : Kevyn Alexander e Marcos Santos\nEdi\u00e7\u00e3o: Daniel Azevedo\n\n\nEquipe Liga / Pineapple:\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Marcello Azevedo\nDiretora de Marketing: Malu Barbosa\nCoordena\u00e7\u00e3o de Marketing: GVBE e Madu Martins\nDesigner: Matheus Pereira\nLabel Manager: B\u00e1rbara Portela\nA&R: Uriel Calomeni e Allana Amorim \nAdministrativo: Mateus Felipe\nJur\u00eddico: Rafael Amorim Abra\u00e3o\nFinanceiro: Diogo Vieira",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BgQxHJReHuk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BgQxHJReHuk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BgQxHJReHuk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BgQxHJReHuk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BgQxHJReHuk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PineappleStormTV",
                "tags": [
                    "rap",
                    "nacional",
                    "pineapple",
                    "brainstorm",
                    "poetas",
                    "topo",
                    "perfil",
                    "acustico",
                    "ret",
                    "d2",
                    "sain",
                    "bloco",
                    "djonga",
                    "baco",
                    "choice",
                    "oriente",
                    "3030",
                    "sintese",
                    "shawlin",
                    "morcego",
                    "caixa",
                    "baixa",
                    "coringa",
                    "luccas",
                    "carlos",
                    "cartel",
                    "delarima",
                    "piramide",
                    "perdida",
                    "don",
                    "cesao",
                    "racionais",
                    "rzo",
                    "negra",
                    "flora",
                    "matos",
                    "emicida",
                    "sabotage",
                    "mano",
                    "brown",
                    "poesia acustica",
                    "pineapple storm",
                    "malak",
                    "froid"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Poesia de Boteco #1 - Bin, Lukinhas, Lourena, Xam\u00e3, J.Eskine",
                    "description": "Uma Realiza\u00e7\u00e3o Pineapple Storm Records.\ud83c\udf4d\n\nEscute o Poesia de Boteco na sua plataforma de m\u00fasica preferida: \nhttps://orcd.co/poesiadeboteco\n\n\nFicha T\u00e9cnica Fonograma:\n\nInt\u00e9rpretes: Lukinhas, Lourena, Xam\u00e3, Bin, J.Eskine\nCompositores: Lukinhas, Lourena, Xam\u00e3, J.Eskine, Bin, Dona Nyna, Ajaxx, Pablo Bispo\n\nM\u00fasicos:\nBaixo: Adalberto Miranda\nViol\u00e3o: Ivan Cavazza\nPercuss\u00e3o: Matheus Pessanha\nTrompete: Multhiago\n\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Lukinhas, Ivan Cavazza\nEdi\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Karen \u00c1vila \nMix/Master: Robertinho\n\n\nFicha T\u00e9cnica Audiovisual:\n\nProdutora: Fresh Mind Co \n\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Uriel Calomeni \nDOP: Allan Carvalho\nOperador de Ronin : Pixinine \nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Amanda Carvalho \nProdu\u00e7\u00e3o: Rayssa Romanov e Gabriel Le\u00e3o e Thalles Felipe \nFotografia Still: Flash Will \nProdutor de artes: Welber Caetano \nContrarregra : Kevyn Alexander e Marcos Santos\nEdi\u00e7\u00e3o: Daniel Azevedo\n\n\nEquipe Liga / Pineapple:\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Marcello Azevedo\nDiretora de Marketing: Malu Barbosa\nCoordena\u00e7\u00e3o de Marketing: GVBE e Madu Martins\nDesigner: Matheus Pereira\nLabel Manager: B\u00e1rbara Portela\nA&R: Uriel Calomeni e Allana Amorim \nAdministrativo: Mateus Felipe\nJur\u00eddico: Rafael Amorim Abra\u00e3o\nFinanceiro: Diogo Vieira"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97039",
                "likeCount": "12135",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "840"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "01u4zcBTbJ1wNdTfEupJMHSQeZQ",
            "id": "755DTs6d7-0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T16:00:02Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "French Lover | Trailer oficial | Netflix",
                "description": "Quando um ator cansado conhece uma gar\u00e7onete azarada em Paris, nasce uma hist\u00f3ria de amor improv\u00e1vel. Mas ser\u00e1 que o brilho dos holofotes vai ofuscar essa paix\u00e3o?\r\n\r\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81776269\r\n\r\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\r\n\r\nSobre a Netflix:\r\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\r\n\r\nFrench Lover | Trailer oficial | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/755DTs6d7-0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/755DTs6d7-0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/755DTs6d7-0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/755DTs6d7-0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/755DTs6d7-0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "French Lover",
                    "Netflix",
                    "Netflix 2025",
                    "Omar Sy",
                    "Opostos que se atraem",
                    "celebridades",
                    "comovente",
                    "com\u00e9dia",
                    "com\u00e9dia rom\u00e2ntica",
                    "emocionante",
                    "encontrar o amor",
                    "exc\u00eantrico",
                    "filme",
                    "novo na Netflix",
                    "pre\u00e7o da fama",
                    "romance",
                    "rom\u00e2ntico",
                    "se apaixonar",
                    "showbiz",
                    "sincero",
                    "trailers Netflix"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "French Lover | Trailer oficial | Netflix",
                    "description": "Quando um ator cansado conhece uma gar\u00e7onete azarada em Paris, nasce uma hist\u00f3ria de amor improv\u00e1vel. Mas ser\u00e1 que o brilho dos holofotes vai ofuscar essa paix\u00e3o?\r\n\r\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81776269\r\n\r\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\r\n\r\nSobre a Netflix:\r\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\r\n\r\nFrench Lover | Trailer oficial | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35471",
                "likeCount": "1048",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oPRuXEA0kLKgAaQ2fJRGRULbr0Q",
            "id": "5a_xEazG37c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T12:30:12Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "KASS SUMIU e Seus Amigos n\u00e3o se Importaram",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5a_xEazG37c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5a_xEazG37c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5a_xEazG37c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5a_xEazG37c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5a_xEazG37c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "KASS SUMIU e Seus Amigos n\u00e3o se Importaram",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "225162",
                "likeCount": "4985",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "126"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uAK_3ara5jq7-X1quu_4ECr8O7Y",
            "id": "90FKLUceJmg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T15:00:07Z",
                "channelId": "UCKh2WhQRJ5RkAQ9_TIKQGcg",
                "title": "Duquesa - Fuso (Clipe Oficial)",
                "description": "M\u00fasica: Fuso\nVoz - Duquesa\nGrava\u00e7\u00e3o: Go Dassisti\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Scalercio\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Go Dassisti\nSelo \u2013 Boogie Naipe\nData da Grava\u00e7\u00e3o: 2024\n\nBOOGIE NAIPE\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Kaire Jorge (@kairejorge)\nGerente de Projetos - Carol Castro (@carollina.castro(\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva - Carol Castro (@carollina.castro)\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica - In\u00e1 Ara\u00fajo (@ina___araujo)\nCoordenadora de Comunica\u00e7\u00e3o - Fernanda Cotez (@fernandacotez)\nSocial Media - Giovanna Ven\u00e2ncio (@gxvs_)\nDesign Gr\u00e1fico: Caio Matos (@sotxm_)\nAssessoria de Imprensa: (Gira Hub @girahub)\nA&R - Paula Spit (@paulaspit)\nMaking Of / Still Boogie Naipe: Julio Justo (@juliojustoo)  \n      \nProdu\u00e7\u00e3o Audiovisual: Hyperion Studios (@hyperion___studios)\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Duquesa, Ryan Monotoshi & Bruna Machado  \nDire\u00e7\u00e3o: Ryan Monotoshi (@monotoshi)\nAssist. Dire\u00e7\u00e3o: Bruna Machado (@brunamaxhado)\nDOP: Caetano (@photo.caetano)\nAC1: F\u00e1bio Cabelo (@fabiocinema)\nAC2: Tyna Cardoso (@tynoca_)\nSteady Cam: Marcel Yoda (@yoda.steadicam)\nGaffer: Thomas Luz (@thomas.luzzz)\nAss Eletrica 1: Jonatas Willian Jer\u00f4nimo \nAss Eletrica 2: Gabriel Zohe \nMaquinaria: Alex Queiroz \nAss Maquinaria 2: Lucas Bulldog \nFotografia Still: Paulo Martins e Duda Bonini (@paulomartins e @dudaboninii)\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o: Bruna Machado\nAssist. de Prod: Gaby Goretti (@gabygoretti)\nAssist de Set: Jo\u00e3o Guilherme Carvalho, Sarah Izis e Felippe Xixa \n(@carvalhojoaogui, @sarah_izis e @felippe07)\nDiretora de Arte: Mayra Martins (@mrtnsmayra)\nMobile: M4rcelim (@m4rcelim)\nMake: Caos (@c4aos_)\nHairstylist: Cadela Chic (@cadelachic)\nStylist: Joseph Ackon (@ackon.ackon)\nAssist. Stylist: Ygor Caine, Tia Ita (@ygorcaine)\nBeauty Casting: Larissa Yumi (@larissayumic)\nCoreografia: Miran (@mirangvs)\nAssist\u00eancia Coreogr\u00e1fica: Duda Reis (@dudareiiss_)\nBallet Taurus Big D: Bia Graboschi, Ray Souza, Jhey Olliver, Ste Alves \n(@biiagraboschi, @ray.souzs, @jheyoliiver, @stefanyalvesinc)\nDan\u00e7arinos: Jhow Zagare, Jay Silva, Og Bruno, Jc, Diouro, Kaue Farkas \n(@jhowzagare, @_jaaysilva, @ogbbruno, @jcseven, @di.ouroo, @farkaskaue)\nParticipa\u00e7\u00e3o Especial: Tia Ita\nPiloto Drift: Fabricio Faria\nCarros: flowgaragembr, Gabriel Malanga e Leandro M. Pedro\n(@flowgaragembr , @dubhouse e @ej1_0666)\nEdi\u00e7\u00e3o: Ryan Monotoshi \nColor: Ryan Monotoshi \nLettering: Caio Matos (@sotxm_) \nCatering: Cafe Mania (@cafemaniaa_)\n\n\nAgradecimentos Especiais: Hollyland Brasil e 22 Loca\u00e7\u00f5es\nRealiza\u00e7\u00e3o Boogie Naipe, HYPERION STUDIOS \u2b51 \u2b51 \u2b51\nTodos os direitos reservados, Boogie Naipe - 2025\n\nSiga:\n@duquesa \n@boogienaipe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/90FKLUceJmg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/90FKLUceJmg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/90FKLUceJmg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/90FKLUceJmg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/90FKLUceJmg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Duquesa",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Duquesa - Fuso (Clipe Oficial)",
                    "description": "M\u00fasica: Fuso\nVoz - Duquesa\nGrava\u00e7\u00e3o: Go Dassisti\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Scalercio\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Go Dassisti\nSelo \u2013 Boogie Naipe\nData da Grava\u00e7\u00e3o: 2024\n\nBOOGIE NAIPE\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Kaire Jorge (@kairejorge)\nGerente de Projetos - Carol Castro (@carollina.castro(\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva - Carol Castro (@carollina.castro)\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica - In\u00e1 Ara\u00fajo (@ina___araujo)\nCoordenadora de Comunica\u00e7\u00e3o - Fernanda Cotez (@fernandacotez)\nSocial Media - Giovanna Ven\u00e2ncio (@gxvs_)\nDesign Gr\u00e1fico: Caio Matos (@sotxm_)\nAssessoria de Imprensa: (Gira Hub @girahub)\nA&R - Paula Spit (@paulaspit)\nMaking Of / Still Boogie Naipe: Julio Justo (@juliojustoo)  \n      \nProdu\u00e7\u00e3o Audiovisual: Hyperion Studios (@hyperion___studios)\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Duquesa, Ryan Monotoshi & Bruna Machado  \nDire\u00e7\u00e3o: Ryan Monotoshi (@monotoshi)\nAssist. Dire\u00e7\u00e3o: Bruna Machado (@brunamaxhado)\nDOP: Caetano (@photo.caetano)\nAC1: F\u00e1bio Cabelo (@fabiocinema)\nAC2: Tyna Cardoso (@tynoca_)\nSteady Cam: Marcel Yoda (@yoda.steadicam)\nGaffer: Thomas Luz (@thomas.luzzz)\nAss Eletrica 1: Jonatas Willian Jer\u00f4nimo \nAss Eletrica 2: Gabriel Zohe \nMaquinaria: Alex Queiroz \nAss Maquinaria 2: Lucas Bulldog \nFotografia Still: Paulo Martins e Duda Bonini (@paulomartins e @dudaboninii)\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o: Bruna Machado\nAssist. de Prod: Gaby Goretti (@gabygoretti)\nAssist de Set: Jo\u00e3o Guilherme Carvalho, Sarah Izis e Felippe Xixa \n(@carvalhojoaogui, @sarah_izis e @felippe07)\nDiretora de Arte: Mayra Martins (@mrtnsmayra)\nMobile: M4rcelim (@m4rcelim)\nMake: Caos (@c4aos_)\nHairstylist: Cadela Chic (@cadelachic)\nStylist: Joseph Ackon (@ackon.ackon)\nAssist. Stylist: Ygor Caine, Tia Ita (@ygorcaine)\nBeauty Casting: Larissa Yumi (@larissayumic)\nCoreografia: Miran (@mirangvs)\nAssist\u00eancia Coreogr\u00e1fica: Duda Reis (@dudareiiss_)\nBallet Taurus Big D: Bia Graboschi, Ray Souza, Jhey Olliver, Ste Alves \n(@biiagraboschi, @ray.souzs, @jheyoliiver, @stefanyalvesinc)\nDan\u00e7arinos: Jhow Zagare, Jay Silva, Og Bruno, Jc, Diouro, Kaue Farkas \n(@jhowzagare, @_jaaysilva, @ogbbruno, @jcseven, @di.ouroo, @farkaskaue)\nParticipa\u00e7\u00e3o Especial: Tia Ita\nPiloto Drift: Fabricio Faria\nCarros: flowgaragembr, Gabriel Malanga e Leandro M. Pedro\n(@flowgaragembr , @dubhouse e @ej1_0666)\nEdi\u00e7\u00e3o: Ryan Monotoshi \nColor: Ryan Monotoshi \nLettering: Caio Matos (@sotxm_) \nCatering: Cafe Mania (@cafemaniaa_)\n\n\nAgradecimentos Especiais: Hollyland Brasil e 22 Loca\u00e7\u00f5es\nRealiza\u00e7\u00e3o Boogie Naipe, HYPERION STUDIOS \u2b51 \u2b51 \u2b51\nTodos os direitos reservados, Boogie Naipe - 2025\n\nSiga:\n@duquesa \n@boogienaipe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45917",
                "likeCount": "5548",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "241"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0JbndurHwZPUwuqu5ydp-anOqcE",
            "id": "S7TnvaZg9jI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T12:15:05Z",
                "channelId": "UC5XG4yYM-_DQ-3HPRuam76Q",
                "title": "Bugonia | Trailer Oficial Legendado",
                "description": "Bugonia | Trailer Oficial Legendado\n\nAssista ao novo trailer de #Bugonia, novo filme do diretor Yorgos Lanthimos estrelado por Emma Stone e Jesse Plemons.\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S7TnvaZg9jI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S7TnvaZg9jI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S7TnvaZg9jI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S7TnvaZg9jI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "ingresso.com",
                "tags": [
                    "Lan\u00e7amentos;",
                    "Filmes",
                    "Cinema",
                    "Estreias",
                    "Trailers",
                    "filme completo",
                    "cr\u00edtica",
                    "ingresso.com",
                    "review",
                    "an\u00e1lise",
                    "cinema 2025",
                    "fas de cinema",
                    "ingressos de cinema",
                    "desconto cinema",
                    "conte\u00fado de cinema",
                    "curiosidades"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Bugonia | Trailer Oficial Legendado",
                    "description": "Bugonia | Trailer Oficial Legendado\n\nAssista ao novo trailer de #Bugonia, novo filme do diretor Yorgos Lanthimos estrelado por Emma Stone e Jesse Plemons.\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26813",
                "likeCount": "1227",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "83"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w_9U1svNvy9MPXuwtjouR2Pkh2Y",
            "id": "bzeeTS7LEn8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T14:01:09Z",
                "channelId": "UCPIQI08BxL0i9nES_uKajAA",
                "title": "CREATIVE SQUAD DISFAR\u00c7ADA DE ANIMAIS NO MINECRAFT ",
                "description": "CANAL OFICIAL CREATIVE SQUAD \ud83d\udda4\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/creativesquaddd/\n\ud83d\udd14 Twitter: https://twitter.com/CreativeSquadd\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc2f\ud83d\udcb0 CONTATO PARA PATROC\u00cdNIO: csquadcontato@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bzeeTS7LEn8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bzeeTS7LEn8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bzeeTS7LEn8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bzeeTS7LEn8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bzeeTS7LEn8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Creative Squad",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "CREATIVE SQUAD DISFAR\u00c7ADA DE ANIMAIS NO MINECRAFT ",
                    "description": "CANAL OFICIAL CREATIVE SQUAD \ud83d\udda4\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/creativesquaddd/\n\ud83d\udd14 Twitter: https://twitter.com/CreativeSquadd\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc2f\ud83d\udcb0 CONTATO PARA PATROC\u00cdNIO: csquadcontato@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "253478",
                "likeCount": "10022",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "273"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5oqPMLM8UX7kf_ZZ9YZ8CG9L44U",
            "id": "eG9EWJ98wHE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T15:00:06Z",
                "channelId": "UCWTL-TU_Dkq6Rpsmwxe2RSQ",
                "title": "DEPOIS DE VOC\u00ca - Netto Brito | Clipe Oficial",
                "description": "Ou\u00e7a #depoisdevoc\u00ea em todas as plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/DepoisdeVoce_nettobrito\n\nDEPOIS DE VOC\u00ca\n(Composi\u00e7\u00e3o: Matheus Kennedy / VPereira / Pedro Ticks)\n\nDepois de voc\u00ea\nO bar virou minha casa\nE minha casa n\u00e3o me v\u00ea\n\nDepois de voc\u00ea\nEu vivo cortando o giro da CG\nDepois de voc\u00ea\n\nAt\u00e9 nos pared\u00e3o eu fico depr\u00ea\nDepois de voc\u00ea\nDepois de voc\u00ea...\n\nNem se o meu time perder\nVou sofrer\nIgual perder voc\u00ea\n\u00ca\u00ea\u00ea\n\nNem se o Pop\u00f3 me bater\nVai doer\nIgual perder voc\u00ea\n\u00ca\u00ea\u00ea\n\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\nInstagram | https://www.instagram.com/nettobritoof\nTikTok | https://www.tiktok.com/@nettobritoof\nFacebook | https://www.facebook.com/nettobritoof\nSua M\u00fasica | https://www.suamusica.com.br/NettoBritoOf/\n\nINSCREVA-SE AQUI \u25b6 https://www.youtube.com/@NettoBritoOf?sub_confirmation=1  \nCONTATO PARA SHOWS \u25b6 https://api.whatsapp.com/send?phone=5575982550550&text=Oi,%20quero%20contratar%20Netto%20Brito",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eG9EWJ98wHE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eG9EWJ98wHE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eG9EWJ98wHE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eG9EWJ98wHE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eG9EWJ98wHE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netto Brito",
                "tags": [
                    "Netto brito",
                    "pra encher e derramar",
                    "netto brito lan\u00e7amento",
                    "neto brito",
                    "netto brito 2024",
                    "neto brito 2025",
                    "netto brito 2025",
                    "chuva de arroz",
                    "neto brito cd completo",
                    "equivocada",
                    "brito neto",
                    "quem ama nao machuca pablo",
                    "quem ama n\u00e3o machuca",
                    "vou te amar",
                    "moletom",
                    "me usa",
                    "dejavu",
                    "tomara",
                    "netto brito quem ama nao machuca",
                    "body splash",
                    "bore eplex",
                    "depois de voce",
                    "nem se meu time perder",
                    "pop\u00f3 me bater",
                    "netto brito depois de voce",
                    "netto brito loira",
                    "neto brito setembro",
                    "musica nova"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "DEPOIS DE VOC\u00ca - Netto Brito | Clipe Oficial",
                    "description": "Ou\u00e7a #depoisdevoc\u00ea em todas as plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/DepoisdeVoce_nettobrito\n\nDEPOIS DE VOC\u00ca\n(Composi\u00e7\u00e3o: Matheus Kennedy / VPereira / Pedro Ticks)\n\nDepois de voc\u00ea\nO bar virou minha casa\nE minha casa n\u00e3o me v\u00ea\n\nDepois de voc\u00ea\nEu vivo cortando o giro da CG\nDepois de voc\u00ea\n\nAt\u00e9 nos pared\u00e3o eu fico depr\u00ea\nDepois de voc\u00ea\nDepois de voc\u00ea...\n\nNem se o meu time perder\nVou sofrer\nIgual perder voc\u00ea\n\u00ca\u00ea\u00ea\n\nNem se o Pop\u00f3 me bater\nVai doer\nIgual perder voc\u00ea\n\u00ca\u00ea\u00ea\n\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\nInstagram | https://www.instagram.com/nettobritoof\nTikTok | https://www.tiktok.com/@nettobritoof\nFacebook | https://www.facebook.com/nettobritoof\nSua M\u00fasica | https://www.suamusica.com.br/NettoBritoOf/\n\nINSCREVA-SE AQUI \u25b6 https://www.youtube.com/@NettoBritoOf?sub_confirmation=1  \nCONTATO PARA SHOWS \u25b6 https://api.whatsapp.com/send?phone=5575982550550&text=Oi,%20quero%20contratar%20Netto%20Brito"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46129",
                "likeCount": "2283",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "286"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f6yvA2lYyG_EZSWVz-aoZwB1i7Y",
            "id": "5EqVDyqhMko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-30T03:00:06Z",
                "channelId": "UCDb0peSmF5rLX7BvuTcJfCw",
                "title": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle  |  VS TRAILER 2",
                "description": "Tickets are on sale now for Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle coming to theatres in the US and Canada on September 12!\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f BUY TICKETS NOW: https://www.demonslayer-movie.com/tickets/\n\nOfficial Website: https://demonslayer-anime.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/demonslayer.anime/\nX: https://x.com/demonslayerusa\n\nAbout Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle:\nTanjiro Kamado \u2013 a boy who joined an organization dedicated to hunting down demons called the Demon Slayer Corps after his younger sister Nezuko was turned into a demon. \n\nWhile growing stronger and deepening his friendships and bonds with fellow corps members, Tanjiro has battled many demons with his comrades, Zenitsu Agatsuma and Inosuke Hashibira. Along the way, his journey has led him to fight alongside the Demon Slayer Corps\u2019 highest-ranking swordsmen, the Hashira, including Flame Hashira Kyojuro Rengoku aboard the Mugen Train, Sound Hashira Tengen Uzui within the Entertainment District, as well as Mist Hashira Muichiro Tokito and Love Hashira Mitsuri Kanroji at the Swordsmith Village.\n\nAs the Demon Slayer Corps members and Hashira engaged in a group strength training program, the Hashira Training, in preparation for the forthcoming battle against the demons, Muzan Kibutsuji appears at the Ubuyashiki Mansion. With the head of the Demon Corps in danger, Tanjiro and the Hashira rush to the headquarters but are plunged into a deep descent to a mysterious space by the hands of Muzan Kibutsuji.\nThe destination of where Tanjiro and Demon Slayer Corps have fallen is the demons\u2019 stronghold \u2013 the Infinity Castle. \n\nAnd so, the battleground is set as the final battle between the Demon Slayer Corps and the demons ignites.\n\n[ STAFF ]\nOriginal Story: Koyoharu Gotoge (JUMP COMICS / SHUEISHA)\nDirector: Haruo Sotozaki\nCharacter Design/Chief Animation Director: Akira Matsushima\nScreenplay: ufotable \nSub Character Design: Miyuki Sato, Yoko Kajiyama, Mika Kikuchi\nProp Design: Masaharu Koyama\nArt Director: Koji Eto\nDirector of Photography/Creative Finishing Work Director: Yuichi Terao\n3D Director: Kazuki Nishiwaki\nColor Setting: Yuko Omae\nEditing: Manabu Kamino\nMusic: Go Shiina, Yuki Kajiura\nChief Director: Hikaru Kondo\nAnimation Production: ufotable\n\nTheme Songs: \n\"A World Where the Sun Never Rises\" by Aimer (SACRA MUSIC / Sony Music Labels Inc.) \n\"Shine in the Cruel Night\" by LiSA (SACRA MUSIC / Sony Music Labels Inc.)\n\n[ CAST ]\nTanjiro Kamado: Natsuki Hanae\nNezuko Kamado: Akari Kito\nZenitsu Agatsuma: Hiro Shimono\nInosuke Hashibira: Yoshitsugu Matsuoka\nKanao Tsuyuri: Reina Ueda\nGenya Shinazugawa: Nobuhiko Okamoto\nGiyu Tomioka: Takahiro Sakurai\nTengen Uzui: Katsuyuki Konishi\nMuichiro Tokito: Kengo Kawanishi\nShinobu Kocho: Saori Hayami\nMitsuri Kanroji: Kana Hanazawa\nObanai Iguro: Kenichi Suzumura\nSanemi Shinazugawa: Tomokazu Seki\nGyomei Himejima: Tomokazu Sugita\nAkaza (Upper Three): Akira Ishida\n\n#DemonSlayer #KimetsunoYaiba #InfinityCastle\n\n\u00a9Koyoharu Gotoge / SHUEISHA, Aniplex, ufotable",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EqVDyqhMko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EqVDyqhMko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EqVDyqhMko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EqVDyqhMko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EqVDyqhMko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aniplex USA",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle  |  VS TRAILER 2",
                    "description": "Tickets are on sale now for Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle coming to theatres in the US and Canada on September 12!\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f BUY TICKETS NOW: https://www.demonslayer-movie.com/tickets/\n\nOfficial Website: https://demonslayer-anime.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/demonslayer.anime/\nX: https://x.com/demonslayerusa\n\nAbout Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle:\nTanjiro Kamado \u2013 a boy who joined an organization dedicated to hunting down demons called the Demon Slayer Corps after his younger sister Nezuko was turned into a demon. \n\nWhile growing stronger and deepening his friendships and bonds with fellow corps members, Tanjiro has battled many demons with his comrades, Zenitsu Agatsuma and Inosuke Hashibira. Along the way, his journey has led him to fight alongside the Demon Slayer Corps\u2019 highest-ranking swordsmen, the Hashira, including Flame Hashira Kyojuro Rengoku aboard the Mugen Train, Sound Hashira Tengen Uzui within the Entertainment District, as well as Mist Hashira Muichiro Tokito and Love Hashira Mitsuri Kanroji at the Swordsmith Village.\n\nAs the Demon Slayer Corps members and Hashira engaged in a group strength training program, the Hashira Training, in preparation for the forthcoming battle against the demons, Muzan Kibutsuji appears at the Ubuyashiki Mansion. With the head of the Demon Corps in danger, Tanjiro and the Hashira rush to the headquarters but are plunged into a deep descent to a mysterious space by the hands of Muzan Kibutsuji.\nThe destination of where Tanjiro and Demon Slayer Corps have fallen is the demons\u2019 stronghold \u2013 the Infinity Castle. \n\nAnd so, the battleground is set as the final battle between the Demon Slayer Corps and the demons ignites.\n\n[ STAFF ]\nOriginal Story: Koyoharu Gotoge (JUMP COMICS / SHUEISHA)\nDirector: Haruo Sotozaki\nCharacter Design/Chief Animation Director: Akira Matsushima\nScreenplay: ufotable \nSub Character Design: Miyuki Sato, Yoko Kajiyama, Mika Kikuchi\nProp Design: Masaharu Koyama\nArt Director: Koji Eto\nDirector of Photography/Creative Finishing Work Director: Yuichi Terao\n3D Director: Kazuki Nishiwaki\nColor Setting: Yuko Omae\nEditing: Manabu Kamino\nMusic: Go Shiina, Yuki Kajiura\nChief Director: Hikaru Kondo\nAnimation Production: ufotable\n\nTheme Songs: \n\"A World Where the Sun Never Rises\" by Aimer (SACRA MUSIC / Sony Music Labels Inc.) \n\"Shine in the Cruel Night\" by LiSA (SACRA MUSIC / Sony Music Labels Inc.)\n\n[ CAST ]\nTanjiro Kamado: Natsuki Hanae\nNezuko Kamado: Akari Kito\nZenitsu Agatsuma: Hiro Shimono\nInosuke Hashibira: Yoshitsugu Matsuoka\nKanao Tsuyuri: Reina Ueda\nGenya Shinazugawa: Nobuhiko Okamoto\nGiyu Tomioka: Takahiro Sakurai\nTengen Uzui: Katsuyuki Konishi\nMuichiro Tokito: Kengo Kawanishi\nShinobu Kocho: Saori Hayami\nMitsuri Kanroji: Kana Hanazawa\nObanai Iguro: Kenichi Suzumura\nSanemi Shinazugawa: Tomokazu Seki\nGyomei Himejima: Tomokazu Sugita\nAkaza (Upper Three): Akira Ishida\n\n#DemonSlayer #KimetsunoYaiba #InfinityCastle\n\n\u00a9Koyoharu Gotoge / SHUEISHA, Aniplex, ufotable"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91533",
                "likeCount": "6522",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "462"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "waTCQ9UOt4VgpjZvd8T5uoTFMvM",
            "id": "TYI81swFtak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T21:07:21Z",
                "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
                "title": "\ud83d\udea8NOVOS BRAINROTS! SATALITO e STRAWBERRY ELEPHANT na ATUALIZA\u00c7\u00c3O do ROUBE O BRAINROT!",
                "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot novo strawberry elephant, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, novos brainrots  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TYI81swFtak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TYI81swFtak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TYI81swFtak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TYI81swFtak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TYI81swFtak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8NOVOS BRAINROTS! SATALITO e STRAWBERRY ELEPHANT na ATUALIZA\u00c7\u00c3O do ROUBE O BRAINROT!",
                    "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot novo strawberry elephant, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, novos brainrots  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174535",
                "likeCount": "3595",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "430"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1kV_C-qrJgVNsFlnc9w8ZBcBQPI",
            "id": "IiP1HG9wp7A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T14:54:10Z",
                "channelId": "UCH7vP1JyEwTy-D-ikZUoCww",
                "title": "Simone Mendes - PRA SEMPRE OU POR ENQUANTO (Cantando Sua Hist\u00f3ria 2)",
                "description": "Contato para Shows: (85) 99986-2011 - RSS Produ\u00e7\u00f5es\nContato para Publicidade:  simonemendes@nonstopproducoes.com.br\n\n\nMe sigam nas redes sociais:\n\ud83d\udcf2 Twitter: https://twitter.com/simonemendes\n\ud83d\udcf2 Instagram: https://instagram.com/simonemendes\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@simoneses\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\n\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o: UNIC Film / Fernando Trevisan Catatau\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Pepato\n\nCompositores: \nEliabe Quexin/ Lari Ferreira/ Rafa Borges/ Thales Lessa\n\n\nLETRA:\n\nEu quero voc\u00ea\nIndependentemente do que depender\nCom a lua no c\u00e9u ou quando o sol nascer\nSe for pra mostrar n\u00f3s dois ou pra esconder\n\nEu quero voc\u00ea \nCom qualquer humor, com qualquer roupa\nSem beber ou bebendo qualquer coisa\nAcordado num sonho\nEu quero t\u00e1 na sua vida n\u00e3o importa como \n\nSe voc\u00ea quer ser meu pra sempre ou meu por enquanto pra mim tanto faz\nSe quiser beijar num quarto ou na multid\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 tanto faz\nS\u00f3 falar vamo que minha boca vai\nAi ai ai ai\nA vida toda ou s\u00f3 uma hora a mais\n\nS\u00f3 falar vamo que minha boca vai\nAi ai ai ai\nA vida toda ou s\u00f3 uma hora a mais\n\n-\n\nCENTRAL DE F\u00c3S:\n\ud83d\udcf2 Telegram: https://t.me/CentralMiglesDaSimone\n\ud83d\udcf2  X: twitter.com/centraldamigles\n\ud83d\udcf2  Instagram: Instagram.com/centraldamigles\n\ud83d\udcf2 Comunidade no Whatsapp:  https://whatsapp.com/channel/0029VaI038w96H4ZtFSXLx1Q",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IiP1HG9wp7A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IiP1HG9wp7A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IiP1HG9wp7A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IiP1HG9wp7A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IiP1HG9wp7A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simone Mendes",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Simone Mendes - PRA SEMPRE OU POR ENQUANTO (Cantando Sua Hist\u00f3ria 2)",
                    "description": "Contato para Shows: (85) 99986-2011 - RSS Produ\u00e7\u00f5es\nContato para Publicidade:  simonemendes@nonstopproducoes.com.br\n\n\nMe sigam nas redes sociais:\n\ud83d\udcf2 Twitter: https://twitter.com/simonemendes\n\ud83d\udcf2 Instagram: https://instagram.com/simonemendes\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@simoneses\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\n\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o: UNIC Film / Fernando Trevisan Catatau\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Pepato\n\nCompositores: \nEliabe Quexin/ Lari Ferreira/ Rafa Borges/ Thales Lessa\n\n\nLETRA:\n\nEu quero voc\u00ea\nIndependentemente do que depender\nCom a lua no c\u00e9u ou quando o sol nascer\nSe for pra mostrar n\u00f3s dois ou pra esconder\n\nEu quero voc\u00ea \nCom qualquer humor, com qualquer roupa\nSem beber ou bebendo qualquer coisa\nAcordado num sonho\nEu quero t\u00e1 na sua vida n\u00e3o importa como \n\nSe voc\u00ea quer ser meu pra sempre ou meu por enquanto pra mim tanto faz\nSe quiser beijar num quarto ou na multid\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 tanto faz\nS\u00f3 falar vamo que minha boca vai\nAi ai ai ai\nA vida toda ou s\u00f3 uma hora a mais\n\nS\u00f3 falar vamo que minha boca vai\nAi ai ai ai\nA vida toda ou s\u00f3 uma hora a mais\n\n-\n\nCENTRAL DE F\u00c3S:\n\ud83d\udcf2 Telegram: https://t.me/CentralMiglesDaSimone\n\ud83d\udcf2  X: twitter.com/centraldamigles\n\ud83d\udcf2  Instagram: Instagram.com/centraldamigles\n\ud83d\udcf2 Comunidade no Whatsapp:  https://whatsapp.com/channel/0029VaI038w96H4ZtFSXLx1Q"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79857",
                "likeCount": "2872",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1129"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ef28coVtZhsiHuAuoRKRRAvKh6M",
            "id": "Pm8Nq6sPsq0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-28T16:00:46Z",
                "channelId": "UCJmCTfaqgP5AWqfQCF21fPg",
                "title": "Silvio Santos Vem A\u00ed | Trailer Oficial",
                "description": "Ele j\u00e1 era muito presente nos domingos dos brasileiros. Mas, em 1989 decidiu mirar ainda mais alto: a presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Ent\u00e3o, a jovem jornalista Mar\u00edlia \u00e9 enviada para entrevist\u00e1-lo e encarar o desafio de entender quem \u00e9 o homem por tr\u00e1s da lenda. Ela tem 15 dias para descobrir aquilo que ningu\u00e9m sabe sobre Silvio Santos. \n\nO encontro vira um duelo: ele faz de tudo para blindar a sua vida pessoal, j\u00e1 Mar\u00edlia precisa revir\u00e1-la detalhe por detalhe. Ambos sair\u00e3o transformados deste embate.  \n\n\ud83c\udfac Silvio Santos Vem A\u00ed estreia dia 20 de novembro, exclusivamente nos cinemas. \n\n#ParisFilmes #SilvioSantosVemA\u00ed #Cinema #Estreia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pm8Nq6sPsq0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pm8Nq6sPsq0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pm8Nq6sPsq0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pm8Nq6sPsq0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pm8Nq6sPsq0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ParisFilmes",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Silvio Santos Vem A\u00ed | Trailer Oficial",
                    "description": "Ele j\u00e1 era muito presente nos domingos dos brasileiros. Mas, em 1989 decidiu mirar ainda mais alto: a presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Ent\u00e3o, a jovem jornalista Mar\u00edlia \u00e9 enviada para entrevist\u00e1-lo e encarar o desafio de entender quem \u00e9 o homem por tr\u00e1s da lenda. Ela tem 15 dias para descobrir aquilo que ningu\u00e9m sabe sobre Silvio Santos. \n\nO encontro vira um duelo: ele faz de tudo para blindar a sua vida pessoal, j\u00e1 Mar\u00edlia precisa revir\u00e1-la detalhe por detalhe. Ambos sair\u00e3o transformados deste embate.  \n\n\ud83c\udfac Silvio Santos Vem A\u00ed estreia dia 20 de novembro, exclusivamente nos cinemas. \n\n#ParisFilmes #SilvioSantosVemA\u00ed #Cinema #Estreia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98751",
                "likeCount": "1418",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "231"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IN5Q9kS8kdtlKtI-YR10Yq453WM",
            "id": "dU0VPzu6RLM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T13:05:51Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Novos Personagens da Turma do Problems!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dU0VPzu6RLM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dU0VPzu6RLM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dU0VPzu6RLM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dU0VPzu6RLM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dU0VPzu6RLM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Novos Personagens da Turma do Problems!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "414531",
                "likeCount": "12691",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2440"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-fabWv3pL-kxPdG22KTRDR8oZek",
            "id": "_zKnEm9xPWw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-28T23:59:47Z",
                "channelId": "UCMbytiCiUSKLHhikpOIsbxQ",
                "title": "PEDRO SAMPAIO - SEQU\u00caNCIA FEITICEIRA feat MC GW, MC Rodrigo do CN, MC Jhey, MC Nito",
                "description": "#PedroSampaio #SequenciaFeiticeira #MCGW #MCNito #MCJhey #MCRodrigoDoCN \n\nOU\u00c7A SEQU\u00caNCIA FEITICEIRA: https://lnk.to/SequenciaFeiticeira\n\nFicha T\u00e9cnica \n\nDire\u00e7\u00e3o: Pedro Sampaio, Bella Fernandes e Jhuan Martins\nProdu\u00e7\u00e3o: Ginga Pictures \nV\u00eddeo: Jhuan Martins \nCoreografia: Bella Fernandes \nAssist\u00eancia Coreogr\u00e1fica: Duh Alc\u00e2ntara\nBailarinos: \u00c1gnez Vianna, Amanda Mattos, Ana Haag, Andr\u00e9 Kith, Camila Le\u00e3o, Fernando Ara\u00fajo, Franco Salluzio, Gabriela Cecilio, Jacque Kinjo, Jo\u00e3o Lima, Juliane Martins, J\u00fanior Ollier, Riquencio, Rogger Castro, Tarik Henrique, Wallace Costa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zKnEm9xPWw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zKnEm9xPWw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zKnEm9xPWw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zKnEm9xPWw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zKnEm9xPWw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PEDRO SAMPAIO",
                "tags": [
                    "pedro sampaio",
                    "sequencia feiticeira",
                    "mc jhey",
                    "mc nito",
                    "rodrigo do cn",
                    "mc gw",
                    "funk 2025",
                    "sequencia",
                    "hit",
                    "set funk",
                    "tiktok",
                    "coreografia",
                    "musica"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "PEDRO SAMPAIO - SEQU\u00caNCIA FEITICEIRA feat MC GW, MC Rodrigo do CN, MC Jhey, MC Nito",
                    "description": "#PedroSampaio #SequenciaFeiticeira #MCGW #MCNito #MCJhey #MCRodrigoDoCN \n\nOU\u00c7A SEQU\u00caNCIA FEITICEIRA: https://lnk.to/SequenciaFeiticeira\n\nFicha T\u00e9cnica \n\nDire\u00e7\u00e3o: Pedro Sampaio, Bella Fernandes e Jhuan Martins\nProdu\u00e7\u00e3o: Ginga Pictures \nV\u00eddeo: Jhuan Martins \nCoreografia: Bella Fernandes \nAssist\u00eancia Coreogr\u00e1fica: Duh Alc\u00e2ntara\nBailarinos: \u00c1gnez Vianna, Amanda Mattos, Ana Haag, Andr\u00e9 Kith, Camila Le\u00e3o, Fernando Ara\u00fajo, Franco Salluzio, Gabriela Cecilio, Jacque Kinjo, Jo\u00e3o Lima, Juliane Martins, J\u00fanior Ollier, Riquencio, Rogger Castro, Tarik Henrique, Wallace Costa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "153981",
                "likeCount": "11892",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "782"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m56f2EdyhSYGZltR_T0QF0kfUfk",
            "id": "xwkfodc9WRk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T23:01:08Z",
                "channelId": "UCdK8veAN0I3-9gs2Xqa7v9A",
                "title": "EU S\u00d3 POSSO COMER FRUTAS EM 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "Bem Vindos ao Canal Secund\u00e1rio da Amy Scarlet \n\nAqui voc\u00ea acompanha minhas aventuras pelos jogos mas lembre-se que o conte\u00fado n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarlet\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#amyscarlet #roblox #games",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xwkfodc9WRk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xwkfodc9WRk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xwkfodc9WRk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xwkfodc9WRk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xwkfodc9WRk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarletona",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "EU S\u00d3 POSSO COMER FRUTAS EM 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal Secund\u00e1rio da Amy Scarlet \n\nAqui voc\u00ea acompanha minhas aventuras pelos jogos mas lembre-se que o conte\u00fado n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarlet\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#amyscarlet #roblox #games"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84452",
                "likeCount": "3712",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "424"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uejOjR0JQoY0mCrfE5dm2iS-Nrs",
            "id": "CYI1T39ZJIg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T00:00:07Z",
                "channelId": "UCe1HjlqnaxERsqpw0ZnLXvA",
                "title": "Z\u00e9 Felipe - Rom\u00e2ntica (Country Sessions)",
                "description": "Essa m\u00fasica faz parte do novo EP \"Country Sessions\".\nPara ouvir nos apps de m\u00fasica, clique no link: https://ads.somlivre.com.br/Country_Sessions\r\n\r\nContato: Talism\u00e3 Music (11) 5054.7000\r\n\r\nSiga Z\u00e9 Felipe nas redes sociais!\r\nFacebook: fb.com/zefelipecantor\r\nInstagram: @zefelipecantor\r\nTwitter: @zefelipecantor\r\nYouTube: zefelipecantor\r\nSite Oficial: www.zefelipe.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYI1T39ZJIg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYI1T39ZJIg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYI1T39ZJIg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYI1T39ZJIg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYI1T39ZJIg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Felipe",
                "tags": [
                    "Z\u00e9 Felipe",
                    "Sertanejo",
                    "Sertanejo Universit\u00e1rio",
                    "Na Mesma Estrada",
                    "Novo DVD",
                    "Voc\u00ea e Eu",
                    "Proibido \u00c9 Mais Gostoso",
                    "Voc\u00ea N\u00e3o Vale Nada",
                    "Rel\u00f3gio de S\u00e3o Pedro"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Z\u00e9 Felipe - Rom\u00e2ntica (Country Sessions)",
                    "description": "Essa m\u00fasica faz parte do novo EP \"Country Sessions\".\nPara ouvir nos apps de m\u00fasica, clique no link: https://ads.somlivre.com.br/Country_Sessions\r\n\r\nContato: Talism\u00e3 Music (11) 5054.7000\r\n\r\nSiga Z\u00e9 Felipe nas redes sociais!\r\nFacebook: fb.com/zefelipecantor\r\nInstagram: @zefelipecantor\r\nTwitter: @zefelipecantor\r\nYouTube: zefelipecantor\r\nSite Oficial: www.zefelipe.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "158510",
                "likeCount": "6711",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "603"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d3_3hKhKovKorBNnCV3uvUTmaoU",
            "id": "zgICfofm49E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T23:25:25Z",
                "channelId": "UCOaQsQIByJYHyETtw48l_Vw",
                "title": "\ud83d\udea8 FFWS BR | SPLIT 2 \ud83c\udfc6 CONTRA SQUAD | RODADA 4 - GRUPOS C e D | FREE FIRE | AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                "description": "Assista ao vivo a Rodada 4 do Segundo Split do FFWS BR 2025, entre os grupos C e D no modo Contra Squad!\n\nGrupo A: Pain Gaming, Alpha7, W7M e RUSH.\nGrupo B: LOS, Team Solid, Inco Gaming e Red Canids. \nGrupo C: Fluxo, Vasco, E1 e Influence Rage.\nGrupo D: Alfa34, Loud, Loops e AXS Fusion. \n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \n\n#LBFF #FFWSBR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgICfofm49E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgICfofm49E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgICfofm49E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgICfofm49E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgICfofm49E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Free Fire Esports Brasil #FREEFIRE",
                "tags": [
                    "Free Fire",
                    "LBFF",
                    "Frifas",
                    "Clipadinhas",
                    "garena",
                    "free",
                    "fire",
                    "free fire",
                    "diamante royale",
                    "pro league",
                    "modo cs",
                    "contra squad",
                    "jogo mobile",
                    "mobile",
                    "nova skin",
                    "ao vivo",
                    "garena free fire",
                    "free fire brasil",
                    "garena brasil",
                    "nova atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "codiguin",
                    "liga brasileira",
                    "campeonato garena",
                    "lbff ao vivo",
                    "free fire ao vivo",
                    "lb",
                    "competitivo",
                    "competitivo free fire",
                    "lbff live",
                    "free fire live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 FFWS BR | SPLIT 2 \ud83c\udfc6 CONTRA SQUAD | RODADA 4 - GRUPOS C e D | FREE FIRE | AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                    "description": "Assista ao vivo a Rodada 4 do Segundo Split do FFWS BR 2025, entre os grupos C e D no modo Contra Squad!\n\nGrupo A: Pain Gaming, Alpha7, W7M e RUSH.\nGrupo B: LOS, Team Solid, Inco Gaming e Red Canids. \nGrupo C: Fluxo, Vasco, E1 e Influence Rage.\nGrupo D: Alfa34, Loud, Loops e AXS Fusion. \n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \n\n#LBFF #FFWSBR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "220937",
                "likeCount": "11243",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LbjDgKYKMW4n-YF4RCWJvHhlIDM",
            "id": "wDv31nrrx7Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T15:00:07Z",
                "channelId": "UC-kCNs2KVMx0WN-tfysYTIw",
                "title": "Leonardo | Sextou - DVD Uma Hist\u00f3ria Sem Fim",
                "description": "Inscreva-se no meu canal: http://bit.ly/LeonardoCantorOficial \n\nSiga Leonardo nas redes sociais:\n\nFacebook: http://facebook.com/leonardocantoroficial\nTwitter: http://twitter.com/leonardocantor_\nInstagram: http://instagram.com/leonardo\nTiktok: http://www.tiktok.com/@leonardo\n\nAcesse o site oficial: http://www.leonardo.art.br\nContato para shows: (11) 5054.7000\n#Leonardo #UmaHist\u00f3riaSemFim \n\nSEXTOU \n(Billy SP/Andre\u00e9 Lemmos)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wDv31nrrx7Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wDv31nrrx7Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wDv31nrrx7Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wDv31nrrx7Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wDv31nrrx7Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leonardo",
                "tags": [
                    "Leonardo",
                    "Sertanejo",
                    "Pense em mim",
                    "Talism\u00e3",
                    "Leandro e Leonardo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Leonardo | Sextou - DVD Uma Hist\u00f3ria Sem Fim",
                    "description": "Inscreva-se no meu canal: http://bit.ly/LeonardoCantorOficial \n\nSiga Leonardo nas redes sociais:\n\nFacebook: http://facebook.com/leonardocantoroficial\nTwitter: http://twitter.com/leonardocantor_\nInstagram: http://instagram.com/leonardo\nTiktok: http://www.tiktok.com/@leonardo\n\nAcesse o site oficial: http://www.leonardo.art.br\nContato para shows: (11) 5054.7000\n#Leonardo #UmaHist\u00f3riaSemFim \n\nSEXTOU \n(Billy SP/Andre\u00e9 Lemmos)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60541",
                "likeCount": "1982",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "95"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KYlMsRHUVp1eELyLmKDir538ACM",
            "id": "Ara1WZpPIGc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T22:00:05Z",
                "channelId": "UCABon3LeMfnU5ajXaOYC1oA",
                "title": "A HIST\u00d3RIA DO FIM DE BROOKHAVEN ",
                "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ara1WZpPIGc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ara1WZpPIGc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ara1WZpPIGc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ara1WZpPIGc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ara1WZpPIGc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarlet",
                "tags": [
                    "games",
                    "gamer",
                    "amy scarlet",
                    "amy",
                    "scarlet",
                    "gameplay",
                    "roblox",
                    "brookhaven"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A HIST\u00d3RIA DO FIM DE BROOKHAVEN ",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80335",
                "likeCount": "6378",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1566"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ca6fFAho5l7W7xs0OFXQ9AsOuvw",
            "id": "BOlNIXYnHCs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T20:02:45Z",
                "channelId": "UCEnMr-IxogmPSQ7eksl-Xyg",
                "title": "VOU PELA MADRUGADA - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Jvila, Meno K, Willian DJ Japa Nk e DJ Guh Mix",
                "description": "Inscreva-se e fique atualizado\nAtive o \ud83d\udd14 das notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo\n\nDivulgue sua m\u00fasica:\n(11) 945040202\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. \nA c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nCopyright \u00a9 Love Funk direitos reservados \n#QGDOSDRAK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOlNIXYnHCs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOlNIXYnHCs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOlNIXYnHCs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOlNIXYnHCs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOlNIXYnHCs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "QG DOS DRAK",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "VOU PELA MADRUGADA - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Jvila, Meno K, Willian DJ Japa Nk e DJ Guh Mix",
                    "description": "Inscreva-se e fique atualizado\nAtive o \ud83d\udd14 das notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo\n\nDivulgue sua m\u00fasica:\n(11) 945040202\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. \nA c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nCopyright \u00a9 Love Funk direitos reservados \n#QGDOSDRAK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8747",
                "likeCount": "36",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L1gtyBfHfd8VYEVLQFLGKWdVcek",
            "id": "vyJ7L0FzTQk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T22:15:05Z",
                "channelId": "UCUaUhkLyJCgVOMB8YOKSN8g",
                "title": "ME FALARAM QUE ESSE JOGO DO GUMBALL ERA PROIBIDO... ENT\u00c3O FUI JOGAR.",
                "description": "Mundo de Gumball, um desenho muito conhecido e dessa vez no roblox pra um jogo de terror. Me foi falado que esse jogo \u00e9 proibido, sera mesmo?\n\nObrigada por assistir :)\nJogo: Gumball Horror\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vyJ7L0FzTQk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vyJ7L0FzTQk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vyJ7L0FzTQk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vyJ7L0FzTQk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vyJ7L0FzTQk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Play Guima",
                "tags": [
                    "guima",
                    "play guima",
                    "play guiminha",
                    "play quina",
                    "quina",
                    "guiminha",
                    "jogos",
                    "games",
                    "jogos gratuito",
                    "gratuito",
                    "gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ME FALARAM QUE ESSE JOGO DO GUMBALL ERA PROIBIDO... ENT\u00c3O FUI JOGAR.",
                    "description": "Mundo de Gumball, um desenho muito conhecido e dessa vez no roblox pra um jogo de terror. Me foi falado que esse jogo \u00e9 proibido, sera mesmo?\n\nObrigada por assistir :)\nJogo: Gumball Horror\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95183",
                "likeCount": "3076",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "774"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5Udiuw2PiJwF2UauWOH_d1kAGs4",
            "id": "g6pzOUCHV1I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T10:01:11Z",
                "channelId": "UCf28WctYS7hBbDQSgDdS_7w",
                "title": "O Que \u00c9 Que Tem (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nO Que \u00c9 Que Tem (Ao Vivo) \u00b7 Jorge & Mateus\n\nMelhores Pagodes e Sertanejo Para Churrasco\n\n\u2117 2013 Som Livre\n\nReleased on: 2025-08-23\n\nAssociated Performer: Jorge & Mateus\nComposer: Jorge\nProducer: N/A\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6pzOUCHV1I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6pzOUCHV1I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6pzOUCHV1I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6pzOUCHV1I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6pzOUCHV1I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jorge & Mateus - Topic",
                "tags": [
                    "Jorge & Mateus",
                    "Melhores Pagodes e Sertanejo Para Churrasco",
                    "O Que \u00c9 Que Tem"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "O Que \u00c9 Que Tem (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nO Que \u00c9 Que Tem (Ao Vivo) \u00b7 Jorge & Mateus\n\nMelhores Pagodes e Sertanejo Para Churrasco\n\n\u2117 2013 Som Livre\n\nReleased on: 2025-08-23\n\nAssociated Performer: Jorge & Mateus\nComposer: Jorge\nProducer: N/A\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44179",
                "likeCount": "138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v6nNnrSVlIkwPrbqfM4br3owKtw",
            "id": "zGRoxV_7-B4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-30T04:00:59Z",
                "channelId": "UCfJTdOt4vFbeYYFLzxmLOig",
                "title": "KENJI TE CHAMOU PRA JOGAR - LIVE PIX ON - Roblox, Valorant e etc",
                "description": "Live PIX: https://livepix.gg/criskenji\n\nhttps://legacyuniversity.com.br/oportunidade\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCfJTdOt4vFbeYYFLzxmLOig/join\n\nDiscord: https://discord.gg/ZZTymp6TDk\n\nSUPLEMENTOS GROWTH com desconto use o Cupom KENJI\nhttps://www.gsuplementos.com.br/?cupom=kenji\n\nMeu manto da Akatsuki: https://mercadolivre.com/sec/1jkWdJW\nCamiseta do Brian: https://mercadolivre.com/sec/2KJqaGk\n\nCamiseta Akatsuki no Roblox: https://www.roblox.com/pt/catalog/94383255457110/AKATSUKI-MEMBER-BDK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zGRoxV_7-B4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zGRoxV_7-B4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zGRoxV_7-B4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zGRoxV_7-B4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zGRoxV_7-B4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cris Kenji",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "KENJI TE CHAMOU PRA JOGAR - LIVE PIX ON - Roblox, Valorant e etc",
                    "description": "Live PIX: https://livepix.gg/criskenji\n\nhttps://legacyuniversity.com.br/oportunidade\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCfJTdOt4vFbeYYFLzxmLOig/join\n\nDiscord: https://discord.gg/ZZTymp6TDk\n\nSUPLEMENTOS GROWTH com desconto use o Cupom KENJI\nhttps://www.gsuplementos.com.br/?cupom=kenji\n\nMeu manto da Akatsuki: https://mercadolivre.com/sec/1jkWdJW\nCamiseta do Brian: https://mercadolivre.com/sec/2KJqaGk\n\nCamiseta Akatsuki no Roblox: https://www.roblox.com/pt/catalog/94383255457110/AKATSUKI-MEMBER-BDK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "313394",
                "likeCount": "3726",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hUKO7Q6pCQrYeXhueWG1ZOp5-DY",
            "id": "sYw5yXNCZro",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-28T10:01:37Z",
                "channelId": "UCY-8KRyVKrcvporAp75BjUw",
                "title": "Carro de Malandro (feat. DLIMA7)",
                "description": "Provided to YouTube by FORTAL MUSIC\n\nCarro de Malandro (feat. DLIMA7) \u00b7 DG e Batid\u00e3o Stronda \u00b7 Mariana Fagundes \u00b7 Breno Major \u00b7 Felipe Farra \u00b7 DLIMA7\n\nCarro de Malandro (feat. DLIMA7)\n\n\u2117 Fortal Music under exclusive license to Believe Music\n\nReleased on: 2025-08-29\n\nComposer: BRENO LIMA CARVALHO\nComposer: FELIPE ESTANDISLAU LISBOA LINS\nComposer: Caio De Sousa Lima\nComposer: Jhonny de Oliveira de Carvalho\nComposer: Francisco Thallyson da Rocha Lima\nComposer: MARIANA MARCELA DIAS FAGUNDES\nComposer: DENILSON DOS SANTOS LIMA\nLyricist: BRENO LIMA CARVALHO\nLyricist: FELIPE ESTANDISLAU LISBOA LINS\nLyricist: Caio De Sousa Lima\nLyricist: Jhonny de Oliveira de Carvalho\nLyricist: Francisco Thallyson da Rocha Lima\nLyricist: MARIANA MARCELA DIAS FAGUNDES\nLyricist: DENILSON DOS SANTOS LIMA\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYw5yXNCZro/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYw5yXNCZro/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYw5yXNCZro/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYw5yXNCZro/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYw5yXNCZro/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DG e Batid\u00e3o Stronda - Topic",
                "tags": [
                    "DG e Batid\u00e3o Stronda",
                    "Mariana Fagundes",
                    "Breno Major",
                    "Felipe Farra",
                    "DLIMA7",
                    "Carro de Malandro (feat. DLIMA7)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Carro de Malandro (feat. DLIMA7)",
                    "description": "Provided to YouTube by FORTAL MUSIC\n\nCarro de Malandro (feat. DLIMA7) \u00b7 DG e Batid\u00e3o Stronda \u00b7 Mariana Fagundes \u00b7 Breno Major \u00b7 Felipe Farra \u00b7 DLIMA7\n\nCarro de Malandro (feat. DLIMA7)\n\n\u2117 Fortal Music under exclusive license to Believe Music\n\nReleased on: 2025-08-29\n\nComposer: BRENO LIMA CARVALHO\nComposer: FELIPE ESTANDISLAU LISBOA LINS\nComposer: Caio De Sousa Lima\nComposer: Jhonny de Oliveira de Carvalho\nComposer: Francisco Thallyson da Rocha Lima\nComposer: MARIANA MARCELA DIAS FAGUNDES\nComposer: DENILSON DOS SANTOS LIMA\nLyricist: BRENO LIMA CARVALHO\nLyricist: FELIPE ESTANDISLAU LISBOA LINS\nLyricist: Caio De Sousa Lima\nLyricist: Jhonny de Oliveira de Carvalho\nLyricist: Francisco Thallyson da Rocha Lima\nLyricist: MARIANA MARCELA DIAS FAGUNDES\nLyricist: DENILSON DOS SANTOS LIMA\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23684",
                "likeCount": "1314",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "56"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8_vrh-XbblaV0nXwc9ZSQuEo5NY",
            "id": "cA5gd5VcYS4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T14:01:09Z",
                "channelId": "UCH2958aySlHIuMzpUE8Xe9A",
                "title": "EU JOGUEI GARTEN OF BANBAN 8 * e fui parar na aldeia de givanium *",
                "description": "\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!\n\n\ud83c\udfac MAIS JOGOS COMO ESSE\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLxLE50L1RToiFzUVVIMH3ZPDJsTgjL2NP\n\n\ud83c\udfae GARTEN OF BANBAN 8\nhttps://store.steampowered.com/app/2917040/Garten_of_Banban_8_Anti_Devil/\n#Texhs  #GartenOfBanban\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cA5gd5VcYS4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cA5gd5VcYS4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cA5gd5VcYS4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cA5gd5VcYS4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cA5gd5VcYS4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tex HS",
                "tags": [
                    "Tex",
                    "Tex HS",
                    "Canal Tex",
                    "Jogo",
                    "Game",
                    "Gameplay",
                    "Banbaleena",
                    "Banban",
                    "Jumbo Josh",
                    "Opila",
                    "Garten of Banban 8"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "EU JOGUEI GARTEN OF BANBAN 8 * e fui parar na aldeia de givanium *",
                    "description": "\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!\n\n\ud83c\udfac MAIS JOGOS COMO ESSE\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLxLE50L1RToiFzUVVIMH3ZPDJsTgjL2NP\n\n\ud83c\udfae GARTEN OF BANBAN 8\nhttps://store.steampowered.com/app/2917040/Garten_of_Banban_8_Anti_Devil/\n#Texhs  #GartenOfBanban\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "182835",
                "likeCount": "5118",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "333"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ysFraj7bBrAL6m6PWmZBpZ-vxsg",
            "id": "5CKawC0AriQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T00:00:08Z",
                "channelId": "UCwUUCyewJl6mYUbTVCsV2EQ",
                "title": "Luiz Henrique e L\u00e9o, \u00cdcaro e Gilmar - Termina L\u00e1 (Ao Vivo)",
                "description": "\"Termina L\u00e1\" de Luiz Henrique & L\u00e9o part. @icaroegilmar  gravado em Birigui, interior de S\u00e3o Paulo no DVD Por Inteiro. \n\n~\n\nTERMINA L\u00c1 \n\nCORA\u00c7\u00c3O ACELERADO\nE O CARRO PARADO NUMA RUA QUALQUER\nCELULAR VIBRA NO BOLSO\nC\u00ca ARREGALA O OLHO E L\u00c1 VEM MIGU\u00c9\n\nA\u00cd VOC\u00ca DESLIGA E LIGA O FODA-SE\nFAZ AMOR COMIGO COMO SE O MUNDO ACABASSE HOJE\nMAS QUANDO VESTE A ROUPA A\u00cd C\u00ca FICA MAL\nPORQUE SABE QUE DE MENTIRA A SUA VIDA REAL\n\nCOMO C\u00ca CONSEGUE CHEGAR L\u00c1 E DAR UM BEIJO NA BOCA DELE COM O GOSTO DA MINHA\nDAS SUAS DESCULPAS QUE S\u00c3O MUITAS EU J\u00c1 FUI O SEU DENTISTA E TODAS AS SUAS AMIGAS\nANTES DESSA PORTA ABRIR, DO VIDRO DESEMBA\u00c7AR\nS\u00d3 UM CONSELHO EU VOU TE DAR\nTERMINANDO AQUI, TERMINA L\u00c1\n\nCOMO C\u00ca CONSEGUE CHEGAR L\u00c1 E DAR UM BEIJO NA BOCA DELE COM O GOSTO DA MINHA\nNAS SUAS DESCULPAS QUE S\u00c3O MUITAS EU J\u00c1 FUI O SEU DENTISTA E TODAS AS SUAS AMIGAS\nANTES DESSA PORTA ABRIR, DO VIDRO DESEMBA\u00c7AR\nS\u00d3 UM CONSELHO EU VOU TE DAR\nTERMINANDO AQUI, TERMINA L\u00c1\n\nA\u00cd VOC\u00ca DESLIGA E LIGA O FODA-SE\nFAZ AMOR COMIGO COMO SE O MUNDO ACABASSE HOJE\nMAS QUANDO VESTE A ROUPA A\u00cd C\u00ca FICA MAL\nPORQUE SABE QUE DE MENTIRA A SUA VIDA REAL\n\nCOMO C\u00ca CONSEGUE CHEGAR L\u00c1 E DAR UM BEIJO NA BOCA DELE COM O GOSTO DA MINHA\nDAS SUAS DESCULPAS QUE S\u00c3O MUITAS EU J\u00c1 FUI O SEU DENTISTA E TODAS AS SUAS AMIGAS\nANTES DESSA PORTA ABRIR, DO VIDRO DESEMBA\u00c7AR\nS\u00d3 UM CONSELHO EU VOU TE DAR\nTERMINANDO AQUI, TERMINA L\u00c1\n\nCOMO C\u00ca CONSEGUE CHEGAR L\u00c1 E DAR UM BEIJO NA BOCA DELE COM O GOSTO DA MINHA\nNAS SUAS DESCULPAS QUE S\u00c3O MUITAS EU J\u00c1 FUI O SEU DENTISTA E TODAS AS SUAS AMIGAS\nANTES DESSA PORTA ABRIR\nUM CONSELHO DE LUIZ HENRIQUE E L\u00c9O E \u00cdCARO E GILMAR \nTERMINANDO AQUI, TERMINA L\u00c1\n\n--\n\nOu\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Diego de Souza\nDire\u00e7\u00e3o executiva: Nei Campelo\nDire\u00e7\u00e3o geral: Maynara Cunha / Rafael Terra\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Maynara Cunha e Paul\u00e3o\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Will Santos / Rafael Terra\n\nSiga a dupla nas redes sociais:\nwww.instagram.com/luizhenriqueeleo\nwww.facebook.com/luizhenriqueeleo\n\nSite:\nwww.luizhenriqueeleo.com.br\n\nContato para shows:\nshows@luizhenriqueeleo.com.br\n\n#LuizHenriqueELeo #TerminaL\u00e1 #IcaroeGilmar #Sertanejo #AoVivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5CKawC0AriQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5CKawC0AriQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5CKawC0AriQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5CKawC0AriQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5CKawC0AriQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luiz Henrique e L\u00e9o",
                "tags": [
                    "sertanejo",
                    "Luiz Henrique e leo",
                    "dupla sertaneja",
                    "playlist sertanejo",
                    "playlist sertaneja",
                    "musicas sertanejas",
                    "musicas para churrasco",
                    "playlist para churrasco",
                    "churrasco 2024",
                    "repert\u00f3rio para churrasco",
                    "henrique e juliano",
                    "musicas henrique e juliano",
                    "Jorge e mateus",
                    "hugo e guilherme",
                    "icaro e gilmar",
                    "icaro e Gilmar acustico",
                    "musicas icaro e gilmar",
                    "repertorio acustico sertanejo",
                    "termina l\u00e1",
                    "terminando aqui termina la"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Luiz Henrique e L\u00e9o, \u00cdcaro e Gilmar - Termina L\u00e1 (Ao Vivo)",
                    "description": "\"Termina L\u00e1\" de Luiz Henrique & L\u00e9o part. @icaroegilmar  gravado em Birigui, interior de S\u00e3o Paulo no DVD Por Inteiro. \n\n~\n\nTERMINA L\u00c1 \n\nCORA\u00c7\u00c3O ACELERADO\nE O CARRO PARADO NUMA RUA QUALQUER\nCELULAR VIBRA NO BOLSO\nC\u00ca ARREGALA O OLHO E L\u00c1 VEM MIGU\u00c9\n\nA\u00cd VOC\u00ca DESLIGA E LIGA O FODA-SE\nFAZ AMOR COMIGO COMO SE O MUNDO ACABASSE HOJE\nMAS QUANDO VESTE A ROUPA A\u00cd C\u00ca FICA MAL\nPORQUE SABE QUE DE MENTIRA A SUA VIDA REAL\n\nCOMO C\u00ca CONSEGUE CHEGAR L\u00c1 E DAR UM BEIJO NA BOCA DELE COM O GOSTO DA MINHA\nDAS SUAS DESCULPAS QUE S\u00c3O MUITAS EU J\u00c1 FUI O SEU DENTISTA E TODAS AS SUAS AMIGAS\nANTES DESSA PORTA ABRIR, DO VIDRO DESEMBA\u00c7AR\nS\u00d3 UM CONSELHO EU VOU TE DAR\nTERMINANDO AQUI, TERMINA L\u00c1\n\nCOMO C\u00ca CONSEGUE CHEGAR L\u00c1 E DAR UM BEIJO NA BOCA DELE COM O GOSTO DA MINHA\nNAS SUAS DESCULPAS QUE S\u00c3O MUITAS EU J\u00c1 FUI O SEU DENTISTA E TODAS AS SUAS AMIGAS\nANTES DESSA PORTA ABRIR, DO VIDRO DESEMBA\u00c7AR\nS\u00d3 UM CONSELHO EU VOU TE DAR\nTERMINANDO AQUI, TERMINA L\u00c1\n\nA\u00cd VOC\u00ca DESLIGA E LIGA O FODA-SE\nFAZ AMOR COMIGO COMO SE O MUNDO ACABASSE HOJE\nMAS QUANDO VESTE A ROUPA A\u00cd C\u00ca FICA MAL\nPORQUE SABE QUE DE MENTIRA A SUA VIDA REAL\n\nCOMO C\u00ca CONSEGUE CHEGAR L\u00c1 E DAR UM BEIJO NA BOCA DELE COM O GOSTO DA MINHA\nDAS SUAS DESCULPAS QUE S\u00c3O MUITAS EU J\u00c1 FUI O SEU DENTISTA E TODAS AS SUAS AMIGAS\nANTES DESSA PORTA ABRIR, DO VIDRO DESEMBA\u00c7AR\nS\u00d3 UM CONSELHO EU VOU TE DAR\nTERMINANDO AQUI, TERMINA L\u00c1\n\nCOMO C\u00ca CONSEGUE CHEGAR L\u00c1 E DAR UM BEIJO NA BOCA DELE COM O GOSTO DA MINHA\nNAS SUAS DESCULPAS QUE S\u00c3O MUITAS EU J\u00c1 FUI O SEU DENTISTA E TODAS AS SUAS AMIGAS\nANTES DESSA PORTA ABRIR\nUM CONSELHO DE LUIZ HENRIQUE E L\u00c9O E \u00cdCARO E GILMAR \nTERMINANDO AQUI, TERMINA L\u00c1\n\n--\n\nOu\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Diego de Souza\nDire\u00e7\u00e3o executiva: Nei Campelo\nDire\u00e7\u00e3o geral: Maynara Cunha / Rafael Terra\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Maynara Cunha e Paul\u00e3o\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Will Santos / Rafael Terra\n\nSiga a dupla nas redes sociais:\nwww.instagram.com/luizhenriqueeleo\nwww.facebook.com/luizhenriqueeleo\n\nSite:\nwww.luizhenriqueeleo.com.br\n\nContato para shows:\nshows@luizhenriqueeleo.com.br\n\n#LuizHenriqueELeo #TerminaL\u00e1 #IcaroeGilmar #Sertanejo #AoVivo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82757",
                "likeCount": "623",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "868"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q4uR7JLVEKeNPynGmAetDwzmP-k",
            "id": "sesmUBBFq84",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-30T01:43:55Z",
                "channelId": "UCqWmLengIKFXRjuL1YyXNSg",
                "title": "\ud83d\udea8 CPN 13 \ud83c\udfc6 GRUPO B x C \ud83d\udc9c PAIN - DOLLARS - VASCO \ud83d\udc9c",
                "description": "Conhe\u00e7a minhas redes sociais:\nMe segue no instagram: https://www.instagram.com/nobru\nMe siga no twitter: https://twitter.com/nobru\nAcompanhe minhas lives todos os dias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sesmUBBFq84/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sesmUBBFq84/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sesmUBBFq84/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sesmUBBFq84/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sesmUBBFq84/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NOBRU",
                "tags": [
                    "freefire",
                    "ff",
                    "free fire ao vivo",
                    "nobru",
                    "fluxo",
                    "cerol",
                    "mundial",
                    "x1"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 CPN 13 \ud83c\udfc6 GRUPO B x C \ud83d\udc9c PAIN - DOLLARS - VASCO \ud83d\udc9c",
                    "description": "Conhe\u00e7a minhas redes sociais:\nMe segue no instagram: https://www.instagram.com/nobru\nMe siga no twitter: https://twitter.com/nobru\nAcompanhe minhas lives todos os dias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118430",
                "likeCount": "10691",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mjy9KEtzDiBgJgiRPgp3kDAXQsI",
            "id": "wO4B5VY_mak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T09:06:50Z",
                "channelId": "UCY1rFY8bOO_Lohq6RJ1JLZQ",
                "title": "Top 99 LOUVORES Para Sentir Presen\u00e7a De Deus, As Melhores M\u00fasicas Gospel tocar o cora\u00e7\u00e3o 2025",
                "description": "Top 99 LOUVORES Para Sentir Presen\u00e7a De Deus, As Melhores M\u00fasicas Gospel tocar o cora\u00e7\u00e3o 2025\n#Top99LOUVORESParaSentirPresen\u00e7aDeDeus #AsMelhoresM\u00fasicasGospeltocarocora\u00e7\u00e3o2025\nSeja muito bem-vindo ao Louvor Que Toca, um canal criado com prop\u00f3sito, com ora\u00e7\u00e3o, e com o cora\u00e7\u00e3o totalmente voltado para Aquele que \u00e9 digno de todo louvor: Jesus Cristo. Aqui, voc\u00ea n\u00e3o encontrar\u00e1 apenas m\u00fasicas \u2014 voc\u00ea encontrar\u00e1 encontros com Deus.\n\n\ud83c\udf3f Cada louvor que voc\u00ea ouve aqui \u00e9 escolhido com cuidado, guiado pela sensibilidade do Esp\u00edrito Santo. S\u00e3o can\u00e7\u00f5es que curam feridas escondidas, restauram cora\u00e7\u00f5es quebrantados e reacendem a chama da f\u00e9 em meio ao caos da vida.\n\n\ud83d\udd4a\ufe0f Nosso maior desejo \u00e9 que, ao apertar o \u201cplay\u201d, voc\u00ea sinta a presen\u00e7a de Deus te envolvendo. Que cada letra cante o que sua alma quer dizer, que cada melodia te leve para mais perto do c\u00e9u.\n\n\ud83d\udcac Seja em momentos de dor, ora\u00e7\u00e3o, alegria ou sil\u00eancio \u2014 existe um louvor que fala com voc\u00ea. E aqui, ele toca.\n\n\u2728 O que voc\u00ea vai encontrar no Louvor Que Toca:\n\nLouvores que inspiram e edificam\n\nCan\u00e7\u00f5es para momentos de ora\u00e7\u00e3o e reflex\u00e3o\n\nAdora\u00e7\u00e3o profunda, verdadeira e cheia de un\u00e7\u00e3o\n\nV\u00eddeos com atmosfera de paz, entrega e f\u00e9\n\nUma comunidade que ama louvar e buscar a presen\u00e7a de Deus\n\n\ud83d\udce2 Espalhe essa mensagem! Compartilhe os v\u00eddeos com quem voc\u00ea ama, e seja um instrumento de b\u00ean\u00e7\u00e3o na vida de algu\u00e9m. N\u00e3o subestime o poder de um louvor \u2014 ele pode ser a resposta da ora\u00e7\u00e3o de algu\u00e9m.\n\n\ud83d\udccc Inscreva-se no canal \"Louvor Que Toca\", ative o sininho \ud83d\udd14 para n\u00e3o perder nenhuma novidade, e venha caminhar conosco nessa jornada de f\u00e9 e adora\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\ude4f Que Deus fale com voc\u00ea, te console, te fortale\u00e7a e te abrace atrav\u00e9s de cada nota, de cada palavra, de cada v\u00eddeo.\n\nLouvor Que Toca \u2013 Porque quando \u00e9 do c\u00e9u, toca onde ningu\u00e9m mais consegue alcan\u00e7ar.\n\n#LouvorQueToca #M\u00fasicaGospel #Adora\u00e7\u00e3oProfunda #Presen\u00e7aDeDeus #LouvorQueCura #F\u00e9 #Renovo #Crist\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wO4B5VY_mak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wO4B5VY_mak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wO4B5VY_mak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wO4B5VY_mak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wO4B5VY_mak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louvor que Toca",
                "tags": [
                    "louvores de adora\u00e7\u00e3o",
                    "fernandinho as melhores",
                    "louvores para acalmar a alma",
                    "hinos evang\u00e9licos",
                    "louvor a bondade de deus",
                    "louvores pentecostal",
                    "gospel louvor",
                    "louvor com aline barros",
                    "louvores fernandinho",
                    "as melhores m\u00fasicas gospel",
                    "louvores de adora\u00e7\u00e3o 2025",
                    "louvores",
                    "gospel mais tocadas",
                    "gospel 2025",
                    "louvores pentecosta",
                    "vem cantar louvores ao senhor",
                    "Top 99 LOUVORES Para Sentir Presen\u00e7a De Deus",
                    "As Melhores M\u00fasicas Gospel tocar o cora\u00e7\u00e3o 2025"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Top 99 LOUVORES Para Sentir Presen\u00e7a De Deus, As Melhores M\u00fasicas Gospel tocar o cora\u00e7\u00e3o 2025",
                    "description": "Top 99 LOUVORES Para Sentir Presen\u00e7a De Deus, As Melhores M\u00fasicas Gospel tocar o cora\u00e7\u00e3o 2025\n#Top99LOUVORESParaSentirPresen\u00e7aDeDeus #AsMelhoresM\u00fasicasGospeltocarocora\u00e7\u00e3o2025\nSeja muito bem-vindo ao Louvor Que Toca, um canal criado com prop\u00f3sito, com ora\u00e7\u00e3o, e com o cora\u00e7\u00e3o totalmente voltado para Aquele que \u00e9 digno de todo louvor: Jesus Cristo. Aqui, voc\u00ea n\u00e3o encontrar\u00e1 apenas m\u00fasicas \u2014 voc\u00ea encontrar\u00e1 encontros com Deus.\n\n\ud83c\udf3f Cada louvor que voc\u00ea ouve aqui \u00e9 escolhido com cuidado, guiado pela sensibilidade do Esp\u00edrito Santo. S\u00e3o can\u00e7\u00f5es que curam feridas escondidas, restauram cora\u00e7\u00f5es quebrantados e reacendem a chama da f\u00e9 em meio ao caos da vida.\n\n\ud83d\udd4a\ufe0f Nosso maior desejo \u00e9 que, ao apertar o \u201cplay\u201d, voc\u00ea sinta a presen\u00e7a de Deus te envolvendo. Que cada letra cante o que sua alma quer dizer, que cada melodia te leve para mais perto do c\u00e9u.\n\n\ud83d\udcac Seja em momentos de dor, ora\u00e7\u00e3o, alegria ou sil\u00eancio \u2014 existe um louvor que fala com voc\u00ea. E aqui, ele toca.\n\n\u2728 O que voc\u00ea vai encontrar no Louvor Que Toca:\n\nLouvores que inspiram e edificam\n\nCan\u00e7\u00f5es para momentos de ora\u00e7\u00e3o e reflex\u00e3o\n\nAdora\u00e7\u00e3o profunda, verdadeira e cheia de un\u00e7\u00e3o\n\nV\u00eddeos com atmosfera de paz, entrega e f\u00e9\n\nUma comunidade que ama louvar e buscar a presen\u00e7a de Deus\n\n\ud83d\udce2 Espalhe essa mensagem! Compartilhe os v\u00eddeos com quem voc\u00ea ama, e seja um instrumento de b\u00ean\u00e7\u00e3o na vida de algu\u00e9m. N\u00e3o subestime o poder de um louvor \u2014 ele pode ser a resposta da ora\u00e7\u00e3o de algu\u00e9m.\n\n\ud83d\udccc Inscreva-se no canal \"Louvor Que Toca\", ative o sininho \ud83d\udd14 para n\u00e3o perder nenhuma novidade, e venha caminhar conosco nessa jornada de f\u00e9 e adora\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\ude4f Que Deus fale com voc\u00ea, te console, te fortale\u00e7a e te abrace atrav\u00e9s de cada nota, de cada palavra, de cada v\u00eddeo.\n\nLouvor Que Toca \u2013 Porque quando \u00e9 do c\u00e9u, toca onde ningu\u00e9m mais consegue alcan\u00e7ar.\n\n#LouvorQueToca #M\u00fasicaGospel #Adora\u00e7\u00e3oProfunda #Presen\u00e7aDeDeus #LouvorQueCura #F\u00e9 #Renovo #Crist\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5813",
                "likeCount": "198",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nsuSNRcjbENgks2tId52sn81bZQ",
            "id": "Pvh0w0BeXeA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T21:00:34Z",
                "channelId": "UCIwspRtKNszHhIhl36gREjQ",
                "title": "10 ANOS DE ROCKET LEAGUE! - JOGANDO MODO ECHO E RANKED!",
                "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pvh0w0BeXeA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pvh0w0BeXeA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pvh0w0BeXeA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pvh0w0BeXeA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pvh0w0BeXeA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "alanzoka",
                "tags": [
                    "alan",
                    "electronic",
                    "desire",
                    "edge",
                    "alanzoka",
                    "video do alanzoka",
                    "alanzoka da twitch",
                    "videos com alanzoka",
                    "alanzoka video",
                    "alanzoka memes",
                    "gameplay alanzoka",
                    "lives do alanzoka",
                    "lives",
                    "alanzoka jogando",
                    "rocket league"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "10 ANOS DE ROCKET LEAGUE! - JOGANDO MODO ECHO E RANKED!",
                    "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70898",
                "likeCount": "6031",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "164"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NO2HKDRkPA6aGALGFO3jffdLnNI",
            "id": "Ai7ra8IyCPg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T14:00:20Z",
                "channelId": "UC2aVfU3JUEFYVFEIX2zTzGQ",
                "title": "POR AMOR | Eduardo Costa na Fazenda ll - 100% Rural",
                "description": "Ou\u00e7a Agora na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/eduardocostanafazenda2\n\nLetra Completa:\n\nH\u00e1 muito tempo que eu\nN\u00e3o encontrava comigo\nO meu eu de verdade\nEstava perdido\n\nMe olhava no espelho\nE n\u00e3o me conhecia\nMe tornei aquilo\nQue eu mais temia\n\nEu que era forte\nPerdi o meu norte\nSem a minha ess\u00eancia\nNasci pra ser rei\nE o que me tornei\nValeu de experi\u00eancia\n\nPor amor\nMe entreguei de corpo, alma e cora\u00e7\u00e3o\nMe perdi no seu beijo\nCheio de paix\u00e3o\nAchando que o nosso amor\nEra imortal\n\nPor amor\nMe entreguei de corpo, alma e cora\u00e7\u00e3o\nDormi com ela\nE acordei com a solid\u00e3o\nTomei uma pancada\nUm golpe fatal\nEla s\u00f3 me usou e tchau\n\nE \u00e9 por isso que eu t\u00f4 mal\n\nSiga Eduardo Costa nas redes sociais\nhttp://instagram.com/eduardocosta\nhttp://facebook.com/eduardocostaoficial\nhttp://twitter.com/eduardocosta\n\nOu\u00e7a Eduardo Costa nos apps de m\u00fasica\nSPOTIFY: http://bit.ly/ThisisEC\nDEEZER: http://bit.ly/DeezerEC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ai7ra8IyCPg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ai7ra8IyCPg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ai7ra8IyCPg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ai7ra8IyCPg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ai7ra8IyCPg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eduardo Costa",
                "tags": [
                    "Eduardo Costa",
                    "sertanejo",
                    "melhores sofrencias",
                    "eduardo costa official",
                    "eduardo costa vevo",
                    "m\u00fasica nova de eduardo costa",
                    "ainda to ai clip oficial",
                    "eduardo costa music video",
                    "o melhor de eduardo costa",
                    "eduardo costa pantanal",
                    "eduardo costa cuidado",
                    "cabare",
                    "eduardo costa live 2021",
                    "as melhores eduardo costa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "POR AMOR | Eduardo Costa na Fazenda ll - 100% Rural",
                    "description": "Ou\u00e7a Agora na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/eduardocostanafazenda2\n\nLetra Completa:\n\nH\u00e1 muito tempo que eu\nN\u00e3o encontrava comigo\nO meu eu de verdade\nEstava perdido\n\nMe olhava no espelho\nE n\u00e3o me conhecia\nMe tornei aquilo\nQue eu mais temia\n\nEu que era forte\nPerdi o meu norte\nSem a minha ess\u00eancia\nNasci pra ser rei\nE o que me tornei\nValeu de experi\u00eancia\n\nPor amor\nMe entreguei de corpo, alma e cora\u00e7\u00e3o\nMe perdi no seu beijo\nCheio de paix\u00e3o\nAchando que o nosso amor\nEra imortal\n\nPor amor\nMe entreguei de corpo, alma e cora\u00e7\u00e3o\nDormi com ela\nE acordei com a solid\u00e3o\nTomei uma pancada\nUm golpe fatal\nEla s\u00f3 me usou e tchau\n\nE \u00e9 por isso que eu t\u00f4 mal\n\nSiga Eduardo Costa nas redes sociais\nhttp://instagram.com/eduardocosta\nhttp://facebook.com/eduardocostaoficial\nhttp://twitter.com/eduardocosta\n\nOu\u00e7a Eduardo Costa nos apps de m\u00fasica\nSPOTIFY: http://bit.ly/ThisisEC\nDEEZER: http://bit.ly/DeezerEC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "875372",
                "likeCount": "1387",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "147"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LgmFkRzAHD7FPSWJbkN4V6darfE",
            "id": "JzeMCJ2bCO4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T21:24:40Z",
                "channelId": "UCqQJdpAH_mOg8MXNFJXd2xg",
                "title": "EVOLUI DE NOOB A PR\u00d3 EM 7 DIAS NO ROUBE UM BRAINROT!",
                "description": "\u25ba Eu evolu\u00ed de noob a pro no Roube um Brainrot! Dei rebirth do n\u00edvel um ao m\u00e1ximo na minha base pra ver at\u00e9 onde ela chega!\n\ud83c\udfeaLoja: https://www.roblox.com/groups/11111785/TRIPULA-O-DO-HIDRO#!/store\n\ud83c\udf9e Canais: \nhttps://www.youtube.com/@hidro\nhttps://www.youtube.com/@Hidrozin\n\ud83d\udcf7Instagram: @jphidro | https://www.instagram.com/jphidro/\n\ud83d\udc24Twitter: @Hidrojp | https://twitter.com/hidrojp\n\ud83c\udf0aDiscord: https://discord.gg/hidro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JzeMCJ2bCO4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JzeMCJ2bCO4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JzeMCJ2bCO4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JzeMCJ2bCO4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JzeMCJ2bCO4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OtoHidro",
                "tags": [
                    "hidro",
                    "roblox",
                    "jogando",
                    "gameplay",
                    "tutorial",
                    "hidrojp",
                    "hidro roblox",
                    "novo",
                    "novo canal",
                    "roblox games",
                    "divertido",
                    "legal",
                    "tubar\u00e3o",
                    "steal a brainrot",
                    "roube um brainrot",
                    "base",
                    "evoluindo base",
                    "rebirth",
                    "rebirth m\u00e1ximo",
                    "evoluindo",
                    "brainrot secreto",
                    "secreto de admin",
                    "noob a pro",
                    "proplayer",
                    "m\u00e1ximo",
                    "sammy",
                    "evoluir",
                    "evoluindo no roube um brainrot",
                    "24 horas"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "EVOLUI DE NOOB A PR\u00d3 EM 7 DIAS NO ROUBE UM BRAINROT!",
                    "description": "\u25ba Eu evolu\u00ed de noob a pro no Roube um Brainrot! Dei rebirth do n\u00edvel um ao m\u00e1ximo na minha base pra ver at\u00e9 onde ela chega!\n\ud83c\udfeaLoja: https://www.roblox.com/groups/11111785/TRIPULA-O-DO-HIDRO#!/store\n\ud83c\udf9e Canais: \nhttps://www.youtube.com/@hidro\nhttps://www.youtube.com/@Hidrozin\n\ud83d\udcf7Instagram: @jphidro | https://www.instagram.com/jphidro/\n\ud83d\udc24Twitter: @Hidrojp | https://twitter.com/hidrojp\n\ud83c\udf0aDiscord: https://discord.gg/hidro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39801",
                "likeCount": "988",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "58"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N51W77HhGHl5qjAIwpf7E_pO3Oo",
            "id": "qdzOSZlVFRo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T13:00:07Z",
                "channelId": "UCmRVSKYJbvSrK7_EEM6k4XQ",
                "title": "Samuel Mariano | CANSEI - LIVE SESSION",
                "description": "CANSEI, can\u00e7\u00e3o do cantor e pastor Samuel Mariano gravada ao vivo em est\u00fadio. Essa m\u00fasica foi escrita em meio a um momento de muitos desafios, enquanto ele sentia espasmos em seu corpo.\n \nLetra:\n\nCansei\n\nEu recebi sinais, meu corpo respondeu\nE foi a\u00ed que percebi, cansei! \nN\u00e3o posso demostrar, eu vou dizer a quem?\nE foi a\u00ed que percebi, cansei! \n\nCansei de ser forte a todo tempo\nCansei de sorrir a todo momento\nPra parecer que era t\u00e3o indestrut\u00edvel\n\nEnt\u00e3o orei pra Deus ouvir\nClamava e dizia: te quero aqui\nT\u00f4 me sentido s\u00f3 e t\u00e3o desprez\u00edvel \n\nE a tua m\u00e3o veio sobre mim\nE tua voz me acalmou \nQuando disse: \u201cvem a mim, j\u00e1 que est\u00e1s cansado\u201d\n\nEu descobri que nos teus bra\u00e7os, eu posso ir cheio de cansa\u00e7o\nE renovado fui, quando nos bra\u00e7os de Jesus\nAaaah\u2026 descansei!\n\nE a tua m\u00e3o veio sobre mim\nE tua voz me acalmou \nQuando disse: \u201cvem a mim, j\u00e1 que est\u00e1s cansado\u201d\n\nEu descobri que nos teus bra\u00e7os, eu posso ir cheio de cansa\u00e7o\nE renovado fui, quando nos bra\u00e7os de Jesus\nAaaah\u2026 descansei!\n\nCompositor: Samuel Mariano\nTodos os Direitos reservados aos Propriet\u00e1rios.\n//\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nESCUTE SAMUEL MARIANO NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/6Bq3E...\n\nApple Music:   / samuel-mariano  \n\nDeezer: https://deezer.page.link/dsptiyh3t5oF...\n\nAmazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B...\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nSIGA SAMUEL MARIANO NAS REDES SOCIAIS \n\nInstagram: @samuelmarianooficial     / samuelmarianooficial  \n\nFacebook: Samuel Mariano   / samuel.mariano.50   \n\nTik Tok:   / samuelmariano.  .\n\nX: https://x.com/samuellmariano?s=21\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nFicha T\u00e9cnica;\n\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Samuel Mariano\nVoz: Samuel Mariano \nTeclado: Erasmo Neto\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Joey Silva \nMix e Maste: John David\nC\u00e2meras: John David\nEdi\u00e7\u00e3o e Color Grading: John David\nFotograf\u00eda: Duda Lins\nDesign: Natanael Alves\n\n\nConhe\u00e7a o Projeto Quero Almas\nfacebook.com/projetoqueroalmas\n\nContribua com o Projeto Quero Almas:\n\n\ud83d\udc47Clique aqui e fa\u00e7a uma doa\u00e7\u00e3o:\ud83d\udc47\nhttps://bit.ly/3dpCdGs\n\nASSOCIA\u00c7\u00c3O QUERO ALMAS\nCNPJ: 23.744.381/0001-19\n\nBanco 104 - Caixa Econ\u00f4mica Federal\nAgencia: 2124\nOpera\u00e7\u00e3o: 013\nConta Poupan\u00e7a: 44860-7\n\nBanco 237 - Bradesco\nAgencia: 2116-4\nConta Corrente: 20896-5\n\nBanco 001 - Banco do Brasil\nAgencia: 0710-2\nConta Corrente: 31709-8",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qdzOSZlVFRo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qdzOSZlVFRo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qdzOSZlVFRo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qdzOSZlVFRo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qdzOSZlVFRo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Samuel Mariano",
                "tags": [
                    "Samuel Mariano",
                    "cantor samuel mariano",
                    "evang\u00e9lico",
                    "assembleia de deus",
                    "pastor samuel mariano",
                    "depois do culto",
                    "reatando a amizade",
                    "adorarei",
                    "gospel",
                    "quero almas",
                    "projeto quero almas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Samuel Mariano | CANSEI - LIVE SESSION",
                    "description": "CANSEI, can\u00e7\u00e3o do cantor e pastor Samuel Mariano gravada ao vivo em est\u00fadio. Essa m\u00fasica foi escrita em meio a um momento de muitos desafios, enquanto ele sentia espasmos em seu corpo.\n \nLetra:\n\nCansei\n\nEu recebi sinais, meu corpo respondeu\nE foi a\u00ed que percebi, cansei! \nN\u00e3o posso demostrar, eu vou dizer a quem?\nE foi a\u00ed que percebi, cansei! \n\nCansei de ser forte a todo tempo\nCansei de sorrir a todo momento\nPra parecer que era t\u00e3o indestrut\u00edvel\n\nEnt\u00e3o orei pra Deus ouvir\nClamava e dizia: te quero aqui\nT\u00f4 me sentido s\u00f3 e t\u00e3o desprez\u00edvel \n\nE a tua m\u00e3o veio sobre mim\nE tua voz me acalmou \nQuando disse: \u201cvem a mim, j\u00e1 que est\u00e1s cansado\u201d\n\nEu descobri que nos teus bra\u00e7os, eu posso ir cheio de cansa\u00e7o\nE renovado fui, quando nos bra\u00e7os de Jesus\nAaaah\u2026 descansei!\n\nE a tua m\u00e3o veio sobre mim\nE tua voz me acalmou \nQuando disse: \u201cvem a mim, j\u00e1 que est\u00e1s cansado\u201d\n\nEu descobri que nos teus bra\u00e7os, eu posso ir cheio de cansa\u00e7o\nE renovado fui, quando nos bra\u00e7os de Jesus\nAaaah\u2026 descansei!\n\nCompositor: Samuel Mariano\nTodos os Direitos reservados aos Propriet\u00e1rios.\n//\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nESCUTE SAMUEL MARIANO NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/6Bq3E...\n\nApple Music:   / samuel-mariano  \n\nDeezer: https://deezer.page.link/dsptiyh3t5oF...\n\nAmazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B...\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nSIGA SAMUEL MARIANO NAS REDES SOCIAIS \n\nInstagram: @samuelmarianooficial     / samuelmarianooficial  \n\nFacebook: Samuel Mariano   / samuel.mariano.50   \n\nTik Tok:   / samuelmariano.  .\n\nX: https://x.com/samuellmariano?s=21\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nFicha T\u00e9cnica;\n\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Samuel Mariano\nVoz: Samuel Mariano \nTeclado: Erasmo Neto\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Joey Silva \nMix e Maste: John David\nC\u00e2meras: John David\nEdi\u00e7\u00e3o e Color Grading: John David\nFotograf\u00eda: Duda Lins\nDesign: Natanael Alves\n\n\nConhe\u00e7a o Projeto Quero Almas\nfacebook.com/projetoqueroalmas\n\nContribua com o Projeto Quero Almas:\n\n\ud83d\udc47Clique aqui e fa\u00e7a uma doa\u00e7\u00e3o:\ud83d\udc47\nhttps://bit.ly/3dpCdGs\n\nASSOCIA\u00c7\u00c3O QUERO ALMAS\nCNPJ: 23.744.381/0001-19\n\nBanco 104 - Caixa Econ\u00f4mica Federal\nAgencia: 2124\nOpera\u00e7\u00e3o: 013\nConta Poupan\u00e7a: 44860-7\n\nBanco 237 - Bradesco\nAgencia: 2116-4\nConta Corrente: 20896-5\n\nBanco 001 - Banco do Brasil\nAgencia: 0710-2\nConta Corrente: 31709-8"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31870",
                "likeCount": "2852",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "125"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BNPBihJ8xQrBPoPpRMm9wSHafuY",
            "id": "UwqHH4i6CF0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T23:26:48Z",
                "channelId": "UCqTFYCCiiI-5Bb_DbqywiQw",
                "title": "M kriwat est\u00e1 ao vivo - Roblox or Minecraft ???",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UwqHH4i6CF0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UwqHH4i6CF0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UwqHH4i6CF0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UwqHH4i6CF0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UwqHH4i6CF0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M kriwat",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "M kriwat est\u00e1 ao vivo - Roblox or Minecraft ???",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "469052",
                "likeCount": "5364",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OJoSMZtB3iJ2UphNjEUEPggJm7o",
            "id": "oQmpKPNXMaE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T17:43:22Z",
                "channelId": "UCt8Ihy3hj9uHGXKTpO214AQ",
                "title": "At\u00e9 Voc\u00ea Voltar",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nAt\u00e9 Voc\u00ea Voltar \u00b7 Henrique & Juliano\n\n\u00d4, Sofr\u00eancia\n\n\u2117 2015 Som Livre\n\nReleased on: 2015-03-16\n\nAssociated Performer: Henrique & Juliano\nLead Vocalist: V\u00e1rios Artistas\nComposer: Juliano Tchula\nComposer: Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oQmpKPNXMaE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oQmpKPNXMaE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oQmpKPNXMaE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oQmpKPNXMaE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oQmpKPNXMaE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henrique & Juliano - Topic",
                "tags": [
                    "Henrique & Juliano",
                    "\u00d4, Sofr\u00eancia",
                    "At\u00e9 Voc\u00ea Voltar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "At\u00e9 Voc\u00ea Voltar",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nAt\u00e9 Voc\u00ea Voltar \u00b7 Henrique & Juliano\n\n\u00d4, Sofr\u00eancia\n\n\u2117 2015 Som Livre\n\nReleased on: 2015-03-16\n\nAssociated Performer: Henrique & Juliano\nLead Vocalist: V\u00e1rios Artistas\nComposer: Juliano Tchula\nComposer: Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26861",
                "likeCount": "159",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1fEfM4ejgjlTb2QqC5n7TFfVTdk",
            "id": "aoC-KxKK0b4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-30T03:34:30Z",
                "channelId": "UCH0-0_0XNqkg8dTLYtFaWRg",
                "title": "SLASHER UPDATE o NOVO JASON! Forsaken Gameplay Ao Vivo",
                "description": "Clique aqui e ganhe beneficios https://www.youtube.com/channel/UCH0-0_0XNqkg8dTLYtFaWRg/join\n\nInstagram : https://www.instagram.com/sgodenot\nDiscord Godenot : https://discord.gg/godenot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoC-KxKK0b4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoC-KxKK0b4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoC-KxKK0b4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoC-KxKK0b4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoC-KxKK0b4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Godenot",
                "tags": [
                    "forsaken",
                    "forsaken gameplay",
                    "forsaken live",
                    "forsaken slasher update",
                    "forsaken novo update",
                    "forsaken fim do jason",
                    "slasher forsaken",
                    "gameplay forsaken slasher",
                    "forsaken terror game",
                    "forsaken multiplayer",
                    "forsaken atualiza\u00e7\u00e3o 2025",
                    "live forsaken brasil",
                    "jogo de terror forsaken",
                    "forsaken survival horror",
                    "forsaken novo modo",
                    "forsaken jason ending",
                    "forsaken slasher mode",
                    "live de forsaken",
                    "slasher",
                    "jason",
                    "godenot",
                    "fim do jason",
                    "forsaken slasher",
                    "forsaken jason slasher"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SLASHER UPDATE o NOVO JASON! Forsaken Gameplay Ao Vivo",
                    "description": "Clique aqui e ganhe beneficios https://www.youtube.com/channel/UCH0-0_0XNqkg8dTLYtFaWRg/join\n\nInstagram : https://www.instagram.com/sgodenot\nDiscord Godenot : https://discord.gg/godenot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91874",
                "likeCount": "4588",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vYS3WEX5k9--REsudx7FKgl98AI",
            "id": "9qj1bjdwQ50",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T01:44:47Z",
                "channelId": "UCU4JTp8asJLbZt1BiwU6yFw",
                "title": "Esse Ano \u00e9 Litoral \ud83e\udd65\ud83c\udf34 - MC Jvila, Aaron Modesto, Pedrin HG, Do N, Iago Lopes (DaluzzZ, DJ D\u00e9dda)",
                "description": "Ficha T\u00e9cnica:\nM\u00fasica: Esse Ano \u00e9 Litoral \nInt\u00e9rpretes: MC Jvila, Aaron Modesto, Mc Pedrin HG, Do N, Iago Lopes\nProdu\u00e7\u00e3o/Mix e Master: DaluzzZ, DJ D\u00e9dda\nDire\u00e7\u00e3o: Opege\nA/C: Caio Vin\u00edcius \nEdi\u00e7\u00e3o: Opege\n\n#mcjvila #litoral #funksp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qj1bjdwQ50/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qj1bjdwQ50/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qj1bjdwQ50/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qj1bjdwQ50/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "MC JVILA",
                "tags": [
                    "love funk",
                    "funk sp",
                    "mc jvila",
                    "previa funk",
                    "esse ano \u00e9 litoral",
                    "litoral funk",
                    "viral funk"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Esse Ano \u00e9 Litoral \ud83e\udd65\ud83c\udf34 - MC Jvila, Aaron Modesto, Pedrin HG, Do N, Iago Lopes (DaluzzZ, DJ D\u00e9dda)",
                    "description": "Ficha T\u00e9cnica:\nM\u00fasica: Esse Ano \u00e9 Litoral \nInt\u00e9rpretes: MC Jvila, Aaron Modesto, Mc Pedrin HG, Do N, Iago Lopes\nProdu\u00e7\u00e3o/Mix e Master: DaluzzZ, DJ D\u00e9dda\nDire\u00e7\u00e3o: Opege\nA/C: Caio Vin\u00edcius \nEdi\u00e7\u00e3o: Opege\n\n#mcjvila #litoral #funksp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38851",
                "likeCount": "2380",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "186"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}