{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "AxruHaUtuMAEERxqa1I73C8faWg",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fw-UENPW3yZ_uHuCv8cg0d90H7U",
            "id": "BdY3DCDh2PQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T19:00:20Z",
                "channelId": "UC8bCGC81i_jYlL041-iAFSA",
                "title": "\ud83d\udc80ESTE HOMBRE PAPE\u00d3 A TODO INTERNET CON SU VIDEOJUEGO",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdY3DCDh2PQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdY3DCDh2PQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdY3DCDh2PQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdY3DCDh2PQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdY3DCDh2PQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JWulen",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc80ESTE HOMBRE PAPE\u00d3 A TODO INTERNET CON SU VIDEOJUEGO",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1393605",
                "likeCount": "192001",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "607"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m1j20haZfqEKQir0sye2IDf5Gfs",
            "id": "D4RRqzbwLpA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T14:17:18Z",
                "channelId": "UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ",
                "title": "Exponiendo NUESTRO PARA TI de TIKTOK \u00a1Esto es un descontrol!",
                "description": "Mi Instagram: http://instagram.com/xbuyer\nInstagram de Eric: https://instagram.com/ericruiiz/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ/join\n\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nSeguidme en Twitter: https://twitter.com/1996Javi\n\nSeguidme en Facebook: https://www.facebook.com/xBuyerHD\n\nSeguidme en Twitch: http://es.twitch.tv/xBuyer\n\n------------------------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4RRqzbwLpA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4RRqzbwLpA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4RRqzbwLpA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4RRqzbwLpA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4RRqzbwLpA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xBuyer",
                "tags": [
                    "xbuyer",
                    "buyer",
                    "tiktok",
                    "tik tok",
                    "chicas",
                    "eric ruiz",
                    "para ti",
                    "reels",
                    "instagram",
                    "tiktok trend",
                    "shorts",
                    "los buyer",
                    "reaccionando"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Exponiendo NUESTRO PARA TI de TIKTOK \u00a1Esto es un descontrol!",
                    "description": "Mi Instagram: http://instagram.com/xbuyer\nInstagram de Eric: https://instagram.com/ericruiiz/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ/join\n\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nSeguidme en Twitter: https://twitter.com/1996Javi\n\nSeguidme en Facebook: https://www.facebook.com/xBuyerHD\n\nSeguidme en Twitch: http://es.twitch.tv/xBuyer\n\n------------------------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "412981",
                "likeCount": "28111",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "209"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kl6G9UGDBcTE9QdoNKwE2lI8Tgs",
            "id": "grbBLRDwWcs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T03:33:10Z",
                "channelId": "UCSZ21xyG8w_33KriMM69IxQ",
                "title": "Inter Milan Strike Back Against Monterrey In 1-1 Draw | 2025 FIFA Club World Cup Highlights",
                "description": "Monterrey Plays Inter Milan to a 1-1 draw off the back of a Sergio Ramos goal in group stages of the 2025 FIFA Club World Cup.\n\nFIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nWatch The FIFA Club World Cup Here \nhttp://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the Champions League (in New Zealand), the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Ronaldo and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT! Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/grbBLRDwWcs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/grbBLRDwWcs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/grbBLRDwWcs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/grbBLRDwWcs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/grbBLRDwWcs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Football",
                "tags": [
                    "CF Monterrey",
                    "CF Monterrey vs. Inter Milano",
                    "Inter Milano",
                    "en-GB"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Inter Milan Strike Back Against Monterrey In 1-1 Draw | 2025 FIFA Club World Cup Highlights",
                    "description": "Monterrey Plays Inter Milan to a 1-1 draw off the back of a Sergio Ramos goal in group stages of the 2025 FIFA Club World Cup.\n\nFIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nWatch The FIFA Club World Cup Here \nhttp://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the Champions League (in New Zealand), the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Ronaldo and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT! Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "735947",
                "likeCount": "12326",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "709"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E6N7H4rFmnbXTaUp9jq3rjCvwkU",
            "id": "ac0LH95oy3k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T20:16:13Z",
                "channelId": "UCf98qdDK97a3T2iAUxvbz6w",
                "title": "Te vendo esta Camiseta por 700\u20ac peeero\u2026 \ud83d\udc40\u26bd\ufe0f #challenge #futbol",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ac0LH95oy3k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ac0LH95oy3k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ac0LH95oy3k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ac0LH95oy3k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ac0LH95oy3k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marc Chabe",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Te vendo esta Camiseta por 700\u20ac peeero\u2026 \ud83d\udc40\u26bd\ufe0f #challenge #futbol",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88438",
                "likeCount": "2920",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "38"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7wC23pkJWwPuL9R81cdtMwUUwzM",
            "id": "ExJKhifZyvI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T13:00:27Z",
                "channelId": "UC_mxlh95AGEL8TstlIMjb5w",
                "title": "Advanced tattoo Original VS Animation (Brainrot Animation) @fash",
                "description": "#poppyplaytime   #poppyplaytime4  #animation #shorts #sprunki #incrediboxsprunki \n\nSupport me on Patreon -https://www.patreon.com/fashik  \n\nAre you an animator and do you like our videos? \nPlease contact us by email: Fashionsai424@gmail.com or tg @Fashionsai \nand we will consider you to work with us!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExJKhifZyvI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExJKhifZyvI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExJKhifZyvI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExJKhifZyvI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExJKhifZyvI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tie Animation",
                "tags": [
                    "animation",
                    "fash",
                    "poppy playtime 4",
                    "Smiling critters",
                    "Nightmare critters",
                    "sprunki",
                    "poppy playtime",
                    "poppy playtime 4 gameplay",
                    "meme",
                    "animation meme",
                    "nightmare critters",
                    "incredibox sprunki",
                    "Put This In 0.3x",
                    "Easy Magic Trick Tutorial",
                    "minecraft",
                    "minecraft movie",
                    "tung",
                    "sahur",
                    "brainrot",
                    "italian",
                    "bombardino",
                    "CROCODILO",
                    "animals",
                    "tralalelo",
                    "tralala",
                    "crocodilo",
                    "before and after",
                    "tung tung tung sahur",
                    "Tralalero Tralala",
                    "phonk",
                    "Advanced tattoo"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Advanced tattoo Original VS Animation (Brainrot Animation) @fash",
                    "description": "#poppyplaytime   #poppyplaytime4  #animation #shorts #sprunki #incrediboxsprunki \n\nSupport me on Patreon -https://www.patreon.com/fashik  \n\nAre you an animator and do you like our videos? \nPlease contact us by email: Fashionsai424@gmail.com or tg @Fashionsai \nand we will consider you to work with us!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1906152",
                "likeCount": "28793",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NZoCEoxNouACbaeaVUhCAx4kec8",
            "id": "40h4I4eBp8g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T00:16:52Z",
                "channelId": "UCYydV0b9GawikL_L5b2yt-Q",
                "title": "cu\u00e1ndo es demasiado f\u00e1cil \ud83e\udd14",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/40h4I4eBp8g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/40h4I4eBp8g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/40h4I4eBp8g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/40h4I4eBp8g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/40h4I4eBp8g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "benja calero",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "cu\u00e1ndo es demasiado f\u00e1cil \ud83e\udd14",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3245499",
                "likeCount": "141008",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "333"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dRa9B8HxIQ1B6eJaonKsn0Yk3PY",
            "id": "vgD7eIMQ9N0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T16:33:58Z",
                "channelId": "UCQZi2YXSxc6BSK4mZHql8ag",
                "title": "This is impressive \ud83d\ude02 (via @powerrickshaw/TT)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgD7eIMQ9N0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgD7eIMQ9N0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgD7eIMQ9N0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgD7eIMQ9N0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgD7eIMQ9N0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SportsNation",
                "tags": [
                    "#shorts"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "This is impressive \ud83d\ude02 (via @powerrickshaw/TT)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20150716",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2986"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vTMmTA6yJLeiqC0h1KEvQNrAw2w",
            "id": "Z2EMR_NQpRQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T23:55:57Z",
                "channelId": "UCNMIJ2xirx8dy0bGnOCWQYQ",
                "title": "Se\u00f1ora nativa americana le da en la madre a la patrulla fronteriza. \ud83d\udc4f\ud83c\udffd #shorts #nativeamerican",
                "description": "\ud83c\udfa5: Lisa Manuel\n\n-- -- \nNo te olvides de darle manita arriba a este video y \u00a1compartirlo con tus amigos! \n\nS\u00edguenos en\nFacebook: https://www.facebook.com/somosmitu/\nTwitter: https://twitter.com/somosmitu\nInstagram: https://www.instagram.com/somosmitu/\nTikTok: @somosmitu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2EMR_NQpRQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2EMR_NQpRQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2EMR_NQpRQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2EMR_NQpRQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2EMR_NQpRQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "somos mit\u00fa",
                "tags": [
                    "somos mit\u00fa",
                    "latinos",
                    "nativo americanos",
                    "native american pueblo",
                    "native apache",
                    "nativa americana",
                    "native american",
                    "native american history",
                    "native american border patrol",
                    "border patrol us mexico",
                    "border patrol police usa",
                    "se\u00f1ora nativa americana encara a la patrulla fronteriza",
                    "border patrol",
                    "native americans",
                    "patrulla fronteriza",
                    "patrulla fronteriza estados unidos",
                    "patrulla fronteriza en california",
                    "donald trump",
                    "ice",
                    "us border today",
                    "us border patrol",
                    "us border news today"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Se\u00f1ora nativa americana le da en la madre a la patrulla fronteriza. \ud83d\udc4f\ud83c\udffd #shorts #nativeamerican",
                    "description": "\ud83c\udfa5: Lisa Manuel\n\n-- -- \nNo te olvides de darle manita arriba a este video y \u00a1compartirlo con tus amigos! \n\nS\u00edguenos en\nFacebook: https://www.facebook.com/somosmitu/\nTwitter: https://twitter.com/somosmitu\nInstagram: https://www.instagram.com/somosmitu/\nTikTok: @somosmitu"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "911640",
                "likeCount": "52287",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CYTxUG-ZFgYQ1l5i04CojY__rdU",
            "id": "rWSAPSGZieA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T16:00:06Z",
                "channelId": "UCu4bj03KW4CwAsYtHSwMEsQ",
                "title": "Arc\u00e1ngel, Austin - Gohan y Goku (Video Oficial)",
                "description": "Arc\u00e1ngel, Austin - Gohan y Goku\nEscuchar/Stream - https://rimasmusic.io/gohanygoku\n\nSuscr\u00edbete al Canal: https://RIMAS.lnk.to/ArcangelYT\n\nRedes Sociales:\nhttps://twitter.com/arcangelprrra\nhttps://www.instagram.com/arcangel/\nhttps://www.facebook.com/yosoyarca/\n\n#Arcangel #Austin #gohanygoku\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWSAPSGZieA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWSAPSGZieA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWSAPSGZieA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWSAPSGZieA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWSAPSGZieA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arcangel",
                "tags": [
                    "Arc\u00e1ngel",
                    "Arcangel",
                    "Austin",
                    "Gohan y Goku",
                    "Gohan",
                    "Goku"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Arc\u00e1ngel, Austin - Gohan y Goku (Video Oficial)",
                    "description": "Arc\u00e1ngel, Austin - Gohan y Goku\nEscuchar/Stream - https://rimasmusic.io/gohanygoku\n\nSuscr\u00edbete al Canal: https://RIMAS.lnk.to/ArcangelYT\n\nRedes Sociales:\nhttps://twitter.com/arcangelprrra\nhttps://www.instagram.com/arcangel/\nhttps://www.facebook.com/yosoyarca/\n\n#Arcangel #Austin #gohanygoku\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2161239",
                "likeCount": "153253",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5721"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KmO_JdEi7XSxoL3SudsWLughEyE",
            "id": "pWLAy9867Po",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T11:13:40Z",
                "channelId": "UCl1YSWH1JfGEUyIrYjwFNBA",
                "title": "No digo nada pero al Real Madrid le hace falta un Matador #realmadrid #futbol #soccer",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pWLAy9867Po/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pWLAy9867Po/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pWLAy9867Po/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pWLAy9867Po/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pWLAy9867Po/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ILIA TOPURIA",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "No digo nada pero al Real Madrid le hace falta un Matador #realmadrid #futbol #soccer",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96707",
                "likeCount": "4577",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A_FkMSdE6qE2pvGTPFs9rL8z4BY",
            "id": "LLJcN856Eh4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T16:14:57Z",
                "channelId": "UCPz2inKUI-SJ9fp0E3Az1uw",
                "title": "NUNCA DEBES Celebrar Antes de Tiempo! \ud83d\uddff #ufc",
                "description": "#ufc #mma #fitness #educacion #bisping #andersonsilva \n\nNOTA LEGAL \u26a0\ufe0f: El contenido visual y de audio de este video no nos pertenece y se comparte solo con fines educativos y de an\u00e1lisis, bajo las disposiciones de uso justo (Fair Use) conforme a la Ley de Derechos de Autor de EE. UU. (Secci\u00f3n 107, T\u00edtulo 17). Si el PROPIETARIO de los derechos considera que se ha infringido su propiedad intelectual, por favor cont\u00e1ctenos a trav\u00e9s del correo en nuestra p\u00e1gina \u201cAcerca de\u201d. Nos comprometemos a revisar y corregir cualquier uso indebido conforme a su solicitud.\n\nEste canal de YouTube respeta y apoya plenamente los derechos de los creadores originales, y buscamos cumplir con las normativas de la plataforma en cuanto al uso justo y la \u00e9tica de reproducci\u00f3n.\n\nNuestro contenido est\u00e1 dise\u00f1ado con fines exclusivamente educativos, orientado a informar y aportar conocimiento de manera imparcial y respetuosa. En ning\u00fan momento se busca ridiculizar, menospreciar o hacer juicio sobre personas o entidades. Nuestro objetivo es exponer los hechos tal y como son, bas\u00e1ndonos en informaci\u00f3n verificada y objetiva para asegurar una comprensi\u00f3n clara y fundamentada, sin inclinaciones o interpretaciones subjetivas que puedan desvirtuar el contenido educativo que ofrecemos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LLJcN856Eh4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LLJcN856Eh4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LLJcN856Eh4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LLJcN856Eh4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LLJcN856Eh4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ChillMMA",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NUNCA DEBES Celebrar Antes de Tiempo! \ud83d\uddff #ufc",
                    "description": "#ufc #mma #fitness #educacion #bisping #andersonsilva \n\nNOTA LEGAL \u26a0\ufe0f: El contenido visual y de audio de este video no nos pertenece y se comparte solo con fines educativos y de an\u00e1lisis, bajo las disposiciones de uso justo (Fair Use) conforme a la Ley de Derechos de Autor de EE. UU. (Secci\u00f3n 107, T\u00edtulo 17). Si el PROPIETARIO de los derechos considera que se ha infringido su propiedad intelectual, por favor cont\u00e1ctenos a trav\u00e9s del correo en nuestra p\u00e1gina \u201cAcerca de\u201d. Nos comprometemos a revisar y corregir cualquier uso indebido conforme a su solicitud.\n\nEste canal de YouTube respeta y apoya plenamente los derechos de los creadores originales, y buscamos cumplir con las normativas de la plataforma en cuanto al uso justo y la \u00e9tica de reproducci\u00f3n.\n\nNuestro contenido est\u00e1 dise\u00f1ado con fines exclusivamente educativos, orientado a informar y aportar conocimiento de manera imparcial y respetuosa. En ning\u00fan momento se busca ridiculizar, menospreciar o hacer juicio sobre personas o entidades. Nuestro objetivo es exponer los hechos tal y como son, bas\u00e1ndonos en informaci\u00f3n verificada y objetiva para asegurar una comprensi\u00f3n clara y fundamentada, sin inclinaciones o interpretaciones subjetivas que puedan desvirtuar el contenido educativo que ofrecemos."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "702512",
                "likeCount": "56147",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "117"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U-rH1UHAK-tnZ1bXCz3yxg3DlBI",
            "id": "eKDfG4JWTRg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T03:30:35Z",
                "channelId": "UC78e1byJq3wN1X_L7dqqKDg",
                "title": "#\u5934\u8111\u7279\u5de5\u961f#\u5bb6\u5ead#\u641e\u7b11#\u53ef\u7231",
                "description": "Welcome to \"A happy family\"! \ud83c\udf89\n\nHello, friends who love funny, creative and reversal! I am your happy chieftain, specializing in collecting the most brain-opening and interesting videos on the entire network, contracting your daily source of happiness!\n\nAll videos are authorized by creators in mainland China, strictly abide by the platform regulations\ud83d\udcfa, the content is green and healthy, and the whole family can watch it!\n\nClick to subscribe + small bell\ud83d\udd14, join us!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKDfG4JWTRg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKDfG4JWTRg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKDfG4JWTRg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKDfG4JWTRg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKDfG4JWTRg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A happy family",
                "tags": [
                    "laugh-out-loud",
                    "light-hearted humor",
                    "viral challenges",
                    "creative ideas",
                    "comedy sketches",
                    "Chinese Mainland authorized",
                    "platform-compliant content",
                    "audience interaction",
                    "funny compilations",
                    "funny shorts"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "#\u5934\u8111\u7279\u5de5\u961f#\u5bb6\u5ead#\u641e\u7b11#\u53ef\u7231",
                    "description": "Welcome to \"A happy family\"! \ud83c\udf89\n\nHello, friends who love funny, creative and reversal! I am your happy chieftain, specializing in collecting the most brain-opening and interesting videos on the entire network, contracting your daily source of happiness!\n\nAll videos are authorized by creators in mainland China, strictly abide by the platform regulations\ud83d\udcfa, the content is green and healthy, and the whole family can watch it!\n\nClick to subscribe + small bell\ud83d\udd14, join us!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26531687",
                "likeCount": "297531",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "265"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YZmJ_N5rGTsyURDtsd_9zUWOUsM",
            "id": "GoIHUTr4fyA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T17:30:03Z",
                "channelId": "UC-RtbUNPXTSxlHjG13NU5gA",
                "title": "\ud83d\udca5Demoledor Cuadrado: \"S\u00e1nchez se ha llevado el PSOE por delante\"",
                "description": "\ud83d\udc49Jes\u00fas Cuadrado, exdiputado del PSOE, sobre la reacci\u00f3n de Pedro S\u00e1nchez: \ud83d\udde3\"Esto es inconcebible en una democracia\"\n\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0fEl presidente ha desafiado a la naci\u00f3n, ahora la pregunta no es qu\u00e9 har\u00e1 \u00e9l, sino qu\u00e9 haremos nosotros.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n#sanchez #pedrosanchez #desafio #democracia #nacion #espa\u00f1a #entrevista #gobierno @TRECE_es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GoIHUTr4fyA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GoIHUTr4fyA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GoIHUTr4fyA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GoIHUTr4fyA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GoIHUTr4fyA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRECE",
                "tags": [
                    "TRECE",
                    "13 TV",
                    "el cascabel",
                    "Antonio Jim\u00e9nez",
                    "Pedro S\u00e1nchez",
                    "pedro sanchez",
                    "trece tv",
                    "13 tv",
                    "espa\u00f1a",
                    "Espa\u00f1a",
                    "politica",
                    "nacional",
                    "actualidad",
                    "debate",
                    "tertulia",
                    "programa",
                    "antonio jimenez",
                    "hoy",
                    "psoe",
                    "pp",
                    "PP",
                    "PSOE",
                    "cope",
                    "Cope",
                    "cascabel",
                    "2025",
                    "El cascabel",
                    "13",
                    "trece",
                    "Trece tv",
                    "tv",
                    "entrevista",
                    "exclusiva",
                    "caso",
                    "koldo",
                    "Koldo",
                    "TS",
                    "tribunal",
                    "Tribunal",
                    "supremo",
                    "fiscal",
                    "garc\u00eda",
                    "\u00c1lvaro",
                    "Ortiz",
                    "alvaro",
                    "garcia",
                    "ortiz",
                    "ayuso",
                    "Ayuso",
                    "novio",
                    "\u00e1balos",
                    "abalos",
                    "\u00c1balos",
                    "iglesia",
                    "viral",
                    "cuadrado",
                    "Jes\u00fas",
                    "jesus",
                    "Cuadrado",
                    "santos cerdan",
                    "Cerd\u00e1n",
                    "dimisi\u00f3n",
                    "Santos"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udca5Demoledor Cuadrado: \"S\u00e1nchez se ha llevado el PSOE por delante\"",
                    "description": "\ud83d\udc49Jes\u00fas Cuadrado, exdiputado del PSOE, sobre la reacci\u00f3n de Pedro S\u00e1nchez: \ud83d\udde3\"Esto es inconcebible en una democracia\"\n\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0fEl presidente ha desafiado a la naci\u00f3n, ahora la pregunta no es qu\u00e9 har\u00e1 \u00e9l, sino qu\u00e9 haremos nosotros.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n#sanchez #pedrosanchez #desafio #democracia #nacion #espa\u00f1a #entrevista #gobierno @TRECE_es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99410",
                "likeCount": "4629",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "162"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tatOg7Pa4M6JqM1CHya7Q7aPU2Y",
            "id": "xFxrAEYVV8I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T20:15:11Z",
                "channelId": "UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA",
                "title": "d\u00eda 80 (2/2)",
                "description": "esta vez, no quiero desaparecer durante meses hasta lo siguiente, as\u00ed que este verano, estar\u00e9 haciendo contenido por espa\u00f1a :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFxrAEYVV8I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFxrAEYVV8I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFxrAEYVV8I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFxrAEYVV8I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFxrAEYVV8I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YoSoyPlex",
                "tags": [
                    "yosoyplex",
                    "YOSOYPLEX",
                    "YoSoyPlex",
                    "Plex",
                    "plex",
                    "PLEX"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "d\u00eda 80 (2/2)",
                    "description": "esta vez, no quiero desaparecer durante meses hasta lo siguiente, as\u00ed que este verano, estar\u00e9 haciendo contenido por espa\u00f1a :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "748372",
                "likeCount": "57925",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4390"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AhHI8XcGyAZQ94iqP0DO7XpXAqw",
            "id": "VL24PR0lFmM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T20:45:51Z",
                "channelId": "UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA",
                "title": "MI NUEVO SETUP",
                "description": "https://www.twitch.tv/auronplay/videos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VL24PR0lFmM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VL24PR0lFmM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VL24PR0lFmM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VL24PR0lFmM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Auron",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MI NUEVO SETUP",
                    "description": "https://www.twitch.tv/auronplay/videos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "620668",
                "likeCount": "50131",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1750"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gLgNPhcUWbsJAmrUtkEbDX5I6LA",
            "id": "5ZcoNinuHpE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T21:47:49Z",
                "channelId": "UCzoUWqjCbcfWFdOMvoep8FA",
                "title": "Globo gigante \ud83d\ude31",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZcoNinuHpE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZcoNinuHpE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZcoNinuHpE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZcoNinuHpE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZcoNinuHpE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Globo gigante \ud83d\ude31",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9587574",
                "likeCount": "280376",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "493"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vxFy9stwnyE3Ez_-Ee_BN4wU3cw",
            "id": "GjwplU_hDRg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T18:27:06Z",
                "channelId": "UCJQQVLyM6wtPleV4wFBK06g",
                "title": "ISRAEL ACORRALA a JAMENEI: Bombardea TEHER\u00c1N y anuncia M\u00c1S VENGANZAS @VisualPolitik",
                "description": "\ud83d\udc49 Empieza a invertir con XTB desde Latam, prot\u00e9gete de la inflaci\u00f3n y aprovecha las oportunidades del mercado: https://geolink.xtb.com/4vUsl\n\n\ud83d\udd10 \u00bfQuieres formar parte de la VisualFaktory?\ud83d\udd10 \nAp\u00fantate gratis a nuestro club privado y recibir\u00e1s toda la informaci\u00f3n https://club.visualfaktory.com/inscripcion/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GjwplU_hDRg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GjwplU_hDRg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GjwplU_hDRg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GjwplU_hDRg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GjwplU_hDRg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VisualPolitik",
                "tags": [
                    "visualpolitik",
                    "visualeconomik",
                    "ecbueno",
                    "enrique couto",
                    "couto",
                    "albertorfc",
                    "alberto rodriguez",
                    "fernandez casta\u00f1o",
                    "notnews",
                    "pol\u00edtica",
                    "geopol\u00edtica",
                    "econom\u00eda",
                    "oscar garc\u00eda",
                    "oscareconomik",
                    "israel",
                    "iran",
                    "ir\u00e1n",
                    "teher\u00e1n",
                    "tehran",
                    "ayatola",
                    "jamenei",
                    "khamenei",
                    "netanyahu",
                    "tel aviv",
                    "haifa",
                    "misiles",
                    "amenaza"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "ISRAEL ACORRALA a JAMENEI: Bombardea TEHER\u00c1N y anuncia M\u00c1S VENGANZAS @VisualPolitik",
                    "description": "\ud83d\udc49 Empieza a invertir con XTB desde Latam, prot\u00e9gete de la inflaci\u00f3n y aprovecha las oportunidades del mercado: https://geolink.xtb.com/4vUsl\n\n\ud83d\udd10 \u00bfQuieres formar parte de la VisualFaktory?\ud83d\udd10 \nAp\u00fantate gratis a nuestro club privado y recibir\u00e1s toda la informaci\u00f3n https://club.visualfaktory.com/inscripcion/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1065739",
                "likeCount": "44551",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4027"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AoOUvc4Py3wDt_2oS9w2qPX0m3o",
            "id": "3FXpuoW3_1I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T04:00:03Z",
                "channelId": "UC5NEWyJDtr8vtzJWT6SXK4Q",
                "title": "Bro used 98% of his brain \ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FXpuoW3_1I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FXpuoW3_1I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FXpuoW3_1I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FXpuoW3_1I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FXpuoW3_1I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eternal Love",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bro used 98% of his brain \ud83d\ude02",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35117141",
                "likeCount": "763112",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1094"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5XYbUCiMqrbzQ48y_pkUoItCvss",
            "id": "L6YZImsw-LE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T01:39:53Z",
                "channelId": "UC5_QJxDeFiHo5u9PXERSI_Q",
                "title": "When they forget noob in town \u2620\ufe0f PT8 - Roblox Dead Rails #robloxanimation",
                "description": "When they forget noob in town \u2620\ufe0f PT8 - Roblox Dead Rails #roblox #robloxanimation #deadrails",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6YZImsw-LE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6YZImsw-LE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6YZImsw-LE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6YZImsw-LE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6YZImsw-LE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ninja Roblox",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "When they forget noob in town \u2620\ufe0f PT8 - Roblox Dead Rails #robloxanimation",
                    "description": "When they forget noob in town \u2620\ufe0f PT8 - Roblox Dead Rails #roblox #robloxanimation #deadrails"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15958375",
                "likeCount": "418047",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1882"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ne4fiqf2-fvhlDW_yDbFYhQKFFI",
            "id": "KjflhsdN170",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:23:50Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "$1 vs $1000 Water Gun!",
                "description": "$1 vs $1000 Water Gun!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "$1 vs $1000 Water Gun!",
                    "description": "$1 vs $1000 Water Gun!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39495845",
                "likeCount": "609499",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "745"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e3JaNSknvdX0q3xPNfHRgsp80jA",
            "id": "ks2_mOrIl7c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T05:57:11Z",
                "channelId": "UCGSN_cIgIcBYZhumot7LXhg",
                "title": "Lola Indigo - MOJA1TA (Video Oficial)",
                "description": "MOJA1TA, ya disponible para descarga y streaming:\nhttps://LolaIndigo.lnk.to/MOJA1TAvp\n\nhttps://www.instagram.com/lolaindigo\nhttps://www.tiktok.com/@lolainditok\nhttps://twitter.com/lolaindigomusic\nhttps://www.facebook.com/LolaIndigoOficial\n\nLetra / Lyrics\n\nMe pones mal, \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3?\nQue no he vuelto por mi habitaci\u00f3n\nVolverte a tocar\nVolverte a comer\nVolverte a besar\nVolverte a tener\n\nComo yo te conoc\u00ed, mojaita\nY las dos vivimos la Dolce Vita\nA ese bobo t\u00fa no lo necesitas\nTe quiero dar un beso en esa boquita\n\n Pa que t\u00fa te pongas as\u00ed, mojaita\nQue juntas vivamos la Dolce Vita\nA ese bobo t\u00fa no lo necesitas\nQuiero volver a comerte la boquita\n\nY bailar una bachata \nBaby toda la noche\nPa comernos en el cuarto\nPa comernos en el coche\nCon un ayayayay\nNo ve vayayayas\nNo te quiero despu\u00e9s\nYo te quiero pa ya\n\nYo te met\u00ed la electr\u00f3nica\nSe puso a gritar, qued\u00f3 af\u00f3nica\nTrajo a Roc\u00edo y M\u00f3nica\nJuntas somos la sinf\u00f3nica\nHice un triple como el 23\nToda la noche diciendo yeah\nMucho calor, pero cero estr\u00e9s\nUn aguajero cuando me ves\n\nComo yo te conoc\u00ed, mojaita\nY las dos vivimos la Dolce Vita\nA ese bobo t\u00fa no lo necesitas\nTe quiero dar un beso en esa boquita\n\n Pa que t\u00fa te pongas as\u00ed, mojaita\nQue juntas vivamos la Dolce Vita\nA ese bobo t\u00fa no lo necesitas\nQuiero volver a comerte la boquita\n\nComo yo te conoc\u00ed\nComo yo te conoc\u00ed\nComo yo te conoc\u00ed, mojaita\nY las dos vivimos la Dolce Vita\nA ese bobo t\u00fa no lo necesitas\nTe quiero dar un beso en esa boquita\n\n#LolaIndigo #MOJA1TA\n\n@lolaindigochannel\n\nMusic video by Lola Indigo performing MOJA1TA.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ks2_mOrIl7c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ks2_mOrIl7c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ks2_mOrIl7c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ks2_mOrIl7c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ks2_mOrIl7c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LolaIndigoVEVO",
                "tags": [
                    "Lola Indigo",
                    "Universal Music Spain S.L.",
                    "Latin Pop",
                    "Lola indigo MOJA1TA",
                    "Lola Indigo MOJA1TA video oficial",
                    "Lola Indigo MOJA1TA official video",
                    "Lola Indigo MOJA1TA letra",
                    "Lola Indigo MOJA1TA lyric",
                    "lola indigo mojaita",
                    "mojadita",
                    "lola indigo nave drag\u00f3n",
                    "nuevo hit verano",
                    "verano 2025",
                    "trend",
                    "tendencia",
                    "temazo",
                    "lola lolita",
                    "ruslana",
                    "piscina",
                    "mansi\u00f3n",
                    "rulos",
                    "retro",
                    "la reina",
                    "la ni\u00f1a de la escuela"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lola Indigo - MOJA1TA (Video Oficial)",
                    "description": "MOJA1TA, ya disponible para descarga y streaming:\nhttps://LolaIndigo.lnk.to/MOJA1TAvp\n\nhttps://www.instagram.com/lolaindigo\nhttps://www.tiktok.com/@lolainditok\nhttps://twitter.com/lolaindigomusic\nhttps://www.facebook.com/LolaIndigoOficial\n\nLetra / Lyrics\n\nMe pones mal, \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3?\nQue no he vuelto por mi habitaci\u00f3n\nVolverte a tocar\nVolverte a comer\nVolverte a besar\nVolverte a tener\n\nComo yo te conoc\u00ed, mojaita\nY las dos vivimos la Dolce Vita\nA ese bobo t\u00fa no lo necesitas\nTe quiero dar un beso en esa boquita\n\n Pa que t\u00fa te pongas as\u00ed, mojaita\nQue juntas vivamos la Dolce Vita\nA ese bobo t\u00fa no lo necesitas\nQuiero volver a comerte la boquita\n\nY bailar una bachata \nBaby toda la noche\nPa comernos en el cuarto\nPa comernos en el coche\nCon un ayayayay\nNo ve vayayayas\nNo te quiero despu\u00e9s\nYo te quiero pa ya\n\nYo te met\u00ed la electr\u00f3nica\nSe puso a gritar, qued\u00f3 af\u00f3nica\nTrajo a Roc\u00edo y M\u00f3nica\nJuntas somos la sinf\u00f3nica\nHice un triple como el 23\nToda la noche diciendo yeah\nMucho calor, pero cero estr\u00e9s\nUn aguajero cuando me ves\n\nComo yo te conoc\u00ed, mojaita\nY las dos vivimos la Dolce Vita\nA ese bobo t\u00fa no lo necesitas\nTe quiero dar un beso en esa boquita\n\n Pa que t\u00fa te pongas as\u00ed, mojaita\nQue juntas vivamos la Dolce Vita\nA ese bobo t\u00fa no lo necesitas\nQuiero volver a comerte la boquita\n\nComo yo te conoc\u00ed\nComo yo te conoc\u00ed\nComo yo te conoc\u00ed, mojaita\nY las dos vivimos la Dolce Vita\nA ese bobo t\u00fa no lo necesitas\nTe quiero dar un beso en esa boquita\n\n#LolaIndigo #MOJA1TA\n\n@lolaindigochannel\n\nMusic video by Lola Indigo performing MOJA1TA.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "588110",
                "likeCount": "16221",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "767"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BrBx8gfOkVtqQo99olGyyfrHbS8",
            "id": "7L1v1S_gBJo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T06:32:54Z",
                "channelId": "UCPd-Lf5gQkAJD5XdTmT_GGA",
                "title": "La conclusi\u00f3n de Carlos Alsina en su mon\u00f3logo con Pedro S\u00e1nchez: \"El sanchismo ha sido un fraude\"",
                "description": "Carlos Alina reflexiona en su mon\u00f3logo sobre las decisiones que va a tomar el PSOE a ra\u00edz de la dimisi\u00f3n de Santos Cerd\u00e1n y c\u00f3mo cambia el discurso cuando los casos de corrupci\u00f3n afectan a la izquierda o a la derecha.\n\n#psoe #sanchez #santoscerd\u00e1n #espa\u00f1a #gobierno #abalos #pedros\u00e1nchez \n\n\ud83d\udd17 M\u00e1s de uno, en ondacero.es: https://www.ondacero.es/programas/mas-de-uno/audios-podcast/monologo-de-alsina/monologo-alsina-amo-desangra_20250616684fba134d20a30b71fbc274.html\n\nY otra vez lo mismo. El pa\u00eds, pendiente de lo que quiera hacer con su vida una sola persona. Por segunda vez en catorce meses. El presidente contrariado, y ahora tambi\u00e9n, afligido, encerrado en soledad para reflexionar. Si en abril del a\u00f1o pasado se retir\u00f3 a sus aposentos de la Moncloa, este fin de semana ha preferido el aire puro de la finca estatal de Quintos de Mora. Que me voy para la finca a sopesar c\u00f3mo salgo de \u00e9sta.\n\nY si en abril del a\u00f1o pasado, cuando la espantada fake, el PSOE ---o lo que va quedando de \u00e9l--- se sumi\u00f3 en el desconcierto, ciego ante la falta de se\u00f1ales del l\u00edder supremo, de nuevo esta vez volvi\u00f3 a sumirse en la turbaci\u00f3n. 'El PSOE, desconcertado', dicen las cr\u00f3nicas, 'conmocionado, destrozado', y, naturalmente, esperando a ver por d\u00f3nde ---y con qu\u00e9--- sale ahora S\u00e1nchez. El hiperliderazgo es esto.\n\nLa ag\u00f3nica situaci\u00f3n que vive el Partido Socialista ante el achicharramiento p\u00fablico de su n\u00famero tres ---capataz del partido por delegaci\u00f3n de S\u00e1nchez--- consiste en que fue el secretario general quien le pidi\u00f3 la dimisi\u00f3n (jueves por la ma\u00f1ana), fue Santos Cerd\u00e1n quien inform\u00f3 de ella en un comunicado, pero a nadie le pareci\u00f3 oportuno que se reuniera de urgencia la direcci\u00f3n del partido para proceder con la autopsia.\n\nNadie lo pidi\u00f3 y a nadie le extra\u00f1\u00f3 que nadie lo pidiera. Hoy se re\u00fane la ejecutiva, all\u00ed donde Cerd\u00e1n camp\u00f3 a sus anchas ocho a\u00f1os. Pero no se re\u00fane porque Ferraz haya sido el para\u00edso de una trama corrupta. Se re\u00fane porque lo hace todos los lunes, un cosa rutinaria, con normalidad. El partido, a la espera de que el l\u00edder supremo rumie su aflicci\u00f3n y le d\u00e9 instrucciones.\n\nEl partido, a la espera de que quien coloc\u00f3 en Ferraz a \u00c1balos y a Cerd\u00e1n comunique lo que tenga a bien comunicar. Que sea lo que sea, merecer\u00e1 un sentid\u00edsimo aplauso. \u00bfDe verdad es esto un partido? Esperar a ver qu\u00e9 quiere el l\u00edder de nosotros para d\u00e1rselo.\n\nEste fin de semana he le\u00eddo cosas como que el Ejecutivo descarta la convocatoria de elecciones. A ver, amigos, el Ejecutivo ni descarta ni deja de descartar porque el Ejecutivo, a estos efectos, no es nada. El Ejecutivo es un grupo disciplinado, y silente, que est\u00e1 a lo que decida el jefe. Nadie p\u00eda, nadie se mueve.\n\nMinistros que reciben el argumentario matinal y lo hacen suyo. Lo hicieron cuando tocaba desmentir que Santos Cerd\u00e1n estuviera implicado en chanchullos varios y lo hacen ahora para alabar el gesto admirable de su jefe pidiendo perd\u00f3n. El l\u00edmpido presidente que dio alas a una tropa de golfos.\n\nDe este Cerd\u00e1n que a\u00fan no ha entregado su acta de diputado; de este Cerd\u00e1n que se proclama inocente y califica que montaje el informe de la UCO; de este Cerd\u00e1n ovacionado en el \u00faltimo congreso socialista cuando se doli\u00f3 de la persecuci\u00f3n que sufr\u00edan los progresistas\u2026 de este Cerd\u00e1n dijeron sus compa\u00f1eros hace dos a\u00f1os que era un hombre noble, discreto y muy negociador.\n\nDiscreto y negociador, que se lo digan a las constructoras. Sus cualidades le convert\u00edan en la persona id\u00f3nea para negociar la investidura con Puigdemont. Mayor prueba de la intimidad pol\u00edtica entre Cerd\u00e1n y S\u00e1nchez no cabe. No era s\u00f3lo su delegado para el d\u00eda a d\u00eda del partido, era el hombre al que confi\u00f3 la negociaci\u00f3n (opaca) m\u00e1s determinante para su futuro pol\u00edtico. A\u00f1o 2023.\n\nYa llevaba Cerd\u00e1n ---ahora lo sabemos--- ocho a\u00f1os corrompido. Presuntamente. Y ahora sabemos que fueron, por tanto, un corrupto y un malversador huido de la justicia quienes pactaron en el extranjero que Espa\u00f1a la gobernara Pedro S\u00e1nchez. Siempre le queda la opci\u00f3n al presidente de decirnos que la corrupci\u00f3n tampoco est\u00e1 tan mal si sirve para evitar que gobierne la derecha.\n\nPero ya que \u00e9l se preguntaba, nada m\u00e1s llegar al poder, c\u00f3mo hablar\u00edan de \u00e9l los libros de historia, puede volver a pregunt\u00e1rselo ahora. De lo que haga en las pr\u00f3ximas horas depender\u00e1, en buena medida, el recuerdo que deje. Anida en muchos votantes la inc\u00f3moda sensaci\u00f3n de que el sanchismo ha sido un fraude.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7L1v1S_gBJo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7L1v1S_gBJo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7L1v1S_gBJo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7L1v1S_gBJo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7L1v1S_gBJo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onda Cero",
                "tags": [
                    "Carlos Alsina",
                    "Mon\u00f3logo de Carlos Alsina",
                    "pedro sanchez",
                    "sanchismo",
                    "psoe",
                    "espa\u00f1a",
                    "uco",
                    "guardia civil",
                    "abalos",
                    "koldo"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La conclusi\u00f3n de Carlos Alsina en su mon\u00f3logo con Pedro S\u00e1nchez: \"El sanchismo ha sido un fraude\"",
                    "description": "Carlos Alina reflexiona en su mon\u00f3logo sobre las decisiones que va a tomar el PSOE a ra\u00edz de la dimisi\u00f3n de Santos Cerd\u00e1n y c\u00f3mo cambia el discurso cuando los casos de corrupci\u00f3n afectan a la izquierda o a la derecha.\n\n#psoe #sanchez #santoscerd\u00e1n #espa\u00f1a #gobierno #abalos #pedros\u00e1nchez \n\n\ud83d\udd17 M\u00e1s de uno, en ondacero.es: https://www.ondacero.es/programas/mas-de-uno/audios-podcast/monologo-de-alsina/monologo-alsina-amo-desangra_20250616684fba134d20a30b71fbc274.html\n\nY otra vez lo mismo. El pa\u00eds, pendiente de lo que quiera hacer con su vida una sola persona. Por segunda vez en catorce meses. El presidente contrariado, y ahora tambi\u00e9n, afligido, encerrado en soledad para reflexionar. Si en abril del a\u00f1o pasado se retir\u00f3 a sus aposentos de la Moncloa, este fin de semana ha preferido el aire puro de la finca estatal de Quintos de Mora. Que me voy para la finca a sopesar c\u00f3mo salgo de \u00e9sta.\n\nY si en abril del a\u00f1o pasado, cuando la espantada fake, el PSOE ---o lo que va quedando de \u00e9l--- se sumi\u00f3 en el desconcierto, ciego ante la falta de se\u00f1ales del l\u00edder supremo, de nuevo esta vez volvi\u00f3 a sumirse en la turbaci\u00f3n. 'El PSOE, desconcertado', dicen las cr\u00f3nicas, 'conmocionado, destrozado', y, naturalmente, esperando a ver por d\u00f3nde ---y con qu\u00e9--- sale ahora S\u00e1nchez. El hiperliderazgo es esto.\n\nLa ag\u00f3nica situaci\u00f3n que vive el Partido Socialista ante el achicharramiento p\u00fablico de su n\u00famero tres ---capataz del partido por delegaci\u00f3n de S\u00e1nchez--- consiste en que fue el secretario general quien le pidi\u00f3 la dimisi\u00f3n (jueves por la ma\u00f1ana), fue Santos Cerd\u00e1n quien inform\u00f3 de ella en un comunicado, pero a nadie le pareci\u00f3 oportuno que se reuniera de urgencia la direcci\u00f3n del partido para proceder con la autopsia.\n\nNadie lo pidi\u00f3 y a nadie le extra\u00f1\u00f3 que nadie lo pidiera. Hoy se re\u00fane la ejecutiva, all\u00ed donde Cerd\u00e1n camp\u00f3 a sus anchas ocho a\u00f1os. Pero no se re\u00fane porque Ferraz haya sido el para\u00edso de una trama corrupta. Se re\u00fane porque lo hace todos los lunes, un cosa rutinaria, con normalidad. El partido, a la espera de que el l\u00edder supremo rumie su aflicci\u00f3n y le d\u00e9 instrucciones.\n\nEl partido, a la espera de que quien coloc\u00f3 en Ferraz a \u00c1balos y a Cerd\u00e1n comunique lo que tenga a bien comunicar. Que sea lo que sea, merecer\u00e1 un sentid\u00edsimo aplauso. \u00bfDe verdad es esto un partido? Esperar a ver qu\u00e9 quiere el l\u00edder de nosotros para d\u00e1rselo.\n\nEste fin de semana he le\u00eddo cosas como que el Ejecutivo descarta la convocatoria de elecciones. A ver, amigos, el Ejecutivo ni descarta ni deja de descartar porque el Ejecutivo, a estos efectos, no es nada. El Ejecutivo es un grupo disciplinado, y silente, que est\u00e1 a lo que decida el jefe. Nadie p\u00eda, nadie se mueve.\n\nMinistros que reciben el argumentario matinal y lo hacen suyo. Lo hicieron cuando tocaba desmentir que Santos Cerd\u00e1n estuviera implicado en chanchullos varios y lo hacen ahora para alabar el gesto admirable de su jefe pidiendo perd\u00f3n. El l\u00edmpido presidente que dio alas a una tropa de golfos.\n\nDe este Cerd\u00e1n que a\u00fan no ha entregado su acta de diputado; de este Cerd\u00e1n que se proclama inocente y califica que montaje el informe de la UCO; de este Cerd\u00e1n ovacionado en el \u00faltimo congreso socialista cuando se doli\u00f3 de la persecuci\u00f3n que sufr\u00edan los progresistas\u2026 de este Cerd\u00e1n dijeron sus compa\u00f1eros hace dos a\u00f1os que era un hombre noble, discreto y muy negociador.\n\nDiscreto y negociador, que se lo digan a las constructoras. Sus cualidades le convert\u00edan en la persona id\u00f3nea para negociar la investidura con Puigdemont. Mayor prueba de la intimidad pol\u00edtica entre Cerd\u00e1n y S\u00e1nchez no cabe. No era s\u00f3lo su delegado para el d\u00eda a d\u00eda del partido, era el hombre al que confi\u00f3 la negociaci\u00f3n (opaca) m\u00e1s determinante para su futuro pol\u00edtico. A\u00f1o 2023.\n\nYa llevaba Cerd\u00e1n ---ahora lo sabemos--- ocho a\u00f1os corrompido. Presuntamente. Y ahora sabemos que fueron, por tanto, un corrupto y un malversador huido de la justicia quienes pactaron en el extranjero que Espa\u00f1a la gobernara Pedro S\u00e1nchez. Siempre le queda la opci\u00f3n al presidente de decirnos que la corrupci\u00f3n tampoco est\u00e1 tan mal si sirve para evitar que gobierne la derecha.\n\nPero ya que \u00e9l se preguntaba, nada m\u00e1s llegar al poder, c\u00f3mo hablar\u00edan de \u00e9l los libros de historia, puede volver a pregunt\u00e1rselo ahora. De lo que haga en las pr\u00f3ximas horas depender\u00e1, en buena medida, el recuerdo que deje. Anida en muchos votantes la inc\u00f3moda sensaci\u00f3n de que el sanchismo ha sido un fraude."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "344138",
                "likeCount": "14655",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1400"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AuSpqfxUuRRu3hePWbOFuhHiVSI",
            "id": "68q2SA3aw98",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T19:00:06Z",
                "channelId": "UC8bCGC81i_jYlL041-iAFSA",
                "title": "\ud83d\uddffEL DETALLE M\u00c1S HUMILLANTE DE MICROSOFT",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68q2SA3aw98/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68q2SA3aw98/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68q2SA3aw98/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68q2SA3aw98/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68q2SA3aw98/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JWulen",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\uddffEL DETALLE M\u00c1S HUMILLANTE DE MICROSOFT",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3214479",
                "likeCount": "429188",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1808"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GQPavCU2wXU0LN2uaS8UzJ72Yp4",
            "id": "Bk_T1SObUS4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T08:05:41Z",
                "channelId": "UC5T7D-Dh1eDGtsAFCuwv_Sw",
                "title": "Man holding meat cleaver tackled and arrested at Parramatta Station, Sydney",
                "description": "A man carrying a meat cleaver has been tackled and arrested at Parramatta Station as stunned commuters watched on. #parra #parramatta #train #trainstation #sydneytrains #westernsydney #sydney #crime #sydneycrime #police #nswpolice #7NEWS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bk_T1SObUS4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bk_T1SObUS4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bk_T1SObUS4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bk_T1SObUS4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bk_T1SObUS4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "7NEWS Australia",
                "tags": [
                    "crime",
                    "knife",
                    "meat cleaver",
                    "nsw police",
                    "parra",
                    "parramatta",
                    "police",
                    "sydney",
                    "sydney crime",
                    "sydney trains",
                    "train",
                    "train station",
                    "western sydney"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Man holding meat cleaver tackled and arrested at Parramatta Station, Sydney",
                    "description": "A man carrying a meat cleaver has been tackled and arrested at Parramatta Station as stunned commuters watched on. #parra #parramatta #train #trainstation #sydneytrains #westernsydney #sydney #crime #sydneycrime #police #nswpolice #7NEWS"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9553743",
                "likeCount": "225890",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2Br00YQSrxCsbloydaOJ8H2nWeQ",
            "id": "6Y5XRJLmHRs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T22:01:38Z",
                "channelId": "UCSZ21xyG8w_33KriMM69IxQ",
                "title": "PSG OVERPOWER Atl\u00e9tico Madrid In 4-0 Finish | FIFA Club World Cup",
                "description": "FIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nWatch The FIFA Club World Cup Here \nhttp://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nPSG OVERPOWER Atl\u00e9tico Madrid In 4-0 Finish | FIFA Club World Cup\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the Champions League (in New Zealand), the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Ronaldo and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT! Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y5XRJLmHRs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y5XRJLmHRs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y5XRJLmHRs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y5XRJLmHRs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y5XRJLmHRs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Football",
                "tags": [
                    "Football",
                    "Futbol",
                    "Soccer",
                    "Goal",
                    "Gol",
                    "FIFA",
                    "UEFA",
                    "Champions League",
                    "Premier League",
                    "La Liga",
                    "MLS",
                    "USA",
                    "England",
                    "Spain",
                    "Serie A",
                    "Club World Cup",
                    "FIFA Club World Cup",
                    "Club World Cup Goals",
                    "Club World Cup Highlights",
                    "matchwornshirt"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PSG OVERPOWER Atl\u00e9tico Madrid In 4-0 Finish | FIFA Club World Cup",
                    "description": "FIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nWatch The FIFA Club World Cup Here \nhttp://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nPSG OVERPOWER Atl\u00e9tico Madrid In 4-0 Finish | FIFA Club World Cup\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the Champions League (in New Zealand), the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Ronaldo and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT! Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5359873",
                "likeCount": "72943",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3177"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5lIh9ujOKXHwCJIxV91wdilyrRA",
            "id": "jSqpBGbIaSI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T15:01:14Z",
                "channelId": "UCBYyJBCtCvgqA4NwtoPMwpQ",
                "title": "Puedes morir por un corte de digesti\u00f3n \u00bfVerdad o Mito?",
                "description": "\u00bfTe han dicho que no te metas al agua despu\u00e9s de comer? En este Short, te explicamos si el corte de digesti\u00f3n realmente existe y por qu\u00e9 el peligro est\u00e1 en el cambio brusco de temperatura. Si te has preguntado si es seguro, \u00a1aqu\u00ed tienes la respuesta! D\u00e9jame tu opini\u00f3n en los comentarios y si quieres saber m\u00e1s sobre c\u00f3mo evitar estos riesgos, no te pierdas el video completo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSqpBGbIaSI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSqpBGbIaSI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSqpBGbIaSI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSqpBGbIaSI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSqpBGbIaSI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Wild Project",
                "tags": [
                    "jordi wild",
                    "wild project",
                    "corte de digesti\u00f3n",
                    "cambios de temperatura",
                    "shock t\u00e9rmico",
                    "hidrocuci\u00f3n",
                    "mitos de salud",
                    "riesgos al nadar",
                    "digesti\u00f3n y agua",
                    "comer y nadar",
                    "salud y bienestar",
                    "consejos de salud",
                    "seguridad en el agua",
                    "mitos sobre la digesti\u00f3n"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Puedes morir por un corte de digesti\u00f3n \u00bfVerdad o Mito?",
                    "description": "\u00bfTe han dicho que no te metas al agua despu\u00e9s de comer? En este Short, te explicamos si el corte de digesti\u00f3n realmente existe y por qu\u00e9 el peligro est\u00e1 en el cambio brusco de temperatura. Si te has preguntado si es seguro, \u00a1aqu\u00ed tienes la respuesta! D\u00e9jame tu opini\u00f3n en los comentarios y si quieres saber m\u00e1s sobre c\u00f3mo evitar estos riesgos, no te pierdas el video completo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "509547",
                "likeCount": "43153",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "241"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D_owTSGAUOf-Rb3z9CpnPEdh2iw",
            "id": "cQG8bqKX5F8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T17:00:46Z",
                "channelId": "UCkz3CAJxsszcjceBW49_QDA",
                "title": "Cuantas L\u00e1grimas Puedes Llorar \ud83d\ude28",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQG8bqKX5F8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQG8bqKX5F8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQG8bqKX5F8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQG8bqKX5F8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQG8bqKX5F8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dan",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cuantas L\u00e1grimas Puedes Llorar \ud83d\ude28",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3416778",
                "likeCount": "94082",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "235"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mXfcZ4fHq0_2sS73XTh9w84xKCg",
            "id": "tPy6T36VSnk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T17:39:01Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "Will My iPhone Get Stolen If I Leave it At The Airport For 72 Hours \ud83d\udcf1",
                "description": "Will My iPhone Get Stolen If I Leave it At The Airport For 72 Hours \ud83d\udcf1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPy6T36VSnk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPy6T36VSnk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPy6T36VSnk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPy6T36VSnk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPy6T36VSnk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Will My iPhone Get Stolen If I Leave it At The Airport For 72 Hours \ud83d\udcf1",
                    "description": "Will My iPhone Get Stolen If I Leave it At The Airport For 72 Hours \ud83d\udcf1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20906007",
                "likeCount": "420228",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "557"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MjgtZ2GygvXkeZ6XrvRQhldEjOk",
            "id": "WH4WYLekNS4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T15:00:45Z",
                "channelId": "UC76hs2bdrebFYvdR-I8bwyw",
                "title": "TRUCOS | Restaurar un Coche con Poco Dinero (Pick-Up)",
                "description": "Arreglando un Coche abandonado en menos de 1 a\u00f1o.\nUtilizando muchos trucos y soluciones caseras para hacerlo por poco dinero.\n\n\u25ba  Enlaces: \n\n- Pistola de chorro de arena: https://amzn.to/3Zue0qp\n- Arena para quitar oxido: https://amzn.to/4l5CzSS\n- Informe del coche: https://www.carfax.eu/es/comprobar-matricula\n- Pintura proteccion dura: https://amzn.to/3HGz5rC\n- Pintura para el interior del coche: \"sem color coat vinyl\"\n- Aislante termico alta gama: https://amzn.to/3FUBY7D\n- Lapiz imprimir 3D: https://s.click.aliexpress.com/e/_okMs8Ae\n- Escaner 3D: https://amzn.to/48soNnf \n- Soplador de mano: https://s.click.aliexpress.com/e/_oFLxcYK\n- Altavoces salpicadero: https://amzn.to/3SQYO2R\n- Herramienta quitar manivelas: https://s.click.aliexpress.com/e/_oERgTry\n- Grapas paneles de las puertas: https://s.click.aliexpress.com/e/_oCkfCWA\n- Juntas de las puertas: https://s.click.aliexpress.com/e/_ooY18Ci\n- Llavero: https://s.click.aliexpress.com/e/_oBi3zRk\n- Soporte bateria: https://s.click.aliexpress.com/e/_oln7soi\n\n\nUna lista de todo lo que he hecho al coche:\n\n- Aislar el interior,  los pasos de rueda y las puertas\n- Hacer el mantenimiento al motor, distribuidor, filtros, aceite..\n- Cambiar la correa del motor y los cables de bujias\n- Arreglar el ralenti alto\n- Quita el tintado de las lunas\n- Quitar vinilo de la carroceria\n- Restaurar parachoques y plasticos\n- Tapizar el techo del coche y ponerle aislante\n- Sacar golpes y abolladuras\n- Arreglar la guantera y paneles del salpicadero\n- Hacer unos reposabrazos artesanales de madera\n- Pintar el interior del coche\n- Arreglar el salpicadero rajado y pintarlo\n- Quitar el oxido del chasis y del interior\n- Dar protector Line X / Raptor en la chapa\n- Pintar el coche con compresor\n- Cambiar las juntas de las puertas\n- Crear unas rejillas nuevas para los aireadores del salpicadero\n- Dar chorro de arena a todo el interior y piezas oxidadas\n- Poner una radio nueva y arreglar los botones de las luces / aire\n- Reduccion de peso quitando rueda de repuesto y el soporte\n- Quitar anagramas y soldar agujeros de la chapa\n- Cambiar el volante por uno de madera\n- Moldear una pieza de plastico para las luces traseras\n- Cambiar la moqueta del suelo\n- Tapizar asientos del coche (banco)\n- Restaurar viseras y poner una luz led interior\n- Recablear instalacion de radio \n- Poner altavoces nuevos al coche\n- Quitar las barras antivuelco \n\n\nNo es una restauracion completa ni profesional, sino arreglar lo que hace falta y dejar el coche lo mejor posible.\n\nSon bastantes cosas y ha mejorado muchisimo su estado general.\nSi os gusta el video subire alguno mas ; )",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WH4WYLekNS4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WH4WYLekNS4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WH4WYLekNS4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WH4WYLekNS4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WH4WYLekNS4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "vicesat",
                "tags": [
                    "limpiar llantas",
                    "tutorial",
                    "consejos",
                    "limpiar",
                    "lavar",
                    "cars",
                    "car",
                    "auto",
                    "exterior",
                    "coche",
                    "carro",
                    "trucos",
                    "hacks",
                    "tips",
                    "trucos coche",
                    "mejor coche",
                    "car hacks",
                    "como lavar el coche",
                    "quitar oxido",
                    "oxido",
                    "reparar",
                    "restaurar",
                    "arreglar",
                    "eliminar oxido",
                    "restauracion",
                    "rescatacoches",
                    "joyas sobre ruedas",
                    "suzuki",
                    "4x4",
                    "ruido motor",
                    "motor",
                    "eliminar ara\u00f1azos",
                    "pintar el coche con spray",
                    "sacar un golpe",
                    "arreglar abolladura",
                    "restaurar un coche",
                    "car restoration",
                    "pickup",
                    "pick up",
                    "chevrolet s10",
                    "chevrolet c10",
                    "espa\u00f1ol"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "TRUCOS | Restaurar un Coche con Poco Dinero (Pick-Up)",
                    "description": "Arreglando un Coche abandonado en menos de 1 a\u00f1o.\nUtilizando muchos trucos y soluciones caseras para hacerlo por poco dinero.\n\n\u25ba  Enlaces: \n\n- Pistola de chorro de arena: https://amzn.to/3Zue0qp\n- Arena para quitar oxido: https://amzn.to/4l5CzSS\n- Informe del coche: https://www.carfax.eu/es/comprobar-matricula\n- Pintura proteccion dura: https://amzn.to/3HGz5rC\n- Pintura para el interior del coche: \"sem color coat vinyl\"\n- Aislante termico alta gama: https://amzn.to/3FUBY7D\n- Lapiz imprimir 3D: https://s.click.aliexpress.com/e/_okMs8Ae\n- Escaner 3D: https://amzn.to/48soNnf \n- Soplador de mano: https://s.click.aliexpress.com/e/_oFLxcYK\n- Altavoces salpicadero: https://amzn.to/3SQYO2R\n- Herramienta quitar manivelas: https://s.click.aliexpress.com/e/_oERgTry\n- Grapas paneles de las puertas: https://s.click.aliexpress.com/e/_oCkfCWA\n- Juntas de las puertas: https://s.click.aliexpress.com/e/_ooY18Ci\n- Llavero: https://s.click.aliexpress.com/e/_oBi3zRk\n- Soporte bateria: https://s.click.aliexpress.com/e/_oln7soi\n\n\nUna lista de todo lo que he hecho al coche:\n\n- Aislar el interior,  los pasos de rueda y las puertas\n- Hacer el mantenimiento al motor, distribuidor, filtros, aceite..\n- Cambiar la correa del motor y los cables de bujias\n- Arreglar el ralenti alto\n- Quita el tintado de las lunas\n- Quitar vinilo de la carroceria\n- Restaurar parachoques y plasticos\n- Tapizar el techo del coche y ponerle aislante\n- Sacar golpes y abolladuras\n- Arreglar la guantera y paneles del salpicadero\n- Hacer unos reposabrazos artesanales de madera\n- Pintar el interior del coche\n- Arreglar el salpicadero rajado y pintarlo\n- Quitar el oxido del chasis y del interior\n- Dar protector Line X / Raptor en la chapa\n- Pintar el coche con compresor\n- Cambiar las juntas de las puertas\n- Crear unas rejillas nuevas para los aireadores del salpicadero\n- Dar chorro de arena a todo el interior y piezas oxidadas\n- Poner una radio nueva y arreglar los botones de las luces / aire\n- Reduccion de peso quitando rueda de repuesto y el soporte\n- Quitar anagramas y soldar agujeros de la chapa\n- Cambiar el volante por uno de madera\n- Moldear una pieza de plastico para las luces traseras\n- Cambiar la moqueta del suelo\n- Tapizar asientos del coche (banco)\n- Restaurar viseras y poner una luz led interior\n- Recablear instalacion de radio \n- Poner altavoces nuevos al coche\n- Quitar las barras antivuelco \n\n\nNo es una restauracion completa ni profesional, sino arreglar lo que hace falta y dejar el coche lo mejor posible.\n\nSon bastantes cosas y ha mejorado muchisimo su estado general.\nSi os gusta el video subire alguno mas ; )"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1083822",
                "likeCount": "87160",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2521"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mRqDEJ6BztV_iMa9L_MKPypUuco",
            "id": "vsLmYbVglHs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T14:01:24Z",
                "channelId": "UC_lUNq-McnMpxWCgwblpfKg",
                "title": "EL AMIGO AL QUE TODO LE SALE MEJOR\ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vsLmYbVglHs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vsLmYbVglHs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vsLmYbVglHs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vsLmYbVglHs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vsLmYbVglHs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Delacruzphto",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL AMIGO AL QUE TODO LE SALE MEJOR\ud83d\ude02",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "536964",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "113"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NEQTUS1_O2uR8hFYSmPx43_meTc",
            "id": "yW_t6bocmgQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T20:15:43Z",
                "channelId": "UCRRtRg9N0R0WHZcyPZGiLKg",
                "title": "REGIONAL M\u00c1LAGA ESPA\u00d1A 2025 | Red Bull Batalla",
                "description": "M\u00e1laga es la sede de la segunda regional #Espa\u00f1a temporada de #RedBullBatalla \n\n--\n\u00bb Esc\u00fachanos en https://win.gs/BatallaSpotify\n\u00bb Visita https://www.redbull.com/batalla\n\u00bb S\u00edguenos en https://instagram.com/redbullbatalla\n\u00bb \u00danete a https://www.facebook.com/RedBullBatalla\n\u00bb Tuitea en https://twitter.com/redbullbatalla",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yW_t6bocmgQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yW_t6bocmgQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yW_t6bocmgQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yW_t6bocmgQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yW_t6bocmgQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Red Bull Batalla",
                "tags": [
                    "Red Bull",
                    "Batalla de los Gallos",
                    "Batalla de gallos",
                    "red bull tv",
                    "hip hop",
                    "batallas de rap",
                    "rap improvisado",
                    "Batalla en vivo",
                    "rap battles",
                    "freestyle rap",
                    "regionales",
                    "regional",
                    "Red Bull Batalla 2025",
                    "espa\u00f1a",
                    "m\u00e1laga",
                    "torremolinos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REGIONAL M\u00c1LAGA ESPA\u00d1A 2025 | Red Bull Batalla",
                    "description": "M\u00e1laga es la sede de la segunda regional #Espa\u00f1a temporada de #RedBullBatalla \n\n--\n\u00bb Esc\u00fachanos en https://win.gs/BatallaSpotify\n\u00bb Visita https://www.redbull.com/batalla\n\u00bb S\u00edguenos en https://instagram.com/redbullbatalla\n\u00bb \u00danete a https://www.facebook.com/RedBullBatalla\n\u00bb Tuitea en https://twitter.com/redbullbatalla"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129243",
                "likeCount": "2671",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "351"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lpssE45TA3INcll-JG2CBAchmzs",
            "id": "1cmDXHmEqxw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T01:35:44Z",
                "channelId": "UCyNp64Xv0IjpLepZp5PtZ6g",
                "title": "POV: El resumen de INTER MIAMI vs AL AHLY \u26bd\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1cmDXHmEqxw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1cmDXHmEqxw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1cmDXHmEqxw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1cmDXHmEqxw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1cmDXHmEqxw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Santiago Tosini",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POV: El resumen de INTER MIAMI vs AL AHLY \u26bd\ufe0f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "380274",
                "likeCount": "12460",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "106"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zQnpVnU0i-ctxM-_XzLzGir2uzc",
            "id": "T1tRLUBuREs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:22:32Z",
                "channelId": "UCJ2F8qpzHRk3RdJZ4YXLbxQ",
                "title": "\ud83d\ude31 Laia L\u00f3pez reacciona a sus notas de la #EVAU.\u00bfHabr\u00e1 aprobado nuestra portera? | #U19WEURO",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1tRLUBuREs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1tRLUBuREs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1tRLUBuREs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1tRLUBuREs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1tRLUBuREs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Selecci\u00f3n Espa\u00f1ola de F\u00fatbol (SeFutbol)",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude31 Laia L\u00f3pez reacciona a sus notas de la #EVAU.\u00bfHabr\u00e1 aprobado nuestra portera? | #U19WEURO",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "292245",
                "likeCount": "9175",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3HOBac33KkTikpIV0rgFqozcAfQ",
            "id": "DrWDQKzA_aM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T12:03:05Z",
                "channelId": "UCQP2BODA6sKSOa2pUCYvQ9A",
                "title": "El hombre fue hundido en el lecho marino. #peliculas #movie #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DrWDQKzA_aM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DrWDQKzA_aM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DrWDQKzA_aM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DrWDQKzA_aM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DrWDQKzA_aM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GG Movies",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "El hombre fue hundido en el lecho marino. #peliculas #movie #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3323103",
                "likeCount": "155885",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "158"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-Aat2LehoPqwP_YAriD-A_KXuj0",
            "id": "ajx0cq6n9vY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T02:24:28Z",
                "channelId": "UCQZi2YXSxc6BSK4mZHql8ag",
                "title": "How?! (via @itactress_brooklynn/IG)",
                "description": "#gravity #boat",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ajx0cq6n9vY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ajx0cq6n9vY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ajx0cq6n9vY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ajx0cq6n9vY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ajx0cq6n9vY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SportsNation",
                "tags": [
                    "#shorts"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "How?! (via @itactress_brooklynn/IG)",
                    "description": "#gravity #boat"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8983821",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3318"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f5pkJlIbW5Jnc7PKmjHeTl6Ctlg",
            "id": "AE4hc2_0RJs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T06:56:40Z",
                "channelId": "UCPd-Lf5gQkAJD5XdTmT_GGA",
                "title": "Alsina, en su mon\u00f3logo, habla de la estrategia del presidente: \"S\u00e1nchez salva a Espa\u00f1a de s\u00ed misma\"",
                "description": "Carlos Alsina desgrana en su mon\u00f3logo la estrategia que ejecut\u00f3 el presidente del Gobierno en su rueda de prensa de este lunes con el objetivo de esquivar su responsabilidad.\n\n#psoe #sanchez #santoscerd\u00e1n #espa\u00f1a #gobierno #abalos #pedros\u00e1nchez \n\n\ud83d\udd17 M\u00e1s de uno, en ondacero.es: https://www.ondacero.es/programas/mas-de-uno/audios-podcast/monologo-de-alsina/monologo-alsina-sanchez-salva-espana-misma_2025061768510e45f68fe227a84105a6.html\n\n\u00c9rase una vez un l\u00edder pol\u00edtico providencial que gobernaba un pa\u00eds ingrato al que le costaba darse cuenta de la inmensa fortuna que pose\u00eda al tenerle a \u00e9l como gran capit\u00e1n, oh capit\u00e1n, gu\u00eda y salvador de las m\u00faltiples amenazas que sobre el pa\u00eds se cern\u00edan. Gu\u00eda, salvador, precursor, visionario e int\u00e9rprete de sus propios designios.\n\n\u00c9rase una vez un l\u00edder pol\u00edtico que, despu\u00e9s de haber hecho historia al tener a sus dos secretarios de organizaci\u00f3n investigados por corrupci\u00f3n, abuso de poder y enchufismo sin fronteras, se sacudi\u00f3 cualquier responsabilidad y dedic\u00f3 la tarde del lunes a aleccionar a los dem\u00e1s sobre c\u00f3mo atajar la corrupci\u00f3n en sus partidos respectivos.\n\n\u00c9rase una vez un l\u00edder pol\u00edtico que, habiendo promocionado a lo m\u00e1s alto de su organizaci\u00f3n a dos personas corrompidas (presuntamente) y habiendo despreciado todas las informaciones que le llegaron sobre manejos y chanchullos, se present\u00f3 ante la sociedad como una v\u00edctima. La v\u00edctima es \u00e9l. Por su exceso de bondad, de la que otros se aprovecharon, y porque hay una conjura que busca derribarle desde el mismo d\u00eda que entr\u00f3 a habitar la Moncloa.\n\nDel autor de esto no va de m\u00ed, llega ahora enti\u00e9ndame ustedes a m\u00ed. Enti\u00e9ndanle, porque es el capit\u00e1n. Imprescindible. Nadie m\u00e1s en su partido est\u00e1 capacitado para cumplir con esta misi\u00f3n. Los dem\u00e1s l\u00edderes son contingentes, pero \u00e9l es necesario. Nada puede apartarle de la tarea de salvar Espa\u00f1a de las derechas. \n\nLa corrupci\u00f3n tampoco es tan grave si sirve para que no gobierne el PP\n\nLa culpa de que el presidente afligido estuviera siete a\u00f1os en Babia es de los grupos ultraderechistas que le han montado causas judiciales basadas en falsedades. C\u00f3mo iba a creerse \u00e9l ya nada si es v\u00edctima de una mara\u00f1a de bulos e intoxicaciones. No hab\u00eda causas judiciales sobre su esposa o su hermano cuando, all\u00e1 por 2015, Santos Cerd\u00e1n ya le sacaba 'dinerito' a las constructoras en Navarra en compa\u00f1\u00eda de Koldo. No hab\u00eda causas cuando, all\u00e1 por 2018, reci\u00e9n llegado al gobierno, \u00c1balos dio v\u00eda libre en su ministerio a V\u00edctor de Aldama.\n\nNo hab\u00eda causas cuando \u00e9l mismo despidi\u00f3 a \u00c1balos sin explicaci\u00f3n conocida, o cuando lo recuper\u00f3 para las listas con la misma falta de explicaci\u00f3n. La tropa de golfos prosper\u00f3 a sus pies, pero \u00e9l nunca lo advirti\u00f3 porque estaba entregado a la misi\u00f3n de sanear Espa\u00f1a. Y cuando brotaron en cascada las sospechas sobre Cerd\u00e1n, c\u00f3mo iba a ocuparse de ellas si las publicaban medios cr\u00edticos y Cerd\u00e1n, el noble, fiel y discreto Cerd\u00e1n, lo atribu\u00eda todo a la conjura universal como buen altavoz de la doctrina infalible de su l\u00edder.\n\nLo que debe quedar claro es que aqu\u00ed la v\u00edctima es el amo, Pedro S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n. Y que Espa\u00f1a le necesita. Le necesita porque, sin \u00e9l al frente del PSOE, el gobierno acabar\u00eda en manos de las derechas. Interesante, esto. Tenemos a un presidente que admite que si ma\u00f1ana disuelve y vamos a elecciones, gobernar\u00eda Feij\u00f3o. No se f\u00eda de Tezanos, es obvio. Tan clara es la mayor\u00eda social de la que dice disfrutar el gobierno progresista, que no se puede arriesgar a que los ciudadanos se pronuncien.\n\nSe repite la historia de la amnist\u00eda que desembols\u00f3 Cerd\u00e1n en Suiza, delegado por S\u00e1nchez, a cambio del apoyo 'puigdemon\u00edaco' a su investidura: el presidente era consciente de que carec\u00eda de mayor\u00eda social que respaldara la amnist\u00eda y por eso evit\u00f3 consultar a los ciudadanos. Porque perd\u00eda. Se cierra, as\u00ed, el c\u00edrculo argumental. S\u00e1nchez no se aferra al poder, S\u00e1nchez tiene una misi\u00f3n. Y la misi\u00f3n, en la Espa\u00f1a que hoy le dar\u00eda el gobierno a las derechas, es salvar a Espa\u00f1a de s\u00ed misma. \u00bfEs o no es providencial?\n\nPorque Rajoy tambi\u00e9n pidi\u00f3 perd\u00f3n por haber confiado en B\u00e1rcenas. Porque el PP tambi\u00e9n suspendi\u00f3 de militancia a su tesorero. Y encarg\u00f3 una auditor\u00eda. Y porque S\u00e1nchez, sin esperar a sentencia alguna, exigi\u00f3 a Rajoy la dimisi\u00f3n un a\u00f1o antes de que la Audiencia Nacional resolviera. Recu\u00e9rdelo usted mismo, presidente, que a los dem\u00e1s nos da la risa.\n\nNo s\u00e9 si lo de S\u00e1nchez es agon\u00eda. S\u00e9 que su cr\u00e9dito, tambi\u00e9n a la hora de compararse con sus predecesores, hace tiempo que se agot\u00f3. Ya no hay golpes de efecto. De momento, al menos. Su t\u00e1ctica de hoy es un calco de hace catorce meses, cuando la espantada fake. Primero, comparece compungido, le pesa el alma. Segundo, se retira a reflexionar unos d\u00edas. Tercero, comparece de nuevo, pero ya en modo ataque. La conjura, el af\u00e1n por derribarle, las informaciones falsas que tienen la culpa de todo. Y que hay que ver el PP. Y que si Ayuso. Sobre todo, Ayuso.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AE4hc2_0RJs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AE4hc2_0RJs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AE4hc2_0RJs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AE4hc2_0RJs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AE4hc2_0RJs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onda Cero",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alsina, en su mon\u00f3logo, habla de la estrategia del presidente: \"S\u00e1nchez salva a Espa\u00f1a de s\u00ed misma\"",
                    "description": "Carlos Alsina desgrana en su mon\u00f3logo la estrategia que ejecut\u00f3 el presidente del Gobierno en su rueda de prensa de este lunes con el objetivo de esquivar su responsabilidad.\n\n#psoe #sanchez #santoscerd\u00e1n #espa\u00f1a #gobierno #abalos #pedros\u00e1nchez \n\n\ud83d\udd17 M\u00e1s de uno, en ondacero.es: https://www.ondacero.es/programas/mas-de-uno/audios-podcast/monologo-de-alsina/monologo-alsina-sanchez-salva-espana-misma_2025061768510e45f68fe227a84105a6.html\n\n\u00c9rase una vez un l\u00edder pol\u00edtico providencial que gobernaba un pa\u00eds ingrato al que le costaba darse cuenta de la inmensa fortuna que pose\u00eda al tenerle a \u00e9l como gran capit\u00e1n, oh capit\u00e1n, gu\u00eda y salvador de las m\u00faltiples amenazas que sobre el pa\u00eds se cern\u00edan. Gu\u00eda, salvador, precursor, visionario e int\u00e9rprete de sus propios designios.\n\n\u00c9rase una vez un l\u00edder pol\u00edtico que, despu\u00e9s de haber hecho historia al tener a sus dos secretarios de organizaci\u00f3n investigados por corrupci\u00f3n, abuso de poder y enchufismo sin fronteras, se sacudi\u00f3 cualquier responsabilidad y dedic\u00f3 la tarde del lunes a aleccionar a los dem\u00e1s sobre c\u00f3mo atajar la corrupci\u00f3n en sus partidos respectivos.\n\n\u00c9rase una vez un l\u00edder pol\u00edtico que, habiendo promocionado a lo m\u00e1s alto de su organizaci\u00f3n a dos personas corrompidas (presuntamente) y habiendo despreciado todas las informaciones que le llegaron sobre manejos y chanchullos, se present\u00f3 ante la sociedad como una v\u00edctima. La v\u00edctima es \u00e9l. Por su exceso de bondad, de la que otros se aprovecharon, y porque hay una conjura que busca derribarle desde el mismo d\u00eda que entr\u00f3 a habitar la Moncloa.\n\nDel autor de esto no va de m\u00ed, llega ahora enti\u00e9ndame ustedes a m\u00ed. Enti\u00e9ndanle, porque es el capit\u00e1n. Imprescindible. Nadie m\u00e1s en su partido est\u00e1 capacitado para cumplir con esta misi\u00f3n. Los dem\u00e1s l\u00edderes son contingentes, pero \u00e9l es necesario. Nada puede apartarle de la tarea de salvar Espa\u00f1a de las derechas. \n\nLa corrupci\u00f3n tampoco es tan grave si sirve para que no gobierne el PP\n\nLa culpa de que el presidente afligido estuviera siete a\u00f1os en Babia es de los grupos ultraderechistas que le han montado causas judiciales basadas en falsedades. C\u00f3mo iba a creerse \u00e9l ya nada si es v\u00edctima de una mara\u00f1a de bulos e intoxicaciones. No hab\u00eda causas judiciales sobre su esposa o su hermano cuando, all\u00e1 por 2015, Santos Cerd\u00e1n ya le sacaba 'dinerito' a las constructoras en Navarra en compa\u00f1\u00eda de Koldo. No hab\u00eda causas cuando, all\u00e1 por 2018, reci\u00e9n llegado al gobierno, \u00c1balos dio v\u00eda libre en su ministerio a V\u00edctor de Aldama.\n\nNo hab\u00eda causas cuando \u00e9l mismo despidi\u00f3 a \u00c1balos sin explicaci\u00f3n conocida, o cuando lo recuper\u00f3 para las listas con la misma falta de explicaci\u00f3n. La tropa de golfos prosper\u00f3 a sus pies, pero \u00e9l nunca lo advirti\u00f3 porque estaba entregado a la misi\u00f3n de sanear Espa\u00f1a. Y cuando brotaron en cascada las sospechas sobre Cerd\u00e1n, c\u00f3mo iba a ocuparse de ellas si las publicaban medios cr\u00edticos y Cerd\u00e1n, el noble, fiel y discreto Cerd\u00e1n, lo atribu\u00eda todo a la conjura universal como buen altavoz de la doctrina infalible de su l\u00edder.\n\nLo que debe quedar claro es que aqu\u00ed la v\u00edctima es el amo, Pedro S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n. Y que Espa\u00f1a le necesita. Le necesita porque, sin \u00e9l al frente del PSOE, el gobierno acabar\u00eda en manos de las derechas. Interesante, esto. Tenemos a un presidente que admite que si ma\u00f1ana disuelve y vamos a elecciones, gobernar\u00eda Feij\u00f3o. No se f\u00eda de Tezanos, es obvio. Tan clara es la mayor\u00eda social de la que dice disfrutar el gobierno progresista, que no se puede arriesgar a que los ciudadanos se pronuncien.\n\nSe repite la historia de la amnist\u00eda que desembols\u00f3 Cerd\u00e1n en Suiza, delegado por S\u00e1nchez, a cambio del apoyo 'puigdemon\u00edaco' a su investidura: el presidente era consciente de que carec\u00eda de mayor\u00eda social que respaldara la amnist\u00eda y por eso evit\u00f3 consultar a los ciudadanos. Porque perd\u00eda. Se cierra, as\u00ed, el c\u00edrculo argumental. S\u00e1nchez no se aferra al poder, S\u00e1nchez tiene una misi\u00f3n. Y la misi\u00f3n, en la Espa\u00f1a que hoy le dar\u00eda el gobierno a las derechas, es salvar a Espa\u00f1a de s\u00ed misma. \u00bfEs o no es providencial?\n\nPorque Rajoy tambi\u00e9n pidi\u00f3 perd\u00f3n por haber confiado en B\u00e1rcenas. Porque el PP tambi\u00e9n suspendi\u00f3 de militancia a su tesorero. Y encarg\u00f3 una auditor\u00eda. Y porque S\u00e1nchez, sin esperar a sentencia alguna, exigi\u00f3 a Rajoy la dimisi\u00f3n un a\u00f1o antes de que la Audiencia Nacional resolviera. Recu\u00e9rdelo usted mismo, presidente, que a los dem\u00e1s nos da la risa.\n\nNo s\u00e9 si lo de S\u00e1nchez es agon\u00eda. S\u00e9 que su cr\u00e9dito, tambi\u00e9n a la hora de compararse con sus predecesores, hace tiempo que se agot\u00f3. Ya no hay golpes de efecto. De momento, al menos. Su t\u00e1ctica de hoy es un calco de hace catorce meses, cuando la espantada fake. Primero, comparece compungido, le pesa el alma. Segundo, se retira a reflexionar unos d\u00edas. Tercero, comparece de nuevo, pero ya en modo ataque. La conjura, el af\u00e1n por derribarle, las informaciones falsas que tienen la culpa de todo. Y que hay que ver el PP. Y que si Ayuso. Sobre todo, Ayuso."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "251268",
                "likeCount": "10781",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1038"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0dxWzv_fR2MPyh-yimmzgPZDMSc",
            "id": "_BMbUGAo7-I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T18:51:17Z",
                "channelId": "UCQ07Yja_DRbv6tV_c7HTMBw",
                "title": "Lamine Yamal y Pedri \ud83d\ude2f\ud83d\ude2f\ud83d\ude2f",
                "description": "En este video vas a ver las siguientes noticias del Futbol Argentino:\n\n\u27a1\ufe0f Contacto para propuestas: Futbolactivo1@gmail.com\n\nEste canal se destaca por 2 cosas. Ser el primero en subir este tipo de contenido; y hacer el resumen sin relleno.\n\nMi Canal Secundario \ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://bit.ly/2Y4XYXt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_BMbUGAo7-I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_BMbUGAo7-I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_BMbUGAo7-I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_BMbUGAo7-I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_BMbUGAo7-I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Futbol Activo",
                "tags": [
                    "Boca hoy",
                    "River hoy",
                    "Noticias de Boca",
                    "Noticias de River",
                    "Noticias del Futbol Argentino",
                    "Futbol Argentino",
                    "Noticias",
                    "Futbol",
                    "personas que les gusta el futbol",
                    "informes de futbol",
                    "noticieros de futbol",
                    "informacion de boca",
                    "informacion de river",
                    "liga argentina"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lamine Yamal y Pedri \ud83d\ude2f\ud83d\ude2f\ud83d\ude2f",
                    "description": "En este video vas a ver las siguientes noticias del Futbol Argentino:\n\n\u27a1\ufe0f Contacto para propuestas: Futbolactivo1@gmail.com\n\nEste canal se destaca por 2 cosas. Ser el primero en subir este tipo de contenido; y hacer el resumen sin relleno.\n\nMi Canal Secundario \ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://bit.ly/2Y4XYXt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3722552",
                "likeCount": "242073",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1396"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HMMd47EOJcBX9Z1TbUq1n9_Abzw",
            "id": "H1S6BLe4_Fg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T16:16:12Z",
                "channelId": "UCqOwcxgDCjnHNgMt9A3Ua8w",
                "title": "What\u2019s your favourite SHOWER GEL?\ud83d\ude0d\ud83d\udd25",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1S6BLe4_Fg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1S6BLe4_Fg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1S6BLe4_Fg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1S6BLe4_Fg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1S6BLe4_Fg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diana Belitskay",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "What\u2019s your favourite SHOWER GEL?\ud83d\ude0d\ud83d\udd25",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ar"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6591775",
                "likeCount": "546514",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5592"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WTP8mysnP00J_8dedu2I4Gz-Pu8",
            "id": "fXUIo5YR-1Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T18:31:00Z",
                "channelId": "UChbaKJjkXutsq1N6OV9gJjQ",
                "title": "Compra Todo Lo Que Quieras en 24 Horas | 21 D\u00edas Entre Millonarios",
                "description": "Se acab\u00f3, Muchas Gracias a Todos.\n\n\ud83d\ude33 Conigue un 15% de Desc. en los Planes de Datos de Saily con el c\u00f3digo \"NILOJEDA\" al pagar! Descarga la App de Saily o ve a https://saily.com/nilojeda\n\n\ud83d\udcc0 Prueba el Curso de Anas por 1\u20ac: https://udia.es/curso-practico-ia?offer=nilojeda\n\u2764\ufe0f Nos vemos Ma\u00f1ana, 20:30 en mi Insta https://instagram.com/nilojeda/\n\ud83d\udecd\ufe0f NUEVO DROP DE M***SHAKES: https://milfshakes.es\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 Suscribete si lees esto :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXUIo5YR-1Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXUIo5YR-1Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXUIo5YR-1Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXUIo5YR-1Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fXUIo5YR-1Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nil Ojeda",
                "tags": [
                    "nil",
                    "nil ojeda",
                    "millonarios",
                    "entre millonarios",
                    "Millonario",
                    "dia 21",
                    "compra",
                    "todo",
                    "que",
                    "quieras",
                    "24",
                    "horas",
                    "anas",
                    "mihso",
                    "leto",
                    "guanyar",
                    "soul"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Compra Todo Lo Que Quieras en 24 Horas | 21 D\u00edas Entre Millonarios",
                    "description": "Se acab\u00f3, Muchas Gracias a Todos.\n\n\ud83d\ude33 Conigue un 15% de Desc. en los Planes de Datos de Saily con el c\u00f3digo \"NILOJEDA\" al pagar! Descarga la App de Saily o ve a https://saily.com/nilojeda\n\n\ud83d\udcc0 Prueba el Curso de Anas por 1\u20ac: https://udia.es/curso-practico-ia?offer=nilojeda\n\u2764\ufe0f Nos vemos Ma\u00f1ana, 20:30 en mi Insta https://instagram.com/nilojeda/\n\ud83d\udecd\ufe0f NUEVO DROP DE M***SHAKES: https://milfshakes.es\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 Suscribete si lees esto :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1631938",
                "likeCount": "163819",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4958"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3Y_eA8LqrrMp2DFO5Y0TEfjuQFo",
            "id": "rU5ihdWA9ug",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:00:06Z",
                "channelId": "UClIUG4FjlugqTUjHSLC-zeA",
                "title": "RVFV - Magico (Video Oficial)",
                "description": "Music video by Rvfv performing \"Magico\" \nProd. David Marley \nVideo by: Dimelomamu x ShotbyFrankito\n\nEscucha MAGICO en todas las plataformas: https://diskover.ffm.to/magico\n\nSigue a Rvfv: \nInstagram: https://www.instagram.com/rvfv\nTiktok: https://www.tiktok.com/@rvfvoriginal\nTwitter: https://twitter.com/Rvfvrxiz\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/2CCgb0KApjfQDuTppovpf8\n\nNASTU MUSIC \u00a9 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rU5ihdWA9ug/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rU5ihdWA9ug/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rU5ihdWA9ug/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rU5ihdWA9ug/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rU5ihdWA9ug/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RVFV",
                "tags": [
                    "rvfv",
                    "magico",
                    "rvfv magico",
                    "dubai",
                    "rvfv dubai",
                    "el tiburon",
                    "nastu music",
                    "503 maffia"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RVFV - Magico (Video Oficial)",
                    "description": "Music video by Rvfv performing \"Magico\" \nProd. David Marley \nVideo by: Dimelomamu x ShotbyFrankito\n\nEscucha MAGICO en todas las plataformas: https://diskover.ffm.to/magico\n\nSigue a Rvfv: \nInstagram: https://www.instagram.com/rvfv\nTiktok: https://www.tiktok.com/@rvfvoriginal\nTwitter: https://twitter.com/Rvfvrxiz\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/2CCgb0KApjfQDuTppovpf8\n\nNASTU MUSIC \u00a9 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "520299",
                "likeCount": "14803",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "809"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GnGGlq97goUkIR1kPKXOZ_FQVZc",
            "id": "qy6PB3LQizY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T00:00:07Z",
                "channelId": "UC9vR20I0Qp-FRZvF4iXjcfQ",
                "title": "Be\u00e9le, Quevedo, Ovy On the Drums - Yo y T\u00fa (Official Video)",
                "description": "Subscribe to my YouTube channel here: \u00a0@OvyOnTheDrums @beele @QuevedoPD \nConnect with Artists: \nInstagram: https://www.instagram.com/ovyonthedrums/ \nInstagram: https://www.instagram.com/quevedo.pd/ \nInstagram: https://www.instagram.com/beele/ \n\nLetra / Lyrics:\n\nYou give me sweetlove babe\nO o ovy on the Drums\nor you give me sweet heart break\n\nintro: \nYo siempre hab\u00eda singao'\nPero contigo es primera vez que hago el amor\nTu me encantas ma' mucho con demasiao'\nSer el que te despierte a besos es un honor\nBaby por favor\n\nCoro:\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau\u2019 \ncon un phillie enrolao\u2018\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, tu, tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau con un phillie enrolao\u2018\n\nVerso Quevedo:\nTu espalda pegada a mi abdomen\nPerreando en una esquinita del VIP\nMe muerde el labio y me pregunta do you like it?\nMami obvio \nSi parecemos novios\nSi me doy otro shot quiz\u00e1s se me escapa un \"i love you\"\n\nPero yo no quiero eso\npor lo menos hasta ayer eso pensaba\nY eso que soltero estaba melo\npero Cupido no fall\u00f3 su \u00faltima bala\nEsa me dio\nY ahora me tiene mirando arriba\npidiendo a Dios\nQue nunca se acabe este momento perre\u00e1ndonos\nSe me est\u00e1 ocurriendo un futuro\npara los dos\nY empieza esta noche en mi cama\nsing\u00e1ndonos\n\nY ahora me tiene mirando arriba\npidiendo a Dios\nQue nunca se acabe este momento perre\u00e1ndonos\nSe me est\u00e1 ocurriendo un futuro\npero pa' empezar bajemos esta bellaquera\n\nCoro:\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau\u2019 \ncon un phillie enrolao\u2018\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, tu, tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau con un phillie enrolao\u2018\n\n\nVerso Be\u00e9le:\nEn c\u00e1mara lenta yo te quiero ver\nY en esta esquina te vo\u2019 a secuestrar\nYo s\u00e9 mami que t\u00fa te gusta el BEMBE\nP\u00f3nteme de espalda mami arrecosta\u2019 \nEn c\u00e1mara lenta yo te quiero ver\nen esa esquina te vo\u2019 a secuestrar\nYo s\u00e9 mami que t\u00fa te gusta el BEMBE\nP\u00f3nete de espalda mami arrecosta\u2019 \n\nMami ganas se me salen \nSi me miras! As\u00ed me pone mal\nComo me besas,\nTo\u2019 lo que est\u00e1 bien, \nvolvamo\u2019 a hacerlo \nT\u00fa te imaginas \nToas mis ganas se me salen \nSi me miras! As\u00ed me pone mal\nBesarnos as\u00ed es To\u2019 lo que est\u00e1 bien, \nDime pa quedemos con las ganas. \n\nCoro:\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, yo y tu, los Dos, \nbailando esta bien pegao\u2019 con un philly enrolao\u2018\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, yo y tu, tu, tu, los Dos, \nbailando esta bien pegao\u2019 con un philly enrolao\u2018\n\nOutro:\nPu pu pu pu, ayee, \nQuevedo, \u00f3yelo \nOvy on the rasta Drums, rasta Drums\nYeah, beele, keytin, all rigth \nThe Kristoman,  \u00f3yelo s\u00faper Da\u2019 \n\n#OvyOnTheDrums #DrDrums\n\nMusic by Ovy On The Drums \n\u00a9 2025 King Ovy LLC/Big Ligas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qy6PB3LQizY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qy6PB3LQizY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qy6PB3LQizY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qy6PB3LQizY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Ovy On The Drums",
                "tags": [
                    "Ovy On The Drums",
                    "Ovy",
                    "Dr Drums",
                    "Karol G",
                    "quevedo",
                    "westcol",
                    "w sound",
                    "la plena",
                    "borondo",
                    "no tiene sentido",
                    "cara",
                    "infiel",
                    "quedate",
                    "bizarap",
                    "biza",
                    "bizarrap",
                    "tropi",
                    "tropicoqueta",
                    "tropicoketa",
                    "tropi coqueta"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Be\u00e9le, Quevedo, Ovy On the Drums - Yo y T\u00fa (Official Video)",
                    "description": "Subscribe to my YouTube channel here: \u00a0@OvyOnTheDrums @beele @QuevedoPD \nConnect with Artists: \nInstagram: https://www.instagram.com/ovyonthedrums/ \nInstagram: https://www.instagram.com/quevedo.pd/ \nInstagram: https://www.instagram.com/beele/ \n\nLetra / Lyrics:\n\nYou give me sweetlove babe\nO o ovy on the Drums\nor you give me sweet heart break\n\nintro: \nYo siempre hab\u00eda singao'\nPero contigo es primera vez que hago el amor\nTu me encantas ma' mucho con demasiao'\nSer el que te despierte a besos es un honor\nBaby por favor\n\nCoro:\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau\u2019 \ncon un phillie enrolao\u2018\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, tu, tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau con un phillie enrolao\u2018\n\nVerso Quevedo:\nTu espalda pegada a mi abdomen\nPerreando en una esquinita del VIP\nMe muerde el labio y me pregunta do you like it?\nMami obvio \nSi parecemos novios\nSi me doy otro shot quiz\u00e1s se me escapa un \"i love you\"\n\nPero yo no quiero eso\npor lo menos hasta ayer eso pensaba\nY eso que soltero estaba melo\npero Cupido no fall\u00f3 su \u00faltima bala\nEsa me dio\nY ahora me tiene mirando arriba\npidiendo a Dios\nQue nunca se acabe este momento perre\u00e1ndonos\nSe me est\u00e1 ocurriendo un futuro\npara los dos\nY empieza esta noche en mi cama\nsing\u00e1ndonos\n\nY ahora me tiene mirando arriba\npidiendo a Dios\nQue nunca se acabe este momento perre\u00e1ndonos\nSe me est\u00e1 ocurriendo un futuro\npero pa' empezar bajemos esta bellaquera\n\nCoro:\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau\u2019 \ncon un phillie enrolao\u2018\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, tu, tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau con un phillie enrolao\u2018\n\n\nVerso Be\u00e9le:\nEn c\u00e1mara lenta yo te quiero ver\nY en esta esquina te vo\u2019 a secuestrar\nYo s\u00e9 mami que t\u00fa te gusta el BEMBE\nP\u00f3nteme de espalda mami arrecosta\u2019 \nEn c\u00e1mara lenta yo te quiero ver\nen esa esquina te vo\u2019 a secuestrar\nYo s\u00e9 mami que t\u00fa te gusta el BEMBE\nP\u00f3nete de espalda mami arrecosta\u2019 \n\nMami ganas se me salen \nSi me miras! As\u00ed me pone mal\nComo me besas,\nTo\u2019 lo que est\u00e1 bien, \nvolvamo\u2019 a hacerlo \nT\u00fa te imaginas \nToas mis ganas se me salen \nSi me miras! As\u00ed me pone mal\nBesarnos as\u00ed es To\u2019 lo que est\u00e1 bien, \nDime pa quedemos con las ganas. \n\nCoro:\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, yo y tu, los Dos, \nbailando esta bien pegao\u2019 con un philly enrolao\u2018\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, yo y tu, tu, tu, los Dos, \nbailando esta bien pegao\u2019 con un philly enrolao\u2018\n\nOutro:\nPu pu pu pu, ayee, \nQuevedo, \u00f3yelo \nOvy on the rasta Drums, rasta Drums\nYeah, beele, keytin, all rigth \nThe Kristoman,  \u00f3yelo s\u00faper Da\u2019 \n\n#OvyOnTheDrums #DrDrums\n\nMusic by Ovy On The Drums \n\u00a9 2025 King Ovy LLC/Big Ligas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5170801",
                "likeCount": "81922",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2694"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xcv0s81TBAhbXNMqYjMsmcKJM0w",
            "id": "yxfRFpeyefE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T17:57:22Z",
                "channelId": "UCiVcyaRnT_yaAYrX2hUG0bQ",
                "title": "SAB\u00cdAS ESO? \ud83e\udd14",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yxfRFpeyefE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yxfRFpeyefE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yxfRFpeyefE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yxfRFpeyefE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yxfRFpeyefE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PRINCE STM",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SAB\u00cdAS ESO? \ud83e\udd14",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1342257",
                "likeCount": "47436",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "85"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3-_yiC_Qz_dBQEn7KParLnymTtA",
            "id": "QAN7nSDPF8I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:00:06Z",
                "channelId": "UCGB9lFem70FKvphlf6NirZg",
                "title": "SAIKO, Omar Courtz - LOKENECESITAS (Official Video) | NATSUKASHII YORU",
                "description": "@saikobeibe x @OmarCourtz\nLOKENECESITAS \n\n\ud83c\udfa7 SUSCR\u00cdBETE: @saikobeibe  \n\nSIGUE A SAIKO:\nhttps://www.instagram.com/saikobeibe/\nhttps://www.tiktok.com/@saikobeibe\nhttps://x.com/saikobeibe\n\nwww.natsukashiiyoru.com\n\nProducer: Saiko, ULI, Viejo Culprit\nWriters: Saiko, Omar courtz\n\nVideo production: THE MOVEMENT\nDirect by: Doberman (Whyso & Juan Barbazan)\n\n(p) & (c) SAIKO, exclusively distributed by Sony Music Entertainment US Latin LLC\n\nLA INDUSTRIA INC 2025\n\n#SAIKO #LOKENECESITAS #NATSUKASHIIYORU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAN7nSDPF8I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAN7nSDPF8I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAN7nSDPF8I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAN7nSDPF8I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAN7nSDPF8I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SAIKO",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "SAIKO, Omar Courtz - LOKENECESITAS (Official Video) | NATSUKASHII YORU",
                    "description": "@saikobeibe x @OmarCourtz\nLOKENECESITAS \n\n\ud83c\udfa7 SUSCR\u00cdBETE: @saikobeibe  \n\nSIGUE A SAIKO:\nhttps://www.instagram.com/saikobeibe/\nhttps://www.tiktok.com/@saikobeibe\nhttps://x.com/saikobeibe\n\nwww.natsukashiiyoru.com\n\nProducer: Saiko, ULI, Viejo Culprit\nWriters: Saiko, Omar courtz\n\nVideo production: THE MOVEMENT\nDirect by: Doberman (Whyso & Juan Barbazan)\n\n(p) & (c) SAIKO, exclusively distributed by Sony Music Entertainment US Latin LLC\n\nLA INDUSTRIA INC 2025\n\n#SAIKO #LOKENECESITAS #NATSUKASHIIYORU"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "784181",
                "likeCount": "35820",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1067"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wcol_H5I_BfGl2iq4LXCGSx5s4A",
            "id": "BN2yf64AxQY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T13:34:10Z",
                "channelId": "UCVUhIjFt6RaMYpjjEseoDaA",
                "title": "hablemos de Lola Lolita.",
                "description": "v\u00eddeo: https://www.youtube.com/watch?v=ei72TSNFZOk\n\ninsta: https://instagram.com/rickyedit\ntwitter: https://twitter.com/rickyedit\ndiscord: https://discord.gg/rickyedit\ntiktok: https://tiktok.com/@rickyedit\ntwitch: https://twitch.tv/rickyedit",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BN2yf64AxQY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BN2yf64AxQY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BN2yf64AxQY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BN2yf64AxQY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BN2yf64AxQY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RickyEdit",
                "tags": [
                    "rickyedit",
                    "ricky",
                    "edit",
                    "ricky edit",
                    "lola",
                    "lola lolita",
                    "lolalolita",
                    "tiktoker",
                    "tiktok",
                    "pol\u00e9mica",
                    "tienda",
                    "educaci\u00f3n",
                    "respeto",
                    "falta",
                    "problema",
                    "actitud",
                    "cr\u00edtica",
                    "reacci\u00f3n",
                    "opini\u00f3n",
                    "21 d\u00edas",
                    "21 d\u00edas lola",
                    "21 d\u00edas lolalolita",
                    "21 d\u00edas lola lolita",
                    "nil ojeda",
                    "nil",
                    "ojeda",
                    "misho",
                    "misho amoli",
                    "amoli",
                    "leto",
                    "whereisleto",
                    "millonario",
                    "millonarios"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "hablemos de Lola Lolita.",
                    "description": "v\u00eddeo: https://www.youtube.com/watch?v=ei72TSNFZOk\n\ninsta: https://instagram.com/rickyedit\ntwitter: https://twitter.com/rickyedit\ndiscord: https://discord.gg/rickyedit\ntiktok: https://tiktok.com/@rickyedit\ntwitch: https://twitch.tv/rickyedit"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1045819",
                "likeCount": "45591",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1520"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OvRHM6taR5ShtJ4aPAVnnOP5ZSE",
            "id": "53hTqeSOdAY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T23:35:32Z",
                "channelId": "UCQIUhhcmXsu6cN6n3y9-Pww",
                "title": "IMPOSSIBLE Basketball Shot\ud83e\udd2f",
                "description": "Craziest most impossible basketball shot yet!\n\nInspired by Dude Perfect \n\nBucketsquad Apparel - https://bucketsquad.com/\n\nFollow me @Jesser on Instagram for new IG Reels or I\u2019ll dunk on you\n\n\u2605 Follow me on social media @Jesser \u2605\n\u25cfInstagram https://instagram.com/jesser\n\u25cfTwitter https://twitter.com/jesser\n\n#BucketSquad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53hTqeSOdAY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53hTqeSOdAY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53hTqeSOdAY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53hTqeSOdAY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53hTqeSOdAY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jesser",
                "tags": [
                    "jesser"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "IMPOSSIBLE Basketball Shot\ud83e\udd2f",
                    "description": "Craziest most impossible basketball shot yet!\n\nInspired by Dude Perfect \n\nBucketsquad Apparel - https://bucketsquad.com/\n\nFollow me @Jesser on Instagram for new IG Reels or I\u2019ll dunk on you\n\n\u2605 Follow me on social media @Jesser \u2605\n\u25cfInstagram https://instagram.com/jesser\n\u25cfTwitter https://twitter.com/jesser\n\n#BucketSquad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30057040",
                "likeCount": "863913",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "921"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hf9lEbqgZ8eKtvVy1DvKfvvfjfE",
            "id": "ClwdEHz2PfI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T20:42:57Z",
                "channelId": "UCtwslQPB_xJfaFuZv0OETNw",
                "title": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51 KINGS WORLD CUP CLUBS | Final",
                "description": "KINGS WORLD CUP CLUBS FINALS\n\n- 19:30 FRANCE vs THE REST OF THE WORLD\n- \u206020:30 1vs1 CONTEST\n- \u206020:40 GIMS MUSIC SHOW\n- \u206021:00 FINAL (LOS TRONCOS FC vs PORCINOS FC)\n\nToda la informaci\u00f3n de la Kings League Spain en https://kingsleague.pro.\nToda la informaci\u00f3n de la Queens League Oysho en https://queensleague.pro.\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, s\u00edguenos en: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague\nTwitter: https://twitter.com/kingsleague\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague\nWeb: https://kingsleague.pro/\n\nAM\u00c9RICAS:\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleagueamericas/\nTwitter: https://twitter.com/kingsleague_am\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleagueamericas\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleagueamericas/\nWeb: https://kingsleague.pro/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClwdEHz2PfI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClwdEHz2PfI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClwdEHz2PfI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClwdEHz2PfI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClwdEHz2PfI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kings League Spain",
                "tags": [
                    "games",
                    "twitch",
                    "kings league",
                    "goles kings league",
                    "kingsleague",
                    "futbol",
                    "futbol 7",
                    "pique",
                    "gerard pique",
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "thegrefg",
                    "grefg",
                    "kun",
                    "kun aguero",
                    "xbuyer",
                    "xbuyer team",
                    "buyer",
                    "draft kings league",
                    "djmario",
                    "djmariio",
                    "spursito",
                    "casillas",
                    "iker casillas",
                    "analisis kings league",
                    "joker",
                    "el joker",
                    "casillas kings league",
                    "kings league jornada",
                    "queens league",
                    "queens",
                    "queen's league",
                    "oysho",
                    "gemita",
                    "paula gonu",
                    "violeta",
                    "mayichi",
                    "espe",
                    "morena beltran",
                    "Guanyar"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51 KINGS WORLD CUP CLUBS | Final",
                    "description": "KINGS WORLD CUP CLUBS FINALS\n\n- 19:30 FRANCE vs THE REST OF THE WORLD\n- \u206020:30 1vs1 CONTEST\n- \u206020:40 GIMS MUSIC SHOW\n- \u206021:00 FINAL (LOS TRONCOS FC vs PORCINOS FC)\n\nToda la informaci\u00f3n de la Kings League Spain en https://kingsleague.pro.\nToda la informaci\u00f3n de la Queens League Oysho en https://queensleague.pro.\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, s\u00edguenos en: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague\nTwitter: https://twitter.com/kingsleague\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague\nWeb: https://kingsleague.pro/\n\nAM\u00c9RICAS:\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleagueamericas/\nTwitter: https://twitter.com/kingsleague_am\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleagueamericas\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleagueamericas/\nWeb: https://kingsleague.pro/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "595674",
                "likeCount": "4791",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IkpVHn2D4fKbYOfoo7y75G9it6o",
            "id": "s25YMjwc3bU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T08:13:25Z",
                "channelId": "UCnsvJeZO4RigQ898WdDNoBw",
                "title": "AITOR ESTEBAN: \"Me ha sorprendido que S\u00e1nchez convierta un informe en sentencia\" | EL PA\u00cdS",
                "description": "El presidente del PNV, Aitor Esteban, se mostr\u00f3 sorprendido tras las declaraciones del presidente del Gobierno, Pedro S\u00e1nchez, con motivo del informe de la UCO que involucra a Santos Cerd\u00e1n, Secretario de Organizaci\u00f3n del PSOE. \n\nEsteban afirma estar \"sorprendido\" ante la actitud del presidente al \"dictar sentencia \u00fanicamente con un informe de la UCO\". Asimismo, afirm\u00f3 que las declaraciones que emiti\u00f3 S\u00e1nchez deben ir \"mas alla\" y que \"el propio PSOE es consciente de que debe dar m\u00e1s explicaciones\".",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s25YMjwc3bU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s25YMjwc3bU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s25YMjwc3bU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s25YMjwc3bU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s25YMjwc3bU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EL PA\u00cdS",
                "tags": [
                    "cerdan",
                    "pedro sanchez",
                    "psoe",
                    "sanchez",
                    "santos cerdan psoe",
                    "informe uco",
                    "uco que es",
                    "koldo",
                    "informe uco santos cerdan",
                    "sanchez cerdan",
                    "pedro s\u00e1nchez santos cerdan",
                    "santos cerd\u00e1n psoe",
                    "quien es santos cerdan",
                    "koldo garcia",
                    "informe de la uco",
                    "santos cerdan quien es",
                    "cohecho",
                    "onda cero directo",
                    "s\u00e1nchez",
                    "el diario.es",
                    "rueda de prensa",
                    "dimision pedro sanchez",
                    "pedro sanchez dimision",
                    "rueda de prensa sanchez",
                    "pedro sanchez comparecencia"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "AITOR ESTEBAN: \"Me ha sorprendido que S\u00e1nchez convierta un informe en sentencia\" | EL PA\u00cdS",
                    "description": "El presidente del PNV, Aitor Esteban, se mostr\u00f3 sorprendido tras las declaraciones del presidente del Gobierno, Pedro S\u00e1nchez, con motivo del informe de la UCO que involucra a Santos Cerd\u00e1n, Secretario de Organizaci\u00f3n del PSOE. \n\nEsteban afirma estar \"sorprendido\" ante la actitud del presidente al \"dictar sentencia \u00fanicamente con un informe de la UCO\". Asimismo, afirm\u00f3 que las declaraciones que emiti\u00f3 S\u00e1nchez deben ir \"mas alla\" y que \"el propio PSOE es consciente de que debe dar m\u00e1s explicaciones\"."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "575702",
                "likeCount": "1205",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "774"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eU1phVptX6pug3NCQsVEX-xoq24",
            "id": "b4xSJHf9xFI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T09:40:11Z",
                "channelId": "UC1IYhBFQbBWIxirTRbcfIUw",
                "title": "Federico a las 8: S\u00e1nchez, un actor de tercera",
                "description": "Federico comenta con Daniel Mu\u00f1oz su reacci\u00f3n al informe de la UCO sobre Cerd\u00e1n.\n\n#esradio #federico #podcast #sanchez #uco #cerdan #corrupcion #gobierno #psoe \n\n\ud83d\udd14Suscr\u00edbete al canal oficial de esRadiovideos en YouTube: https://www.youtube.com/user/esRadiovideos\n\n\ud83d\udcf2 Visita nuestra web: https://esradio.libertaddigital.com/\n\n\ud83d\udc65Y s\u00edguenos en nuestras redes sociales \nFacebook:  https://www.facebook.com/esradio/\nTwitter: https://twitter.com/esRadio\nInstagram: https://www.instagram.com/esradiooficial/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4xSJHf9xFI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4xSJHf9xFI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4xSJHf9xFI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4xSJHf9xFI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4xSJHf9xFI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "esRadio",
                "tags": [
                    "es la ma\u00f1ana de federico",
                    "federico a las 8",
                    "ma\u00f1anafederico",
                    "pedro sanchez",
                    "uco"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Federico a las 8: S\u00e1nchez, un actor de tercera",
                    "description": "Federico comenta con Daniel Mu\u00f1oz su reacci\u00f3n al informe de la UCO sobre Cerd\u00e1n.\n\n#esradio #federico #podcast #sanchez #uco #cerdan #corrupcion #gobierno #psoe \n\n\ud83d\udd14Suscr\u00edbete al canal oficial de esRadiovideos en YouTube: https://www.youtube.com/user/esRadiovideos\n\n\ud83d\udcf2 Visita nuestra web: https://esradio.libertaddigital.com/\n\n\ud83d\udc65Y s\u00edguenos en nuestras redes sociales \nFacebook:  https://www.facebook.com/esradio/\nTwitter: https://twitter.com/esRadio\nInstagram: https://www.instagram.com/esradiooficial/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "238955",
                "likeCount": "7859",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "715"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nQ8MoDLbBwLD4nN_jkTCkpDGXBM",
            "id": "zfnQxaIpOaw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T20:00:06Z",
                "channelId": "UCAeMoVmibDFgYotl1ipBMsA",
                "title": "Camin - BRASILE\u00d1O (Videoclip oficial)",
                "description": "CAMISETAS BRASILE\u00d1O DISPONIBLES DURANTE 7 D\u00cdAS EN https://lsgl.es/\n\n\u2728Videoclip oficial de la canci\u00f3n de Camin \u201cBRASILE\u00d1O\u201d.\n\n\ud83d\udd14 Suscribete a mi canal, activa la campana y ent\u00e9rate el primero de todas las novedades\n\u2705 Sigueme en Instagram: https://www.instagram.com/camin_g/\n\n\ud83c\udf9b\ufe0f Music Prod by KIRRIMODE\nMix and Master: David The Mars Citizen\n\nFULL DRILL PRODUCTION\n\nDirector: Oleg Brovchenko\nProducer: Ra\u00fal Valenzuela\n\nEdit, color: Oleg Brovchenko\nGraphic designer: Leks\nStylist: Alejandro Alonso\n\nBTS: Isleamsi\n\nInfluencers:\nAdrian Peli\nRobertillo Fuentes\n\nFreestyler: Jos\u00e9 Afonso G\u00f3mez\n\n\nOtros temas de Camin\n\nMARTE: https://www.youtube.com/watch?v=Yx4VuDH6xr0\nFRATELLO: https://www.youtube.com/watch?v=bsI8MF6y-GU\nVER LA LUZ: https://www.youtube.com/watch?v=MXConoQR67g\n\n\nLETRA: \n\nLa capucha y los guantes Jordan\nEnganchado tengo como 100mil\nEnemigos persiguen mi sombra\nPero siempre detr\u00e1s de mi\nTu no eres mami eres mamisonga\nMueveme el culo pasame de ronda\nTengo el armani lleno de efectivo\nVamos para el party y lo gasto contigo\nParezco brasile\u00f1o porque te toco\nY me enciendo ma\nLlevo una vida de ensue\u00f1o\nCorriendo al kilo como Neymar\nTikitaka pero con AK\nYo confundo y mareo a los placas\nDonde tienes de donde lo sacas\nYo no hablo y menos con las ratas\nTan duro como Zlatan\nQue te crees con tu combi barata\nSi tu combo solo te delata\nY a tu espalda rompen a tu gata\nNo me hables que no ter conozco\nValgo tanto bb estoy hermoso\nEnse\u00f1an hierro y van de mafiosos\nPero n\u00e1 no son peligrosos\nPrimero prendo\nDespu\u00e9s te llamo y resolvemos\nCuando chingamos, te mueves lento\nPa que me venga y yo me vengo bb\nPa que lo entiendas\nParezco brasile\u00f1o porque te toco\nY me enciendo ma\nLlevo una vida de ensue\u00f1o\nCorriendo al kilo como Neymar\nTikitaka pero con AK\nYo confundo y mareo a los placas\nDonde tienes de donde lo sacas\nYo no hablo y menos con las ratas\nSi te tocan voy a ponerme r\u00e1pido\nEl chaleco con los guantes t\u00e1cticos\nTu eres mala pero mas malo soy yo\nMami mas malo soy yo\nUn tipo de banda Lamine Yamal\nNo pueden cogerme dime Drogba\nYo me hice grande vengo del barrio\nSiempre la meto como Nazario\nNo cree en amores de un rato\nConmigo si ya que tenemos un trato\nQue no te rocen saben que los mato\nPero si no quieres\nConmigo tu la vives ya me has conocido\nPide por la boca es un cumplido\nQue doy la vuelta al mundo y lo consigo\nParezco brasile\u00f1o porque te toco\nY me enciendo ma\nLlevo una vida de ensue\u00f1o\nCorriendo al kilo como Neymar\nTikitaka pero con AK\nYo confundo y mareo a los placas\nDonde tienes de donde lo sacas\nYo no hablo y menos con las ratas\nAh, es el nene de la combi\nSon los gallos con los gallos oiste\nKirri en el maquineo eo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zfnQxaIpOaw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zfnQxaIpOaw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zfnQxaIpOaw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zfnQxaIpOaw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zfnQxaIpOaw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Camin",
                "tags": [
                    "camin",
                    "videoclip",
                    "video clip",
                    "camin oficial",
                    "camin musica",
                    "canciones camin",
                    "novedad camin",
                    "urbano",
                    "pop urbano",
                    "cano canciones",
                    "lyric",
                    "nueva cancion camin",
                    "canciones camin 2025",
                    "camin 2025",
                    "2025",
                    "exitos camin 2025",
                    "exitos 2025",
                    "LSGL",
                    "lsgl video",
                    "camin lsgl",
                    "camin brasile\u00f1o video",
                    "camin verano",
                    "camin exito verano",
                    "camin brasile\u00f1o letra",
                    "BRASILE\u00d1O video",
                    "brasile\u00f1o camin",
                    "brasile\u00f1o letra"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Camin - BRASILE\u00d1O (Videoclip oficial)",
                    "description": "CAMISETAS BRASILE\u00d1O DISPONIBLES DURANTE 7 D\u00cdAS EN https://lsgl.es/\n\n\u2728Videoclip oficial de la canci\u00f3n de Camin \u201cBRASILE\u00d1O\u201d.\n\n\ud83d\udd14 Suscribete a mi canal, activa la campana y ent\u00e9rate el primero de todas las novedades\n\u2705 Sigueme en Instagram: https://www.instagram.com/camin_g/\n\n\ud83c\udf9b\ufe0f Music Prod by KIRRIMODE\nMix and Master: David The Mars Citizen\n\nFULL DRILL PRODUCTION\n\nDirector: Oleg Brovchenko\nProducer: Ra\u00fal Valenzuela\n\nEdit, color: Oleg Brovchenko\nGraphic designer: Leks\nStylist: Alejandro Alonso\n\nBTS: Isleamsi\n\nInfluencers:\nAdrian Peli\nRobertillo Fuentes\n\nFreestyler: Jos\u00e9 Afonso G\u00f3mez\n\n\nOtros temas de Camin\n\nMARTE: https://www.youtube.com/watch?v=Yx4VuDH6xr0\nFRATELLO: https://www.youtube.com/watch?v=bsI8MF6y-GU\nVER LA LUZ: https://www.youtube.com/watch?v=MXConoQR67g\n\n\nLETRA: \n\nLa capucha y los guantes Jordan\nEnganchado tengo como 100mil\nEnemigos persiguen mi sombra\nPero siempre detr\u00e1s de mi\nTu no eres mami eres mamisonga\nMueveme el culo pasame de ronda\nTengo el armani lleno de efectivo\nVamos para el party y lo gasto contigo\nParezco brasile\u00f1o porque te toco\nY me enciendo ma\nLlevo una vida de ensue\u00f1o\nCorriendo al kilo como Neymar\nTikitaka pero con AK\nYo confundo y mareo a los placas\nDonde tienes de donde lo sacas\nYo no hablo y menos con las ratas\nTan duro como Zlatan\nQue te crees con tu combi barata\nSi tu combo solo te delata\nY a tu espalda rompen a tu gata\nNo me hables que no ter conozco\nValgo tanto bb estoy hermoso\nEnse\u00f1an hierro y van de mafiosos\nPero n\u00e1 no son peligrosos\nPrimero prendo\nDespu\u00e9s te llamo y resolvemos\nCuando chingamos, te mueves lento\nPa que me venga y yo me vengo bb\nPa que lo entiendas\nParezco brasile\u00f1o porque te toco\nY me enciendo ma\nLlevo una vida de ensue\u00f1o\nCorriendo al kilo como Neymar\nTikitaka pero con AK\nYo confundo y mareo a los placas\nDonde tienes de donde lo sacas\nYo no hablo y menos con las ratas\nSi te tocan voy a ponerme r\u00e1pido\nEl chaleco con los guantes t\u00e1cticos\nTu eres mala pero mas malo soy yo\nMami mas malo soy yo\nUn tipo de banda Lamine Yamal\nNo pueden cogerme dime Drogba\nYo me hice grande vengo del barrio\nSiempre la meto como Nazario\nNo cree en amores de un rato\nConmigo si ya que tenemos un trato\nQue no te rocen saben que los mato\nPero si no quieres\nConmigo tu la vives ya me has conocido\nPide por la boca es un cumplido\nQue doy la vuelta al mundo y lo consigo\nParezco brasile\u00f1o porque te toco\nY me enciendo ma\nLlevo una vida de ensue\u00f1o\nCorriendo al kilo como Neymar\nTikitaka pero con AK\nYo confundo y mareo a los placas\nDonde tienes de donde lo sacas\nYo no hablo y menos con las ratas\nAh, es el nene de la combi\nSon los gallos con los gallos oiste\nKirri en el maquineo eo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "724963",
                "likeCount": "11440",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "771"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X5w9tLR2PgXnhx-Rpim7YP7Wd7c",
            "id": "k6XsHX5nTHM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T02:28:45Z",
                "channelId": "UCWsDFcIhY2DBi3GB5uykGXA",
                "title": "Messi aired me.. #ishowspeed",
                "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k6XsHX5nTHM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k6XsHX5nTHM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k6XsHX5nTHM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k6XsHX5nTHM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k6XsHX5nTHM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IShowSpeed",
                "tags": [
                    "ishowspeed"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Messi aired me.. #ishowspeed",
                    "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3587201",
                "likeCount": "262251",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5001"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 79,
        "resultsPerPage": 50
    }
}