{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "QeGWEovVMs1SX5JbwX-tt5vDp-0",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z2QlI5Ymog6_wsIDX0MhZVILsFU",
            "id": "zX97F9ar2eY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T04:15:07Z",
                "channelId": "UCkD89TEFWsTZluY6tk84yqg",
                "title": "C-Kan - Pozole (Video Oficial)",
                "description": "\u00a9 2025 Mastered Trax / C-Mobztas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX97F9ar2eY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX97F9ar2eY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX97F9ar2eY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX97F9ar2eY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX97F9ar2eY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ckan98",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "C-Kan - Pozole (Video Oficial)",
                    "description": "\u00a9 2025 Mastered Trax / C-Mobztas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "273269",
                "likeCount": "39650",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4AFyjeGJUrp__w2z2Bi0PKT2lEU",
            "id": "s3pDMUWlA6I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T21:36:18Z",
                "channelId": "UC-2Y8dQb0S6DtpxNgAKoJKA",
                "title": "Marvel\u2019s Wolverine - Gameplay Trailer | PS5 Games",
                "description": "Become a living weapon. As he searches for answers about his past, Wolverine will do whatever it takes \u2013 unleashing brutal claw combat, violent rage, and relentless determination \u2013 to cut through the mystery of the man he used to be. \n \n From Insomniac Games, the developers of the critically acclaimed Marvel\u2019s Spider-Man franchise, comes Marvel\u2019s Wolverine, an all-new take on an iconic character based on Marvel Comics. Developed in collaboration with Marvel Games and Sony Interactive Entertainment, Marvel\u2019s Wolverine coming to PlayStation\u00ae5 consoles Fall 2026.\n \n Descriptive Audio version available.\n \n \u00a9 2025 MARVEL \n \u00a9 2025 Sony Interactive Entertainment Inc. \n Developed by Insomniac Games, Inc.\n\n#ps5 #ps5games #stateofplay #wolverine \n\nMay contain content inappropriate for children. Visit http://www.esrb.org for rating information.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayStation",
                "tags": [
                    "PlayStation",
                    "PS5",
                    "video games",
                    "next gen",
                    "Sony",
                    "Wolverine",
                    "Marvel\u2019s Wolverine",
                    "PlayStation 5",
                    "Insomniac Games",
                    "gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Marvel\u2019s Wolverine - Gameplay Trailer | PS5 Games",
                    "description": "Become a living weapon. As he searches for answers about his past, Wolverine will do whatever it takes \u2013 unleashing brutal claw combat, violent rage, and relentless determination \u2013 to cut through the mystery of the man he used to be. \n \n From Insomniac Games, the developers of the critically acclaimed Marvel\u2019s Spider-Man franchise, comes Marvel\u2019s Wolverine, an all-new take on an iconic character based on Marvel Comics. Developed in collaboration with Marvel Games and Sony Interactive Entertainment, Marvel\u2019s Wolverine coming to PlayStation\u00ae5 consoles Fall 2026.\n \n Descriptive Audio version available.\n \n \u00a9 2025 MARVEL \n \u00a9 2025 Sony Interactive Entertainment Inc. \n Developed by Insomniac Games, Inc.\n\n#ps5 #ps5games #stateofplay #wolverine \n\nMay contain content inappropriate for children. Visit http://www.esrb.org for rating information."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5615109",
                "likeCount": "410077",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14937"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "24Zlu8iyRNoHSGf9FokQYOsGzYY",
            "id": "mtWvrUFM8MA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T19:03:22Z",
                "channelId": "UCbtLdlNCv721DvMBZrF5XSQ",
                "title": "Us\u00e9 HACKS para CONSEGUIR BRAINROT SECRETOS (OG) en Steal a Brainrot...",
                "description": "\ud83d\udc40 COMPRA LA MOCHILA DE NETO BLOX (te hace pro): https://www.roblox.com/es/catalog/115604958374841/Mochila-de-NETOBLOX\n\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtWvrUFM8MA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtWvrUFM8MA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtWvrUFM8MA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtWvrUFM8MA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtWvrUFM8MA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SoyNeto",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "steal a brainrot",
                    "brainrot",
                    "roba un brainrot",
                    "brainrot roblox",
                    "brainrot secreto",
                    "base brainrot",
                    "soyneto",
                    "nueva base",
                    "flex roblox",
                    "zeer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Us\u00e9 HACKS para CONSEGUIR BRAINROT SECRETOS (OG) en Steal a Brainrot...",
                    "description": "\ud83d\udc40 COMPRA LA MOCHILA DE NETO BLOX (te hace pro): https://www.roblox.com/es/catalog/115604958374841/Mochila-de-NETOBLOX\n\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1232004",
                "likeCount": "9011",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1031"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nftzsOwnwsX9ObE3B7SoWTB9NQ0",
            "id": "7xlPvEpapaI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T06:32:22Z",
                "channelId": "UC7W3i89MymYzyu-ThVm2jEg",
                "title": "Kbron - Aldo Arturo",
                "description": "Aldo Arturo - Kbron  (Video Oficial)\nAutores: Axel Loza, Aldo Arturo\nProductor: Axel Loza\nDirector: Alex Morales",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7xlPvEpapaI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7xlPvEpapaI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7xlPvEpapaI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7xlPvEpapaI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7xlPvEpapaI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aldo Arturo",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Kbron - Aldo Arturo",
                    "description": "Aldo Arturo - Kbron  (Video Oficial)\nAutores: Axel Loza, Aldo Arturo\nProductor: Axel Loza\nDirector: Alex Morales"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56750",
                "likeCount": "18400",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5343"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "osR1ghdRTCo6XBGdj-xK9Unmgtg",
            "id": "1mq76tsklEo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T01:00:03Z",
                "channelId": "UChKJaUFTKfw5O8JtQmF4Q6g",
                "title": "TRAILER EP 8: HERMANOS",
                "description": "Se acerca la recta final y los chicos saben que los cupos para pertenecer a Santos Bravos son pocos. Las emociones se viven al l\u00edmite al tiempo que se reencuentran con canciones que marcaron una \u00e9poca. Mientras se preparan para el reto, reflexionan sobre la hermandad que han desarrollado. Si todos sue\u00f1an con estar arriba del mismo escenario\u2026 \u00bfqui\u00e9n se quedar\u00e1 abajo?\n\n#SantosBravos #HYBE #HYBELatinAmerica #BandaPopLatina",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1mq76tsklEo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1mq76tsklEo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1mq76tsklEo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1mq76tsklEo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1mq76tsklEo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Santos Bravos",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "TRAILER EP 8: HERMANOS",
                    "description": "Se acerca la recta final y los chicos saben que los cupos para pertenecer a Santos Bravos son pocos. Las emociones se viven al l\u00edmite al tiempo que se reencuentran con canciones que marcaron una \u00e9poca. Mientras se preparan para el reto, reflexionan sobre la hermandad que han desarrollado. Si todos sue\u00f1an con estar arriba del mismo escenario\u2026 \u00bfqui\u00e9n se quedar\u00e1 abajo?\n\n#SantosBravos #HYBE #HYBELatinAmerica #BandaPopLatina"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25440",
                "likeCount": "2472",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "778"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iV3tY-u8nykQdov4RH1E2UHQcDA",
            "id": "HG8YquFWqec",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T01:54:06Z",
                "channelId": "UColTsB6zogXWooPbeO67Wgw",
                "title": "\ud83c\udf33500\ud83c\udf33NOCHES\ud83c\udf33LO\ud83c\udf33LOGRAREMOS\ud83c\udf33?\ud83c\udf33STREAM\ud83c\udf33LARGO\ud83c\udf33",
                "description": "Apoyame convirtiendote en un miembro de mi canal por tan solo 1 Dolar! \u2764\nhttps://www.youtube.com/channel/UColTsB6zogXWooPbeO67Wgw\n\u25baINSTAGRAM: https://www.instagram.com/elabrahaham\n\u25baFACEBOOK: https://www.facebook.com/ElAbrahaham/\n\u25baTWITCH: https://www.twitch.tv/elabrahaham\n\u25baDONACIONES: https://streamlabs.com/abrahahamflores1/tip\n\u25baDISCORD: https://discord.gg/xryMXPjU3s\n\u25baTWITTER: https://twitter.com/ElAbrahaham\n#ElAbrahaham #AbrahahamFlores",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HG8YquFWqec/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HG8YquFWqec/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HG8YquFWqec/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HG8YquFWqec/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HG8YquFWqec/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ElAbrahaham",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udf33500\ud83c\udf33NOCHES\ud83c\udf33LO\ud83c\udf33LOGRAREMOS\ud83c\udf33?\ud83c\udf33STREAM\ud83c\udf33LARGO\ud83c\udf33",
                    "description": "Apoyame convirtiendote en un miembro de mi canal por tan solo 1 Dolar! \u2764\nhttps://www.youtube.com/channel/UColTsB6zogXWooPbeO67Wgw\n\u25baINSTAGRAM: https://www.instagram.com/elabrahaham\n\u25baFACEBOOK: https://www.facebook.com/ElAbrahaham/\n\u25baTWITCH: https://www.twitch.tv/elabrahaham\n\u25baDONACIONES: https://streamlabs.com/abrahahamflores1/tip\n\u25baDISCORD: https://discord.gg/xryMXPjU3s\n\u25baTWITTER: https://twitter.com/ElAbrahaham\n#ElAbrahaham #AbrahahamFlores"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1216096",
                "likeCount": "42562",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "544"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "drK-opWetKaV-xAYK32Hgo9iA64",
            "id": "Ynz7_TN8HZ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T04:55:21Z",
                "channelId": "UCtmf9-DaGIrtS4W1N_txwtA",
                "title": "Millonario - Tacos de perra",
                "description": "Video oficial de tacos de perra con Millonario\n\nSubscribete:\n@MillonarioOficialMX \n\nLETRA:\n\nVoy a patearte la pinche reja puto\n\n\n- Est\u00e1 noche hay guerra ,\nHoy te voy hacer tacos de perra  ,\nS\u00edguele escondido como joto haya en la sierra, \nC caca Puta rata \nPorfa Tr\u00e1gatelo Tierra ,\nMataron a tu hermano por tu culpa hijo de perra,\nA tu jefa le limpiaron el culo cuando saliste ,\nPenso Para Ella misma hay por que no te moriste,\nFalso puto chompa de megamente pero versi\u00f3n cagada t\u00fa no eres delincuente ,\nNo conoces la reja ,te depilas la ceja los que te defienden son pura gente pendeja ,\nnada m\u00e1s te escucha puro pinche chiriguillo, con hongos en las patas y cagada en el fundillo, \nEres la m\u00e1s wila,\n la puta m\u00e1s cotorra ,ya c\u00e1llese yaritza ,ya si\u00e9ntese se\u00f1ora ,\nHoy voy a dedicarte de  mi tiempo pendejete ,y aunque pasenlos a\u00f1os no maduras pinche ogt\n\n- Hay la Yaritza se quedo pelona,\nSe quito las trenzas ,parec\u00eda machorra \n-Hay la yaritza se quedo pelona ,\nSe coge a los jotos de la zona rosa\n-Hay la yaritza se quedo pelona , pinche liandro gacho se la come tosca \n-Hay la yaritza se la come tosca ,se la come tosca , se la come tosca\n\n- Monterrey nuevo leon \nLa cuna del rap malandro\nWepa wepa wepaje\nWepa wepa wepaje \n\n- En Apodaca te agarramos de pi\u00f1ata ,\nPinche perra flaca \nSe cuelga de mi riata ,\nToda la indepe te lleva  la serenata ,con armas largas y \nLa cumbia vallenata \nLa zona norte te quiere mandar calaca ,\nLa gente de la azteca y en la ca\u00f1ada blanca, \nLa de Garc\u00eda en Escobedo y en la alianza saben que eres caquino y que te gustan con palanca ,\nLos de la fome \nlos de la ni\u00f1o\n los de la 11 y en la Trevi\u00f1o \nLos de la consti \nlos de la chuma \nlos de la hacienda \nFelipe Carrillo \nen sanicolas en villa de Ju\u00e1rez te damos pa atras  ,\nPuro malandro prendido coluco \nY 51 por joto te vas te vas te vas te vas\n\n-Y que pensaste pu\u00f1etas que ya se habia acabado pues si apenas toy empezando hijo de tu puta perra madre , vas a valer verga pinche C mierda , pinche C caca ,pinche bastarda , stupid madafaca nigga bitch \n\n-Te quitastes las trenzas \nPor mi culpa es que tu estresas \nTe quedaste pelona \nSe te bajaron las defensas,\nEres una cagada aguada \nLa gente que te escucha queda humillada le pegas un chingo a la pinche mamada \nhablas y hablas pero no haces nada ,\nQu\u00e9 es lo que tiene esta mucha,\nCon antenas de cucaracha ,\nNo pega no picha no cacha \nSe cree superm\u00e1n si se pone borracha ,\nSiempre le copia a cosculluela\nSiempre lo mismo la misma acapela y rola tras la rola es la misma secuela ya c\u00e1mbiale homie che cara de lela \n\nOjal\u00e1 le atores cuando me mires,\nPi\u00e9nsale dos veces cuando me tires ,\nestas rimas pa que no me olvides  ,\nChinga tu madre cada que respires ,\nLas Tampax las venden en el Benavides, \nRecu\u00e9rdame bien ya cuando te retires ,\nLa escena del rap mexicano divides\nTe encanta la verga por eso la pides  ,\n\n\nY la pides a domicilio \nTe anda buscando I\u00f1aki \nYa s\u00e9 por que est\u00e1s escondido en la sierra por que te va a dar tronco el negro del penal tu propia gente te est\u00e1 poniendo en la cruz por que ya los tienes artos por tu arrogancia tu ignorancia tu falta de humildad \nYa los tienes hasta la verga perro como a todo M\u00e9xico entero bueno a la gente que sabe de musica porque sabe que tu m\u00fasica es cagada es mierda repetitiva mierda auditiva hoy te voy a hacer tacos de perro pinche violador de Papantla vu\u00e9lale pinche yaritza vuelale hijo de tu perra madre pinche orejas de chicharr\u00f3n de tripa pinche mit\u00f3mano arguendero chango hijo de tu puta madre pinche z\u00e1ngano parasito la verg\u00fcenza del pa\u00eds nos dejaste en verg\u00fcenza con baby rasta y gringo t\u00fa no representas el hip hop mexicano representas tus putos intereses representas pura pinche mierda  y ojal\u00e1 te vaya muy bien en la otra vida por que de esta ya no te levantas pendejo\n\nCREDITOS:\nProductor Ejecutivo: Cesar Suarez \"Millonario\"\nBeat Maker: Nicolas Gallardo \"Nago\"\nDirector: Homero Torres \nJefe de Produccion: Eduardo Sarmiento \"Lalote\"\nEditor: Gerardo Gonzalez \"Gerafilms\"\nIA: Alejandro Tijerina\nFoto fija: Adrian Pacheco \"Twyzterlab\n\n#millonario #tacosdeperra\n#tiradera #rip #ckan \n#goldengangrecords",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ynz7_TN8HZ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ynz7_TN8HZ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ynz7_TN8HZ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ynz7_TN8HZ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ynz7_TN8HZ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Millonario Oficial",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Millonario - Tacos de perra",
                    "description": "Video oficial de tacos de perra con Millonario\n\nSubscribete:\n@MillonarioOficialMX \n\nLETRA:\n\nVoy a patearte la pinche reja puto\n\n\n- Est\u00e1 noche hay guerra ,\nHoy te voy hacer tacos de perra  ,\nS\u00edguele escondido como joto haya en la sierra, \nC caca Puta rata \nPorfa Tr\u00e1gatelo Tierra ,\nMataron a tu hermano por tu culpa hijo de perra,\nA tu jefa le limpiaron el culo cuando saliste ,\nPenso Para Ella misma hay por que no te moriste,\nFalso puto chompa de megamente pero versi\u00f3n cagada t\u00fa no eres delincuente ,\nNo conoces la reja ,te depilas la ceja los que te defienden son pura gente pendeja ,\nnada m\u00e1s te escucha puro pinche chiriguillo, con hongos en las patas y cagada en el fundillo, \nEres la m\u00e1s wila,\n la puta m\u00e1s cotorra ,ya c\u00e1llese yaritza ,ya si\u00e9ntese se\u00f1ora ,\nHoy voy a dedicarte de  mi tiempo pendejete ,y aunque pasenlos a\u00f1os no maduras pinche ogt\n\n- Hay la Yaritza se quedo pelona,\nSe quito las trenzas ,parec\u00eda machorra \n-Hay la yaritza se quedo pelona ,\nSe coge a los jotos de la zona rosa\n-Hay la yaritza se quedo pelona , pinche liandro gacho se la come tosca \n-Hay la yaritza se la come tosca ,se la come tosca , se la come tosca\n\n- Monterrey nuevo leon \nLa cuna del rap malandro\nWepa wepa wepaje\nWepa wepa wepaje \n\n- En Apodaca te agarramos de pi\u00f1ata ,\nPinche perra flaca \nSe cuelga de mi riata ,\nToda la indepe te lleva  la serenata ,con armas largas y \nLa cumbia vallenata \nLa zona norte te quiere mandar calaca ,\nLa gente de la azteca y en la ca\u00f1ada blanca, \nLa de Garc\u00eda en Escobedo y en la alianza saben que eres caquino y que te gustan con palanca ,\nLos de la fome \nlos de la ni\u00f1o\n los de la 11 y en la Trevi\u00f1o \nLos de la consti \nlos de la chuma \nlos de la hacienda \nFelipe Carrillo \nen sanicolas en villa de Ju\u00e1rez te damos pa atras  ,\nPuro malandro prendido coluco \nY 51 por joto te vas te vas te vas te vas\n\n-Y que pensaste pu\u00f1etas que ya se habia acabado pues si apenas toy empezando hijo de tu puta perra madre , vas a valer verga pinche C mierda , pinche C caca ,pinche bastarda , stupid madafaca nigga bitch \n\n-Te quitastes las trenzas \nPor mi culpa es que tu estresas \nTe quedaste pelona \nSe te bajaron las defensas,\nEres una cagada aguada \nLa gente que te escucha queda humillada le pegas un chingo a la pinche mamada \nhablas y hablas pero no haces nada ,\nQu\u00e9 es lo que tiene esta mucha,\nCon antenas de cucaracha ,\nNo pega no picha no cacha \nSe cree superm\u00e1n si se pone borracha ,\nSiempre le copia a cosculluela\nSiempre lo mismo la misma acapela y rola tras la rola es la misma secuela ya c\u00e1mbiale homie che cara de lela \n\nOjal\u00e1 le atores cuando me mires,\nPi\u00e9nsale dos veces cuando me tires ,\nestas rimas pa que no me olvides  ,\nChinga tu madre cada que respires ,\nLas Tampax las venden en el Benavides, \nRecu\u00e9rdame bien ya cuando te retires ,\nLa escena del rap mexicano divides\nTe encanta la verga por eso la pides  ,\n\n\nY la pides a domicilio \nTe anda buscando I\u00f1aki \nYa s\u00e9 por que est\u00e1s escondido en la sierra por que te va a dar tronco el negro del penal tu propia gente te est\u00e1 poniendo en la cruz por que ya los tienes artos por tu arrogancia tu ignorancia tu falta de humildad \nYa los tienes hasta la verga perro como a todo M\u00e9xico entero bueno a la gente que sabe de musica porque sabe que tu m\u00fasica es cagada es mierda repetitiva mierda auditiva hoy te voy a hacer tacos de perro pinche violador de Papantla vu\u00e9lale pinche yaritza vuelale hijo de tu perra madre pinche orejas de chicharr\u00f3n de tripa pinche mit\u00f3mano arguendero chango hijo de tu puta madre pinche z\u00e1ngano parasito la verg\u00fcenza del pa\u00eds nos dejaste en verg\u00fcenza con baby rasta y gringo t\u00fa no representas el hip hop mexicano representas tus putos intereses representas pura pinche mierda  y ojal\u00e1 te vaya muy bien en la otra vida por que de esta ya no te levantas pendejo\n\nCREDITOS:\nProductor Ejecutivo: Cesar Suarez \"Millonario\"\nBeat Maker: Nicolas Gallardo \"Nago\"\nDirector: Homero Torres \nJefe de Produccion: Eduardo Sarmiento \"Lalote\"\nEditor: Gerardo Gonzalez \"Gerafilms\"\nIA: Alejandro Tijerina\nFoto fija: Adrian Pacheco \"Twyzterlab\n\n#millonario #tacosdeperra\n#tiradera #rip #ckan \n#goldengangrecords"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "513154",
                "likeCount": "43383",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7308"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dDI0Y2f9BkVAX8BFR6Rl2E0yH0M",
            "id": "g71Ha1HCWt8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T13:13:45Z",
                "channelId": "UCZBR7jzRamjhK7FCV9bg-7w",
                "title": "Avatar: Fuego y Cenizas | Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                "description": "#Pandora es mucho m\u00e1s grande de lo que crees. Este es el nuevo tr\u00e1iler de #Avatar: Fuego y Cenizas. Solo en cines a partir del 18 de diciembre.\n\nY no te pierdas, desde el 2 de octubre, el reestreno en 3D y por una semana de #Avatar: El Camino del Agua.\n\nSi quieres mantenerte al d\u00eda de todos nuestros lanzamientos y cl\u00e1sicos puedes visitar nuestra secci\u00f3n de playlists o bien ir directamente a la que prefieras.\n\nEn este canal encontrar\u00e1s trailers exclusivos, clips, \"behind the scenes\", entrevistas y contenidos extra de nuestros \u00faltimos lanzamientos.\n\nS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/20thCenturyStudiosLA/\nS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/20thcenturyla\nS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/20thcenturystudiosla",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g71Ha1HCWt8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g71Ha1HCWt8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g71Ha1HCWt8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g71Ha1HCWt8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g71Ha1HCWt8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "20th Century Studios LA",
                "tags": [
                    "Fox",
                    "20th Century Fox",
                    "Family Entertainment",
                    "Entretenimiento",
                    "pel\u00edcula",
                    "peli",
                    "estrenos",
                    "taquilla",
                    "trailer oficial",
                    "teaser",
                    "featurette",
                    "20 century"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Avatar: Fuego y Cenizas | Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                    "description": "#Pandora es mucho m\u00e1s grande de lo que crees. Este es el nuevo tr\u00e1iler de #Avatar: Fuego y Cenizas. Solo en cines a partir del 18 de diciembre.\n\nY no te pierdas, desde el 2 de octubre, el reestreno en 3D y por una semana de #Avatar: El Camino del Agua.\n\nSi quieres mantenerte al d\u00eda de todos nuestros lanzamientos y cl\u00e1sicos puedes visitar nuestra secci\u00f3n de playlists o bien ir directamente a la que prefieras.\n\nEn este canal encontrar\u00e1s trailers exclusivos, clips, \"behind the scenes\", entrevistas y contenidos extra de nuestros \u00faltimos lanzamientos.\n\nS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/20thCenturyStudiosLA/\nS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/20thcenturyla\nS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/20thcenturystudiosla"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98236",
                "likeCount": "5058",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "307"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2g8cXRW7V2OLMltqJuRZyOnoyec",
            "id": "4zvnnVscgIc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T18:23:09Z",
                "channelId": "UCEs5MQjXJq27-X2vgdwtYDw",
                "title": "Hicimos un VIAJE SUBMARINO con Mis Amigos en Minecraft!",
                "description": "Hoy, Nacho y Dagar hacen un viaje submarino en Minecraft! Tendr\u00e1n que descubrir los peligros de las profundidades marinas y aprender a pilotar un submarino mientras bucean y ven monstruos marinos. \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1? \u00a1Desc\u00fabrelo! \n\n\n#Minecraft #MinecraftMod #Dagar #NachoyDagar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4zvnnVscgIc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4zvnnVscgIc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4zvnnVscgIc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4zvnnVscgIc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4zvnnVscgIc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dagar",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "minecraft mod",
                    "dagar y nacho",
                    "nacho y dagar",
                    "amigos minecraft",
                    "dagar minecraft",
                    "minecraft dagar"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Hicimos un VIAJE SUBMARINO con Mis Amigos en Minecraft!",
                    "description": "Hoy, Nacho y Dagar hacen un viaje submarino en Minecraft! Tendr\u00e1n que descubrir los peligros de las profundidades marinas y aprender a pilotar un submarino mientras bucean y ven monstruos marinos. \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1? \u00a1Desc\u00fabrelo! \n\n\n#Minecraft #MinecraftMod #Dagar #NachoyDagar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "577668",
                "likeCount": "7616",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "318"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fJ5fQbl3N7-CCZEGwrRq-PxUP-8",
            "id": "J7VHyBPqwvw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:01:17Z",
                "channelId": "UCATfo9SAdXImyc6ygfbzJBg",
                "title": "CRIPTONITA",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nCRIPTONITA \u00b7 Tito Double P \u00b7 Jes\u00fas Roberto Laija Garc\u00eda \u00b7 Miguel Armando Armenta\n\nCRIPTONITA\n\n\u2117 2025 Double P Records\n\nReleased on: 2025-09-25\n\nProducer: Tito Double P\nProducer: L'Prince\nProducer, Mastering Engineer, Mixing Engineer: Ernesto Fernandez\nA And R Administrator: Richard Bull\nA And R Administrator: Adriana Mu\u00f1oz\nA And R Coordinator: Alejandro Nava\nMusic Publisher: Double P Publishing, BMI\nMusic Publisher: Street Mob Ent (SONY/ATV LATIN MUSIC PUBLISHING LLC)\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J7VHyBPqwvw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J7VHyBPqwvw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J7VHyBPqwvw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J7VHyBPqwvw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J7VHyBPqwvw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tito Double P - Topic",
                "tags": [
                    "Tito Double P",
                    "Jes\u00fas Roberto Laija Garc\u00eda",
                    "Miguel Armando Armenta",
                    "CRIPTONITA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "CRIPTONITA",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nCRIPTONITA \u00b7 Tito Double P \u00b7 Jes\u00fas Roberto Laija Garc\u00eda \u00b7 Miguel Armando Armenta\n\nCRIPTONITA\n\n\u2117 2025 Double P Records\n\nReleased on: 2025-09-25\n\nProducer: Tito Double P\nProducer: L'Prince\nProducer, Mastering Engineer, Mixing Engineer: Ernesto Fernandez\nA And R Administrator: Richard Bull\nA And R Administrator: Adriana Mu\u00f1oz\nA And R Coordinator: Alejandro Nava\nMusic Publisher: Double P Publishing, BMI\nMusic Publisher: Street Mob Ent (SONY/ATV LATIN MUSIC PUBLISHING LLC)\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150792",
                "likeCount": "14402",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "858"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Iukt-6Eq-YiICNSsa-mbijHm-Y0",
            "id": "lwlw0ChiSR0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T10:48:53Z",
                "channelId": "UCydtMNspoPAlqBjFSGnigSw",
                "title": "Forza Horizon 6 - Official Teaser Trailer | Tokyo Game Show 2025",
                "description": "Discover\u202fthe breathtaking landscapes of\u202fJapan\u202fand become a\u202fracing Legend\u202fat\u202fthe Horizon Festival\u202fin Forza Horizon 6, which will launch first on Xbox Series X|S consoles and PC in 2026, and PlayStation 5 post-launch. Wishlist now on the Microsoft Store and Steam! Forza.net\n\n____________________________________________________\nFOLLOW FORZA\nOfficial Site \u2013 http://forza.net/\nDiscord \u2013 https://discordapp.com/invite/forza\n\nFOLLOW FORZA HORIZON\nTwitter \u2013   / forzahorizon  \nInstagram \u2013   / forzahorizonofficial  \nFacebook \u2013   / forzahorizon  \nTikTok \u2013   / forzahorizon  \nWhatsapp - Forza Horizon\n\nFOLLOW FORZA MOTORSPORT\nTwitter \u2013   / forzamotorsport  \nInstagram \u2013   / forzamotorsport  \nFacebook \u2013   / forzamotorsport",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Forza",
                "tags": [
                    "forzahorizon6",
                    "forza",
                    "fh6",
                    "forzahorizon",
                    "forza horizon",
                    "forza horizon 6"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Forza Horizon 6 - Official Teaser Trailer | Tokyo Game Show 2025",
                    "description": "Discover\u202fthe breathtaking landscapes of\u202fJapan\u202fand become a\u202fracing Legend\u202fat\u202fthe Horizon Festival\u202fin Forza Horizon 6, which will launch first on Xbox Series X|S consoles and PC in 2026, and PlayStation 5 post-launch. Wishlist now on the Microsoft Store and Steam! Forza.net\n\n____________________________________________________\nFOLLOW FORZA\nOfficial Site \u2013 http://forza.net/\nDiscord \u2013 https://discordapp.com/invite/forza\n\nFOLLOW FORZA HORIZON\nTwitter \u2013   / forzahorizon  \nInstagram \u2013   / forzahorizonofficial  \nFacebook \u2013   / forzahorizon  \nTikTok \u2013   / forzahorizon  \nWhatsapp - Forza Horizon\n\nFOLLOW FORZA MOTORSPORT\nTwitter \u2013   / forzamotorsport  \nInstagram \u2013   / forzamotorsport  \nFacebook \u2013   / forzamotorsport"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "920291",
                "likeCount": "70477",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6467"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HyW5OaiMtVPXqntv9prZDmwj8Yw",
            "id": "O4a13Ljt3dI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T21:15:01Z",
                "channelId": "UCrppUjIbcQjh2Drz8UyuRVg",
                "title": "CONSTRUI UNA BASE DE ADMIN EN 99 NOCHES EN EL BOSQUE COMPLETO (ROBLOX)",
                "description": "El d\u00eda de hoy Constru\u00ed una Bade se Admin en 99 Noches en el Bosque en Roblox, as\u00ed es Constru\u00ed ua Base Segura en el Volcan en 99 Noches en el Bosque y Encontr\u00e9 al 5 Supervivente de 99 Noches en el Bosque \u00bfConseguiremos Sobrevivir?\n\n\u279c Mi Libro Multiverso ChuyMine: https://a.co/d/djnow4m\n\n\u279c Todo esto se grabo aqu\u00ed: https://www.twitch.tv/chuymine\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Canal Principal:  https://www.youtube.com/@ChuuyMine\n\n\u279c Canal de Reacciones:  https://www.youtube.com/@ChuyMineR\n\n\u279c Canal de Memes: https://www.youtube.com/@TheChuyMine\n\n\u279c Canal de Shorts:  https://www.youtube.com/@ChuyMineVt\n\n\u279c Twitter: https://x.com/TheChuyMine\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/chuymine/\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/4gU3A52UE4\n\ncontacto: thechuymine@gmail.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nCONSTRUI UNA BASE DE ADMIN EN 99 NOCHES EN EL BOSQUE COMPLETO (ROBLOX)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O4a13Ljt3dI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O4a13Ljt3dI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O4a13Ljt3dI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O4a13Ljt3dI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O4a13Ljt3dI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chuy Mine",
                "tags": [
                    "chuymine",
                    "chuy mine",
                    "CONSTRUI UNA BASE DE ADMIN EN 99 NOCHES EN EL BOSQUE COMPLETO",
                    "CONSTRUI UNA BASE DE ADMIN EN 99 NOCHES EN EL BOSQUE",
                    "CONSTRUI UNA BASE DE ADMIN",
                    "CONSTRUI UNA BASE",
                    "BASE DE ADMIN EN 99 NOCHES EN EL BOSQUE",
                    "BASE DE ADMIN",
                    "BASE DE ADMIN EN 99 NOCHES",
                    "99 NOCHES EN EL BOSQUE",
                    "99 NOCHES EN EL BOSQUE COMPLETO",
                    "ROBLOX"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CONSTRUI UNA BASE DE ADMIN EN 99 NOCHES EN EL BOSQUE COMPLETO (ROBLOX)",
                    "description": "El d\u00eda de hoy Constru\u00ed una Bade se Admin en 99 Noches en el Bosque en Roblox, as\u00ed es Constru\u00ed ua Base Segura en el Volcan en 99 Noches en el Bosque y Encontr\u00e9 al 5 Supervivente de 99 Noches en el Bosque \u00bfConseguiremos Sobrevivir?\n\n\u279c Mi Libro Multiverso ChuyMine: https://a.co/d/djnow4m\n\n\u279c Todo esto se grabo aqu\u00ed: https://www.twitch.tv/chuymine\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Canal Principal:  https://www.youtube.com/@ChuuyMine\n\n\u279c Canal de Reacciones:  https://www.youtube.com/@ChuyMineR\n\n\u279c Canal de Memes: https://www.youtube.com/@TheChuyMine\n\n\u279c Canal de Shorts:  https://www.youtube.com/@ChuyMineVt\n\n\u279c Twitter: https://x.com/TheChuyMine\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/chuymine/\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/4gU3A52UE4\n\ncontacto: thechuymine@gmail.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nCONSTRUI UNA BASE DE ADMIN EN 99 NOCHES EN EL BOSQUE COMPLETO (ROBLOX)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "355043",
                "likeCount": "3555",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "438"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "10u5FIqWYLV6v5uo9h6NqWhBBWM",
            "id": "jv2X1BGp5LE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:00:07Z",
                "channelId": "UCZZh7u_gcG_IqmpSG1662vA",
                "title": "Alem\u00e1n - Fashion Week (Video Oficial)",
                "description": "Alem\u00e1n - Fashion Week | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\nSigue a Alem\u00e1n en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@mxalemanmx\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/mxalemanmx/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/MxAlemanMx\n\u203a Twitter: https://x.com/MxAlemanMx\n\nLetra / Lyrics\n\nEverybody know I flex\nUh\n\nHey\nEsto es para ti, mami\nTe amo, Par\u00eds\nHey\n\nSabes que esto es fino, mami\nHey, mmm-mmm-mmm\n\nElla dice: Hago lo que ordenes (ah)\nDime de una vez que vienes (oye)\nSolo quiero lo que t\u00fa tienes (ven)\nSolamente quiero tus genes (ay)\n\nJe vous en prie\nNous allons \u00e0 Paris\n\nLe digo a la mami \nMe dice: Oui \nLa llevo a Chanel y despu\u00e9s a Louis\nLe hago el amor y me dice: Merci (ah)\n\nMe trae loco desde que la vi \nOye, bonita, te quiero a ti \nMi ex por ah\u00ed sigue en busca de dick \nY yo contigo en la fashion week \n\nAndo hustle, dime nip\nMe siento como Johnny Depp\nBeat del Sixxx pero se llama Pete\nEsta madre seguro es un hit \n\nSoy el rey, dime David\nRel\u00e1jate, prende la weed \nYa soy rich, contigo quiero un kid\nVamos a la cama, hagamos un feat \n\nUno tras otro on repeat (repeat)\nNos vamos pa\u2019 LA, luego pa\u2019 Madrid \nCon ese cuerpo te ves que eres fit \nTas m\u00e1s chula que Bella Hadid \n\nDesde hace mucho quer\u00eda estar contigo, mami \nPaseando por Par\u00eds \nHey-hey-hey \nY aqu\u00ed vamos pa\u2019 Madrid, mami\n\nEstaba pensando: \u00bfpor qu\u00e9 esta noche \nNo vamos a cenar al Costes?\nTengo reservada una mesa\n\nSolo quiero verte, ma\nSolo d\u00e9jame verte, mami \nHey\n\nTus piernas de pasarela \nNecesitan las Tabi Margiela \nDeja te llevo al Costes\nPara costearte, mami, la cena\n\nTas bien buena \nYo no lo creo\nObra de arte, vienes de un museo\nA Versalles vamos de paseo\nSomos dioses, Venus y Zeus \n\nMe prendo cada que yo te veo (ay)\nEs que todos los d\u00edas te deseo (te deseo)\nTe rezo, pensaba que era ateo (que era ateo)\n\nTe miran feo y me ondeo\nTe defiendo, por ti peleo\nSoy capaz, yo no titubeo\nArriba de m\u00ed, amo ese meneo\n\nM\u00edrala (m\u00edrala), va a modelar (va a modelar)\nSu caminar es de una diva\nVen aqu\u00ed, mami, r\u00f3lala (r\u00f3lala)\nTas bien rica \nUh-la la \n\nUh-la la \nUh-la la \nTas bien rica\nUh-la la \n\nUh-la la \nUh-la la \nTas bien rica, mami, mami \nUh-la la \n\nHomegrown Mafia\nAlem\u00e1n\n \n#Alem\u00e1n #FashionWeek\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V., Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Homegrown Mafia, S.A. de C.V.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jv2X1BGp5LE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jv2X1BGp5LE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jv2X1BGp5LE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jv2X1BGp5LE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jv2X1BGp5LE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AlemanVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "aleman",
                    "fashion week",
                    "fashion",
                    "week",
                    "guic",
                    "fachion wee",
                    "fashion guic",
                    "rap",
                    "tral",
                    "rap en espa\u00f1ol",
                    "rap latino",
                    "latin rap",
                    "trap latino",
                    "trap en espa\u00f1ol",
                    "latin trap",
                    "flow mexa",
                    "hip hop",
                    "hip hop mexicano",
                    "hip hop en espa\u00f1ol",
                    "hip hop latino",
                    "latin hip hop",
                    "aleman fashion week",
                    "romantic",
                    "canciones romanticas",
                    "rap romantico"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Alem\u00e1n - Fashion Week (Video Oficial)",
                    "description": "Alem\u00e1n - Fashion Week | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\nSigue a Alem\u00e1n en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@mxalemanmx\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/mxalemanmx/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/MxAlemanMx\n\u203a Twitter: https://x.com/MxAlemanMx\n\nLetra / Lyrics\n\nEverybody know I flex\nUh\n\nHey\nEsto es para ti, mami\nTe amo, Par\u00eds\nHey\n\nSabes que esto es fino, mami\nHey, mmm-mmm-mmm\n\nElla dice: Hago lo que ordenes (ah)\nDime de una vez que vienes (oye)\nSolo quiero lo que t\u00fa tienes (ven)\nSolamente quiero tus genes (ay)\n\nJe vous en prie\nNous allons \u00e0 Paris\n\nLe digo a la mami \nMe dice: Oui \nLa llevo a Chanel y despu\u00e9s a Louis\nLe hago el amor y me dice: Merci (ah)\n\nMe trae loco desde que la vi \nOye, bonita, te quiero a ti \nMi ex por ah\u00ed sigue en busca de dick \nY yo contigo en la fashion week \n\nAndo hustle, dime nip\nMe siento como Johnny Depp\nBeat del Sixxx pero se llama Pete\nEsta madre seguro es un hit \n\nSoy el rey, dime David\nRel\u00e1jate, prende la weed \nYa soy rich, contigo quiero un kid\nVamos a la cama, hagamos un feat \n\nUno tras otro on repeat (repeat)\nNos vamos pa\u2019 LA, luego pa\u2019 Madrid \nCon ese cuerpo te ves que eres fit \nTas m\u00e1s chula que Bella Hadid \n\nDesde hace mucho quer\u00eda estar contigo, mami \nPaseando por Par\u00eds \nHey-hey-hey \nY aqu\u00ed vamos pa\u2019 Madrid, mami\n\nEstaba pensando: \u00bfpor qu\u00e9 esta noche \nNo vamos a cenar al Costes?\nTengo reservada una mesa\n\nSolo quiero verte, ma\nSolo d\u00e9jame verte, mami \nHey\n\nTus piernas de pasarela \nNecesitan las Tabi Margiela \nDeja te llevo al Costes\nPara costearte, mami, la cena\n\nTas bien buena \nYo no lo creo\nObra de arte, vienes de un museo\nA Versalles vamos de paseo\nSomos dioses, Venus y Zeus \n\nMe prendo cada que yo te veo (ay)\nEs que todos los d\u00edas te deseo (te deseo)\nTe rezo, pensaba que era ateo (que era ateo)\n\nTe miran feo y me ondeo\nTe defiendo, por ti peleo\nSoy capaz, yo no titubeo\nArriba de m\u00ed, amo ese meneo\n\nM\u00edrala (m\u00edrala), va a modelar (va a modelar)\nSu caminar es de una diva\nVen aqu\u00ed, mami, r\u00f3lala (r\u00f3lala)\nTas bien rica \nUh-la la \n\nUh-la la \nUh-la la \nTas bien rica\nUh-la la \n\nUh-la la \nUh-la la \nTas bien rica, mami, mami \nUh-la la \n\nHomegrown Mafia\nAlem\u00e1n\n \n#Alem\u00e1n #FashionWeek\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V., Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Homegrown Mafia, S.A. de C.V."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105248",
                "likeCount": "16442",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IT0qwOHXuWhvMGwTcp_W7I4p0Sw",
            "id": "ExcyTM9T7_8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T13:21:04Z",
                "channelId": "UCcVNDl7ZJMf9lC9a34CY4RA",
                "title": "AVATAR 3: Fuego y Cenizas Tr\u00e1iler 2 Espa\u00f1ol Latino (2025)",
                "description": "AVATAR 3: Fuego y Cenizas Tr\u00e1iler 2 Espa\u00f1ol Latino Doblado (Nuevo, 2025) Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, James Cameron, Na\u2019vi\n\u00a9 2025 - Disney",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExcyTM9T7_8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExcyTM9T7_8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExcyTM9T7_8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExcyTM9T7_8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExcyTM9T7_8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ONE Media Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "Tr\u00e1iler",
                    "Pel\u00edcula",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "Latino",
                    "2025",
                    "Avatar 3",
                    "Avatar 3 Tr\u00e1iler 2",
                    "Avatar Fuego y Cenizas",
                    "Sam Worthington",
                    "Zoe Salda\u00f1a",
                    "James Cameron",
                    "Na\u2019vi",
                    "Fuego y Cenizas",
                    "nuevo",
                    "Tr\u00e1iler 2"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "AVATAR 3: Fuego y Cenizas Tr\u00e1iler 2 Espa\u00f1ol Latino (2025)",
                    "description": "AVATAR 3: Fuego y Cenizas Tr\u00e1iler 2 Espa\u00f1ol Latino Doblado (Nuevo, 2025) Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, James Cameron, Na\u2019vi\n\u00a9 2025 - Disney"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111689",
                "likeCount": "5237",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fvqqjp8LbEgYOL3TdsQCgLzjeF4",
            "id": "o2jIy0VufPk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T23:25:35Z",
                "channelId": "UC62nFXtc3KNujp9LCPJt-sA",
                "title": "Jugamos Una CARRERA de Lucky Blocks ADMIN BRAINROT en Minecraft!",
                "description": "Jugamos Una CARRERA de Lucky Blocks ADMIN BRAINROT en Minecraft!\nCONSIGUE TU LIBRO: https://bit.ly/3PRKdCS\nVideo Inspirado en: \nC\u00f3digo de Stumble Guys: AWITA\nDescarga mi Juego!\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.ArakumaStudio.AwitaGame\nIOS: https://apps.apple.com/us/app/awita-duo-elemental/id6478712744\n\n\u279c Twitter: https://twitter.com/AguaFresquita_\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/awitayoutuber/\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/awita\n\n\u279c Editor: https://twitter.com/im_prro\n\ncontacto: awita@mcr-agency.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nAunque esto parezca un video de Prob\u00e9 todos los juegos SECRETOS de Google NeoRandom o Prob\u00e9 Los JUEGOS MAS RAROS de ROBLOX ChuuyMine, tampoco es un video de NADIE ESCAPA de CHOO CHOO CHARLES Silvio Gamer, Prob\u00e9 los JUEGOS MAS POPULARES de CELULAR ChuuyMine o EL JUEGO DONDE ERES DIOS AradirOff, as\u00ed que si te gustan los juegos populares de celular, este video te va a encantar\nProb\u00e9 Los JUEGOS SECRETOS de GOOGLE \ud83e\udd29\ud83d\ude2e\nLos Quiero Mucho a TODOS! \ud83d\udc99oefnv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o2jIy0VufPk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o2jIy0VufPk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o2jIy0VufPk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o2jIy0VufPk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o2jIy0VufPk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Awita",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Jugamos Una CARRERA de Lucky Blocks ADMIN BRAINROT en Minecraft!",
                    "description": "Jugamos Una CARRERA de Lucky Blocks ADMIN BRAINROT en Minecraft!\nCONSIGUE TU LIBRO: https://bit.ly/3PRKdCS\nVideo Inspirado en: \nC\u00f3digo de Stumble Guys: AWITA\nDescarga mi Juego!\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.ArakumaStudio.AwitaGame\nIOS: https://apps.apple.com/us/app/awita-duo-elemental/id6478712744\n\n\u279c Twitter: https://twitter.com/AguaFresquita_\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/awitayoutuber/\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/awita\n\n\u279c Editor: https://twitter.com/im_prro\n\ncontacto: awita@mcr-agency.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nAunque esto parezca un video de Prob\u00e9 todos los juegos SECRETOS de Google NeoRandom o Prob\u00e9 Los JUEGOS MAS RAROS de ROBLOX ChuuyMine, tampoco es un video de NADIE ESCAPA de CHOO CHOO CHARLES Silvio Gamer, Prob\u00e9 los JUEGOS MAS POPULARES de CELULAR ChuuyMine o EL JUEGO DONDE ERES DIOS AradirOff, as\u00ed que si te gustan los juegos populares de celular, este video te va a encantar\nProb\u00e9 Los JUEGOS SECRETOS de GOOGLE \ud83e\udd29\ud83d\ude2e\nLos Quiero Mucho a TODOS! \ud83d\udc99oefnv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "250353",
                "likeCount": "5660",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "732"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CS-NeltUVcRH6dMyreqwPqctDrI",
            "id": "Lg2UXs9SDx4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:00:06Z",
                "channelId": "UCpXMiGQlzxA9AWaviDmQjXw",
                "title": "Milo J - Ni\u00f1o (Official Video)",
                "description": "Music: https://MiloJ.lnk.to/LaVidaEraMasCorta\n\nMilo J: \nInstagram: https://www.instagram.com/milo.j\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@milo_j\n\n#MiloJ #Ni\u00f1o #LaVidaEraMasCorta\n\n\nOfficial Video by Milo J performing Ni\u00f1o.(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC, under exclusive license from Milo J",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg2UXs9SDx4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg2UXs9SDx4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg2UXs9SDx4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg2UXs9SDx4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg2UXs9SDx4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MILOJVEVO",
                "tags": [
                    "Emotional",
                    "Latin Pop",
                    "Milo",
                    "Ni\u00f1o"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Milo J - Ni\u00f1o (Official Video)",
                    "description": "Music: https://MiloJ.lnk.to/LaVidaEraMasCorta\n\nMilo J: \nInstagram: https://www.instagram.com/milo.j\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@milo_j\n\n#MiloJ #Ni\u00f1o #LaVidaEraMasCorta\n\n\nOfficial Video by Milo J performing Ni\u00f1o.(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC, under exclusive license from Milo J"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "427472",
                "likeCount": "70664",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5446"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n-lDSqMuhM2vc1wBnQKW9z7tXVw",
            "id": "Dz0KcNJREoQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T13:00:03Z",
                "channelId": "UC5ZiUaIJ2b5dYBYGf5iEUrA",
                "title": "En sue\u00f1os | Tr\u00e1iler oficial | Netflix",
                "description": "Prep\u00e1rate para la aventura que siempre so\u00f1aste. \u00abEn sue\u00f1os\u00bb, el 14 de noviembre, solo en Netflix.\n\nStevie y su hermanito Elliot emprenden un viaje al absurdo mundo de sus propios sue\u00f1os en busca del Se\u00f1or del Sue\u00f1o, un hombre con todo el poder para concederles su m\u00e1ximo deseo. La pel\u00edcula cuenta con las voces en ingl\u00e9s de Jolie Hoang-Rappaport, Elias Janssen, Craig Robinson, Simu Liu y Cristin Milioti.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/80992977\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nEn sue\u00f1os | Tr\u00e1iler oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dz0KcNJREoQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dz0KcNJREoQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dz0KcNJREoQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dz0KcNJREoQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dz0KcNJREoQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "Craig Robinson",
                    "Cristin Milioti",
                    "Disney",
                    "DreamWorks",
                    "En sue\u00f1os",
                    "Eurythmics",
                    "Netflix",
                    "Pixar",
                    "Ram\u00f3n Jamon\u00e9s",
                    "Se\u00f1or del Sue\u00f1o",
                    "Simu Liu",
                    "Sony",
                    "Sweet Dreams",
                    "Wicked",
                    "Zootopia",
                    "acci\u00f3n",
                    "animaci\u00f3n",
                    "anuncio",
                    "avance",
                    "aventura",
                    "comedia",
                    "dibujo animado",
                    "estreno",
                    "familia",
                    "infancia",
                    "infantil",
                    "ni\u00f1as",
                    "ni\u00f1ez",
                    "pel\u00edcula animada",
                    "pel\u00edculas para la familia",
                    "pel\u00edculas para ni\u00f1os",
                    "pesadillas",
                    "sue\u00f1os",
                    "tr\u00e1iler"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "En sue\u00f1os | Tr\u00e1iler oficial | Netflix",
                    "description": "Prep\u00e1rate para la aventura que siempre so\u00f1aste. \u00abEn sue\u00f1os\u00bb, el 14 de noviembre, solo en Netflix.\n\nStevie y su hermanito Elliot emprenden un viaje al absurdo mundo de sus propios sue\u00f1os en busca del Se\u00f1or del Sue\u00f1o, un hombre con todo el poder para concederles su m\u00e1ximo deseo. La pel\u00edcula cuenta con las voces en ingl\u00e9s de Jolie Hoang-Rappaport, Elias Janssen, Craig Robinson, Simu Liu y Cristin Milioti.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/80992977\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nEn sue\u00f1os | Tr\u00e1iler oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42522",
                "likeCount": "1009",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "58"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9Z9uuYGTzKbvikxcl4JQq-rk4ug",
            "id": "US7RIvFupcI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T02:04:52Z",
                "channelId": "UCPA0pc_Uy4RRYqJVSU5JMWg",
                "title": "ME MET\u00cd A UN SERVIDOR P\u00daBLICO Y ROBARON TODA MI BASE AL 100% \ud83d\udc80 - Yair17",
                "description": "MI CANAL PRINCIPAL: @yair17\n\nMI TWITCH: https://www.twitch.tv/yair17yt\n\nMI INSTAGRAM: https://www.instagram.com/yair17yt/\n\nCONTACTO (S\u00d3LO NEGOCIOS) : contactoyair17@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/US7RIvFupcI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/US7RIvFupcI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/US7RIvFupcI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/US7RIvFupcI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/US7RIvFupcI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yair17 Vlogs",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "ME MET\u00cd A UN SERVIDOR P\u00daBLICO Y ROBARON TODA MI BASE AL 100% \ud83d\udc80 - Yair17",
                    "description": "MI CANAL PRINCIPAL: @yair17\n\nMI TWITCH: https://www.twitch.tv/yair17yt\n\nMI INSTAGRAM: https://www.instagram.com/yair17yt/\n\nCONTACTO (S\u00d3LO NEGOCIOS) : contactoyair17@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96888",
                "likeCount": "4683",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "325"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EAWtu0zAuk23MZUEqt85oMPS0uU",
            "id": "rOjhDwx2QOQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:00:07Z",
                "channelId": "UCRNucpUah83hIN3wc5OZWCw",
                "title": "Eme Malafe - Mi Carnal ( Video Oficial )",
                "description": "#MiCarnal  #EmeMalafe \n\nEsc\u00fachalo en :\nSpotify:https://open.spotify.com/track/6ukvOPkdVxkWSVQiRj2mzv?si=ZZugBfdfQISXuxL3JmJooQ\nApple Music: https://music.apple.com/mx/album/mi-carnal/1832515475?i=1832515476\n\nSigue a Eme MalaFe\n     Facebook:https://www.facebook.com/EmeMalafeOficial\n     Instagram: https://www.instagram.com/ememalafe?i\n     Tiktok: https:https://www.tiktok.com/@ememalafe0?is\n\n\u201cMi Carnal\u201d - EME MALAFE\n\nCarnal mi sangre, mi mano derecha\nno somos de la misma madre\npero siempre firmes en malas y buenas\n\nLealtad, esa no la tiene cualquiera \nla gente nada m\u00e1s ve la feria\ny a la primera siempre se voltea\n\nMi apa, usted aguanto la v3rgacera\ncu\u00e1ntas veces le toc\u00f3 guerrearla\ny en ninguna de esas le meti\u00f3 reversa\n\nSiempre me decia aqui estamos pa las que sean \nmi hermanito el de los Jordan\nregr\u00e9sese un rato, vengase de vuelta\n\nMire carnal hasta donde llegamos \nlo logramos, no fue en vano, \nvalio la pena, los v3rgazos\n\nYa no falta nada\npor lo que un dia perreamos\nsolo me falta usted,\naqu\u00ed conmigo, como lo extra\u00f1o\n\nMi carnal, hasta donde est\u00e9\nsepa que se le extra\u00f1a un v3rgo\ny aunque el sue\u00f1o se est\u00e1 cumpliendo \nnunca, nunca volvi\u00f3 a ser lo mismo sin usted \n\u00a1Gracias por cuidarnos desde all\u00e1 arriba mijo!\n\ntres 80, una Beretta siempre puesta \nni pedo, le fall\u00f3 ese d\u00eda,\npor m\u00e1s que ped\u00eda\nya no hab\u00eda respuesta\n\n700 el motor de la Yamaha\nnada m\u00e1s lo ve\u00edan zumbarla\nbien encapuchado y tapada la placa\n\n9nario\nSu familia biblia abierta \nen la mano un rosario \nsu foto en un cuadro \nllorando la jefa\n\nSiempre me decia \naqui estamos pa las que sean \nmi hermanito el de los Jordan\nregresese un rato, vengase de vuelta\n\nMire carnal hasta donde llegamos \nlo logramos, no fue en vano\nvalio la pena, los v3rgazos\n\nYa no falta nada, \npor lo que un dia perreamos\nsolo me falta usted, aqu\u00ed conmigo\ncomo lo extra\u00f1o.\n\n\nProducci\u00f3n Musical: RadianteMx \n\nFierro Viejo x Equipo Negro\n\nTodos los derechos reservados \nEme Malafe copyright 2025 \u00a9\ufe0f\n\nContacto:\neme.elmalafe@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rOjhDwx2QOQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rOjhDwx2QOQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rOjhDwx2QOQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rOjhDwx2QOQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rOjhDwx2QOQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eme Malafe",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Eme Malafe - Mi Carnal ( Video Oficial )",
                    "description": "#MiCarnal  #EmeMalafe \n\nEsc\u00fachalo en :\nSpotify:https://open.spotify.com/track/6ukvOPkdVxkWSVQiRj2mzv?si=ZZugBfdfQISXuxL3JmJooQ\nApple Music: https://music.apple.com/mx/album/mi-carnal/1832515475?i=1832515476\n\nSigue a Eme MalaFe\n     Facebook:https://www.facebook.com/EmeMalafeOficial\n     Instagram: https://www.instagram.com/ememalafe?i\n     Tiktok: https:https://www.tiktok.com/@ememalafe0?is\n\n\u201cMi Carnal\u201d - EME MALAFE\n\nCarnal mi sangre, mi mano derecha\nno somos de la misma madre\npero siempre firmes en malas y buenas\n\nLealtad, esa no la tiene cualquiera \nla gente nada m\u00e1s ve la feria\ny a la primera siempre se voltea\n\nMi apa, usted aguanto la v3rgacera\ncu\u00e1ntas veces le toc\u00f3 guerrearla\ny en ninguna de esas le meti\u00f3 reversa\n\nSiempre me decia aqui estamos pa las que sean \nmi hermanito el de los Jordan\nregr\u00e9sese un rato, vengase de vuelta\n\nMire carnal hasta donde llegamos \nlo logramos, no fue en vano, \nvalio la pena, los v3rgazos\n\nYa no falta nada\npor lo que un dia perreamos\nsolo me falta usted,\naqu\u00ed conmigo, como lo extra\u00f1o\n\nMi carnal, hasta donde est\u00e9\nsepa que se le extra\u00f1a un v3rgo\ny aunque el sue\u00f1o se est\u00e1 cumpliendo \nnunca, nunca volvi\u00f3 a ser lo mismo sin usted \n\u00a1Gracias por cuidarnos desde all\u00e1 arriba mijo!\n\ntres 80, una Beretta siempre puesta \nni pedo, le fall\u00f3 ese d\u00eda,\npor m\u00e1s que ped\u00eda\nya no hab\u00eda respuesta\n\n700 el motor de la Yamaha\nnada m\u00e1s lo ve\u00edan zumbarla\nbien encapuchado y tapada la placa\n\n9nario\nSu familia biblia abierta \nen la mano un rosario \nsu foto en un cuadro \nllorando la jefa\n\nSiempre me decia \naqui estamos pa las que sean \nmi hermanito el de los Jordan\nregresese un rato, vengase de vuelta\n\nMire carnal hasta donde llegamos \nlo logramos, no fue en vano\nvalio la pena, los v3rgazos\n\nYa no falta nada, \npor lo que un dia perreamos\nsolo me falta usted, aqu\u00ed conmigo\ncomo lo extra\u00f1o.\n\n\nProducci\u00f3n Musical: RadianteMx \n\nFierro Viejo x Equipo Negro\n\nTodos los derechos reservados \nEme Malafe copyright 2025 \u00a9\ufe0f\n\nContacto:\neme.elmalafe@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49706",
                "likeCount": "6791",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "851"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4YtEOG3EFgYD7koZEk-f_oReLi8",
            "id": "H8ieN10lX40",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T16:00:01Z",
                "channelId": "UCJ6nMHaJPZvsJ-HmUmj1SeA",
                "title": "Greenland 2: Migration (2026) Official Trailer - Gerard Butler, Morena Baccarin, Roman Griffin Davis",
                "description": "Greenland 2: Migration \u2013 in theaters January 9. Starring Gerard Butler, Morena Baccarin, and Roman Griffin Davis.\n\nIn the aftermath of a comet strike that decimated most of the earth, Greenland 2: Migration follows the Garrity family (Gerard Butler, Morena Baccarin, and Roman Griffin Davis) as they\u2019re forced to leave the safety of their bunker in Greenland to traverse a shattered world in search of a new home.\n\nLionsgate and STXfilms present, Anton presents, a Thunder Road Films / Anton / G-Base / CineMachine production.\n\nSubscribe to the LIONSGATE: YouTube Channel for the latest movie trailers, clips, and more: https://bit.ly/2Z6nfym\n\n#GreenlandMovie\n\nFB: https://www.facebook.com/GreenlandMovie\nIG: https://www.instagram.com/greenlandmovie\nTT: https://www.tiktok.com/@greenlandmovie\nX: https://twitter.com/GreenlandMovie\n\nFB: https://www.facebook.com/lionsgate\nIG: https://www.instagram.com/lionsgate/\nTT: https://www.tiktok.com/@lionsgate\nX: https://twitter.com/Lionsgate",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8ieN10lX40/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8ieN10lX40/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8ieN10lX40/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8ieN10lX40/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8ieN10lX40/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lionsgate Movies",
                "tags": [
                    "Greenland Migration",
                    "Greenland 2",
                    "Gerard Butler movie",
                    "Morena Baccarin",
                    "disaster thriller",
                    "post\u2011apocalyptic movie",
                    "comet impact movie",
                    "survival movie",
                    "Ric Roman Waugh",
                    "Garrity family",
                    "global catastrophe",
                    "2026 movies",
                    "action adventure",
                    "Europe wasteland",
                    "movie sequel",
                    "Gerard Butler",
                    "Greenland 2: Migration",
                    "action",
                    "thriller",
                    "Roman Griffin Davis",
                    "Amber Rose Revah",
                    "extinction",
                    "extinction level event",
                    "home",
                    "europe",
                    "bunker"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Greenland 2: Migration (2026) Official Trailer - Gerard Butler, Morena Baccarin, Roman Griffin Davis",
                    "description": "Greenland 2: Migration \u2013 in theaters January 9. Starring Gerard Butler, Morena Baccarin, and Roman Griffin Davis.\n\nIn the aftermath of a comet strike that decimated most of the earth, Greenland 2: Migration follows the Garrity family (Gerard Butler, Morena Baccarin, and Roman Griffin Davis) as they\u2019re forced to leave the safety of their bunker in Greenland to traverse a shattered world in search of a new home.\n\nLionsgate and STXfilms present, Anton presents, a Thunder Road Films / Anton / G-Base / CineMachine production.\n\nSubscribe to the LIONSGATE: YouTube Channel for the latest movie trailers, clips, and more: https://bit.ly/2Z6nfym\n\n#GreenlandMovie\n\nFB: https://www.facebook.com/GreenlandMovie\nIG: https://www.instagram.com/greenlandmovie\nTT: https://www.tiktok.com/@greenlandmovie\nX: https://twitter.com/GreenlandMovie\n\nFB: https://www.facebook.com/lionsgate\nIG: https://www.instagram.com/lionsgate/\nTT: https://www.tiktok.com/@lionsgate\nX: https://twitter.com/Lionsgate"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2349452",
                "likeCount": "35911",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3256"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zWvBd7Ms6vH06F-Pe_QJmb9TzAk",
            "id": "4On60I22qWc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:07:17Z",
                "channelId": "UC0ZF62HHV_5jGZEqEDcpPgw",
                "title": "Roba un Brainrot Pero, Si GRITAS se Vuelve mas TERRORIFICO (Steal a Brainrot)",
                "description": "Hoooooy voy a jugar Stea a Brainrot pero da mas TERROR!!\n\ud83d\udd25 Suscribete para unirte al team panchis\n\nRoba un brainrot\n\n#roblox #stealabrainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4On60I22qWc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4On60I22qWc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4On60I22qWc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4On60I22qWc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4On60I22qWc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DonPanchis",
                "tags": [
                    "steal a brainrot",
                    "brainrot",
                    "brainrot secreto",
                    "brainrot op",
                    "donpanchis",
                    "panchis",
                    "flex roblox",
                    "soyneto",
                    "zeer",
                    "terror",
                    "gritar"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Roba un Brainrot Pero, Si GRITAS se Vuelve mas TERRORIFICO (Steal a Brainrot)",
                    "description": "Hoooooy voy a jugar Stea a Brainrot pero da mas TERROR!!\n\ud83d\udd25 Suscribete para unirte al team panchis\n\nRoba un brainrot\n\n#roblox #stealabrainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "295266",
                "likeCount": "3892",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "428"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hnrPPkrwgT8-iHZGTypfd4yhsX0",
            "id": "Rc7bUP-7Ll0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:00:11Z",
                "channelId": "UCgEJcjlCPUvYBwb6orfhoBw",
                "title": "Jos\u00e9 Madero - Vidrio por Doquier",
                "description": "#Jos\u00e9Madero #VidrioporDoquier\n\n\u25baEscucha \"Vidrio por Doquier\" de Jos\u00e9 Madero en tu plataforma favorita: https://JoseMadero.lnk.to/VPD\n\n\u25baConecta con Jos\u00e9 Madero en redes sociales:\nIG: https://www.instagram.com/jose_madero/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@josemaderov?\nFB: https://www.facebook.com/maderovizcainojose\nTW: https://twitter.com/jose_madero\n\n\u25baLetra:\n\nEst\u00e1s en m\u00ed cada segundo, en cada pensamiento y no se me puede notar\nTe juro que est\u00e1s en m\u00ed, lo m\u00e1s profundo, pero este juramento no lo puedo gritar\nNo quiero ya vivir con miedo al exterior, escondidos, f\u00f3bicos al sol\nNo quiero ya vivir sin poder gritarlo sin p\u00e1nico, sin gotas de sudor\n\nSue\u00f1o con tomar tu mano en alg\u00fan lugar lejano todo a color\nPoder bailar estando a salvo, que amar no salga caro y no sea ilusi\u00f3n, no quiero as\u00ed vivir\n\nVen, te ofrezco mi ventana, la puerta est\u00e1 cerrada y yo muero un poco m\u00e1s\nYo quiero prender este mundo en llamas cada vez que veo tu cara y morirme un poco m\u00e1s\nNo quiero ya vivir desde adentro y contemplar un robo de momentos, no es igual\nNo quiero ya vivir suprimiendo l\u00e1grimas, esclavos de las circunstancias\n\nSue\u00f1o con tomar tu mano en alg\u00fan lugar lejano todo a color\nPoder bailar estando a salvo, que amar no salga caro y no sea ficci\u00f3n\nAlg\u00fan d\u00eda, te estoy jurando, podremos pero no s\u00e9 cu\u00e1ndo, me encargo yo\nHay vidrio por doquier, hay caos. Paciencia, el mundo est\u00e1 cambiando, me encargo yo\n\nQuemo el pueblo entero, me encargo yo\nQuemo el mundo entero, me encargo yo\nNo quiero as\u00ed vivir\n\nMusic video by Jos\u00e9 Madero performing Vidrio por Doquier.\u00a9 2025 Universal Music Group M\u00e9xico, S.A. de C.V.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rc7bUP-7Ll0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rc7bUP-7Ll0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rc7bUP-7Ll0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rc7bUP-7Ll0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rc7bUP-7Ll0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JoseMaderoVEVO",
                "tags": [
                    "Jos\u00e9 Madero",
                    "Cascabel",
                    "Latin Rock"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Jos\u00e9 Madero - Vidrio por Doquier",
                    "description": "#Jos\u00e9Madero #VidrioporDoquier\n\n\u25baEscucha \"Vidrio por Doquier\" de Jos\u00e9 Madero en tu plataforma favorita: https://JoseMadero.lnk.to/VPD\n\n\u25baConecta con Jos\u00e9 Madero en redes sociales:\nIG: https://www.instagram.com/jose_madero/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@josemaderov?\nFB: https://www.facebook.com/maderovizcainojose\nTW: https://twitter.com/jose_madero\n\n\u25baLetra:\n\nEst\u00e1s en m\u00ed cada segundo, en cada pensamiento y no se me puede notar\nTe juro que est\u00e1s en m\u00ed, lo m\u00e1s profundo, pero este juramento no lo puedo gritar\nNo quiero ya vivir con miedo al exterior, escondidos, f\u00f3bicos al sol\nNo quiero ya vivir sin poder gritarlo sin p\u00e1nico, sin gotas de sudor\n\nSue\u00f1o con tomar tu mano en alg\u00fan lugar lejano todo a color\nPoder bailar estando a salvo, que amar no salga caro y no sea ilusi\u00f3n, no quiero as\u00ed vivir\n\nVen, te ofrezco mi ventana, la puerta est\u00e1 cerrada y yo muero un poco m\u00e1s\nYo quiero prender este mundo en llamas cada vez que veo tu cara y morirme un poco m\u00e1s\nNo quiero ya vivir desde adentro y contemplar un robo de momentos, no es igual\nNo quiero ya vivir suprimiendo l\u00e1grimas, esclavos de las circunstancias\n\nSue\u00f1o con tomar tu mano en alg\u00fan lugar lejano todo a color\nPoder bailar estando a salvo, que amar no salga caro y no sea ficci\u00f3n\nAlg\u00fan d\u00eda, te estoy jurando, podremos pero no s\u00e9 cu\u00e1ndo, me encargo yo\nHay vidrio por doquier, hay caos. Paciencia, el mundo est\u00e1 cambiando, me encargo yo\n\nQuemo el pueblo entero, me encargo yo\nQuemo el mundo entero, me encargo yo\nNo quiero as\u00ed vivir\n\nMusic video by Jos\u00e9 Madero performing Vidrio por Doquier.\u00a9 2025 Universal Music Group M\u00e9xico, S.A. de C.V."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58972",
                "likeCount": "10835",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1152"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IK41E34efo7qqK1Um_R_DTyF0qI",
            "id": "4j45AhL90zM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T22:00:06Z",
                "channelId": "UCRZSTf9laa2wkHPOaiOoldA",
                "title": "TRAILER OFICIAL: Tomy Zombie pondr\u00e1 a temblar a toda la escuela",
                "description": "Tomy Zombie llega a las pantallas del 5 para sacarte un susto con la historia de su vida.\n\nNo te pierdas #TomyZombie por ViX AQU\u00cd https://bit.ly/4mmj0WD y por el 5.\n\nSuscr\u00edbete: https://bit.ly/3NuM3ZW\nSitio Oficial: https://bit.ly/41WGc6x\nFacebook: https://bit.ly/4ckFLa8\nInstagram: https://bit.ly/4hOL8Rm\nX: https://bit.ly/4hmjCtZ\nTikTok: https://bit.ly/41tw4CF\n\nDeja que #Canal5 te entregue una dosis llena de entretenimiento y diversi\u00f3n con todos los contenidos que trae solo para ti.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4j45AhL90zM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4j45AhL90zM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4j45AhL90zM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4j45AhL90zM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4j45AhL90zM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El 5",
                "tags": [
                    "Serie",
                    "Comedia",
                    "Episodios completos",
                    "Episodio",
                    "Diversi\u00f3n"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "TRAILER OFICIAL: Tomy Zombie pondr\u00e1 a temblar a toda la escuela",
                    "description": "Tomy Zombie llega a las pantallas del 5 para sacarte un susto con la historia de su vida.\n\nNo te pierdas #TomyZombie por ViX AQU\u00cd https://bit.ly/4mmj0WD y por el 5.\n\nSuscr\u00edbete: https://bit.ly/3NuM3ZW\nSitio Oficial: https://bit.ly/41WGc6x\nFacebook: https://bit.ly/4ckFLa8\nInstagram: https://bit.ly/4hOL8Rm\nX: https://bit.ly/4hmjCtZ\nTikTok: https://bit.ly/41tw4CF\n\nDeja que #Canal5 te entregue una dosis llena de entretenimiento y diversi\u00f3n con todos los contenidos que trae solo para ti."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9781",
                "likeCount": "247",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kq8e6btl5iQbESnmNgfeMDma3_Y",
            "id": "Dw1_9dDaPZ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T20:55:40Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "CONSIGO CAMPEONES DEFINITIVOS EN CLASH ROYALE - TheGrefg",
                "description": "Despu\u00e9s de 9 a\u00f1os consigo llegar a Campeones Definitivos en\u00a0Clash\u00a0Royale!\nDescubre el navegador Opera: https://opr.as/Opera-browser-thegrefg\n*publi\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/fu8q9rxE-i0\n\n0:00 Inicio e intro \u00e9pica \n4:36 Maestros I\n7:42 Maestros II\n9:40 Maestros III\n13:25 Campeones\n17:28 Grandes Campeones\n24:51 Campeones Nobles\n27:40 Campeones Definitivos\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dw1_9dDaPZ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dw1_9dDaPZ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dw1_9dDaPZ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dw1_9dDaPZ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dw1_9dDaPZ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "campeones definitivos",
                    "clash royale",
                    "thegrefg",
                    "grefg"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CONSIGO CAMPEONES DEFINITIVOS EN CLASH ROYALE - TheGrefg",
                    "description": "Despu\u00e9s de 9 a\u00f1os consigo llegar a Campeones Definitivos en\u00a0Clash\u00a0Royale!\nDescubre el navegador Opera: https://opr.as/Opera-browser-thegrefg\n*publi\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/fu8q9rxE-i0\n\n0:00 Inicio e intro \u00e9pica \n4:36 Maestros I\n7:42 Maestros II\n9:40 Maestros III\n13:25 Campeones\n17:28 Grandes Campeones\n24:51 Campeones Nobles\n27:40 Campeones Definitivos\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "286280",
                "likeCount": "21785",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "301"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mm5BDK2fw7vSQ34YvQjqJE38uAw",
            "id": "GxibQE7UqGQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:00:22Z",
                "channelId": "UC3Df9-SvQY9BbfCmyvR0J5A",
                "title": "Sebasti\u00e1n Yatra, Lucho RK, Belinda, Gente De Zona - CANCI\u00d3N PARA REGRESAR",
                "description": "Disfruta  de \u201cCanci\u00f3n Para Regresar\u201d en tu plataforma favorita:  https://sebastianyatra.lnk.to/CPR!YTD \nPara m\u00e1s videos: https://www.youtube.com/@SebastianYatra \n\nConecta con Sebas en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/sebastianyatra/ \nFacebook: https://www.facebook.com/OficialSebastianYatra \nX: https://twitter.com/SebastianYatra \nTikTok: https://www.tiktok.com/@Sebastianyatra \n\nLucho RK\nInstagram:https://www.instagram.com/lucho.rk/ \n\nBelinda\nInstagram: https://www.instagram.com/belindapop/ \n\nGente De Zona\nInstagram: https://www.instagram.com/gentedezona/ \n\n\nLETRA\n \nVa a ser de las noches m\u00e1s lindas de nuestra vida\n\nNo s\u00e9 si todav\u00eda est\u00e1s pensando c\u00f3mo me jodiste\nQue cuando dices \u201cte amo\u201d, no es lo que dijiste\nEs que por ser t\u00fa el muro que ten\u00eda, en un segundo lo rompiste\nYo cre\u00eda que me hab\u00edas superado, pero no lo hiciste,\n\u00bfc\u00f3mo no volviste?\n\nMe la tir\u00e9 de bandolero, de callejero\nMirada fr\u00eda, solter\u00eda, presum\u00eda coraz\u00f3n de hielo\nSi se congela el coraz\u00f3n te convierte en un cabr\u00f3n\nMala m\u00eda, eso no fue de caballero\nPero no hay otro en el mundo entero\n\nDime que es tarde para volver\nYo no s\u00e9 c\u00f3mo regresar\nDime que ya no me quieres m\u00e1s\n\u00bfQui\u00e9n a ti te puede entender?\nDi que el pasado se qued\u00f3 atr\u00e1s\nSi el pasado fue el que doli\u00f3\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la oportunidad?\nLa busqu\u00e9 tanto y no lleg\u00f3\n\nDime que no me vas a joder\nNo me podr\u00eda perdonar\nDime que no te vas a alejar\nPor supuesto que no lo har\u00e9\n\nTe perd\u00ed, eras mi amor verdadero\nSolo quiero empezar de cero y\nQue bailemos una vez m\u00e1s\nLa canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\nBaby nos gustamos tanto\nAunque tus amigas digan que no es para tanto\nEsa tradici\u00f3n de escaparnos en el antro\nFue una movie, era solo el adelanto\nAy mami, si la sal est\u00e1 buena pa\u2019l tequila\n\u00bfPorqu\u00e9 perder el tiempo ech\u00e1ndola en la herida?\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 irnos por el mundo buscando en todo el mundo lo que solo pasaba estando\njuntos?\n\nAy loquita, \u00bfser\u00e1 que eres due\u00f1a de mi?\nLa magia del mundo es tu risa\nPor ti vuelvo de morir\nLa llaman la ni\u00f1a de la isla bonita\nLa que se queda con tu coraz\u00f3n\nY lo que se da no se quita\nAy, lo que se da no se quita\n\nDime que es tarde para volver\nYo no s\u00e9 c\u00f3mo regresar\nDime que ya no me quieres m\u00e1s\n\u00bfQui\u00e9n a ti te puede entender?\nDi que el pasado se qued\u00f3 atr\u00e1s\nSi el pasado fue el que doli\u00f3\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la oportunidad?\nLa busqu\u00e9 tanto y no lleg\u00f3\n\nDime que no me vas a joder\nNo me podr\u00eda perdonar\nDime que no te vas a alejar\nPor supuesto que no lo har\u00e9\n\nTe perd\u00ed, eras mi amor verdadero\nSolo quiero empezar de cero y\nQue bailemos una vez m\u00e1s\nLa canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\nToda la vida te voy a esperar\nNo te lo digo, pero no s\u00e9 amar a nadie que no seas t\u00fa\nTe llevo adentro como un tattoo\nDame como siempre me dabas\nLo haciamo\u2019 luego me abrazabas\nSi juntos no nos faltaba nada,\n\u00bfPorqu\u00e9 de hace tanto no somos nada?\n\nAy loquita, \u00bfser\u00e1 que eres due\u00f1a de mi?\nLa magia del mundo es tu risa\nPor ti vuelvo de morir\nLa llaman la ni\u00f1a de la isla bonita\nLa que se queda con tu coraz\u00f3n\nY lo que se da no se quita\nAy, lo que se da no se quita\n\nAy loquita\nT\u00fa me gustas tanto desde chiquitico\nAy loquita\nR\u00f3bame un besito y te lo multiplico\nAy loquita\nTe dejo mi coraz\u00f3n\nY lo que se da no se quita\nAy, lo que se da no se quita\n\nDime si es tarde para volver\nDime si lo quieres intentar\nYo si lo quiero intentar\nDime que me hablas con la verdad\nD\u00edmelo, d\u00edmelo\nDime si o\u00edmos una vez m\u00e1s, la canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\nLuchito, Yatra Yatra\nHey Beli, Beli B\u00e9lica\nGente de Zona, Juacko\nTe perd\u00ed, eras mi amor verdadero\nSolo quiero empezar de cero y\nQue bailemos una vez m\u00e1s\nLa canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\n#SebastianYatra #LuchoRK #Belinda #GentedeZona #Canci\u00f3nParaRegresar\n\nMusic video by Sebasti\u00e1n Yatra, Lucho RK, Belinda, Gente De Zona performing Canci\u00f3n Para Regresar.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GxibQE7UqGQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GxibQE7UqGQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GxibQE7UqGQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GxibQE7UqGQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GxibQE7UqGQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SebastianYatraVEVO",
                "tags": [
                    "Sebastian Yatra",
                    "Lucho Rk",
                    "Belinda",
                    "Gente de Zona",
                    "yatra",
                    "sebas",
                    "Canci\u00f3n Para Regresar",
                    "los domingos",
                    "Energ\u00eda Bacana",
                    "vagabundo",
                    "Akureyri",
                    "nueva cancion yatra",
                    "letra Templo de Piceas",
                    "manuel turizo",
                    "beele",
                    "sebastian yatra nueva cancion",
                    "lanzamiento yatra",
                    "tacones rojos",
                    "aitana yatra",
                    "las dudas",
                    "chica ideal",
                    "la bachata turizo",
                    "el merengue turizo",
                    "una noche sin pensar",
                    "una noche sin pensar letra",
                    "guaro beele",
                    "dos orguitas sebastian yatra",
                    "encanto",
                    "tini yatra"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Sebasti\u00e1n Yatra, Lucho RK, Belinda, Gente De Zona - CANCI\u00d3N PARA REGRESAR",
                    "description": "Disfruta  de \u201cCanci\u00f3n Para Regresar\u201d en tu plataforma favorita:  https://sebastianyatra.lnk.to/CPR!YTD \nPara m\u00e1s videos: https://www.youtube.com/@SebastianYatra \n\nConecta con Sebas en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/sebastianyatra/ \nFacebook: https://www.facebook.com/OficialSebastianYatra \nX: https://twitter.com/SebastianYatra \nTikTok: https://www.tiktok.com/@Sebastianyatra \n\nLucho RK\nInstagram:https://www.instagram.com/lucho.rk/ \n\nBelinda\nInstagram: https://www.instagram.com/belindapop/ \n\nGente De Zona\nInstagram: https://www.instagram.com/gentedezona/ \n\n\nLETRA\n \nVa a ser de las noches m\u00e1s lindas de nuestra vida\n\nNo s\u00e9 si todav\u00eda est\u00e1s pensando c\u00f3mo me jodiste\nQue cuando dices \u201cte amo\u201d, no es lo que dijiste\nEs que por ser t\u00fa el muro que ten\u00eda, en un segundo lo rompiste\nYo cre\u00eda que me hab\u00edas superado, pero no lo hiciste,\n\u00bfc\u00f3mo no volviste?\n\nMe la tir\u00e9 de bandolero, de callejero\nMirada fr\u00eda, solter\u00eda, presum\u00eda coraz\u00f3n de hielo\nSi se congela el coraz\u00f3n te convierte en un cabr\u00f3n\nMala m\u00eda, eso no fue de caballero\nPero no hay otro en el mundo entero\n\nDime que es tarde para volver\nYo no s\u00e9 c\u00f3mo regresar\nDime que ya no me quieres m\u00e1s\n\u00bfQui\u00e9n a ti te puede entender?\nDi que el pasado se qued\u00f3 atr\u00e1s\nSi el pasado fue el que doli\u00f3\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la oportunidad?\nLa busqu\u00e9 tanto y no lleg\u00f3\n\nDime que no me vas a joder\nNo me podr\u00eda perdonar\nDime que no te vas a alejar\nPor supuesto que no lo har\u00e9\n\nTe perd\u00ed, eras mi amor verdadero\nSolo quiero empezar de cero y\nQue bailemos una vez m\u00e1s\nLa canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\nBaby nos gustamos tanto\nAunque tus amigas digan que no es para tanto\nEsa tradici\u00f3n de escaparnos en el antro\nFue una movie, era solo el adelanto\nAy mami, si la sal est\u00e1 buena pa\u2019l tequila\n\u00bfPorqu\u00e9 perder el tiempo ech\u00e1ndola en la herida?\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 irnos por el mundo buscando en todo el mundo lo que solo pasaba estando\njuntos?\n\nAy loquita, \u00bfser\u00e1 que eres due\u00f1a de mi?\nLa magia del mundo es tu risa\nPor ti vuelvo de morir\nLa llaman la ni\u00f1a de la isla bonita\nLa que se queda con tu coraz\u00f3n\nY lo que se da no se quita\nAy, lo que se da no se quita\n\nDime que es tarde para volver\nYo no s\u00e9 c\u00f3mo regresar\nDime que ya no me quieres m\u00e1s\n\u00bfQui\u00e9n a ti te puede entender?\nDi que el pasado se qued\u00f3 atr\u00e1s\nSi el pasado fue el que doli\u00f3\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la oportunidad?\nLa busqu\u00e9 tanto y no lleg\u00f3\n\nDime que no me vas a joder\nNo me podr\u00eda perdonar\nDime que no te vas a alejar\nPor supuesto que no lo har\u00e9\n\nTe perd\u00ed, eras mi amor verdadero\nSolo quiero empezar de cero y\nQue bailemos una vez m\u00e1s\nLa canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\nToda la vida te voy a esperar\nNo te lo digo, pero no s\u00e9 amar a nadie que no seas t\u00fa\nTe llevo adentro como un tattoo\nDame como siempre me dabas\nLo haciamo\u2019 luego me abrazabas\nSi juntos no nos faltaba nada,\n\u00bfPorqu\u00e9 de hace tanto no somos nada?\n\nAy loquita, \u00bfser\u00e1 que eres due\u00f1a de mi?\nLa magia del mundo es tu risa\nPor ti vuelvo de morir\nLa llaman la ni\u00f1a de la isla bonita\nLa que se queda con tu coraz\u00f3n\nY lo que se da no se quita\nAy, lo que se da no se quita\n\nAy loquita\nT\u00fa me gustas tanto desde chiquitico\nAy loquita\nR\u00f3bame un besito y te lo multiplico\nAy loquita\nTe dejo mi coraz\u00f3n\nY lo que se da no se quita\nAy, lo que se da no se quita\n\nDime si es tarde para volver\nDime si lo quieres intentar\nYo si lo quiero intentar\nDime que me hablas con la verdad\nD\u00edmelo, d\u00edmelo\nDime si o\u00edmos una vez m\u00e1s, la canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\nLuchito, Yatra Yatra\nHey Beli, Beli B\u00e9lica\nGente de Zona, Juacko\nTe perd\u00ed, eras mi amor verdadero\nSolo quiero empezar de cero y\nQue bailemos una vez m\u00e1s\nLa canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\n#SebastianYatra #LuchoRK #Belinda #GentedeZona #Canci\u00f3nParaRegresar\n\nMusic video by Sebasti\u00e1n Yatra, Lucho RK, Belinda, Gente De Zona performing Canci\u00f3n Para Regresar.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84078",
                "likeCount": "12173",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1539"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0HET8QDp1-MmQYilAVNgZZNjyt8",
            "id": "I5FMRnh8-qs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T12:41:16Z",
                "channelId": "UCuON8B3q1FMIOSE-0sbC_rQ",
                "title": "Wicked: Por Siempre | Tr\u00e1iler Oficial DUB (Universal Pictures) \u2013 HD",
                "description": "20 de Noviembre, solo en cines\nS\u00edguenos en facebook: https://www.facebook.com/WickedPelicula \nhttps://www.facebook.com/UniversalPicturesMX  \nEncu\u00e9ntranos en Instagram: https://www.instagram.com/universalmx  \nS\u00edguenos en Twitter: https://x.com/UniversalMX \nS\u00edguenos en TikTok: https://www.tiktok.com/@universalpicturesmx \nhttp://www.wicked-pelicula.mx \n\nG\u00e9nero: Evento Musical\nReparto: Cynthia Erivo, Ariana Grande, Jonathan Bailey, Ethan Slater, Bowen Yang, Marissa Bode, con Michelle Yeoh y Jeff Goldblum                 \nDirector: Jon M. Chu \nGuion: Winnie Holzman y Winnie Holzman & Dana Fox \nBasado en: La obra musical con m\u00fasica y letras de Stephen Schwartz y libreto de Winnie Holzman a partir de la novela de Gregory Maguire  \nProductores: Marc Platt p.g.a., David Stone \nProducrores Ejecutivos: Stephen Schwartz, David Nicksay, Jared LeBoff, Winnie Holzman, Dana Fox\n\nY ahora, sin importar c\u00f3mo terminen nuestras historias, s\u00e9 que t\u00fa reescribiste la m\u00eda\u2026 al ser mi amiga.\n\nLa sensaci\u00f3n cinematogr\u00e1fica global del a\u00f1o pasado, que se convirti\u00f3 en la adaptaci\u00f3n cinematogr\u00e1fica de Broadway m\u00e1s exitosa de todos los tiempos, llega ahora a su \u00e9pico, electrizante y emotivo desenlace con Wicked: Por Siempre.\n\nDirigida una vez m\u00e1s por el galardonado director Jon M. Chu y protagonizada por el espectacular elenco que regresa a sus papeles, encabezado por las superestrellas nominadas al Premio de la Academia\u00ae Cynthia Erivo y Ariana Grande, el cap\u00edtulo final de la historia jam\u00e1s contada de las brujas de Oz comienza con Elphaba y Glinda separadas y enfrentando las consecuencias de sus decisiones.\n\nElphaba (Cynthia Erivo), ahora demonizada como La Bruja Malvada del Oeste, vive exiliada, oculta en el bosque de Oz, mientras contin\u00faa su lucha por la libertad de los Animales silenciados del reino y desesperadamente intenta exponer la verdad que conoce sobre El Mago (Jeff Goldblum).\n\nGlinda, por su parte, se ha convertido en el glamoroso s\u00edmbolo de la Bondad en todo Oz, viviendo en el palacio de la Ciudad Esmeralda y disfrutando de los privilegios de la fama y la popularidad. Bajo la tutela de Madame Morrible (la ganadora del Oscar\u00ae Michelle Yeoh), Glinda es enviada como un resplandeciente consuelo para Oz, tranquilizando a las masas y asegur\u00e1ndoles que todo est\u00e1 bien bajo el mandato del Mago.\n\nMientras la fama de Glinda crece y se prepara para casarse con el Pr\u00edncipe Fiyero (el ganador del Olivier y nominado al Emmy y SAG Jonathan Bailey) en una espectacular boda oziana, ella se ve atormentada por su separaci\u00f3n de Elphaba. Intenta mediar una reconciliaci\u00f3n entre Elphaba y el Mago, pero esos esfuerzos fracasan, alejando a\u00fan m\u00e1s a las dos amigas. Las consecuencias transformar\u00e1n para siempre a Boq (el nominado al Tony Ethan Slater) y a Fiyero, y pondr\u00e1n en peligro la seguridad de la hermana de Elphaba, Nessarrosa (Marissa Bode), cuando una chica de Kansas irrumpa en sus vidas.\n\nMientras una turba enfurecida se levanta contra la Malvada Bruja, Glinda y Elphaba deber\u00e1n reunirse por \u00faltima vez. Con su singular amistad como el eje de su destino, deber\u00e1n verse realmente, con honestidad y empat\u00eda, si quieren cambiarse a s\u00ed mismas\u2026 y cambiar Oz por siempre.\n\nWicked: Por siempre tambi\u00e9n cuenta con la participaci\u00f3n de la nominada al Emmy Bowen Yang y Bronwyn James como las asistentes incondicionales de Glinda, Pfannee y ShenShen, y la nominada al BAFTA y al Grammy Sharon D. Clarke (Caroline, or Change) como la voz de Nanamelosa, la ni\u00f1era de la infancia de Elphaba.\n\nLa pel\u00edcula est\u00e1 producida por el aclamado productor ganador del Tony y el Emmy Marc Platt p.g.a. y por el multipremiado productor teatral David Stone. Los productores ejecutivos son Stephen Schwartz, David Nicksay, Jared LeBoff, Winnie Holzman y Dana Fox. La primera pel\u00edcula, Wicked, estrenada en noviembre de 2024, obtuvo 10 nominaciones al Premio de la Academia\u00ae, incluyendo Mejor Pel\u00edcula, y gan\u00f3 los Oscar\u00ae a Mejor Dise\u00f1o de Vestuario y Mejor Dise\u00f1o de Producci\u00f3n. A la fecha, ha recaudado $750 millones de d\u00f3lares a nivel mundial.\n\nWicked: Por Siempre est\u00e1 basada en el musical que marc\u00f3 a toda una generaci\u00f3n, con m\u00fasica y letras del legendario compositor y letrista ganador del Grammy y del Oscar\u00ae, Stephen Schwartz, y libreto de Winnie Holzman, inspirado en la novela superventas de Gregory Maguire. El guion cinematogr\u00e1fico es de Winnie Holzman y Winnie Holzman & Dana Fox. La banda sonora est\u00e1 compuesta por John Powell y Stephen Schwartz, con m\u00fasica y letras de Stephen Schwartz.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I5FMRnh8-qs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I5FMRnh8-qs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I5FMRnh8-qs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I5FMRnh8-qs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I5FMRnh8-qs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Pictures M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "Trailer",
                    "Wicked por siempre",
                    "Wicked",
                    "Jon M. Chu",
                    "Marc Platt",
                    "David Stone",
                    "Stephen Schwartz",
                    "David Nicksay",
                    "Jared LeBoff",
                    "Winnie Holzman",
                    "Dana Fox",
                    "Cynthia Erivo",
                    "Ariana Grande",
                    "Jonathan Bailey",
                    "Ethan Slater",
                    "Bowen Yang",
                    "Marissa Bode",
                    "con Michelle Yeoh y Jeff Goldblum"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Wicked: Por Siempre | Tr\u00e1iler Oficial DUB (Universal Pictures) \u2013 HD",
                    "description": "20 de Noviembre, solo en cines\nS\u00edguenos en facebook: https://www.facebook.com/WickedPelicula \nhttps://www.facebook.com/UniversalPicturesMX  \nEncu\u00e9ntranos en Instagram: https://www.instagram.com/universalmx  \nS\u00edguenos en Twitter: https://x.com/UniversalMX \nS\u00edguenos en TikTok: https://www.tiktok.com/@universalpicturesmx \nhttp://www.wicked-pelicula.mx \n\nG\u00e9nero: Evento Musical\nReparto: Cynthia Erivo, Ariana Grande, Jonathan Bailey, Ethan Slater, Bowen Yang, Marissa Bode, con Michelle Yeoh y Jeff Goldblum                 \nDirector: Jon M. Chu \nGuion: Winnie Holzman y Winnie Holzman & Dana Fox \nBasado en: La obra musical con m\u00fasica y letras de Stephen Schwartz y libreto de Winnie Holzman a partir de la novela de Gregory Maguire  \nProductores: Marc Platt p.g.a., David Stone \nProducrores Ejecutivos: Stephen Schwartz, David Nicksay, Jared LeBoff, Winnie Holzman, Dana Fox\n\nY ahora, sin importar c\u00f3mo terminen nuestras historias, s\u00e9 que t\u00fa reescribiste la m\u00eda\u2026 al ser mi amiga.\n\nLa sensaci\u00f3n cinematogr\u00e1fica global del a\u00f1o pasado, que se convirti\u00f3 en la adaptaci\u00f3n cinematogr\u00e1fica de Broadway m\u00e1s exitosa de todos los tiempos, llega ahora a su \u00e9pico, electrizante y emotivo desenlace con Wicked: Por Siempre.\n\nDirigida una vez m\u00e1s por el galardonado director Jon M. Chu y protagonizada por el espectacular elenco que regresa a sus papeles, encabezado por las superestrellas nominadas al Premio de la Academia\u00ae Cynthia Erivo y Ariana Grande, el cap\u00edtulo final de la historia jam\u00e1s contada de las brujas de Oz comienza con Elphaba y Glinda separadas y enfrentando las consecuencias de sus decisiones.\n\nElphaba (Cynthia Erivo), ahora demonizada como La Bruja Malvada del Oeste, vive exiliada, oculta en el bosque de Oz, mientras contin\u00faa su lucha por la libertad de los Animales silenciados del reino y desesperadamente intenta exponer la verdad que conoce sobre El Mago (Jeff Goldblum).\n\nGlinda, por su parte, se ha convertido en el glamoroso s\u00edmbolo de la Bondad en todo Oz, viviendo en el palacio de la Ciudad Esmeralda y disfrutando de los privilegios de la fama y la popularidad. Bajo la tutela de Madame Morrible (la ganadora del Oscar\u00ae Michelle Yeoh), Glinda es enviada como un resplandeciente consuelo para Oz, tranquilizando a las masas y asegur\u00e1ndoles que todo est\u00e1 bien bajo el mandato del Mago.\n\nMientras la fama de Glinda crece y se prepara para casarse con el Pr\u00edncipe Fiyero (el ganador del Olivier y nominado al Emmy y SAG Jonathan Bailey) en una espectacular boda oziana, ella se ve atormentada por su separaci\u00f3n de Elphaba. Intenta mediar una reconciliaci\u00f3n entre Elphaba y el Mago, pero esos esfuerzos fracasan, alejando a\u00fan m\u00e1s a las dos amigas. Las consecuencias transformar\u00e1n para siempre a Boq (el nominado al Tony Ethan Slater) y a Fiyero, y pondr\u00e1n en peligro la seguridad de la hermana de Elphaba, Nessarrosa (Marissa Bode), cuando una chica de Kansas irrumpa en sus vidas.\n\nMientras una turba enfurecida se levanta contra la Malvada Bruja, Glinda y Elphaba deber\u00e1n reunirse por \u00faltima vez. Con su singular amistad como el eje de su destino, deber\u00e1n verse realmente, con honestidad y empat\u00eda, si quieren cambiarse a s\u00ed mismas\u2026 y cambiar Oz por siempre.\n\nWicked: Por siempre tambi\u00e9n cuenta con la participaci\u00f3n de la nominada al Emmy Bowen Yang y Bronwyn James como las asistentes incondicionales de Glinda, Pfannee y ShenShen, y la nominada al BAFTA y al Grammy Sharon D. Clarke (Caroline, or Change) como la voz de Nanamelosa, la ni\u00f1era de la infancia de Elphaba.\n\nLa pel\u00edcula est\u00e1 producida por el aclamado productor ganador del Tony y el Emmy Marc Platt p.g.a. y por el multipremiado productor teatral David Stone. Los productores ejecutivos son Stephen Schwartz, David Nicksay, Jared LeBoff, Winnie Holzman y Dana Fox. La primera pel\u00edcula, Wicked, estrenada en noviembre de 2024, obtuvo 10 nominaciones al Premio de la Academia\u00ae, incluyendo Mejor Pel\u00edcula, y gan\u00f3 los Oscar\u00ae a Mejor Dise\u00f1o de Vestuario y Mejor Dise\u00f1o de Producci\u00f3n. A la fecha, ha recaudado $750 millones de d\u00f3lares a nivel mundial.\n\nWicked: Por Siempre est\u00e1 basada en el musical que marc\u00f3 a toda una generaci\u00f3n, con m\u00fasica y letras del legendario compositor y letrista ganador del Grammy y del Oscar\u00ae, Stephen Schwartz, y libreto de Winnie Holzman, inspirado en la novela superventas de Gregory Maguire. El guion cinematogr\u00e1fico es de Winnie Holzman y Winnie Holzman & Dana Fox. La banda sonora est\u00e1 compuesta por John Powell y Stephen Schwartz, con m\u00fasica y letras de Stephen Schwartz."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82561",
                "likeCount": "3509",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "252"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jf764lNBUzznPKZl61xjdx-bLl0",
            "id": "OLF0V04JQvU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T21:10:36Z",
                "channelId": "UCwhJi9uTqJCD6EhByqw6btw",
                "title": "Encontr\u00e9 una TIENDA ADMIN de BRAINROTS SECRETO GRATIS en Steal a Brainrot...",
                "description": "#roblox #stealabrainrot \n\nEn este video encontrar\u00e9 uno de los secretos de steal a brainrot que nadie QUIERE QUE SEPAS...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OLF0V04JQvU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OLF0V04JQvU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OLF0V04JQvU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OLF0V04JQvU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OLF0V04JQvU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neto y Flex",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "steal a brainrot",
                    "soyneto",
                    "steal a brainrot hacks",
                    "brainrot secreto gratis",
                    "secreto steal a brainrot",
                    "el mayor secreto de steal a brainrot",
                    "tienda admin"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Encontr\u00e9 una TIENDA ADMIN de BRAINROTS SECRETO GRATIS en Steal a Brainrot...",
                    "description": "#roblox #stealabrainrot \n\nEn este video encontrar\u00e9 uno de los secretos de steal a brainrot que nadie QUIERE QUE SEPAS..."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "243198",
                "likeCount": "2725",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ihA9GxWy4duMqvJx9QzSDXFy_lE",
            "id": "Zj_01th_fXc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T00:20:06Z",
                "channelId": "UCI8F_Ztv2ypr3ecbh9HT8qQ",
                "title": "Mario Bautista, Fede Vigevani - Acapulco  (Video Oficial)",
                "description": "Si Acapulco nos regal\u00f3 momentos llenos de felicidad, lo m\u00ednimo que podemos hacer es regresarle m\u00fasica, amor y diversi\u00f3n. Esta canci\u00f3n es nuestra forma de hacerlo y tu granito de arena es cantar, bailar y compartirla hasta que Acapulco vuelva a ser la playa de moda! \nGracias por sumarte, disfrutar y compartir la canci\u00f3n :)))) pr\u00f3ximamente ft Luis Miguel...\n\n#mariobautista #fedevigevani #acapulco",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zj_01th_fXc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zj_01th_fXc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zj_01th_fXc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zj_01th_fXc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zj_01th_fXc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mario Bautista",
                "tags": [
                    "mario",
                    "bautista",
                    "mario bautista",
                    "bautisters",
                    "musica mexico",
                    "mexican music",
                    "mexican artists",
                    "losmalacostumbre",
                    "urbano",
                    "perreo tumbado",
                    "reggaeton",
                    "musica regional mexico",
                    "musica regional",
                    "genero regional",
                    "regional mexicano",
                    "anonimo mario bautista",
                    "brindo",
                    "brindo mario bautista",
                    "baby girl",
                    "no digas nada",
                    "si me das tu corazon",
                    "us latin",
                    "us latin music",
                    "latin music",
                    "latin music mexico",
                    "regalame",
                    "regalame mario bautista",
                    "fenix",
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "vigevani",
                    "acapulco fede mario"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Mario Bautista, Fede Vigevani - Acapulco  (Video Oficial)",
                    "description": "Si Acapulco nos regal\u00f3 momentos llenos de felicidad, lo m\u00ednimo que podemos hacer es regresarle m\u00fasica, amor y diversi\u00f3n. Esta canci\u00f3n es nuestra forma de hacerlo y tu granito de arena es cantar, bailar y compartirla hasta que Acapulco vuelva a ser la playa de moda! \nGracias por sumarte, disfrutar y compartir la canci\u00f3n :)))) pr\u00f3ximamente ft Luis Miguel...\n\n#mariobautista #fedevigevani #acapulco"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1084006",
                "likeCount": "74813",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13407"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5QDJcrWFcIgka2B-VDjZKZ-D2Zs",
            "id": "EE19ga5mq0c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T01:00:01Z",
                "channelId": "UCKMTRs8g_YKt-5EnRXmEdfw",
                "title": "SOY FRANKELDA | TR\u00c1ILER",
                "description": "Soy Frankelda nos lleva al siglo XIX, donde Frankelda, una escritora mexicana, se adentra en su propio subconsciente para enfrentar a los monstruos que ella misma cre\u00f3. Acompa\u00f1ada por un pr\u00edncipe atormentado, deber\u00e1 restaurar el fr\u00e1gil equilibrio entre la ficci\u00f3n y la realidad. \ud83d\udd8b\ufe0f\ud83d\udc7b\n\nS\u00edgueme en todas mis redes:\n\ud83d\udd39 IG - https://bit.ly/cinepolis_IG \n\ud83d\udd39 TT - https://bit.ly/cinepolis_TikTok \n\ud83d\udd39 X - https://bit.ly/cinepolis_X \n\ud83d\udd39 FB - https://bit.ly/cinepolis_FB",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EE19ga5mq0c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EE19ga5mq0c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EE19ga5mq0c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EE19ga5mq0c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EE19ga5mq0c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cin\u00e9polis",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "SOY FRANKELDA | TR\u00c1ILER",
                    "description": "Soy Frankelda nos lleva al siglo XIX, donde Frankelda, una escritora mexicana, se adentra en su propio subconsciente para enfrentar a los monstruos que ella misma cre\u00f3. Acompa\u00f1ada por un pr\u00edncipe atormentado, deber\u00e1 restaurar el fr\u00e1gil equilibrio entre la ficci\u00f3n y la realidad. \ud83d\udd8b\ufe0f\ud83d\udc7b\n\nS\u00edgueme en todas mis redes:\n\ud83d\udd39 IG - https://bit.ly/cinepolis_IG \n\ud83d\udd39 TT - https://bit.ly/cinepolis_TikTok \n\ud83d\udd39 X - https://bit.ly/cinepolis_X \n\ud83d\udd39 FB - https://bit.ly/cinepolis_FB"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2956",
                "likeCount": "424",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a6Wtbfa8rbs-ccBxXrtRGG6GH1g",
            "id": "org8lGkqOIY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T22:54:30Z",
                "channelId": "UC_zprl2quhwa19m1BROkAdw",
                "title": "Sonic Fue Invitado a Una FIESTA en la Piscina de SOLO CHICAS!",
                "description": "Sonic Fue Invitado a Una FIESTA en la Piscina de SOLO CHICAS!\n\nSUSCRIBETE!\n\n\u00danete a Mi Grupo de Roblox!\nhttps://www.roblox.com/groups/34443721/Speed-Buddies#!/about\n\n#roblox #sonic #speedamigos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/org8lGkqOIY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/org8lGkqOIY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/org8lGkqOIY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/org8lGkqOIY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/org8lGkqOIY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Speed Amigos",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "dagar",
                    "xturbo",
                    "sonic y amy roblox",
                    "amy y sonic",
                    "turboblox",
                    "dagar roblox",
                    "videos sonic",
                    "amigos roblox",
                    "sonic",
                    "roblox roleplay",
                    "roblox juegos",
                    "dagar y nacho",
                    "nacho roblox",
                    "sonic roblox",
                    "sonic .exe",
                    "xturbo roblox",
                    "amy",
                    "roblox dagar",
                    "nacho y dagar",
                    "noob",
                    "obby",
                    "speed amigos",
                    "Sonic Fue Invitado a Una FIESTA en la Piscina de SOLO CHICAS!"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Sonic Fue Invitado a Una FIESTA en la Piscina de SOLO CHICAS!",
                    "description": "Sonic Fue Invitado a Una FIESTA en la Piscina de SOLO CHICAS!\n\nSUSCRIBETE!\n\n\u00danete a Mi Grupo de Roblox!\nhttps://www.roblox.com/groups/34443721/Speed-Buddies#!/about\n\n#roblox #sonic #speedamigos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130609",
                "likeCount": "1290",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UK5m1czGdz_OjRU3SoUS4dwSzAg",
            "id": "OiACtceKfbo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T19:00:07Z",
                "channelId": "UCXPMAShgFsBws1OJax0wcTA",
                "title": "MI PROPIO JEFE - Raul Beltran - Edgardo N\u00fa\u00f1ez - Luis R Conriquez - (Video Musical)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OiACtceKfbo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OiACtceKfbo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OiACtceKfbo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OiACtceKfbo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OiACtceKfbo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ra\u00fal Beltr\u00e1n",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "MI PROPIO JEFE - Raul Beltran - Edgardo N\u00fa\u00f1ez - Luis R Conriquez - (Video Musical)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76109",
                "likeCount": "4444",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "203"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3u9Xq3j10gvYANtfyFGhped1yi0",
            "id": "07SF99EeZ1M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T15:00:11Z",
                "channelId": "UC9YydG57epLqxA9cTzZXSeQ",
                "title": "Call of Duty: Black Ops 7 | Zombies Gameplay Reveal Trailer",
                "description": "We're on the highway to hell \ud83e\udddf\ud83d\udd25\n\nPre-order now and play Zombies Survival in the #BlackOps7 Beta \ud83d\udc49  https://a.atvi.com/PreOrder-BlackOps7 \n\nFollow #CallofDuty for the latest intel:\n\u2022 X / (Formerly Twitter): http://twitter.com/CallofDuty\n\u2022 Instagram: http://instagram.com/callofduty\n\u2022 Facebook: http://facebook.com/CallofDuty\n\u2022 TikTok: http://www.tiktok.com/@callofduty\n\u2022 Threads: https://www.threads.net/@callofduty\n\u2022 Bluesky: https://bsky.app/profile/callofduty.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07SF99EeZ1M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07SF99EeZ1M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07SF99EeZ1M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07SF99EeZ1M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07SF99EeZ1M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Call of Duty",
                "tags": [
                    "call of duty",
                    "cod",
                    "activision"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Call of Duty: Black Ops 7 | Zombies Gameplay Reveal Trailer",
                    "description": "We're on the highway to hell \ud83e\udddf\ud83d\udd25\n\nPre-order now and play Zombies Survival in the #BlackOps7 Beta \ud83d\udc49  https://a.atvi.com/PreOrder-BlackOps7 \n\nFollow #CallofDuty for the latest intel:\n\u2022 X / (Formerly Twitter): http://twitter.com/CallofDuty\n\u2022 Instagram: http://instagram.com/callofduty\n\u2022 Facebook: http://facebook.com/CallofDuty\n\u2022 TikTok: http://www.tiktok.com/@callofduty\n\u2022 Threads: https://www.threads.net/@callofduty\n\u2022 Bluesky: https://bsky.app/profile/callofduty.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4797434",
                "likeCount": "26680",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2846"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w3ZNb38JLjSphfBRdmmbteg0Go4",
            "id": "YuwziCvHRkk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T20:20:06Z",
                "channelId": "UCJy4b1YduVTsRdxbiWMATag",
                "title": "VOLC\u00c1N Y MAR \ud83c\udf0b\ud83c\udf0a BROOKHAVEN PEL\u00cdCULA \ud83c\udfe1 @paunidly",
                "description": "AMIGOS EN ESTE VIDEO  ME ENCUENTRO CON UNA PERSONA INCREIBLE LLAMADA NIDLY, PERO ES DEL MAR Y YO SOY DEL VOLC\u00c1N, LOGRARE ESTAR CON ELLA PARA TODA LA VIDA? ....\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n@paunidly \n\nVOLC\u00c1N Y MAR \ud83c\udf0b\ud83c\udf0a \n\n\nSUSCRIBETE y DEJA TU LIKE \ud83e\udde1\ud83e\udde1\ud83e\udde1\n\nUNETE AL CANAL DE WHATS \ud83e\udde1\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaFa...\n\nADQUIERE TU MINI ZERFLOX \ud83e\udde1\ud83d\udd25\nhttps://www.roblox.com/es/catalog/101...\n\nADQUIERE TU PAN EN ROBLOX\ud83c\udf5e\ud83d\udd25\nhttps://www.roblox.com/es/catalog/705...\n\nUNETE AL GRUPO DE ROBLOX\nhttps://www.roblox.com/es/communities...\n\nVOLC\u00c1N Y MAR \ud83c\udf0b\ud83c\udf0a BROOKHAVEN PEL\u00cdCULA \ud83c\udfe1\n...........\nBROOKHAVEN!\n...........\nBROOKHAVEN ROBLOX EDITSROBLOX  PELOTOCINO TURBIO INFIELES TURBIOROBLOX ROBLOXHISTORIAS ROBLOXSTORY PAREJATURBIA HUMILLANDOINTERESADA ROBLOXAMIGOS HALLOWEEN ROBLOX EDOPTANBROOKHAVEN NI\u00d1OVIDEOJUEGOSROBLOX BROOKHAVENNI\u00d1OVIDEOJUEGOS NUCADEJAELCELULARBROOKHAVEN ELCELULARBROOKHAVEN NI\u00d1ERA BROOKHAVEN LAPRESUMIDABROOKHAVEN LACHICADELAPLAYA VACACIONESBROOKAHVEN LACHICADELMARBROOKHAVEN CHICATURBIA LAPRIMABROOKHAVEN LAENFERMERA OROYPLATA  DULCEYSALADO RETOSEXTREMOSBROOKHAVEN NI\u00d1ERABRAINROTBROOKHAVEN LAMAESTRATURBIA LAMAESTRABROOKHAVEN SOLOSENELBOSQUE LAMAM\u00c1TURBIA FIESTAALBERCA VOLCANYMAR\n.......\n\n#roblox \n#brookhaven",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YuwziCvHRkk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YuwziCvHRkk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YuwziCvHRkk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YuwziCvHRkk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YuwziCvHRkk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zerflox",
                "tags": [
                    "VOLCAN Y MAR \ud83c\udf0b\ud83c\udf0a",
                    "VOLCAN Y MAR \ud83c\udf0b\ud83c\udf0a BROOKHAVEN PELICULA",
                    "VOLCAN Y MAR \ud83c\udf0b\ud83c\udf0a BROOKHAVEN PELICULA \ud83c\udfe1",
                    "UN AMOR IMPOSIBLE BROOKHAVEN",
                    "LAVA Y AGUA BROOKHAVEN",
                    "FUEGO Y AGUA BROOKHAVEN",
                    "BROOKHAVEN PELICULA",
                    "LOS AMIGOS BROOKHAVEN",
                    "UNA HISTORIA DE AMOR BROOKHAVEN",
                    "BROOKHAVEN HISTORIA DE AMOR",
                    "MAR Y VOCAN BROOKHAVEN",
                    "VOLCAN Y MAR ROBLOX",
                    "ROBLOX VOLCAN Y MAR",
                    "MAR Y VOLCAN EN BROOKHAVEN ROBLOX",
                    "LA PELICULA DEL VOLCAN Y EL MAR",
                    "V\u00d3LCAN Y MAR",
                    "EL FUEGO Y EL AGUA ROBLOX",
                    "ROBLOX BROOK",
                    "BROOK PELICUL"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "VOLC\u00c1N Y MAR \ud83c\udf0b\ud83c\udf0a BROOKHAVEN PEL\u00cdCULA \ud83c\udfe1 @paunidly",
                    "description": "AMIGOS EN ESTE VIDEO  ME ENCUENTRO CON UNA PERSONA INCREIBLE LLAMADA NIDLY, PERO ES DEL MAR Y YO SOY DEL VOLC\u00c1N, LOGRARE ESTAR CON ELLA PARA TODA LA VIDA? ....\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n@paunidly \n\nVOLC\u00c1N Y MAR \ud83c\udf0b\ud83c\udf0a \n\n\nSUSCRIBETE y DEJA TU LIKE \ud83e\udde1\ud83e\udde1\ud83e\udde1\n\nUNETE AL CANAL DE WHATS \ud83e\udde1\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaFa...\n\nADQUIERE TU MINI ZERFLOX \ud83e\udde1\ud83d\udd25\nhttps://www.roblox.com/es/catalog/101...\n\nADQUIERE TU PAN EN ROBLOX\ud83c\udf5e\ud83d\udd25\nhttps://www.roblox.com/es/catalog/705...\n\nUNETE AL GRUPO DE ROBLOX\nhttps://www.roblox.com/es/communities...\n\nVOLC\u00c1N Y MAR \ud83c\udf0b\ud83c\udf0a BROOKHAVEN PEL\u00cdCULA \ud83c\udfe1\n...........\nBROOKHAVEN!\n...........\nBROOKHAVEN ROBLOX EDITSROBLOX  PELOTOCINO TURBIO INFIELES TURBIOROBLOX ROBLOXHISTORIAS ROBLOXSTORY PAREJATURBIA HUMILLANDOINTERESADA ROBLOXAMIGOS HALLOWEEN ROBLOX EDOPTANBROOKHAVEN NI\u00d1OVIDEOJUEGOSROBLOX BROOKHAVENNI\u00d1OVIDEOJUEGOS NUCADEJAELCELULARBROOKHAVEN ELCELULARBROOKHAVEN NI\u00d1ERA BROOKHAVEN LAPRESUMIDABROOKHAVEN LACHICADELAPLAYA VACACIONESBROOKAHVEN LACHICADELMARBROOKHAVEN CHICATURBIA LAPRIMABROOKHAVEN LAENFERMERA OROYPLATA  DULCEYSALADO RETOSEXTREMOSBROOKHAVEN NI\u00d1ERABRAINROTBROOKHAVEN LAMAESTRATURBIA LAMAESTRABROOKHAVEN SOLOSENELBOSQUE LAMAM\u00c1TURBIA FIESTAALBERCA VOLCANYMAR\n.......\n\n#roblox \n#brookhaven"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126224",
                "likeCount": "9855",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "501"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8SBguu7KTXyjd7f8jUTPCqB-D2c",
            "id": "1hbbC95zyjk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:00:06Z",
                "channelId": "UCRHZrsFKNop3EHMoWkgdccg",
                "title": "Feid - RU MOR (Official Video)",
                "description": "Escucha \u2018RU MOR\u2019 en tu plataforma favorita: https://feid.lnk.to/RUMOR!YTD \n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube aqu\u00ed: https://smarturl.it/FeidYT\n  \nConecta con Feid en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/feid    \nFacebook: https://www.facebook.com/feidMDE    \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@ferxxo444 \n\nLETRA \n\n\nBuenas noches mami\nHace mucho que ya no te veo\nQue mierda es esto de estar tan lejos\nComo yo nadie te ha tocado\nY si te toca le cae to\u2019 el peso\nLos rumores llegan al oido\nTu mai no quiere que yo est\u00e9 contigo\nPor las cadenas y por mis tatuajes\nporque ando siempre rodeao\u2019 de bandidos No hace\nfalta mi amor y a tu p\u00e1 yo no le guardo rencor Que\nnos tiren la mala ellos saben quien soy Yo te llevo pa\ncasa cuando salga el sol\nTu has visto los carros y las motos\nTodas verdes me saqu\u00e9 el baloto\nllegu\u00e9 a tu casa en la mionca\nEnmaquinado por si las moscas\nEy! Bum bum\nPa la zona aqui man te lo dejamo\u2019 en\nnarizona Dile a la sugra que en la buena\nQue algun dia la saco del barrio y me la llevo pal\npobla Buenas noches mami\nHace mucho que ya no te veo\nQue mierda es esto de estar tan lejos\nComo yo nadie te ha tocado\nY si te toca le cae to\u2019 el peso\nLos rumores llegan al oido\nTu mai no quiere que yo est\u00e9 contigo\nPor las cadenas y por mis tatuajes\nporque ando siempre rodeao\u2019 de bandidos\nDonde estas? Voy por ti pa que vamos\u2019 a\nrumbiar Sal por la terraza en la parte de atr\u00e1s\nPonte minifalda que vamo\u2019 a bailar\nSi en el carro te maquillas\nTu te guillas, beb\u00e9 ese totico te brilla\nSi estas nueva alla abajo cero millas\nVa a ver un problema si tu cucho nos pilla\n\n\n #Feid #RUMOR \n\nMusic video by Feid performing RU MOR.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1hbbC95zyjk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1hbbC95zyjk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1hbbC95zyjk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1hbbC95zyjk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1hbbC95zyjk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FeidVEVO",
                "tags": [
                    "Feid",
                    "Rumor Feid",
                    "se lo juro mor",
                    "dallax",
                    "se me olvida",
                    "RU MOR",
                    "ANDO XXIL",
                    "sorry that much",
                    "Brokix",
                    "Quiles",
                    "Sue\u00f1os Perdidos",
                    "letra rumor feid",
                    "ferxxo 151",
                    "brickell",
                    "MANIFESTING20-05",
                    "FERXXOCALIPSIS",
                    "alakran",
                    "Rema",
                    "Bubalu",
                    "Karol",
                    "ni\u00f1a bonita",
                    "porfa remix",
                    "chimbita",
                    "ey chory",
                    "relajate feid",
                    "feid 19",
                    "reggeaton",
                    "esteban rojas",
                    "feid cantante",
                    "feid canciones",
                    "feid latin Grammy",
                    "porfa",
                    "ferxxo",
                    "ferxxo feid",
                    "yandel feid",
                    "classy 10",
                    "Feliz Cumplea\u00f1os Ferxxo",
                    "Luna Feid"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Feid - RU MOR (Official Video)",
                    "description": "Escucha \u2018RU MOR\u2019 en tu plataforma favorita: https://feid.lnk.to/RUMOR!YTD \n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube aqu\u00ed: https://smarturl.it/FeidYT\n  \nConecta con Feid en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/feid    \nFacebook: https://www.facebook.com/feidMDE    \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@ferxxo444 \n\nLETRA \n\n\nBuenas noches mami\nHace mucho que ya no te veo\nQue mierda es esto de estar tan lejos\nComo yo nadie te ha tocado\nY si te toca le cae to\u2019 el peso\nLos rumores llegan al oido\nTu mai no quiere que yo est\u00e9 contigo\nPor las cadenas y por mis tatuajes\nporque ando siempre rodeao\u2019 de bandidos No hace\nfalta mi amor y a tu p\u00e1 yo no le guardo rencor Que\nnos tiren la mala ellos saben quien soy Yo te llevo pa\ncasa cuando salga el sol\nTu has visto los carros y las motos\nTodas verdes me saqu\u00e9 el baloto\nllegu\u00e9 a tu casa en la mionca\nEnmaquinado por si las moscas\nEy! Bum bum\nPa la zona aqui man te lo dejamo\u2019 en\nnarizona Dile a la sugra que en la buena\nQue algun dia la saco del barrio y me la llevo pal\npobla Buenas noches mami\nHace mucho que ya no te veo\nQue mierda es esto de estar tan lejos\nComo yo nadie te ha tocado\nY si te toca le cae to\u2019 el peso\nLos rumores llegan al oido\nTu mai no quiere que yo est\u00e9 contigo\nPor las cadenas y por mis tatuajes\nporque ando siempre rodeao\u2019 de bandidos\nDonde estas? Voy por ti pa que vamos\u2019 a\nrumbiar Sal por la terraza en la parte de atr\u00e1s\nPonte minifalda que vamo\u2019 a bailar\nSi en el carro te maquillas\nTu te guillas, beb\u00e9 ese totico te brilla\nSi estas nueva alla abajo cero millas\nVa a ver un problema si tu cucho nos pilla\n\n\n #Feid #RUMOR \n\nMusic video by Feid performing RU MOR.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "170908",
                "likeCount": "26752",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2210"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zSN9wDUR0kdrQSwwYH1p6Y55G6Q",
            "id": "4s2mbbH173E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T23:02:12Z",
                "channelId": "UCRL58NXz2qSX2vkbSBxDN2Q",
                "title": "ADMIN SAMMY SE UNE\ud83d\ude30 LE ROBO COSAS EXCLUSIVOS\ud83e\udd11 Y ME BANEA\ud83d\ude2d",
                "description": "Discord oficial\ud83e\udd73: https://www.discord.gg/M8fFUwEWC3\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udd25 Deja tu like si quieres que siga trayendo estos brainrots \u00e9picos y SUSCR\u00cdBETE para no perderte lo que se viene.\n\ud83d\udcac Comenta qu\u00e9 otro evento est\u00e1s esperando! \ud83d\udc47\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\nS\u00cdGUEME EN TODAS PARTES:\n\u2728 Instagram: @nachitojuegajuegos\n\u2728 TikTok: @nachitojuegajuegos\n\u2728 Grupo Roblox: https://www.roblox.com/es/communities/7689101/TeamNachito#!/about\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udce9 Negocios / Colaboraciones:\n\ud83d\udce7 contacto@nachitojuegajuegos.com \n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udca5 Gracias por ver. Dale al bot\u00f3n de suscribirse y seguimos d\u00e1ndole al brainrot juntos. \ud83d\ude08\ud83d\ude4c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4s2mbbH173E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4s2mbbH173E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4s2mbbH173E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4s2mbbH173E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4s2mbbH173E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jugando Con Nachito",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "ADMIN SAMMY SE UNE\ud83d\ude30 LE ROBO COSAS EXCLUSIVOS\ud83e\udd11 Y ME BANEA\ud83d\ude2d",
                    "description": "Discord oficial\ud83e\udd73: https://www.discord.gg/M8fFUwEWC3\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udd25 Deja tu like si quieres que siga trayendo estos brainrots \u00e9picos y SUSCR\u00cdBETE para no perderte lo que se viene.\n\ud83d\udcac Comenta qu\u00e9 otro evento est\u00e1s esperando! \ud83d\udc47\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\nS\u00cdGUEME EN TODAS PARTES:\n\u2728 Instagram: @nachitojuegajuegos\n\u2728 TikTok: @nachitojuegajuegos\n\u2728 Grupo Roblox: https://www.roblox.com/es/communities/7689101/TeamNachito#!/about\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udce9 Negocios / Colaboraciones:\n\ud83d\udce7 contacto@nachitojuegajuegos.com \n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udca5 Gracias por ver. Dale al bot\u00f3n de suscribirse y seguimos d\u00e1ndole al brainrot juntos. \ud83d\ude08\ud83d\ude4c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117546",
                "likeCount": "7691",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "619"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0SPGVrA-FcKtn1dpzX0Qykg-r3s",
            "id": "5ZT3NlOWh-k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:00:26Z",
                "channelId": "UC4Ge3cqrdyOszmnJTcMICcg",
                "title": "Santa Fe Klan - Y Si Nos Vamos (Video Oficial)",
                "description": "Santa Fe Klan - Y Si Nos Vamos\n\n\u2022ESCUCHA AQU\u00cd / LISTEN NOW\nhttps://orcd.co/ysinosvamos \n \n\n\u2022LETRA/ LYRICS\nLa soledad me acompa\u00f1a \nViajo buscando mi suerte \nMa\u00f1ana por la ma\u00f1ana\nSale mi vuelo, ir\u00e9 a verte\nOjal\u00e1 que conectemos\nDeseo tanto tenerte\nYo siento que nos queremos\nYa voy a ir a conocerte\n\nY si nos vamos\nLejos escapamos\nY si nos damos \nAmor sin contrato\nYa tiene rato \nQue te ando buscando\nPara darte mi amor\n\nAndo buscando otro cari\u00f1o\nMucho he perdido \nNo encuentro mi destino\nSolo la luna me alumbra mi camino\nVagando solo\nRodando desde ni\u00f1o\nMuchas tengo pero ni una\nMe sabe querer \nY entenderme \nNo s\u00e9 yo por qu\u00e9\nNo quiero volar\nPero ando buscando con quien\nMe voy a juntar\n\u00bfCu\u00e1l ser\u00e1 mi mujer?\n\n\nY si nos vamos\nLejos escapamos\nY si nos damos \nAmor sin contrato\nYa tiene rato \nQue te ando buscando\nPara darte mi amor\n\n\n(Alg\u00fan d\u00eda llegar\u00e1 mi suerte)\n(No voy a perder la fe)\n(Es con amor para mi Santa)\n(De parte del wero loco)\n(Sangre de barrio)\n(Baile cholo)\n(De aqu\u00ed pa\u2019 all\u00e1 y de all\u00e1 pa\u2019 ac\u00e1)\n(Viva Mexico, puro Mexico)\n(Somos la Santa carnal)\n(M\u00fasica de barrio)\n\n\n\u2022M\u00daSICA\nComposici\u00f3n: Angel Jair Quezada Jasso\nInterpretaci\u00f3n: Santa Fe Klan\nProductor: Big Papa313, Angel Quezada, 2Cozy, BigMaq\n\n\u2022VIDEO\nDirector: Arturo Manrique\nProducci\u00f3n: Pirotecnia Films\n\n\u2022REDES \nSanta Fe Klan\n\u27a2Instagram -   https://www.instagram.com/santa_fe_klan_473/?hl=es-la\n\u27a2Spotify - https://open.spotify.com/intl-es/artist/4tm8CEdm4pkQsEh4jIr9Yp?si=trapfsgySlO8Eq25ahUupw\n\u27a2Apple Music -  https://music.apple.com/mx/artist/santa-fe-klan/1140191076\n\u27a2Amazon Music - https://music.amazon.com.mx/artists/B01KW2YAQA/santa-fe-klan?marketplaceId=ART4WZ8MWBX2Y&musicTerritory=MX&ref=dm_sh_Y2LKDf5rA9AQwM69dOsJuCrEW\n\u27a2Facebook -  https://www.facebook.com/santafeklanoficial\n\u27a2TikTok -  https://www.tiktok.com/@santa.feklan473\n\u27a2Twitter -  https://x.com/santa_fe_klan_\n\n\n\n\n#SantaFeKlan #YSiNosVamos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZT3NlOWh-k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZT3NlOWh-k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZT3NlOWh-k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZT3NlOWh-k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZT3NlOWh-k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Santa Fe Klan Official",
                "tags": [
                    "Santa Fe Klan",
                    "Santa Fe",
                    "La Santa",
                    "cumbia",
                    "cumbias",
                    "cumbia colombiana",
                    "Y Si Nos Vamos",
                    "Latin",
                    "Urban latin",
                    "cumbia sonidera",
                    "cholombiano",
                    "cholombia",
                    "cumbia colombia",
                    "acorde\u00f3n",
                    "Guanajuato",
                    "m\u00fasica de barrio",
                    "baile cholo",
                    "Monterrey",
                    "cumbia Monterrey",
                    "cholos Monterrey"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Santa Fe Klan - Y Si Nos Vamos (Video Oficial)",
                    "description": "Santa Fe Klan - Y Si Nos Vamos\n\n\u2022ESCUCHA AQU\u00cd / LISTEN NOW\nhttps://orcd.co/ysinosvamos \n \n\n\u2022LETRA/ LYRICS\nLa soledad me acompa\u00f1a \nViajo buscando mi suerte \nMa\u00f1ana por la ma\u00f1ana\nSale mi vuelo, ir\u00e9 a verte\nOjal\u00e1 que conectemos\nDeseo tanto tenerte\nYo siento que nos queremos\nYa voy a ir a conocerte\n\nY si nos vamos\nLejos escapamos\nY si nos damos \nAmor sin contrato\nYa tiene rato \nQue te ando buscando\nPara darte mi amor\n\nAndo buscando otro cari\u00f1o\nMucho he perdido \nNo encuentro mi destino\nSolo la luna me alumbra mi camino\nVagando solo\nRodando desde ni\u00f1o\nMuchas tengo pero ni una\nMe sabe querer \nY entenderme \nNo s\u00e9 yo por qu\u00e9\nNo quiero volar\nPero ando buscando con quien\nMe voy a juntar\n\u00bfCu\u00e1l ser\u00e1 mi mujer?\n\n\nY si nos vamos\nLejos escapamos\nY si nos damos \nAmor sin contrato\nYa tiene rato \nQue te ando buscando\nPara darte mi amor\n\n\n(Alg\u00fan d\u00eda llegar\u00e1 mi suerte)\n(No voy a perder la fe)\n(Es con amor para mi Santa)\n(De parte del wero loco)\n(Sangre de barrio)\n(Baile cholo)\n(De aqu\u00ed pa\u2019 all\u00e1 y de all\u00e1 pa\u2019 ac\u00e1)\n(Viva Mexico, puro Mexico)\n(Somos la Santa carnal)\n(M\u00fasica de barrio)\n\n\n\u2022M\u00daSICA\nComposici\u00f3n: Angel Jair Quezada Jasso\nInterpretaci\u00f3n: Santa Fe Klan\nProductor: Big Papa313, Angel Quezada, 2Cozy, BigMaq\n\n\u2022VIDEO\nDirector: Arturo Manrique\nProducci\u00f3n: Pirotecnia Films\n\n\u2022REDES \nSanta Fe Klan\n\u27a2Instagram -   https://www.instagram.com/santa_fe_klan_473/?hl=es-la\n\u27a2Spotify - https://open.spotify.com/intl-es/artist/4tm8CEdm4pkQsEh4jIr9Yp?si=trapfsgySlO8Eq25ahUupw\n\u27a2Apple Music -  https://music.apple.com/mx/artist/santa-fe-klan/1140191076\n\u27a2Amazon Music - https://music.amazon.com.mx/artists/B01KW2YAQA/santa-fe-klan?marketplaceId=ART4WZ8MWBX2Y&musicTerritory=MX&ref=dm_sh_Y2LKDf5rA9AQwM69dOsJuCrEW\n\u27a2Facebook -  https://www.facebook.com/santafeklanoficial\n\u27a2TikTok -  https://www.tiktok.com/@santa.feklan473\n\u27a2Twitter -  https://x.com/santa_fe_klan_\n\n\n\n\n#SantaFeKlan #YSiNosVamos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "89875",
                "likeCount": "9583",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "821"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dEP6JczKFzJLDvAGbH_9dZjitPU",
            "id": "RtfCxyp1HyI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T14:29:13Z",
                "channelId": "UC0nvWiBrtyoZ0iBmYGRjJ6g",
                "title": "COMIENZA LA NUEVA ERA DEL MANCHESTER UNITED CON UN EQUIPAZO... EPISODIO 4",
                "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtfCxyp1HyI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtfCxyp1HyI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtfCxyp1HyI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtfCxyp1HyI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtfCxyp1HyI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize Plus",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "COMIENZA LA NUEVA ERA DEL MANCHESTER UNITED CON UN EQUIPAZO... EPISODIO 4",
                    "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "754671",
                "likeCount": "40752",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pN9Ll6UNSfLqUGGrdD4bHpmGR4A",
            "id": "hVA7OkWQB5E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T23:38:03Z",
                "channelId": "UCbVxwkQCJEJX8xmvgbh4C_g",
                "title": "Fuerza Regida \u2013 CHAKA (Letra)",
                "description": "\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\ude02\ud835\uddf2 \ud835\ude06 \ud835\uddee\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\ude06\ud835\uddee \ud835\uddee \ud835\uddd9\ud835\ude02\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude07\ud835\uddee \ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\uddf4\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddee\u2d51 \u2199\ufe0f\n\u2022 Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/0ys2OFYzWYB5hRDLCsBqxt?si=AUxPmP85Q0yAV8MY2ROhEg\n\u2022 Youtube: https://www.youtube.com/channel/UCFLI6KAjrKRtydD7KqiYvAw\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/fuerzaregida/\n\n\u2b50\ufe0f\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd4:\nAy, qu\u00e9 pinche calentura\nY un culito pa' mi cura\nCompita, ya se me figura\nQue hoy modelan las dulzura'\nChula, como t\u00fa ninguna\nJacuzzi, cerveza oscura\nTiene lo que m\u00e1s me encula\nY eso que yo nunca he sido de una\n\nPa' merecer primero hay que hacer\nVerde el papel, Rolex president\nMente de Bill Gates, movi\u00e9ndome en Jet\nDe noche soy Batman, de d\u00eda Bruce Wayne\nNo preguntes de d\u00f3nde la feria\nA tu merced, chula, lo que quieras\nLa Champion League, pero de princesas\nY hoy me late que t\u00fa eres la buena\n\nAh-ah\nFuer-za Regida\n\nChula, ench\u00falame la nave\nFlaquita que hace pilates\nDe una quiero que me aplaques\nA ver si cierto que muy master\nCulona y extravagante\nLleg\u00f3 el chacal de chacales\nPerreamos, pero con clase\nMami, eso no cualquiera lo hace\n\nPa' merecer primero hay que hacer\nVerde el papel, Rolex president\nMente de Bill Gates, movi\u00e9ndome en Jet\nDe noche soy Batman, de d\u00eda Bruce Wayne\nNo preguntes de d\u00f3nde la feria\nA tu merced, chula, lo que quieras\nLa Champion League, pero de princesas\nY hoy me late que t\u00fa eres la buena\n\n#FuerzaRegida #CHAKA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hVA7OkWQB5E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hVA7OkWQB5E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hVA7OkWQB5E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hVA7OkWQB5E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hVA7OkWQB5E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A Puro Regional",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Fuerza Regida \u2013 CHAKA (Letra)",
                    "description": "\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\ude02\ud835\uddf2 \ud835\ude06 \ud835\uddee\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\ude06\ud835\uddee \ud835\uddee \ud835\uddd9\ud835\ude02\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude07\ud835\uddee \ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\uddf4\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddee\u2d51 \u2199\ufe0f\n\u2022 Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/0ys2OFYzWYB5hRDLCsBqxt?si=AUxPmP85Q0yAV8MY2ROhEg\n\u2022 Youtube: https://www.youtube.com/channel/UCFLI6KAjrKRtydD7KqiYvAw\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/fuerzaregida/\n\n\u2b50\ufe0f\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd4:\nAy, qu\u00e9 pinche calentura\nY un culito pa' mi cura\nCompita, ya se me figura\nQue hoy modelan las dulzura'\nChula, como t\u00fa ninguna\nJacuzzi, cerveza oscura\nTiene lo que m\u00e1s me encula\nY eso que yo nunca he sido de una\n\nPa' merecer primero hay que hacer\nVerde el papel, Rolex president\nMente de Bill Gates, movi\u00e9ndome en Jet\nDe noche soy Batman, de d\u00eda Bruce Wayne\nNo preguntes de d\u00f3nde la feria\nA tu merced, chula, lo que quieras\nLa Champion League, pero de princesas\nY hoy me late que t\u00fa eres la buena\n\nAh-ah\nFuer-za Regida\n\nChula, ench\u00falame la nave\nFlaquita que hace pilates\nDe una quiero que me aplaques\nA ver si cierto que muy master\nCulona y extravagante\nLleg\u00f3 el chacal de chacales\nPerreamos, pero con clase\nMami, eso no cualquiera lo hace\n\nPa' merecer primero hay que hacer\nVerde el papel, Rolex president\nMente de Bill Gates, movi\u00e9ndome en Jet\nDe noche soy Batman, de d\u00eda Bruce Wayne\nNo preguntes de d\u00f3nde la feria\nA tu merced, chula, lo que quieras\nLa Champion League, pero de princesas\nY hoy me late que t\u00fa eres la buena\n\n#FuerzaRegida #CHAKA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39511",
                "likeCount": "77",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4TQtGlT30U_lOT-yA0tmDskMvsg",
            "id": "l9GMbEztijo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T20:30:08Z",
                "channelId": "UCTOtCf_eWYDOoljZSVYCL2A",
                "title": "JEANKI ME BORRA TODOS MIS BRAINROTS EN STEAL A BRAINROT... \ud83d\ude21\u00a0me\u00a0enfado - Donato Roblox",
                "description": "@JeankiRobloxx me hizo una de las bromas mas pesadas de todas, vendi\u00f3 absolutamente todos mis brainrots mas chetados en Steal a Brainrot...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l9GMbEztijo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l9GMbEztijo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l9GMbEztijo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l9GMbEztijo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l9GMbEztijo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Donato Roblox",
                "tags": [
                    "robo",
                    "jeanki",
                    "donato",
                    "roblox",
                    "roblo",
                    "rovlox",
                    "broma",
                    "steal a brainrot",
                    "brainrots",
                    "sammy",
                    "seguidor",
                    "regalo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "JEANKI ME BORRA TODOS MIS BRAINROTS EN STEAL A BRAINROT... \ud83d\ude21\u00a0me\u00a0enfado - Donato Roblox",
                    "description": "@JeankiRobloxx me hizo una de las bromas mas pesadas de todas, vendi\u00f3 absolutamente todos mis brainrots mas chetados en Steal a Brainrot..."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "268006",
                "likeCount": "5201",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "289"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-c2HZwBFwOO8y-v1e0J-58zLTFQ",
            "id": "tO4T3G2GRn8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:01:11Z",
                "channelId": "UC_Av98lDjf5KvFib5elhpYg",
                "title": "Rauw Alejandro - Besito en La Frente (Official Lyric Video)",
                "description": "Rauw Alejandro - Besito en La Frente (Official Lyric Video)\n\nMusic:\nhttps://SML.lnk.to/CosaNuestra0\n\nInstagram: https://www.instagram.com/rauwalejandro/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@rauwalejandro?lang=en\nFacebook: https://www.facebook.com/rauwalejandro/\n\n#RauwAlejandro #CosaNuestra #CosaNuestraCapitulo0\n\nLyric Video by Rauw Alejandro performing Besito en La Frente (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tO4T3G2GRn8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tO4T3G2GRn8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tO4T3G2GRn8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tO4T3G2GRn8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Rauw Alejandro",
                "tags": [
                    "Rauw Alejandro",
                    "Rauw Alejandro 2025",
                    "Rauw Alejandro New Album",
                    "Rauw Alejandro Cosa Nuestra",
                    "Cosa Nuestra",
                    "Cosa Nuestra Capitulo 0",
                    "Rauw Alejandro Cosa Nuestra Capitulo 0",
                    "Carita Linda",
                    "Caribe\u00f1o",
                    "GuabanSexxx",
                    "Buenos Terminos",
                    "SILENCIO",
                    "El Cuc00",
                    "CONTRABANDO",
                    "Nostalgia de Oto\u00f1o",
                    "N\u00c1UFRAGOS",
                    "Besito en la Frente",
                    "Santa",
                    "Callejon de los Secretos",
                    "FALSEDAD",
                    "Mirando Al Cielo",
                    "Saso",
                    "Wisin",
                    "\u00d1engo Flow",
                    "Mon Laferte",
                    "De La Rose",
                    "Jey One",
                    "Rvssian",
                    "Ayra Starr",
                    "Rauw Alejandro Lyric Video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Rauw Alejandro - Besito en La Frente (Official Lyric Video)",
                    "description": "Rauw Alejandro - Besito en La Frente (Official Lyric Video)\n\nMusic:\nhttps://SML.lnk.to/CosaNuestra0\n\nInstagram: https://www.instagram.com/rauwalejandro/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@rauwalejandro?lang=en\nFacebook: https://www.facebook.com/rauwalejandro/\n\n#RauwAlejandro #CosaNuestra #CosaNuestraCapitulo0\n\nLyric Video by Rauw Alejandro performing Besito en La Frente (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95251",
                "likeCount": "14739",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "808"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OGTJCjswJK48JkQVV64SSklyYX8",
            "id": "aiLdjEtsz6E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T01:04:58Z",
                "channelId": "UCJ5v9VGVca67dg0nLrohopQ",
                "title": "Steal a Brainrot pero Mis BRAINROTS EVOLUCIONAN!",
                "description": "CONSIGUE TU LIBRO: https://bit.ly/3PRKdCS\n\n\u00danete a Mi Grupo en Roblox: https://www.roblox.com/es/groups/34930025/Awita-",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aiLdjEtsz6E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aiLdjEtsz6E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aiLdjEtsz6E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aiLdjEtsz6E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aiLdjEtsz6E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AwitaDos",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Steal a Brainrot pero Mis BRAINROTS EVOLUCIONAN!",
                    "description": "CONSIGUE TU LIBRO: https://bit.ly/3PRKdCS\n\n\u00danete a Mi Grupo en Roblox: https://www.roblox.com/es/groups/34930025/Awita-"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174643",
                "likeCount": "4844",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4900"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Sj3qLxRs9iGkGbiqs4D0ajQytfk",
            "id": "_COXsYrvwP0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T01:00:42Z",
                "channelId": "UC4YW7VEoK1X9wp8uwnD31GA",
                "title": "Fuerza Regida - Por Esos Ojos (Letra)",
                "description": "\ud83d\udd25 Bienvenidos a Naci\u00f3n Mexa \ud83d\udd25\nEl espacio donde el regional mexicano se vive con pasi\u00f3n: corridos, sierre\u00f1o, norte\u00f1o, banda, tumbados y m\u00e1s \ud83c\udfba\ud83c\udfb8\n\nSi disfrutas nuestra m\u00fasica, suscr\u00edbete y activa la campanita \ud83d\udd14 para unirte a la familia Naci\u00f3n Mexa \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\u2764\ufe0f\n\n\ud83c\udfb5 Aqu\u00ed encontrar\u00e1s:\nFuerza Regida - Por Esos Ojos (Letra / Lyrics)\nFuerza Regida - Por Esos Ojos (Con Letra / Lyrics)\nFuerza Regida - Por Esos Ojos (Subtitulada / Lyrics)\nFuerza Regida - Por Esos Ojos (Lyrics)\n\n\ud83c\udf0e S\u00edguenos en redes sociales:\n\n\ud83c\udf11 Facebook: Naci\u00f3n Mexa\n\n\ud83e\ude90 Instagram: @nacionmexa\n\n\u2728 TikTok: @nacionmexa\n\n\ud83c\udfa7 Playlist en Spotify:\n\n\ud83d\udce9 Promos/Business:\n\nPara cualquier colaboraci\u00f3n, promoci\u00f3n o cotizaci\u00f3n m\u00e1ndanos correo o mensaje directo en redes sociales.\n\nGracias por ser parte de Naci\u00f3n Mexa, la casa del regional mexicano \n\n\u00a1Thanks for supporting Naci\u00f3n Mexa! \n\nLetra:\nS\u00e9 que yo no soy el mismo\nY en mi cuello, una cadena con diamantes\nDe la pobreza fui a salvarme\nLoco, pero bien enamorado\nSe ve que me la paso a toda madre\nBien bendecido por mi madre\nPor esos ojos yo robo y mato\nPa'l envidioso cargo aparatos\nNi\u00f1a, no me digas que no\nQue esta noche te hago el amor\nPor esos ojos me hice malandro\nT\u00fa la m\u00e1s buena, la envidia del antro\nNi\u00f1a, no me digas que no\nQue esta noche te hago el amor\nKidSuper\nSuper Ni\u00f1o\nFuerza Regida\nVida recia, lujos, fama, joyas, culos\nTengo todo y nada me llena\nEl billete no vale verga\nAh, qu\u00e9 buena vida llevo\nY si es que me voy primero\nDe all\u00e1 te cuido, desde el cielo\nComo a ti nadien, yo te quiero\nPor esos ojos yo robo y mato\nPa'l envidioso cargo aparatos\nNi\u00f1a, no me digas que no\nQue esta noche te hago el amor\nPor esos ojos me hice malandro\nT\u00fa, la m\u00e1s buena, la envidia del antro\nNi\u00f1a, no me digas que no\nQue esta noche te hago el amor\nCompa Armenta\nCarito\nCompa Jorsshh\nFuerza, za-za-za-za-za-za, Regida, \u00a1uh-uh!\n\n[Tags]\n#fuerzaregida #poresosojos #nacionmexa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_COXsYrvwP0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_COXsYrvwP0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_COXsYrvwP0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_COXsYrvwP0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_COXsYrvwP0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Naci\u00f3n Mexa",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Fuerza Regida - Por Esos Ojos (Letra)",
                    "description": "\ud83d\udd25 Bienvenidos a Naci\u00f3n Mexa \ud83d\udd25\nEl espacio donde el regional mexicano se vive con pasi\u00f3n: corridos, sierre\u00f1o, norte\u00f1o, banda, tumbados y m\u00e1s \ud83c\udfba\ud83c\udfb8\n\nSi disfrutas nuestra m\u00fasica, suscr\u00edbete y activa la campanita \ud83d\udd14 para unirte a la familia Naci\u00f3n Mexa \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\u2764\ufe0f\n\n\ud83c\udfb5 Aqu\u00ed encontrar\u00e1s:\nFuerza Regida - Por Esos Ojos (Letra / Lyrics)\nFuerza Regida - Por Esos Ojos (Con Letra / Lyrics)\nFuerza Regida - Por Esos Ojos (Subtitulada / Lyrics)\nFuerza Regida - Por Esos Ojos (Lyrics)\n\n\ud83c\udf0e S\u00edguenos en redes sociales:\n\n\ud83c\udf11 Facebook: Naci\u00f3n Mexa\n\n\ud83e\ude90 Instagram: @nacionmexa\n\n\u2728 TikTok: @nacionmexa\n\n\ud83c\udfa7 Playlist en Spotify:\n\n\ud83d\udce9 Promos/Business:\n\nPara cualquier colaboraci\u00f3n, promoci\u00f3n o cotizaci\u00f3n m\u00e1ndanos correo o mensaje directo en redes sociales.\n\nGracias por ser parte de Naci\u00f3n Mexa, la casa del regional mexicano \n\n\u00a1Thanks for supporting Naci\u00f3n Mexa! \n\nLetra:\nS\u00e9 que yo no soy el mismo\nY en mi cuello, una cadena con diamantes\nDe la pobreza fui a salvarme\nLoco, pero bien enamorado\nSe ve que me la paso a toda madre\nBien bendecido por mi madre\nPor esos ojos yo robo y mato\nPa'l envidioso cargo aparatos\nNi\u00f1a, no me digas que no\nQue esta noche te hago el amor\nPor esos ojos me hice malandro\nT\u00fa la m\u00e1s buena, la envidia del antro\nNi\u00f1a, no me digas que no\nQue esta noche te hago el amor\nKidSuper\nSuper Ni\u00f1o\nFuerza Regida\nVida recia, lujos, fama, joyas, culos\nTengo todo y nada me llena\nEl billete no vale verga\nAh, qu\u00e9 buena vida llevo\nY si es que me voy primero\nDe all\u00e1 te cuido, desde el cielo\nComo a ti nadien, yo te quiero\nPor esos ojos yo robo y mato\nPa'l envidioso cargo aparatos\nNi\u00f1a, no me digas que no\nQue esta noche te hago el amor\nPor esos ojos me hice malandro\nT\u00fa, la m\u00e1s buena, la envidia del antro\nNi\u00f1a, no me digas que no\nQue esta noche te hago el amor\nCompa Armenta\nCarito\nCompa Jorsshh\nFuerza, za-za-za-za-za-za, Regida, \u00a1uh-uh!\n\n[Tags]\n#fuerzaregida #poresosojos #nacionmexa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31613",
                "likeCount": "56",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gnwCBkgBBdf47iBaXNlb3FxvHXc",
            "id": "AaliBrDX55w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T21:07:10Z",
                "channelId": "UCayC0ZYU9iq5PyuDG18BVsA",
                "title": "Us\u00e9 a HEROBRINE para Asustar a Mi AMIGA en Minecraft...",
                "description": "Hoy us\u00e9 a la creepypasta Herobrine para asustar a mi amiga Niki en nuestro mundo de Minecraft y hacerle creer que Herobrine es real. Suscr\u00edbete! :D \ud83d\udcd5Compra mi libro aqu\u00ed: https://www.planetadelibros.com/libro-las-gemas-del-poder/385343\n\n\u26a1Hazte miembro del canal aqu\u00ed: https://www.youtube.com/channel/UCayC0ZYU9iq5PyuDG18BVsA/join\n\n\ud83d\udfe4Instagram: https://www.instagram.com/xdanomc/\n\ud83d\udfeaCanal de Roblox: https://www.youtube.com/@DanoBloxMC\n\ud83e\uddc0Canal de Keciyo: https://www.youtube.com/@KeciyoMC\n\ud83d\udcf7Canal reacciones: https://www.youtube.com/c/DanoMinecraft\n\ud83c\udfaeCanal juegos: https://www.youtube.com/@DanoJuega\n\ud83d\udc8eCanal secundario: https://www.youtube.com/c/DanoReal\n\ud83d\udc99Twitter: https://twitter.com/DanoMC_\n\ud83d\udfe6Facebook: https://www.facebook.com/DanoMCoficial/\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@danomc_\n\n\ud83d\udc8eMi correo de propuestas comerciales: danomcnegocios@gmail.com\n\n\ud83d\udc49Mi correo para SUSCRIPTORES (no negocios): danomcbusiness@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaliBrDX55w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaliBrDX55w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaliBrDX55w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaliBrDX55w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaliBrDX55w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DanoMC",
                "tags": [
                    "Us\u00e9 a HEROBRINE para Asustar a Mi AMIGA en Minecraft",
                    "HEROBRINE",
                    "AMIGA en Minecraft",
                    "amiga",
                    "amigo",
                    "minecraft",
                    "danomc",
                    "dano",
                    "mc",
                    "dano mc",
                    "minecraft herobrine",
                    "minecraft herobrine mod",
                    "pero",
                    "keciyo",
                    "superkeciyo",
                    "niki",
                    "danomc trolleos",
                    "danomc trolea a keciyo",
                    "danomc trolea a niki",
                    "danomc niki",
                    "minecraft survival",
                    "dano trolleos",
                    "minecraft gameplay",
                    "Asustar a Mi AMIGA en Minecraft",
                    "amigos minecraft",
                    "trolleo a mis amigos en minecraft",
                    "dano arsel y keciyo",
                    "mundo de herobrine"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "Us\u00e9 a HEROBRINE para Asustar a Mi AMIGA en Minecraft...",
                    "description": "Hoy us\u00e9 a la creepypasta Herobrine para asustar a mi amiga Niki en nuestro mundo de Minecraft y hacerle creer que Herobrine es real. Suscr\u00edbete! :D \ud83d\udcd5Compra mi libro aqu\u00ed: https://www.planetadelibros.com/libro-las-gemas-del-poder/385343\n\n\u26a1Hazte miembro del canal aqu\u00ed: https://www.youtube.com/channel/UCayC0ZYU9iq5PyuDG18BVsA/join\n\n\ud83d\udfe4Instagram: https://www.instagram.com/xdanomc/\n\ud83d\udfeaCanal de Roblox: https://www.youtube.com/@DanoBloxMC\n\ud83e\uddc0Canal de Keciyo: https://www.youtube.com/@KeciyoMC\n\ud83d\udcf7Canal reacciones: https://www.youtube.com/c/DanoMinecraft\n\ud83c\udfaeCanal juegos: https://www.youtube.com/@DanoJuega\n\ud83d\udc8eCanal secundario: https://www.youtube.com/c/DanoReal\n\ud83d\udc99Twitter: https://twitter.com/DanoMC_\n\ud83d\udfe6Facebook: https://www.facebook.com/DanoMCoficial/\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@danomc_\n\n\ud83d\udc8eMi correo de propuestas comerciales: danomcnegocios@gmail.com\n\n\ud83d\udc49Mi correo para SUSCRIPTORES (no negocios): danomcbusiness@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "168538",
                "likeCount": "2641",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "194"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vo43Kh5Ex9XmkifCDMFrrkXWdsE",
            "id": "QcuV8h_I1y0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T04:00:07Z",
                "channelId": "UChTLg1IYxE3LbRVsM31DGLQ",
                "title": "Corbyn Besson & TZUYU (of TWICE) - Blink (Official Music Video)",
                "description": "Stream 'Blink': https://corbynbesson.lnk.to/BlinkID\n \nFollow Me: \nInstagram: https://www.instagram.com/corbynbesson \nTikTok: https://www.tiktok.com/@corbynbesson \nTwitter: https://twitter.com/CorbynBesson\n\nCredits\nDirected By Martin Myaka\nShot By Stone Taul\n\n\nExecutive Producer and A&R: Brandon Riester\nExecutive Producers: Edwin Camacho, Corbyn Besson\nChoreography: Max Pham @max__pham\nCorbyn Besson Management: Randy Phillips (PDM)\n\nMUSIC VIDEO PRODUCTION\nProduction: Core.A Creative @core.a.creative\nDirector: Martin Myaka @lordmyaka\nDirector of Photography: Stone Taul @stonetaul\nProducer/Assistant Director: Ashley Sunyoung @ashsunyoung\nProducer: Sarah Kim @sarahiscrucial\nMOVI Operator: Eunsung Maeng \nFocus Puller: Dohyun Lee\n2nd AC: Gwangsup Jung\n3rd AC: Soeun Jo\nData Wrangler: Jayoung Kim\nGaffer: Junghwan Heo @jeonghwan5005\nGaffer 1st Assistant: Yoonsik Kim\nGaffer 2nd Assistant: Junhee Lee\nGaffer 3rd Assistants: Suwon Son, Donghyun Kim, Keonhee Lee\nProduction Designer: Alex Ryu @artnplay\nArt Team: Yonghyun Ryu, Seungwook Lim, Taewook Kim\nProduction Assistants: Younnie Long, Minhyuk Lee, Junhan Kim, Changwook Choi, Daechang Lim\nLocation Managers: Youdam Yoon, Hunjae Cho\n\nPOST PRODUCTION\nEditor/Color Grade: Stone Taul @stonetaul\nTitles: Matt Goli @jordangoli\nVFX/Retouching: Kevin Kim\n\nTZUYU TEAM\nHead of TWICE, A&R: Jane Kim (JYPE)\nRecorded & Digital Editing: Goo Hyejin (JYPE STUDIOS)\nVocal Director: Sophia Pae\nTWICE Production: Yunjin Cha (JYPE)\nManagement: Kim Byeongik (JYPE)\nVideo & Content: Daeun Choi (JYPE)\nHair & Makeup: Kang Soyoung (Kitts), Woo Sungkyeong (Kitts), Kang Hyemin (Kitts), Min Sunlim (Kitts)\nStylist: Oh Soyul (YURI FACTORY)\n\nLyrics:\nYou see that girl?\nThere\u2019s just somethin\u2019 about her\nI just\nI just love the way she\nVerse 1\nStruttin\u2019 like a runway show that collarbone could cut a\nDamn cake\n(That girl right there, she\u2019s uhhhh)\nExtraterrestrial she looking like she landed from space\n(Damn babe)\n\nAnd tonight she got me wrapped around her finger so tight\nIf looks really kill then baby show me the light\nI think I could die from just one look in her eyes\nThen she was like\n\nDon\u2019t blink\nYou might miss it\nDon\u2019t talk too much just listen (okay)\nYou\u2019re sweet, I get it\nBut I want something acidic (like what?)\nDon\u2019t think, just sip it\nDon\u2019t start some shit u can\u2019t finish (okay)\nIf you slick\nAnd stay with it\nThen I just might let you (what?)\nHit it\n\nSoho living solo need no company to have a good time\n(huhhh)\nMiracle exterior I\u2019m tryna see what\u2019s on the inside\n(ohhhhhh)\n\nAnd tonight she got me wrapped around her finger so tight\nIf looks really kill then baby show me the light\nI think I could die from just one look in her eyes\nThen she was like\n\nDon\u2019t blink\nYou might miss it\nDon\u2019t talk too much just listen (okay)\nYou\u2019re sweet (I\u2019m sweet), I get it (you get it)\nBut I want something acidic (like what?)\nDon\u2019t think, just sip it (ay)\nDon\u2019t start some shit u can\u2019t finish (okay)\nIf you slick\nAnd stay with it (I\u2019m with it)\nThen I just might let you (what?)\nHit it\n\nYo I think she\u2019s kinda feelin\u2019 me\nI mean, we locked eyes once or twice already\nAnd uh, yo yo yo I think she\u2019s walkin\u2019 over here\nWith them hips and them jewels on her waist\nI ain\u2019t ever seen a girl like that\nPop out and shut down the whole place\nI ain\u2019t never fall in love so fast\nWanna drink her down (drink her down)\nSpin her round (spin her round)\nOoooh you got me feelin\u2019 so good babe\n\nAnd tonight she got me wrapped around her finger so tight (so tight)\nIf looks really kill then baby show me the light\nI think I could die from just one look in her eyes\nThen she was like\n\nDon\u2019t blink\nYou might miss it\nDon\u2019t talk too much just listen (okay) (ooooh)\nYou\u2019re sweet, I get it\nBut I want something acidic\nDon\u2019t think, (don\u2019t think) just sip it (just sip it)\nDon\u2019t start some shit u can\u2019t finish (okay)\nIf you slick\nAnd stay with it (uh huh)\nThen I just might let you (what?)\nHit it",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QcuV8h_I1y0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QcuV8h_I1y0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QcuV8h_I1y0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QcuV8h_I1y0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QcuV8h_I1y0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Corbyn Besson",
                "tags": [
                    "corbyn besson",
                    "corbyn",
                    "besson",
                    "blink",
                    "corbyn besson blink",
                    "blink corbyn besson",
                    "blink official music video",
                    "blink music video",
                    "tzuyu",
                    "corbyn besson tzuyu",
                    "tzuyu twice",
                    "twice blink",
                    "blink twice",
                    "tzuyu blink",
                    "blink tzuyu",
                    "corbyn feat tzuyu",
                    "corbyn besson feat tzuyu",
                    "corbyn feat twice",
                    "corbyn besson feat twice",
                    "tzuyu of twice",
                    "twice solo",
                    "tzuyu solo",
                    "why dont we",
                    "why dont we blink",
                    "why dont we solo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Corbyn Besson & TZUYU (of TWICE) - Blink (Official Music Video)",
                    "description": "Stream 'Blink': https://corbynbesson.lnk.to/BlinkID\n \nFollow Me: \nInstagram: https://www.instagram.com/corbynbesson \nTikTok: https://www.tiktok.com/@corbynbesson \nTwitter: https://twitter.com/CorbynBesson\n\nCredits\nDirected By Martin Myaka\nShot By Stone Taul\n\n\nExecutive Producer and A&R: Brandon Riester\nExecutive Producers: Edwin Camacho, Corbyn Besson\nChoreography: Max Pham @max__pham\nCorbyn Besson Management: Randy Phillips (PDM)\n\nMUSIC VIDEO PRODUCTION\nProduction: Core.A Creative @core.a.creative\nDirector: Martin Myaka @lordmyaka\nDirector of Photography: Stone Taul @stonetaul\nProducer/Assistant Director: Ashley Sunyoung @ashsunyoung\nProducer: Sarah Kim @sarahiscrucial\nMOVI Operator: Eunsung Maeng \nFocus Puller: Dohyun Lee\n2nd AC: Gwangsup Jung\n3rd AC: Soeun Jo\nData Wrangler: Jayoung Kim\nGaffer: Junghwan Heo @jeonghwan5005\nGaffer 1st Assistant: Yoonsik Kim\nGaffer 2nd Assistant: Junhee Lee\nGaffer 3rd Assistants: Suwon Son, Donghyun Kim, Keonhee Lee\nProduction Designer: Alex Ryu @artnplay\nArt Team: Yonghyun Ryu, Seungwook Lim, Taewook Kim\nProduction Assistants: Younnie Long, Minhyuk Lee, Junhan Kim, Changwook Choi, Daechang Lim\nLocation Managers: Youdam Yoon, Hunjae Cho\n\nPOST PRODUCTION\nEditor/Color Grade: Stone Taul @stonetaul\nTitles: Matt Goli @jordangoli\nVFX/Retouching: Kevin Kim\n\nTZUYU TEAM\nHead of TWICE, A&R: Jane Kim (JYPE)\nRecorded & Digital Editing: Goo Hyejin (JYPE STUDIOS)\nVocal Director: Sophia Pae\nTWICE Production: Yunjin Cha (JYPE)\nManagement: Kim Byeongik (JYPE)\nVideo & Content: Daeun Choi (JYPE)\nHair & Makeup: Kang Soyoung (Kitts), Woo Sungkyeong (Kitts), Kang Hyemin (Kitts), Min Sunlim (Kitts)\nStylist: Oh Soyul (YURI FACTORY)\n\nLyrics:\nYou see that girl?\nThere\u2019s just somethin\u2019 about her\nI just\nI just love the way she\nVerse 1\nStruttin\u2019 like a runway show that collarbone could cut a\nDamn cake\n(That girl right there, she\u2019s uhhhh)\nExtraterrestrial she looking like she landed from space\n(Damn babe)\n\nAnd tonight she got me wrapped around her finger so tight\nIf looks really kill then baby show me the light\nI think I could die from just one look in her eyes\nThen she was like\n\nDon\u2019t blink\nYou might miss it\nDon\u2019t talk too much just listen (okay)\nYou\u2019re sweet, I get it\nBut I want something acidic (like what?)\nDon\u2019t think, just sip it\nDon\u2019t start some shit u can\u2019t finish (okay)\nIf you slick\nAnd stay with it\nThen I just might let you (what?)\nHit it\n\nSoho living solo need no company to have a good time\n(huhhh)\nMiracle exterior I\u2019m tryna see what\u2019s on the inside\n(ohhhhhh)\n\nAnd tonight she got me wrapped around her finger so tight\nIf looks really kill then baby show me the light\nI think I could die from just one look in her eyes\nThen she was like\n\nDon\u2019t blink\nYou might miss it\nDon\u2019t talk too much just listen (okay)\nYou\u2019re sweet (I\u2019m sweet), I get it (you get it)\nBut I want something acidic (like what?)\nDon\u2019t think, just sip it (ay)\nDon\u2019t start some shit u can\u2019t finish (okay)\nIf you slick\nAnd stay with it (I\u2019m with it)\nThen I just might let you (what?)\nHit it\n\nYo I think she\u2019s kinda feelin\u2019 me\nI mean, we locked eyes once or twice already\nAnd uh, yo yo yo I think she\u2019s walkin\u2019 over here\nWith them hips and them jewels on her waist\nI ain\u2019t ever seen a girl like that\nPop out and shut down the whole place\nI ain\u2019t never fall in love so fast\nWanna drink her down (drink her down)\nSpin her round (spin her round)\nOoooh you got me feelin\u2019 so good babe\n\nAnd tonight she got me wrapped around her finger so tight (so tight)\nIf looks really kill then baby show me the light\nI think I could die from just one look in her eyes\nThen she was like\n\nDon\u2019t blink\nYou might miss it\nDon\u2019t talk too much just listen (okay) (ooooh)\nYou\u2019re sweet, I get it\nBut I want something acidic\nDon\u2019t think, (don\u2019t think) just sip it (just sip it)\nDon\u2019t start some shit u can\u2019t finish (okay)\nIf you slick\nAnd stay with it (uh huh)\nThen I just might let you (what?)\nHit it"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "225395",
                "likeCount": "57055",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5588"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OuYQbloTpymqL6Fqxyu7U3HPiQ4",
            "id": "U519zD2j1Hk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T19:00:26Z",
                "channelId": "UCEc6kZNBV0WAKV5GZlLLgwA",
                "title": "HICE EL BROOKHAVEN de ROBA UN BRAINROT",
                "description": "\u2b50 C\u00d3DIGO DE ESTRELLA \u279c KING \ud83e\udd17\n\n\ud83d\udc9c \u00a1S\u00edgueme aqu\u00ed!\n\u25cf Discord \u279c https://discord.gg/dS8kBptgJW\n\u25cf Instagram \u279c https://www.instagram.com/kingofyoutube_\n\u25cf Roblox \u279c https://www.roblox.com/groups/3957705\n\n\u2b50 Contacto Comercial\n\u2709\ufe0f WelixComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para Fans\n\ud83d\udc8c WelixMensagens@gmail.com\n\nAurea Carmina de Kevin MacLeod est\u00e1 licenciada bajo la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n 4.0.\nhttps://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nFuente: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1400006\nArtista: http://incompetech.com/\n\n#Brookhaven #Roblox #SoyWelix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U519zD2j1Hk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U519zD2j1Hk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U519zD2j1Hk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U519zD2j1Hk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U519zD2j1Hk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SoyWelix",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "HICE EL BROOKHAVEN de ROBA UN BRAINROT",
                    "description": "\u2b50 C\u00d3DIGO DE ESTRELLA \u279c KING \ud83e\udd17\n\n\ud83d\udc9c \u00a1S\u00edgueme aqu\u00ed!\n\u25cf Discord \u279c https://discord.gg/dS8kBptgJW\n\u25cf Instagram \u279c https://www.instagram.com/kingofyoutube_\n\u25cf Roblox \u279c https://www.roblox.com/groups/3957705\n\n\u2b50 Contacto Comercial\n\u2709\ufe0f WelixComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para Fans\n\ud83d\udc8c WelixMensagens@gmail.com\n\nAurea Carmina de Kevin MacLeod est\u00e1 licenciada bajo la licencia Creative Commons Atribuci\u00f3n 4.0.\nhttps://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nFuente: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1400006\nArtista: http://incompetech.com/\n\n#Brookhaven #Roblox #SoyWelix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155518",
                "likeCount": "1830",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "72"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dVjMxGpb-dEPzkfhVXwfqDgTtYM",
            "id": "nBJRaflBDBg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T04:02:07Z",
                "channelId": "UCzpl23pGTHVYqvKsgY0A-_w",
                "title": "Doja Cat - Gorgeous (Official Video)",
                "description": "Doja Cat\u2019s new album, \u2018Vie\u2019 out now: https://dojacat.lnk.to/vie \n\nFollow Doja Cat:\nhttp://www.dojacat.com/\nhttps://www.instagram.com/dojacat \nhttps://www.tiktok.com/@dojacat \nhttps://x.com/dojacat\n\nSubscribe to Doja Cat's Official YouTube Channel: https://DojaCat.lnk.to/YTSubscribe\n\nCredits:\nArtist: Doja Cat @dojacat\n\nDirector: Bardia Zeinali @bardiazeinali\nProduction Company: freenjoy @freenjoy\nExecutive Producers: Nathan Scherrer @freenjoy\nExecutive Producers: Tara Sheree @tarasheree \nExecutive Producers: Collin Druz @collindruz\n\nLabel: RCA Records @rcarecords\nCommissioner/Producer: Sam Houston @samhoustonishere\nHead of Creative: Niki Roberton @nikiroberton\nRCA Creative: Decker Lavely @dlavely, Alex Rea\n\nProducer: Sergio Vaccaro @sergiomvaccaro\nDirector of Photography: Rina Yang @the_rinayang\nProduction Designer: Ava Villafa\u00f1e @avavillafane\nMU Artist: Sam Visser @samvissermakeup\nHair Stylist: Jawara Wauchope @jawaraw\nEditor: Will Town @willhtown @modern.post\nPost Producer: Kelly Zdanowicz @kellyzdanowicz\n\nPRODUCTION\nProduction Manager: Justin Cirulli @jcirulli\nProduction Coord: Anne-Sophie Bine @annesophiebine\nAssist Production Coord: William Manogue @wmanogue\nCreative Assistant: John Hassen @johnhassen\n\nPOST\nSenior Cutting Assistant: Charlotte Prager @charlottecprager \nOnline Editor: Liz Raquena @Lizreqless\nRetouching: Hush @hush_vfx \nCGI: Anthony Ferrara @anthonyferrarany \nVFX: Apollo Post House @apolloposthouse \nColorist: Joseph Bicknell @ Company3\n\nMOVEMENT / CASTING\nMovement: Gab Robert @\u200b\u200bgab.robert & Dez Soliven @dezsoliven \nCasting: Ignacio Murillo @\u200b\u200bimurillo, Morgan Senesi @morgansenesi, Kathryn Costigan @kathryn_costigan\n\nAD\n1st AD: Tess Raih @tessraih\n2nd AD: Achille Vanderhaeghen @ @Brucewillis_underground, Madison White @@madison_white\n2nd 2nd AD: Hans Augustave @@hanzifilms\nSet PA: Christopher May @c_v_may\nSet PA: Taylor Steele @taylormsteele_\nSet PA: Jay Herrera @collect.data\nSet PA: Richard Simon @pookybara\nVan PA: Aris Katafygiotis @aris_kata\nTruck PA: Brandon Brumm @@brandon_brumm\n\nCAMERA\n1st AC: Ro Rizzo @ro_rizzo_photo\n2nd AC: Mike Swearingen @mikeswear232\nDIT: Kazim Karaismailoglu @kazimkara\nVTR: Joseph Menard @backpack.joe\n\n\nELECTRICS\nGaffer: Omar Nasr @omarknasr\nBoard Op: Elliott Travis @etrav\nBBE: Josh Sheehan @sheehan.josh\nElectric: Darria Martin @Da.ma11\nElectric: Agustina Biasutto @agustinabiasutto\nElectric: Rustam Caspian @Rustamcaspian\nElectric: Aji Bass @ajna.dov\n\nGRIPS\nKey Grip: Jared Herrmann\nBBG: Rick Carmona, Bliss Bussant\nGrip: Chris Yannaco\nGrip: Lalo Flores\nGrip: Evan Wood\nGrip: Jake Caiola @Jake_caiola\nGrip: Brandon Jones @jobrandonj\n\nSTRIKE\nSwing Key: Jimmy Candelejo\nSwing Best: Travis Ulmer\nSwing: Sergio Caballero\nSwing: Riad Deeb\n\nART\nArt Coordinator: Jonathan Qualtere @jonathanqualtere\nProps Assistant: Kate Auchterlonie @katherineroseauchterlonie\nSet Dresser: Edrik Rivera @edrikrivera\nSet Dresser: Eduardo Morzan @eduuiu\nSet Dresser: Yuma Shishido @yumass_44\nGraphic Designer: Gustavo Eandi\n\nSET\nMedic: Marykate Zummo @911safesets, Danielle Roventini\n\nARTIST TEAM\nMGMT: Josh Kaplan @jkappy34\nMGMT: Gordan Dillard @g_theonly1\nMGMT: Makena Wasserman @makenawasserman\nMGMT: Whitney Jones @doubleujones\nStylist: Brett Alan Nelson @brettalannelson\nStylist Asst: LJ Perez @theljperez\nStylist Asst: Mia Navarro @mii.uhhhhh\nStylist Asst: Fiona Goad @fiona.goad\nStylist Asst: Mikey Aviles @mikey_aviles\nStylist Asst: Nikko Panti @misterbaks\nStyling Intern: Dobbin Pinkney @dobbz_pinkney\nStyling Intern: Maya Mukherjee\nTailor: Thao Huynh @thao.nyc.tailoring\nTailor: Kaitlyn De La Cruz @kaitlynmabel_\nTailor: Sibilla Carini\nNail Tech: Saccia Livingston @sacciadidthat\nVideographer: Jamal Peters\nPersonal Assistant: Chauntel Hall \nHead of Security: Keith Gibbs\nDriver: Ramon Broome\n\nGLAM\nHair Assist: Marvin Tarver @marvtarv\nHair Assist: Yetunde Egunjobi @yeyebynature \nHair Assist: Tiffany Blake @image.envy.hair \nHair Assist: Jadis Jolie @jadisjolie\nHair Assist: Allie Jackson everything_alliej\nMU Assist: Aya Tariq @ayatariqmua\nMU Assist: Megumi Onishi @megumi.onishi.0417\nMU Assist: Marvin Alexander @Marvinalexanderbeauty\nMU Assist: Agathe Mazzini\nMU Assist: Yanni Pe\u00f1a @yannipena \nMU Assist: Anna Kurihara @annakuriharabeauty\nNail Tech: Naomi Yasuda @naominailsnyc\nNail Assist: Rachel Shim @rachelshimnails\nNail Assist: Tracy Lok @tracykawaii\n\nTALENT\nAlek Wek @msalekwek\nPaloma Elsesser @palomija\nKaren Elson @misskarenelson\nImaan Hammam @imaanhammam\nAlex Consani @alexconsani\nAmelia Gray @ameliagray\nSora Choi @sola5532\nUgbad Abdi @iamugbad\nYseult @yseult\nAnok Yai @anokyai\nIda Heiner @idaheiner\nMona Tougaard @mona_tougaard\nIrina Shayk @irinashayk\nDeborah Sawyer\n\n#DojaCat #Gorgeous #Vie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nBJRaflBDBg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nBJRaflBDBg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nBJRaflBDBg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nBJRaflBDBg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nBJRaflBDBg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Doja Cat",
                "tags": [
                    "Gorgeous",
                    "Doja Cat Gorgeous",
                    "Doja Cat",
                    "Vie",
                    "Doja Cat Vie",
                    "Doja Cat new album",
                    "Doja Cat new music",
                    "its a crime to be gorgeous",
                    "paloma",
                    "amelia gray",
                    "irina shayk",
                    "imaan",
                    "doja cat models",
                    "gorgeous models",
                    "doja cat planet her",
                    "doja cat paint the town red",
                    "doja cat agora hills",
                    "jealous type",
                    "doja cat jealous type",
                    "kiss me more",
                    "doja cat sza",
                    "doja cat woman",
                    "doja cat 80s",
                    "doja cat mac",
                    "doja cat makeup",
                    "mac",
                    "doja cat live",
                    "doja cat commercial"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Doja Cat - Gorgeous (Official Video)",
                    "description": "Doja Cat\u2019s new album, \u2018Vie\u2019 out now: https://dojacat.lnk.to/vie \n\nFollow Doja Cat:\nhttp://www.dojacat.com/\nhttps://www.instagram.com/dojacat \nhttps://www.tiktok.com/@dojacat \nhttps://x.com/dojacat\n\nSubscribe to Doja Cat's Official YouTube Channel: https://DojaCat.lnk.to/YTSubscribe\n\nCredits:\nArtist: Doja Cat @dojacat\n\nDirector: Bardia Zeinali @bardiazeinali\nProduction Company: freenjoy @freenjoy\nExecutive Producers: Nathan Scherrer @freenjoy\nExecutive Producers: Tara Sheree @tarasheree \nExecutive Producers: Collin Druz @collindruz\n\nLabel: RCA Records @rcarecords\nCommissioner/Producer: Sam Houston @samhoustonishere\nHead of Creative: Niki Roberton @nikiroberton\nRCA Creative: Decker Lavely @dlavely, Alex Rea\n\nProducer: Sergio Vaccaro @sergiomvaccaro\nDirector of Photography: Rina Yang @the_rinayang\nProduction Designer: Ava Villafa\u00f1e @avavillafane\nMU Artist: Sam Visser @samvissermakeup\nHair Stylist: Jawara Wauchope @jawaraw\nEditor: Will Town @willhtown @modern.post\nPost Producer: Kelly Zdanowicz @kellyzdanowicz\n\nPRODUCTION\nProduction Manager: Justin Cirulli @jcirulli\nProduction Coord: Anne-Sophie Bine @annesophiebine\nAssist Production Coord: William Manogue @wmanogue\nCreative Assistant: John Hassen @johnhassen\n\nPOST\nSenior Cutting Assistant: Charlotte Prager @charlottecprager \nOnline Editor: Liz Raquena @Lizreqless\nRetouching: Hush @hush_vfx \nCGI: Anthony Ferrara @anthonyferrarany \nVFX: Apollo Post House @apolloposthouse \nColorist: Joseph Bicknell @ Company3\n\nMOVEMENT / CASTING\nMovement: Gab Robert @\u200b\u200bgab.robert & Dez Soliven @dezsoliven \nCasting: Ignacio Murillo @\u200b\u200bimurillo, Morgan Senesi @morgansenesi, Kathryn Costigan @kathryn_costigan\n\nAD\n1st AD: Tess Raih @tessraih\n2nd AD: Achille Vanderhaeghen @ @Brucewillis_underground, Madison White @@madison_white\n2nd 2nd AD: Hans Augustave @@hanzifilms\nSet PA: Christopher May @c_v_may\nSet PA: Taylor Steele @taylormsteele_\nSet PA: Jay Herrera @collect.data\nSet PA: Richard Simon @pookybara\nVan PA: Aris Katafygiotis @aris_kata\nTruck PA: Brandon Brumm @@brandon_brumm\n\nCAMERA\n1st AC: Ro Rizzo @ro_rizzo_photo\n2nd AC: Mike Swearingen @mikeswear232\nDIT: Kazim Karaismailoglu @kazimkara\nVTR: Joseph Menard @backpack.joe\n\n\nELECTRICS\nGaffer: Omar Nasr @omarknasr\nBoard Op: Elliott Travis @etrav\nBBE: Josh Sheehan @sheehan.josh\nElectric: Darria Martin @Da.ma11\nElectric: Agustina Biasutto @agustinabiasutto\nElectric: Rustam Caspian @Rustamcaspian\nElectric: Aji Bass @ajna.dov\n\nGRIPS\nKey Grip: Jared Herrmann\nBBG: Rick Carmona, Bliss Bussant\nGrip: Chris Yannaco\nGrip: Lalo Flores\nGrip: Evan Wood\nGrip: Jake Caiola @Jake_caiola\nGrip: Brandon Jones @jobrandonj\n\nSTRIKE\nSwing Key: Jimmy Candelejo\nSwing Best: Travis Ulmer\nSwing: Sergio Caballero\nSwing: Riad Deeb\n\nART\nArt Coordinator: Jonathan Qualtere @jonathanqualtere\nProps Assistant: Kate Auchterlonie @katherineroseauchterlonie\nSet Dresser: Edrik Rivera @edrikrivera\nSet Dresser: Eduardo Morzan @eduuiu\nSet Dresser: Yuma Shishido @yumass_44\nGraphic Designer: Gustavo Eandi\n\nSET\nMedic: Marykate Zummo @911safesets, Danielle Roventini\n\nARTIST TEAM\nMGMT: Josh Kaplan @jkappy34\nMGMT: Gordan Dillard @g_theonly1\nMGMT: Makena Wasserman @makenawasserman\nMGMT: Whitney Jones @doubleujones\nStylist: Brett Alan Nelson @brettalannelson\nStylist Asst: LJ Perez @theljperez\nStylist Asst: Mia Navarro @mii.uhhhhh\nStylist Asst: Fiona Goad @fiona.goad\nStylist Asst: Mikey Aviles @mikey_aviles\nStylist Asst: Nikko Panti @misterbaks\nStyling Intern: Dobbin Pinkney @dobbz_pinkney\nStyling Intern: Maya Mukherjee\nTailor: Thao Huynh @thao.nyc.tailoring\nTailor: Kaitlyn De La Cruz @kaitlynmabel_\nTailor: Sibilla Carini\nNail Tech: Saccia Livingston @sacciadidthat\nVideographer: Jamal Peters\nPersonal Assistant: Chauntel Hall \nHead of Security: Keith Gibbs\nDriver: Ramon Broome\n\nGLAM\nHair Assist: Marvin Tarver @marvtarv\nHair Assist: Yetunde Egunjobi @yeyebynature \nHair Assist: Tiffany Blake @image.envy.hair \nHair Assist: Jadis Jolie @jadisjolie\nHair Assist: Allie Jackson everything_alliej\nMU Assist: Aya Tariq @ayatariqmua\nMU Assist: Megumi Onishi @megumi.onishi.0417\nMU Assist: Marvin Alexander @Marvinalexanderbeauty\nMU Assist: Agathe Mazzini\nMU Assist: Yanni Pe\u00f1a @yannipena \nMU Assist: Anna Kurihara @annakuriharabeauty\nNail Tech: Naomi Yasuda @naominailsnyc\nNail Assist: Rachel Shim @rachelshimnails\nNail Assist: Tracy Lok @tracykawaii\n\nTALENT\nAlek Wek @msalekwek\nPaloma Elsesser @palomija\nKaren Elson @misskarenelson\nImaan Hammam @imaanhammam\nAlex Consani @alexconsani\nAmelia Gray @ameliagray\nSora Choi @sola5532\nUgbad Abdi @iamugbad\nYseult @yseult\nAnok Yai @anokyai\nIda Heiner @idaheiner\nMona Tougaard @mona_tougaard\nIrina Shayk @irinashayk\nDeborah Sawyer\n\n#DojaCat #Gorgeous #Vie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "463523",
                "likeCount": "47482",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3501"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ChY3bpm29BOECIWAAxtpgumflAw",
            "id": "Q_oNqL0jEMk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T23:09:20Z",
                "channelId": "UCQ5zx72Tr-eBH6xWo22n5Cw",
                "title": "Un DRON capta a HAMOOD HABIBI en la CIUDAD de BROOKHAVEN \ud83c\udfe1",
                "description": "En este v\u00eddeo jugaremos Brookhaven. Esta vez, usaremos un DRON para ir en busca de Hamood Habibi que se ha vuelto amigo del primo tocino, pero Hamood Habibi quiere hacerle da\u00f1o...\n\n\u2b50 CODIGO ESTRELLA DE ROBLOX: jehxtp \u2b50\n\n\ud83c\udfae Juego: Brookhaven\n\n\ud83d\udd34 Informaci\u00f3n \ud83d\udd34\n\n\ud83d\udcd6 Facebook: https://www.facebook.com/gaming/JehxTp1\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/jehxtp_/\n\ud83d\udce9 Para contacto (BUSINESS): jehxtp678@hotmail.com\n\ud83e\udd17 Pueden enviarme sus dibujos a IG: https://www.instagram.com/jehxtp_/\n\ud83d\udc49 \u00danete a mi grupo de Roblox: https://www.roblox.com/groups/9417845\n\ud83d\ude04 Mi perfil de Roblox: https://www.roblox.com/users/271980258\n\nMuchas gracias por disfrutar del video. \ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_oNqL0jEMk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_oNqL0jEMk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_oNqL0jEMk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_oNqL0jEMk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_oNqL0jEMk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JehxTp",
                "tags": [
                    "jehxtp",
                    "roblox",
                    "brookhaven",
                    "hamood habibi"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Un DRON capta a HAMOOD HABIBI en la CIUDAD de BROOKHAVEN \ud83c\udfe1",
                    "description": "En este v\u00eddeo jugaremos Brookhaven. Esta vez, usaremos un DRON para ir en busca de Hamood Habibi que se ha vuelto amigo del primo tocino, pero Hamood Habibi quiere hacerle da\u00f1o...\n\n\u2b50 CODIGO ESTRELLA DE ROBLOX: jehxtp \u2b50\n\n\ud83c\udfae Juego: Brookhaven\n\n\ud83d\udd34 Informaci\u00f3n \ud83d\udd34\n\n\ud83d\udcd6 Facebook: https://www.facebook.com/gaming/JehxTp1\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/jehxtp_/\n\ud83d\udce9 Para contacto (BUSINESS): jehxtp678@hotmail.com\n\ud83e\udd17 Pueden enviarme sus dibujos a IG: https://www.instagram.com/jehxtp_/\n\ud83d\udc49 \u00danete a mi grupo de Roblox: https://www.roblox.com/groups/9417845\n\ud83d\ude04 Mi perfil de Roblox: https://www.roblox.com/users/271980258\n\nMuchas gracias por disfrutar del video. \ud83d\udc9b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91487",
                "likeCount": "621",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "57"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "--2zCCWG4Rvbs6oU1nGQtciuof8",
            "id": "xnP7qKxwzjg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T04:00:06Z",
                "channelId": "UCEGJtJpwHlpUoMlAOlCWdAA",
                "title": "Tame Impala - Dracula (Official Video)",
                "description": "Official video for \u201cDracula\u201d by Tame Impala out now: https://tameimpala.lnk.to/dracula\n \nDirected by Julian Klincewicz\nCreative Directed by Imogene Strauss\nProduced by Good World Creative\n \nFollow Tame Impala\nInstagram - https://www.instagram.com/tameimpala\nTikTok - https://www.tiktok.com/@tameimpala\nTwitter - https://x.com/tameimpala\nFacebook - https://www.facebook.com/tameimpala\n \nhttps://www.tameimpala.com/\n\n#TameImpala #Dracula",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnP7qKxwzjg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnP7qKxwzjg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnP7qKxwzjg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnP7qKxwzjg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnP7qKxwzjg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tameimpalaVEVO",
                "tags": [
                    "Tame Impala Dracula",
                    "tame impala",
                    "Kevin Parker",
                    "New Tame",
                    "New Tame Impala",
                    "Tame End Of Summer",
                    "The Slow Rush",
                    "Currents",
                    "Lonerism",
                    "Inner Speaker",
                    "The Less Know The Better",
                    "Borderline",
                    "Dance",
                    "End Of Summer",
                    "Indie",
                    "Loser",
                    "Tame Dracula",
                    "Run from the sun like Dracula",
                    "Tame Video",
                    "In the end hope it\u2019s you and me"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Tame Impala - Dracula (Official Video)",
                    "description": "Official video for \u201cDracula\u201d by Tame Impala out now: https://tameimpala.lnk.to/dracula\n \nDirected by Julian Klincewicz\nCreative Directed by Imogene Strauss\nProduced by Good World Creative\n \nFollow Tame Impala\nInstagram - https://www.instagram.com/tameimpala\nTikTok - https://www.tiktok.com/@tameimpala\nTwitter - https://x.com/tameimpala\nFacebook - https://www.facebook.com/tameimpala\n \nhttps://www.tameimpala.com/\n\n#TameImpala #Dracula"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "178452",
                "likeCount": "28723",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2477"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HJMH5x2D246LB_tmQyWfebAP3ns",
            "id": "ixlsmIS_on0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T21:18:34Z",
                "channelId": "UC0C8Zen__w6b16cN2KecZig",
                "title": "Usando Armas Para Derrotar Al Taxman en Minecraft / The Taxman Mod #2",
                "description": "Link del mod: https://www.curseforge.com/minecraft/mc-mods/the-taxman\n\nUnete a los MORENASOS: https://www.youtube.com/channel/UC0C8Zen__w6b16cN2KecZig/join\n\nWhatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029Vb2d2UT3rZZYLWq5TO0f\nKick: https://kick.com/omenaso\nTiktok: https://www.tiktok.com/@omenaso\nTwitter: https://twitter.com/omenaso\nDiscord: https://discord.gg/ptPv9kG5by\n\nLink Canal Omenaso:\nhttps://www.youtube.com/@Omenaso\nLink Canal Roblox:\nhttps://www.youtube.com/@Omenasote\n\n#fnaf #minecraft #minecraftmods #cartoon #scp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ixlsmIS_on0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ixlsmIS_on0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ixlsmIS_on0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ixlsmIS_on0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ixlsmIS_on0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Omenasito",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "100 dias",
                    "cave dweller",
                    "minecraft terror",
                    "the one who watches",
                    "mod miedo",
                    "mod terror",
                    "minecraft miedo",
                    "horror",
                    "mod",
                    "man from the fog",
                    "night dweller",
                    "fnaf",
                    "terror",
                    "steve dweller",
                    "mundo enigma",
                    "omenaso",
                    "omenasote",
                    "omenasito",
                    "the knocker",
                    "siren head",
                    "cartoon dweller",
                    "mimicer",
                    "herobrine",
                    "scp 096",
                    "shy guy",
                    "sackman",
                    "cartoon dog",
                    "cartoon cat",
                    "minecraft dweller",
                    "cartoon",
                    "goatman",
                    "omedweller",
                    "omenaso mod",
                    "rolling giant",
                    "the oldest view",
                    "taxman",
                    "repo",
                    "repo taxman",
                    "taxman mod"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Usando Armas Para Derrotar Al Taxman en Minecraft / The Taxman Mod #2",
                    "description": "Link del mod: https://www.curseforge.com/minecraft/mc-mods/the-taxman\n\nUnete a los MORENASOS: https://www.youtube.com/channel/UC0C8Zen__w6b16cN2KecZig/join\n\nWhatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029Vb2d2UT3rZZYLWq5TO0f\nKick: https://kick.com/omenaso\nTiktok: https://www.tiktok.com/@omenaso\nTwitter: https://twitter.com/omenaso\nDiscord: https://discord.gg/ptPv9kG5by\n\nLink Canal Omenaso:\nhttps://www.youtube.com/@Omenaso\nLink Canal Roblox:\nhttps://www.youtube.com/@Omenasote\n\n#fnaf #minecraft #minecraftmods #cartoon #scp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124127",
                "likeCount": "6211",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "350"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jfyjL9tUHxYCUDLwk7GCaDUT5GI",
            "id": "kRhWrIVTFH0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T22:00:08Z",
                "channelId": "UCFwuPQIpFbDlcQmwAc-jW8g",
                "title": "Luis R Conriquez, Joel De La P, El Alfa, Chimbala  - Meneo [Video Oficial]",
                "description": "Provided to YouTube by K Music\n\nMeneo \u00b7 Luis R Conriquez \u00b7 Joel De La P \u00b7 El Alfa \u00b7 Chimbala\n\nMeneo\n\n\u2117 2025 K Music. Distributed and Marketed by Sony Music Entertainment US Latin LLC\n\nReleased on: 2025-09-25\n\nComposer(s): Luis R Conriquez, Emmanuel Herrera Batista, Leury Jos\u00e9 Tejeda Brito, Joel De La P, Meny M\u00e9ndez, Esau Ortiz, Manuel Gomez Garza, Leo Aranda\n\nProducer(s): Luis R Conriquez, Meny M\u00e9ndez\n\nExecutive Producer(s): Alfredo Becerra, Leonardo Soto Tovar\n\n#LuisRConriquez #ElAlfa #JoelDeLaP #Chimbala #KMusic \n\nInstagram\n\nhttps://www.instagram.com/luisrconriquezoficial\nhttps://www.instagram.com/elalfaeljefe\nhttps://www.instagram.com/joeldelap\nhttps://www.instagram.com/chimbalaofficial\n\nSpotify\n\nhttps://open.spotify.com/intl-es/artist/0pePYDrJGk8gqMRbXrLJC8",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kRhWrIVTFH0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kRhWrIVTFH0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kRhWrIVTFH0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kRhWrIVTFH0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kRhWrIVTFH0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luis R Conriquez",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Luis R Conriquez, Joel De La P, El Alfa, Chimbala  - Meneo [Video Oficial]",
                    "description": "Provided to YouTube by K Music\n\nMeneo \u00b7 Luis R Conriquez \u00b7 Joel De La P \u00b7 El Alfa \u00b7 Chimbala\n\nMeneo\n\n\u2117 2025 K Music. Distributed and Marketed by Sony Music Entertainment US Latin LLC\n\nReleased on: 2025-09-25\n\nComposer(s): Luis R Conriquez, Emmanuel Herrera Batista, Leury Jos\u00e9 Tejeda Brito, Joel De La P, Meny M\u00e9ndez, Esau Ortiz, Manuel Gomez Garza, Leo Aranda\n\nProducer(s): Luis R Conriquez, Meny M\u00e9ndez\n\nExecutive Producer(s): Alfredo Becerra, Leonardo Soto Tovar\n\n#LuisRConriquez #ElAlfa #JoelDeLaP #Chimbala #KMusic \n\nInstagram\n\nhttps://www.instagram.com/luisrconriquezoficial\nhttps://www.instagram.com/elalfaeljefe\nhttps://www.instagram.com/joeldelap\nhttps://www.instagram.com/chimbalaofficial\n\nSpotify\n\nhttps://open.spotify.com/intl-es/artist/0pePYDrJGk8gqMRbXrLJC8"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46747",
                "likeCount": "4231",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "194"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}