{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "XsjIqa_HJNXqgeD6VBqAGOXOTaU",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yG3axDMUSSwiboEtpday71ALT6k",
            "id": "1ov0ylkICDQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T14:00:03Z",
                "channelId": "UCVOvoHO0LmcEJy4G91AbAMw",
                "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c",
                "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\nDance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\n\n#dancesesoubertiktokatualizado   #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags - tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#dancesesoubertiktokatualizado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ov0ylkICDQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ov0ylkICDQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ov0ylkICDQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ov0ylkICDQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ov0ylkICDQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dj Danny Albuquerque",
                "tags": [
                    "dance se souber",
                    "dance se souber tiktok",
                    "dance se souber tiktok 2023",
                    "musicas do tik tok",
                    "dance se souber m\u00fasicas do tik tok",
                    "tiktok",
                    "tik tok",
                    "m\u00fasica do tik tok",
                    "m\u00fasica de tik tok",
                    "dan\u00e7a se souber",
                    "tik tok 2023",
                    "dance sober",
                    "tiktok dance se sober",
                    "dance se souber tiktok 2024",
                    "dance se souber 2024",
                    "dance se souber 2024 atualizadas",
                    "dance se souber m\u00fasicas atualizadas",
                    "brazil tiktok",
                    "dance se souber tik tok",
                    "dance se souber 2025",
                    "dance se souber tiktok 2025",
                    "tiktok 2025",
                    "tik"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c",
                    "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\nDance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\n\n#dancesesoubertiktokatualizado   #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags - tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#dancesesoubertiktokatualizado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "141033",
                "likeCount": "1080",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gQI7HTxYQ3EP5tmVe3Jcrm9qqs4",
            "id": "iEQEePBU7RE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T08:00:52Z",
                "channelId": "UCaqLTryO8w6MQwpkFRVS4ow",
                "title": "Trailer de Jogabilidade do Fortnite: Pesadelos 2025",
                "description": "Voltoooooou. Isto \u00e9 um aviso. Fortnite: Pesadelos est\u00e1 oficialmente de volta, com mais sustos e surpresas assombrosas, at\u00e9 31 de outubro. Leia mais: fn.gg/fortnitemares2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iEQEePBU7RE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iEQEePBU7RE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iEQEePBU7RE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iEQEePBU7RE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iEQEePBU7RE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fortnite Brasil",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "battle royale",
                    "salve o mundo",
                    "save the world",
                    "epic games",
                    "som",
                    "stw"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Trailer de Jogabilidade do Fortnite: Pesadelos 2025",
                    "description": "Voltoooooou. Isto \u00e9 um aviso. Fortnite: Pesadelos est\u00e1 oficialmente de volta, com mais sustos e surpresas assombrosas, at\u00e9 31 de outubro. Leia mais: fn.gg/fortnitemares2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2762",
                "likeCount": "613",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "49"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BomdUcnIXcEurhb9KLZyVTU6pvg",
            "id": "Eu43Ff94L4M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T15:08:17Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "PARTICIPEI DE UM EVENTO ESPECIAL NO ROUBE UM BRAINROT E PEGUEI V\u00c1RIOS BRAINROTS GOD E ESPECIAL!",
                "description": "Hoje eu vou finalmente participar do evento da ter\u00e7a-feira do Roube um Brainrot que voc\u00eas vivem me pedindo pra participar. CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\nNome do Jogo: Roube um Brainrot (Roblox)\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eu43Ff94L4M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eu43Ff94L4M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eu43Ff94L4M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eu43Ff94L4M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eu43Ff94L4M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "roube um brainrot",
                    "steal a brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "PARTICIPEI DE UM EVENTO ESPECIAL NO ROUBE UM BRAINROT E PEGUEI V\u00c1RIOS BRAINROTS GOD E ESPECIAL!",
                    "description": "Hoje eu vou finalmente participar do evento da ter\u00e7a-feira do Roube um Brainrot que voc\u00eas vivem me pedindo pra participar. CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\nNome do Jogo: Roube um Brainrot (Roblox)\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1347622",
                "likeCount": "62993",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8153"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t9x8zHo3VGm24iG_x_WDOyuMshc",
            "id": "-S1l_t7yURc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T03:00:07Z",
                "channelId": "UCFZsvdD_Sb98qFdtSU7Et2Q",
                "title": "TZ DA CORONEL - ANIMAIS TRAIDORES 2 ",
                "description": "Ou\u00e7a agora o single \"Animais Traidores 2\" dispon\u00edvel em todas as plataformas: https://orcd.co/animaistraidores2\n\nM\u00fasica: Animais Traidores 2\nCompositor: Tz da Coronel\nProdutores: DeLuca e Hobb\n\nSiga o Tz da Coronel nas redes sociais: \n\nhttps://www.instagram.com/tzdacoronel\nhttps://www.tiktok.com/@tzdacoroneloficial\nhttps://m.facebook.com/tzdacoronel.oficial/\nhttps://x.com/tzdacoronel\n\nSiga a C\u00fapula Records nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/cupularec\nhttps://x.com/_cupula\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: @Cupularec\n\n\n\u00ae\ufe0f 2025 C\u00fapula Records todos os direitos reservados\n\n#Tzdacoronel #AnimaisTraidores2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-S1l_t7yURc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-S1l_t7yURc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-S1l_t7yURc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-S1l_t7yURc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-S1l_t7yURc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tz da Coronel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "TZ DA CORONEL - ANIMAIS TRAIDORES 2 ",
                    "description": "Ou\u00e7a agora o single \"Animais Traidores 2\" dispon\u00edvel em todas as plataformas: https://orcd.co/animaistraidores2\n\nM\u00fasica: Animais Traidores 2\nCompositor: Tz da Coronel\nProdutores: DeLuca e Hobb\n\nSiga o Tz da Coronel nas redes sociais: \n\nhttps://www.instagram.com/tzdacoronel\nhttps://www.tiktok.com/@tzdacoroneloficial\nhttps://m.facebook.com/tzdacoronel.oficial/\nhttps://x.com/tzdacoronel\n\nSiga a C\u00fapula Records nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/cupularec\nhttps://x.com/_cupula\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: @Cupularec\n\n\n\u00ae\ufe0f 2025 C\u00fapula Records todos os direitos reservados\n\n#Tzdacoronel #AnimaisTraidores2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11759",
                "likeCount": "3394",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1335"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oyDQPOk7mmnc2u46MsBlyEjqAMI",
            "id": "uL8oA24NEoU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T14:30:00Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "Six Kings Slam | Trailer oficial | Netflix",
                "description": "Seis dos maiores tenistas do mundo disputam o dom\u00ednio das quadras em Riad, capital da Ar\u00e1bia Saudita. O torneio ser\u00e1 transmitido ao vivo na Netflix na quarta-feira, 15 de outubro, \u00e0s 13h30 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).\n\nAssista a \"Six Kings Slam\", s\u00f3 na Netflix: https://www.netflix.com/title/82145236\n\n\"Six Kings Slam\" \u00e9 um torneio de exibi\u00e7\u00e3o \u00e9pico entre os gigantes do t\u00eanis Novak Djokovic, Carlos Alcaraz, Jannik Sinner, Taylor Fritz, Alexander Zverev e Stefanos Tsitsipas. Aqui, s\u00f3 h\u00e1 espa\u00e7o para um campe\u00e3o!\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nSix Kings Slam | Trailer Oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uL8oA24NEoU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uL8oA24NEoU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uL8oA24NEoU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uL8oA24NEoU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uL8oA24NEoU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "Alexander Zverev",
                    "Ar\u00e1bia Saudita",
                    "Carlos Alcaraz",
                    "Document\u00e1rios",
                    "Jannik Sinner",
                    "Novak Djokovic",
                    "Riad",
                    "Riade",
                    "Stefanos Tsitsipas",
                    "Taylor Fritz",
                    "Trailer netflix",
                    "ao vivo",
                    "batalha",
                    "disputa",
                    "esportes",
                    "esportes ao vivo",
                    "netflix",
                    "oriente m\u00e9dio",
                    "t\u00eanis"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Six Kings Slam | Trailer oficial | Netflix",
                    "description": "Seis dos maiores tenistas do mundo disputam o dom\u00ednio das quadras em Riad, capital da Ar\u00e1bia Saudita. O torneio ser\u00e1 transmitido ao vivo na Netflix na quarta-feira, 15 de outubro, \u00e0s 13h30 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).\n\nAssista a \"Six Kings Slam\", s\u00f3 na Netflix: https://www.netflix.com/title/82145236\n\n\"Six Kings Slam\" \u00e9 um torneio de exibi\u00e7\u00e3o \u00e9pico entre os gigantes do t\u00eanis Novak Djokovic, Carlos Alcaraz, Jannik Sinner, Taylor Fritz, Alexander Zverev e Stefanos Tsitsipas. Aqui, s\u00f3 h\u00e1 espa\u00e7o para um campe\u00e3o!\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nSix Kings Slam | Trailer Oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16348",
                "likeCount": "228",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D2T6kRRc1RFr-5UgxfUevHvvzdM",
            "id": "wbBtFz5C4yg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T21:39:31Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "\ud83d\udc51 PEGUEI OS NOVOS BRAINROTS SECRETOS e VOLTEI PRO TOP 1 MUNDIAL!",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wbBtFz5C4yg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wbBtFz5C4yg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wbBtFz5C4yg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wbBtFz5C4yg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wbBtFz5C4yg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc51 PEGUEI OS NOVOS BRAINROTS SECRETOS e VOLTEI PRO TOP 1 MUNDIAL!",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "502848",
                "likeCount": "26294",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3385"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0qu96RhhynZJyUGlZ6iUN9vOtFk",
            "id": "S4hvahu7JTM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T15:00:07Z",
                "channelId": "UCY5QKzOaiJa-ERAcqBH_gBw",
                "title": "Ad\u00e3o e Eva - Calcinha Preta #ATEMPORAL (Ao vivo em S\u00e3o Paulo)",
                "description": "Festival Atemporal | festivalatemporal.com.br\nAssista na \u00edntegra no Globoplay: https://globoplay.globo.com/v/13980473/?s=0s\nOu\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/AtemporalAoVivoemSaoPaulo\nInscreva-se: https://www.youtube.com/calcinhapreta?sub_confirmation=1\nPlaylist Atemporal no YouTube: https://youtube.com/playlist?list=PLH2m03GXpN_u9-AXQyEBx7CsfKloF9H1c&si=cohI8ZMy_ktSuQWz\n\nSite Oficial: Site Oficial: https://www.calcinhapreta.com.br/\n--\nAd\u00e3o e Eva\nComposi\u00e7\u00e3o: Chrystian Lima, Ivo Lima\n\nVou te amar como nunca ningu\u00e9m te amou\nTe devorar como animal faminto\nComo Ad\u00e3o e Eva nus no para\u00edso\n\nEu sei que voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 feliz\nPor isso me procura, por isso n\u00e3o entendo\nPor que quer me deixar agora, agora\n\nAmor, n\u00e3o v\u00e1, n\u00e3o me deixe aqui\nCom o cora\u00e7\u00e3o preso por um triz\nMinha paix\u00e3o, n\u00e3o vou suportar viver assim\n\nAmor, n\u00e3o v\u00e1, n\u00e3o me deixe aqui\nNessa solid\u00e3o pra viver sem mim\nO nosso amor quer uma chance a mais\n\nPra sermos\nS\u00f3 um corpo \u00e0 luz do para\u00edso\nMuito mais que amigos, presos por um desejo\nProibido, amor escondido, coisa de bandido\nMas se voc\u00ea ficar\n\nVou te amar como nunca ningu\u00e9m te amou\nVou te beijar como nunca ningu\u00e9m beijou\nTe devorar como animal faminto\nComo Ad\u00e3o e Eva nus no para\u00edso\n\nAmor, n\u00e3o v\u00e1, n\u00e3o me deixe aqui\nCom o cora\u00e7\u00e3o pra viver sem mim\nO nosso amor quer uma chance a mais\nColocar o povo na palma da m\u00e3o\n\nVou te amar como nunca ningu\u00e9m te amou\nVou te beijar como ningu\u00e9m beijou\nTe devorar como animal faminto\nComo Ad\u00e3o e Eva nus no para\u00edso\n\nVou te amar como nunca ningu\u00e9m te amou\nVou te beijar como ningu\u00e9m beijou\nTe devorar como animal faminto\nComo Ad\u00e3o e Eva nus no para\u00edso\n\n--\nFICHA T\u00c9CNICA\nRealiza\u00e7\u00e3o: Grupo FazM\u00eddia\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Diassis Marques, Felipe Marques, Fernanda Marques\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Anselmo Troncoso, Diassis Marques, Felipe Marques\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Chrystian Lima, Felipe Marques\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Moraes,  Alessandro Kbral\nEdi\u00e7\u00e3o e Finaliza\u00e7\u00e3o: Antonielly Sales, Calebe Dorneles, Daniel Arag\u00e3o, Felipe Marques\n--\nCONTATOS\nShows: (79) 99153-0044 / shows@calcinhapreta.com.br\nPublicidade: (11) 98779-0930 / contato@calcinhapreta.com.br\n--\nSIGA NAS REDES SOCIAIS\nInstagram: http://www.instagram.com/CalcinhaPreta\nInstagram: http://www.instagram.com/Festival.Atemporal\nFacebook : https://www.facebook.com/BandaCalcinhaPreta\nTwitter: https://twitter.com/CalcinhaPreta\nTiktok: https://www.tiktok.com/@calcinhapreta\nTelegram: https://t.me/+VbsOluxDprF-UXal\n--\nOU\u00c7A NAS PLATAFORMAS\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/6Kps94g1Npexh3LrinIOvC?si=0qzB-FopQGu0Wbrp6SYhyQ\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/794505\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/calcinha-preta/329156734Amazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B0039AZ9UY/calcinha-preta?refMarker=null",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4hvahu7JTM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4hvahu7JTM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4hvahu7JTM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4hvahu7JTM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4hvahu7JTM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Calcinha Preta",
                "tags": [
                    "Calcinha Preta",
                    "DVD",
                    "Daniel Diau",
                    "Silvania Aquino",
                    "Berg Rabelo",
                    "Paulinha Abelha",
                    "Raid Neto",
                    "FazM\u00eddia",
                    "Hoje \u00c0 Noite",
                    "Manchete De Jornais",
                    "M\u00e1gica",
                    "A Calcinha Preta \u00c9 Nossa",
                    "Segredo",
                    "Quer Namorar Comigo",
                    "Marlus Viana",
                    "Ao Vivo Em Bel\u00e9m do Par\u00e1",
                    "Live",
                    "CP25Anos",
                    "Lan\u00e7amento",
                    "Forr\u00f3",
                    "Atemporal",
                    "Pouca Roupa",
                    "Cobertor",
                    "Sem Explica\u00e7\u00e3o",
                    "Vers\u00f5es em forr\u00f3",
                    "forr\u00f3 das antigas",
                    "Ao Vivo em S\u00e3o Paulo",
                    "Ohara Ravick",
                    "#Atemporal"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Ad\u00e3o e Eva - Calcinha Preta #ATEMPORAL (Ao vivo em S\u00e3o Paulo)",
                    "description": "Festival Atemporal | festivalatemporal.com.br\nAssista na \u00edntegra no Globoplay: https://globoplay.globo.com/v/13980473/?s=0s\nOu\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/AtemporalAoVivoemSaoPaulo\nInscreva-se: https://www.youtube.com/calcinhapreta?sub_confirmation=1\nPlaylist Atemporal no YouTube: https://youtube.com/playlist?list=PLH2m03GXpN_u9-AXQyEBx7CsfKloF9H1c&si=cohI8ZMy_ktSuQWz\n\nSite Oficial: Site Oficial: https://www.calcinhapreta.com.br/\n--\nAd\u00e3o e Eva\nComposi\u00e7\u00e3o: Chrystian Lima, Ivo Lima\n\nVou te amar como nunca ningu\u00e9m te amou\nTe devorar como animal faminto\nComo Ad\u00e3o e Eva nus no para\u00edso\n\nEu sei que voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 feliz\nPor isso me procura, por isso n\u00e3o entendo\nPor que quer me deixar agora, agora\n\nAmor, n\u00e3o v\u00e1, n\u00e3o me deixe aqui\nCom o cora\u00e7\u00e3o preso por um triz\nMinha paix\u00e3o, n\u00e3o vou suportar viver assim\n\nAmor, n\u00e3o v\u00e1, n\u00e3o me deixe aqui\nNessa solid\u00e3o pra viver sem mim\nO nosso amor quer uma chance a mais\n\nPra sermos\nS\u00f3 um corpo \u00e0 luz do para\u00edso\nMuito mais que amigos, presos por um desejo\nProibido, amor escondido, coisa de bandido\nMas se voc\u00ea ficar\n\nVou te amar como nunca ningu\u00e9m te amou\nVou te beijar como nunca ningu\u00e9m beijou\nTe devorar como animal faminto\nComo Ad\u00e3o e Eva nus no para\u00edso\n\nAmor, n\u00e3o v\u00e1, n\u00e3o me deixe aqui\nCom o cora\u00e7\u00e3o pra viver sem mim\nO nosso amor quer uma chance a mais\nColocar o povo na palma da m\u00e3o\n\nVou te amar como nunca ningu\u00e9m te amou\nVou te beijar como ningu\u00e9m beijou\nTe devorar como animal faminto\nComo Ad\u00e3o e Eva nus no para\u00edso\n\nVou te amar como nunca ningu\u00e9m te amou\nVou te beijar como ningu\u00e9m beijou\nTe devorar como animal faminto\nComo Ad\u00e3o e Eva nus no para\u00edso\n\n--\nFICHA T\u00c9CNICA\nRealiza\u00e7\u00e3o: Grupo FazM\u00eddia\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Diassis Marques, Felipe Marques, Fernanda Marques\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Anselmo Troncoso, Diassis Marques, Felipe Marques\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Chrystian Lima, Felipe Marques\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Moraes,  Alessandro Kbral\nEdi\u00e7\u00e3o e Finaliza\u00e7\u00e3o: Antonielly Sales, Calebe Dorneles, Daniel Arag\u00e3o, Felipe Marques\n--\nCONTATOS\nShows: (79) 99153-0044 / shows@calcinhapreta.com.br\nPublicidade: (11) 98779-0930 / contato@calcinhapreta.com.br\n--\nSIGA NAS REDES SOCIAIS\nInstagram: http://www.instagram.com/CalcinhaPreta\nInstagram: http://www.instagram.com/Festival.Atemporal\nFacebook : https://www.facebook.com/BandaCalcinhaPreta\nTwitter: https://twitter.com/CalcinhaPreta\nTiktok: https://www.tiktok.com/@calcinhapreta\nTelegram: https://t.me/+VbsOluxDprF-UXal\n--\nOU\u00c7A NAS PLATAFORMAS\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/6Kps94g1Npexh3LrinIOvC?si=0qzB-FopQGu0Wbrp6SYhyQ\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/794505\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/calcinha-preta/329156734Amazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B0039AZ9UY/calcinha-preta?refMarker=null"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46664",
                "likeCount": "4344",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "834"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lIZgOwe2XAAbm-n7c88fWsdNJ6g",
            "id": "mMaIYg3JF_U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T23:00:54Z",
                "channelId": "UCVg9nCmmfIyP4QcGOnZZ9Qg",
                "title": "Street Fighter 6 - Zangief Outfit 4 Showcase Trailer",
                "description": "Pistons pumping. Systems supercharging. Mech Zangie-F is ready for action!\n\nGet ready for a true body of iron when Zangief's Outfit 4 arrives with the C. Viper Update on October 15.\n\nhttps://streetfighter.com/6/\n\n#StreetFighter6 #SF6 #Zangief #Outfit4 #Capcom\n\nTwitter: http://www.twitter.com/streetfighter\nDiscord: https://discord.gg/streetfighter\nInstagram: https://www.instagram.com/streetfightergame/\nFacebook: http://www.facebook.com/streetfighter\nTwitch: http://www.twitch.tv/capcomfighters\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mMaIYg3JF_U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mMaIYg3JF_U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mMaIYg3JF_U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mMaIYg3JF_U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mMaIYg3JF_U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Street Fighter",
                "tags": [
                    "StreetFighter6",
                    "SF6",
                    "Zangief",
                    "Outfit4",
                    "Capcom"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Street Fighter 6 - Zangief Outfit 4 Showcase Trailer",
                    "description": "Pistons pumping. Systems supercharging. Mech Zangie-F is ready for action!\n\nGet ready for a true body of iron when Zangief's Outfit 4 arrives with the C. Viper Update on October 15.\n\nhttps://streetfighter.com/6/\n\n#StreetFighter6 #SF6 #Zangief #Outfit4 #Capcom\n\nTwitter: http://www.twitter.com/streetfighter\nDiscord: https://discord.gg/streetfighter\nInstagram: https://www.instagram.com/streetfightergame/\nFacebook: http://www.facebook.com/streetfighter\nTwitch: http://www.twitch.tv/capcomfighters\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99869",
                "likeCount": "6972",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "844"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kk0kReRirXwQU_mw33SphbkkGWw",
            "id": "8vYradyd8Y0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T21:08:13Z",
                "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
                "title": "LA SPOOKY COMBINACION e NOVOS BRAINROTS DE HALLOWEEN na ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE O BRAINROT!",
                "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot novo strawberry elephant, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, novos brainrots  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8vYradyd8Y0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8vYradyd8Y0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8vYradyd8Y0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8vYradyd8Y0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8vYradyd8Y0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "LA SPOOKY COMBINACION e NOVOS BRAINROTS DE HALLOWEEN na ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE O BRAINROT!",
                    "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot novo strawberry elephant, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, novos brainrots  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "269653",
                "likeCount": "4020",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "318"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RRrg7BzTIHk7ifNxlDc3oFB9EMs",
            "id": "LNhxyjPpTVQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T15:00:07Z",
                "channelId": "UC9vsg8Lpxf2R8CjaLrd-R1g",
                "title": "Grama Verde (Clipe Alternativo) \u26f3",
                "description": "M\u00fasica: Grama Verde\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: MT$\nComposi\u00e7\u00e3o: Filipe Ret\nMixagem/Masteriza\u00e7\u00e3o: Johnny Monteiro\n\nDire\u00e7\u00e3o: Filipe Ret e bossoisfilmes\nCapta\u00e7\u00e3o: bossoisfilmes \nEdi\u00e7\u00e3o: luckebxd\nProd. Executiva: Thiago Tico\n\nLetra:\n\n(RET)\n\nViaje nessa grama verde\u2026\n\nEu decifrei o mundo\nCada segundo \u00e9 tudo ou nada (tudo ou nada)\nEu j\u00e1 tinha ambi\u00e7\u00e3o, lembrei da vaca magra (Retch\u00ea)\nJuro eu vivo em temporada de ca\u00e7a \nComo esses cara t\u00e3o duro e continuam sem ra\u00e7a\nSem gra\u00e7a, n\u00e3o conseguem sair da v\u00e1rzea\nN\u00e3o sabem multiplicar voltam pro Serasa\nT\u00f4 pelos fundamento de Afrika Bambaataa\nLevante sua fam\u00edlia e receba a medalha!\n\n(REFR\u00c3O)\n\nGrava meu nome e meu beijo\nEu tenho um plano e um verde\nCom voc\u00ea me sinto o mais divino dos homens\nO mais humano dos Deuses\n\nForam v\u00e1rias luta, foram v\u00e1rias luta\n\u00c9 f\u00e1cil parecer perfeito quando n\u00e3o se faz p*rra nenhuma\nMeu mano a vida \u00e9 curta, mano a vida \u00e9 curta\n\u00c9 que no TTK o tribunal \u00e9 a rua\nA noite cai n\u00f3s fuma\nE quem peitou ficou sem peito (quem peitou ficou)\nEu tenho sonhos e sede (Eu tenho sonhos e sede)\nO tempo voa feito o tempo\nS\u00f3 aproveita o momento, menina\n\n(REFR\u00c3O 2x)\n\nGrava meu nome e meu beijo\nEu tenho um plano e um verde\nCom voc\u00ea me sinto o mais divino dos homens\nO mais humano dos Deuses\n\nGrava meu nome e meu beijo\nCom voc\u00ea me sinto o mais divino dos homens\nO mais humano dos deuses!\n\nSIGA FILIPE RET:\nInstagram: @filiperet\nFacebook: @filiperet\nTwitter: @filiperet\nTikTok: @filiperet",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNhxyjPpTVQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNhxyjPpTVQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNhxyjPpTVQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNhxyjPpTVQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNhxyjPpTVQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Filipe Ret",
                "tags": [
                    "filipe ret",
                    "ret",
                    "mc filipe ret",
                    "mc ret",
                    "tudubom",
                    "tdbm",
                    "nada mal",
                    "ndml",
                    "ktt",
                    "Filipe Ret",
                    "Felipe Ret"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Grama Verde (Clipe Alternativo) \u26f3",
                    "description": "M\u00fasica: Grama Verde\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: MT$\nComposi\u00e7\u00e3o: Filipe Ret\nMixagem/Masteriza\u00e7\u00e3o: Johnny Monteiro\n\nDire\u00e7\u00e3o: Filipe Ret e bossoisfilmes\nCapta\u00e7\u00e3o: bossoisfilmes \nEdi\u00e7\u00e3o: luckebxd\nProd. Executiva: Thiago Tico\n\nLetra:\n\n(RET)\n\nViaje nessa grama verde\u2026\n\nEu decifrei o mundo\nCada segundo \u00e9 tudo ou nada (tudo ou nada)\nEu j\u00e1 tinha ambi\u00e7\u00e3o, lembrei da vaca magra (Retch\u00ea)\nJuro eu vivo em temporada de ca\u00e7a \nComo esses cara t\u00e3o duro e continuam sem ra\u00e7a\nSem gra\u00e7a, n\u00e3o conseguem sair da v\u00e1rzea\nN\u00e3o sabem multiplicar voltam pro Serasa\nT\u00f4 pelos fundamento de Afrika Bambaataa\nLevante sua fam\u00edlia e receba a medalha!\n\n(REFR\u00c3O)\n\nGrava meu nome e meu beijo\nEu tenho um plano e um verde\nCom voc\u00ea me sinto o mais divino dos homens\nO mais humano dos Deuses\n\nForam v\u00e1rias luta, foram v\u00e1rias luta\n\u00c9 f\u00e1cil parecer perfeito quando n\u00e3o se faz p*rra nenhuma\nMeu mano a vida \u00e9 curta, mano a vida \u00e9 curta\n\u00c9 que no TTK o tribunal \u00e9 a rua\nA noite cai n\u00f3s fuma\nE quem peitou ficou sem peito (quem peitou ficou)\nEu tenho sonhos e sede (Eu tenho sonhos e sede)\nO tempo voa feito o tempo\nS\u00f3 aproveita o momento, menina\n\n(REFR\u00c3O 2x)\n\nGrava meu nome e meu beijo\nEu tenho um plano e um verde\nCom voc\u00ea me sinto o mais divino dos homens\nO mais humano dos Deuses\n\nGrava meu nome e meu beijo\nCom voc\u00ea me sinto o mais divino dos homens\nO mais humano dos deuses!\n\nSIGA FILIPE RET:\nInstagram: @filiperet\nFacebook: @filiperet\nTwitter: @filiperet\nTikTok: @filiperet"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1748474",
                "likeCount": "15424",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2784"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p_FThGj3yO2-UD0vb_tpOPhrl_Y",
            "id": "f-fpUbcNJq8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T15:00:06Z",
                "channelId": "UCP0GI-IbEZV59oExPioxeHw",
                "title": "\ud83d\ude31\ud83e\udd87 \ud83c\udfac PREDADOR: BAD LANDS \u2013 O BRUCE WAYNE T\u00c1 NO FILME?! #reaction",
                "description": "#PredadorBadLands #Filmes #Trailer #Rea\u00e7\u00e3o #Predator #Review \n\u25ba Cupom: IRMAOS 12% OFF podendo chegar a 30 %\n\u25ba Link para ser divulgado: https://creators.insiderstore.com.br/IRMAOS\n\ud83d\udc5c NOSSA LOJA: https://loja.irmaospiologo.com.br\n\u25baCurso de I.A. : https://www.irmaospiologo.com.br/pialogo\n\n\ud83e\ude78 No v\u00eddeo de hoje, os Irm\u00e3os Piologo reagem ao trailer final de Predador: Bad Lands (2025) \u2014 o retorno do ca\u00e7ador mais letal do universo! Desta vez, o Predador chega \u00e0 Terra em um futuro p\u00f3s-apocal\u00edptico, onde humanos sobrevivem em col\u00f4nias desertas e a ca\u00e7a \u00e9 uma quest\u00e3o de honra e sobreviv\u00eancia. \ud83d\udc80\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udc40 Mas o Ricardo jura que viu o Bruce Wayne no meio do trailer\u2026 ser\u00e1?! \ud83d\ude02\n\n\ud83c\udfa5 Sinopse oficial:\nEm um planeta Terra devastado, um novo Predador surge em busca da presa perfeita. Guerreiros humanos e m\u00e1quinas lutam por sobreviv\u00eancia enquanto segredos antigos revelam que a verdadeira amea\u00e7a pode n\u00e3o ser apenas alien\u00edgena.\n\n#PredadorBadLands #Filmes #Trailer #Rea\u00e7\u00e3o #Piologo #Predator #Cinema #BruceWayne #SciFi #A\u00e7\u00e3o #Review   #isnider #insiderstore \n\n\ud83e\udd11\u25baZOE NO LIVE PIX :  https://livepix.gg/irmaospiologo/\n\ud83e\udd11\u25baSEJA VIP: https://livepix.gg/irmaospiologo/vips-irmaos-piologo\n\ud83e\udd11 APOIE O CANAL: https://app.picpay.com/user/piologo\n\ud83e\udd11 PIX: irmaospiologo@irmaospiologo.com.br\n\ud83d\udc5c NOSSA LOJA: https://loja.irmaospiologo.com.br\n\ud83d\udce2 Siga os Irm\u00e3os Piologo nas redes sociais e fique por dentro de tudo:\n\ud83d\udcf8 Instagram:  http://instagram.com/irmaos_piologo\n\ud83d\udc26 Twitter: https://x.com/irmaospiologo\n\ud83d\udcd8 Facebook: https://www.facebook.com/IRMAOSPIOLOGO\n\n\n\u2705 Curso de Desenho: https://www.irmaospiologo.com.br/cursodedesenho\n\u2705 CURSO DE EDI\u00c7\u00c3O DE V\u00cdDEO: https://irmaospiologo.com.br/cursodeedicao\n\ud83c\udfac V\u00cdDEOS PERSONALIZADOS: http://irmaospiologo.com.br/videospersonalizados\n\n\ud83d\udc5c CRIE SUA LOJA:  https://mla.bs/53fb266a\n\n\ud83d\udcf8 http://instagram.com/ricardopiologo\n\ud83d\udcf8 http://instagram.com/rodrigopiologo\n\ud83d\udcf8 http://instagram.com/lukedogpiologo\n\nInscreva-se no nosso canal: http://www.youtube.com/irmaospiologo\nSite: http://www.irmaospiologo.com.br\n\n\u263b\u25baQuer Mandar algo? Mande aqui:\nIrm\u00e3os Piologo\nCaixa Postal 622\nIndaiatuba-SP\nCEP 13330-972\n\nRoyalty Free Music by\nhttp://incompetech.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f-fpUbcNJq8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f-fpUbcNJq8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f-fpUbcNJq8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f-fpUbcNJq8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f-fpUbcNJq8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Irm\u00e3os Piologo",
                "tags": [
                    "irm\u00e3os piologo",
                    "irmaospiologo",
                    "partoba",
                    "fail",
                    "comedia",
                    "humor",
                    "piologo",
                    "avaina de pau",
                    "mundo canibal",
                    "games",
                    "nintendo",
                    "xbox",
                    "playstation",
                    "chuq noia",
                    "PS4",
                    "ps5",
                    "playstation 5",
                    "xbox series x",
                    "jogos",
                    "review",
                    "analise",
                    "ps5 pro",
                    "game pass",
                    "gamepass",
                    "predador",
                    "predador badlands",
                    "predator badlands trailer",
                    "predador terras selvagens",
                    "bruce waybe",
                    "batman vs predador",
                    "insider",
                    "insider store",
                    "insiderstore"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude31\ud83e\udd87 \ud83c\udfac PREDADOR: BAD LANDS \u2013 O BRUCE WAYNE T\u00c1 NO FILME?! #reaction",
                    "description": "#PredadorBadLands #Filmes #Trailer #Rea\u00e7\u00e3o #Predator #Review \n\u25ba Cupom: IRMAOS 12% OFF podendo chegar a 30 %\n\u25ba Link para ser divulgado: https://creators.insiderstore.com.br/IRMAOS\n\ud83d\udc5c NOSSA LOJA: https://loja.irmaospiologo.com.br\n\u25baCurso de I.A. : https://www.irmaospiologo.com.br/pialogo\n\n\ud83e\ude78 No v\u00eddeo de hoje, os Irm\u00e3os Piologo reagem ao trailer final de Predador: Bad Lands (2025) \u2014 o retorno do ca\u00e7ador mais letal do universo! Desta vez, o Predador chega \u00e0 Terra em um futuro p\u00f3s-apocal\u00edptico, onde humanos sobrevivem em col\u00f4nias desertas e a ca\u00e7a \u00e9 uma quest\u00e3o de honra e sobreviv\u00eancia. \ud83d\udc80\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udc40 Mas o Ricardo jura que viu o Bruce Wayne no meio do trailer\u2026 ser\u00e1?! \ud83d\ude02\n\n\ud83c\udfa5 Sinopse oficial:\nEm um planeta Terra devastado, um novo Predador surge em busca da presa perfeita. Guerreiros humanos e m\u00e1quinas lutam por sobreviv\u00eancia enquanto segredos antigos revelam que a verdadeira amea\u00e7a pode n\u00e3o ser apenas alien\u00edgena.\n\n#PredadorBadLands #Filmes #Trailer #Rea\u00e7\u00e3o #Piologo #Predator #Cinema #BruceWayne #SciFi #A\u00e7\u00e3o #Review   #isnider #insiderstore \n\n\ud83e\udd11\u25baZOE NO LIVE PIX :  https://livepix.gg/irmaospiologo/\n\ud83e\udd11\u25baSEJA VIP: https://livepix.gg/irmaospiologo/vips-irmaos-piologo\n\ud83e\udd11 APOIE O CANAL: https://app.picpay.com/user/piologo\n\ud83e\udd11 PIX: irmaospiologo@irmaospiologo.com.br\n\ud83d\udc5c NOSSA LOJA: https://loja.irmaospiologo.com.br\n\ud83d\udce2 Siga os Irm\u00e3os Piologo nas redes sociais e fique por dentro de tudo:\n\ud83d\udcf8 Instagram:  http://instagram.com/irmaos_piologo\n\ud83d\udc26 Twitter: https://x.com/irmaospiologo\n\ud83d\udcd8 Facebook: https://www.facebook.com/IRMAOSPIOLOGO\n\n\n\u2705 Curso de Desenho: https://www.irmaospiologo.com.br/cursodedesenho\n\u2705 CURSO DE EDI\u00c7\u00c3O DE V\u00cdDEO: https://irmaospiologo.com.br/cursodeedicao\n\ud83c\udfac V\u00cdDEOS PERSONALIZADOS: http://irmaospiologo.com.br/videospersonalizados\n\n\ud83d\udc5c CRIE SUA LOJA:  https://mla.bs/53fb266a\n\n\ud83d\udcf8 http://instagram.com/ricardopiologo\n\ud83d\udcf8 http://instagram.com/rodrigopiologo\n\ud83d\udcf8 http://instagram.com/lukedogpiologo\n\nInscreva-se no nosso canal: http://www.youtube.com/irmaospiologo\nSite: http://www.irmaospiologo.com.br\n\n\u263b\u25baQuer Mandar algo? Mande aqui:\nIrm\u00e3os Piologo\nCaixa Postal 622\nIndaiatuba-SP\nCEP 13330-972\n\nRoyalty Free Music by\nhttp://incompetech.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13041",
                "likeCount": "1881",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "70"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r_rF4rgSx9idLMZK0fG4RjYzINA",
            "id": "oL7jXHZIobw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T13:01:41Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Zerando a Civiliza\u00e7\u00e3o da Defesa 3!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oL7jXHZIobw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oL7jXHZIobw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oL7jXHZIobw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oL7jXHZIobw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oL7jXHZIobw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Zerando a Civiliza\u00e7\u00e3o da Defesa 3!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "525360",
                "likeCount": "10555",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "500"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F1VFhqF1dVmYmF_S8ocI83jknqY",
            "id": "y1xAlkUdSEw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T06:49:13Z",
                "channelId": "UC2VBKl5FWktwi2l9RlMWdRA",
                "title": "Montagem Dire\u00e7\u00e3o (Slowed)",
                "description": "Provided to YouTube by TuneCore\n\nMontagem Dire\u00e7\u00e3o (Slowed) \u00b7 XONACE\n\nMontagem Dire\u00e7\u00e3o (Slowed)\n\n\u2117 2025 0NNO\n\nReleased on: 2025-09-28\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y1xAlkUdSEw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y1xAlkUdSEw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y1xAlkUdSEw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y1xAlkUdSEw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y1xAlkUdSEw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Release - Topic",
                "tags": [
                    "XONACE",
                    "Montagem Dire\u00e7\u00e3o (Slowed)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Montagem Dire\u00e7\u00e3o (Slowed)",
                    "description": "Provided to YouTube by TuneCore\n\nMontagem Dire\u00e7\u00e3o (Slowed) \u00b7 XONACE\n\nMontagem Dire\u00e7\u00e3o (Slowed)\n\n\u2117 2025 0NNO\n\nReleased on: 2025-09-28\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "191397",
                "likeCount": "1745",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ClkjZlVTKl9iu9X2rZuZP-sfT04",
            "id": "UHcmGswXans",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T04:51:07Z",
                "channelId": "UCvKiJlAbb2MJlZ88frkGGvA",
                "title": "99 COM OS INSCRITOS | MARY GAMES JOGANDO ROBLOX",
                "description": "Hoje a Mary Games vai estar AO VIVO com 99 Noites na Floresta no Roblox! \ud83c\udf32\u2728 Venha conferir as novidades e atualiza\u00e7\u00f5es do acampamento, cheias de aventuras, desafios e muitas surpresas pelo caminho. Ser\u00e1 que conseguiremos sobreviver \u00e0s 99 noites nessa jornada incr\u00edvel? \ud83d\udd25 N\u00e3o perca essa live: deixe o seu like, inscreva-se no canal e conte nos coment\u00e1rios o que achou dessa experi\u00eancia \u00fanica no Roblox!\n\n#99noites #99noitesnafloresta #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UHcmGswXans/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UHcmGswXans/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UHcmGswXans/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UHcmGswXans/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UHcmGswXans/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mary Play",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "99 COM OS INSCRITOS | MARY GAMES JOGANDO ROBLOX",
                    "description": "Hoje a Mary Games vai estar AO VIVO com 99 Noites na Floresta no Roblox! \ud83c\udf32\u2728 Venha conferir as novidades e atualiza\u00e7\u00f5es do acampamento, cheias de aventuras, desafios e muitas surpresas pelo caminho. Ser\u00e1 que conseguiremos sobreviver \u00e0s 99 noites nessa jornada incr\u00edvel? \ud83d\udd25 N\u00e3o perca essa live: deixe o seu like, inscreva-se no canal e conte nos coment\u00e1rios o que achou dessa experi\u00eancia \u00fanica no Roblox!\n\n#99noites #99noitesnafloresta #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "425130",
                "likeCount": "8150",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ckNzI7grKb57aHMfMkqpyIPx1X0",
            "id": "tcIcQU3d90s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T14:24:22Z",
                "channelId": "UC9TzKX1x_05pzrR4_ptS1gA",
                "title": "VOU PELA MADRUGADA - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Jvila, Meno K, Willian (DJ Japa Nk e DJ Guh Mix)",
                "description": "VOU PELA MADRUGADA - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Jvila, Meno K, Willian (DJ Japa Nk e DJ Guh Mix)\nVOU PELA MADRUGADA - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Jvila, Meno K, Willian (DJ Japa Nk e DJ Guh Mix)\nVOU PELA MADRUGADA - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Jvila, Meno K, Willian (DJ Japa Nk e DJ Guh Mix)\n\nArtista: MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Jvila, Meno K, Willian\nM\u00fasica: VOU PELA MADRUGADA \nProdutor Musical: DJ Japa Nk e DJ Guh Mix\n\nCopyright \u00a9 CRIA HIT. Todos os direitos reservados.\n\n#LOVEFUNK #AQUIEFUNK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcIcQU3d90s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcIcQU3d90s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcIcQU3d90s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcIcQU3d90s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcIcQU3d90s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AQUI \u00c9 FUNK",
                "tags": [
                    "aqui e funk",
                    "gr6 explode",
                    "love funk",
                    "funk",
                    "funk 2025",
                    "funk novo",
                    "VOU PELA MADRUGADA - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original",
                    "Jvila",
                    "Meno K",
                    "Willian (DJ Japa Nk e DJ Guh Mix)",
                    "vou pela madrugada",
                    "pela madrugada eu vou encontrar um novo amor",
                    "mc neg\u00e3o original",
                    "neg\u00e3o original 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "VOU PELA MADRUGADA - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Jvila, Meno K, Willian (DJ Japa Nk e DJ Guh Mix)",
                    "description": "VOU PELA MADRUGADA - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Jvila, Meno K, Willian (DJ Japa Nk e DJ Guh Mix)\nVOU PELA MADRUGADA - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Jvila, Meno K, Willian (DJ Japa Nk e DJ Guh Mix)\nVOU PELA MADRUGADA - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Jvila, Meno K, Willian (DJ Japa Nk e DJ Guh Mix)\n\nArtista: MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Jvila, Meno K, Willian\nM\u00fasica: VOU PELA MADRUGADA \nProdutor Musical: DJ Japa Nk e DJ Guh Mix\n\nCopyright \u00a9 CRIA HIT. Todos os direitos reservados.\n\n#LOVEFUNK #AQUIEFUNK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13863",
                "likeCount": "119",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UxET5YCRWVF2diH5LLrhk-GbFO4",
            "id": "4ISdGpcLRNg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T23:33:27Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "FABRIQUEI BRAINROTS POR 24H NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ISdGpcLRNg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ISdGpcLRNg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ISdGpcLRNg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ISdGpcLRNg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ISdGpcLRNg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "FABRIQUEI BRAINROTS POR 24H NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "207805",
                "likeCount": "4421",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "614"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wfKu1cQjTxfEGcSyPpIjpr1X1yg",
            "id": "A548eUlt8Fg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T00:00:11Z",
                "channelId": "UCTfwO4EKaOtcgGi55oUZZVg",
                "title": "JESUS O BOM AMIGO",
                "description": "Provided to YouTube by Onimusic Tecnologia e Inteligencia Digital Ltda\n\nJESUS O BOM AMIGO \u00b7 Isaias Saad\n\nJESUS O BOM AMIGO\n\n\u2117 2025 Onimusic\n\nReleased on: 2025-10-07\n\nProducer: Everson Menezes\nMusic Publisher: Dom\u00ednio P\u00fablico\nComposer, Lyricist: Justus Henry Nelson\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A548eUlt8Fg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A548eUlt8Fg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A548eUlt8Fg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A548eUlt8Fg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A548eUlt8Fg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Isa\u00edas Saad - Topic",
                "tags": [
                    "Isaias Saad",
                    "JESUS O BOM AMIGO"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "JESUS O BOM AMIGO",
                    "description": "Provided to YouTube by Onimusic Tecnologia e Inteligencia Digital Ltda\n\nJESUS O BOM AMIGO \u00b7 Isaias Saad\n\nJESUS O BOM AMIGO\n\n\u2117 2025 Onimusic\n\nReleased on: 2025-10-07\n\nProducer: Everson Menezes\nMusic Publisher: Dom\u00ednio P\u00fablico\nComposer, Lyricist: Justus Henry Nelson\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19938",
                "likeCount": "554",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R1SFo8_ujPltBshSjMaNUt22rPs",
            "id": "WorwyEKmV5E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T15:12:35Z",
                "channelId": "UCIwspRtKNszHhIhl36gREjQ",
                "title": "O PIOR N\u00c3O S\u00c3O OS DINOSSAUROS! - DEATHGROUND COM OS AMIGOS",
                "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WorwyEKmV5E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WorwyEKmV5E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WorwyEKmV5E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WorwyEKmV5E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WorwyEKmV5E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "alanzoka",
                "tags": [
                    "alan",
                    "electronic",
                    "desire",
                    "edge",
                    "alanzoka",
                    "video do alanzoka",
                    "alanzoka da twitch",
                    "videos com alanzoka",
                    "alanzoka video",
                    "alanzoka memes",
                    "gameplay alanzoka",
                    "lives do alanzoka",
                    "lives",
                    "alanzoka jogando",
                    "deathground"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "O PIOR N\u00c3O S\u00c3O OS DINOSSAUROS! - DEATHGROUND COM OS AMIGOS",
                    "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "387781",
                "likeCount": "32352",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "872"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZsxMMwCgilf-u5EMxkDumtWjbM4",
            "id": "BC3itBowhNI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T10:30:07Z",
                "channelId": "UCP1HSR0CMY5YZ7_coeDYbCg",
                "title": "Goo Goo Dolls - Iris (Lyrics)",
                "description": "The Goo Goo Dolls - Iris (Lyrics)\n\n\"And I don't want the world to see me\n'Cause I don't think that they'd understand\nWhen everything's made to be broken\nI just want you to know who I am\"\n\nstream & download: https://googoodolls.ln...\n\nLet's Support & Follow Goo Goo Dolls: \nFacebook:  https://www.facebook.com/googoodolls\nInstagram: https://www.instagram.com/googoodollsofficial\nTwitter: https://x.com/googoodolls\n\n#GooGooDolls #Iris #rock #Lyrics #TikTok \n\nLyrics:\nGoo Goo Dolls\n\"Iris\"\n\nAnd I'd give up forever to touch you\n'Cause I know that you feel me somehow\nYou're the closest to heaven that I'll ever be\nAnd I don't wanna go home right now\n\nAnd all I can taste is this moment\nAnd all I can breathe is your life\nWhen sooner or later it's over\nI just don't wanna miss you tonight\n\nAnd I don't want the world to see me\n'Cause I don't think that they'd understand\nWhen everything's made to be broken\nI just want you to know who I am\n\nAnd you can't fight the tears that ain't coming\nOr the moment of truth in your lies\nWhen everything feels like the movies\nYeah, you bleed just to know you're alive\n\nAnd I don't want the world to see me\n'Cause I don't think that they'd understand\nWhen everything's made to be broken\nI just want you to know who I am\n\nAnd I don't want the world to see me\n'Cause I don't think that they'd understand\nWhen everything's made to be broken\nI just want you to know who I am\n\nAnd I don't want the world to see me\n'Cause I don't think that they'd understand\nWhen everything's made to be broken\nI just want you to know who I am\n\nI just want you to know who I am\nI just want you to know who I am\nI just want you to know who I am\n\n\ud83d\udcf7 Image/Wallpaper Source: Unsplash.com\n\n\ud83d\ude4f\ud83d\udc9fShow some love to TikTokHymn by hitting the SUBSCRIBE button and click the bell \ud83d\udd14 to be notified of new upload\n\n\ud83d\udcd1Tags:\nIris goo goo dolls, iris, goo goo dolls iris, When everything's made to be broken I just want you to know who I am,\nIris goo goo dolls lyrics, iris lyrics, goo goo dolls iris lyrics,\nIris goo goo dolls tiktok, iris tiktok, goo goo dolls iris tiktok, When everything's made to be broken I just want you to know who I am tiktok,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BC3itBowhNI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BC3itBowhNI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BC3itBowhNI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BC3itBowhNI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BC3itBowhNI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TikTokHymn",
                "tags": [
                    "Iris goo goo dolls",
                    "iris",
                    "goo goo dolls iris",
                    "When everything's made to be broken I just want you to know who I am",
                    "Iris goo goo dolls lyrics",
                    "iris lyrics",
                    "goo goo dolls iris lyrics",
                    "Iris goo goo dolls tiktok",
                    "iris tiktok",
                    "goo goo dolls iris tiktok",
                    "When everything's made to be broken I just want you to know who I am tiktok"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Goo Goo Dolls - Iris (Lyrics)",
                    "description": "The Goo Goo Dolls - Iris (Lyrics)\n\n\"And I don't want the world to see me\n'Cause I don't think that they'd understand\nWhen everything's made to be broken\nI just want you to know who I am\"\n\nstream & download: https://googoodolls.ln...\n\nLet's Support & Follow Goo Goo Dolls: \nFacebook:  https://www.facebook.com/googoodolls\nInstagram: https://www.instagram.com/googoodollsofficial\nTwitter: https://x.com/googoodolls\n\n#GooGooDolls #Iris #rock #Lyrics #TikTok \n\nLyrics:\nGoo Goo Dolls\n\"Iris\"\n\nAnd I'd give up forever to touch you\n'Cause I know that you feel me somehow\nYou're the closest to heaven that I'll ever be\nAnd I don't wanna go home right now\n\nAnd all I can taste is this moment\nAnd all I can breathe is your life\nWhen sooner or later it's over\nI just don't wanna miss you tonight\n\nAnd I don't want the world to see me\n'Cause I don't think that they'd understand\nWhen everything's made to be broken\nI just want you to know who I am\n\nAnd you can't fight the tears that ain't coming\nOr the moment of truth in your lies\nWhen everything feels like the movies\nYeah, you bleed just to know you're alive\n\nAnd I don't want the world to see me\n'Cause I don't think that they'd understand\nWhen everything's made to be broken\nI just want you to know who I am\n\nAnd I don't want the world to see me\n'Cause I don't think that they'd understand\nWhen everything's made to be broken\nI just want you to know who I am\n\nAnd I don't want the world to see me\n'Cause I don't think that they'd understand\nWhen everything's made to be broken\nI just want you to know who I am\n\nI just want you to know who I am\nI just want you to know who I am\nI just want you to know who I am\n\n\ud83d\udcf7 Image/Wallpaper Source: Unsplash.com\n\n\ud83d\ude4f\ud83d\udc9fShow some love to TikTokHymn by hitting the SUBSCRIBE button and click the bell \ud83d\udd14 to be notified of new upload\n\n\ud83d\udcd1Tags:\nIris goo goo dolls, iris, goo goo dolls iris, When everything's made to be broken I just want you to know who I am,\nIris goo goo dolls lyrics, iris lyrics, goo goo dolls iris lyrics,\nIris goo goo dolls tiktok, iris tiktok, goo goo dolls iris tiktok, When everything's made to be broken I just want you to know who I am tiktok,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140757",
                "likeCount": "524",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MJrdU6-irNdHukfIOKe5tHPLgkQ",
            "id": "HZ7x9WG3pE8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T00:51:00Z",
                "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
                "title": "A CIDADE INTEIRA EST\u00c1 ATR\u00c1S de MIM \ud83d\ude31 GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                "description": "Conhe\u00e7a a Arena Breakout: Infinite: https://p.itddo2.com/PAULINHOOLOKOsteam\n\nVOTE NO PAAAULO: https://peb.gg/votacoes/indicacao_pub...\n\nLIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55\n\n#ArenaBreakoutPC\n\n#ArenaBreakoutInfinite\n\n #ABISTEAM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HZ7x9WG3pE8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HZ7x9WG3pE8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HZ7x9WG3pE8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HZ7x9WG3pE8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HZ7x9WG3pE8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
                "tags": [
                    "modder",
                    "modder dois",
                    "modder 2",
                    "anti rp",
                    "anti roleplay",
                    "paulinho o loco",
                    "paulinho o loko",
                    "gta anti rp",
                    "gta roleplay",
                    "gta anti roleplay",
                    "mother dois",
                    "paulinho louco",
                    "paulinho loco",
                    "voz fina no jogo",
                    "jogo que imita a vida real",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A CIDADE INTEIRA EST\u00c1 ATR\u00c1S de MIM \ud83d\ude31 GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                    "description": "Conhe\u00e7a a Arena Breakout: Infinite: https://p.itddo2.com/PAULINHOOLOKOsteam\n\nVOTE NO PAAAULO: https://peb.gg/votacoes/indicacao_pub...\n\nLIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55\n\n#ArenaBreakoutPC\n\n#ArenaBreakoutInfinite\n\n #ABISTEAM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1132660",
                "likeCount": "138421",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1793"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uuoy_A55xDi6chKNkt6qrltcu4s",
            "id": "XOMY_can8is",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T18:00:08Z",
                "channelId": "UCWTL-TU_Dkq6Rpsmwxe2RSQ",
                "title": "BANCO DO CARONA - Netto Brito | Pra Encher e Derramar de Ver\u00e3o - OFICIAL",
                "description": "Ou\u00e7a #nettobrito  em todas as plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/praencherederramardeverao\n\n-----\nBANCO DO CARONA\nRaffa l\u00edbi / Rafinha Mattos / Italo Dias / Matheus Damasceno\n\nOlha o clim\u00e3o que c\u00ea deixou na festa\nEntrosando com a minha galera\nDe m\u00e1 inten\u00e7\u00e3o\nE todo mundo esperando a minha rea\u00e7\u00e3o\n\nFalou que ia me evitar, mas fica me beirando\nQue n\u00e3o ia me procurar, mas t\u00e1 me achando\nE pela sua palavra de centavos\nHoje c\u00ea vai embora no meu carro\n\nQuer me esquecer ent\u00e3o, toma toma\nDuas, tr\u00eas no banco do carona, toma...\nPor isso que c\u00ea n\u00e3o desapaixona\nT\u00e1 tendo \u00faltima vez\nToda vez que a gente se encontra\n\n-----\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\n-----\nInstagram | https://www.instagram.com/nettobritoof\nTikTok | https://www.tiktok.com/@nettobritoof\nFacebook | https://www.facebook.com/nettobritoof\nSua M\u00fasica | https://www.suamusica.com.br/NettoBritoOf/\n\n----\nINSCREVA-SE AQUI \u25b6 https://www.youtube.com/@NettoBritoOf?sub_confirmation=1  \nCONTATO PARA SHOWS \u25b6 https://api.whatsapp.com/send?phone=5575982550550&text=Oi,%20quero%20contratar%20Netto%20Brito",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XOMY_can8is/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XOMY_can8is/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XOMY_can8is/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XOMY_can8is/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XOMY_can8is/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netto Brito",
                "tags": [
                    "Netto brito",
                    "pra encher e derramar",
                    "neto brito",
                    "neto brito 2025",
                    "netto brito 2025",
                    "chuva de arroz",
                    "quem ama nao machuca pablo",
                    "quem ama n\u00e3o machuca",
                    "netto brito",
                    "neto brito atualizado",
                    "netto brito m\u00fasica nova",
                    "m\u00fasica nova de neto brito",
                    "neto brito m\u00fasica nova",
                    "neto brito novo",
                    "banco do carona",
                    "quer me esquecer entao toma",
                    "banco do carona netto brito",
                    "banco do carona neto brito",
                    "quer me esquecer entao toma netto brito",
                    "toma toma",
                    "toma toma netto brito",
                    "toma toma neto brito"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "BANCO DO CARONA - Netto Brito | Pra Encher e Derramar de Ver\u00e3o - OFICIAL",
                    "description": "Ou\u00e7a #nettobrito  em todas as plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/praencherederramardeverao\n\n-----\nBANCO DO CARONA\nRaffa l\u00edbi / Rafinha Mattos / Italo Dias / Matheus Damasceno\n\nOlha o clim\u00e3o que c\u00ea deixou na festa\nEntrosando com a minha galera\nDe m\u00e1 inten\u00e7\u00e3o\nE todo mundo esperando a minha rea\u00e7\u00e3o\n\nFalou que ia me evitar, mas fica me beirando\nQue n\u00e3o ia me procurar, mas t\u00e1 me achando\nE pela sua palavra de centavos\nHoje c\u00ea vai embora no meu carro\n\nQuer me esquecer ent\u00e3o, toma toma\nDuas, tr\u00eas no banco do carona, toma...\nPor isso que c\u00ea n\u00e3o desapaixona\nT\u00e1 tendo \u00faltima vez\nToda vez que a gente se encontra\n\n-----\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\n-----\nInstagram | https://www.instagram.com/nettobritoof\nTikTok | https://www.tiktok.com/@nettobritoof\nFacebook | https://www.facebook.com/nettobritoof\nSua M\u00fasica | https://www.suamusica.com.br/NettoBritoOf/\n\n----\nINSCREVA-SE AQUI \u25b6 https://www.youtube.com/@NettoBritoOf?sub_confirmation=1  \nCONTATO PARA SHOWS \u25b6 https://api.whatsapp.com/send?phone=5575982550550&text=Oi,%20quero%20contratar%20Netto%20Brito"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119359",
                "likeCount": "4440",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "505"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F9s3P-QYyf-ROqE0e2ZxIHPNG9Y",
            "id": "hT0pgyGTGCw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T18:00:16Z",
                "channelId": "UCqQJdpAH_mOg8MXNFJXd2xg",
                "title": "TIVE A MAIOR SORTE NO ULTIMO SEGUNDO DE EVENTO DO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\u25ba Eu participei do evento no Roube um Brainrot e quando eu menos esperava, consegui um brainrot super raro na nova Los Lucky Blocks!\n\ud83c\udfeaLoja: https://www.roblox.com/groups/11111785/TRIPULA-O-DO-HIDRO#!/store\n\ud83c\udf9e Canais: \nhttps://www.youtube.com/@hidro\nhttps://www.youtube.com/@Hidrozin\n\ud83d\udcf7Instagram: @jphidro | https://www.instagram.com/jphidro/\n\ud83d\udc24Twitter: @Hidrojp | https://twitter.com/hidrojp\n\ud83c\udf0aDiscord: https://discord.gg/QZmGeZ2tPZ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hT0pgyGTGCw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hT0pgyGTGCw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hT0pgyGTGCw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hT0pgyGTGCw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hT0pgyGTGCw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OtoHidro",
                "tags": [
                    "hidro",
                    "roblox",
                    "jogando",
                    "gameplay",
                    "tutorial",
                    "hidro roblox",
                    "roblox games",
                    "divertido",
                    "legal",
                    "tubar\u00e3o",
                    "Steal a brainrot",
                    "Roube um brainrot",
                    "Brainrot novo",
                    "Secreto",
                    "Secreto novo",
                    "Exclusivo",
                    "Evento",
                    "Craft brainrot secreto",
                    "Brainrot exclusivo",
                    "Brainrot de admin",
                    "Brainrot craft",
                    "mais forte",
                    "craft",
                    "todas as muta\u00e7\u00f5es",
                    "no my exame",
                    "novo evento",
                    "perrito burrito",
                    "limitado",
                    "brainrot pimenta",
                    "novo limitado",
                    "money money puggy",
                    "rainbow",
                    "secreto rainbow",
                    "1B",
                    "ter\u00e7a dos tacos",
                    "novo secreto"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "TIVE A MAIOR SORTE NO ULTIMO SEGUNDO DE EVENTO DO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\u25ba Eu participei do evento no Roube um Brainrot e quando eu menos esperava, consegui um brainrot super raro na nova Los Lucky Blocks!\n\ud83c\udfeaLoja: https://www.roblox.com/groups/11111785/TRIPULA-O-DO-HIDRO#!/store\n\ud83c\udf9e Canais: \nhttps://www.youtube.com/@hidro\nhttps://www.youtube.com/@Hidrozin\n\ud83d\udcf7Instagram: @jphidro | https://www.instagram.com/jphidro/\n\ud83d\udc24Twitter: @Hidrojp | https://twitter.com/hidrojp\n\ud83c\udf0aDiscord: https://discord.gg/QZmGeZ2tPZ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115051",
                "likeCount": "1441",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "105"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U13jyABreBiwJZdL7zXOFMSnspo",
            "id": "ZOnI20aqKUQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T20:00:26Z",
                "channelId": "UCx7QY8HD9XuZrI2KnLE2Brw",
                "title": "Oruam - Freestyle Depois da Cadeia (prod. Maurin)",
                "description": "Inscreva-se no canal SOUND FUNK e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es, fique por dentro de todos os lan\u00e7amentos!\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nArtista: \nM\u00fasica:  -\nProdu\u00e7\u00e3o: \nProdutora: Love Funk\n\n\u00a92025 $oundDrake\u00ae Ltda. em parceria com a Love Funk Produtora!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZOnI20aqKUQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZOnI20aqKUQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZOnI20aqKUQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZOnI20aqKUQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZOnI20aqKUQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sound Drake",
                "tags": [
                    "funk 2026",
                    "set funk 2026",
                    "mega funk batidao 2026",
                    "funk 2024",
                    "funk 2023",
                    "funk 2025",
                    "funk 2020",
                    "mc funk 2024",
                    "2024 funk",
                    "set funk 2024",
                    "mix funk 2024",
                    "set funk 2025",
                    "set funk 2023",
                    "set funk 2022",
                    "set de funk 2025",
                    "set de funk 2024",
                    "funks 2024",
                    "funk",
                    "set funk 2024 mc ig",
                    "set funk 2024 - mc ig",
                    "playlist funk 2024",
                    "melhores funk 2024",
                    "playlist funk 2025",
                    "funk 2024 - mc ryan sp",
                    "funky",
                    "funk sp",
                    "funk dj",
                    "funk 2025 lancamento",
                    "set funk 2024 - mc ryan sp",
                    "set funk",
                    "mix funk"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Oruam - Freestyle Depois da Cadeia (prod. Maurin)",
                    "description": "Inscreva-se no canal SOUND FUNK e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es, fique por dentro de todos os lan\u00e7amentos!\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nArtista: \nM\u00fasica:  -\nProdu\u00e7\u00e3o: \nProdutora: Love Funk\n\n\u00a92025 $oundDrake\u00ae Ltda. em parceria com a Love Funk Produtora!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8444",
                "likeCount": "111",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wbf_g_u-HpDHEqJ9ciPnQqU5OAo",
            "id": "O9oh6igt6DE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T18:51:43Z",
                "channelId": "UC8cP4kV1GIbxRH-mlilSniQ",
                "title": "Visitei as Bases do TOP 5 do Roube um Brainrot",
                "description": "Email Comercial: comercialproblemsraiz@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O9oh6igt6DE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O9oh6igt6DE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O9oh6igt6DE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O9oh6igt6DE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O9oh6igt6DE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Problems Raiz ",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Visitei as Bases do TOP 5 do Roube um Brainrot",
                    "description": "Email Comercial: comercialproblemsraiz@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "219943",
                "likeCount": "3709",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "179"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g7CiG_ZjF-Gzx6cro984Mnzqs0U",
            "id": "XcothYnS_Oc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T12:28:47Z",
                "channelId": "UCAPBNGOVbnQ7194H-PkZ5mA",
                "title": "MONTAGEM COMA",
                "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nMONTAGEM COMA \u00b7 THX ND\n\nGLORY\n\n\u2117 10483952 Records DK\n\nReleased on: 2025-10-06\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcothYnS_Oc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcothYnS_Oc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcothYnS_Oc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcothYnS_Oc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcothYnS_Oc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THX ND - Topic",
                "tags": [
                    "THX ND",
                    "GLORY",
                    "MONTAGEM COMA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "MONTAGEM COMA",
                    "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nMONTAGEM COMA \u00b7 THX ND\n\nGLORY\n\n\u2117 10483952 Records DK\n\nReleased on: 2025-10-06\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "521869",
                "likeCount": "5110",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G_BCqJfGH5Dk-j2JTf_SvJPKYYg",
            "id": "mkUHCurSCS0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T23:00:55Z",
                "channelId": "UCdK8veAN0I3-9gs2Xqa7v9A",
                "title": "UMA NOVA CRIATURA APARECEU EM 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mkUHCurSCS0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mkUHCurSCS0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mkUHCurSCS0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mkUHCurSCS0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mkUHCurSCS0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarletona",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "UMA NOVA CRIATURA APARECEU EM 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92911",
                "likeCount": "3993",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "656"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rqfb9jp6-7claOKZkBGNmMH22ec",
            "id": "eiwR8LA2plA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T20:51:26Z",
                "channelId": "UCSyvZjtSxDcKVu1RFRmlD0w",
                "title": "Na Linha do Tempo",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nNa Linha do Tempo \u00b7 Victor & Leo\n\nViva Por Mim\n\n\u2117 2014 Som Livre\n\nReleased on: 2013-10-07\n\nAssociated Performer: Victor & Leo\nLead Vocalist: V\u00e1rios Artistas\nComposer: Marcelo Martins\nComposer: Sergio Porto\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eiwR8LA2plA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eiwR8LA2plA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eiwR8LA2plA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eiwR8LA2plA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eiwR8LA2plA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Victor & Leo - Topic",
                "tags": [
                    "Victor & Leo",
                    "Viva Por Mim",
                    "Na Linha do Tempo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Na Linha do Tempo",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nNa Linha do Tempo \u00b7 Victor & Leo\n\nViva Por Mim\n\n\u2117 2014 Som Livre\n\nReleased on: 2013-10-07\n\nAssociated Performer: Victor & Leo\nLead Vocalist: V\u00e1rios Artistas\nComposer: Marcelo Martins\nComposer: Sergio Porto\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21284",
                "likeCount": "240",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t03Raxu8tSiW4XEvDIYQTPjdfYU",
            "id": "K37wzg6-Fhc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T13:00:41Z",
                "channelId": "UCH2958aySlHIuMzpUE8Xe9A",
                "title": "PASSEI 99 NOITES NA FLORESTA E CONSEGUI TODOS OS ANIMAIS!!!",
                "description": "Inscreva-se no meu novo canal! \nhttps://www.youtube.com/@UC2_cEtq0IdipC0JVOSU10Tg \n\n\ud83c\udfae ROBLOX 99 NIGHTS IN THE FOREST\n#TexHS #Roblox\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl\n\n\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K37wzg6-Fhc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K37wzg6-Fhc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K37wzg6-Fhc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K37wzg6-Fhc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K37wzg6-Fhc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tex HS",
                "tags": [
                    "Tex",
                    "Tex HS",
                    "Canal Tex",
                    "Jogo",
                    "Game",
                    "Gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "PASSEI 99 NOITES NA FLORESTA E CONSEGUI TODOS OS ANIMAIS!!!",
                    "description": "Inscreva-se no meu novo canal! \nhttps://www.youtube.com/@UC2_cEtq0IdipC0JVOSU10Tg \n\n\ud83c\udfae ROBLOX 99 NIGHTS IN THE FOREST\n#TexHS #Roblox\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl\n\n\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "235196",
                "likeCount": "5401",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "321"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d2dyQsV1URHPNEGwefh9c7SqY1s",
            "id": "Cch8xc12Fn4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-01T10:00:21Z",
                "channelId": "UCFUo6fAiav8B09VoqMuhzgQ",
                "title": "Medo Bobo (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nMedo Bobo (Ao Vivo) \u00b7 Maiara & Maraisa\n\nCorrida Sertaneja - As Melhores\n\n\u2117 2023 Som Livre\n\nReleased on: 2025-10-02\n\nLead Vocalist, Associated Performer: Maiara & Maraisa\nComposer: Vinicius Poeta\nComposer: Mara\u00edsa\nComposer: Ben\u00edcio Neto\nComposer: Juliano Tchula\nComposer: Junior Pepato\nProducer: Not Applicable\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cch8xc12Fn4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cch8xc12Fn4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cch8xc12Fn4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cch8xc12Fn4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cch8xc12Fn4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maiara & Maraisa - Topic",
                "tags": [
                    "Maiara & Maraisa",
                    "Corrida Sertaneja - As Melhores",
                    "Medo Bobo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Medo Bobo (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nMedo Bobo (Ao Vivo) \u00b7 Maiara & Maraisa\n\nCorrida Sertaneja - As Melhores\n\n\u2117 2023 Som Livre\n\nReleased on: 2025-10-02\n\nLead Vocalist, Associated Performer: Maiara & Maraisa\nComposer: Vinicius Poeta\nComposer: Mara\u00edsa\nComposer: Ben\u00edcio Neto\nComposer: Juliano Tchula\nComposer: Junior Pepato\nProducer: Not Applicable\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16032",
                "likeCount": "93",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Klm8kkZF3GykRA2F5F9S9yGezTQ",
            "id": "6Ph3WQp3JEw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T12:00:12Z",
                "channelId": "UCbWYmIdZ2hpVMpPhRI9pI5Q",
                "title": "FIZ um ESCONDERIJO SECRETO embaixo da CAMA do MEU AMIGO",
                "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Ph3WQp3JEw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Ph3WQp3JEw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Ph3WQp3JEw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Ph3WQp3JEw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Ph3WQp3JEw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cadres",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "FIZ um ESCONDERIJO SECRETO embaixo da CAMA do MEU AMIGO",
                    "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "481516",
                "likeCount": "4885",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NWT8PzuVRCwVACmbK4uxwrU9lOA",
            "id": "cN1LD_NQ5_Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T10:02:42Z",
                "channelId": "UCGLlgrTtq8vTZKCYN4Hs53Q",
                "title": "No Tempo de Deus (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Aline Brasil\n\nNo Tempo de Deus (Ao Vivo) \u00b7 Aline Brasil \u00b7 Eliana Ribeiro\n\nNo Tempo de Deus (Ao Vivo)\n\n\u2117 Aline Brasil\n\nReleased on: 2025-10-03\n\nProducer: Adelso Freire\nComposer: Aline Brasil\nLyricist: Aline Brasil\nArranger: Adelso Freire\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cN1LD_NQ5_Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cN1LD_NQ5_Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cN1LD_NQ5_Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cN1LD_NQ5_Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cN1LD_NQ5_Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aline Brasil - Topic",
                "tags": [
                    "Aline Brasil",
                    "Eliana Ribeiro",
                    "No Tempo de Deus (Ao Vivo)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "No Tempo de Deus (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Aline Brasil\n\nNo Tempo de Deus (Ao Vivo) \u00b7 Aline Brasil \u00b7 Eliana Ribeiro\n\nNo Tempo de Deus (Ao Vivo)\n\n\u2117 Aline Brasil\n\nReleased on: 2025-10-03\n\nProducer: Adelso Freire\nComposer: Aline Brasil\nLyricist: Aline Brasil\nArranger: Adelso Freire\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5265",
                "likeCount": "146",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Yn6leiPr9d5TVGFE7xiDVZUv_Ik",
            "id": "yCQ_Z5ETMvg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T20:59:18Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "ATIVEI O MAPA DE HALLOWEEN NO ROUBE UM BRAINROT \ud83c\udf83\ud83d\udd25 (ATUALIZA\u00c7\u00c3O BRAINROT SECRETO)",
                "description": "DISCORD DE TROCAS, SORTEIOS & CONVERSAR COMIGO! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nATIVEI O MAPA DE HALLOWEEN NO ROUBE UM BRAINROT \ud83c\udf83\ud83d\udd25 (ATUALIZA\u00c7\u00c3O BRAINROT SECRETO)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yCQ_Z5ETMvg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yCQ_Z5ETMvg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yCQ_Z5ETMvg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yCQ_Z5ETMvg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yCQ_Z5ETMvg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "ATIVEI O MAPA DE HALLOWEEN NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "mapa de halloween brainrot",
                    "LA SPOOKY COMBINASION ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE HALLOWEEN NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "NOVOS BRAINROT SECRETO",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o de halloween brainrot",
                    "brainrot de halloween roblox",
                    "dia das bruxas brainrot",
                    "roblox halloween",
                    "brainrot",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o roube um brainrot",
                    "bruxa brainrot roblox",
                    "brainrot bruxa roblox",
                    "admin brainrot roblox",
                    "top 1 global brainrot",
                    "brasil roblox brainrot",
                    "robux",
                    "robux roblox"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "ATIVEI O MAPA DE HALLOWEEN NO ROUBE UM BRAINROT \ud83c\udf83\ud83d\udd25 (ATUALIZA\u00c7\u00c3O BRAINROT SECRETO)",
                    "description": "DISCORD DE TROCAS, SORTEIOS & CONVERSAR COMIGO! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nATIVEI O MAPA DE HALLOWEEN NO ROUBE UM BRAINROT \ud83c\udf83\ud83d\udd25 (ATUALIZA\u00c7\u00c3O BRAINROT SECRETO)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "241093",
                "likeCount": "3974",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1277"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f1Fm3ybsmmr6hCKwiQHjHW0CET8",
            "id": "DBa4Vuko4V0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T13:51:29Z",
                "channelId": "UCn0NUsrqao9WNBO6A-hIEOg",
                "title": "TOP SERTANEJO 2025 - As Melhores do Sertanejo Universit\u00e1rio (Mais Tocadas) - Top 30 Sertanejo 2025",
                "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nTOP SERTANEJO 2025 - As Melhores do Sertanejo Universit\u00e1rio (Mais Tocadas) - Top 30 Sertanejo 2025 \nLink: https://youtu.be/DBa4Vuko4V0\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBa4Vuko4V0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBa4Vuko4V0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBa4Vuko4V0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBa4Vuko4V0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBa4Vuko4V0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sertanejo 2020",
                "tags": [
                    "sertanejo 2023",
                    "musicas",
                    "sertanejo",
                    "sertanejo 2022",
                    "m\u00fasica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "TOP SERTANEJO 2025 - As Melhores do Sertanejo Universit\u00e1rio (Mais Tocadas) - Top 30 Sertanejo 2025",
                    "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nTOP SERTANEJO 2025 - As Melhores do Sertanejo Universit\u00e1rio (Mais Tocadas) - Top 30 Sertanejo 2025 \nLink: https://youtu.be/DBa4Vuko4V0\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52383",
                "likeCount": "230",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E1zNaKrsbdEcCNufhYEWuhK6LDo",
            "id": "Xs-wPicA_cw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T14:00:52Z",
                "channelId": "UC3cFOnbfiLe2xLoTPauY4wA",
                "title": "Usei COMANDOS de ADMIN para me VINGAR no MINECRAFT!",
                "description": "\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\n\ud83d\udcde Contato Profissional: contato.marcelodrv@gmail.com\n\n#Minecraft #Marcelodrv #Dudaberud\n__\nSe inscreva para mais v\u00eddeos como esse! :D\nE o mais importante! DEIXE O LIKE!!! :D\nValeeu!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xs-wPicA_cw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xs-wPicA_cw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xs-wPicA_cw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xs-wPicA_cw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xs-wPicA_cw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcelodrv",
                "tags": [
                    "marcelo",
                    "marcelodrv",
                    "duda",
                    "dudaberud",
                    "eduarda",
                    "minecraft",
                    "video editado",
                    "gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Usei COMANDOS de ADMIN para me VINGAR no MINECRAFT!",
                    "description": "\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\n\ud83d\udcde Contato Profissional: contato.marcelodrv@gmail.com\n\n#Minecraft #Marcelodrv #Dudaberud\n__\nSe inscreva para mais v\u00eddeos como esse! :D\nE o mais importante! DEIXE O LIKE!!! :D\nValeeu!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134400",
                "likeCount": "11729",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "133"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "goWSBWI10Qm6RR1vXdT0kP3lE0g",
            "id": "6JIv1l96zN0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T16:00:09Z",
                "channelId": "UCfIXdjDQH9Fau7y99_Orpjw",
                "title": "Gorillaz - The Manifesto ft. Trueno & Proof (Official Visualiser)",
                "description": "The Mountain, new album out 20th March.\n\nThe Manifesto features Argentinian rapper Trueno and the late Detroit-born D12 rapper Proof, alongside sarod players Amaan Ali Bangash and Ayaan Ali Bangash, brass from the Jea Band Jaipur, Ajay Prasanna on bansuri, and The Mountain Choir.\n\nListen to The Manifesto ft. Trueno and Proof: https://gorillaz.ffm.to/themanifesto\nPre-order the album: https://gorillaz.ffm.to/themountain\n\nSubscribe to Gorillaz https://gorillaz.os.fan/signup\n\nShop Gorillaz: https://store.gorillaz.com/\n\nLyrics: \n\nYo no s\u00e9 qu\u00e9 va a pasar ma\u00f1ana \nCuando atienda la luz que me llama \nMami mi futuro me reclama \nCamino hacia la luz \nI have nothing to lose \nCruce la puerta y hoy me siento libre \nDej\u00e9 el pasado y me fij\u00e9 en lo simple \nSolo dame 21 gramos para sentirme firme \nY yo te dejo mi legado, antes de irme \nCada paso una ense\u00f1anza, sigo con confianza, tan r\u00e1pido que el tiempo no me alcanza, no busco alabanzas menos falsas esperanzas, descansa, como cuando estabas en la panza  \nY despierta, toma las cartas en el asunto \nPara poder mirar la vida en diferentes puntos \nPregunto, que habr\u00e1 en ese mundo que viene despu\u00e9s del mundo? Lo bueno es que vamos todos juntos \nYo voy con mis valores, tambi\u00e9n florezco regando las flores, me llevo los aromas y los colores \nhago que el cielo se enamore y si las nubes lloran que no lloren, tengo a los \u00e1rboles de profesores\nMe encanta sentir el viento, subir la monta\u00f1a sin aliento, al final lo que importa es el intento, solo me acompa\u00f1an mis haza\u00f1as, mi virtud y mi sentimiento, para escribir la parte dos del cuento\n \nYo no s\u00e9 qu\u00e9 va a pasar ma\u00f1ana \nCuando atienda la luz que me llama \nMami mi futuro me reclama\nCamino hacia la luz \nI have nothing to lose \n\nThe mountain it is high \nThe mountain is sad so the mountain cry\nTin god\nThe braided day\nBut the mountain stays on still\nDon't lose yourself\nIf you don't stop now then you'll never going to be done \nLiving under your gilded sun\nThe mountain\n\n\nEs el TR1 \nCon Gorillaz\nDesde Inglaterra hasta Argentina\n\nThe mountain it is high \nThe mountain is sad so the mountain cry\nTin god\nThe braided day\nBut the mountain stays on still\nDon\u2019t lose yourself\nIf you don't stop now then you'll never going to be done \nLiving under your gilded sun \nOn the mountain\nThe mountain it is high \nThe mountain is sad so the mountain cry\nTin god\nThe braided day\nBut the mountain stays on still\nDon\u2019t lose yourself\nIf you don't stop now then you'll never going to be done \nLiving under your gilded sun \nOn the mountain\n\nYou never seen a killer with fangs\nAnd millimetre\u2019s that bang\n& Killers need to be swangin\n\nAnd still I reach ya\nYou aren\u2019t ready for death \nUntil I showed up, hold breath\nUntil you blow the one set\nMy n***a\u2019s throw up\n\nHow many times I gotta prove\nYa\u2019ll not to test me, this uz \nCan be deadly slugs, move\nThrough your chest piece \n\nIt\u2019s all reality\nBeefin\u2019 with your blocks\nThat you\u2019re creepin\u2019 with your glock\nNow you sleepin\u2019 in a box \nNo one can convince the invincible \nTo be sensible \nIt\u2019s in the principal\nMy pistol won\u2019t miss you\u2019all\n\nWhy shouldn\u2019t I diss you dawg,\nI\u2019m leatherface, \nThis E&J make me say your DNA\u2019s genetic waste\nA medic case that\u2019ll detonate, Dirty Harry\nA pathetic taste, a shroomhead that murder fairiesA recovering heroin addict, looking down the barrel\nWith my peerman\u2019s eye\n\nI got this shotgun just swerving at it \nMy triggers have turned a pump\nInto a uzi you chumps \nDo not move me ya\u2019ll jump\n\nInside movies\nYeah scary dudes\nThat hide behind ya niggas\nConfide inside a squealer\n\nAnd died beneath a river \nMy urban strikes allot \n(Oh I\u2019m just f**king, okay let\u2019s go)\n\nLet it go\nLet it go\nLet it go\nEntro rompiendo la puerta\nAc\u00e1 no tenemos miedo le estamos pegando la vuelta\nPaso por tales portales que matan mortales contales que el mundo revienta\nTiemblan las placas tect\u00f3nicas, suena la arm\u00f3nica, rinden las cuentas\nTR1 te saca la venda para que veas que la realidad no est\u00e1 en venta\nSigo buscando el final del t\u00fanel, busco esa luz que al final nos une\nSolo los buenos son los que suben, las almas levitando como el volumen\nSolo uno m\u00e1s en el cardumen, busco la paz, todos los lunes\nSoy de los que asumen a su mentira de lo que respiran cuando no hay perfume\n\nMove 37\nGame over\n \nYou are not alone x2\nYou are not even close\nYou are open\nthen you are closed\nThen you are open\nYou are not alone x2\nYou are not even close\nYou are true\nThen you are untrue\nThen you are true again\nOnly automatic now x4\nSlow release pills\nYou take them today\nYou take them for tomorrow x2\n\n#themountain #gorillaz #newmusic #kong\n\nVisualiser creative by Jamie Hewlett & Swear Studio\nReleased on Kong\nGorillaz are managed by Eleven Mgmt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6JIv1l96zN0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6JIv1l96zN0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6JIv1l96zN0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6JIv1l96zN0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6JIv1l96zN0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gorillaz",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Gorillaz - The Manifesto ft. Trueno & Proof (Official Visualiser)",
                    "description": "The Mountain, new album out 20th March.\n\nThe Manifesto features Argentinian rapper Trueno and the late Detroit-born D12 rapper Proof, alongside sarod players Amaan Ali Bangash and Ayaan Ali Bangash, brass from the Jea Band Jaipur, Ajay Prasanna on bansuri, and The Mountain Choir.\n\nListen to The Manifesto ft. Trueno and Proof: https://gorillaz.ffm.to/themanifesto\nPre-order the album: https://gorillaz.ffm.to/themountain\n\nSubscribe to Gorillaz https://gorillaz.os.fan/signup\n\nShop Gorillaz: https://store.gorillaz.com/\n\nLyrics: \n\nYo no s\u00e9 qu\u00e9 va a pasar ma\u00f1ana \nCuando atienda la luz que me llama \nMami mi futuro me reclama \nCamino hacia la luz \nI have nothing to lose \nCruce la puerta y hoy me siento libre \nDej\u00e9 el pasado y me fij\u00e9 en lo simple \nSolo dame 21 gramos para sentirme firme \nY yo te dejo mi legado, antes de irme \nCada paso una ense\u00f1anza, sigo con confianza, tan r\u00e1pido que el tiempo no me alcanza, no busco alabanzas menos falsas esperanzas, descansa, como cuando estabas en la panza  \nY despierta, toma las cartas en el asunto \nPara poder mirar la vida en diferentes puntos \nPregunto, que habr\u00e1 en ese mundo que viene despu\u00e9s del mundo? Lo bueno es que vamos todos juntos \nYo voy con mis valores, tambi\u00e9n florezco regando las flores, me llevo los aromas y los colores \nhago que el cielo se enamore y si las nubes lloran que no lloren, tengo a los \u00e1rboles de profesores\nMe encanta sentir el viento, subir la monta\u00f1a sin aliento, al final lo que importa es el intento, solo me acompa\u00f1an mis haza\u00f1as, mi virtud y mi sentimiento, para escribir la parte dos del cuento\n \nYo no s\u00e9 qu\u00e9 va a pasar ma\u00f1ana \nCuando atienda la luz que me llama \nMami mi futuro me reclama\nCamino hacia la luz \nI have nothing to lose \n\nThe mountain it is high \nThe mountain is sad so the mountain cry\nTin god\nThe braided day\nBut the mountain stays on still\nDon't lose yourself\nIf you don't stop now then you'll never going to be done \nLiving under your gilded sun\nThe mountain\n\n\nEs el TR1 \nCon Gorillaz\nDesde Inglaterra hasta Argentina\n\nThe mountain it is high \nThe mountain is sad so the mountain cry\nTin god\nThe braided day\nBut the mountain stays on still\nDon\u2019t lose yourself\nIf you don't stop now then you'll never going to be done \nLiving under your gilded sun \nOn the mountain\nThe mountain it is high \nThe mountain is sad so the mountain cry\nTin god\nThe braided day\nBut the mountain stays on still\nDon\u2019t lose yourself\nIf you don't stop now then you'll never going to be done \nLiving under your gilded sun \nOn the mountain\n\nYou never seen a killer with fangs\nAnd millimetre\u2019s that bang\n& Killers need to be swangin\n\nAnd still I reach ya\nYou aren\u2019t ready for death \nUntil I showed up, hold breath\nUntil you blow the one set\nMy n***a\u2019s throw up\n\nHow many times I gotta prove\nYa\u2019ll not to test me, this uz \nCan be deadly slugs, move\nThrough your chest piece \n\nIt\u2019s all reality\nBeefin\u2019 with your blocks\nThat you\u2019re creepin\u2019 with your glock\nNow you sleepin\u2019 in a box \nNo one can convince the invincible \nTo be sensible \nIt\u2019s in the principal\nMy pistol won\u2019t miss you\u2019all\n\nWhy shouldn\u2019t I diss you dawg,\nI\u2019m leatherface, \nThis E&J make me say your DNA\u2019s genetic waste\nA medic case that\u2019ll detonate, Dirty Harry\nA pathetic taste, a shroomhead that murder fairiesA recovering heroin addict, looking down the barrel\nWith my peerman\u2019s eye\n\nI got this shotgun just swerving at it \nMy triggers have turned a pump\nInto a uzi you chumps \nDo not move me ya\u2019ll jump\n\nInside movies\nYeah scary dudes\nThat hide behind ya niggas\nConfide inside a squealer\n\nAnd died beneath a river \nMy urban strikes allot \n(Oh I\u2019m just f**king, okay let\u2019s go)\n\nLet it go\nLet it go\nLet it go\nEntro rompiendo la puerta\nAc\u00e1 no tenemos miedo le estamos pegando la vuelta\nPaso por tales portales que matan mortales contales que el mundo revienta\nTiemblan las placas tect\u00f3nicas, suena la arm\u00f3nica, rinden las cuentas\nTR1 te saca la venda para que veas que la realidad no est\u00e1 en venta\nSigo buscando el final del t\u00fanel, busco esa luz que al final nos une\nSolo los buenos son los que suben, las almas levitando como el volumen\nSolo uno m\u00e1s en el cardumen, busco la paz, todos los lunes\nSoy de los que asumen a su mentira de lo que respiran cuando no hay perfume\n\nMove 37\nGame over\n \nYou are not alone x2\nYou are not even close\nYou are open\nthen you are closed\nThen you are open\nYou are not alone x2\nYou are not even close\nYou are true\nThen you are untrue\nThen you are true again\nOnly automatic now x4\nSlow release pills\nYou take them today\nYou take them for tomorrow x2\n\n#themountain #gorillaz #newmusic #kong\n\nVisualiser creative by Jamie Hewlett & Swear Studio\nReleased on Kong\nGorillaz are managed by Eleven Mgmt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "438396",
                "likeCount": "62578",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5230"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1EAFWwUN-H_EG_p3jSGjyR8Qalw",
            "id": "_9OcZjoqSno",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T14:45:07Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "Kass Foi Expulso da Vila no Minecraft!",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9OcZjoqSno/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9OcZjoqSno/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9OcZjoqSno/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9OcZjoqSno/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9OcZjoqSno/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Kass Foi Expulso da Vila no Minecraft!",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "141856",
                "likeCount": "3385",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "93"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KHfjQxqIAluqgPMSxV1pXZAz1_k",
            "id": "v-pblTe0xXE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T00:00:06Z",
                "channelId": "UC4LTWdlOJW0EJ80cblMij1g",
                "title": "Felp22 - ZAZA (Prod. LV)",
                "description": "\u00ae\ufe0fMedellin Records 2025\n@felp22 \n\nFicha T\u00e9cnica:\n\n\u2022M\u00fasica: ZAZA\n\u2022Letra: Felp22\n\u2022Instrumental: LV\n\u2022Mixagem: GC\n\u2022Masteriza\u00e7\u00e3o: GC\n\u2022Produ\u00e7\u00e3o Executiva: Gabriel Batista\n\nDire\u00e7\u00e3o e capta\u00e7\u00e3o de imagem:\u00a0Lucca\u00a0Fracassi\nEdi\u00e7\u00e3o: Brenald Carvalho \nProdutores: Curisco e Kevin\n\n\u2022 ACOMPANHE O FELP 22 NAS OUTRAS REDES: \n\n\u25b6\ufe0f  Instagram: @felpcacife https://www.instagram.com/felpcacife/\n\n\n\u25b6\ufe0f  Twitter : @felpcacife https://twitter.com/FelpCacife\n\n\n\u25b6\ufe0f  Facebook: https://www.facebook.com/Felp22\n\n\n\u2022 CONTATO PARA SHOWS\n\nGabriel Batista\n\n\u25b6\ufe0f  (21) 97944-5999\n\n\u2022 CONTATO ASSESSORIA:\n\n\u25b6\ufe0f  Anuncie: marketing@medellinrec.com.br\n\u25b6\ufe0f  Assessoria de imprensa: marketing@medellinrec.com.br\n\n\n#MedellinRecords #Felp22",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v-pblTe0xXE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v-pblTe0xXE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v-pblTe0xXE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v-pblTe0xXE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v-pblTe0xXE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felp 22",
                "tags": [
                    "rap",
                    "trap",
                    "boombap",
                    "cacife clandestino",
                    "costa gold",
                    "felp 22",
                    "predella",
                    "nog",
                    "orochi",
                    "pk",
                    "oik",
                    "felipe ret",
                    "papatinho",
                    "papatunes",
                    "mainstreet",
                    "haikass",
                    "poetas no topo",
                    "mc th",
                    "borges",
                    "azevedo",
                    "start rap",
                    "sain",
                    "qxo",
                    "faruck",
                    "faruck barem",
                    "barem",
                    "marcelo d2",
                    "djonga",
                    "piramide perdida",
                    "xama",
                    "leall",
                    "bloco 7",
                    "luccas carlos",
                    "3030",
                    "cone crew",
                    "1kilo",
                    "wc no beat",
                    "bagua records",
                    "md chefe",
                    "medellin records",
                    "marginal supply",
                    "bin",
                    "l7nnon",
                    "pl quest",
                    "sueth",
                    "ucla",
                    "mc maneirinho",
                    "trapfunk",
                    "bruxo021",
                    "hyperanhas",
                    "poze do rodo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Felp22 - ZAZA (Prod. LV)",
                    "description": "\u00ae\ufe0fMedellin Records 2025\n@felp22 \n\nFicha T\u00e9cnica:\n\n\u2022M\u00fasica: ZAZA\n\u2022Letra: Felp22\n\u2022Instrumental: LV\n\u2022Mixagem: GC\n\u2022Masteriza\u00e7\u00e3o: GC\n\u2022Produ\u00e7\u00e3o Executiva: Gabriel Batista\n\nDire\u00e7\u00e3o e capta\u00e7\u00e3o de imagem:\u00a0Lucca\u00a0Fracassi\nEdi\u00e7\u00e3o: Brenald Carvalho \nProdutores: Curisco e Kevin\n\n\u2022 ACOMPANHE O FELP 22 NAS OUTRAS REDES: \n\n\u25b6\ufe0f  Instagram: @felpcacife https://www.instagram.com/felpcacife/\n\n\n\u25b6\ufe0f  Twitter : @felpcacife https://twitter.com/FelpCacife\n\n\n\u25b6\ufe0f  Facebook: https://www.facebook.com/Felp22\n\n\n\u2022 CONTATO PARA SHOWS\n\nGabriel Batista\n\n\u25b6\ufe0f  (21) 97944-5999\n\n\u2022 CONTATO ASSESSORIA:\n\n\u25b6\ufe0f  Anuncie: marketing@medellinrec.com.br\n\u25b6\ufe0f  Assessoria de imprensa: marketing@medellinrec.com.br\n\n\n#MedellinRecords #Felp22"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6443",
                "likeCount": "1116",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gOUJCFroCLvUBadEPk6RqnCfLME",
            "id": "-J_Uh0_GWxs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T23:10:18Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "Testando o Beta do Black Ops 7 #CallOfDuty #BlackOps7 #Beta - !socio !vote - Siga @Gaules nas redes!",
                "description": "ESL PRO LEAGUE SEASON 22 - DIA 9 | AO VIVO COM GAULES | Siga @Gaules nas redes sociais\n\n08:30 THE MONGOLZ X NAVI\n11:00 G2 X 3DMAX\n13:30 AURORA X FAZE\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-J_Uh0_GWxs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-J_Uh0_GWxs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-J_Uh0_GWxs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-J_Uh0_GWxs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-J_Uh0_GWxs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Testando o Beta do Black Ops 7 #CallOfDuty #BlackOps7 #Beta - !socio !vote - Siga @Gaules nas redes!",
                    "description": "ESL PRO LEAGUE SEASON 22 - DIA 9 | AO VIVO COM GAULES | Siga @Gaules nas redes sociais\n\n08:30 THE MONGOLZ X NAVI\n11:00 G2 X 3DMAX\n13:30 AURORA X FAZE\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "386939",
                "likeCount": "10799",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9uzBMjAnliEd9FB6sYfi5m2_En4",
            "id": "KOix7ySYx9E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T21:44:31Z",
                "channelId": "UC9nSQcQFbPgENq1tI8XeRaA",
                "title": "VIDA DE ARTISTA 2 - MC Jo\u00e3ozinho VT e MC Tuto (\u00c1udio Oficial) ( Deejhay RB )",
                "description": "\ud83d\udd11 Deejhay RB - Sonar Music\n\ud83d\udccc Instagram: djrb_original\n#DJRB #DeejhayRB #deejhayrb  #Peitaou respeita",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KOix7ySYx9E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KOix7ySYx9E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KOix7ySYx9E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KOix7ySYx9E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KOix7ySYx9E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Deejhay RB ",
                "tags": [
                    "DJRB",
                    "peitaourespeita",
                    "Tio R",
                    "funk"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VIDA DE ARTISTA 2 - MC Jo\u00e3ozinho VT e MC Tuto (\u00c1udio Oficial) ( Deejhay RB )",
                    "description": "\ud83d\udd11 Deejhay RB - Sonar Music\n\ud83d\udccc Instagram: djrb_original\n#DJRB #DeejhayRB #deejhayrb  #Peitaou respeita"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35747",
                "likeCount": "833",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OHsUyO5yHdUROR7xMRUgCHzy2pQ",
            "id": "zGQVw3zcvS0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T22:01:12Z",
                "channelId": "UCABon3LeMfnU5ajXaOYC1oA",
                "title": "A  CASA DAS MENTIROSAS EM BROOKHAVEN",
                "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet\u00a0#roblox\n\nSe inscreva no Canal.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zGQVw3zcvS0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zGQVw3zcvS0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zGQVw3zcvS0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zGQVw3zcvS0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zGQVw3zcvS0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarlet",
                "tags": [
                    "amy scarlet",
                    "gameplay",
                    "roblox",
                    "brookhaven"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A  CASA DAS MENTIROSAS EM BROOKHAVEN",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet\u00a0#roblox\n\nSe inscreva no Canal."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66022",
                "likeCount": "3691",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "422"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4kFvcs45aFU-pTdUpc_H7hAEUwE",
            "id": "2L5gKwEqXCk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-01T10:00:11Z",
                "channelId": "UCm6Kk_E9qUcPEEAiwsOzzXQ",
                "title": "Notifica\u00e7\u00e3o Preferida (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nNotifica\u00e7\u00e3o Preferida (Ao Vivo) \u00b7 Z\u00e9 Neto & Cristiano\n\nFesta na Praia - Pagonejo\n\n\u2117 2020 Som Livre\n\nReleased on: 2025-10-02\n\nAssociated Performer: Z\u00e9 Neto & Cristiano\nLead Vocalist: V\u00e1rios Artistas\nComposer: Junior Gomes\nComposer: Vine Show\nComposer: Thiago Alves\nComposer: Samuel Alves\nProducer: Not Applicable\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2L5gKwEqXCk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2L5gKwEqXCk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2L5gKwEqXCk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2L5gKwEqXCk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2L5gKwEqXCk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Neto & Cristiano - Topic",
                "tags": [
                    "Z\u00e9 Neto & Cristiano",
                    "Festa na Praia - Pagonejo\u00a0",
                    "Notifica\u00e7\u00e3o Preferida"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Notifica\u00e7\u00e3o Preferida (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nNotifica\u00e7\u00e3o Preferida (Ao Vivo) \u00b7 Z\u00e9 Neto & Cristiano\n\nFesta na Praia - Pagonejo\n\n\u2117 2020 Som Livre\n\nReleased on: 2025-10-02\n\nAssociated Performer: Z\u00e9 Neto & Cristiano\nLead Vocalist: V\u00e1rios Artistas\nComposer: Junior Gomes\nComposer: Vine Show\nComposer: Thiago Alves\nComposer: Samuel Alves\nProducer: Not Applicable\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12859",
                "likeCount": "46",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NZzKqUtvONpS79tAezoQHMIKzNs",
            "id": "72i89olQHIQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T21:00:11Z",
                "channelId": "UC-UFIYKqCtxYS3AiJHq6MdQ",
                "title": "BEB\u00caS Sprunki encontram o DURPLE DO TERROR",
                "description": "Os Sprunki Pinki, Black e Gray reagiram a anima\u00e7\u00e3o do Durple do Terror! Se quer ver mais reacts de Sprunki, deixa o LIKE!\n\nConfira o canal do pessoal!\nBlack: @CanalDoYuyuzinhoRP \nGray: @CanalDoKodezinhoRP \n\nInscreva-se no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo novo! \ud83d\udd14 \n\nJunte-se \u00e0 nossa comunidade:\n\ud83c\udf5fDiscord da Turma da Batatinha: https://discord.gg/FQ6Ac96daD\n\ud83d\udca1Conhe\u00e7a mais da Mirai Jump: https://beacons.ai/miraijump\n\nFale com a gente: \ncontato@miraijump.com.br\n\n#miraijump #bolinho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72i89olQHIQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72i89olQHIQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72i89olQHIQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72i89olQHIQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72i89olQHIQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal da Bolinho",
                "tags": [
                    "canal da bolinho",
                    "canaldabolinho",
                    "bolinhokids",
                    "bolinho kids",
                    "bolinho roblox",
                    "bolinho gameplay",
                    "sprunk",
                    "spronk",
                    "sprunki",
                    "bolinho sprunki",
                    "pinki",
                    "jevin",
                    "black",
                    "pinki sprunki",
                    "black sprunki",
                    "react sprunki",
                    "BEB\u00caS Sprunki encontram o DURPLE DO TERROR",
                    "sprunki terror",
                    "sprunki react",
                    "durple",
                    "durple terror",
                    "durple horror",
                    "gray",
                    "gray sprunki"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "BEB\u00caS Sprunki encontram o DURPLE DO TERROR",
                    "description": "Os Sprunki Pinki, Black e Gray reagiram a anima\u00e7\u00e3o do Durple do Terror! Se quer ver mais reacts de Sprunki, deixa o LIKE!\n\nConfira o canal do pessoal!\nBlack: @CanalDoYuyuzinhoRP \nGray: @CanalDoKodezinhoRP \n\nInscreva-se no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo novo! \ud83d\udd14 \n\nJunte-se \u00e0 nossa comunidade:\n\ud83c\udf5fDiscord da Turma da Batatinha: https://discord.gg/FQ6Ac96daD\n\ud83d\udca1Conhe\u00e7a mais da Mirai Jump: https://beacons.ai/miraijump\n\nFale com a gente: \ncontato@miraijump.com.br\n\n#miraijump #bolinho"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52186",
                "likeCount": "1464",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F73r0MZNGCjg0PRcV-XvQSz9DWM",
            "id": "ggs55WcUUyk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T15:02:08Z",
                "channelId": "UCPjmYdGF09vjSusqClNuF-A",
                "title": "Medley de Igarat\u00e1 7",
                "description": "Provided to YouTube by WM Brazil\n\nMedley de Igarat\u00e1 7 \u00b7 Mc Neg\u00e3o Original \u00b7 DJ Guh Mix\n\nMedley de Igarat\u00e1 7\n\n\u2117 2025 Warner Music Brasil.\n\nA& R Manager: Ana Paula Paulino\nMastering Engineer: DJ Guh Mix\nMixing Engineer: DJ Guh Mix\nUnknown: DJ Guh Mix\nProducer: DJ Guh Mix\nVocals: DJ Guh Mix\nA And R Administrator: Herika Marinho\nA& R Direction: Marcos Kilzer\nVocals: Mc Neg\u00e3o Original\nComposer, Lyricist: DJ Guh Mix\nComposer: Mc Neg\u00e3o Original\nLyricist: Mc Neg\u00e3o Original\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ggs55WcUUyk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ggs55WcUUyk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ggs55WcUUyk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ggs55WcUUyk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ggs55WcUUyk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mc Neg\u00e3o Original - Topic",
                "tags": [
                    "Mc Neg\u00e3o Original",
                    "DJ Guh Mix",
                    "Medley de Igarat\u00e1 7"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Medley de Igarat\u00e1 7",
                    "description": "Provided to YouTube by WM Brazil\n\nMedley de Igarat\u00e1 7 \u00b7 Mc Neg\u00e3o Original \u00b7 DJ Guh Mix\n\nMedley de Igarat\u00e1 7\n\n\u2117 2025 Warner Music Brasil.\n\nA& R Manager: Ana Paula Paulino\nMastering Engineer: DJ Guh Mix\nMixing Engineer: DJ Guh Mix\nUnknown: DJ Guh Mix\nProducer: DJ Guh Mix\nVocals: DJ Guh Mix\nA And R Administrator: Herika Marinho\nA& R Direction: Marcos Kilzer\nVocals: Mc Neg\u00e3o Original\nComposer, Lyricist: DJ Guh Mix\nComposer: Mc Neg\u00e3o Original\nLyricist: Mc Neg\u00e3o Original\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68844",
                "likeCount": "1820",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U2jX6gKK-C3xFUrz3gfe4MYnGe8",
            "id": "hDQmJwhLjpY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T22:01:01Z",
                "channelId": "UCrkSOd8m17PJK5yQ6RoFa6A",
                "title": "FUI A FAL\u00caNCIA ZERANDO OS PACKS DE ANIVERS\u00c1RIO NO FC MOBILE!",
                "description": "Acesse o Rei dos Coins e garanta o melhor custo benef\u00edcio! https://www.reidoscoins.com.br/\n\nConsegui o Ronaldinho G\u00e1ucho ponta esquerda e ele j\u00e1 chegou amassando no meu time!\n\nSiga nas Redes Sociais!\n\nInstagram - https://www.instagram.com/rafaotv/\nTwitter - https://twitter.com/rafaotv\nTikTok - https://www.tiktok.com/@rafaotvoficial\n\nContato:  rafao@kr3w.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hDQmJwhLjpY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hDQmJwhLjpY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hDQmJwhLjpY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hDQmJwhLjpY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hDQmJwhLjpY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RAF\u00c3O",
                "tags": [
                    "rafao joga",
                    "abre packs",
                    "packs",
                    "pack open",
                    "rafao",
                    "abri packs",
                    "abrindo",
                    "pacotes",
                    "fc mobile",
                    "fifa",
                    "fc 26",
                    "fifa mobile",
                    "amanhecer",
                    "rafao tv",
                    "rafao fc mobile",
                    "novos packs fc mobile",
                    "fc mobile 26",
                    "fc 26 mobile",
                    "novo fc mobile",
                    "aniversario fc mobile",
                    "bola de ouro fc mobile",
                    "trolagem fc mobile",
                    "ronaldinho gaucho",
                    "ronaldinho gaucho fc mobile"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "FUI A FAL\u00caNCIA ZERANDO OS PACKS DE ANIVERS\u00c1RIO NO FC MOBILE!",
                    "description": "Acesse o Rei dos Coins e garanta o melhor custo benef\u00edcio! https://www.reidoscoins.com.br/\n\nConsegui o Ronaldinho G\u00e1ucho ponta esquerda e ele j\u00e1 chegou amassando no meu time!\n\nSiga nas Redes Sociais!\n\nInstagram - https://www.instagram.com/rafaotv/\nTwitter - https://twitter.com/rafaotv\nTikTok - https://www.tiktok.com/@rafaotvoficial\n\nContato:  rafao@kr3w.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70676",
                "likeCount": "5286",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "175"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wW-DNCAlrl87PWq9ZoQSc1azbZo",
            "id": "mBaR1Za4HHo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T09:30:34Z",
                "channelId": "UCp4scJVG8IeQnPBrQrflaKg",
                "title": "15\u00ba Dia - Eu sou vitorioso pelo Sangue de Jesus | Ter\u00e7o de Bizantino com Padre Marcelo Rossi",
                "description": "Amados, com muita alegria no cora\u00e7\u00e3o, iniciamos hoje o 15\u00ba Dia - Eu sou vitorioso pelo Sangue de Jesus! Um tempo especial de ora\u00e7\u00e3o, de gra\u00e7a, de abertura total ao mover do Esp\u00edrito Santo!\n\n\ud83d\udd4a\ufe0f Neste momento sagrado, vamos clamar juntos: Vinde, Esp\u00edrito Santo! Que cada palavra, cada s\u00faplica, seja um convite para que o Esp\u00edrito de Deus inunde a sua vida com paz, for\u00e7a, cura e renova\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\ude4f Rezar o Ter\u00e7o Bizantino \u00e9 muito mais do que repetir palavras... \u00e9 entrar em intimidade com o c\u00e9u! \u00c9 sentir o abra\u00e7o do Pai, o fogo do Esp\u00edrito e o amor da nossa M\u00e3ezinha, Maria Sant\u00edssima.\n\n\u2705 Curta, compartilhe e inscreva-se no canal! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@pemarcelorossioficial?sub_confirmation=1\n\nQue Deus aben\u00e7oe voc\u00ea e sua fam\u00edlia!\n\nTer\u00e7o Bizantino com Padre Marcelo Rossi \u2013 08/10/2025\nTodos direitos reservados - Associa\u00e7\u00e3o Ter\u00e7o Bizantino\n\nCom muito carinho, quero te convidar a ler meu novo livro Batismo no Esp\u00edrito \u2013 Sa\u00fade Mental. Nele, compartilho reflex\u00f5es profundas sobre f\u00e9, cura e equil\u00edbrio emocional. Que essa leitura toque seu cora\u00e7\u00e3o assim como tocou o meu ao escrev\u00ea-la. Clique aqui para adquirir o seu \ud83d\udc49 https://www.planetadelivros.com.br/livro-batismo-no-espirito/418624#soporte/422855\n\nSobre Padre Marcelo Rossi:\nCom muito amor, zelo e dedica\u00e7\u00e3o, Padre Marcelo Rossi segue sua miss\u00e3o de evangelizar, levando f\u00e9, esperan\u00e7a e a presen\u00e7a viva de Jesus para todo o Brasil e para o mundo. Sacerdote, escritor e comunicador, foi reconhecido pelo Papa Bento XVI como \u201cEvangelizador do Novo Mil\u00eanio\u201d. Desde sua ordena\u00e7\u00e3o em 1994, dedica sua vida a anunciar o amor de Deus e o poder da ora\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\udd17 Acompanhe Padre Marcelo Rossi nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/padremarcelorossi\nFacebook: https://www.facebook.com/padremarcelorossi\nTwitter: https://www.twitter.com/pemarcelorossi\nSite oficial: https://www.padremarcelorossi.com.br\nConhe\u00e7a o Santu\u00e1rio M\u00e3e de Deus: https://www.padremarcelorossi.com.br/Paroquia.php \n\n#padremarcelorossi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mBaR1Za4HHo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mBaR1Za4HHo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mBaR1Za4HHo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mBaR1Za4HHo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mBaR1Za4HHo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pe Marcelo Rossi",
                "tags": [
                    "ter\u00e7o de s\u00e3o miguel arcanjo",
                    "padre marcelo rossi",
                    "ter\u00e7o de s\u00e3o miguel",
                    "quaresma de s\u00e3o miguel",
                    "ter\u00e7o",
                    "santo ter\u00e7o",
                    "reza do ter\u00e7o hoje",
                    "ter\u00e7o de hoje",
                    "ter\u00e7o hoje",
                    "pe marcelo rossi",
                    "padre marcelo",
                    "reza do ter\u00e7o",
                    "ter\u00e7o padre marcelo rossi hoje",
                    "ter\u00e7o bizantino com padre marcelo rossi",
                    "padre marcelo rossi hoje",
                    "rezar ter\u00e7o hoje",
                    "ora\u00e7\u00e3o ter\u00e7o",
                    "ter\u00e7o da liberta\u00e7\u00e3o",
                    "ora\u00e7\u00e3o do dia",
                    "pai nosso"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "15\u00ba Dia - Eu sou vitorioso pelo Sangue de Jesus | Ter\u00e7o de Bizantino com Padre Marcelo Rossi",
                    "description": "Amados, com muita alegria no cora\u00e7\u00e3o, iniciamos hoje o 15\u00ba Dia - Eu sou vitorioso pelo Sangue de Jesus! Um tempo especial de ora\u00e7\u00e3o, de gra\u00e7a, de abertura total ao mover do Esp\u00edrito Santo!\n\n\ud83d\udd4a\ufe0f Neste momento sagrado, vamos clamar juntos: Vinde, Esp\u00edrito Santo! Que cada palavra, cada s\u00faplica, seja um convite para que o Esp\u00edrito de Deus inunde a sua vida com paz, for\u00e7a, cura e renova\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\ude4f Rezar o Ter\u00e7o Bizantino \u00e9 muito mais do que repetir palavras... \u00e9 entrar em intimidade com o c\u00e9u! \u00c9 sentir o abra\u00e7o do Pai, o fogo do Esp\u00edrito e o amor da nossa M\u00e3ezinha, Maria Sant\u00edssima.\n\n\u2705 Curta, compartilhe e inscreva-se no canal! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@pemarcelorossioficial?sub_confirmation=1\n\nQue Deus aben\u00e7oe voc\u00ea e sua fam\u00edlia!\n\nTer\u00e7o Bizantino com Padre Marcelo Rossi \u2013 08/10/2025\nTodos direitos reservados - Associa\u00e7\u00e3o Ter\u00e7o Bizantino\n\nCom muito carinho, quero te convidar a ler meu novo livro Batismo no Esp\u00edrito \u2013 Sa\u00fade Mental. Nele, compartilho reflex\u00f5es profundas sobre f\u00e9, cura e equil\u00edbrio emocional. Que essa leitura toque seu cora\u00e7\u00e3o assim como tocou o meu ao escrev\u00ea-la. Clique aqui para adquirir o seu \ud83d\udc49 https://www.planetadelivros.com.br/livro-batismo-no-espirito/418624#soporte/422855\n\nSobre Padre Marcelo Rossi:\nCom muito amor, zelo e dedica\u00e7\u00e3o, Padre Marcelo Rossi segue sua miss\u00e3o de evangelizar, levando f\u00e9, esperan\u00e7a e a presen\u00e7a viva de Jesus para todo o Brasil e para o mundo. Sacerdote, escritor e comunicador, foi reconhecido pelo Papa Bento XVI como \u201cEvangelizador do Novo Mil\u00eanio\u201d. Desde sua ordena\u00e7\u00e3o em 1994, dedica sua vida a anunciar o amor de Deus e o poder da ora\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\udd17 Acompanhe Padre Marcelo Rossi nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/padremarcelorossi\nFacebook: https://www.facebook.com/padremarcelorossi\nTwitter: https://www.twitter.com/pemarcelorossi\nSite oficial: https://www.padremarcelorossi.com.br\nConhe\u00e7a o Santu\u00e1rio M\u00e3e de Deus: https://www.padremarcelorossi.com.br/Paroquia.php \n\n#padremarcelorossi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11060",
                "likeCount": "3994",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "674"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NoPsa4_AezydoMyd1qQrCDK6azM",
            "id": "OfvoBlq0BLc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T22:00:33Z",
                "channelId": "UCZ5EhVtjHsdha52CiOcFvvg",
                "title": "LOKIS PEQUENO ESCONDEDOR DO GIGANTE | Roblox - Shrink Hide Seek",
                "description": "Hoje veremos o Lokis pequeno escondedor do gigante.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OfvoBlq0BLc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OfvoBlq0BLc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OfvoBlq0BLc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OfvoBlq0BLc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OfvoBlq0BLc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lokis",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "lokis",
                    "lokis roblox",
                    "looks",
                    "looks roblox",
                    "loquinho roblox",
                    "loquinho",
                    "esconde roblox",
                    "lokis esconde",
                    "lokis pequeno"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "LOKIS PEQUENO ESCONDEDOR DO GIGANTE | Roblox - Shrink Hide Seek",
                    "description": "Hoje veremos o Lokis pequeno escondedor do gigante."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40871",
                "likeCount": "328",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wo42cjhIHEduLYYN59WtFuXwsxg",
            "id": "kwjtUILszj4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T08:50:29Z",
                "channelId": "UChzfdc3Nx_FQhXMXu2RprUQ",
                "title": "As Melhores M\u00fasicas Gospel, Top 50 Louvores de Adora\u00e7\u00e3o 2025,HINOS - Fernandinho, Gabriela Rocha,...",
                "description": "#MusicasGospel2025 #LouvoresDeAdora\u00e7\u00e3o #GabrielaRocha #Fernandinho #Amandawanessa #LouvoresMaisTocados #Adora\u00e7\u00e3o #HinosEvang\u00e9licos\nNesta playlist especial, apresentamos as melhores m\u00fasicas gospel e louvores de adora\u00e7\u00e3o de 2025, uma sele\u00e7\u00e3o cuidadosamente escolhida para tocar sua alma e aproximar voc\u00ea da presen\u00e7a de Deus. \ud83d\ude4f\u2728\n\n\ud83c\udfb6 Inclui:\n\ud83d\udc96 Hinos emocionantes que expressam f\u00e9, esperan\u00e7a e entrega total ao Senhor.\n\ud83d\udd25 Louvores inspiradores de artistas como Fernandinho, Gabriela Rocha, Isa\u00edas Saad e outros nomes aben\u00e7oados da m\u00fasica crist\u00e3.\n\ud83c\udf05 Can\u00e7\u00f5es de adora\u00e7\u00e3o perfeitas para momentos de ora\u00e7\u00e3o, reflex\u00e3o e conex\u00e3o espiritual.\n\u2728 M\u00fasicas de gratid\u00e3o e adora\u00e7\u00e3o, que lembram o amor, a fidelidade e o poder de Deus em todas as circunst\u00e2ncias.\n\n\ud83d\ude4c Ou\u00e7a, adore e compartilhe \u2014 que cada nota desta colet\u00e2nea encha o seu \n#LouvoresDeAdora\u00e7\u00e3o\n#M\u00fasicasGospel2025\n#HinosEvang\u00e9licos\n#Fernandinho\n#GabrielaRocha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kwjtUILszj4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kwjtUILszj4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kwjtUILszj4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kwjtUILszj4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kwjtUILszj4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nova Hinos Evang\u00e9licos",
                "tags": [
                    "Gospel Louvores De Adora\u00e7\u00e3o",
                    "As Melhores M\u00fasicas Gospel 2025",
                    "musicas gospel mais tocadas",
                    "musica gospel 2025",
                    "musica gospel",
                    "melhores m\u00fasicas gospel",
                    "louvores de adora\u00e7\u00e3o 2025",
                    "louvores 2025",
                    "Louvores",
                    "hinos gospel 2025",
                    "gospel 2025",
                    "louvor",
                    "m\u00fasica gospel",
                    "musicas gospel",
                    "gospel",
                    "gospel mais tocadas",
                    "louvores de adora\u00e7\u00e3o",
                    "hinos evang\u00e9licos",
                    "As Melhores M\u00fasicas Gospel Mais Tocadas",
                    "Davi Sacer",
                    "Amanda wanessa",
                    "amanda wanessa t\u00e1 chorando por que",
                    "Top 50 Louvores de Adora\u00e7\u00e3o 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "As Melhores M\u00fasicas Gospel, Top 50 Louvores de Adora\u00e7\u00e3o 2025,HINOS - Fernandinho, Gabriela Rocha,...",
                    "description": "#MusicasGospel2025 #LouvoresDeAdora\u00e7\u00e3o #GabrielaRocha #Fernandinho #Amandawanessa #LouvoresMaisTocados #Adora\u00e7\u00e3o #HinosEvang\u00e9licos\nNesta playlist especial, apresentamos as melhores m\u00fasicas gospel e louvores de adora\u00e7\u00e3o de 2025, uma sele\u00e7\u00e3o cuidadosamente escolhida para tocar sua alma e aproximar voc\u00ea da presen\u00e7a de Deus. \ud83d\ude4f\u2728\n\n\ud83c\udfb6 Inclui:\n\ud83d\udc96 Hinos emocionantes que expressam f\u00e9, esperan\u00e7a e entrega total ao Senhor.\n\ud83d\udd25 Louvores inspiradores de artistas como Fernandinho, Gabriela Rocha, Isa\u00edas Saad e outros nomes aben\u00e7oados da m\u00fasica crist\u00e3.\n\ud83c\udf05 Can\u00e7\u00f5es de adora\u00e7\u00e3o perfeitas para momentos de ora\u00e7\u00e3o, reflex\u00e3o e conex\u00e3o espiritual.\n\u2728 M\u00fasicas de gratid\u00e3o e adora\u00e7\u00e3o, que lembram o amor, a fidelidade e o poder de Deus em todas as circunst\u00e2ncias.\n\n\ud83d\ude4c Ou\u00e7a, adore e compartilhe \u2014 que cada nota desta colet\u00e2nea encha o seu \n#LouvoresDeAdora\u00e7\u00e3o\n#M\u00fasicasGospel2025\n#HinosEvang\u00e9licos\n#Fernandinho\n#GabrielaRocha"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56944",
                "likeCount": "402",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IHmxqz6KY3Rb2mHHeVmH5q3rzqw",
            "id": "rhCaX9CBzNs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T16:15:10Z",
                "channelId": "UChEmvd47U5S-lCbZvUjzGcA",
                "title": "NUNCA LIGUE PARA O ROBLOX AS 3:00 HORAS DA MANH\u00c3 - TUNG TUNG SAHUR ATENDEU \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31",
                "description": "\ud83d\udc80 No v\u00eddeo de hoje, a gente resolveu ligar pra alguns n\u00fameros misteriosos dentro do Roblox\u2026 e o que aconteceu foi simplesmente assustador! \ud83d\ude31 Alguns personagens realmente atenderam \ud83d\ude28 Coisas bizarras come\u00e7aram a acontecer depois disso\u2026 Ser\u00e1 que fizemos algo que n\u00e3o dev\u00edamos? \ud83d\ude30\nAssista at\u00e9 o final pra ver tudo o que rolou!\n\n#Roblox #Terror\u00c0s3DaManh\u00e3 #TungTungSahur #NuncaLigue\u00c0s3AM #Fam\u00edliaOliveira#lorrayneoliveira #ryanoliveira",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhCaX9CBzNs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhCaX9CBzNs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhCaX9CBzNs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhCaX9CBzNs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhCaX9CBzNs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ryan Oliveira",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "NUNCA LIGUE PARA O ROBLOX AS 3:00 HORAS DA MANH\u00c3 - TUNG TUNG SAHUR ATENDEU \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31",
                    "description": "\ud83d\udc80 No v\u00eddeo de hoje, a gente resolveu ligar pra alguns n\u00fameros misteriosos dentro do Roblox\u2026 e o que aconteceu foi simplesmente assustador! \ud83d\ude31 Alguns personagens realmente atenderam \ud83d\ude28 Coisas bizarras come\u00e7aram a acontecer depois disso\u2026 Ser\u00e1 que fizemos algo que n\u00e3o dev\u00edamos? \ud83d\ude30\nAssista at\u00e9 o final pra ver tudo o que rolou!\n\n#Roblox #Terror\u00c0s3DaManh\u00e3 #TungTungSahur #NuncaLigue\u00c0s3AM #Fam\u00edliaOliveira#lorrayneoliveira #ryanoliveira"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117447",
                "likeCount": "4447",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "165"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SsPZ63ur9-Y-ZW6uFo3gcva6dRI",
            "id": "azB_y6LbOKs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T11:00:05Z",
                "channelId": "UC-VizwOJLk3KeAKJ7M5nFkg",
                "title": "PABLO - S\u00d3 AS ANTIGAS PLAYLIST",
                "description": "PABLO - S\u00d3 AS ANTIGAS PLAYLIST",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azB_y6LbOKs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azB_y6LbOKs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azB_y6LbOKs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azB_y6LbOKs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azB_y6LbOKs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tempo Musical",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "vi",
                "localized": {
                    "title": "PABLO - S\u00d3 AS ANTIGAS PLAYLIST",
                    "description": "PABLO - S\u00d3 AS ANTIGAS PLAYLIST"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4435",
                "likeCount": "66",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nEwNLXaQPj3KcOKgZiZskn826lY",
            "id": "cE9bHbodg30",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T03:18:12Z",
                "channelId": "UCdjS4bDGEnJoFzUUQ4vbXeA",
                "title": "LIVE INFINITA DA FUNBABE (DIA 2)",
                "description": "ATEN\u00c7\u00c3O: ESSA LIVE N\u00c3O TEM FIM.\n\n- Pix: 4 reais = 1 minuto.\n- 1 Apoiamor (Membro do Canal) = 1 minuto.\n- Superchat: 5 reais = 1 minuto.\n- 1 Sub ou 100 Bits = 1 minutos e 15 segundos.\n\nREGRAS DA LIVE INFINITA:\n\n- Final de semana a live ser\u00e1 pausada.\n- Irei me ausentar em alguns momentos para compromissos do dia-a-dia.\n - As manh\u00e3s ser\u00e3o com c\u00e2mera BBB para trabalhar com outras coisas.\n- Irei dormir em live uma vez ou outra.\n- Lives de GTA ficar\u00e3o salvas apenas para membros do canal (apoiamores! \ud83d\udc9b)\n\nPS: Os donates da Twitch n\u00e3o est\u00e3o aparecendo na tela (estou resolvendo isso) mas est\u00e3o somando normalmente no tempo.\n\n\nVIRE UM APOIAMOR!!!! \ud83d\udc9b\nhttps://www.youtube.com/funbabe/join\n\n\ud83d\udc9a grupo do whatsapp:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Vau2U4a11ulSDeDTgu1Y\n\n\ud83d\udc9b meu servidor do discord:\nhttps://www.discord.gg/funbabe\n\n\ud83d\udcf7 meu instagram:\nhttps://www.instagram.com/funBABE\n\n\ud83d\udc24 meu twitter:\nhttps://www.twitter.com/funBABE\n\n\ud83d\udc9c meu tikoteko:\nhttps://www.tiktok.com/@funBABE\n\n\ud83d\udc8c email profissional:\ncontato@funbabe.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cE9bHbodg30/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cE9bHbodg30/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cE9bHbodg30/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cE9bHbodg30/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cE9bHbodg30/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "funBABE",
                "tags": [
                    "funbabe",
                    "funbaby",
                    "fan babe",
                    "fan baby",
                    "youtuber de cabelo verde",
                    "fanbabe",
                    "menina gamer",
                    "mulher gamer",
                    "gamer feminina",
                    "gta",
                    "subathon",
                    "live infinita",
                    "subathon funbabe",
                    "cristal giorno",
                    "hells angels",
                    "gangue feminina gta",
                    "gta funbabe",
                    "gta cristal giorno",
                    "gangue de meninas",
                    "roleplay",
                    "gta roleplay",
                    "gta rp"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "LIVE INFINITA DA FUNBABE (DIA 2)",
                    "description": "ATEN\u00c7\u00c3O: ESSA LIVE N\u00c3O TEM FIM.\n\n- Pix: 4 reais = 1 minuto.\n- 1 Apoiamor (Membro do Canal) = 1 minuto.\n- Superchat: 5 reais = 1 minuto.\n- 1 Sub ou 100 Bits = 1 minutos e 15 segundos.\n\nREGRAS DA LIVE INFINITA:\n\n- Final de semana a live ser\u00e1 pausada.\n- Irei me ausentar em alguns momentos para compromissos do dia-a-dia.\n - As manh\u00e3s ser\u00e3o com c\u00e2mera BBB para trabalhar com outras coisas.\n- Irei dormir em live uma vez ou outra.\n- Lives de GTA ficar\u00e3o salvas apenas para membros do canal (apoiamores! \ud83d\udc9b)\n\nPS: Os donates da Twitch n\u00e3o est\u00e3o aparecendo na tela (estou resolvendo isso) mas est\u00e3o somando normalmente no tempo.\n\n\nVIRE UM APOIAMOR!!!! \ud83d\udc9b\nhttps://www.youtube.com/funbabe/join\n\n\ud83d\udc9a grupo do whatsapp:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Vau2U4a11ulSDeDTgu1Y\n\n\ud83d\udc9b meu servidor do discord:\nhttps://www.discord.gg/funbabe\n\n\ud83d\udcf7 meu instagram:\nhttps://www.instagram.com/funBABE\n\n\ud83d\udc24 meu twitter:\nhttps://www.twitter.com/funBABE\n\n\ud83d\udc9c meu tikoteko:\nhttps://www.tiktok.com/@funBABE\n\n\ud83d\udc8c email profissional:\ncontato@funbabe.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140242",
                "likeCount": "10647",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}