{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "GybIL0oT5m8Z5IrCTTIzRGTM3Ik",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z7s8LyvRBCcBRBASGMwO7GyGr74",
            "id": "4sHs9ujo1eg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T16:02:49Z",
                "channelId": "UCUJueAUOgylAOq5SsFp6NyQ",
                "title": "Die Heuchelei der Stars & Influencer auf dem Coachella Festival",
                "description": "Das Coachella Festival ist grade bei vielen Influencern auf Social Media zu sehen. Aber was steckt eigentlich dunkles hinter der bunten Fassade?!\nMein letztes Video: https://youtu.be/1TatbecMH1Y\nWERBUNG Zu Formel Skin: https://i.formelskin.de/AJOE-A\nCode ALICIAJOE f\u00fcr -40% auf die ersten zwei Monate: 26\u20ac/Monat, danach 44\u20ac/Monat im 2-Monats-Set; gilt nur f\u00fcr Neukund:innen\n_________________________________\n\nREACTIONS auf meine Videos sind grunds\u00e4tzlich immer ERLAUBT! \nDer Upload eurer Reaction sollte bestenfalls erst 24 Stunden nach meiner Ver\u00f6ffentlichung stattfinden.\n_________________________________\n\nQUELLEN: https://docs.google.com/document/d/e/2PACX-1vSMzKy119-AfPZ5-VY9lQLR2k6HPgb7e_IyYcxANmehmoJ35v8u7rykLL15AE2AoNis5IXMVUw7zMfy/pub\nTHUMBNAIL: Fotomontage aus: https://www.instagram.com/p/DIV0FJxNpBY/?img_index=3\n_________________________________\n\nMEIN TWITCH KANAL\naliciajoe\nhttps://www.twitch.tv/aliciajoe\n\nMEIN INSTAGRAM\naliciajoe\nhttps://www.instagram.com/aliciajoe\n\nMEIN REACTION-KANAL\nGenug Internet f\u00fcr heute\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsdB5r8CaT6_T5KB3nK1j6g",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sHs9ujo1eg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sHs9ujo1eg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sHs9ujo1eg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sHs9ujo1eg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sHs9ujo1eg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alicia Joe",
                "tags": [
                    "alicia joe",
                    "alicia",
                    "joe",
                    "coachella",
                    "festival",
                    "coachella festival",
                    "coachella 2025",
                    "influencer",
                    "kritik"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Die Heuchelei der Stars & Influencer auf dem Coachella Festival",
                    "description": "Das Coachella Festival ist grade bei vielen Influencern auf Social Media zu sehen. Aber was steckt eigentlich dunkles hinter der bunten Fassade?!\nMein letztes Video: https://youtu.be/1TatbecMH1Y\nWERBUNG Zu Formel Skin: https://i.formelskin.de/AJOE-A\nCode ALICIAJOE f\u00fcr -40% auf die ersten zwei Monate: 26\u20ac/Monat, danach 44\u20ac/Monat im 2-Monats-Set; gilt nur f\u00fcr Neukund:innen\n_________________________________\n\nREACTIONS auf meine Videos sind grunds\u00e4tzlich immer ERLAUBT! \nDer Upload eurer Reaction sollte bestenfalls erst 24 Stunden nach meiner Ver\u00f6ffentlichung stattfinden.\n_________________________________\n\nQUELLEN: https://docs.google.com/document/d/e/2PACX-1vSMzKy119-AfPZ5-VY9lQLR2k6HPgb7e_IyYcxANmehmoJ35v8u7rykLL15AE2AoNis5IXMVUw7zMfy/pub\nTHUMBNAIL: Fotomontage aus: https://www.instagram.com/p/DIV0FJxNpBY/?img_index=3\n_________________________________\n\nMEIN TWITCH KANAL\naliciajoe\nhttps://www.twitch.tv/aliciajoe\n\nMEIN INSTAGRAM\naliciajoe\nhttps://www.instagram.com/aliciajoe\n\nMEIN REACTION-KANAL\nGenug Internet f\u00fcr heute\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsdB5r8CaT6_T5KB3nK1j6g"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "234491",
                "likeCount": "16040",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1042"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WsBvvCLwT-_XoFr4JLsPWCj2Y5k",
            "id": "gTA6gQIC39A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T17:30:01Z",
                "channelId": "UCo4UUCAh4BZ7hhHElf5k1wg",
                "title": "Warum ausgerechnet Katy Perry jetzt ins All fliegt",
                "description": "Anzeige | Ladet euch f\u00fcr eure n\u00e4chste Reise Airlo runter: https://try.airalo.com/DesyF und benutzt meinen Code \"DESY3\" f\u00fcr 3\u20ac Rabatt \ud83c\udf0e! \n\nKaty Perry fliegt mit 5 anderen Frauen ins Weltall und sie schreiben damit Geschichte.  Eine richtige \"Feminismus\" und \"Female Empowerment\" Bewegung... Oder ist es der dystopische Beginn vom Weltraumtourismus? Eine Marketingkampagne von Blue Origin und Jeff Bezos: Damit der Weltraum zum neuen Spielplatz f\u00fcr Milliard\u00e4re wird und warum ausgerechnet Feminismus daf\u00fcr benutzt wird..\n\nIn Zusammenarbeit mit Tom Siebold. \nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1evYfpIYZdGf7pj8DAkj9ePjEXuLq9Wm-ykGhuRenx4o/edit?usp=sharing\n\nHier k\u00f6nnt ihr bei den 9:16 Awards f\u00fcr mich abstimmen \ud83e\udef6: \nhttps://www.bravo.de/voting-916-awards-kategorie-voice-of-trust-praesentiert-von-usethenews-403506.html\n\nNIEREN & BUBBLE TEA PODCAST AM 23.05. LIVE IN K\u00d6LN:\nhttps://tickets.190a.de/event/nieren-bubble-tea-live-beim-poddifest-koln-7isxhd\n\nNieren & Bubble Tea Podcast: \nSpotify: https://spotify.link/pE2yxczPxDb\nApple: https://podcasts.apple.com/de/podcast/nieren-bubble-tea/id1708048434 \n\nIch hoffe euch gef\u00e4llt das Video! Wenn ja, freue ich mich \u00fcber ein Abo & Like :) \n\nEure Desy\n\nInstagram: https://www.instagram.com/thisisdesy/\nTikTok: @desireeflore",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTA6gQIC39A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTA6gQIC39A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTA6gQIC39A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTA6gQIC39A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTA6gQIC39A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Desy",
                "tags": [
                    "warum ausgerechnet Feminismus jetzt ins all fliegt",
                    "Weltraumtourismus",
                    "feminismus fail",
                    "katy perry",
                    "im all",
                    "Weltraum",
                    "blue origin",
                    "Jeff bezos",
                    "Milliard\u00e4re",
                    "marketing",
                    "schwerelos",
                    "Lauren Sanchez",
                    "Frau von Jeff Bezos",
                    "desy",
                    "thisisdesy",
                    "desiree flore",
                    "Umwelt",
                    "Gayle king",
                    "interview",
                    "Pythagoras",
                    "G\u00e4nseblume",
                    "wie viel kostet",
                    "new Shepard",
                    "co2",
                    "emissionen",
                    "Klimaerw\u00e4rmung",
                    "Raumfahrt",
                    "overview effect",
                    "astronauten",
                    "Weltraumtouristen",
                    "tour",
                    "feminismus",
                    "female empowerment",
                    "kampagne",
                    "superreiche",
                    "warum katy perry"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Warum ausgerechnet Katy Perry jetzt ins All fliegt",
                    "description": "Anzeige | Ladet euch f\u00fcr eure n\u00e4chste Reise Airlo runter: https://try.airalo.com/DesyF und benutzt meinen Code \"DESY3\" f\u00fcr 3\u20ac Rabatt \ud83c\udf0e! \n\nKaty Perry fliegt mit 5 anderen Frauen ins Weltall und sie schreiben damit Geschichte.  Eine richtige \"Feminismus\" und \"Female Empowerment\" Bewegung... Oder ist es der dystopische Beginn vom Weltraumtourismus? Eine Marketingkampagne von Blue Origin und Jeff Bezos: Damit der Weltraum zum neuen Spielplatz f\u00fcr Milliard\u00e4re wird und warum ausgerechnet Feminismus daf\u00fcr benutzt wird..\n\nIn Zusammenarbeit mit Tom Siebold. \nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1evYfpIYZdGf7pj8DAkj9ePjEXuLq9Wm-ykGhuRenx4o/edit?usp=sharing\n\nHier k\u00f6nnt ihr bei den 9:16 Awards f\u00fcr mich abstimmen \ud83e\udef6: \nhttps://www.bravo.de/voting-916-awards-kategorie-voice-of-trust-praesentiert-von-usethenews-403506.html\n\nNIEREN & BUBBLE TEA PODCAST AM 23.05. LIVE IN K\u00d6LN:\nhttps://tickets.190a.de/event/nieren-bubble-tea-live-beim-poddifest-koln-7isxhd\n\nNieren & Bubble Tea Podcast: \nSpotify: https://spotify.link/pE2yxczPxDb\nApple: https://podcasts.apple.com/de/podcast/nieren-bubble-tea/id1708048434 \n\nIch hoffe euch gef\u00e4llt das Video! Wenn ja, freue ich mich \u00fcber ein Abo & Like :) \n\nEure Desy\n\nInstagram: https://www.instagram.com/thisisdesy/\nTikTok: @desireeflore"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "107045",
                "likeCount": "7731",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "813"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cFrpvyb7AdLd2CHSd5QItTXtAlI",
            "id": "gzCXZID3AlY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T14:00:58Z",
                "channelId": "UCQzoQFI0bQWgv8PwjoYX3Gw",
                "title": "Streit mit PAULA ? Kontakt mit leiblichen ELTERN ?...ich beantworte ehrlich eure Fragen.\ud83e\udd72\ud83d\ude2d",
                "description": "Anzeige | \nHey, wie versprochen kommen hier alle Infos & Links \u00fcber Flexispot ! \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\n Flexispot April-Aktion- Bis zu 50% Rabatt - https://bit.ly/3YAicnY\nStarten Sie mir neuer Energie in den Fr\u00fchling!\nEntdecken Sie Sessel Lotus von  Flexispot; - https://bit.ly/44tt1fg\nHolen Sie sich den Lotus mit bis zu 16% Rabatt!\nSichern Sie sich den Lotus mit zus\u00e4tzlichen 30\u20ac Rabatt mit dem Code: \nKOLLOTUS (nur g\u00fcltig bis zum 8.Mai)\nEntdecken Sie H3 Side Table von \nFlexispot mit 30\u20ac aus: -\n\nhttps://bit.ly/3EFCKof\n\nWir sind wirklich sehr happy mit den beiden Produkten & k\u00f6nnen die euch zu 100% empfehlen \ud83d\udc96!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzCXZID3AlY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzCXZID3AlY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzCXZID3AlY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzCXZID3AlY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzCXZID3AlY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Beauty Benzz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Streit mit PAULA ? Kontakt mit leiblichen ELTERN ?...ich beantworte ehrlich eure Fragen.\ud83e\udd72\ud83d\ude2d",
                    "description": "Anzeige | \nHey, wie versprochen kommen hier alle Infos & Links \u00fcber Flexispot ! \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\n Flexispot April-Aktion- Bis zu 50% Rabatt - https://bit.ly/3YAicnY\nStarten Sie mir neuer Energie in den Fr\u00fchling!\nEntdecken Sie Sessel Lotus von  Flexispot; - https://bit.ly/44tt1fg\nHolen Sie sich den Lotus mit bis zu 16% Rabatt!\nSichern Sie sich den Lotus mit zus\u00e4tzlichen 30\u20ac Rabatt mit dem Code: \nKOLLOTUS (nur g\u00fcltig bis zum 8.Mai)\nEntdecken Sie H3 Side Table von \nFlexispot mit 30\u20ac aus: -\n\nhttps://bit.ly/3EFCKof\n\nWir sind wirklich sehr happy mit den beiden Produkten & k\u00f6nnen die euch zu 100% empfehlen \ud83d\udc96!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48229",
                "likeCount": "2253",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "160"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gnLqKXeXx2kenHoWCy_fNUjcYkY",
            "id": "ncXAUBGV8JI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T15:01:16Z",
                "channelId": "UCLINPbYQ9sy6qc-TqtBeVnw",
                "title": "Problemmotoren von VW, Ford, Stellantis und Co. | auto motor und sport",
                "description": "Ein nasser, in \u00d6l gef\u00fchrter Zahnriemen schien einst eine gute Idee zu sein. In Pure Tech, EcoBoost und TDI findet er Verwendung. Doch heute macht das Konstruktionsprinzip Probleme, die bis zum Motorschaden gehen k\u00f6nnen. Wir nennen euch die betroffenen Modelle und erkl\u00e4ren, was zu tun ist. \n----\nNeuheiten, Tests, Fahrberichte und alles rund ums Auto findet ihr auch hier: \nWebsite: http://www.auto-motor-und-sport.de/\n\nFacebook: https://www.facebook.com/automotorundsport\nInstagram: https://www.instagram.com/automotorundsport/\nTwitter: https://twitter.com/amsonline\nTikTok: https://www.tiktok.com/@automotorundsport",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncXAUBGV8JI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncXAUBGV8JI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncXAUBGV8JI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncXAUBGV8JI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncXAUBGV8JI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "auto motor und sport",
                "tags": [
                    "Auto",
                    "Motor",
                    "Sport",
                    "motorschaden",
                    "ecoboost",
                    "puretech",
                    "tdi",
                    "zahnriemen",
                    "nass",
                    "\u00f6l",
                    "\u00f6lwechsel",
                    "totalschaden",
                    "vorbeugung",
                    "werkstatt",
                    "reparatur",
                    "l\u00f6sung",
                    "problem"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Problemmotoren von VW, Ford, Stellantis und Co. | auto motor und sport",
                    "description": "Ein nasser, in \u00d6l gef\u00fchrter Zahnriemen schien einst eine gute Idee zu sein. In Pure Tech, EcoBoost und TDI findet er Verwendung. Doch heute macht das Konstruktionsprinzip Probleme, die bis zum Motorschaden gehen k\u00f6nnen. Wir nennen euch die betroffenen Modelle und erkl\u00e4ren, was zu tun ist. \n----\nNeuheiten, Tests, Fahrberichte und alles rund ums Auto findet ihr auch hier: \nWebsite: http://www.auto-motor-und-sport.de/\n\nFacebook: https://www.facebook.com/automotorundsport\nInstagram: https://www.instagram.com/automotorundsport/\nTwitter: https://twitter.com/amsonline\nTikTok: https://www.tiktok.com/@automotorundsport"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114840",
                "likeCount": "2171",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "554"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WW77b4S7C7yASAPEzMFLY5Hjtr4",
            "id": "8xg8g2Trwgg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T18:00:06Z",
                "channelId": "UCjNU3wSbOC6hJ5UQI0l45WQ",
                "title": "ICON 6 | FINALE | Vivi o Muori: Lebe oder Stirb (Episode 3)",
                "description": "\u27a4 DRIP - das neue ICON Getr\u00e4nk am 28.04.25 im Handel: \nhttps://www.instagram.com/getdrip.de/\n\n\ud835\udddd\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udded\ud835\udde7 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1:\n\nALBUM: https://open.spotify.com/prerelease/7GHCQkEOn6EtRxIqyAhbtH?si=d9jl9oOkRiW-da0irMdJ2Q\n\nScusa - Albozz & Dorian:\nhttps://lnk.site/scusa-albozzxdorian\n\nFSM - Pano & Ozan:\nhttps://lnk.site/fsm-panoxozan\n\nSSD - Cali & Dinaro:\nhttps://lnk.site/ssd\n\nGhetto - Arlinda & Kavo:\nhttps://lnk.site/ghetto-kavoxarlinda\n\nCompany - D1NO & Mowgli:\nhttps://lnk.site/company-mowglixd1no\n\nMinimum Zehn - Hassuna & Salah\nhttps://lnk.site/minimumzehn\n\nSi Kokaina - Biggie:\nhttps://lnk.site/sikokaina\n\nOh No - Mufasa:\nhttps://lnk.site/ohno-mufasa\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff3 \ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddd7\ud835\udde8\ud835\udde1\ud835\uddda: https://app.icon-music.de/\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 \ud835\uddd5\ud835\uddfc\ud835\ude05: https://iiicon.shop/collections/icon-...\nBoxinhalt 1: LTD. Backstage Gewinnspiel & VIP Pass f\u00fcr das Live Event \nBoxinhalt 2: Exklusives ICON 6 Trikot\nBoxinhalt 3: ICON 6 Sampler \n\n\u27a4 Weiteren exklusiven Icon 6 Content findet ihr auf dem Kanal von Bzet:  @Bzet  \n\n\ud835\uddde\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udddf \ud835\uddd4\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddea\ud835\uddd4\ud835\udddb\ud835\udddf:\n\n\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddea \ud835\udde9\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2:\nExecutive Producer - Collin\nCreative Assistance - Emre, Bzet\nK\u00fcnstlermanagement, Vertrieb & Outfit Design - Dreamhall\nDesign & Visual Director - Bleron Veliqi / The VB Agency\nVideo Director - Visual Films\nReality Director - Chaka Rec\nPost Production - BlackCut\nAudio Director - Xandro ( Mix & Mastering)\nVisual Effects - DJ Service Heinsberg\nHead of Security - MSP Security\nOrganisationsleitung - Marco Seegers\nOrganisation & Planung - Shanel Chien\nProduktionsassistent - Sarah Jane Chien\nEditing Team - Prathee, Pravi, Dima, Markus, Jano\nPowered by - iGroove\nJury - Xandro, Bzet , Emre\nImmobillienberaterin : Nejla Bicer / Mexreal\nFPV & Gimbal Drone: Lukas Gorgon / Copterflix\n\nBeat Producers - Zinatra , Maggaz , Spirit , Yung Ares , Paior , El Rey CC\nDanil040 , Alkan, LNF8, Skywalg , Sonnek & Tyme , Alex Dehn \n\nMix & Mastering - Xandro\n\nCamera Team \u2013 Show - Benji, Berkan, Andy, Chris, Daniel, Paul, Paravis, Manuel\nCamera Team \u2013 Reality - Chaka Zakriti, Moses Sesa, Giovanni Loti, Liam Viejo, Ismael Zakriti\n\nMSP Security - Marco\nSecurity - MCDOOM, Tim\nData Management - Alina\nAudio - Praviz Baloochi, Rafael Rothemund\nAudio Live Recording - Beatzeps\nPyrotechnics - Yani\nHair Stylist - Berxicutzz\nSet Runners - Kathrin Schendrik, Esma Caliskan, Mahra Coskun, Darja Zargozi, Maxima\nEmily Gerdt, Miriam, Roman, Gina Maria Kaminski\n\n#ICON6 #RapBattle #Deutschrap #RapChallenge #RealityShow #Rapper\u00dcberlebenskampf #8BarsChallenge #RapLegenden #HipHopDeutschland #RapCompetition #MusikShow #RapSkills #ICONS #MillionEuroChallenge #RapTurnier #Raptalent #MusikWettbewerb #RapKrone #RapDuell #DeutschHipHop #RapEvolution #TalentShow #RapBeats #MusicCompetition #RapLegacy #TeamRap #IconRapper #RealityTV #RapRevolution #RisingStars #RapKreativit\u00e4t",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8xg8g2Trwgg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8xg8g2Trwgg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8xg8g2Trwgg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8xg8g2Trwgg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8xg8g2Trwgg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ICONxMADE",
                "tags": [
                    "Made Entertainment",
                    "ICON 3",
                    "ICON 4",
                    "ICON 5",
                    "MADE",
                    "ICON"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "ICON 6 | FINALE | Vivi o Muori: Lebe oder Stirb (Episode 3)",
                    "description": "\u27a4 DRIP - das neue ICON Getr\u00e4nk am 28.04.25 im Handel: \nhttps://www.instagram.com/getdrip.de/\n\n\ud835\udddd\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udded\ud835\udde7 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1:\n\nALBUM: https://open.spotify.com/prerelease/7GHCQkEOn6EtRxIqyAhbtH?si=d9jl9oOkRiW-da0irMdJ2Q\n\nScusa - Albozz & Dorian:\nhttps://lnk.site/scusa-albozzxdorian\n\nFSM - Pano & Ozan:\nhttps://lnk.site/fsm-panoxozan\n\nSSD - Cali & Dinaro:\nhttps://lnk.site/ssd\n\nGhetto - Arlinda & Kavo:\nhttps://lnk.site/ghetto-kavoxarlinda\n\nCompany - D1NO & Mowgli:\nhttps://lnk.site/company-mowglixd1no\n\nMinimum Zehn - Hassuna & Salah\nhttps://lnk.site/minimumzehn\n\nSi Kokaina - Biggie:\nhttps://lnk.site/sikokaina\n\nOh No - Mufasa:\nhttps://lnk.site/ohno-mufasa\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff3 \ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddd7\ud835\udde8\ud835\udde1\ud835\uddda: https://app.icon-music.de/\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 \ud835\uddd5\ud835\uddfc\ud835\ude05: https://iiicon.shop/collections/icon-...\nBoxinhalt 1: LTD. Backstage Gewinnspiel & VIP Pass f\u00fcr das Live Event \nBoxinhalt 2: Exklusives ICON 6 Trikot\nBoxinhalt 3: ICON 6 Sampler \n\n\u27a4 Weiteren exklusiven Icon 6 Content findet ihr auf dem Kanal von Bzet:  @Bzet  \n\n\ud835\uddde\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udddf \ud835\uddd4\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddea\ud835\uddd4\ud835\udddb\ud835\udddf:\n\n\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddea \ud835\udde9\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2:\nExecutive Producer - Collin\nCreative Assistance - Emre, Bzet\nK\u00fcnstlermanagement, Vertrieb & Outfit Design - Dreamhall\nDesign & Visual Director - Bleron Veliqi / The VB Agency\nVideo Director - Visual Films\nReality Director - Chaka Rec\nPost Production - BlackCut\nAudio Director - Xandro ( Mix & Mastering)\nVisual Effects - DJ Service Heinsberg\nHead of Security - MSP Security\nOrganisationsleitung - Marco Seegers\nOrganisation & Planung - Shanel Chien\nProduktionsassistent - Sarah Jane Chien\nEditing Team - Prathee, Pravi, Dima, Markus, Jano\nPowered by - iGroove\nJury - Xandro, Bzet , Emre\nImmobillienberaterin : Nejla Bicer / Mexreal\nFPV & Gimbal Drone: Lukas Gorgon / Copterflix\n\nBeat Producers - Zinatra , Maggaz , Spirit , Yung Ares , Paior , El Rey CC\nDanil040 , Alkan, LNF8, Skywalg , Sonnek & Tyme , Alex Dehn \n\nMix & Mastering - Xandro\n\nCamera Team \u2013 Show - Benji, Berkan, Andy, Chris, Daniel, Paul, Paravis, Manuel\nCamera Team \u2013 Reality - Chaka Zakriti, Moses Sesa, Giovanni Loti, Liam Viejo, Ismael Zakriti\n\nMSP Security - Marco\nSecurity - MCDOOM, Tim\nData Management - Alina\nAudio - Praviz Baloochi, Rafael Rothemund\nAudio Live Recording - Beatzeps\nPyrotechnics - Yani\nHair Stylist - Berxicutzz\nSet Runners - Kathrin Schendrik, Esma Caliskan, Mahra Coskun, Darja Zargozi, Maxima\nEmily Gerdt, Miriam, Roman, Gina Maria Kaminski\n\n#ICON6 #RapBattle #Deutschrap #RapChallenge #RealityShow #Rapper\u00dcberlebenskampf #8BarsChallenge #RapLegenden #HipHopDeutschland #RapCompetition #MusikShow #RapSkills #ICONS #MillionEuroChallenge #RapTurnier #Raptalent #MusikWettbewerb #RapKrone #RapDuell #DeutschHipHop #RapEvolution #TalentShow #RapBeats #MusicCompetition #RapLegacy #TeamRap #IconRapper #RealityTV #RapRevolution #RisingStars #RapKreativit\u00e4t"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "256440",
                "likeCount": "10732",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2390"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "irLhxb00COYM7vbRsaziqCxODzs",
            "id": "qqNm7w0El4Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T09:01:13Z",
                "channelId": "UCpAMOlA_0hFXopIxMq8ar0w",
                "title": "Meine NEUE WOHNUNG in Amsterdam! | MontanaBlack",
                "description": "G\u00d6NRGY: https://www.goenrgy.de\nCheckt G\u00d6NRGY auf Insta ab: https://www.instagram.com/goenrgy_official/\n\nWerbung*/ Affiliate-Links**  \n\u25baMein Shop - http://bit.ly/mb88shop (a) Livestreams hier - https://www.twitch.tv/montanablack88\n\u25ba Mein PC - http://bit.ly/2Fu48WC (a) (b)\n\u25ba Mein Partner Noblechairs: https://bit.ly/2Aaw0xe (a) (b)\n\n* S\u00e4mtliche mit (a) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n** S\u00e4mtliche mit (b) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqNm7w0El4Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqNm7w0El4Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqNm7w0El4Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqNm7w0El4Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqNm7w0El4Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MontanaBlack",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Meine NEUE WOHNUNG in Amsterdam! | MontanaBlack",
                    "description": "G\u00d6NRGY: https://www.goenrgy.de\nCheckt G\u00d6NRGY auf Insta ab: https://www.instagram.com/goenrgy_official/\n\nWerbung*/ Affiliate-Links**  \n\u25baMein Shop - http://bit.ly/mb88shop (a) Livestreams hier - https://www.twitch.tv/montanablack88\n\u25ba Mein PC - http://bit.ly/2Fu48WC (a) (b)\n\u25ba Mein Partner Noblechairs: https://bit.ly/2Aaw0xe (a) (b)\n\n* S\u00e4mtliche mit (a) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n** S\u00e4mtliche mit (b) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1120987",
                "likeCount": "88260",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3104"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gnTS3QLpI4clubdt4qna_SKptPw",
            "id": "DsDxlsv7AtI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T11:27:52Z",
                "channelId": "UCF_oOFgq8qwi7HRGTJSsZ-g",
                "title": "SAG MIR, welches virale MEME ich bin! #2",
                "description": "#funk #memes #dattelt\u00e4ter \nWir alle haben sie gesehen, wir alle haben dar\u00fcber gelacht \u2013 Memes!\nAuch heute sitzen wieder vier echte Internet-Legenden vor unseren Hosts.\nIn der neuen SAG MIR Folge wird\u2019s wieder knifflig:\nErkennst Du, wer hinter den ber\u00fchmten Clips steckt \u2013 ganz ohne Requisiten, ohne Filtersound, ohne Replay?\nDenn eines ist sicher: Das Internet vergisst nichts \u2026 aber Gesichter schon mal!\n\nVielen Dank an die gro\u00dfartigen Menschen hinter den Memes:\n\nR\u00fcya \nChristof \nAlexandra \nDavis Schulz @DavisSchulz \nKasim \n\nDanke & gro\u00dfes Lob an die Rate-Teams:\n\nDerya \nOkan & Aylin\nBlessed B & Houssein \n\nWir sind funk, das Content-Netzwerk von ARD & ZDF\n\u25b6\ufe0f YouTube: / funkofficial \n\u25b6\ufe0f Instagram: / funk \n\u25b6\ufe0f TikTok: / funk \n\u25b6\ufe0f Website: https://go.funk.net",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsDxlsv7AtI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsDxlsv7AtI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsDxlsv7AtI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsDxlsv7AtI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsDxlsv7AtI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "dattelt\u00e4ter",
                "tags": [
                    "ASDF",
                    "Blaue Haare",
                    "Davis Schulz",
                    "Derya",
                    "Errate das Meme",
                    "Migrationshintergrund",
                    "Okan",
                    "Rote Haare",
                    "R\u00fcdiger",
                    "Sag mir",
                    "Solar Wars",
                    "asdf movies",
                    "dattelt\u00e4ter",
                    "deutsche memes",
                    "funk",
                    "ich mag Z\u00fcge",
                    "kleiner Hai",
                    "meme",
                    "memes",
                    "nicht so tief R\u00fcdiger",
                    "sprechende Tiere"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SAG MIR, welches virale MEME ich bin! #2",
                    "description": "#funk #memes #dattelt\u00e4ter \nWir alle haben sie gesehen, wir alle haben dar\u00fcber gelacht \u2013 Memes!\nAuch heute sitzen wieder vier echte Internet-Legenden vor unseren Hosts.\nIn der neuen SAG MIR Folge wird\u2019s wieder knifflig:\nErkennst Du, wer hinter den ber\u00fchmten Clips steckt \u2013 ganz ohne Requisiten, ohne Filtersound, ohne Replay?\nDenn eines ist sicher: Das Internet vergisst nichts \u2026 aber Gesichter schon mal!\n\nVielen Dank an die gro\u00dfartigen Menschen hinter den Memes:\n\nR\u00fcya \nChristof \nAlexandra \nDavis Schulz @DavisSchulz \nKasim \n\nDanke & gro\u00dfes Lob an die Rate-Teams:\n\nDerya \nOkan & Aylin\nBlessed B & Houssein \n\nWir sind funk, das Content-Netzwerk von ARD & ZDF\n\u25b6\ufe0f YouTube: / funkofficial \n\u25b6\ufe0f Instagram: / funk \n\u25b6\ufe0f TikTok: / funk \n\u25b6\ufe0f Website: https://go.funk.net"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "400248",
                "likeCount": "25589",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1161"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K_quSz5yBpNfjuXsaiyxuRaG10w",
            "id": "78Ea0rSNcqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T09:01:55Z",
                "channelId": "UCZT5lsEOYARvyvmrtJ4WAwA",
                "title": "FUSSBALL CHALLENGE - WER GEGEN MICH GEWINNT KRIEGT 250\u20ac!\ud83d\udcb8",
                "description": "MICHAEL x JONAS ABCHECKEN \u25ba https://www.youtube.com/@MichaelxJonas\n\nMEIN ICON LEAGUE TEAM (FOKUS EAGLES) \u25ba https://www.instagram.com/fokuseagles/\n\n\u2718FOLGT MIR:\nSNAPCHAT \u25ba @sidney.eweka\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nINSTAGRAM 2. ACC \u25ba https://www.instagram.com/prvsid/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\nDELAY SPORTS YOUTUBE KANAL \u25ba https://www.youtube.com/@delaysportsberlin\n\n\u2718YOUTUBE 2. KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@999sid5\n\n\u2718YOUTUBE GAMING KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@SidneyEwekaGaming\n\n\u2718MEINE MODEMARKE:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/ *\nSHOP \u25ba https://www.elevateclo.com/ *\n\n\u2718MEIN VITAMIN WASSER:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/vitavate_official/ *\n\n\u2718MEIN VEREIN DELAY SPORTS:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/delaysports_berlin/\nMITGLIED WERDEN \u25ba https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/\n\n\u2718ABONNIERT FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ \n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG \n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/@FOKUSCLAN \n\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78Ea0rSNcqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78Ea0rSNcqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78Ea0rSNcqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78Ea0rSNcqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78Ea0rSNcqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SidneyEweka",
                "tags": [
                    "sidneyeweka",
                    "sidney",
                    "eweka",
                    "sidney eweka",
                    "sidneyfriede",
                    "sidney friede",
                    "fifa 21",
                    "sidney eliasn97",
                    "sidney elias",
                    "sidney fifa 21",
                    "sidney younited",
                    "younited fifa 21",
                    "sidney vlog",
                    "sidney reaction",
                    "ELIGELLA",
                    "ELIASN97",
                    "ELI",
                    "eligella",
                    "eliasn97",
                    "eli",
                    "willy",
                    "niklas wilson",
                    "niklas sommer",
                    "999sid",
                    "999 sid",
                    "elias n 97",
                    "eli gella",
                    "elias n97",
                    "hertha",
                    "hertha bsc",
                    "berlin",
                    "vlog",
                    "vlogs",
                    "fifa 22",
                    "FIFA22",
                    "FIFA 22",
                    "fokus",
                    "FOKUS"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FUSSBALL CHALLENGE - WER GEGEN MICH GEWINNT KRIEGT 250\u20ac!\ud83d\udcb8",
                    "description": "MICHAEL x JONAS ABCHECKEN \u25ba https://www.youtube.com/@MichaelxJonas\n\nMEIN ICON LEAGUE TEAM (FOKUS EAGLES) \u25ba https://www.instagram.com/fokuseagles/\n\n\u2718FOLGT MIR:\nSNAPCHAT \u25ba @sidney.eweka\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nINSTAGRAM 2. ACC \u25ba https://www.instagram.com/prvsid/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\nDELAY SPORTS YOUTUBE KANAL \u25ba https://www.youtube.com/@delaysportsberlin\n\n\u2718YOUTUBE 2. KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@999sid5\n\n\u2718YOUTUBE GAMING KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@SidneyEwekaGaming\n\n\u2718MEINE MODEMARKE:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/ *\nSHOP \u25ba https://www.elevateclo.com/ *\n\n\u2718MEIN VITAMIN WASSER:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/vitavate_official/ *\n\n\u2718MEIN VEREIN DELAY SPORTS:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/delaysports_berlin/\nMITGLIED WERDEN \u25ba https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/\n\n\u2718ABONNIERT FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ \n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG \n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/@FOKUSCLAN \n\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129571",
                "likeCount": "9441",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "73"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rhchEiGbMcbrjPPOQVW9ZsMi_5U",
            "id": "rN6jZ5sQGE4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T10:30:59Z",
                "channelId": "UCAEB1IcDepSGmvXz5ciEkFw",
                "title": "Das BESTE Fanpaket JEMALS mit einer PS und Iphone",
                "description": "\u270f\ufe0f Holt euch die Collector's Box mit Code NTK oder NTK5: https://weareholy.com/ntk/try\n\ud83c\udf99\ufe0f Live: @needyYT \n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83e\udd47 Hauptkanal:\n@NeedToKnoww \n\ud83d\udc7e Discord:\nhttps://discord.gg/rPFkYzJZh6\n\ud83d\udcf8 Instagram:\nhttps://www.instagram.com/needtoknoww/\n\ud83d\udc26 Twitter:\nhttps://twitter.com/needtoknow_yt\n\ud83d\udc58 Coolsten Klamotten:\nhttps://needtoknow.shop/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rN6jZ5sQGE4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rN6jZ5sQGE4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rN6jZ5sQGE4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rN6jZ5sQGE4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rN6jZ5sQGE4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neeto",
                "tags": [
                    "need to know",
                    "needtoknow",
                    "needtoknoww",
                    "neeto",
                    "ntk",
                    "witzig",
                    "fanpost",
                    "fanpakete",
                    "pakete",
                    "playstation",
                    "iphone",
                    "gutes fanpaket",
                    "das beste fanpaket"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Das BESTE Fanpaket JEMALS mit einer PS und Iphone",
                    "description": "\u270f\ufe0f Holt euch die Collector's Box mit Code NTK oder NTK5: https://weareholy.com/ntk/try\n\ud83c\udf99\ufe0f Live: @needyYT \n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83e\udd47 Hauptkanal:\n@NeedToKnoww \n\ud83d\udc7e Discord:\nhttps://discord.gg/rPFkYzJZh6\n\ud83d\udcf8 Instagram:\nhttps://www.instagram.com/needtoknoww/\n\ud83d\udc26 Twitter:\nhttps://twitter.com/needtoknow_yt\n\ud83d\udc58 Coolsten Klamotten:\nhttps://needtoknow.shop/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "131201",
                "likeCount": "8121",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1282"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uopg5qbRjoUQ7dpCEnpRZVkxVkk",
            "id": "eigexWDfK9g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T10:01:03Z",
                "channelId": "UCk5IRwxIo4lYyV4PzHhWxsg",
                "title": "Ich bin 500 KILOMETER mit einem LAUFBANDRAD GEFAHREN! (von Amsterdam nach Hamburg)",
                "description": "Die Laufband Rad Tour aus Zarbex' Sicht! Danke an Trymacs, SkylineTV, Marc Eggers, Ronny Berger, Max Schradin, Paul Frege, Adi Totoro, Nici und an alle, die dabei waren und zugeschaut haben! \n\n#reallife #amsterdam #hamburg #realtalk  #rollertour",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eigexWDfK9g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eigexWDfK9g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eigexWDfK9g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eigexWDfK9g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eigexWDfK9g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "zarbex",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich bin 500 KILOMETER mit einem LAUFBANDRAD GEFAHREN! (von Amsterdam nach Hamburg)",
                    "description": "Die Laufband Rad Tour aus Zarbex' Sicht! Danke an Trymacs, SkylineTV, Marc Eggers, Ronny Berger, Max Schradin, Paul Frege, Adi Totoro, Nici und an alle, die dabei waren und zugeschaut haben! \n\n#reallife #amsterdam #hamburg #realtalk  #rollertour"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88473",
                "likeCount": "4475",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "113"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dEnOJYiyOVbfeGBnw4cT3Fq30Jg",
            "id": "Dto48IhQ9Aw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T15:00:19Z",
                "channelId": "UCkeQaTKHKmRnWmXnl0uIuSA",
                "title": "Ich finde den GRUND warum NIEMAND den V10 Motor des 1500\u20ac Phaeton reparieren wollte!",
                "description": "Warum mein Phaeton V10 TDI nur 1500\u20ac gekostet hat, erfahrt ihr in diesem Video!\nSpare 5% bei AUTODOC mit dem Code: \u201eMAEXIMILIANO\u201c! Zur App: https://bit.ly/42zsi9Q (werbung)\n\ud83d\udd14 Jeden Montag um 17 Uhr findet ihr ein neues Video auf meinem Kanal!\nZu Artem: https://www.instagram.com/hanse_motors?igsh=NHRudmVoajY0NW41\n\u25ba Zum letzten Video: https://youtu.be/rowKpRi7RtQ\n\ud83c\udfa6 Abonniert den Zweitkanal f\u00fcr Update Videos:  @Maex2  \n\u2705 Mehr Content findet ihr auf Instagram : https://www.instagram.com/maex1miliano\n\nMaeximiliano - 2019 bin ich mit meiner 1000\u20ac S-Klasse gestartet und probiere alles selber zu reparieren, was von Werkst\u00e4tten kopfsch\u00fcttelnd abgelehnt wurde! Egal ob seltene Bentleys mit Unfallsch\u00e4den richten, beim Audi RS6 den V10 Biturbo Motor ausbauen oder beim R8 den Getriebeschaden selber reparieren  - Abonniert den Kanal und begleitet mich bei meinen Projekten!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dto48IhQ9Aw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dto48IhQ9Aw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dto48IhQ9Aw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dto48IhQ9Aw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dto48IhQ9Aw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maeximiliano",
                "tags": [
                    "maeximiliano",
                    "maximiliano",
                    "maex",
                    "vw",
                    "motorschaden",
                    "nockenwelle",
                    "hydrost\u00f6ssel",
                    "vw-tdi",
                    "tdi",
                    "vw-phaeton",
                    "v10-tdi",
                    "werkstatt",
                    "fehlersuche"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Ich finde den GRUND warum NIEMAND den V10 Motor des 1500\u20ac Phaeton reparieren wollte!",
                    "description": "Warum mein Phaeton V10 TDI nur 1500\u20ac gekostet hat, erfahrt ihr in diesem Video!\nSpare 5% bei AUTODOC mit dem Code: \u201eMAEXIMILIANO\u201c! Zur App: https://bit.ly/42zsi9Q (werbung)\n\ud83d\udd14 Jeden Montag um 17 Uhr findet ihr ein neues Video auf meinem Kanal!\nZu Artem: https://www.instagram.com/hanse_motors?igsh=NHRudmVoajY0NW41\n\u25ba Zum letzten Video: https://youtu.be/rowKpRi7RtQ\n\ud83c\udfa6 Abonniert den Zweitkanal f\u00fcr Update Videos:  @Maex2  \n\u2705 Mehr Content findet ihr auf Instagram : https://www.instagram.com/maex1miliano\n\nMaeximiliano - 2019 bin ich mit meiner 1000\u20ac S-Klasse gestartet und probiere alles selber zu reparieren, was von Werkst\u00e4tten kopfsch\u00fcttelnd abgelehnt wurde! Egal ob seltene Bentleys mit Unfallsch\u00e4den richten, beim Audi RS6 den V10 Biturbo Motor ausbauen oder beim R8 den Getriebeschaden selber reparieren  - Abonniert den Kanal und begleitet mich bei meinen Projekten!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "162544",
                "likeCount": "11713",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "540"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ukMpdJrvUK16RrWUvlEL9dVnr54",
            "id": "HoS7mffQ2YQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T04:00:10Z",
                "channelId": "UCsSsgPaZ2GSmO6il8Cb5iGA",
                "title": "skibidi toilet 78",
                "description": "tide of war is turning?\n\nanimation by dafuqboom\n\nadditional designs & storyboard animation/previs help:\n@StriderZ47 \n@DeerFromOhio \n\nmusic: \n@Perturbatormusic  - God Complex; Death Squad\n@Valve \nAkira Yamaoka\n\nscreams by \u2068@steak and his dad  ;)\nadditional particles by \u2068@HoovyTube \nspanish subtitles by @ibio75 \nfrench subtitles by Kabyle\n\naction figures are finally here\ndark speakerman, plungerman, tv woman, cameraman, titan 3-pack + more\navailable now at major retailers including:\n\u2022 walmart: https://bit.ly/3FSY89V \n\u2022 target: https://bit.ly/42uAQQo \n\u2022 amazon: https://amzn.to/4czog6d \n\u2022 skibiditoilet.shop\n\nContact me:\ninstagram.com/dafuqboomtv\nblugrayguy@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DaFuq!?Boom!",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "skibidi toilet 78",
                    "description": "tide of war is turning?\n\nanimation by dafuqboom\n\nadditional designs & storyboard animation/previs help:\n@StriderZ47 \n@DeerFromOhio \n\nmusic: \n@Perturbatormusic  - God Complex; Death Squad\n@Valve \nAkira Yamaoka\n\nscreams by \u2068@steak and his dad  ;)\nadditional particles by \u2068@HoovyTube \nspanish subtitles by @ibio75 \nfrench subtitles by Kabyle\n\naction figures are finally here\ndark speakerman, plungerman, tv woman, cameraman, titan 3-pack + more\navailable now at major retailers including:\n\u2022 walmart: https://bit.ly/3FSY89V \n\u2022 target: https://bit.ly/42uAQQo \n\u2022 amazon: https://amzn.to/4czog6d \n\u2022 skibiditoilet.shop\n\nContact me:\ninstagram.com/dafuqboomtv\nblugrayguy@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10951821",
                "likeCount": "706991",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "128631"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j1AyXgFaxeE_1NrCZdP2-UXTK74",
            "id": "DCtDoT7g9Ko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T18:24:40Z",
                "channelId": "UCcLYOTz3ct6_lk9iLToxxAw",
                "title": "I SPENT $100,000 AT PORSCHE SO I COULD BEAT A FORMULA 1 DRIVER",
                "description": "Grab a special edition MA YFood here - use code - MAT-YOUTUBE https://bit.ly/MatArmstrong_yfood_HappyBananaLE \n\nI bought a wrecked Porsche 911 992 GT3RS & have spent months rebuilding it but now i will be putting it to the test and racing a Formula 1 driver in it. The Porsche isnt fully complete yet but now im going to be upgrading it so i have the best chance racing the Formula 1 driver.\n\nCheck out Micks Channel here @MickSchumacher \n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT MY SECOND CHANNEL \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@matarmstrongmk2\n\n\u2b07\ufe0f ALL MA MERCHANDISE \u2b07\ufe0f\nhttps://matarmstrong.co.uk/\n\n\u2b07\ufe0f Follow Me Here Aswell \u2b07\ufe0f\nhttps://facebook.com/matarmstrongbmx\nhttps://instagram.com/matarmstrongbmx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DCtDoT7g9Ko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DCtDoT7g9Ko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DCtDoT7g9Ko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DCtDoT7g9Ko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DCtDoT7g9Ko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mat Armstrong",
                "tags": [
                    "porsche gt3 rs",
                    "911 gt3 rs",
                    "matt armstrong",
                    "mat armstrong",
                    "new video",
                    "rebuilding",
                    "restoration",
                    "modified",
                    "racing",
                    "track",
                    "nurburgring",
                    "gt3 rs",
                    "porsche 911 gt3 rs",
                    "manthey",
                    "gt3rs vs gt3",
                    "f1",
                    "formula 1",
                    "mick schumacher",
                    "michael schumacher",
                    "max verstappen",
                    "lewis hamilton",
                    "lando norris",
                    "gt3 rs sound",
                    "gt3 rs launch control",
                    "gt3 rs pov",
                    "gt3 rs mat armstrong",
                    "Mat Armstrong new video",
                    "Mat Armstrong latest video"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "I SPENT $100,000 AT PORSCHE SO I COULD BEAT A FORMULA 1 DRIVER",
                    "description": "Grab a special edition MA YFood here - use code - MAT-YOUTUBE https://bit.ly/MatArmstrong_yfood_HappyBananaLE \n\nI bought a wrecked Porsche 911 992 GT3RS & have spent months rebuilding it but now i will be putting it to the test and racing a Formula 1 driver in it. The Porsche isnt fully complete yet but now im going to be upgrading it so i have the best chance racing the Formula 1 driver.\n\nCheck out Micks Channel here @MickSchumacher \n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT MY SECOND CHANNEL \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@matarmstrongmk2\n\n\u2b07\ufe0f ALL MA MERCHANDISE \u2b07\ufe0f\nhttps://matarmstrong.co.uk/\n\n\u2b07\ufe0f Follow Me Here Aswell \u2b07\ufe0f\nhttps://facebook.com/matarmstrongbmx\nhttps://instagram.com/matarmstrongbmx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2845366",
                "likeCount": "155740",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5509"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aRbNfVLDHDkv7VpNsRytmu-WL7Y",
            "id": "3fy-Seli0Jc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T15:00:07Z",
                "channelId": "UCmG2EhfOwSjpPMX4LjGY__A",
                "title": "60 Wasabi Powers + 32 Skins + 3 Buffs! | Update Info",
                "description": "All new Wasabi Powers, New Skins, and Balance Changes! | KairosTime \nSubscribe Here \u25ba https://goo.gl/1qE15w\nBrawl Stars Creator Code \u25ba https://bit.ly/2nQd1Cd\nJoin & become a channel member \u25ba https://bit.ly/2NsjYTA\n#BrawlStars #Brawl #BrawlKairos #SupercellCreator\n\nIn this video, we're going to cover the 60 new wasabi powers, all of the new skins costs & animations, as well as some balance changes. We even have details on the credit cost for Ultra Legendary Brawlers\n\nBusiness Email \u25b6 kairos@tribegaming.gg\n-----------------------------------------------------------------------------\n\nFOLLOW ME!!\nDiscord Server \u25ba https://discord.gg/kairos\nTwitter \u25ba https://twitter.com/KairosTime\nThreads \u25ba https://www.threads.net/@kairostime_gaming\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/kairostime_gaming\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/kairostime_gaming/\nFacebook Page \u25ba https://goo.gl/WxSczQ\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@kairostime\n\n-----------------------------------------------------------------------------\n\nPartners:\n\u25b6 Set yourself apart from the rest, check out Samsung Galaxy: https://trb.gg/samsunggalaxy\n\u25ba Level up your game with AT&T https://www.att.com/gaming/ \n\n-----------------------------------------------------------------------------\n\nTribe Gaming:\n\u25b6 YouTube: https://youtube.com/tribegaming\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/tribegaming\n\u25b6 Discord: https://discord.gg/tribegaming\n\u25b6 Instagram: https://instagram.com/tribegaming\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@tribegaming \n\n-----------------------------------------------------------------------------\n\nEPIC SUPPORT!\n\u25ba YouTube Sponsorship Perks! https://goo.gl/yCK7iW\n\u25ba Patreon Sponsorship Perks! https://goo.gl/W2t6Yq\n\u25ba Twitch Subscriber Perks! https://goo.gl/93CivX\n\u25ba KairosTime Merch! https://goo.gl/EbP9e3\n\n-----------------------------------------------------------------------------\n\nBRAWL STARS PLAYLISTS\n\u25ba Brawl Stars Olympics : https://goo.gl/SPbGtJ\n\u25ba Competitive Tier List: https://goo.gl/aioZxU\n\u25ba Mini Games & Challenges: https://goo.gl/33hf4x\n\u25ba Let's Play with Lex: https://goo.gl/qbisWk\n\u25ba PRO Interviews: https://goo.gl/Wom22n\n\u25ba Strategy Guides: https://goo.gl/KDfK1B\n\u25ba Brawler Guides: https://goo.gl/YC2fjW\n\n-----------------------------------------------------------------------------\n\nThumbnail for this video may contain artwork from  https://www.instagram.com/freefgp/\n\n-----------------------------------------------------------------------------\n\nThis content is not affiliated with, endorsed, sponsored, or specifically approved by Supercell and Supercell is not responsible for it. For more information see Supercell\u2019s Fan Content Policy: www.supercell.com/fan-content-policy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fy-Seli0Jc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fy-Seli0Jc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fy-Seli0Jc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fy-Seli0Jc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fy-Seli0Jc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KairosTime Gaming",
                "tags": [
                    "Brawl Stars",
                    "BrawlStars",
                    "Kairos",
                    "KairosTime",
                    "Kairos Time",
                    "Kairos Brawl Stars",
                    "brawl stars balance changes",
                    "brawl stars buffs",
                    "brawl stars wasabi",
                    "brawl stars wasabi powers",
                    "brawl stars ultra legendary cost",
                    "brawl stars ultra legendary",
                    "brawl stars new skins",
                    "brawl stars skin cost",
                    "brawl stars skin animations",
                    "brawl stars update",
                    "brawl stars update info",
                    "brawl stars update sneak peek",
                    "brawl stars sneak peek"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "60 Wasabi Powers + 32 Skins + 3 Buffs! | Update Info",
                    "description": "All new Wasabi Powers, New Skins, and Balance Changes! | KairosTime \nSubscribe Here \u25ba https://goo.gl/1qE15w\nBrawl Stars Creator Code \u25ba https://bit.ly/2nQd1Cd\nJoin & become a channel member \u25ba https://bit.ly/2NsjYTA\n#BrawlStars #Brawl #BrawlKairos #SupercellCreator\n\nIn this video, we're going to cover the 60 new wasabi powers, all of the new skins costs & animations, as well as some balance changes. We even have details on the credit cost for Ultra Legendary Brawlers\n\nBusiness Email \u25b6 kairos@tribegaming.gg\n-----------------------------------------------------------------------------\n\nFOLLOW ME!!\nDiscord Server \u25ba https://discord.gg/kairos\nTwitter \u25ba https://twitter.com/KairosTime\nThreads \u25ba https://www.threads.net/@kairostime_gaming\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/kairostime_gaming\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/kairostime_gaming/\nFacebook Page \u25ba https://goo.gl/WxSczQ\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@kairostime\n\n-----------------------------------------------------------------------------\n\nPartners:\n\u25b6 Set yourself apart from the rest, check out Samsung Galaxy: https://trb.gg/samsunggalaxy\n\u25ba Level up your game with AT&T https://www.att.com/gaming/ \n\n-----------------------------------------------------------------------------\n\nTribe Gaming:\n\u25b6 YouTube: https://youtube.com/tribegaming\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/tribegaming\n\u25b6 Discord: https://discord.gg/tribegaming\n\u25b6 Instagram: https://instagram.com/tribegaming\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@tribegaming \n\n-----------------------------------------------------------------------------\n\nEPIC SUPPORT!\n\u25ba YouTube Sponsorship Perks! https://goo.gl/yCK7iW\n\u25ba Patreon Sponsorship Perks! https://goo.gl/W2t6Yq\n\u25ba Twitch Subscriber Perks! https://goo.gl/93CivX\n\u25ba KairosTime Merch! https://goo.gl/EbP9e3\n\n-----------------------------------------------------------------------------\n\nBRAWL STARS PLAYLISTS\n\u25ba Brawl Stars Olympics : https://goo.gl/SPbGtJ\n\u25ba Competitive Tier List: https://goo.gl/aioZxU\n\u25ba Mini Games & Challenges: https://goo.gl/33hf4x\n\u25ba Let's Play with Lex: https://goo.gl/qbisWk\n\u25ba PRO Interviews: https://goo.gl/Wom22n\n\u25ba Strategy Guides: https://goo.gl/KDfK1B\n\u25ba Brawler Guides: https://goo.gl/YC2fjW\n\n-----------------------------------------------------------------------------\n\nThumbnail for this video may contain artwork from  https://www.instagram.com/freefgp/\n\n-----------------------------------------------------------------------------\n\nThis content is not affiliated with, endorsed, sponsored, or specifically approved by Supercell and Supercell is not responsible for it. For more information see Supercell\u2019s Fan Content Policy: www.supercell.com/fan-content-policy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "336831",
                "likeCount": "16198",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qncFicyi9vhOmVluDqWbI5GQ8H0",
            "id": "S63tPF006fI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T02:15:30Z",
                "channelId": "UCx-KWLTKlB83hDI6UKECtJQ",
                "title": "The Last of Us Season 2 | Episode 3 Preview | Max",
                "description": "The journey is just beginning. A new episode of The Last of Us is streaming on Max.\n\nAbout Max:\nMax is the culture-defining entertainment service for every mood. With a variety of genres that include your favorite series and movies from iconic brands and treasured franchises, it delivers irresistible stories every time. From reuniting with life-long favorites to uncovering new ones you haven\u2019t discovered yet, there's something for every moment, every feeling, every you.\n\nIt\u2019s all here. Iconic series, award-winning movies, fresh originals, and family favorites featuring the worlds of Harry Potter, the DC Universe, and HBO. Discover the best entertainment for every mood.\n#WarnerBrosDiscovery #streamonmax \n\nSUBSCRIBE TO MAX\nhttps://streamonm.ax/3vgR69B\n\nGET MAX\nhttps://streamonm.ax/4a83GYO\n\nFOLLOW MAX\nFollow Max on YouTube: https://streamonm.ax/YouTube\nFollow Max on Instagram: https://streamonm.ax/Instagram\nFollow Max on TikTok: https://streamonm.ax/TikTok\nFollow Max on Twitter: https://streamonm.ax/Twitter\nFollow Max on Facebook: https://streamonm.ax/Facebook",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S63tPF006fI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S63tPF006fI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S63tPF006fI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S63tPF006fI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S63tPF006fI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Max",
                "tags": [
                    "max",
                    "hbo max",
                    "hbo",
                    "hbo originals",
                    "hbo original series",
                    "hbo trailer",
                    "hbo teaser",
                    "new on hbo",
                    "hbo clip",
                    "the last of us season 2",
                    "the last of us",
                    "pedro pascal",
                    "bella ramsey",
                    "last of us season 2",
                    "last of us",
                    "the last of us season 2 trailer",
                    "the last of us trailer",
                    "last of us season 2 teaser",
                    "tlou 2",
                    "neil druckmann",
                    "the last of us hbo",
                    "joel miller",
                    "the last of us series",
                    "kaitlyn dever",
                    "isabela merced",
                    "the last of us season 2 episode 3",
                    "catherine ohara",
                    "last of us trailer"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Last of Us Season 2 | Episode 3 Preview | Max",
                    "description": "The journey is just beginning. A new episode of The Last of Us is streaming on Max.\n\nAbout Max:\nMax is the culture-defining entertainment service for every mood. With a variety of genres that include your favorite series and movies from iconic brands and treasured franchises, it delivers irresistible stories every time. From reuniting with life-long favorites to uncovering new ones you haven\u2019t discovered yet, there's something for every moment, every feeling, every you.\n\nIt\u2019s all here. Iconic series, award-winning movies, fresh originals, and family favorites featuring the worlds of Harry Potter, the DC Universe, and HBO. Discover the best entertainment for every mood.\n#WarnerBrosDiscovery #streamonmax \n\nSUBSCRIBE TO MAX\nhttps://streamonm.ax/3vgR69B\n\nGET MAX\nhttps://streamonm.ax/4a83GYO\n\nFOLLOW MAX\nFollow Max on YouTube: https://streamonm.ax/YouTube\nFollow Max on Instagram: https://streamonm.ax/Instagram\nFollow Max on TikTok: https://streamonm.ax/TikTok\nFollow Max on Twitter: https://streamonm.ax/Twitter\nFollow Max on Facebook: https://streamonm.ax/Facebook"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "754805",
                "likeCount": "15391",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1812"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "04CCHdq2q0nzTf0RrKmBBIbB_DU",
            "id": "z99gGgjDqPY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T13:53:43Z",
                "channelId": "UChr7ZXDFiPOEl543HM4Aj8g",
                "title": "1. FC Saarbr\u00fccken - Dynamo Dresden, Highlights mit Live-Kommentar | 3. Liga | MAGENTA SPORT",
                "description": "Den gesamten Gamereport siehst Du hier: https://youtu.be/RtlE4xG8_Sk\n\nAlle Spiele der 3. LIGA live bei MagentaSport: https://bit.ly/3LigaLive\n\nMehr Live-Sport geht nicht!\nFu\u00dfball live: https://www.magentasport.de/fussball?wt_mc=daf_sospsoxx_2022-sport-som-ms_fussball-yt-47\nEishockey live: https://www.magentasport.de/eishockey?wt_mc=daf_sospsoxx_2022-sport-som-ms_eishockey-yt-48\nBasketball live: https://www.magentasport.de/basketball?wt_mc=daf_sospsoxx_2022-sport-som-ms_basketball-yt-49\n\nMagentaSport auf Facebook: https://www.facebook.com/magentasport.de \nMagentaSport auf Instagram: https://www.instagram.com/magentasport/\nMagentaSport auf TikTok: https://www.tiktok.com/@magentasport?lang=de-DE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z99gGgjDqPY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z99gGgjDqPY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z99gGgjDqPY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z99gGgjDqPY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z99gGgjDqPY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MAGENTA SPORT",
                "tags": [
                    "1. FC Saarbr\u00fccken",
                    "1. FC Saarbr\u00fccken vs. SG Dynamo Dresden",
                    "SG Dynamo Dresden"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "1. FC Saarbr\u00fccken - Dynamo Dresden, Highlights mit Live-Kommentar | 3. Liga | MAGENTA SPORT",
                    "description": "Den gesamten Gamereport siehst Du hier: https://youtu.be/RtlE4xG8_Sk\n\nAlle Spiele der 3. LIGA live bei MagentaSport: https://bit.ly/3LigaLive\n\nMehr Live-Sport geht nicht!\nFu\u00dfball live: https://www.magentasport.de/fussball?wt_mc=daf_sospsoxx_2022-sport-som-ms_fussball-yt-47\nEishockey live: https://www.magentasport.de/eishockey?wt_mc=daf_sospsoxx_2022-sport-som-ms_eishockey-yt-48\nBasketball live: https://www.magentasport.de/basketball?wt_mc=daf_sospsoxx_2022-sport-som-ms_basketball-yt-49\n\nMagentaSport auf Facebook: https://www.facebook.com/magentasport.de \nMagentaSport auf Instagram: https://www.instagram.com/magentasport/\nMagentaSport auf TikTok: https://www.tiktok.com/@magentasport?lang=de-DE"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113878",
                "likeCount": "871",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "257"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I3jtQZSaJF4ihtGD13Jef7oAC20",
            "id": "ykjYTeh5nig",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T22:01:04Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "1. FC Union Berlin \u2013 VfB Stuttgart | Bundesliga, 30. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Der 1. FC Union und der VfB Stuttgart lieferten sich ein Tor-Spektakel f\u00fcr die Geschichtsb\u00fccher - doch so richtig freuen konnten sich dar\u00fcber nur die Berliner. Denn der Punktgewinn beim in der ersten Halbzeit turbulenten und rekordtr\u00e4chtigen 4:4 (4:4) im 100. Bundesliga-Heimspiel im Stadion An der Alten F\u00f6rsterei bescherte Union den vorzeitigen Verbleib in der Fu\u00dfball-Bundesliga.\n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\n\nEs brodelt in der vierth\u00f6chsten deutschen Spielklasse. W\u00e4hrend Traditionsklubs in der Regionalliga Nordost vehement eine Reform der unfairen Aufstiegsregelung einfordern, ger\u00e4t im Westen ein Verein nach dem anderen in finanzielle Schieflage - mit teils grotesken Ausw\u00fcchsen wie beim 1. FC D\u00fcren. Dort soll der Spielbetrieb mithilfe eines Spieler-Castings aufrechterhalten werden. In einer neuen Folge Bolzplatz schauen wir uns das Chaos genauer an: https://kurz.zdf.de/YEo/\n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/\nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de\nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\nDie Gastgeber legten in ihrem 100. Bundesliga-Heimspiel einen Blitzstart hin.  Andrej Ilic (5.) staubte aus kurzer Distanz ab. Die Eisernen waren bem\u00fcht, den Schwaben die R\u00e4ume zu rauben - und sie blieben selbst h\u00f6chst gef\u00e4hrlich. Nach dem zweiten Treffer, durch Diogo Leite nur eine knappe Viertelstunde sp\u00e4ter, schien die gro\u00dfe Union-Party sicher, doch dann wurde es erst so richtig wild. Aus dem Nichts meldete sich Stuttgart mit Deniz Undavs (23.) Fernschuss, seinem ersten Treffer seit dem 18. Januar, zur\u00fcck, Enzo Millot (29.) legte schnell mit viel Gef\u00fchl nach. Doch Leopold Querfeld (38.) setzte noch einen drauf, als er den Ball ansatzlos aus 35 Metern zum 3:2 ins Tor drosch. Sp\u00e4testens jetzt rannten beide Teams ohne R\u00fccksicht auf Verluste an und das Spiel eskalierte komplett. In einer ersten Halbzeit, in der quasi Abwehrarbeit nicht existierte, belohnten Jeff Chabot (43.) und Chris F\u00fchrich (45.+1) den immer st\u00e4rker dr\u00fcckenden VfB mit der F\u00fchrung, wobei Ilic der Partie mit seinem zweiten Treffer (45.+6), diesmal per Kopf, die n\u00e4chste Wendung verlieh. Und Bundesliga-Geschichte schrieb: Acht Tore in einer Halbzeit, das gab es in der Bundesliga noch nie.\n\nIn der Halbzeit schienen Steffen Baumgart und VfB-Coach Sebastian Hoene\u00df, die richtigen Worte gefunden zu haben. Die Abwehrreihen standen nun sicherer, kein Vergleich zu den teils vogelwilden Zust\u00e4nden aus Abschnitt eins. Als direktes Resultat flachte die Partie ab, Gro\u00dfchancen gab es kaum noch. Ein Distanzschuss von Unions Benedict Hollerbach (56.) flog klar \u00fcber das Tor.\n\n\nDie Aufstellungen:\n\n1. FC Union Berlin: R\u00f6nnow - Doekhi, Querfeld, Leite - Trimmel, Khedira, Rothe - Haberer (72. B\u00e9nes), Sch\u00e4fer (90.+2 Tousart) - Ilic (83. Ljubicic), Hollerbach (83. Skarke)\nTrainer: Steffen Baumgart\n\nVfB Stuttgart: N\u00fcbel - Stergiou (90.+1 Stenzel), Jeltsch, Chabot (72. Hendriks), Mittelst\u00e4dt - Karazor, Stiller - Millot, Undav, F\u00fchrich (90.+1 Bruun Larsen) - Demirovi\nTrainer: Sebastian Hoene\u00df\n\nSchiedsrichter: Tobias Stieler (S\u00f6lden)\n\nKommentator: Gari Paubandt\n\n#zdfbundesliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ykjYTeh5nig/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ykjYTeh5nig/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ykjYTeh5nig/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ykjYTeh5nig/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ykjYTeh5nig/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "TAGS: Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "Bundesliga",
                    "Buli",
                    "Bundesliga Highlights",
                    "Bundesliga Zusammenfassung",
                    "VfB Stuttgart",
                    "1. FC Union Berlin VfB Stuttgart",
                    "VfB Stuttgart 1. FC Union Berlin",
                    "1. FC Union Berlin Highlights",
                    "VfB Stuttgart Highlights",
                    "1. FC Union Berlin VfB Stuttgart Highlights",
                    "VfB Stuttgart 1. FC Union Berlin Zusammenfassung",
                    "Andrej Ilic",
                    "Diogo Leite",
                    "Leopold Querfeld",
                    "Chris F\u00fchrich",
                    "Enzo Millot",
                    "Deniz Undav",
                    "Jeff Chabot",
                    "historisch",
                    "acht Tore",
                    "Halbzeit",
                    "Remis",
                    "ZDF",
                    "sportstudio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "1. FC Union Berlin \u2013 VfB Stuttgart | Bundesliga, 30. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Der 1. FC Union und der VfB Stuttgart lieferten sich ein Tor-Spektakel f\u00fcr die Geschichtsb\u00fccher - doch so richtig freuen konnten sich dar\u00fcber nur die Berliner. Denn der Punktgewinn beim in der ersten Halbzeit turbulenten und rekordtr\u00e4chtigen 4:4 (4:4) im 100. Bundesliga-Heimspiel im Stadion An der Alten F\u00f6rsterei bescherte Union den vorzeitigen Verbleib in der Fu\u00dfball-Bundesliga.\n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\n\nEs brodelt in der vierth\u00f6chsten deutschen Spielklasse. W\u00e4hrend Traditionsklubs in der Regionalliga Nordost vehement eine Reform der unfairen Aufstiegsregelung einfordern, ger\u00e4t im Westen ein Verein nach dem anderen in finanzielle Schieflage - mit teils grotesken Ausw\u00fcchsen wie beim 1. FC D\u00fcren. Dort soll der Spielbetrieb mithilfe eines Spieler-Castings aufrechterhalten werden. In einer neuen Folge Bolzplatz schauen wir uns das Chaos genauer an: https://kurz.zdf.de/YEo/\n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/\nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de\nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\nDie Gastgeber legten in ihrem 100. Bundesliga-Heimspiel einen Blitzstart hin.  Andrej Ilic (5.) staubte aus kurzer Distanz ab. Die Eisernen waren bem\u00fcht, den Schwaben die R\u00e4ume zu rauben - und sie blieben selbst h\u00f6chst gef\u00e4hrlich. Nach dem zweiten Treffer, durch Diogo Leite nur eine knappe Viertelstunde sp\u00e4ter, schien die gro\u00dfe Union-Party sicher, doch dann wurde es erst so richtig wild. Aus dem Nichts meldete sich Stuttgart mit Deniz Undavs (23.) Fernschuss, seinem ersten Treffer seit dem 18. Januar, zur\u00fcck, Enzo Millot (29.) legte schnell mit viel Gef\u00fchl nach. Doch Leopold Querfeld (38.) setzte noch einen drauf, als er den Ball ansatzlos aus 35 Metern zum 3:2 ins Tor drosch. Sp\u00e4testens jetzt rannten beide Teams ohne R\u00fccksicht auf Verluste an und das Spiel eskalierte komplett. In einer ersten Halbzeit, in der quasi Abwehrarbeit nicht existierte, belohnten Jeff Chabot (43.) und Chris F\u00fchrich (45.+1) den immer st\u00e4rker dr\u00fcckenden VfB mit der F\u00fchrung, wobei Ilic der Partie mit seinem zweiten Treffer (45.+6), diesmal per Kopf, die n\u00e4chste Wendung verlieh. Und Bundesliga-Geschichte schrieb: Acht Tore in einer Halbzeit, das gab es in der Bundesliga noch nie.\n\nIn der Halbzeit schienen Steffen Baumgart und VfB-Coach Sebastian Hoene\u00df, die richtigen Worte gefunden zu haben. Die Abwehrreihen standen nun sicherer, kein Vergleich zu den teils vogelwilden Zust\u00e4nden aus Abschnitt eins. Als direktes Resultat flachte die Partie ab, Gro\u00dfchancen gab es kaum noch. Ein Distanzschuss von Unions Benedict Hollerbach (56.) flog klar \u00fcber das Tor.\n\n\nDie Aufstellungen:\n\n1. FC Union Berlin: R\u00f6nnow - Doekhi, Querfeld, Leite - Trimmel, Khedira, Rothe - Haberer (72. B\u00e9nes), Sch\u00e4fer (90.+2 Tousart) - Ilic (83. Ljubicic), Hollerbach (83. Skarke)\nTrainer: Steffen Baumgart\n\nVfB Stuttgart: N\u00fcbel - Stergiou (90.+1 Stenzel), Jeltsch, Chabot (72. Hendriks), Mittelst\u00e4dt - Karazor, Stiller - Millot, Undav, F\u00fchrich (90.+1 Bruun Larsen) - Demirovi\nTrainer: Sebastian Hoene\u00df\n\nSchiedsrichter: Tobias Stieler (S\u00f6lden)\n\nKommentator: Gari Paubandt\n\n#zdfbundesliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "703704",
                "likeCount": "12920",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "480"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "88bezDishOk9xXzxqGjY0u91XX0",
            "id": "6D1yFt1Uook",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T15:00:10Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Brawl Talk: A NEW BRAWLER RARITY?!",
                "description": "\ud83e\udd2f An ULTRA LEGENDARY Brawler Rarity?\n\ud83d\udc58 2 new Brawlers: a deadly geisha and a terrible karaoke singer! \ud83c\udfa4\n\ud83e\udd96 A Brawl MOBA?!\n\ud83d\udd25 8 new Hypercharges\n\ud83c\udf63 New Skins, new Game Modes, new Event, and more!\n\nFREE GIFT: https://supr.cl/brawl-freebie \ud83c\udf81\n\n#BrawlTalk #BrawlStars #KatanaKingdom\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "brawl talk"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Brawl Talk: A NEW BRAWLER RARITY?!",
                    "description": "\ud83e\udd2f An ULTRA LEGENDARY Brawler Rarity?\n\ud83d\udc58 2 new Brawlers: a deadly geisha and a terrible karaoke singer! \ud83c\udfa4\n\ud83e\udd96 A Brawl MOBA?!\n\ud83d\udd25 8 new Hypercharges\n\ud83c\udf63 New Skins, new Game Modes, new Event, and more!\n\nFREE GIFT: https://supr.cl/brawl-freebie \ud83c\udf81\n\n#BrawlTalk #BrawlStars #KatanaKingdom\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10358792",
                "likeCount": "422949",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "57348"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QG_XGwWS4o8CIGJ26R5GBmC_Z9c",
            "id": "mHGS5G2ouB8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T18:55:59Z",
                "channelId": "UCPe9vNjHF1kEExT5kHwc7aw",
                "title": "Vestel | Fenerbah\u00e7e (3-3) Kayserispor - Highlights/\u00d6zet | Trendyol S\u00fcper Lig - 2024/25",
                "description": "Vestel SESM9090 X ile profesyonel kahve deneyimini evinize ta\u015f\u0131y\u0131n; 20 bar bas\u0131n\u00e7 ve ayarlanabilir espresso se\u00e7enekleriyle her fincanda m\u00fckemmelli\u011fi yakalay\u0131n!\n\nTrendyol S\u00fcper Lig'in 32. haftas\u0131nda Fenerbah\u00e7e ile Bellona Kayserispor kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi. \u00dclker Stadyumu'nda oynanan m\u00fccadele 3-3 e\u015fitlikle sona erdi.\n\nSar\u0131 lacivertlilerin gollerini 36. dakikada Anderson Talisca, 64. dakikada Allan Saint-Maximin ve yine 79. dakikada penalt\u0131dan Anderson Talisca kaydetti. Bellona Kayserispor'un golleri 7. dakikada Ramazan Civelek, 48. dakikada kendi kalesine Dominik Livakovic ve 90+4'te Talha Sar\u0131arslan'dan geldi.\n\nBu sonu\u00e7la zirve yar\u0131\u015f\u0131ndaki Fenerbah\u00e7e kritik puan kayb\u0131 ya\u015fayarak puan\u0131n\u0131 72 yapt\u0131 ve lider Galatasaray'\u0131n 5 puan gerisinde kald\u0131. Bellona Kayserispor 37 puana y\u00fckseldi.\n\nLigin bir sonraki haftas\u0131nda Fenerbah\u00e7e deplasmanda Gaziantep FK ile kar\u015f\u0131la\u015facak. Bellona Kayserispor sahas\u0131nda \u00c7aykur Rizespor'u a\u011f\u0131rlayacak.\n\nPremier Lig, Bundesliga ve Ligue 1\u2019den en \u00f6zel i\u00e7erikler, g\u00fcncel \u00f6zet videolar ve \u00e7ok dahas\u0131 beIN SPORTS T\u00fcrkiye Youtube kanal\u0131nda!\n\nbeIN SPORTS'un en g\u00fcncel programlar\u0131n\u0131, spor dolu i\u00e7eriklerini takip etmek i\u00e7in kanala abone olmay\u0131 unutmay\u0131n: http://dgtrk.lu/1ebhi\n\nTrendyol S\u00fcper Lig \u00d6zetleri: http://dgtrk.lu/1ewd4\n\nbeIN SPORTS Ar\u015fiv: http://dgtrk.lu/1evqg\n\nBizi sosyal medyada takip edin: \n\ud83d\udccc Facebook: https://www.facebook.com/beINSPORTSTR \n\ud83d\udccc Twitter: https://twitter.com/beINSPORTS_TR \n\ud83d\udccc Instagram: https://www.instagram.com/beinsportstr/\n\n--------------\n\nDaha fazlas\u0131 i\u00e7in:\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Galatasaray Videolar\u0131: https://bit.ly/3H04L90\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Fenerbah\u00e7e Videolar\u0131: https://bit.ly/3OT03f7\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Be\u015fikta\u015f Videolar\u0131: https://bit.ly/3Vv5C66\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Trabzonspor Videolar\u0131: https://bit.ly/3gPlzF7\n\n\n#s\u00fcperlig #fenerbah\u00e7e #kayserispor #ma\u00e7\u00f6zeti #beinsportshaber #beinsportst\u00fcrkiye",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHGS5G2ouB8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHGS5G2ouB8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHGS5G2ouB8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHGS5G2ouB8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHGS5G2ouB8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS T\u00fcrkiye",
                "tags": [
                    "beinsports",
                    "beinsport",
                    "beinsports canl\u0131",
                    "ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "s\u00fcper lig",
                    "s\u00fcper lig ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "galatasaray",
                    "beinsports canl\u0131 izle",
                    "lig tv canl\u0131",
                    "s\u00fcper lig \u00f6zetler",
                    "s\u00fcper lig \u00f6zet",
                    "\u00f6zet",
                    "ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "\u00f6zet izle",
                    "canl\u0131 \u00f6zet izle",
                    "\u00f6zet izle s\u00fcper lig",
                    "\u00f6zet izle t\u00fcrkiye ligi",
                    "t\u00fcrkiye ligi \u00f6zet",
                    "canl\u0131 \u00f6zet",
                    "\u00f6zet pozisyonlar",
                    "fenerbah\u00e7e kayserispor ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "fenerbah\u00e7e kayserispor ma\u00e7 \u00f6zeti izle",
                    "fenerbah\u00e7e kayserispor \u00f6zet izle",
                    "fenerbah\u00e7e kayserispor \u00f6zetini izle",
                    "fenerbah\u00e7e kayserispor"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Vestel | Fenerbah\u00e7e (3-3) Kayserispor - Highlights/\u00d6zet | Trendyol S\u00fcper Lig - 2024/25",
                    "description": "Vestel SESM9090 X ile profesyonel kahve deneyimini evinize ta\u015f\u0131y\u0131n; 20 bar bas\u0131n\u00e7 ve ayarlanabilir espresso se\u00e7enekleriyle her fincanda m\u00fckemmelli\u011fi yakalay\u0131n!\n\nTrendyol S\u00fcper Lig'in 32. haftas\u0131nda Fenerbah\u00e7e ile Bellona Kayserispor kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi. \u00dclker Stadyumu'nda oynanan m\u00fccadele 3-3 e\u015fitlikle sona erdi.\n\nSar\u0131 lacivertlilerin gollerini 36. dakikada Anderson Talisca, 64. dakikada Allan Saint-Maximin ve yine 79. dakikada penalt\u0131dan Anderson Talisca kaydetti. Bellona Kayserispor'un golleri 7. dakikada Ramazan Civelek, 48. dakikada kendi kalesine Dominik Livakovic ve 90+4'te Talha Sar\u0131arslan'dan geldi.\n\nBu sonu\u00e7la zirve yar\u0131\u015f\u0131ndaki Fenerbah\u00e7e kritik puan kayb\u0131 ya\u015fayarak puan\u0131n\u0131 72 yapt\u0131 ve lider Galatasaray'\u0131n 5 puan gerisinde kald\u0131. Bellona Kayserispor 37 puana y\u00fckseldi.\n\nLigin bir sonraki haftas\u0131nda Fenerbah\u00e7e deplasmanda Gaziantep FK ile kar\u015f\u0131la\u015facak. Bellona Kayserispor sahas\u0131nda \u00c7aykur Rizespor'u a\u011f\u0131rlayacak.\n\nPremier Lig, Bundesliga ve Ligue 1\u2019den en \u00f6zel i\u00e7erikler, g\u00fcncel \u00f6zet videolar ve \u00e7ok dahas\u0131 beIN SPORTS T\u00fcrkiye Youtube kanal\u0131nda!\n\nbeIN SPORTS'un en g\u00fcncel programlar\u0131n\u0131, spor dolu i\u00e7eriklerini takip etmek i\u00e7in kanala abone olmay\u0131 unutmay\u0131n: http://dgtrk.lu/1ebhi\n\nTrendyol S\u00fcper Lig \u00d6zetleri: http://dgtrk.lu/1ewd4\n\nbeIN SPORTS Ar\u015fiv: http://dgtrk.lu/1evqg\n\nBizi sosyal medyada takip edin: \n\ud83d\udccc Facebook: https://www.facebook.com/beINSPORTSTR \n\ud83d\udccc Twitter: https://twitter.com/beINSPORTS_TR \n\ud83d\udccc Instagram: https://www.instagram.com/beinsportstr/\n\n--------------\n\nDaha fazlas\u0131 i\u00e7in:\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Galatasaray Videolar\u0131: https://bit.ly/3H04L90\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Fenerbah\u00e7e Videolar\u0131: https://bit.ly/3OT03f7\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Be\u015fikta\u015f Videolar\u0131: https://bit.ly/3Vv5C66\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Trabzonspor Videolar\u0131: https://bit.ly/3gPlzF7\n\n\n#s\u00fcperlig #fenerbah\u00e7e #kayserispor #ma\u00e7\u00f6zeti #beinsportshaber #beinsportst\u00fcrkiye"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "460184",
                "likeCount": "5798",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1403"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mphAmacAuORr2mbFw6spIZmSpT4",
            "id": "kwRGsCfrBX4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T10:01:16Z",
                "channelId": "UCZYVVklwjt8yEtZNs1XXqiw",
                "title": "@montanablack x Ehrenpflaume - Ein Tag mit Marcel, 5 Jahre nach dem 1. Video im Jahr 2020",
                "description": "YouTube feiert 20. Geburtstag, am 23.April 2005 ging das erste Video online. Mein Kanal Ehrenpflaume wird in diesem Jahr auch schon 5 Jahre alt und das erste Video \"Ein Tag mit Monte\" kam am 5.September 2020. Grund genug 5 Jahre sp\u00e4ter mal wieder bei Marcel Zuhause vorbeizuschauen und mit ihm dar\u00fcber zu reden, was sich in der Zeit so alles ver\u00e4ndert hat. Es gibt, wie immer zwischen uns, viel Spa\u00df, aber auch eine Menge ernsthafte Gespr\u00e4che.\nIch freue mich auf eure Kommentare, lass gerne einen Like da, wenn dir das Video gefallen hat und abonniere meinen Kanal (wenn du es nicht eh schon l\u00e4ngst getan hast).\nEin cooles Gewinnspiel gibt's auch, dazu gibts mehr Infos am Ende des Videos und bei mir auf Instagram.\n-----------------------------------------------------------------------------------\nFette Props an die Ehrenkammeram\u00e4nner Julian Bogner und Julian Pfeil f\u00fcr die super Bilder und ganz speziell noch mal an Julian B. f\u00fcr den mega Schnitt. \nLasst auf jeden Fall auch ein Abo bei den beiden da!!!\n\nJulian Bogner\nInstagram: https://www.instagram.com/julian__bogner/\n\nJulian Pfeil\nhttps://www.instagram.com/julianpfeil/?hl=de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kwRGsCfrBX4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kwRGsCfrBX4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kwRGsCfrBX4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kwRGsCfrBX4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kwRGsCfrBX4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EHRENPFLAUME",
                "tags": [
                    "Monte",
                    "MontanaBlack",
                    "SpontanaBlack",
                    "G\u00f6nergy",
                    "Buxtehude",
                    "Ehrenpflaume"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "@montanablack x Ehrenpflaume - Ein Tag mit Marcel, 5 Jahre nach dem 1. Video im Jahr 2020",
                    "description": "YouTube feiert 20. Geburtstag, am 23.April 2005 ging das erste Video online. Mein Kanal Ehrenpflaume wird in diesem Jahr auch schon 5 Jahre alt und das erste Video \"Ein Tag mit Monte\" kam am 5.September 2020. Grund genug 5 Jahre sp\u00e4ter mal wieder bei Marcel Zuhause vorbeizuschauen und mit ihm dar\u00fcber zu reden, was sich in der Zeit so alles ver\u00e4ndert hat. Es gibt, wie immer zwischen uns, viel Spa\u00df, aber auch eine Menge ernsthafte Gespr\u00e4che.\nIch freue mich auf eure Kommentare, lass gerne einen Like da, wenn dir das Video gefallen hat und abonniere meinen Kanal (wenn du es nicht eh schon l\u00e4ngst getan hast).\nEin cooles Gewinnspiel gibt's auch, dazu gibts mehr Infos am Ende des Videos und bei mir auf Instagram.\n-----------------------------------------------------------------------------------\nFette Props an die Ehrenkammeram\u00e4nner Julian Bogner und Julian Pfeil f\u00fcr die super Bilder und ganz speziell noch mal an Julian B. f\u00fcr den mega Schnitt. \nLasst auf jeden Fall auch ein Abo bei den beiden da!!!\n\nJulian Bogner\nInstagram: https://www.instagram.com/julian__bogner/\n\nJulian Pfeil\nhttps://www.instagram.com/julianpfeil/?hl=de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "543818",
                "likeCount": "27989",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1911"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fwLBAnCcQKey0ui5zD_0prgnyL4",
            "id": "ahY-sqcxnmQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T09:00:02Z",
                "channelId": "UCwCpW0IbR0Z2WJryfENq7jw",
                "title": "Ehrliche Thermomix Werbung",
                "description": "In nomine Cucinae, et Thermomixi, et Vapori Sancti.\n#thermomix #tm7 #vorwerk #comedy #phillaude \n\n-------------------------------------------------------- \n\nDer Laude ist bei #funk\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk \nWebsite: https://go.funk.net\nhttps://go.funk.net/impressum\n\nABONNIER MICH \u25ba\nhttps://www.youtube.com/c/PhilLaude/\nSTALKE DEN LAUDE \u25ba \nInstagram | https://www.instagram.com/phillaude/\nTwitter | http://twitter.com/phillaude\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \nFacebook | http://facebook.com/phillaude4real\u200b\u200b\u200b\u200b\n\n----------------------------------------------------------- \n\nMeine Squad:\nPesh Ramin: https://www.instagram.com/peshramin/\nRalph Schiller\nSandro Liman: https://www.instagram.com/sandromandro/\nMarcus Nesseler\nMiriam Dane \nAlina L\u00fcck \nMaike Frank https://www.instagram.com/meykdonalds/ \nLola Koch\nVincent Hahnen\nIsabella Ott",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ahY-sqcxnmQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ahY-sqcxnmQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ahY-sqcxnmQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ahY-sqcxnmQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ahY-sqcxnmQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Phil Laude",
                "tags": [
                    "Alman",
                    "Alman vs Bratan",
                    "Alman vs. Bratan",
                    "Almania",
                    "Almania Serie",
                    "Comedy",
                    "Keynote",
                    "K\u00fcche",
                    "K\u00fcchenger\u00e4t",
                    "Parodie",
                    "Parody",
                    "Phil Laude",
                    "Phil Laude alman",
                    "Sketch",
                    "Sketch Comedy",
                    "Sketchcomedy",
                    "Y-Titty",
                    "YTitty",
                    "YouTube",
                    "YouTuber",
                    "comedy videos",
                    "ehrliche Werbung",
                    "funk",
                    "funk Netzwerk",
                    "funny",
                    "funny videos",
                    "kochen",
                    "lustig",
                    "mixer",
                    "neu",
                    "spatel",
                    "thermomix",
                    "tm6",
                    "tm7",
                    "vorwerk",
                    "witzig",
                    "y-titti",
                    "ytiti",
                    "ytitti",
                    "ytity",
                    "neuer",
                    "Mixer",
                    "Mix",
                    "Kochen",
                    "Essen",
                    "App",
                    "Rezepte",
                    "Rezept",
                    "thermo",
                    "zubereiten",
                    "Zubereitung",
                    "K\u00fcchenmaschine"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ehrliche Thermomix Werbung",
                    "description": "In nomine Cucinae, et Thermomixi, et Vapori Sancti.\n#thermomix #tm7 #vorwerk #comedy #phillaude \n\n-------------------------------------------------------- \n\nDer Laude ist bei #funk\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk \nWebsite: https://go.funk.net\nhttps://go.funk.net/impressum\n\nABONNIER MICH \u25ba\nhttps://www.youtube.com/c/PhilLaude/\nSTALKE DEN LAUDE \u25ba \nInstagram | https://www.instagram.com/phillaude/\nTwitter | http://twitter.com/phillaude\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \nFacebook | http://facebook.com/phillaude4real\u200b\u200b\u200b\u200b\n\n----------------------------------------------------------- \n\nMeine Squad:\nPesh Ramin: https://www.instagram.com/peshramin/\nRalph Schiller\nSandro Liman: https://www.instagram.com/sandromandro/\nMarcus Nesseler\nMiriam Dane \nAlina L\u00fcck \nMaike Frank https://www.instagram.com/meykdonalds/ \nLola Koch\nVincent Hahnen\nIsabella Ott"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "196265",
                "likeCount": "9497",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "471"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5oCOzafxyBTYQCzR-FqsoSP_A2Q",
            "id": "tgnCvG491r8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T12:01:35Z",
                "channelId": "UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg",
                "title": "DU HAST KEINE AHNUNG VOM SPORT",
                "description": "\ud83d\udcc5 Deutsche Memes Folge 99\n\nQuellen:\n@LetsHugo @Wichtiger @Trymacs @montanablack @zarbex @maximalschradin @paulfrege @HowToBeHuman @SkylineTV @RonnyBerger @Aditotoro @Marc_Eggers @Knossi @MarkusRuehl @Rumathra @Gurkensohn @AlphaMusicEmpire \n\nFolgt mir auf Insta: https://www.instagram.com/hungrigerhugo/\n\nDanke an Kevin , Alex & Jan f\u00fcr die Unterst\u00fctzung beim Video! \nAlex (VFX Effekte): https://www.instagram.com/arlex.ae/\n\nUnterst\u00fctzt mich bei zave.it: https://app.zave.it/#/?creator=@HungrigerHugo *\n* = Werbung\n\nMehr von mir:\nTwitch: https://www.twitch.tv/hungrigerhugoyt\nTwitter: https://mobile.twitter.com/hungrigerhugoyt\n\nWelche Musik ich benutze: https://www.epidemicsound.com/referral/55rtly (* Werbung )\n- (Das ist Epidemic Sounds, da bezahlt man 13\u20ac pro Monat und kann daf\u00fcr dann ganz viel Musik benutzen, ihr k\u00f6nnt euch auch nen gratis Monat zum Testen holen. Wenn ihr das \u00fcber meinen Link hier macht kriege ich ab dem Moment wo ihr bezahlt, falls ihr das Abo nach dem Gratismonat verl\u00e4ngert, 50%\ud83e\udd1d) \n\nKanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tgnCvG491r8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tgnCvG491r8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tgnCvG491r8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tgnCvG491r8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tgnCvG491r8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hungriger Hugo",
                "tags": [
                    "hungriger hugo",
                    "trymacs",
                    "monte",
                    "montanablack",
                    "hungriger hugo reaktion",
                    "monte hungriger hugo",
                    "trymacs hugo",
                    "hungriger hugo trymacs",
                    "montanablack hungriger hugo",
                    "unge hungriger hugo",
                    "elotrix hungriger hugo",
                    "hungriger hugo reaction",
                    "mehr anzeigen hungriger hugo",
                    "unsympathischtv",
                    "sascha hungriger hugo",
                    "hugo",
                    "knossi",
                    "knossi hungriger hugo",
                    "knossi hugo",
                    "montanablack meme",
                    "hungriger hugo monte",
                    "hugo monte",
                    "monte hugo",
                    "unge",
                    "tanzverbot",
                    "elotrix"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DU HAST KEINE AHNUNG VOM SPORT",
                    "description": "\ud83d\udcc5 Deutsche Memes Folge 99\n\nQuellen:\n@LetsHugo @Wichtiger @Trymacs @montanablack @zarbex @maximalschradin @paulfrege @HowToBeHuman @SkylineTV @RonnyBerger @Aditotoro @Marc_Eggers @Knossi @MarkusRuehl @Rumathra @Gurkensohn @AlphaMusicEmpire \n\nFolgt mir auf Insta: https://www.instagram.com/hungrigerhugo/\n\nDanke an Kevin , Alex & Jan f\u00fcr die Unterst\u00fctzung beim Video! \nAlex (VFX Effekte): https://www.instagram.com/arlex.ae/\n\nUnterst\u00fctzt mich bei zave.it: https://app.zave.it/#/?creator=@HungrigerHugo *\n* = Werbung\n\nMehr von mir:\nTwitch: https://www.twitch.tv/hungrigerhugoyt\nTwitter: https://mobile.twitter.com/hungrigerhugoyt\n\nWelche Musik ich benutze: https://www.epidemicsound.com/referral/55rtly (* Werbung )\n- (Das ist Epidemic Sounds, da bezahlt man 13\u20ac pro Monat und kann daf\u00fcr dann ganz viel Musik benutzen, ihr k\u00f6nnt euch auch nen gratis Monat zum Testen holen. Wenn ihr das \u00fcber meinen Link hier macht kriege ich ab dem Moment wo ihr bezahlt, falls ihr das Abo nach dem Gratismonat verl\u00e4ngert, 50%\ud83e\udd1d) \n\nKanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "435262",
                "likeCount": "28829",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "336"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9Ql7afxMhk6v8yJ6PM3_Qq99_IE",
            "id": "RKZPMyAvEXs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T02:27:10Z",
                "channelId": "UClG8odDC8TS6Zpqk9CGVQiQ",
                "title": "Fortnite Galactic Battle Teaser Trailer",
                "description": "An all new Star Wars themed Season arrives soon, drop in for Fortnite Galactic Battle on May 2, 2025.\n\nPlay Fortnite Battle Royale, the completely free 100-player PvP mode. One giant map, A Battle Bus, Last one standing wins. ESRB Rating: Teen with Violence.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fortnite/\u200b\nTwitter: https://twitter.com/FortniteGame\u200b\nFacebook: https://www.facebook.com/FortniteGame/\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Fortnite\n\nLearn More: https://www.epicgames.com/fortnite/en-US/home",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKZPMyAvEXs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKZPMyAvEXs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKZPMyAvEXs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKZPMyAvEXs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKZPMyAvEXs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fortnite",
                "tags": [
                    "yt:cc=on"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fortnite Galactic Battle Teaser Trailer",
                    "description": "An all new Star Wars themed Season arrives soon, drop in for Fortnite Galactic Battle on May 2, 2025.\n\nPlay Fortnite Battle Royale, the completely free 100-player PvP mode. One giant map, A Battle Bus, Last one standing wins. ESRB Rating: Teen with Violence.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fortnite/\u200b\nTwitter: https://twitter.com/FortniteGame\u200b\nFacebook: https://www.facebook.com/FortniteGame/\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Fortnite\n\nLearn More: https://www.epicgames.com/fortnite/en-US/home"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1378087",
                "likeCount": "56464",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5407"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jI1QC-ImiACfiCsvRDweQ_toiH0",
            "id": "gow4IvU021I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T20:43:37Z",
                "channelId": "UCsaKxIA9snv1Wrh_sw1DFvg",
                "title": "WINNER SONG: C\u00e9line Dion - \"All By Myself\" (Neo) | Finals | The Voice Kids 2025",
                "description": "Alles auf Joyn kostenlos / Full episodes: \nhttps://url.joyn.de/tvk/description\n\nHier bleibt kein Auge trocken! Mit der powervollen Ballade \"All By Myself\" von C\u00e9line Dion geht Neo ins Finale und ber\u00fchrt das Publikum mit seiner gef\u00fchlvollen Performance. Kann er die Zuschauer:innen zu Tr\u00e4nen r\u00fchren und den Sieg f\u00fcr Team Wincent holen?\n\n\u25ba Kanal abonnieren! / Subscribe to \"The Voice Kids\":\nwww.youtube.com/@TVKde\n\n*Empfohlen ab 6 Jahren / Recommended from age 6*\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - \n\nBei \"The Voice Kids\" d\u00fcrfen die j\u00fcngsten Talente zeigen, was in ihnen steckt! Dabei z\u00e4hlt nur die Stimme: Denn w\u00e4hrend ihres Auftritts in den Blind Auditions sind die Coach-Sessel in Richtung des Publikums ausgerichtet, sodass die Coaches nicht sehen, wer auf der B\u00fchne steht.\n\nWenn sie ein Talent in ihr Team holen m\u00f6chten, dr\u00fccken sie auf den Buzzer und der S\u00e4nger oder die S\u00e4ngerin ist eine Runde weiter. Falls mehrere Coaches buzzern, hat das Talent freie Wahl. \n\nNach den Blind Auditions folgen die Knockouts. Dort werden jeweils 12 Talents in drei Gruppen unterteilt, in denen sie ihren Coach in direkter Konkurrenz \u00fcberzeugen m\u00fcssen. \n\nNur wer sich hier abermals durchsetzt, schafft es in die alles ersehnten Finals - und hier entscheidet sich letztendlich, welches Talent welchen Teams mit einer atemberaubenden Stimme \u00fcberzeugen kann und \"The Voice Kids\" gewinnt!\n\n\u25ba Noch mehr Infos & News zu \"The Voice Kids\" / Get more information:\nhttps://www.joyn.de/bts/serien/the-voice-kids\n\nHier geht's zu den Clips der 12. Staffel / Click here to watch hihglights of season 12:\n\n\u25ba Best Ofs 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYOiEHqgx44hgjT-UsKolSt8\n\n\u25ba Alle Clips 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMNUzvnhlgk2ngUutp4LL23\n\n\u25ba First Looks 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYNEkARXhlVMMLCHHTwJ702E\n\n\u25ba Blind Auditions 2024:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYOrOJrp0atUMm5THYOIVI7G\n\n\u25ba Battles 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMF863jbnF1yTAd_RtWICBR\n\n\u25ba Sing Offs 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMR292O2RJorvbGoxN3sIVy\n\n\u25ba Finals 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMDYnEjouZ7BuTzXc0-uQOq\n\n#thevoicekids #thevoicekidsgermany #tvk #music #coaches #talents #joyn #sat1 \n\nImpressum: \nhttps://www.sat1.de/service/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gow4IvU021I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gow4IvU021I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gow4IvU021I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gow4IvU021I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "The Voice Kids",
                "tags": [
                    "tvk 2025",
                    "blind auditions",
                    "blinds",
                    "first looks",
                    "wincent weiss",
                    "singing",
                    "contest",
                    "cover",
                    "hits",
                    "kids",
                    "singen",
                    "The Voice Kids Germany",
                    "The Voice Kids Deutschland",
                    "Singing contest",
                    "Talent show",
                    "Kids singing",
                    "Young singers",
                    "Vocal competition",
                    "Music competition",
                    "Blind auditions",
                    "Live shows",
                    "Finalists",
                    "Winner",
                    "Performance",
                    "Cover song",
                    "Celebrity coaches",
                    "clueso",
                    "stefanie klo\u00df",
                    "silbermond",
                    "ayliva",
                    "knockouts",
                    "new",
                    "tvk",
                    "the voice kids"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WINNER SONG: C\u00e9line Dion - \"All By Myself\" (Neo) | Finals | The Voice Kids 2025",
                    "description": "Alles auf Joyn kostenlos / Full episodes: \nhttps://url.joyn.de/tvk/description\n\nHier bleibt kein Auge trocken! Mit der powervollen Ballade \"All By Myself\" von C\u00e9line Dion geht Neo ins Finale und ber\u00fchrt das Publikum mit seiner gef\u00fchlvollen Performance. Kann er die Zuschauer:innen zu Tr\u00e4nen r\u00fchren und den Sieg f\u00fcr Team Wincent holen?\n\n\u25ba Kanal abonnieren! / Subscribe to \"The Voice Kids\":\nwww.youtube.com/@TVKde\n\n*Empfohlen ab 6 Jahren / Recommended from age 6*\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - \n\nBei \"The Voice Kids\" d\u00fcrfen die j\u00fcngsten Talente zeigen, was in ihnen steckt! Dabei z\u00e4hlt nur die Stimme: Denn w\u00e4hrend ihres Auftritts in den Blind Auditions sind die Coach-Sessel in Richtung des Publikums ausgerichtet, sodass die Coaches nicht sehen, wer auf der B\u00fchne steht.\n\nWenn sie ein Talent in ihr Team holen m\u00f6chten, dr\u00fccken sie auf den Buzzer und der S\u00e4nger oder die S\u00e4ngerin ist eine Runde weiter. Falls mehrere Coaches buzzern, hat das Talent freie Wahl. \n\nNach den Blind Auditions folgen die Knockouts. Dort werden jeweils 12 Talents in drei Gruppen unterteilt, in denen sie ihren Coach in direkter Konkurrenz \u00fcberzeugen m\u00fcssen. \n\nNur wer sich hier abermals durchsetzt, schafft es in die alles ersehnten Finals - und hier entscheidet sich letztendlich, welches Talent welchen Teams mit einer atemberaubenden Stimme \u00fcberzeugen kann und \"The Voice Kids\" gewinnt!\n\n\u25ba Noch mehr Infos & News zu \"The Voice Kids\" / Get more information:\nhttps://www.joyn.de/bts/serien/the-voice-kids\n\nHier geht's zu den Clips der 12. Staffel / Click here to watch hihglights of season 12:\n\n\u25ba Best Ofs 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYOiEHqgx44hgjT-UsKolSt8\n\n\u25ba Alle Clips 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMNUzvnhlgk2ngUutp4LL23\n\n\u25ba First Looks 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYNEkARXhlVMMLCHHTwJ702E\n\n\u25ba Blind Auditions 2024:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYOrOJrp0atUMm5THYOIVI7G\n\n\u25ba Battles 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMF863jbnF1yTAd_RtWICBR\n\n\u25ba Sing Offs 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMR292O2RJorvbGoxN3sIVy\n\n\u25ba Finals 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMDYnEjouZ7BuTzXc0-uQOq\n\n#thevoicekids #thevoicekidsgermany #tvk #music #coaches #talents #joyn #sat1 \n\nImpressum: \nhttps://www.sat1.de/service/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "735192",
                "likeCount": "6608",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hUV5JP7k9LI-OD38mIhMCyEhuw0",
            "id": "xqi9pzZsud0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T09:30:36Z",
                "channelId": "UC1r80brC9Uya5IGR0dFru8Q",
                "title": "What i eat in a day + Lebensmittel Haul (aka mein absolutes Lieblingsvideo)",
                "description": "\u25b9 What i eat in a day + Lebensmittel Haul (aka mein absolutes Lieblingsvideo)\n__\n\nMeine Amazon Lieblingsprodukte: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\nMein Podcast mit Joey: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\nMeine Parfummarke: https://juliabeautx.de\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Hauptkanal: https://www.youtube.com/user/JuliaBeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n__\n\nGesch\u00e4ftliche Emailadresse: beautx@bwm-com.com\n\n*Affiliate Link: Ich erhalte eine Umsatzbeteiligung von Verk\u00e4ufen, die durch diesen Link generiert wurden.\n__\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem sch\u00f6nsten, Julia \u2661",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xqi9pzZsud0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xqi9pzZsud0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xqi9pzZsud0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xqi9pzZsud0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xqi9pzZsud0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BeautxVlogs",
                "tags": [
                    "Julia Beautx",
                    "beautxVlogs",
                    "julia",
                    "cooking",
                    "kochvideo",
                    "rezept",
                    "what i eat in a day",
                    "what i eat in a week",
                    "food video",
                    "food haul"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "What i eat in a day + Lebensmittel Haul (aka mein absolutes Lieblingsvideo)",
                    "description": "\u25b9 What i eat in a day + Lebensmittel Haul (aka mein absolutes Lieblingsvideo)\n__\n\nMeine Amazon Lieblingsprodukte: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\nMein Podcast mit Joey: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\nMeine Parfummarke: https://juliabeautx.de\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Hauptkanal: https://www.youtube.com/user/JuliaBeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n__\n\nGesch\u00e4ftliche Emailadresse: beautx@bwm-com.com\n\n*Affiliate Link: Ich erhalte eine Umsatzbeteiligung von Verk\u00e4ufen, die durch diesen Link generiert wurden.\n__\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem sch\u00f6nsten, Julia \u2661"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "265320",
                "likeCount": "12906",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "433"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qGxenilKG-46hvDEZNiGIky5SU0",
            "id": "fUYcs9-qDfI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T23:35:01Z",
                "channelId": "UC8WYi3XQXsf-6FNvqoEvxag",
                "title": "Manchester United vs. Olympique Lyon - Highlights | UEFA Europa League | RTL Sport",
                "description": "Manchster United empf\u00e4ngt unter dem Flutlicht von Old Trafford Olympique Lyon zum R\u00fcckspiel des Viertelfinales der Europa League. Im Hinspiel trennten sich die beiden Teams nach einem spannenden Spiel 2:2. Der Last-Minute Treffer  von Youngstar Ryan Cherki findet aufgrund eines Patzers von United Torwart Andre Onana sein Ziel im Netz uns sorgt dadurch f\u00fcr ein offenes R\u00fcckspiel in Manchester. Die Reds von Ruben Amorim wollen nun mit ihrer Offensivst\u00e4rke rund um Bruno Fernandes und Alejandro Garnacho die eigenen Fans zuhause verzaubern, um einen gro\u00dfen Schritt Richtung Europa League Titel zu machen.\n\n\ud83c\udfac Live-\u00dcbertragungen, Highlights & mehr Fu\u00dfball auf RTL+ https://plus.rtl.de/themenwelt/fussball?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=rtlsport \n\n\ud83d\udc49 Kanal abonnieren: https://www.youtube.com/@RTLSport?sub_confirmation=1 \n\nThumbnail: \u00a9 Imago\n \n#RTLSport #Fussball #uel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUYcs9-qDfI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUYcs9-qDfI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUYcs9-qDfI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUYcs9-qDfI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUYcs9-qDfI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTL Sport",
                "tags": [
                    "RTLNFL",
                    "NFL",
                    "Nations League",
                    "Europa League",
                    "#rtlnfl",
                    "Conference League",
                    "Deutschland",
                    "Bosnien",
                    "Ungarn",
                    "Niederlande",
                    "Super Bowl",
                    "Mahomes",
                    "Musiala",
                    "Wirtz",
                    "Football Bromance",
                    "Patrick Esume",
                    "Bj\u00f6rn Werner",
                    "Highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Manchester United vs. Olympique Lyon - Highlights | UEFA Europa League | RTL Sport",
                    "description": "Manchster United empf\u00e4ngt unter dem Flutlicht von Old Trafford Olympique Lyon zum R\u00fcckspiel des Viertelfinales der Europa League. Im Hinspiel trennten sich die beiden Teams nach einem spannenden Spiel 2:2. Der Last-Minute Treffer  von Youngstar Ryan Cherki findet aufgrund eines Patzers von United Torwart Andre Onana sein Ziel im Netz uns sorgt dadurch f\u00fcr ein offenes R\u00fcckspiel in Manchester. Die Reds von Ruben Amorim wollen nun mit ihrer Offensivst\u00e4rke rund um Bruno Fernandes und Alejandro Garnacho die eigenen Fans zuhause verzaubern, um einen gro\u00dfen Schritt Richtung Europa League Titel zu machen.\n\n\ud83c\udfac Live-\u00dcbertragungen, Highlights & mehr Fu\u00dfball auf RTL+ https://plus.rtl.de/themenwelt/fussball?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=rtlsport \n\n\ud83d\udc49 Kanal abonnieren: https://www.youtube.com/@RTLSport?sub_confirmation=1 \n\nThumbnail: \u00a9 Imago\n \n#RTLSport #Fussball #uel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1363662",
                "likeCount": "31062",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1428"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4yirCChL7CgJ8chNHmaUKR0gSP8",
            "id": "2C6omXxIcyE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T16:00:01Z",
                "channelId": "UCIPPMRA040LQr5QPyJEbmXA",
                "title": "$1 vs $25,000 Build Challenge",
                "description": "These builds are insane\nGo try the new Feastables Birthday Cake Batter Bar, available only at Walmart, 7-Eleven, Kroger, and Albertsons locations across America  \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://fstbls.com/5mj6dv\n\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store/\n\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nFor any questions or inquiries regarding this video please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nThanks to Uplift Desk for the desks! Check them out at https://www.upliftdesk.com/\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6omXxIcyE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6omXxIcyE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6omXxIcyE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6omXxIcyE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6omXxIcyE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast Gaming",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "$1 vs $25,000 Build Challenge",
                    "description": "These builds are insane\nGo try the new Feastables Birthday Cake Batter Bar, available only at Walmart, 7-Eleven, Kroger, and Albertsons locations across America  \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://fstbls.com/5mj6dv\n\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store/\n\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nFor any questions or inquiries regarding this video please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nThanks to Uplift Desk for the desks! Check them out at https://www.upliftdesk.com/\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7631448",
                "likeCount": "255367",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6840"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sYpjjVU71dK3Wwr6nIpyFFB3BTg",
            "id": "4ru0MHCqIfM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T22:10:34Z",
                "channelId": "UCsaKxIA9snv1Wrh_sw1DFvg",
                "title": "Neo ist der Gewinner von \"The Voice Kids\" 2025! \ud83c\udfc6 | The Voice Kids 2025",
                "description": "Alles auf Joyn kostenlos / Full episodes: \nhttps://url.joyn.de/tvk/description\n\nEndlich ist es so weit: Neo ist der Gewinner von \"The Voice Kids\" 2025! Er hat das Publikum in Finale in seinen Bann - und die Telefonleitungen - gezogen. Sein Coach Wincent Weiss ist m\u00e4chtig stolz. Gemeinsam feiern sie ihren Sieg. Herzlichen Gl\u00fcckwunsch!\n\n\u25ba Kanal abonnieren! / Subscribe to \"The Voice Kids\":\nwww.youtube.com/@TVKde\n\n*Empfohlen ab 6 Jahren / Recommended from age 6*\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - \n\nBei \"The Voice Kids\" d\u00fcrfen die j\u00fcngsten Talente zeigen, was in ihnen steckt! Dabei z\u00e4hlt nur die Stimme: Denn w\u00e4hrend ihres Auftritts in den Blind Auditions sind die Coach-Sessel in Richtung des Publikums ausgerichtet, sodass die Coaches nicht sehen, wer auf der B\u00fchne steht.\n\nWenn sie ein Talent in ihr Team holen m\u00f6chten, dr\u00fccken sie auf den Buzzer und der S\u00e4nger oder die S\u00e4ngerin ist eine Runde weiter. Falls mehrere Coaches buzzern, hat das Talent freie Wahl. \n\nNach den Blind Auditions folgen die Knockouts. Dort werden jeweils 12 Talents in drei Gruppen unterteilt, in denen sie ihren Coach in direkter Konkurrenz \u00fcberzeugen m\u00fcssen. \n\nNur wer sich hier abermals durchsetzt, schafft es in die alles ersehnten Finals - und hier entscheidet sich letztendlich, welches Talent welchen Teams mit einer atemberaubenden Stimme \u00fcberzeugen kann und \"The Voice Kids\" gewinnt!\n\n\u25ba Noch mehr Infos & News zu \"The Voice Kids\" / Get more information:\nhttps://www.joyn.de/bts/serien/the-voice-kids\n\nHier geht's zu den Clips der 12. Staffel / Click here to watch hihglights of season 12:\n\n\u25ba Best Ofs 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYOiEHqgx44hgjT-UsKolSt8\n\n\u25ba Alle Clips 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMNUzvnhlgk2ngUutp4LL23\n\n\u25ba First Looks 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYNEkARXhlVMMLCHHTwJ702E\n\n\u25ba Blind Auditions 2024:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYOrOJrp0atUMm5THYOIVI7G\n\n\u25ba Battles 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMF863jbnF1yTAd_RtWICBR\n\n\u25ba Sing Offs 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMR292O2RJorvbGoxN3sIVy\n\n\u25ba Finals 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMDYnEjouZ7BuTzXc0-uQOq\n\n#thevoicekids #thevoicekidsgermany #tvk #music #coaches #talents #joyn #sat1 \n\nImpressum: \nhttps://www.sat1.de/service/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ru0MHCqIfM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ru0MHCqIfM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ru0MHCqIfM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ru0MHCqIfM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "The Voice Kids",
                "tags": [
                    "tvk 2025",
                    "blind auditions",
                    "blinds",
                    "first looks",
                    "wincent weiss",
                    "singing",
                    "contest",
                    "cover",
                    "hits",
                    "kids",
                    "singen",
                    "The Voice Kids Germany",
                    "The Voice Kids Deutschland",
                    "Singing contest",
                    "Talent show",
                    "Kids singing",
                    "Young singers",
                    "Vocal competition",
                    "Music competition",
                    "Blind auditions",
                    "Live shows",
                    "Finalists",
                    "Winner",
                    "Performance",
                    "Cover song",
                    "Celebrity coaches",
                    "clueso",
                    "stefanie klo\u00df",
                    "silbermond",
                    "ayliva",
                    "knockouts",
                    "new",
                    "tvk",
                    "the voice kids"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Neo ist der Gewinner von \"The Voice Kids\" 2025! \ud83c\udfc6 | The Voice Kids 2025",
                    "description": "Alles auf Joyn kostenlos / Full episodes: \nhttps://url.joyn.de/tvk/description\n\nEndlich ist es so weit: Neo ist der Gewinner von \"The Voice Kids\" 2025! Er hat das Publikum in Finale in seinen Bann - und die Telefonleitungen - gezogen. Sein Coach Wincent Weiss ist m\u00e4chtig stolz. Gemeinsam feiern sie ihren Sieg. Herzlichen Gl\u00fcckwunsch!\n\n\u25ba Kanal abonnieren! / Subscribe to \"The Voice Kids\":\nwww.youtube.com/@TVKde\n\n*Empfohlen ab 6 Jahren / Recommended from age 6*\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - \n\nBei \"The Voice Kids\" d\u00fcrfen die j\u00fcngsten Talente zeigen, was in ihnen steckt! Dabei z\u00e4hlt nur die Stimme: Denn w\u00e4hrend ihres Auftritts in den Blind Auditions sind die Coach-Sessel in Richtung des Publikums ausgerichtet, sodass die Coaches nicht sehen, wer auf der B\u00fchne steht.\n\nWenn sie ein Talent in ihr Team holen m\u00f6chten, dr\u00fccken sie auf den Buzzer und der S\u00e4nger oder die S\u00e4ngerin ist eine Runde weiter. Falls mehrere Coaches buzzern, hat das Talent freie Wahl. \n\nNach den Blind Auditions folgen die Knockouts. Dort werden jeweils 12 Talents in drei Gruppen unterteilt, in denen sie ihren Coach in direkter Konkurrenz \u00fcberzeugen m\u00fcssen. \n\nNur wer sich hier abermals durchsetzt, schafft es in die alles ersehnten Finals - und hier entscheidet sich letztendlich, welches Talent welchen Teams mit einer atemberaubenden Stimme \u00fcberzeugen kann und \"The Voice Kids\" gewinnt!\n\n\u25ba Noch mehr Infos & News zu \"The Voice Kids\" / Get more information:\nhttps://www.joyn.de/bts/serien/the-voice-kids\n\nHier geht's zu den Clips der 12. Staffel / Click here to watch hihglights of season 12:\n\n\u25ba Best Ofs 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYOiEHqgx44hgjT-UsKolSt8\n\n\u25ba Alle Clips 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMNUzvnhlgk2ngUutp4LL23\n\n\u25ba First Looks 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYNEkARXhlVMMLCHHTwJ702E\n\n\u25ba Blind Auditions 2024:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYOrOJrp0atUMm5THYOIVI7G\n\n\u25ba Battles 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMF863jbnF1yTAd_RtWICBR\n\n\u25ba Sing Offs 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMR292O2RJorvbGoxN3sIVy\n\n\u25ba Finals 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMDYnEjouZ7BuTzXc0-uQOq\n\n#thevoicekids #thevoicekidsgermany #tvk #music #coaches #talents #joyn #sat1 \n\nImpressum: \nhttps://www.sat1.de/service/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "546524",
                "likeCount": "3452",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xZC-6DubicL8ue_mH8kd-pyWvbI",
            "id": "MeN9_KrQmOo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T16:59:51Z",
                "channelId": "UClBFnQJMlinWDCvfSXj60CA",
                "title": "FC Barcelona - Celta Vigo | LaLiga | DAZN Highlights",
                "description": "Am 32. Spieltag empf\u00e4ngt der FC Barcelona, der unter der Woche gegen Borussia Dortmund ins Halbfinale der Champions League eingezogen ist, in der Liga Celta Vigo.\n\nSpielverlauf:\n1:0 F. Torres (12.)\n1:1 B. Iglesias (15.)\n1:2 B. Iglesias (52.)\n1:3 B. Iglesias (62.)\n2:3 D. Olmo (64.)\n3:3 Raphinha (68.)\n4:3 Raphinha (90+8.)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub \n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeN9_KrQmOo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeN9_KrQmOo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeN9_KrQmOo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeN9_KrQmOo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeN9_KrQmOo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Raphinha",
                    "Borja Iglesias",
                    "Lamine Yamal",
                    "Dani Olmo",
                    "Olmo",
                    "Iglesias",
                    "Yamal",
                    "Barcelona",
                    "FC Barcelona",
                    "FCB",
                    "Vigo",
                    "Celta Vigo",
                    "VIG",
                    "Barcelona Vigo",
                    "Barcelona vs Vigo",
                    "Barcelona - Vigo",
                    "FC Barcelona vs Celta Vigo",
                    "FC Barcelona - Celta Vigo",
                    "Barcelona Vigo 4 3",
                    "Barcelona vs Vigo 4-3",
                    "Barcelona - Vigo 4:3",
                    "LaLiga",
                    "LaLiga Highlights",
                    "LaLiga DAZN",
                    "DAZN LaLiga",
                    "DAZN",
                    "Highlights LaLiga",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Highlights LaLiga",
                    "LaLiga Highlights DAZN",
                    "DAZN Fu\u00dfball",
                    "Robert Lewandowski",
                    "Lewandowski"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "FC Barcelona - Celta Vigo | LaLiga | DAZN Highlights",
                    "description": "Am 32. Spieltag empf\u00e4ngt der FC Barcelona, der unter der Woche gegen Borussia Dortmund ins Halbfinale der Champions League eingezogen ist, in der Liga Celta Vigo.\n\nSpielverlauf:\n1:0 F. Torres (12.)\n1:1 B. Iglesias (15.)\n1:2 B. Iglesias (52.)\n1:3 B. Iglesias (62.)\n2:3 D. Olmo (64.)\n3:3 Raphinha (68.)\n4:3 Raphinha (90+8.)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub \n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "698157",
                "likeCount": "15589",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1066"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zZBjigwG2AZrqaOrTUkO0VzH6lo",
            "id": "UUFJlUy5aA4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T09:00:10Z",
                "channelId": "UCZqY2yIsAM9wh3vvMwKd27g",
                "title": "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c(ASTRO) - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon",
                "description": "#ASTRO #\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c #\uafc8\uc18d\uc758\ubb38 #Moon\n\nASTRO - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon\n\nwith \nVIVIZ (\ube44\ube44\uc9c0)\n\ubbfc\ud601, \uae30\ud604, I.M of MONSTA X \n\ud638\uc2dc, \uc6d0\uc6b0, \ubbfc\uaddc, \ub3c4\uacb8, \uc2b9\uad00 of SEVENTEEN\nHELLO GLOOM\n\ub77c\ud0a4\n\ucd5c\uc720\uc815\n\uae40\ub3c4\uc5f0\n\ucc2c\ud76c (SF9)\n\ubc29\ucc2c (Stray Kids)\n\ubb38\uc218\uc544 (Billlie)\n\n\u25b6 Twitter : http://twitter.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Facebook : http://facebook.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Instagram : https://www.instagram.com/officialastro\r\n\u25b6 Weibo : http://weibo.com/officialASTRO\r\n\u25b6 Fancafe : http://cafe.daum.net/fantagio-boys",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ASTRO \uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c",
                "tags": [
                    "ASTRO",
                    "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c",
                    "\ud310\ud0c0\uc9c0\uc624\ubba4\uc9c1",
                    "\ud310\ud0c0\uc9c0\uc624",
                    "fantagio",
                    "fantagioMusic",
                    "ASTROPLAY",
                    "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c\ud50c\ub808\uc774",
                    "\ucc28\uc740\uc6b0",
                    "\ubb38\ube48",
                    "\uc9c4\uc9c4",
                    "\uc5e0\uc81c\uc774",
                    "\uc724\uc0b0\ud558",
                    "\ub77c\ud0a4",
                    "ChaEunWoo",
                    "MoonBin",
                    "JINJIN",
                    "MJ",
                    "YoonSanHa",
                    "ROCKY",
                    "\ub610\uae4c",
                    "DDOCA",
                    "\uafc8\uc18d\uc758\ubb38",
                    "Memory of the Moon",
                    "Moon",
                    "\ube44\ube44\uc9c0",
                    "VIVIZ",
                    "\uc138\ube10\ud2f4",
                    "SEVENTEEN",
                    "MONSTAX",
                    "\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4",
                    "\ucd5c\uc720\uc815",
                    "\uae40\ub3c4\uc5f0",
                    "\ucc2c\ud76c",
                    "SF9",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "\ubb38\uc218\uc544",
                    "\ube4c\ub9ac",
                    "Billlie",
                    "StrayKids"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c(ASTRO) - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon",
                    "description": "#ASTRO #\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c #\uafc8\uc18d\uc758\ubb38 #Moon\n\nASTRO - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon\n\nwith \nVIVIZ (\ube44\ube44\uc9c0)\n\ubbfc\ud601, \uae30\ud604, I.M of MONSTA X \n\ud638\uc2dc, \uc6d0\uc6b0, \ubbfc\uaddc, \ub3c4\uacb8, \uc2b9\uad00 of SEVENTEEN\nHELLO GLOOM\n\ub77c\ud0a4\n\ucd5c\uc720\uc815\n\uae40\ub3c4\uc5f0\n\ucc2c\ud76c (SF9)\n\ubc29\ucc2c (Stray Kids)\n\ubb38\uc218\uc544 (Billlie)\n\n\u25b6 Twitter : http://twitter.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Facebook : http://facebook.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Instagram : https://www.instagram.com/officialastro\r\n\u25b6 Weibo : http://weibo.com/officialASTRO\r\n\u25b6 Fancafe : http://cafe.daum.net/fantagio-boys"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3122798",
                "likeCount": "584386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "18OSkszVP8hgwbYHxM6cevP8Ax8",
            "id": "VFseTqsfqec",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T19:33:36Z",
                "channelId": "UCUnKWj_hyiVErnVSf2oD42A",
                "title": "CARFREITAG 2025 N\u00dcRBURGRING! FAILS, CRAZY DRIVERS & Highlights Touristenfahrten Nordschleife",
                "description": "Disclaimer: All content in this video is created and owned by #statesidesupercars unless stated otherwise. Unauthorized use of copyrighted material is strictly prohibited.\nMOIN LEUTE / hello everyone, \nWelcome back to a brand new Touristenfahrten (Public driving) video from the Nurburgring Nordschleife, this time with the highlights carfreitag 2025! The day started off very wet which meant a lot of drifts and spins, after which the weather turned dry and people could push a little more! \nLet me know which moment was your favorite in the comments below!\nCorners of the track filmed at:\nBrunnchen 2\nAdenauer Forst\n18.04.2025 Touristenfahrten \nSome of the cars in this video: \nNissan R34 GTR nurburgring \nToyota supra @schaefchen  Nurburgring \nbmw m3 e92 drift nurburgring\naudi a4 almost crash nurburgring \nvw jetta fail nurburgring\nfiat 500l nurburgring \nvolvo drift nurburgring \nbmw m2 drift nurburgring \nbmw m3 g80 drift nurburgring\nbmw m4 fail nurburgring \nbmw e36 fail nurburgring\njaguar fpace svr fail nurburgring\nmazda mx5 almost crash nurburgring\nvw golf r drift nurburgring \nlexus is200 fail nurburgring\nhyundai i30n fail nurburgring \nbmw m2 fail nurburgring\nand many more.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VFseTqsfqec/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VFseTqsfqec/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VFseTqsfqec/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VFseTqsfqec/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VFseTqsfqec/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "statesidesupercars",
                "tags": [
                    "nurburgring",
                    "carfreitag",
                    "carfreitag 2025",
                    "carfreitag nurburgring",
                    "carfreitag nurburgring 2025",
                    "karfreitag 2025",
                    "nurburgring carfreitag",
                    "nurburgring carfreitag 2025",
                    "nurburgring 2025",
                    "nurburgring crash",
                    "nurburgring crashes",
                    "nurburgring dangerous",
                    "nurburgring fails",
                    "nurburgring fails 2025",
                    "carfreitag fails",
                    "carfreitag fails 2025",
                    "nurburgring compilation",
                    "nurburgring misha",
                    "nurburgring nordschleife",
                    "touristenfahrten",
                    "carfreitag compilation",
                    "carfreitag nordschleife"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CARFREITAG 2025 N\u00dcRBURGRING! FAILS, CRAZY DRIVERS & Highlights Touristenfahrten Nordschleife",
                    "description": "Disclaimer: All content in this video is created and owned by #statesidesupercars unless stated otherwise. Unauthorized use of copyrighted material is strictly prohibited.\nMOIN LEUTE / hello everyone, \nWelcome back to a brand new Touristenfahrten (Public driving) video from the Nurburgring Nordschleife, this time with the highlights carfreitag 2025! The day started off very wet which meant a lot of drifts and spins, after which the weather turned dry and people could push a little more! \nLet me know which moment was your favorite in the comments below!\nCorners of the track filmed at:\nBrunnchen 2\nAdenauer Forst\n18.04.2025 Touristenfahrten \nSome of the cars in this video: \nNissan R34 GTR nurburgring \nToyota supra @schaefchen  Nurburgring \nbmw m3 e92 drift nurburgring\naudi a4 almost crash nurburgring \nvw jetta fail nurburgring\nfiat 500l nurburgring \nvolvo drift nurburgring \nbmw m2 drift nurburgring \nbmw m3 g80 drift nurburgring\nbmw m4 fail nurburgring \nbmw e36 fail nurburgring\njaguar fpace svr fail nurburgring\nmazda mx5 almost crash nurburgring\nvw golf r drift nurburgring \nlexus is200 fail nurburgring\nhyundai i30n fail nurburgring \nbmw m2 fail nurburgring\nand many more."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "209581",
                "likeCount": "2606",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "333"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RWlB70NfHbfK-pbrqjlqFFiqjdw",
            "id": "rcxnRaZ6slU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T07:31:27Z",
                "channelId": "UCOsVSkmXD1tc6uiJ2hc0wYQ",
                "title": "Star Wars Zero Company | Official Announce Trailer",
                "description": "\"There's a war you don't see.The one fought in the shadows. The war beneath the war.\u201d\n\nCommand an elite squad through a gritty and authentic story set during the twilight of the Clone Wars in STAR WARS Zero Company\u2122, a single-player turn-based tactics game developed by Bit Reactor in collaboration with Respawn Entertainment and Lucasfilm Games. \n\nStep into the shoes of Hawks, a former Republic officer who leads Zero Company - an unconventional outfit of professionals for hire hailing from across the galaxy. Hawks and Zero Company are recruited for an operation that pits them against an emerging threat that will consume the galaxy if left unchecked. To succeed, Hawks will lead a team of uneasy allies who must set aside their differences to overcome nearly impossible odds. \n\nSTAR WARS Zero Company\u2122 launches on PC, PlayStation\u00ae5, and Xbox Series X|S in 2026. Wishlist Now on http://www.starwarszerocompany.com !\n\n#starwars #SWZeroCo\n\nFollow us on:\n\nX: @EAStarWars\nFacebook: EAStarWars \nInstagram: @eastarwars \nThreads: EA StarWars\nTikTok: @electronicarts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rcxnRaZ6slU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rcxnRaZ6slU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rcxnRaZ6slU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rcxnRaZ6slU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rcxnRaZ6slU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EA Star Wars",
                "tags": [
                    "Star Wars",
                    "Star Wars Trailer",
                    "Zero Company",
                    "SW",
                    "SWZCO",
                    "ZCO",
                    "ZCOM",
                    "EA",
                    "EA Star Wars",
                    "EASW",
                    "Bit Reactor",
                    "Respawn",
                    "Respawn Star Wars",
                    "Single-player",
                    "Turn-based",
                    "Tactics",
                    "Greg Foertsch",
                    "Hawks",
                    "Clone Wars",
                    "Trick",
                    "Cly Kullervo",
                    "Mandalorian",
                    "Luco Bronc",
                    "Umbaran",
                    "Tel-rea",
                    "Jedi",
                    "Meevo",
                    "Serolonis"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Star Wars Zero Company | Official Announce Trailer",
                    "description": "\"There's a war you don't see.The one fought in the shadows. The war beneath the war.\u201d\n\nCommand an elite squad through a gritty and authentic story set during the twilight of the Clone Wars in STAR WARS Zero Company\u2122, a single-player turn-based tactics game developed by Bit Reactor in collaboration with Respawn Entertainment and Lucasfilm Games. \n\nStep into the shoes of Hawks, a former Republic officer who leads Zero Company - an unconventional outfit of professionals for hire hailing from across the galaxy. Hawks and Zero Company are recruited for an operation that pits them against an emerging threat that will consume the galaxy if left unchecked. To succeed, Hawks will lead a team of uneasy allies who must set aside their differences to overcome nearly impossible odds. \n\nSTAR WARS Zero Company\u2122 launches on PC, PlayStation\u00ae5, and Xbox Series X|S in 2026. Wishlist Now on http://www.starwarszerocompany.com !\n\n#starwars #SWZeroCo\n\nFollow us on:\n\nX: @EAStarWars\nFacebook: EAStarWars \nInstagram: @eastarwars \nThreads: EA StarWars\nTikTok: @electronicarts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1152045",
                "likeCount": "31105",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3597"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "adW1Sf6DDWMn5tFhJqxIFzHx4qY",
            "id": "_tyeuEWUvcM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T19:04:08Z",
                "channelId": "UCjWr62wxK6tO2HDL6HI96BQ",
                "title": "Dino Merlin feat. Halid Be\u0161li\u0107 - Godino vrela (Official Video)",
                "description": "Dino Merlin x BH Telecom x Samsung predstavljaju: \u201cGodino vrela\u201d\n\n\u201cMi\u201d (Official Visual Album) OUT NOW: https://tinyurl.com/DinoMerlinMi\nStream \"Mi\" NOW: https://emdc.yt/mi\n\nApple Music \u25ba http://smarturl.it/DMTunes\nDeezer \u25ba http://hyperurl.co/DMDeezer\nSpotify \u25ba http://smarturl.it/SpotifyDM\nDino Merlin Shop \u25ba https://dinomerlin.com/shop\n\nGodino vrela\n\nKo to koga, brigo moja \nNo\u0107as pozdravlja\nI kojim to, brigo moja \nTu\u017enim pozdravom \nZbogom il\u2019 dovi\u0111enja\n\nHej, \u010dekat \u0107u te\nSve dok ti usne rumene\nNe za\u0161ute\nHej, ljubit \u0107u te\nSve dok mi suze ne zamagle \nSive pute\n\nGodino vrela\n\nKo to kome, brigo moja \nNo\u0107as nazdravlja\nI kojim to, brigo moja \nGorkim otrovom\nNi\u0161ta od pomirenja\n\nHej, \u010dekat \u0107u te\nSve dok ti usne rumene\nNe za\u0161ute\nHej, ljubit \u0107u te\nSve dok mi suze ne zamagle \nSive pute\n\nKo to koga, brigo moja\nNo\u0107as ne voli\nI ka\u017ee da zauvijek drugom odlazi \nSretno ti bilo, vilo\nSve ti se pozlatilo\n\nHej, \u010dekat \u0107u te...\n\nMuzika i tekst: Dino Merlin\nAran\u017eman: Adis Sirbubalo, Sr\u0111an Kurpjel\nKlavijature, harmonika, programiranje: Adis Sirbubalo\nBas, klavijature, programiranje: Sr\u0111an Kurpjel\nAkusti\u010dna gitara: Alen Leme\u0161evi\u0107\nGitare, gruzijski vokali: Zviad Mgebry\nPrate\u0107i vokali: Maya Sar, Aida Mu\u0161anovi\u0107 Arsi\u0107\nSnimanje, mix: Mahir Sarihod\u017ei\u0107\nMastering: Randy Merrill @ Sterling Sound (Edgewater, NJ)\nProducent: Dino Merlin\nIzdava\u010d: Magaza \nNakladnik: IDM Music (Zagreb / New York)\nYouTube network & digital distribution: EMDC\u00ae\n\nRe\u017eija i scenarij: Kukla\nDirektor fotografije: Lazar Bogdanovi\u0107\nProducent: Aleksandar Pej\u010di\u0107 \nOrganizator: Tamara Hristov\nAsistenti produkcije: Filip Miti\u0107, Predrag Miki\u0107\n1st AD: Dra\u017ea \u017divanovi\u0107\n2nd AD: Boris \u0110erman\nScenograf: Orjen \u0110uri\u0107\nMonta\u017ea: Branimir \u017divkovi\u0107, Stefan Rokvi\u0107\nAsistent monta\u017ee, online editor & mastering: Nikola Egeri\u0107\nKolor: Cvet Pro - Nikolai Smirnov\nVFX: Primer studio, Andrija Grki\u0107 \nKoreograf: Tamara Pjevi\u0107, Jak\u0161a Filipovac\n1st AC: Marko Joki\u0107\nGaffer: Igor Pavlovi\u0107 \n\u0160ef scene: Dragan Gagi Jovi\u0107\nStedicam: Vladimir Arsenijevi\u0107\nSFX: Losos \nKostimografkinja: Jana Zaharijevi\u0107\nAsistentkinja kostimografkinje: Anja Vranje\u0161\nGarderoberka: \u0110or\u0111ina Todorovi\u0107\nMUA Dino Merlin: Dragan Vurdelja\nMUA (glumci): Teodora Milo\u0161evi\u0107, Stevan Raci\u0107, Cecilija Vurdelja, Aleksandra Hedji, Monika Kne\u017eevi\u0107\nFrizura Dino Merlin: Ensar Dervi\u0161begovi\u0107, Nikola Stanojkovi\u0107\nStudio: Firefly studios\nRentali: Media Plus, \u0160apa Lights\nCatering: Jerry Catering\nFotografija: Ur\u0161a Premik\nBTS: Ivica Nikoli\u0107\nGrafi\u010dki dizajn: Marin Berovi\u0107\n\nGlumci:\nNeboj\u0161a \u017divanovi\u0107\nSteva Samard\u017ei\u0107\nMile Babi\u0107\nDragoljub Mija\u010di\u0107\nZoran Ignjatovi\u0107\nPredrag Todorovi\u0107\nBranko Petljanski\nSr\u0111an Ili\u0107\nVladimir Rus\nMom\u010dilo Mr\u010dkovi\u0107\nNovica Paunovi\u0107\nDu\u0161ko Kne\u017eevi\u0107\nLjubi\u0161a Krsti\u0107\nSlavoljub Stefanovi\u0107\nJovan Milutinovi\u0107\n\nMargareta Milanovi\u0107\nUna Odoba\u0161i\u0107\nIvona Jevtovi\u0107\nJelena Milosavljevi\u0107\nAleksandra Stanojevi\u0107",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tyeuEWUvcM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tyeuEWUvcM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tyeuEWUvcM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tyeuEWUvcM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tyeuEWUvcM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dino Merlin",
                "tags": [
                    "dino",
                    "merlin",
                    "official",
                    "channel",
                    "video",
                    "live",
                    "spot"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dino Merlin feat. Halid Be\u0161li\u0107 - Godino vrela (Official Video)",
                    "description": "Dino Merlin x BH Telecom x Samsung predstavljaju: \u201cGodino vrela\u201d\n\n\u201cMi\u201d (Official Visual Album) OUT NOW: https://tinyurl.com/DinoMerlinMi\nStream \"Mi\" NOW: https://emdc.yt/mi\n\nApple Music \u25ba http://smarturl.it/DMTunes\nDeezer \u25ba http://hyperurl.co/DMDeezer\nSpotify \u25ba http://smarturl.it/SpotifyDM\nDino Merlin Shop \u25ba https://dinomerlin.com/shop\n\nGodino vrela\n\nKo to koga, brigo moja \nNo\u0107as pozdravlja\nI kojim to, brigo moja \nTu\u017enim pozdravom \nZbogom il\u2019 dovi\u0111enja\n\nHej, \u010dekat \u0107u te\nSve dok ti usne rumene\nNe za\u0161ute\nHej, ljubit \u0107u te\nSve dok mi suze ne zamagle \nSive pute\n\nGodino vrela\n\nKo to kome, brigo moja \nNo\u0107as nazdravlja\nI kojim to, brigo moja \nGorkim otrovom\nNi\u0161ta od pomirenja\n\nHej, \u010dekat \u0107u te\nSve dok ti usne rumene\nNe za\u0161ute\nHej, ljubit \u0107u te\nSve dok mi suze ne zamagle \nSive pute\n\nKo to koga, brigo moja\nNo\u0107as ne voli\nI ka\u017ee da zauvijek drugom odlazi \nSretno ti bilo, vilo\nSve ti se pozlatilo\n\nHej, \u010dekat \u0107u te...\n\nMuzika i tekst: Dino Merlin\nAran\u017eman: Adis Sirbubalo, Sr\u0111an Kurpjel\nKlavijature, harmonika, programiranje: Adis Sirbubalo\nBas, klavijature, programiranje: Sr\u0111an Kurpjel\nAkusti\u010dna gitara: Alen Leme\u0161evi\u0107\nGitare, gruzijski vokali: Zviad Mgebry\nPrate\u0107i vokali: Maya Sar, Aida Mu\u0161anovi\u0107 Arsi\u0107\nSnimanje, mix: Mahir Sarihod\u017ei\u0107\nMastering: Randy Merrill @ Sterling Sound (Edgewater, NJ)\nProducent: Dino Merlin\nIzdava\u010d: Magaza \nNakladnik: IDM Music (Zagreb / New York)\nYouTube network & digital distribution: EMDC\u00ae\n\nRe\u017eija i scenarij: Kukla\nDirektor fotografije: Lazar Bogdanovi\u0107\nProducent: Aleksandar Pej\u010di\u0107 \nOrganizator: Tamara Hristov\nAsistenti produkcije: Filip Miti\u0107, Predrag Miki\u0107\n1st AD: Dra\u017ea \u017divanovi\u0107\n2nd AD: Boris \u0110erman\nScenograf: Orjen \u0110uri\u0107\nMonta\u017ea: Branimir \u017divkovi\u0107, Stefan Rokvi\u0107\nAsistent monta\u017ee, online editor & mastering: Nikola Egeri\u0107\nKolor: Cvet Pro - Nikolai Smirnov\nVFX: Primer studio, Andrija Grki\u0107 \nKoreograf: Tamara Pjevi\u0107, Jak\u0161a Filipovac\n1st AC: Marko Joki\u0107\nGaffer: Igor Pavlovi\u0107 \n\u0160ef scene: Dragan Gagi Jovi\u0107\nStedicam: Vladimir Arsenijevi\u0107\nSFX: Losos \nKostimografkinja: Jana Zaharijevi\u0107\nAsistentkinja kostimografkinje: Anja Vranje\u0161\nGarderoberka: \u0110or\u0111ina Todorovi\u0107\nMUA Dino Merlin: Dragan Vurdelja\nMUA (glumci): Teodora Milo\u0161evi\u0107, Stevan Raci\u0107, Cecilija Vurdelja, Aleksandra Hedji, Monika Kne\u017eevi\u0107\nFrizura Dino Merlin: Ensar Dervi\u0161begovi\u0107, Nikola Stanojkovi\u0107\nStudio: Firefly studios\nRentali: Media Plus, \u0160apa Lights\nCatering: Jerry Catering\nFotografija: Ur\u0161a Premik\nBTS: Ivica Nikoli\u0107\nGrafi\u010dki dizajn: Marin Berovi\u0107\n\nGlumci:\nNeboj\u0161a \u017divanovi\u0107\nSteva Samard\u017ei\u0107\nMile Babi\u0107\nDragoljub Mija\u010di\u0107\nZoran Ignjatovi\u0107\nPredrag Todorovi\u0107\nBranko Petljanski\nSr\u0111an Ili\u0107\nVladimir Rus\nMom\u010dilo Mr\u010dkovi\u0107\nNovica Paunovi\u0107\nDu\u0161ko Kne\u017eevi\u0107\nLjubi\u0161a Krsti\u0107\nSlavoljub Stefanovi\u0107\nJovan Milutinovi\u0107\n\nMargareta Milanovi\u0107\nUna Odoba\u0161i\u0107\nIvona Jevtovi\u0107\nJelena Milosavljevi\u0107\nAleksandra Stanojevi\u0107"
                },
                "defaultAudioLanguage": "bs"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "716180",
                "likeCount": "18582",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "903"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g3-m13Ybw0tStc8rnnTEWI8cW5A",
            "id": "xFB_Cduys8E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T21:49:29Z",
                "channelId": "UCGh8tmH9x9njaI2mXfh2fyg",
                "title": "bissu dumm \u00bf MEGALODON REMIX",
                "description": "MEGALODON REMIX hier streamen \u25ba https://bonezmcnate57.lnk.to/megalodonremix \nCrhymeTV abonnieren \u25ba http://ytb.li/CrhymeTV \n\nDanke an alle Artists und Beteiligten die am Start waren! \n\nReihenfolge: \nDie P, MP Freshly, Jaill, Vega, Sido, Juju, Caney030, Eno, Dardan, Azad, Olexesh, Zined, Haze, Makko, Kwam.E, Bonez, LX, Ski Aggu, Celo & Abdi, Nate, Kolja, Saliou, Frauenarzt, AK Ausserkontrolle, Nizi, Samra, Sa4, Big Toe, Kontra K, Curse, Laas, Crackaveli, Reeperbahn Kareem, Eizi Eiz, Finch, Silva, AchtVier, Kaisa Natron, Veysel, Sil3A, Jonesmann, Tom Hengst, AK33, OTW, Massiv, Hakan Abi \n\nbissu dumm \u00bf produced by Jugglerz, Levin \n\u25ba https://www.instagram.com/jugglerz/ \n\u25ba https://www.instagram.com/levinlucca/ \nMix & Master by Lex Barkey \n\u25ba https://www.instagram.com/lexbarkey/ \nVideo By Benny 030 \n\u25ba https://www.instagram.com/benny_030/ \n\nWenn euch das Video gefallen hat, gebt einen Daumen hoch daf\u00fcr, teilt es mit euren Freunden und schreibt eure Meinung in die Kommentare. Um nichts zu verpassen abonniert: http://ytb.li/CrhymeTV #bonezmc #nate57 #deutschrap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFB_Cduys8E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFB_Cduys8E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFB_Cduys8E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFB_Cduys8E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFB_Cduys8E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CrhymeTV",
                "tags": [
                    "187",
                    "187 Strassenbande",
                    "BONEZ MC",
                    "RAF Camora",
                    "MAXWELL",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "CrhymeTV",
                    "strassenbande",
                    "gzuz",
                    "lx",
                    "maxwell",
                    "sa4",
                    "bonez",
                    "raf",
                    "camora",
                    "ghost",
                    "schnapp",
                    "500 ps",
                    "ohne mein team",
                    "honda civic",
                    "million\u00e4r",
                    "mit den jungs",
                    "haifischnikez",
                    "bonez tilidin",
                    "bonez zombiez",
                    "bonez tilidin weg",
                    "187 Strassenbande Sampler 5",
                    "187 Sampler 5",
                    "Sampler 5",
                    "Bonez Mc Nate57 bissu dumm \u00bf MEGALODON REMIX",
                    "Bonez Mc Nate57 bissu dumm \u00bf",
                    "bissu dumm \u00bf MEGALODON REMIX",
                    "bissu dumm \u00bf",
                    "MEGALODON REMIX",
                    "MEGALODON",
                    "REMIX"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "bissu dumm \u00bf MEGALODON REMIX",
                    "description": "MEGALODON REMIX hier streamen \u25ba https://bonezmcnate57.lnk.to/megalodonremix \nCrhymeTV abonnieren \u25ba http://ytb.li/CrhymeTV \n\nDanke an alle Artists und Beteiligten die am Start waren! \n\nReihenfolge: \nDie P, MP Freshly, Jaill, Vega, Sido, Juju, Caney030, Eno, Dardan, Azad, Olexesh, Zined, Haze, Makko, Kwam.E, Bonez, LX, Ski Aggu, Celo & Abdi, Nate, Kolja, Saliou, Frauenarzt, AK Ausserkontrolle, Nizi, Samra, Sa4, Big Toe, Kontra K, Curse, Laas, Crackaveli, Reeperbahn Kareem, Eizi Eiz, Finch, Silva, AchtVier, Kaisa Natron, Veysel, Sil3A, Jonesmann, Tom Hengst, AK33, OTW, Massiv, Hakan Abi \n\nbissu dumm \u00bf produced by Jugglerz, Levin \n\u25ba https://www.instagram.com/jugglerz/ \n\u25ba https://www.instagram.com/levinlucca/ \nMix & Master by Lex Barkey \n\u25ba https://www.instagram.com/lexbarkey/ \nVideo By Benny 030 \n\u25ba https://www.instagram.com/benny_030/ \n\nWenn euch das Video gefallen hat, gebt einen Daumen hoch daf\u00fcr, teilt es mit euren Freunden und schreibt eure Meinung in die Kommentare. Um nichts zu verpassen abonniert: http://ytb.li/CrhymeTV #bonezmc #nate57 #deutschrap"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1923516",
                "likeCount": "160048",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12979"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gJPXTxrvBeRzmmeR4m5j4M8rWBc",
            "id": "IC8KsZniulw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T22:00:06Z",
                "channelId": "UCn_FAXem2-e3HQvmK-mOH4g",
                "title": "THE GASLIGHT DISTRICT: PILOT",
                "description": "The Gaslight District is a gothic crime drama following an undead family who cheat, lie and, steal their way to survival long after the world has ended. \nHELP US GREENLIGHT A FULL SEASON! Consider getting some LIMITED EDITION MERCH: https://gaslightdistrict.store\n\nCreated by \u202a@part_time_seagull (Nick Szopko) and the amazing GLITCH Team",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GLITCH",
                "tags": [
                    "glitch",
                    "glitch productions",
                    "digital circus",
                    "the amazing digital circus",
                    "murder drones",
                    "Pomni",
                    "Uzi",
                    "Jax",
                    "Ragatha",
                    "Kinger",
                    "Gangle",
                    "Zooble",
                    "Caine",
                    "Bubble",
                    "3D",
                    "Animation",
                    "3D Animation",
                    "Indie Animation",
                    "Gummigoo",
                    "The Gaslight District",
                    "GD",
                    "TGD",
                    "Ken",
                    "Mel",
                    "Mud",
                    "Breadhead",
                    "Gaslight District",
                    "PartTimeSeagull"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THE GASLIGHT DISTRICT: PILOT",
                    "description": "The Gaslight District is a gothic crime drama following an undead family who cheat, lie and, steal their way to survival long after the world has ended. \nHELP US GREENLIGHT A FULL SEASON! Consider getting some LIMITED EDITION MERCH: https://gaslightdistrict.store\n\nCreated by \u202a@part_time_seagull (Nick Szopko) and the amazing GLITCH Team"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7466324",
                "likeCount": "630172",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "39268"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mGORyCHJk_AdrBm3AVukh4hTEwQ",
            "id": "riCP9x31Kuk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T15:00:06Z",
                "channelId": "UC9bzTEvPeXjS6uyirHHRIvw",
                "title": "Doechii - Anxiety (Official Video)",
                "description": "\u201cAnxiety\u201d Doechii\n\nDirected by James Mackel for Adele Drive\n\nProduction Company: Adele Drive \nExecutive Producers: Anthony \u201cTop Dawg\u201d Tiffith, Anthony Moosa Tiffith\nEP: Langston Griffith-Siebens\n\nProduction Company: More Avenue\nProduced by Jolene Mendes, Sophia Sabella, Pablo Feldman\n\nDirector of Photography: Nico Aguilar\nProduction Designer: Hensel Martinez\nChoreographer: Robbie Blue\nStunt Coordinator: Robert Brown \nCreative Directors: James Mackel, Connor Tingley, Sammy McEntire, Langston Griffith-Siebens\nEditor: Sammy McEntire\n\nVFX: Pendulum\nColorist: Bryan Smaller\n\nFeaturing: Courtney Hargrett, Sydney Hargrett\n\nProduction Manager: Rachel Nagao\nProduction Coordinator: Megan Short\nLocation Manager: Ron Dabach\nProduction Accountant: Jessica Feder\n\nFirst Assistant Director: Jonas Morales\nSecond Assistant Director: Damon Limbrick\nSecond Second Assistant Director: Jane Kim\n\nAssistant Choreographer: Marie Spieldenner\n\nFirst Assistant Camera: Connor Lambert\nSecond Assistant Camera: Jordan Oglesby\nLoader: McKay Todd\nSteadicam Operator: Chris Loh\nCrane Operator: Clay Platner\nCrane Tech: Ned Hurlbut\nMatrix Techs: Simon Shin, Doug McCormick\nVTR: Bob Mills\n\nChief Lighting Technician: Tony Varoula\nAssistant Chief Lighting Technician: Don Davidson\nElectrics: Fred Palluzi, Nick Arnold\nHyphenate Driver / Electric: Anthony Olmos\n\nKey Grip: John Day\nBest Boy Grip: Stu Brumbaugh\nGrips: Sara Elia, Adam Baker, Hermexial Drexilus\nDolly Grip: Kenneth Colbentz\nHyphenate Driver / Grip: Peter Yauri\n\nTransportation Gang Boss: Rick Antonette\n\nArt Directors: Helen Morales, Adam Miko, Justin Brown\nSet Decorator: Natalia Brito\nLead Person: Leo Arroyo\nHyphenates: Talyn LaTour, Maximo Huete\nOn-Set Dresser: Nick De La Rosa\nSet Dresser: Drew Wall\nScenics: Danielle Manning, Anya Dikareva, Krystall Schott, Hailee Field\nShoppers: Heidy Orellana, Simone Arielle Moscovitch, Kaylinn Duffy, Alina \u00c7elik\nGraphic Designer: Mackenzie Murray, Remy Levy\nArt Assistant: Dylan Dobler\n\nSpecial Effects / Pyro: John Eggett\n\nDoechii\u2019s Team \u2013\nAssistant to Doechii: Caroline Fromm\nStylist: Sam Woolf\nStyling Assistant: Juliette Hill\nMakeup Artist: Chelsea Uchenna\nHair: Evalyn Denis\nBTS Stills: Xavier Scott Marshall \nBTS Video: Zenzele Moore Ysaguirre\n\nCapitol Music Group\nCapitol Creative: Chase, Salomon \nCapitol Digital: Danielle Nicholson \n\nDancers / Stunts / Background Wardrobe \u2013\nCostume Designer: Lisa Madonna\nAssistant Costume Designers: Dani Dolinger, Justin Rose\n\nCourtney & Sydney\u2019s Wardrobe \u2013\nCostume Designer: Rasheeda Raines\n\nDancers / Background Hair & Makeup \u2013\nKey Makeup Artist & Key Body Painter: Nadia Reese Stone\nAdditional Makeup Artists & Body Painters: Laurel Charleston, Megan Dupuy, Morrisa Pena\nAdditional Makeup Artist: Elise Gehrke\nAdditional Hair Stylist: Gabriela Aceves\n\nDancer Agencies: BLOC, UTA, MSA, CTG, GO2\n\nPrincipal Dancers: Peyton Matthias, Andrea Bess, Ardyn Flynt, Keera Kittles, Randi Moraga, Kaylin Motton, Hezekiah Anthony, Lucas Debiasi, Mariyah Hawkins, Gavin Morales, Selena Hamilton, Janae Holster, Anthony Ciaccio, Aysia Ianiero, Zachary Venegas, Rex Kline, Jakevis Thomason, Gabi Barra, Dyllan Blackburn, Jordyn Green, Kenneth Espiritu, Jalen Rashad, Anthony Curley, Dai Boyd, Hannah Winship, Hamly Tavarez, Angel Mammolitti, Robbie Olmos, Jaylen Pea, Augustine Perez\n\nEnsemble Dancers: Shanie Blais, Shelby Davis, Nevaeh Eloi, Kailani Rae, Forest Lee, Davon Rashawn, Denna Thompson, Chaz Buzan, Ava Berstine-Mitchell, Tina Jarmusz, Sofie Loeken, Ally Waller, Alyssa Sniff, Matthew Kubitz, Austin Lee, Jaelyn Heath, Gregg Sainvilus, Kyndall Ash, Liv Battista, Dominique LaRaine, Preslee Tucker, Kyla Chaney, Ania Crist, Athena Cruz, Jordan Gaskin, Alexandria Schacter, Daniel Asamoah, Zion Harris, Seth Kai, Grayson McGuire, Phi Voba, JJ Allen, Caryn Mueller, Carlin Dixon, Rauf Yasit\n\nStunt Performers: Tyler Elliott, Joe Santos, Brian In, LK Lavecchia\n\nBackground: Marquise Smith, Martyrs Smith, Sara Salazar, Andrea Salazar, Katie Molloy, Emma Molloy, Olga Fridman, Yulia Maleko\n\nMedics: Heidi Rodriguez, Krisztina Barabas\n\nProduction Assistants: John Bonin, Donovan Watson, Patrick Wirth, Omar Gutierrez, Luther Sartor, Joseph Steven Huegel, Cameron Robson, Jonathan Davis, Jhovanny Esparza, Daved Olivencia, Danny Mullen, Anthony Vega, Julio Almaguer, Matt Dulberg, Jeffrey Petro, Dylan Myers, Julie Nyznik, Julian Domingues, Bella Soto\n\nMatmen: Alfredo Papadaki\n\nPost \u2013\nPost Producer: Sammy McEntire\n\nVFX Supervisor: Ryan Zum Mallen\nVFX Producer: Damian Giampietro\nVFX Creative Director: Sammy McEntire\nCompositors: Victor Velasco & Diana Iatsenko\nQC: Dena Zum Mallen\nOn-Set VFX Supervisor: Ben Kadie\nAdditional VFX Cleanup: Paume Post Production\nSound Design: Adam Carl\n\nColor House: Company 3\nColor Producer: Mario Castro\n\nSpecial Thanks: Sony, Kodak, Panavision, Amanda Sasaki, Calvert Studios, Image Locations",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/riCP9x31Kuk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/riCP9x31Kuk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/riCP9x31Kuk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/riCP9x31Kuk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/riCP9x31Kuk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IamdoechiiVEVO",
                "tags": [
                    "Doechii",
                    "Top Dawg Entertainment/Capitol Records",
                    "Hip Hop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Doechii - Anxiety (Official Video)",
                    "description": "\u201cAnxiety\u201d Doechii\n\nDirected by James Mackel for Adele Drive\n\nProduction Company: Adele Drive \nExecutive Producers: Anthony \u201cTop Dawg\u201d Tiffith, Anthony Moosa Tiffith\nEP: Langston Griffith-Siebens\n\nProduction Company: More Avenue\nProduced by Jolene Mendes, Sophia Sabella, Pablo Feldman\n\nDirector of Photography: Nico Aguilar\nProduction Designer: Hensel Martinez\nChoreographer: Robbie Blue\nStunt Coordinator: Robert Brown \nCreative Directors: James Mackel, Connor Tingley, Sammy McEntire, Langston Griffith-Siebens\nEditor: Sammy McEntire\n\nVFX: Pendulum\nColorist: Bryan Smaller\n\nFeaturing: Courtney Hargrett, Sydney Hargrett\n\nProduction Manager: Rachel Nagao\nProduction Coordinator: Megan Short\nLocation Manager: Ron Dabach\nProduction Accountant: Jessica Feder\n\nFirst Assistant Director: Jonas Morales\nSecond Assistant Director: Damon Limbrick\nSecond Second Assistant Director: Jane Kim\n\nAssistant Choreographer: Marie Spieldenner\n\nFirst Assistant Camera: Connor Lambert\nSecond Assistant Camera: Jordan Oglesby\nLoader: McKay Todd\nSteadicam Operator: Chris Loh\nCrane Operator: Clay Platner\nCrane Tech: Ned Hurlbut\nMatrix Techs: Simon Shin, Doug McCormick\nVTR: Bob Mills\n\nChief Lighting Technician: Tony Varoula\nAssistant Chief Lighting Technician: Don Davidson\nElectrics: Fred Palluzi, Nick Arnold\nHyphenate Driver / Electric: Anthony Olmos\n\nKey Grip: John Day\nBest Boy Grip: Stu Brumbaugh\nGrips: Sara Elia, Adam Baker, Hermexial Drexilus\nDolly Grip: Kenneth Colbentz\nHyphenate Driver / Grip: Peter Yauri\n\nTransportation Gang Boss: Rick Antonette\n\nArt Directors: Helen Morales, Adam Miko, Justin Brown\nSet Decorator: Natalia Brito\nLead Person: Leo Arroyo\nHyphenates: Talyn LaTour, Maximo Huete\nOn-Set Dresser: Nick De La Rosa\nSet Dresser: Drew Wall\nScenics: Danielle Manning, Anya Dikareva, Krystall Schott, Hailee Field\nShoppers: Heidy Orellana, Simone Arielle Moscovitch, Kaylinn Duffy, Alina \u00c7elik\nGraphic Designer: Mackenzie Murray, Remy Levy\nArt Assistant: Dylan Dobler\n\nSpecial Effects / Pyro: John Eggett\n\nDoechii\u2019s Team \u2013\nAssistant to Doechii: Caroline Fromm\nStylist: Sam Woolf\nStyling Assistant: Juliette Hill\nMakeup Artist: Chelsea Uchenna\nHair: Evalyn Denis\nBTS Stills: Xavier Scott Marshall \nBTS Video: Zenzele Moore Ysaguirre\n\nCapitol Music Group\nCapitol Creative: Chase, Salomon \nCapitol Digital: Danielle Nicholson \n\nDancers / Stunts / Background Wardrobe \u2013\nCostume Designer: Lisa Madonna\nAssistant Costume Designers: Dani Dolinger, Justin Rose\n\nCourtney & Sydney\u2019s Wardrobe \u2013\nCostume Designer: Rasheeda Raines\n\nDancers / Background Hair & Makeup \u2013\nKey Makeup Artist & Key Body Painter: Nadia Reese Stone\nAdditional Makeup Artists & Body Painters: Laurel Charleston, Megan Dupuy, Morrisa Pena\nAdditional Makeup Artist: Elise Gehrke\nAdditional Hair Stylist: Gabriela Aceves\n\nDancer Agencies: BLOC, UTA, MSA, CTG, GO2\n\nPrincipal Dancers: Peyton Matthias, Andrea Bess, Ardyn Flynt, Keera Kittles, Randi Moraga, Kaylin Motton, Hezekiah Anthony, Lucas Debiasi, Mariyah Hawkins, Gavin Morales, Selena Hamilton, Janae Holster, Anthony Ciaccio, Aysia Ianiero, Zachary Venegas, Rex Kline, Jakevis Thomason, Gabi Barra, Dyllan Blackburn, Jordyn Green, Kenneth Espiritu, Jalen Rashad, Anthony Curley, Dai Boyd, Hannah Winship, Hamly Tavarez, Angel Mammolitti, Robbie Olmos, Jaylen Pea, Augustine Perez\n\nEnsemble Dancers: Shanie Blais, Shelby Davis, Nevaeh Eloi, Kailani Rae, Forest Lee, Davon Rashawn, Denna Thompson, Chaz Buzan, Ava Berstine-Mitchell, Tina Jarmusz, Sofie Loeken, Ally Waller, Alyssa Sniff, Matthew Kubitz, Austin Lee, Jaelyn Heath, Gregg Sainvilus, Kyndall Ash, Liv Battista, Dominique LaRaine, Preslee Tucker, Kyla Chaney, Ania Crist, Athena Cruz, Jordan Gaskin, Alexandria Schacter, Daniel Asamoah, Zion Harris, Seth Kai, Grayson McGuire, Phi Voba, JJ Allen, Caryn Mueller, Carlin Dixon, Rauf Yasit\n\nStunt Performers: Tyler Elliott, Joe Santos, Brian In, LK Lavecchia\n\nBackground: Marquise Smith, Martyrs Smith, Sara Salazar, Andrea Salazar, Katie Molloy, Emma Molloy, Olga Fridman, Yulia Maleko\n\nMedics: Heidi Rodriguez, Krisztina Barabas\n\nProduction Assistants: John Bonin, Donovan Watson, Patrick Wirth, Omar Gutierrez, Luther Sartor, Joseph Steven Huegel, Cameron Robson, Jonathan Davis, Jhovanny Esparza, Daved Olivencia, Danny Mullen, Anthony Vega, Julio Almaguer, Matt Dulberg, Jeffrey Petro, Dylan Myers, Julie Nyznik, Julian Domingues, Bella Soto\n\nMatmen: Alfredo Papadaki\n\nPost \u2013\nPost Producer: Sammy McEntire\n\nVFX Supervisor: Ryan Zum Mallen\nVFX Producer: Damian Giampietro\nVFX Creative Director: Sammy McEntire\nCompositors: Victor Velasco & Diana Iatsenko\nQC: Dena Zum Mallen\nOn-Set VFX Supervisor: Ben Kadie\nAdditional VFX Cleanup: Paume Post Production\nSound Design: Adam Carl\n\nColor House: Company 3\nColor Producer: Mario Castro\n\nSpecial Thanks: Sony, Kodak, Panavision, Amanda Sasaki, Calvert Studios, Image Locations"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6056997",
                "likeCount": "421669",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bV9ravz_WYikA0RCBpI7J4G619g",
            "id": "MI9ZpIKgyf0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T16:00:06Z",
                "channelId": "UC0C-w0YjGpqDXGB8IHb662A",
                "title": "Ed Sheeran - Azizam (Official Music Video)",
                "description": "'Azizam' out now: https://es.lnk.to/azizamYC\n\nMore from Azizam: https://www.youtube.com/playlist?list=PLjp0AEEJ0-fHPcd8kayQGMdKv5mppM0QH\n\nSubscribe to Ed's channel: http://bit.ly/SubscribeToEdSheeran\n\nFollow Ed on...\nInstagram: http://instagram.com/teddysphotos\nTikTok: https://www.tiktok.com/@edsheeran\nFacebook: http://www.facebook.com/EdSheeranMusic\nTwitter: http://twitter.com/edsheeran\nDiscord: http://discord.gg/edsheeran\nOfficial Website: http://edsheeran.com\n\nCredits\nWritten and Directed by: Saman Kesh @saman_kesh\nhttps://www.samankesh.com\nCommissioner: Dan Curwin @dancurwin\nProducer: Nicole Powell @nicolepow\nProduction Company: 42 Branded @42_branded\nExecutive Producers: Otis Bell @otisob1 and Clancie Brennan @clancie_brennan\nDirector of Photography: Kaname Onoyama @kaname.onoyama\nAddit\u2019l Cinematography (LA): Omer Ganai @omerganai\nChoreographer: Charlie Mayhew @charliemayhew_\n1st AD: James Amos\nPM: Guy Fuhrer @guyfuhrer (UK) / Bria Wentzel @freetobria (LA)\nProduction Designer: Ricky Eyres @echoartists\nEd Sheeran Styling &amp; Grooming: Liberty Shaw @libertyshaw_stylist\nEd Sheeran Styling: Hilary Owen @hilary_owenstylist\nFood Stylists: Hami Sharafi @igotitfrommymaman Tanya Sadourian @tanyasadourian\nCostume Designer: Natalie Humphries @echoartists\nAdditional Styling (LA): @rachel_olsonn\nMakeup and Hair Lead: Ameneh Mahloudji\nCasting: @lanecastinguk @charliemayhew_\nEditor: Emma Blackman / Cartel @ecblackman @cartel.tv\nVFX: Territory Studio @territorystudio\nSound: Aaron Taffel @aarontaffel\nColourist: Luke Morrison / ETC @thehux @electrictheatrecollective6082 \n\n--\nAzizam Lyrics:\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nI wanna be nowhere but here with you now\nI wanna be one in this space\nI wanna be tangled and wrapped in your cloud\nI wanna be close to your face\n\nWell tomorrow can wait\nLosing time in this place\nTill the sun is awake\nBe like a magnet on me\n\nI don\u2019t care what they say\nWe can do it our way\nAnd if love\u2019s just a game\nThen come and play\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nAzizam\nAzizam\n\nI wanna get lost in your ocean and drown\nI wanna be careless and free\nI wanna live here in the moment we found\nI wanna be all that you see\n\nWell tomorrow can wait\nLosing time in this place\nTill the sun is awake\nBe like a magnet on me\n\nI don\u2019t care what they say\nWe can do it our way\nAnd if love\u2019s just a game\nThen come and play\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nAzizam\nAzizam\nAzizam",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MI9ZpIKgyf0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MI9ZpIKgyf0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MI9ZpIKgyf0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MI9ZpIKgyf0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MI9ZpIKgyf0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ed Sheeran",
                "tags": [
                    "edsheeran",
                    "ed sheeran",
                    "official",
                    "official video",
                    "lyrics",
                    "azizam",
                    "azizam ed sheeran",
                    "new ed sheeran song",
                    "ed sheeran azizam",
                    "play",
                    "ed sheeran play",
                    "ed sheeran new music",
                    "meet me on the floor tonight",
                    "azizam song",
                    "azizam single",
                    "azizam my love",
                    "azizam new song",
                    "azizam out now",
                    "azizam music video",
                    "music video",
                    "azizam official video",
                    "azizam persian video",
                    "azizam persian music video",
                    "ed sheeran persian wedding",
                    "persian wedding",
                    "farsi",
                    "ed sheeran farsi",
                    "ed sheeran music video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ed Sheeran - Azizam (Official Music Video)",
                    "description": "'Azizam' out now: https://es.lnk.to/azizamYC\n\nMore from Azizam: https://www.youtube.com/playlist?list=PLjp0AEEJ0-fHPcd8kayQGMdKv5mppM0QH\n\nSubscribe to Ed's channel: http://bit.ly/SubscribeToEdSheeran\n\nFollow Ed on...\nInstagram: http://instagram.com/teddysphotos\nTikTok: https://www.tiktok.com/@edsheeran\nFacebook: http://www.facebook.com/EdSheeranMusic\nTwitter: http://twitter.com/edsheeran\nDiscord: http://discord.gg/edsheeran\nOfficial Website: http://edsheeran.com\n\nCredits\nWritten and Directed by: Saman Kesh @saman_kesh\nhttps://www.samankesh.com\nCommissioner: Dan Curwin @dancurwin\nProducer: Nicole Powell @nicolepow\nProduction Company: 42 Branded @42_branded\nExecutive Producers: Otis Bell @otisob1 and Clancie Brennan @clancie_brennan\nDirector of Photography: Kaname Onoyama @kaname.onoyama\nAddit\u2019l Cinematography (LA): Omer Ganai @omerganai\nChoreographer: Charlie Mayhew @charliemayhew_\n1st AD: James Amos\nPM: Guy Fuhrer @guyfuhrer (UK) / Bria Wentzel @freetobria (LA)\nProduction Designer: Ricky Eyres @echoartists\nEd Sheeran Styling &amp; Grooming: Liberty Shaw @libertyshaw_stylist\nEd Sheeran Styling: Hilary Owen @hilary_owenstylist\nFood Stylists: Hami Sharafi @igotitfrommymaman Tanya Sadourian @tanyasadourian\nCostume Designer: Natalie Humphries @echoartists\nAdditional Styling (LA): @rachel_olsonn\nMakeup and Hair Lead: Ameneh Mahloudji\nCasting: @lanecastinguk @charliemayhew_\nEditor: Emma Blackman / Cartel @ecblackman @cartel.tv\nVFX: Territory Studio @territorystudio\nSound: Aaron Taffel @aarontaffel\nColourist: Luke Morrison / ETC @thehux @electrictheatrecollective6082 \n\n--\nAzizam Lyrics:\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nI wanna be nowhere but here with you now\nI wanna be one in this space\nI wanna be tangled and wrapped in your cloud\nI wanna be close to your face\n\nWell tomorrow can wait\nLosing time in this place\nTill the sun is awake\nBe like a magnet on me\n\nI don\u2019t care what they say\nWe can do it our way\nAnd if love\u2019s just a game\nThen come and play\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nAzizam\nAzizam\n\nI wanna get lost in your ocean and drown\nI wanna be careless and free\nI wanna live here in the moment we found\nI wanna be all that you see\n\nWell tomorrow can wait\nLosing time in this place\nTill the sun is awake\nBe like a magnet on me\n\nI don\u2019t care what they say\nWe can do it our way\nAnd if love\u2019s just a game\nThen come and play\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nAzizam\nAzizam\nAzizam"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6753404",
                "likeCount": "100969",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26933"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9T84Tf708sjTrBV1WcID2sTSpyE",
            "id": "l06O6eja0xc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T11:59:21Z",
                "channelId": "UCFQ0gYcbnWh5pFgg7VCjTlw",
                "title": "Hamburger SV: Ist der Aufstieg wieder in Gefahr?!",
                "description": "Es ist die beste 2. Liga der Welt, und der Dino ist der Hamburger SV. Kein anderer Verein ist so lange ununterbrochen vertreten wie die Hanseaten, die schon seit einer gef\u00fchlten Ewigkeit (6 1/2 Jahre) feststecken. Jetzt ist die Chance wahrscheinlich so gro\u00df wie noch nie zuvor, endlich den Aufstieg zu packen. Grund genug, um auf die aktuelle Lage des HSV zu blicken. Seit Merlin Polzin das Traineramt \u00fcbernommen hat, geht es stetig bergauf: Der Ballbesitz-Fu\u00dfball entwickelt sich weiter, er ist variabler als der Walter-Ball. Die F\u00fchrungsqualit\u00e4t von ihm scheint auch deutlich besser zu sein als die unter Baumgart, immerhin bl\u00fchen die Spieler nun auf. Aber: Wie hoch muss man die Niederlage gegen Eintracht Braunschweig gewichten? Es schwebt die n\u00e4chste Krise \u00fcber den K\u00f6pfen des HSV... nun geht es darum, Mentalit\u00e4t zu zeigen. \n\n0:00 - Intro\n0:55 - Trainerwechsel: Was Polzin besser macht!\n6:30 - Taktik-Ver\u00e4nderung... die neuen Prinzipien! \n14:23 - Teamgeist & Kaderbreite... der Schl\u00fcssel zum Aufstieg?\n20:46 - HSV-Aufstieg... wie realistisch ist es?\n\n#HamburgerSV #Bundesliga #HSV \n----\nHier sind meine Social-Kan\u00e4le:\nhttps://www.instagram.com/manu_thiele\n----\nWICHTIG: Die Trikots, die in den Videos getragen werden, spiegeln nicht meine Sympathien wider. Es dient lediglich dazu, das aktuelle Thema zu untermalen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l06O6eja0xc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l06O6eja0xc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l06O6eja0xc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l06O6eja0xc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l06O6eja0xc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manu Thiele",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fu\u00dfball News",
                    "Transfer",
                    "Transfer News",
                    "Manu Thiele",
                    "HSV",
                    "Hamburger SV",
                    "2. Bundesliga",
                    "Bundesliga",
                    "2. Liga",
                    "HSV St. Pauli",
                    "HSV Krise",
                    "HSV Aufstieg",
                    "HSV Relegation",
                    "Relegation Bundesliga",
                    "Davie Selke",
                    "Miro Muheim",
                    "Merlin Polzin",
                    "Steffen Baumgart",
                    "Jean Luc Dompe",
                    "Taktik",
                    "Fu\u00dfball Taktik",
                    "HSV Taktik",
                    "Taktik Analyse"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Hamburger SV: Ist der Aufstieg wieder in Gefahr?!",
                    "description": "Es ist die beste 2. Liga der Welt, und der Dino ist der Hamburger SV. Kein anderer Verein ist so lange ununterbrochen vertreten wie die Hanseaten, die schon seit einer gef\u00fchlten Ewigkeit (6 1/2 Jahre) feststecken. Jetzt ist die Chance wahrscheinlich so gro\u00df wie noch nie zuvor, endlich den Aufstieg zu packen. Grund genug, um auf die aktuelle Lage des HSV zu blicken. Seit Merlin Polzin das Traineramt \u00fcbernommen hat, geht es stetig bergauf: Der Ballbesitz-Fu\u00dfball entwickelt sich weiter, er ist variabler als der Walter-Ball. Die F\u00fchrungsqualit\u00e4t von ihm scheint auch deutlich besser zu sein als die unter Baumgart, immerhin bl\u00fchen die Spieler nun auf. Aber: Wie hoch muss man die Niederlage gegen Eintracht Braunschweig gewichten? Es schwebt die n\u00e4chste Krise \u00fcber den K\u00f6pfen des HSV... nun geht es darum, Mentalit\u00e4t zu zeigen. \n\n0:00 - Intro\n0:55 - Trainerwechsel: Was Polzin besser macht!\n6:30 - Taktik-Ver\u00e4nderung... die neuen Prinzipien! \n14:23 - Teamgeist & Kaderbreite... der Schl\u00fcssel zum Aufstieg?\n20:46 - HSV-Aufstieg... wie realistisch ist es?\n\n#HamburgerSV #Bundesliga #HSV \n----\nHier sind meine Social-Kan\u00e4le:\nhttps://www.instagram.com/manu_thiele\n----\nWICHTIG: Die Trikots, die in den Videos getragen werden, spiegeln nicht meine Sympathien wider. Es dient lediglich dazu, das aktuelle Thema zu untermalen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92990",
                "likeCount": "3613",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "362"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AOC_5LpIoCB8fKycThJiVeyDu_Y",
            "id": "xT62iECIUdI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T21:59:06Z",
                "channelId": "UCx9wq5aLWBP-u6n2ypOiXvw",
                "title": "Kolja Goldstein - HHHK/ Linesky (Official Music Video)",
                "description": "Die neue Single \"HHHK/ Linesky\u201c von Kolja Goldstein! \n\n\u00bb \u201eHHHK/ Linesky\u201c jetzt auf allen Plattformen streamen: https://umg.lnk.to/HHHKLinesky\n\n\u00bb\u201dKouwe Ouwe\u201c Album Box exklusiv vorbestellen: https://koljashop.com/\n\n\u00bb Kolja Goldstein auf Instagram\nhttps://www.instagram.com/goldstein_kolja/\n\n\u00bb Kolja Goldstein auf TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@officialgoldsteinkolja\n\n\u00bb \u201eHHHK/ Linesky\u201c produced by Chryziz, SOTT  \n\n\u00bb Directed by Moonstarmedia \n\u00bb Edit: Moonstarmedia \n \n#koljagoldstein #hhhklinesky #musicvideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xT62iECIUdI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xT62iECIUdI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xT62iECIUdI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xT62iECIUdI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xT62iECIUdI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kolja Goldstein",
                "tags": [
                    "kolja goldstein",
                    "kolja goldstein hhhk",
                    "hhhk linseky",
                    "linesky",
                    "kolja goldstein hhhk linesky",
                    "hhhk/ Linesky",
                    "kolia goldstein",
                    "kolja goldsteen",
                    "kolja goldstein neuer song",
                    "kouwe ouwe",
                    "kolja goldstein neues album",
                    "kolja goldstein kouwe ouwe",
                    "kolja goldstein rapper",
                    "kolja goldstein deutschrap",
                    "kolja goldstein doku"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kolja Goldstein - HHHK/ Linesky (Official Music Video)",
                    "description": "Die neue Single \"HHHK/ Linesky\u201c von Kolja Goldstein! \n\n\u00bb \u201eHHHK/ Linesky\u201c jetzt auf allen Plattformen streamen: https://umg.lnk.to/HHHKLinesky\n\n\u00bb\u201dKouwe Ouwe\u201c Album Box exklusiv vorbestellen: https://koljashop.com/\n\n\u00bb Kolja Goldstein auf Instagram\nhttps://www.instagram.com/goldstein_kolja/\n\n\u00bb Kolja Goldstein auf TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@officialgoldsteinkolja\n\n\u00bb \u201eHHHK/ Linesky\u201c produced by Chryziz, SOTT  \n\n\u00bb Directed by Moonstarmedia \n\u00bb Edit: Moonstarmedia \n \n#koljagoldstein #hhhklinesky #musicvideo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "238374",
                "likeCount": "10997",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "520"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QARGa2GYFoqwZLKBt-nDaP2St-I",
            "id": "72JAdIvNrPk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T21:59:06Z",
                "channelId": "UCEAvDRFACOmNVSNBphU_35g",
                "title": "ALEYNA \u2013 KE\u00c7A KURDAN (Official Video)",
                "description": "\u25ba \u201eKE\u00c7A KURDAN\u201c Hier Streamen: \n\nhttps://push.fm/ps/kecekurdan\n\nFolgt Aleyna hier:\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/aleynaveyron444\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@aleynaveyron\n\n\ud83c\udfa7 https://open.spotify.com/artist/0WXrsO14KxqB7TjONjptZp?si=XFnnYfHoT5aFnEfGJ6YINQ\n\n PRODUCTION: \nCAID, MASRI , BTM SOUNDZ\n\nVideo: \nEine MonkeyFilms Produktion\n\nDIRECTED, DOP & EDITED by\nEmin Simsek\n\n\n\nContact: \ninfo@spotlightagency.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72JAdIvNrPk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72JAdIvNrPk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72JAdIvNrPk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72JAdIvNrPk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72JAdIvNrPk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aleyna Veyron",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALEYNA \u2013 KE\u00c7A KURDAN (Official Video)",
                    "description": "\u25ba \u201eKE\u00c7A KURDAN\u201c Hier Streamen: \n\nhttps://push.fm/ps/kecekurdan\n\nFolgt Aleyna hier:\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/aleynaveyron444\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@aleynaveyron\n\n\ud83c\udfa7 https://open.spotify.com/artist/0WXrsO14KxqB7TjONjptZp?si=XFnnYfHoT5aFnEfGJ6YINQ\n\n PRODUCTION: \nCAID, MASRI , BTM SOUNDZ\n\nVideo: \nEine MonkeyFilms Produktion\n\nDIRECTED, DOP & EDITED by\nEmin Simsek\n\n\n\nContact: \ninfo@spotlightagency.de"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127608",
                "likeCount": "8514",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "728"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XskKhRRmw_0BMX0uc3-wdV6rLV4",
            "id": "F7uEEFlX5q0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T07:45:12Z",
                "channelId": "UC6P52TA_Ks_-1hdhGegGV6w",
                "title": "Ruthe.de - Die Oster-Intrige (Werbung)",
                "description": "#werbung #ostern #mitsubishi \nDieses Video enth\u00e4lt eine von Mitsubishi bezahlte Produktplatzierung. \n\nIdee, Skript, Zeichnungen und Sound: Ralph Ruthe. \nAnimation: Falk. \nStimmen: Ralph und Tina Ruthe\n\nF\u00fcr mehr lustige Videos & Cartoons ruthe.de abonnieren: http://bitly.com/ruthede\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nZu Ralph Ruthe:\n\nRalph Ruthe ist Autor, Musiker, Filmemacher und Cartoonist.\nBereits mit 14 Jahren arbeitete Ruthe als Texter f\u00fcr professionelle Comic-Studios und wurde bald einer der Hauptautoren f\u00fcr K\u00e4pt'n Blaub\u00e4r. Nach seinem Zivildienst ver\u00f6ffentlichte er sein erstes Buch.\n1998 begann Ruthe f\u00fcr das MAD-Magazin zu arbeiten, und wurde einer der beliebtesten Zeichner und Autoren.\nSeit 2003 konzentriert er sich auf seine Cartoonserie SHIT HAPPENS!, die in vielen Zeitungen und Magazinen in ganz Europa erscheinen. Au\u00dferdem arbeitet er regelm\u00e4\u00dfig an seiner Serie FR\u00dcHREIF, die f\u00fcr eine TV-Umsetzung bearbeitet wurde. \nVon 2005 bis 2008 erhielt er viermal hintereinander f\u00fcr SHIT HAPPENS den Sondermann-Preis der Frankfurter Buchmesse in der Kategorie \"Cartoon\". 2008 und 2009 gewann der den 1. Preis beim Berliner Kurzfilmfestival \"Going Underground\".\nMit seiner Multimedia-Comedy-Liveshow tritt er deutschlandweit in ausverkauften Theatern auf.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F7uEEFlX5q0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F7uEEFlX5q0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F7uEEFlX5q0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F7uEEFlX5q0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F7uEEFlX5q0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ruthe.de",
                "tags": [
                    "ralph ruthe",
                    "ruthe",
                    "comedy",
                    "biber baum",
                    "ruthe.de",
                    "werbeparodien",
                    "hno wg",
                    "Cartoon",
                    "Comedy",
                    "Comic",
                    "PETE",
                    "HNO WG",
                    "FLOSSEN",
                    "fische",
                    "witzig",
                    "lustig",
                    "animation",
                    "Kopfkirmes",
                    "biber und baum",
                    "Geier",
                    "Biber & Baum",
                    "werbeparodien ruthe",
                    "flossen",
                    "barry sting",
                    "barry flossen",
                    "sting flossen",
                    "ruthe flossen",
                    "ruthe weihnachten",
                    "ruthe supercut"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ruthe.de - Die Oster-Intrige (Werbung)",
                    "description": "#werbung #ostern #mitsubishi \nDieses Video enth\u00e4lt eine von Mitsubishi bezahlte Produktplatzierung. \n\nIdee, Skript, Zeichnungen und Sound: Ralph Ruthe. \nAnimation: Falk. \nStimmen: Ralph und Tina Ruthe\n\nF\u00fcr mehr lustige Videos & Cartoons ruthe.de abonnieren: http://bitly.com/ruthede\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nZu Ralph Ruthe:\n\nRalph Ruthe ist Autor, Musiker, Filmemacher und Cartoonist.\nBereits mit 14 Jahren arbeitete Ruthe als Texter f\u00fcr professionelle Comic-Studios und wurde bald einer der Hauptautoren f\u00fcr K\u00e4pt'n Blaub\u00e4r. Nach seinem Zivildienst ver\u00f6ffentlichte er sein erstes Buch.\n1998 begann Ruthe f\u00fcr das MAD-Magazin zu arbeiten, und wurde einer der beliebtesten Zeichner und Autoren.\nSeit 2003 konzentriert er sich auf seine Cartoonserie SHIT HAPPENS!, die in vielen Zeitungen und Magazinen in ganz Europa erscheinen. Au\u00dferdem arbeitet er regelm\u00e4\u00dfig an seiner Serie FR\u00dcHREIF, die f\u00fcr eine TV-Umsetzung bearbeitet wurde. \nVon 2005 bis 2008 erhielt er viermal hintereinander f\u00fcr SHIT HAPPENS den Sondermann-Preis der Frankfurter Buchmesse in der Kategorie \"Cartoon\". 2008 und 2009 gewann der den 1. Preis beim Berliner Kurzfilmfestival \"Going Underground\".\nMit seiner Multimedia-Comedy-Liveshow tritt er deutschlandweit in ausverkauften Theatern auf."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137478",
                "likeCount": "4775",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "161"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JDsZJkUZOlJq5L2pU3p-3DyAubk",
            "id": "T-unM8nVOwk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T09:30:12Z",
                "channelId": "UCNtBXP5XYTHClg6ovoTGVKg",
                "title": "Bonez MC - bissu dumm \u00bf MEGALODON REMIX (46? K\u00dcNSTLER) / 2Bough REAKTION",
                "description": "\ud83d\udd3a GEWINNSPIEL (bis zum 1.Juni 2025):\n2 x Kendrick Lamar VIP Tickets f\u00fcr das Konzert am 02.07.2025.\n\n\ud83d\udd3a Folgt meinem neuen Kanal: https://www.youtube.com/@UCkDQU19zaJl_MeLN0DwdFdA \n\ud83d\udd3a Folgt mir auf Instagram: https://www.instagram.com/2bough\n\n- Kommentiert dieses Foto mit eurem Youtube Namen:\nhttps://www.instagram.com/p/DIbsY7itazv/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==\n\n\ud83d\udd3a Zum Original:\nhttps://youtu.be/xFB_Cduys8E?si=4LXwd7iCSx-TGmrL\n\nMidi Piano: https://bit.ly/4hhENMQ\nBoxen (Adam D3v): https://bit.ly/4aI4wvV\nKopfh\u00f6rer (Geschlossen): https://bit.ly/4aHXVBD\nKopfh\u00f6rer (Offen): https://bit.ly/3Q4GEZT\n\n\ud83d\udd3a PATREON f\u00fcr Reactions etc. die Copyright Probleme machen:\nhttps://www.patreon.com/c/2Bough\n\n\ud83d\udd3a Instagram: https://www.instagram.com/2bough\n\ud83d\udd3a Grafiker: https://www.instagram.com/sthlhtdesign\n\ud83d\udd3a Livestream: https://www.twitch.tv/2Bough\n\ud83d\udd3a Beats kaufen: https://www.beatstars.com/2bough\n\ud83d\udd3a Referenzen: https://genius.com/artists/2bough\n\ud83d\udd3a Equipment/Setup: https://bio-geni.us/2Bough\n\n\ud83d\udd3a Gesch\u00e4ftliche Anfragen: 2bough@dk71.com\n\nBonez MC - bissu dumm \u00bf MEGALODON REMIX (46? K\u00dcNSTLER) / 2Bough REAKTION",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-unM8nVOwk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-unM8nVOwk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-unM8nVOwk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-unM8nVOwk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-unM8nVOwk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "2Bough",
                "tags": [
                    "2bough",
                    "producer",
                    "reaktion",
                    "reaction",
                    "2bough reagiert",
                    "2bough reaktion",
                    "2bough reaction",
                    "187",
                    "187 Strassenbande",
                    "BONEZ MC",
                    "RAF Camora",
                    "MAXWELL",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "CrhymeTV",
                    "strassenbande",
                    "gzuz",
                    "lx",
                    "maxwell",
                    "sa4",
                    "bonez",
                    "bissu dumm",
                    "bissu dumm remix",
                    "bissu dumm megalodon",
                    "bissu dumm remix reaktion",
                    "bissu dumm megalodon reaktion",
                    "bissu dumm 2bough"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Bonez MC - bissu dumm \u00bf MEGALODON REMIX (46? K\u00dcNSTLER) / 2Bough REAKTION",
                    "description": "\ud83d\udd3a GEWINNSPIEL (bis zum 1.Juni 2025):\n2 x Kendrick Lamar VIP Tickets f\u00fcr das Konzert am 02.07.2025.\n\n\ud83d\udd3a Folgt meinem neuen Kanal: https://www.youtube.com/@UCkDQU19zaJl_MeLN0DwdFdA \n\ud83d\udd3a Folgt mir auf Instagram: https://www.instagram.com/2bough\n\n- Kommentiert dieses Foto mit eurem Youtube Namen:\nhttps://www.instagram.com/p/DIbsY7itazv/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==\n\n\ud83d\udd3a Zum Original:\nhttps://youtu.be/xFB_Cduys8E?si=4LXwd7iCSx-TGmrL\n\nMidi Piano: https://bit.ly/4hhENMQ\nBoxen (Adam D3v): https://bit.ly/4aI4wvV\nKopfh\u00f6rer (Geschlossen): https://bit.ly/4aHXVBD\nKopfh\u00f6rer (Offen): https://bit.ly/3Q4GEZT\n\n\ud83d\udd3a PATREON f\u00fcr Reactions etc. die Copyright Probleme machen:\nhttps://www.patreon.com/c/2Bough\n\n\ud83d\udd3a Instagram: https://www.instagram.com/2bough\n\ud83d\udd3a Grafiker: https://www.instagram.com/sthlhtdesign\n\ud83d\udd3a Livestream: https://www.twitch.tv/2Bough\n\ud83d\udd3a Beats kaufen: https://www.beatstars.com/2bough\n\ud83d\udd3a Referenzen: https://genius.com/artists/2bough\n\ud83d\udd3a Equipment/Setup: https://bio-geni.us/2Bough\n\n\ud83d\udd3a Gesch\u00e4ftliche Anfragen: 2bough@dk71.com\n\nBonez MC - bissu dumm \u00bf MEGALODON REMIX (46? K\u00dcNSTLER) / 2Bough REAKTION"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "206454",
                "likeCount": "11838",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "990"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sXnn0C2UR8qzVTzY_go2f9vLEYM",
            "id": "rAVY-XNrgZE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T12:03:04Z",
                "channelId": "UCiIDbdJuXfkhJlKM29ZtjaQ",
                "title": "Ein Tag pers\u00f6nlicher Koch f\u00fcr \u200b\u2060@UrsKalecinski \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73",
                "description": "Ich habe einen Tag f\u00fcr den einzig wahren @UrsKalecinski gekocht! Viel Spa\u00df mit dem Video!\nCheckt Texas BBQ Legends auf Joyn ab: https://t1p.de/TexasBBQLegends_MaxYT\nInstagram: http://instagram.com/maxxpane\nBLOK: http://blok.shop/\nPASTAPOESIA: http://pastapoesia.de/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rAVY-XNrgZE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rAVY-XNrgZE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rAVY-XNrgZE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rAVY-XNrgZE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rAVY-XNrgZE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MAX",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ein Tag pers\u00f6nlicher Koch f\u00fcr \u200b\u2060@UrsKalecinski \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73",
                    "description": "Ich habe einen Tag f\u00fcr den einzig wahren @UrsKalecinski gekocht! Viel Spa\u00df mit dem Video!\nCheckt Texas BBQ Legends auf Joyn ab: https://t1p.de/TexasBBQLegends_MaxYT\nInstagram: http://instagram.com/maxxpane\nBLOK: http://blok.shop/\nPASTAPOESIA: http://pastapoesia.de/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "606897",
                "likeCount": "36021",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "491"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "741MJXKAXbWZsUNo0dWU5nLDr1c",
            "id": "ZMrqeJWcfzk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T17:00:06Z",
                "channelId": "UCER05qNzG6Eb6hwbrYAQWWQ",
                "title": "01099 x Ikkimel - Nachtschicht (prod. Barr\u00e9)",
                "description": "Liebste Family, \nEs ist wieder soweit: Wir haben f\u00fcr euch eine \"Nachtschicht\" eingelegt um dieses Video zu zaubern. Wir hoffen es gef\u00e4llt euch. \ud83d\udc95\u2728\n\nJetzt \"Nachtschicht\" streamen: https://Nachtschicht.lnk.to/01099.Ikkimel\n\nHier Tickets f\u00fcr  Open Air's & Tour sichern: https://www.01099-tickets.de/\n\nInstagram\n01099: https://www.instagram.com/01099official/\nPaul: https://www.instagram.com/paul01099/\nGustav: https://www.instagram.com/gustav01099/\nZachi: https://www.instagram.com/zachi01099/\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@01099official\n\nBeat: Barr\u00e9\nMix&Master: Lex Barkey \n\nA silkrock production\nhttps://silkrock.de\n\nConcept: Lea Baintner, Laura Russ, artefakt.mov\nDirector: Lea Baintner & Laura Russ\nDoP: Laura Russ\n \nExecutive Producer: Lucas Coque\nProducer: Carlotta Heiter\nProducer on Set: Marlen Bonstigl\nProduction Assistant: Joelle D\u00fcrrw\u00e4chter\n1st AC: Christoph Hoevel\n2nd AC: Per Lang\nGaffer: Paul Skullima\nBest Boy: Tim Boller\nStyling: Sophia Friedl\nHair and Make-Up: Ellen Grabandt\nNail Artist: Camilla Inge Volbert\nSet Design: Lilliane Ceben\nSet Design Assistant: Fee Nee\nBTS and Press Pictures: Helena von der Bank\nPost Production : artefakt.mov\nExec. Creative Producer: Daniel Buro\nExec. Producer: Jan Leister\n \nClothing credits: Dr. Martens, Converse, J. Lindeberg, Marc O\u2019Polo, Studio Majere, Smurna, Jonas Ricardo Bunke, Sarah Al-Azab, Nails by Camilla Inge Volbert\n \nRental: SEE YOU RENTAL\n\nLyrics:\nIch zahl ne Runde beim warm up\nVielen Dank an die Atzen von Warner \nIch h\u00f6r mein Nachbar schaut Tatort \nRoll auf die Piste, als w\u00e4r ich beim Radsport \n\nKomm pack dein\u2018 Suff ins Geb\u00fcsch \nWir kommen zu 8 wie ein Kleinbus \nMein M\u00e4dchen trinkt mich untern Tisch \nund dann tr\u00e4gt sie mich heim wenn es sein muss \n\nIch leg ne Nachtschicht ein und brauch ne Haftpflicht, weil\nIch geb\u2018 den Laden jetzt zum Abriss frei\nWir gehen bis 8:00 Uhr steil\nIch merk der Bass fickt rein\n\nWir haben den Suff vor\u2019m Club versteckt\n1:00 Uhr der letzte Schluck ist weg\nBis drei war die Mucke whack\nhalb acht geht\u2018s heim werd im Bus geweckt\n\nWir haben den Suff vor\u2019m Club versteckt\n1:00 Uhr der letzte Schluck ist weg\nBis drei war die Mucke whack\nhalb acht geht\u2018s heim werd im Bus geweckt\n\nKeine Ahnung mehr wie sp\u00e4t, ich bin im Redefluss\nund verbringe sehr viel Zeit auf dem M\u00e4dchenklo\nHab jetzt zehn neue Boyfriends, es ist ehrenlos\nund die sind alle so traurig, wenn ich gehen muss \n\nIkki, das Partyschwein gibt wieder Gas \nWir gehen wieder rein, kipp ihr Sekt \u00fcbern Arsch \nHeut keine Fotos, ich bin hier privat \nwer von euch hatt\u2018 schonmal Sex mit nem Star? \n\nUnd wenn ich ehrlich bin, dann mag ich wenn es kracht\nich bin Bi und fick auch deine Mutter wenn es passt\n\nIch leg ne Nachtschicht ein und brauch ne Haftpflicht, weil\nIch geb\u2018 den Laden jetzt zum Abriss frei\nWir gehen bis 8:00 Uhr steil\nIch merk der Bass fickt rein\n\nWir haben den Suff vor\u2019m Club versteckt\n1:00 Uhr der letzte Schluck ist weg\nBis drei war die Mucke whack\nhalb acht geht\u2018s heim werd im Bus geweckt\n\nWir haben den Suff vor\u2019m Club versteckt\n1:00 Uhr der letzte Schluck ist weg\nBis drei war die Mucke whack\nhalb acht geht\u2018s heim werd im Bus geweckt\n\nWir haben den Suff vor\u2019m Club versteckt\n1:00 Uhr der letzte Schluck ist weg\n\n\n#01099istdiefamily #nachtschicht #ikkimel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMrqeJWcfzk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMrqeJWcfzk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMrqeJWcfzk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMrqeJWcfzk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMrqeJWcfzk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "01099",
                "tags": [
                    "01099",
                    "Dresden",
                    "nullzehn99",
                    "Frisch",
                    "Nachtschicht",
                    "nullzehnneunundneunzig",
                    "Ikkimel"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "01099 x Ikkimel - Nachtschicht (prod. Barr\u00e9)",
                    "description": "Liebste Family, \nEs ist wieder soweit: Wir haben f\u00fcr euch eine \"Nachtschicht\" eingelegt um dieses Video zu zaubern. Wir hoffen es gef\u00e4llt euch. \ud83d\udc95\u2728\n\nJetzt \"Nachtschicht\" streamen: https://Nachtschicht.lnk.to/01099.Ikkimel\n\nHier Tickets f\u00fcr  Open Air's & Tour sichern: https://www.01099-tickets.de/\n\nInstagram\n01099: https://www.instagram.com/01099official/\nPaul: https://www.instagram.com/paul01099/\nGustav: https://www.instagram.com/gustav01099/\nZachi: https://www.instagram.com/zachi01099/\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@01099official\n\nBeat: Barr\u00e9\nMix&Master: Lex Barkey \n\nA silkrock production\nhttps://silkrock.de\n\nConcept: Lea Baintner, Laura Russ, artefakt.mov\nDirector: Lea Baintner & Laura Russ\nDoP: Laura Russ\n \nExecutive Producer: Lucas Coque\nProducer: Carlotta Heiter\nProducer on Set: Marlen Bonstigl\nProduction Assistant: Joelle D\u00fcrrw\u00e4chter\n1st AC: Christoph Hoevel\n2nd AC: Per Lang\nGaffer: Paul Skullima\nBest Boy: Tim Boller\nStyling: Sophia Friedl\nHair and Make-Up: Ellen Grabandt\nNail Artist: Camilla Inge Volbert\nSet Design: Lilliane Ceben\nSet Design Assistant: Fee Nee\nBTS and Press Pictures: Helena von der Bank\nPost Production : artefakt.mov\nExec. Creative Producer: Daniel Buro\nExec. Producer: Jan Leister\n \nClothing credits: Dr. Martens, Converse, J. Lindeberg, Marc O\u2019Polo, Studio Majere, Smurna, Jonas Ricardo Bunke, Sarah Al-Azab, Nails by Camilla Inge Volbert\n \nRental: SEE YOU RENTAL\n\nLyrics:\nIch zahl ne Runde beim warm up\nVielen Dank an die Atzen von Warner \nIch h\u00f6r mein Nachbar schaut Tatort \nRoll auf die Piste, als w\u00e4r ich beim Radsport \n\nKomm pack dein\u2018 Suff ins Geb\u00fcsch \nWir kommen zu 8 wie ein Kleinbus \nMein M\u00e4dchen trinkt mich untern Tisch \nund dann tr\u00e4gt sie mich heim wenn es sein muss \n\nIch leg ne Nachtschicht ein und brauch ne Haftpflicht, weil\nIch geb\u2018 den Laden jetzt zum Abriss frei\nWir gehen bis 8:00 Uhr steil\nIch merk der Bass fickt rein\n\nWir haben den Suff vor\u2019m Club versteckt\n1:00 Uhr der letzte Schluck ist weg\nBis drei war die Mucke whack\nhalb acht geht\u2018s heim werd im Bus geweckt\n\nWir haben den Suff vor\u2019m Club versteckt\n1:00 Uhr der letzte Schluck ist weg\nBis drei war die Mucke whack\nhalb acht geht\u2018s heim werd im Bus geweckt\n\nKeine Ahnung mehr wie sp\u00e4t, ich bin im Redefluss\nund verbringe sehr viel Zeit auf dem M\u00e4dchenklo\nHab jetzt zehn neue Boyfriends, es ist ehrenlos\nund die sind alle so traurig, wenn ich gehen muss \n\nIkki, das Partyschwein gibt wieder Gas \nWir gehen wieder rein, kipp ihr Sekt \u00fcbern Arsch \nHeut keine Fotos, ich bin hier privat \nwer von euch hatt\u2018 schonmal Sex mit nem Star? \n\nUnd wenn ich ehrlich bin, dann mag ich wenn es kracht\nich bin Bi und fick auch deine Mutter wenn es passt\n\nIch leg ne Nachtschicht ein und brauch ne Haftpflicht, weil\nIch geb\u2018 den Laden jetzt zum Abriss frei\nWir gehen bis 8:00 Uhr steil\nIch merk der Bass fickt rein\n\nWir haben den Suff vor\u2019m Club versteckt\n1:00 Uhr der letzte Schluck ist weg\nBis drei war die Mucke whack\nhalb acht geht\u2018s heim werd im Bus geweckt\n\nWir haben den Suff vor\u2019m Club versteckt\n1:00 Uhr der letzte Schluck ist weg\nBis drei war die Mucke whack\nhalb acht geht\u2018s heim werd im Bus geweckt\n\nWir haben den Suff vor\u2019m Club versteckt\n1:00 Uhr der letzte Schluck ist weg\n\n\n#01099istdiefamily #nachtschicht #ikkimel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113916",
                "likeCount": "4785",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "675"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lrPtVBIOeTmlZRJGxaPqYuDWEjE",
            "id": "UoAazMOp6i0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T16:23:20Z",
                "channelId": "UC8MroqoKmXd7EanN6tf8sIw",
                "title": "BLANCHE BAILLY ft LADY PONCE - L\u00c8VE TOI",
                "description": "Blanche Bailly is back with her new hit single L\u00e8ve Toi featuring Cameroonian legend and the queen of Bikutsi - Lady Ponce. This blend of old school and new school is one that celebrates Bikutsi - a native sound to Cameroon.\n\nProduced by Lb on the track x Daniel wifi \nMixed by by Lb on the track \nMastered by Tonton T-bo\nGuitare by Parfait Bell\nPiano by MR Melody\n\n----------------------------------\n\nFollow Blanche Bailly\n\nhttps://m.facebook.com/isblanchebailly/\nhttps://www.instagram.com/isblanchebailly\nhttps://www.twitter.com/isblanchebailly\nhttps://open.spotify.com/artist/5AarOoNQR7sJVijD42GeFQ?si=xRRBZlXeTzmDY5GORFz2vg\nhttps://music.apple.com/us/artist/blanche-bailly/1256215662\n\n----------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UoAazMOp6i0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UoAazMOp6i0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UoAazMOp6i0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UoAazMOp6i0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Blanche Bailly",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLANCHE BAILLY ft LADY PONCE - L\u00c8VE TOI",
                    "description": "Blanche Bailly is back with her new hit single L\u00e8ve Toi featuring Cameroonian legend and the queen of Bikutsi - Lady Ponce. This blend of old school and new school is one that celebrates Bikutsi - a native sound to Cameroon.\n\nProduced by Lb on the track x Daniel wifi \nMixed by by Lb on the track \nMastered by Tonton T-bo\nGuitare by Parfait Bell\nPiano by MR Melody\n\n----------------------------------\n\nFollow Blanche Bailly\n\nhttps://m.facebook.com/isblanchebailly/\nhttps://www.instagram.com/isblanchebailly\nhttps://www.twitter.com/isblanchebailly\nhttps://open.spotify.com/artist/5AarOoNQR7sJVijD42GeFQ?si=xRRBZlXeTzmDY5GORFz2vg\nhttps://music.apple.com/us/artist/blanche-bailly/1256215662\n\n----------------------------------"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "418145",
                "likeCount": "26419",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2545"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RN2futGMEtsjRZE_mstXSvGcvSQ",
            "id": "pAsmrKyMqaA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T14:00:08Z",
                "channelId": "UCvC4D8onUfXzvjTOM-dBfEA",
                "title": "The Fantastic Four: First Steps | Official Trailer | Only in Theaters July 25",
                "description": "Together. As a family.\n\nMarvel Studios\u2019 The Fantastic Four: First Steps arrives in theaters July 25.\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAsmrKyMqaA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAsmrKyMqaA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAsmrKyMqaA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAsmrKyMqaA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAsmrKyMqaA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Entertainment",
                "tags": [
                    "marvel",
                    "comics"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Fantastic Four: First Steps | Official Trailer | Only in Theaters July 25",
                    "description": "Together. As a family.\n\nMarvel Studios\u2019 The Fantastic Four: First Steps arrives in theaters July 25.\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16287210",
                "likeCount": "436753",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33876"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YrYvEXnDrPEWnXgliSs4tmlUjGo",
            "id": "uZXJBYQggm4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T10:01:23Z",
                "channelId": "UCLLibJTCy3sXjHLVaDimnpQ",
                "title": "Deutschland : Zeitenwende | Mit offenen Karten | ARTE",
                "description": "Ab 2025 sitzt aller Voraussicht nach Friedrich Merz an den Hebeln der Macht in Deutschland, einem Land, das unter Druck geraten ist: W\u00e4hrend die extreme Rechte an Boden gewinnt und die Migrationsfrage die Menschen spaltet, muss Merz das Land wieder aufr\u00fcsten und gleichzeitig eine schw\u00e4chelnde Wirtschaft f\u00fchren.\r\n\r\nF\u00fcr viele stand Deutschland unter Angela Merkel f\u00fcr Stabilit\u00e4t und Wohlstand und galt als treibende Kraft der Europ\u00e4ischen Union. Der Ausbruch des Krieges in der Ukraine, das Ende der russischen \u00d6l- und Gasimporte und die Infragestellung des milit\u00e4rischen Schutzschirms der USA stellten ihren Nachfolger Olaf Scholz vor gro\u00dfe geopolitische und wirtschaftliche Herausforderungen.\nAb 2025 sitzt aller Voraussicht nach Friedrich Merz an den Hebeln der Macht in Deutschland, einem Land, das unter Druck geraten ist: W\u00e4hrend die extreme Rechte an Boden gewinnt und die Migrationsfrage die Menschen spaltet, muss Merz das Land wieder aufr\u00fcsten und gleichzeitig eine schw\u00e4chelnde Wirtschaft f\u00fchren. Wird er es schaffen, die Rolle des Landes neu zu definieren?\r\n\r\nMagazin (F 2024, 12 Min)\r\n\r\n\n#deutschland #friedrichmerz #politik\nVideo verf\u00fcgbar bis zum 19/03/2032\n\nLink zur Mediathek: https://www.arte.tv/de/videos/119961-017-A/mit-offenen-karten/\n\r\nAbonniert den Youtube-Kanal von ARTE: \u00a0http://www.youtube.com/user/ARTEde\n\nFolgt uns in den sozialen Netzwerken: \nFacebook: http://www.facebook.com/ARTE.tv\nTwitter: https://twitter.com/ARTEde\nInstagram: https://www.instagram.com/arte.tv/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZXJBYQggm4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZXJBYQggm4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZXJBYQggm4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZXJBYQggm4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZXJBYQggm4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARTEde",
                "tags": [
                    "friedrich merz",
                    "deutschland merz",
                    "Friedrich Merz",
                    "Merz 2025",
                    "Deutschland Politik 2025",
                    "Merz an der Macht",
                    "CDU Kanzler Merz",
                    "Zukunft Deutschland",
                    "deutsche Aufr\u00fcstung",
                    "Migration Deutschland",
                    "deutsche Wirtschaft Krise",
                    "Zeitenwende Deutschland",
                    "Friedrich Merz Regierung",
                    "CDU Zukunft",
                    "EU Deutschland Rolle",
                    "Friedrich Merz Kanzler",
                    "deutsche regierung",
                    "politik in deutschland",
                    "friedrich merz bundestag",
                    "arte karten",
                    "mit offenen karten",
                    "arte deutsch",
                    "ARTE"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Deutschland : Zeitenwende | Mit offenen Karten | ARTE",
                    "description": "Ab 2025 sitzt aller Voraussicht nach Friedrich Merz an den Hebeln der Macht in Deutschland, einem Land, das unter Druck geraten ist: W\u00e4hrend die extreme Rechte an Boden gewinnt und die Migrationsfrage die Menschen spaltet, muss Merz das Land wieder aufr\u00fcsten und gleichzeitig eine schw\u00e4chelnde Wirtschaft f\u00fchren.\r\n\r\nF\u00fcr viele stand Deutschland unter Angela Merkel f\u00fcr Stabilit\u00e4t und Wohlstand und galt als treibende Kraft der Europ\u00e4ischen Union. Der Ausbruch des Krieges in der Ukraine, das Ende der russischen \u00d6l- und Gasimporte und die Infragestellung des milit\u00e4rischen Schutzschirms der USA stellten ihren Nachfolger Olaf Scholz vor gro\u00dfe geopolitische und wirtschaftliche Herausforderungen.\nAb 2025 sitzt aller Voraussicht nach Friedrich Merz an den Hebeln der Macht in Deutschland, einem Land, das unter Druck geraten ist: W\u00e4hrend die extreme Rechte an Boden gewinnt und die Migrationsfrage die Menschen spaltet, muss Merz das Land wieder aufr\u00fcsten und gleichzeitig eine schw\u00e4chelnde Wirtschaft f\u00fchren. Wird er es schaffen, die Rolle des Landes neu zu definieren?\r\n\r\nMagazin (F 2024, 12 Min)\r\n\r\n\n#deutschland #friedrichmerz #politik\nVideo verf\u00fcgbar bis zum 19/03/2032\n\nLink zur Mediathek: https://www.arte.tv/de/videos/119961-017-A/mit-offenen-karten/\n\r\nAbonniert den Youtube-Kanal von ARTE: \u00a0http://www.youtube.com/user/ARTEde\n\nFolgt uns in den sozialen Netzwerken: \nFacebook: http://www.facebook.com/ARTE.tv\nTwitter: https://twitter.com/ARTEde\nInstagram: https://www.instagram.com/arte.tv/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "277193",
                "likeCount": "6274",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1202"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RSFHtO-KrMNj-Tjtztxs0XCJvh8",
            "id": "cN5vIVBDyGc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T21:32:12Z",
                "channelId": "UCQJudtC0Pn7_LlI0w0rXamw",
                "title": "Fully Awakening NEW Gravity Fruit in Blox Fruits",
                "description": "in this video im mastering all Gravity Abilities, and Fully awakening each move to unlock the secret Awakening \n\n\n\nSub to 2nd Channel @Kloudz2 \n\n\n\nFollow me on TIktok - https://www.tiktok.com/@winterkloudz\n\n\nFor Business inquiries Contact morekloudz@gmail.com\n\n\n\n\nUse Star Code KLOUDZ To support me when Buying Robux (No extra cost to you)\n\n\n\n[ G a m e ] - https://www.roblox.com/games/2753915549/KITSUNE-Blox-Fruits\n\n\n\nFollow me on twitter - https://twitter.com/kalis_jaden\n\n\nJoin the discord! - https://discord.gg/kloudz\n\n\n\nWhat is Roblox?\nRoblox is a global platform where millions of people gather together every day to imagine, create, and share experiences with each other in immersive, user-generated 3D worlds. T\nhe types of gameplay on Roblox are just as limitless as the imagination of the creators themselves.\n\n\n\n\nTags-\n#bloxfruits #onepiece #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cN5vIVBDyGc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cN5vIVBDyGc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cN5vIVBDyGc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cN5vIVBDyGc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cN5vIVBDyGc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WinterKloudz",
                "tags": [
                    "blox fruits",
                    "blox fruit",
                    "blox fruits gravity update",
                    "roblox blox fruits",
                    "blox fruits update 24",
                    "blox fruits gravity",
                    "blox fruits update 25",
                    "blox fruits gravity rework full showcase",
                    "blox fruits new gravity moves showcase",
                    "blox fruits jcwk",
                    "blox fruits roblox",
                    "blox fruits update",
                    "gravity blox fruits",
                    "blox fruits update 26",
                    "gravity fruit",
                    "blox fruit live",
                    "blox fruits live",
                    "blox fruits update 23",
                    "blox fruits admin",
                    "blox fruits gravity rework"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fully Awakening NEW Gravity Fruit in Blox Fruits",
                    "description": "in this video im mastering all Gravity Abilities, and Fully awakening each move to unlock the secret Awakening \n\n\n\nSub to 2nd Channel @Kloudz2 \n\n\n\nFollow me on TIktok - https://www.tiktok.com/@winterkloudz\n\n\nFor Business inquiries Contact morekloudz@gmail.com\n\n\n\n\nUse Star Code KLOUDZ To support me when Buying Robux (No extra cost to you)\n\n\n\n[ G a m e ] - https://www.roblox.com/games/2753915549/KITSUNE-Blox-Fruits\n\n\n\nFollow me on twitter - https://twitter.com/kalis_jaden\n\n\nJoin the discord! - https://discord.gg/kloudz\n\n\n\nWhat is Roblox?\nRoblox is a global platform where millions of people gather together every day to imagine, create, and share experiences with each other in immersive, user-generated 3D worlds. T\nhe types of gameplay on Roblox are just as limitless as the imagination of the creators themselves.\n\n\n\n\nTags-\n#bloxfruits #onepiece #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "900492",
                "likeCount": "19817",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2809"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7ImKoB1ZfWtP6-opGw5AUsxkZgE",
            "id": "WDMQz9jZN34",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T07:00:34Z",
                "channelId": "UCgmIEtK4RVUDLN8z4ZHtTTA",
                "title": "Ich BEKOMME alle GEHEIMEN SUPER HERZEN in Minecraft!",
                "description": "\u2794 Ich BEKOMME alle GEHEIMEN SUPER HERZEN in Minecraft! Doch daf\u00fcr m\u00fcssen wir verschiedene Herausforderungen meistern \u2013 unter anderem den B\u00f6sen Villager besiegen. Danach erhalten wir geheime Super-Herzen wie zum Beispiel: Dreck-Herzen, Lava-Herzen, Diamant-Herzen, Bedrock-Herzen und Avaritia-Herzen.\n\n\ud83c\udfac Alle Minecraft Videos: https://youtube.com/playlist?list=PLoi07NIiDajk3WGhEcf67uz1y9JB_ix-O&si=QVU7iQEt0gorv3qE\n\n\u2796Mehr LumeXx\u2796\n\u2794 \ud83d\udc55 Mein Shop | https://lumexx.store\n\u2794 \ud83d\udcf8 Instagram | https://www.instagram.com/lumexx.official\n\u2794 \ud83d\udcf1 TikTok | https://www.tiktok.com/@lumexx.official\n\u2794 \ud83d\udcac Discord | https://discord.gg/mZXS8QBvfk\n\u2794 \u2709\ufe0f Business | https://water.koeln/lumexx\n\n\ud83c\udf08 Dieses Video ist Kinder freundlich & Familien freundlich! \n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\n\u2b50 Beliebte Videos \u2935 \n\u2794 Ich SCHRUMPFE zum MINI um VILLAGER zu VERARSCHEN!\nhttps://youtu.be/lsOcBn7KeSI?si=wXDJm23iKxwLHWlq\n\n\u2794 Mein FREUND \u00c4RGERTE mich, also R\u00c4CHE ich MICH als GIGANT!\nhttps://youtu.be/6e46Ez1J8Fg?si=8R7Vd_7bFRgRPd1E\n\n\u2794 KLEINER JUNGE RASTET AUS... (Prank geht schief) in einem MINECRAFT Mob BATTLE!\nhttps://youtu.be/-U612KCC_Jk?si=wcnbTOdWbXAOqHdM\n\n\u2794 Ich PRANKE Kleinen JUNGEN mit HACKER HAUS (Bau Battle) in Minecraft!\nhttps://youtu.be/VgqBnr86dNs?si=eghu8X8h6Hv_jsu8\n\n\u2794 Ich PRANKE in einer YOUTUBER BAU CHALLENGE bis ALLE AUSRASTEN in Minecraft!\nhttps://youtu.be/vEdjc48LMCY?si=rF1fGg7bLmu1mcE5\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\n\ud83c\udfae Spielbeschreibung \u2935\nIn Minecraft k\u00f6nnen Kinder & Erwachsene ihrer Kreativit\u00e4t freien Lauf lassen. Ob am PC mit der Java Edition oder in der Bedrock Edition, die f\u00fcr folgende Konsolen verf\u00fcgbar ist: PS4, PS5, Xbox, Nintendo Switch sowie f\u00fcr Handy und TV. Au\u00dferdem kann man coole Minecraft-Mods installieren, um seine Freunde zu pranken, zum Beispiel mit Lucky Blocks, X-Ray, Unsichtbarkeit, TNT-Fallen oder Morph-Mods. Weitere spa\u00dfige Aktivit\u00e4ten sind Bau-Challenges, Mob-Battles, PvP-Fights sowie Villager- und Mob-Pranks. Um Minecraft optisch sch\u00f6ner zu gestalten, kannst du Mods, Plugins, Texturepacks und Shader nutzen.\n\n\ud83c\udfaf Zielgruppe & Kategorien \u2935\nDieses Video ist regelkonform und verst\u00f6\u00dft gegen keinerlei YouTube-Richtlinien. Daher kann es weltweit ausgestrahlt werden. Es besteht keine Altersbeschr\u00e4nkung und ist ideal f\u00fcr Kinder, Teenager und Erwachsene geeignet. Zudem passt es in viele Kategorien wie Gaming, Unterhaltung, Bildung, Tiere, Comedy sowie Film & Animation.\n\n\ud83d\udc99 Danke f\u00fcr deinen Support!\n\n#minecraft  #gaming",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDMQz9jZN34/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDMQz9jZN34/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDMQz9jZN34/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDMQz9jZN34/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDMQz9jZN34/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LumeXx",
                "tags": [
                    "lumex",
                    "lumexx",
                    "lumi",
                    "minecraft",
                    "deutsch",
                    "gaming",
                    "familienfreundlich",
                    "kinderfreundlich",
                    "icrimax",
                    "benx",
                    "lumexx minecraft",
                    "minecraft prank",
                    "pat",
                    "ukri",
                    "semlaki",
                    "lumex minecraft",
                    "schrumpf mod",
                    "ich schrumpfe zum mini",
                    "pat minecraft",
                    "gigant",
                    "minecraft riese",
                    "lumex r\u00e4cht sich",
                    "gigant mod",
                    "lumex ist gigant",
                    "ich r\u00e4che mich",
                    "ich bekomme alle geheimen minecraft herzen",
                    "custom minecraft herzen",
                    "minecraft custom herzen mod",
                    "lumexx bekommt geheime herzen in minecraft",
                    "lumexx hat superkr\u00e4fte herzen"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Ich BEKOMME alle GEHEIMEN SUPER HERZEN in Minecraft!",
                    "description": "\u2794 Ich BEKOMME alle GEHEIMEN SUPER HERZEN in Minecraft! Doch daf\u00fcr m\u00fcssen wir verschiedene Herausforderungen meistern \u2013 unter anderem den B\u00f6sen Villager besiegen. Danach erhalten wir geheime Super-Herzen wie zum Beispiel: Dreck-Herzen, Lava-Herzen, Diamant-Herzen, Bedrock-Herzen und Avaritia-Herzen.\n\n\ud83c\udfac Alle Minecraft Videos: https://youtube.com/playlist?list=PLoi07NIiDajk3WGhEcf67uz1y9JB_ix-O&si=QVU7iQEt0gorv3qE\n\n\u2796Mehr LumeXx\u2796\n\u2794 \ud83d\udc55 Mein Shop | https://lumexx.store\n\u2794 \ud83d\udcf8 Instagram | https://www.instagram.com/lumexx.official\n\u2794 \ud83d\udcf1 TikTok | https://www.tiktok.com/@lumexx.official\n\u2794 \ud83d\udcac Discord | https://discord.gg/mZXS8QBvfk\n\u2794 \u2709\ufe0f Business | https://water.koeln/lumexx\n\n\ud83c\udf08 Dieses Video ist Kinder freundlich & Familien freundlich! \n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\n\u2b50 Beliebte Videos \u2935 \n\u2794 Ich SCHRUMPFE zum MINI um VILLAGER zu VERARSCHEN!\nhttps://youtu.be/lsOcBn7KeSI?si=wXDJm23iKxwLHWlq\n\n\u2794 Mein FREUND \u00c4RGERTE mich, also R\u00c4CHE ich MICH als GIGANT!\nhttps://youtu.be/6e46Ez1J8Fg?si=8R7Vd_7bFRgRPd1E\n\n\u2794 KLEINER JUNGE RASTET AUS... (Prank geht schief) in einem MINECRAFT Mob BATTLE!\nhttps://youtu.be/-U612KCC_Jk?si=wcnbTOdWbXAOqHdM\n\n\u2794 Ich PRANKE Kleinen JUNGEN mit HACKER HAUS (Bau Battle) in Minecraft!\nhttps://youtu.be/VgqBnr86dNs?si=eghu8X8h6Hv_jsu8\n\n\u2794 Ich PRANKE in einer YOUTUBER BAU CHALLENGE bis ALLE AUSRASTEN in Minecraft!\nhttps://youtu.be/vEdjc48LMCY?si=rF1fGg7bLmu1mcE5\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\n\ud83c\udfae Spielbeschreibung \u2935\nIn Minecraft k\u00f6nnen Kinder & Erwachsene ihrer Kreativit\u00e4t freien Lauf lassen. Ob am PC mit der Java Edition oder in der Bedrock Edition, die f\u00fcr folgende Konsolen verf\u00fcgbar ist: PS4, PS5, Xbox, Nintendo Switch sowie f\u00fcr Handy und TV. Au\u00dferdem kann man coole Minecraft-Mods installieren, um seine Freunde zu pranken, zum Beispiel mit Lucky Blocks, X-Ray, Unsichtbarkeit, TNT-Fallen oder Morph-Mods. Weitere spa\u00dfige Aktivit\u00e4ten sind Bau-Challenges, Mob-Battles, PvP-Fights sowie Villager- und Mob-Pranks. Um Minecraft optisch sch\u00f6ner zu gestalten, kannst du Mods, Plugins, Texturepacks und Shader nutzen.\n\n\ud83c\udfaf Zielgruppe & Kategorien \u2935\nDieses Video ist regelkonform und verst\u00f6\u00dft gegen keinerlei YouTube-Richtlinien. Daher kann es weltweit ausgestrahlt werden. Es besteht keine Altersbeschr\u00e4nkung und ist ideal f\u00fcr Kinder, Teenager und Erwachsene geeignet. Zudem passt es in viele Kategorien wie Gaming, Unterhaltung, Bildung, Tiere, Comedy sowie Film & Animation.\n\n\ud83d\udc99 Danke f\u00fcr deinen Support!\n\n#minecraft  #gaming"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "138522",
                "likeCount": "4638",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "82"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7hEOkGsrmAgt8D6sFgJiEmETVMs",
            "id": "1cfYOjAJ7-Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T13:00:07Z",
                "channelId": "UC6Nh0xrtXJfNGucGtVrqjHw",
                "title": "350.000 B\u00fccher: Finde den EINEN Satz in der Riesenbibliothek",
                "description": "Heute geht es f\u00fcr Marc Seibold und Sebastian Meinberg in eine der sch\u00f6nsten und modernsten Bibliotheken Deutschlands: die Stadtbibliothek Stuttgart. Hier darf Meini eine besonders kreative Herausforderung l\u00f6sen: Er muss einen von Marc vorgegebenen Satz zusammensetzen \u2013 und zwar so, dass jedes einzelne Wort aus einem anderen Buch stammt. Die Schwierigkeit dabei? Er darf keinen Computer zur Hilfe nehmen, keine Suchmaschinen benutzen und auch niemanden um Unterst\u00fctzung bitten. Nur mit den B\u00fcchern vor Ort und seinem eigenen Sp\u00fcrsinn macht er sich auf die Suche! Ob Meini das schaffen kann, seht ihr in der neuen Folge von \u201eDas schaffst du nie!\u201c. \n\nEINE DER SCH\u00d6NSTEN BIBLIOTHEKEN DER WELT  \n\nDie Stadtbibliothek Stuttgart am Mail\u00e4nder Platz ist ein modernes Wahrzeichen der Stadt. Auf mehreren Etagen gibt\u2019s B\u00fccher, Filme, gem\u00fctliche Leseecken und sogar eine Dachterrasse mit Blick \u00fcber Stuttgart. Ein cooler Ort zum Lesen, Arbeiten oder einfach zum Abschalten. In diversen Rankings wird diese Bibliothek als eine der sehenswertesten Bibliotheken Deutschlands oder sogar der Welt aufgelistet. Kanntet ihr diese Bibliothek bereits? \n\nEin Film von Jakob Wihgrab \nModeration:  Sebastian Meinberg, Marc Seibold \nRedaktion: Nina Vogl, Alana Piller, Johannes Vogl, Melanie Sotouky  \nKamera: Christian Hofmann, Moritz Mayer  \nSchnitt: Chris Takacs (DropIn TV) \nPostproduction/Grafik: Sebastian Greiml, Karolina Ottmers, Xenia Leidig  \nMischung: Christian Hei\u00df \nKanalmanagement: Christian Tim To  \n\n******************************************************************** \n\nWer Sebastian bei der n\u00e4chsten Challenge sehen m\u00f6chte, klickt hier: https://www.instagram.com/heinz.wescher/ \n\nUnd wer Marc folgen m\u00f6chte, klickt hier: https://instagram.com/marc_cyborg   \n\nWer noch mehr \u00fcber Julia kennenlernen m\u00f6chte, klickt hier: \u202f https://www.instagram.com/tschuggi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1cfYOjAJ7-Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1cfYOjAJ7-Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1cfYOjAJ7-Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1cfYOjAJ7-Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1cfYOjAJ7-Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Das schaffst du nie!",
                "tags": [
                    "Das schaffst du nie",
                    "DSDN",
                    "Bayerischer Rundfunk",
                    "Bayern 3",
                    "Julia Nageler",
                    "Sebastian Meinberg",
                    "Marc Seibold",
                    "stadtbibliothek",
                    "stuttgart",
                    "bibliothek",
                    "buch challenge",
                    "satzsuche",
                    "book challenge",
                    "b\u00fccher r\u00e4tsel",
                    "satz aus b\u00fcchern",
                    "ohne internet",
                    "kein computer",
                    "kein google"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "350.000 B\u00fccher: Finde den EINEN Satz in der Riesenbibliothek",
                    "description": "Heute geht es f\u00fcr Marc Seibold und Sebastian Meinberg in eine der sch\u00f6nsten und modernsten Bibliotheken Deutschlands: die Stadtbibliothek Stuttgart. Hier darf Meini eine besonders kreative Herausforderung l\u00f6sen: Er muss einen von Marc vorgegebenen Satz zusammensetzen \u2013 und zwar so, dass jedes einzelne Wort aus einem anderen Buch stammt. Die Schwierigkeit dabei? Er darf keinen Computer zur Hilfe nehmen, keine Suchmaschinen benutzen und auch niemanden um Unterst\u00fctzung bitten. Nur mit den B\u00fcchern vor Ort und seinem eigenen Sp\u00fcrsinn macht er sich auf die Suche! Ob Meini das schaffen kann, seht ihr in der neuen Folge von \u201eDas schaffst du nie!\u201c. \n\nEINE DER SCH\u00d6NSTEN BIBLIOTHEKEN DER WELT  \n\nDie Stadtbibliothek Stuttgart am Mail\u00e4nder Platz ist ein modernes Wahrzeichen der Stadt. Auf mehreren Etagen gibt\u2019s B\u00fccher, Filme, gem\u00fctliche Leseecken und sogar eine Dachterrasse mit Blick \u00fcber Stuttgart. Ein cooler Ort zum Lesen, Arbeiten oder einfach zum Abschalten. In diversen Rankings wird diese Bibliothek als eine der sehenswertesten Bibliotheken Deutschlands oder sogar der Welt aufgelistet. Kanntet ihr diese Bibliothek bereits? \n\nEin Film von Jakob Wihgrab \nModeration:  Sebastian Meinberg, Marc Seibold \nRedaktion: Nina Vogl, Alana Piller, Johannes Vogl, Melanie Sotouky  \nKamera: Christian Hofmann, Moritz Mayer  \nSchnitt: Chris Takacs (DropIn TV) \nPostproduction/Grafik: Sebastian Greiml, Karolina Ottmers, Xenia Leidig  \nMischung: Christian Hei\u00df \nKanalmanagement: Christian Tim To  \n\n******************************************************************** \n\nWer Sebastian bei der n\u00e4chsten Challenge sehen m\u00f6chte, klickt hier: https://www.instagram.com/heinz.wescher/ \n\nUnd wer Marc folgen m\u00f6chte, klickt hier: https://instagram.com/marc_cyborg   \n\nWer noch mehr \u00fcber Julia kennenlernen m\u00f6chte, klickt hier: \u202f https://www.instagram.com/tschuggi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "201336",
                "likeCount": "7198",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "335"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}