{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "p-KlfVm5XTzxpB-7vLDGCdjyr-s",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1YpNceL2c1vcDxlXGLjdeckGisw",
            "id": "_tvWHPjUZ4Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T15:01:08Z",
                "channelId": "UChzNfUfgk7sQ5VOdy2r1Jow",
                "title": "Il pr\u00e9voyait de les tuer... - FLIPPE & GO SLEEP #9 (ft Seb)",
                "description": "Merci \u00e0 Emma Sleep d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o ! \nAvec le code MAGHLA, profitez de 10% de r\u00e9duction suppl\u00e9mentaire sur tous les produits en promotion jusqu\u2019au 22 juillet 2025 \u00e0 minuit http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=Maghla&utm_code=MAGHLA\nPublicit\u00e9\n\nBienvenue dans Flippe & Go Sleep, le podcast horreur pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos t\u00e9moignages, que ce soit des ph\u00e9nom\u00e8nes expliqu\u00e9s ou non \ud83d\udc79\n\nMaghla revient avec un neuvi\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e de Seb pour lire toutes vos histoires effrayantes et vous avez v\u00e9cu beaucoup d\u2019exp\u00e9riences !\nEntre une chambre hant\u00e9e, un EVJF qui d\u00e9g\u00e9n\u00e8re et des lieux terrifiants, venez d\u00e9couvrir les 8 histoires des abonn\u00e9s ! \ud83d\udc7b \n\nPour soumettre vos t\u00e9moignages pour les prochaines \u00e9missions : https://maghla.fr/flippe-gosleep/\n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/flippeandgosleep\n\n00:00 Introduction\n09:05 Le jour o\u00f9 j\u2019ai parl\u00e9 \u00e0 un mort \n17:29 Un EVJF qui d\u00e9g\u00e9n\u00e8re\n29:24 La chambre bleue\n46:15 Quand ton corps sait avant toi\n55:14 Ne descendez pas du bus\n01:02:36 La main derri\u00e8re la fen\u00eatre \n01:10:14 La d\u00e9partementale D2\n01:21:20 Le remake d'insidious avec les babyphones\n01:31:25 Ma m\u00e8re poss\u00e9d\u00e9e par mon amie fant\u00f4me\n01:52:13 Le m\u00e9tro de l\u2019enfer\n\n---\nDirection artistique et cr\u00e9ation du concept : Maghla \nCoordination globale : Camille Adam\n\nPRODUCTION\nProduction ex\u00e9cutive du live : MVS\nDirecteur de production : Linford Picaut\nR\u00e9alisation : Valery Bensegueni\nIng\u00e9nieur du son : Julien Tardieu\nIng\u00e9nieur lumi\u00e8re : Florian Bidel\nCharg\u00e9 de Production : Pauline Lavergne\nPhotographe : Paul Dufau\n\n\nPOST-PRODUCTION\nMontage : Gvllom\nEtalonnage : Kantik studio\nMixage Son : Pasta Box (connu sous le nom de Globox) \nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n---\n\nContact commercial: contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tvWHPjUZ4Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tvWHPjUZ4Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tvWHPjUZ4Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tvWHPjUZ4Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tvWHPjUZ4Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maghla",
                "tags": [
                    "Twitch",
                    "Maghla",
                    "Humour",
                    "Best of",
                    "Jeux vid\u00e9o"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Il pr\u00e9voyait de les tuer... - FLIPPE & GO SLEEP #9 (ft Seb)",
                    "description": "Merci \u00e0 Emma Sleep d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o ! \nAvec le code MAGHLA, profitez de 10% de r\u00e9duction suppl\u00e9mentaire sur tous les produits en promotion jusqu\u2019au 22 juillet 2025 \u00e0 minuit http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=Maghla&utm_code=MAGHLA\nPublicit\u00e9\n\nBienvenue dans Flippe & Go Sleep, le podcast horreur pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos t\u00e9moignages, que ce soit des ph\u00e9nom\u00e8nes expliqu\u00e9s ou non \ud83d\udc79\n\nMaghla revient avec un neuvi\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e de Seb pour lire toutes vos histoires effrayantes et vous avez v\u00e9cu beaucoup d\u2019exp\u00e9riences !\nEntre une chambre hant\u00e9e, un EVJF qui d\u00e9g\u00e9n\u00e8re et des lieux terrifiants, venez d\u00e9couvrir les 8 histoires des abonn\u00e9s ! \ud83d\udc7b \n\nPour soumettre vos t\u00e9moignages pour les prochaines \u00e9missions : https://maghla.fr/flippe-gosleep/\n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/flippeandgosleep\n\n00:00 Introduction\n09:05 Le jour o\u00f9 j\u2019ai parl\u00e9 \u00e0 un mort \n17:29 Un EVJF qui d\u00e9g\u00e9n\u00e8re\n29:24 La chambre bleue\n46:15 Quand ton corps sait avant toi\n55:14 Ne descendez pas du bus\n01:02:36 La main derri\u00e8re la fen\u00eatre \n01:10:14 La d\u00e9partementale D2\n01:21:20 Le remake d'insidious avec les babyphones\n01:31:25 Ma m\u00e8re poss\u00e9d\u00e9e par mon amie fant\u00f4me\n01:52:13 Le m\u00e9tro de l\u2019enfer\n\n---\nDirection artistique et cr\u00e9ation du concept : Maghla \nCoordination globale : Camille Adam\n\nPRODUCTION\nProduction ex\u00e9cutive du live : MVS\nDirecteur de production : Linford Picaut\nR\u00e9alisation : Valery Bensegueni\nIng\u00e9nieur du son : Julien Tardieu\nIng\u00e9nieur lumi\u00e8re : Florian Bidel\nCharg\u00e9 de Production : Pauline Lavergne\nPhotographe : Paul Dufau\n\n\nPOST-PRODUCTION\nMontage : Gvllom\nEtalonnage : Kantik studio\nMixage Son : Pasta Box (connu sous le nom de Globox) \nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n---\n\nContact commercial: contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "263263",
                "likeCount": "16665",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "667"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wYaCCijaX9K6rZuTfztrIfRfM8g",
            "id": "eUnU1LiXVLw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T14:01:57Z",
                "channelId": "UCqnlB4GE3EyQcgcth3FTKhQ",
                "title": "J'AI FAIT MON PREMIER DATE EN STREAM... (c'\u00e9tait hilarant mdrrr)",
                "description": "Ca s'est pas pass\u00e9 comme pr\u00e9vu...\n\nMiniature : @Onizou \n\nCHAINE SECONDAIRE :  @ByilhanSpamm  \nTIKTOK :  https://tiktok.com/@byilhann\nTWITCH :  https://www.twitch.tv/byilhann\nDISCORD : https://discord.gg/byilhan\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/byilhann/\n\nMerci \u00e0 Nico et Dalia d\u2019avoir jou\u00e9 leur r\u00f4le \u00e0 la perfection.\nMerci \u00e0 tous les figurants d\u2019avoir \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sents et d\u2019avoir jou\u00e9 le jeu.\nMerci \u00e0 @vincent_betis (sur Instagram) pour avoir jou\u00e9 le r\u00f4le du tailleur.\nMerci \u00e0 la f\u00eate foraine des tuileries pour leur accueil.\nMerci \u00e0 @thejokecomedyclub (sur Instagram) pour la location\u00a0du\u00a0stand\u00a0up.\n\n00:00 Ilhan se pr\u00e9pare avec Vincent le Tailleur (il a trop la classe)\n03:02 Il sort de webedia et rejoint Dalia... (ptdrr il est tellement stress\u00e9)\n21:33 Ilhan et Dalia font un date \u00e0 la f\u00eate foraine (c'est hilarant)\n46:57 Ils font plus amplement connaissance (trop mignon..)\n1:06:47 Ils vont dans un restaurant-stand up (ptdrr la honte)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUnU1LiXVLw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUnU1LiXVLw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUnU1LiXVLw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUnU1LiXVLw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUnU1LiXVLw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ByIlhan",
                "tags": [
                    "byilhan",
                    "nico",
                    "byilhan golden freddy",
                    "rediff",
                    "rediffusion",
                    "dalia",
                    "f\u00eate foraine",
                    "amour",
                    "copine",
                    "twitch",
                    "live",
                    "stream",
                    "stand up",
                    "troll",
                    "g\u00e9nant",
                    "drole"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'AI FAIT MON PREMIER DATE EN STREAM... (c'\u00e9tait hilarant mdrrr)",
                    "description": "Ca s'est pas pass\u00e9 comme pr\u00e9vu...\n\nMiniature : @Onizou \n\nCHAINE SECONDAIRE :  @ByilhanSpamm  \nTIKTOK :  https://tiktok.com/@byilhann\nTWITCH :  https://www.twitch.tv/byilhann\nDISCORD : https://discord.gg/byilhan\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/byilhann/\n\nMerci \u00e0 Nico et Dalia d\u2019avoir jou\u00e9 leur r\u00f4le \u00e0 la perfection.\nMerci \u00e0 tous les figurants d\u2019avoir \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sents et d\u2019avoir jou\u00e9 le jeu.\nMerci \u00e0 @vincent_betis (sur Instagram) pour avoir jou\u00e9 le r\u00f4le du tailleur.\nMerci \u00e0 la f\u00eate foraine des tuileries pour leur accueil.\nMerci \u00e0 @thejokecomedyclub (sur Instagram) pour la location\u00a0du\u00a0stand\u00a0up.\n\n00:00 Ilhan se pr\u00e9pare avec Vincent le Tailleur (il a trop la classe)\n03:02 Il sort de webedia et rejoint Dalia... (ptdrr il est tellement stress\u00e9)\n21:33 Ilhan et Dalia font un date \u00e0 la f\u00eate foraine (c'est hilarant)\n46:57 Ils font plus amplement connaissance (trop mignon..)\n1:06:47 Ils vont dans un restaurant-stand up (ptdrr la honte)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "811460",
                "likeCount": "39913",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1163"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oidX7NStH6e95ZSKJLIZ37HXiXA",
            "id": "ssSRJ5cXn20",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T09:15:05Z",
                "channelId": "UCo3i0nUzZjjLuM7VjAVz4zA",
                "title": "S\u2019ENFUIR DE LA MAISON DU VOISIN ! (Hello Neighbor IRL 3 avec Inoxtag)",
                "description": "Merci \u00e0 air up de m\u2019avoir accompagn\u00e9 sur ce projet.\nProfitez de -10% sur tout le site air up pendant 1 mois (hors \u00e9dition Batman) avec le code \u00ab\u00a0VOISIN\u00a0\u00bb Lien du site : https://airup.link/michou\nCollaboration commerciale.\n\nBienvenue dans ce Hello Neighbor IRL 3 avec Inoxtag ! Vous me l\u2019avez beaucoup demand\u00e9 apr\u00e8s les 2 premieres vid\u00e9os \u00ab\u00a0S\u2019infiltrer dans la maison d\u2019un fou\u00a0\u00bb et \u00ab\u00a0S\u2019\u00e9vader de la maison d\u2019un fou\u00a0\u00bb, aujourd\u2019hui c\u2019est le dernier \u00e9pisode avec le voisin !\nVous allez mieux comprendre l\u2019histoire du voisin, et \u00e7a sera \u00e0 vous de deviner les secrets cach\u00e9s de cette histoire\nMerci \u00e0 mon frero Inox, on s\u2019est r\u00e9gal\u00e9 a faire cette serie de video \ud83e\udef6\nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssSRJ5cXn20/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssSRJ5cXn20/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssSRJ5cXn20/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssSRJ5cXn20/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssSRJ5cXn20/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Michou",
                "tags": [
                    "Michou",
                    "Hello",
                    "Neighbor",
                    "Inox",
                    "Inoxtag",
                    "Voisin",
                    "Maison",
                    "Fou",
                    "S\u2019enfuir",
                    "S\u2019\u00e9vader",
                    "pire"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "S\u2019ENFUIR DE LA MAISON DU VOISIN ! (Hello Neighbor IRL 3 avec Inoxtag)",
                    "description": "Merci \u00e0 air up de m\u2019avoir accompagn\u00e9 sur ce projet.\nProfitez de -10% sur tout le site air up pendant 1 mois (hors \u00e9dition Batman) avec le code \u00ab\u00a0VOISIN\u00a0\u00bb Lien du site : https://airup.link/michou\nCollaboration commerciale.\n\nBienvenue dans ce Hello Neighbor IRL 3 avec Inoxtag ! Vous me l\u2019avez beaucoup demand\u00e9 apr\u00e8s les 2 premieres vid\u00e9os \u00ab\u00a0S\u2019infiltrer dans la maison d\u2019un fou\u00a0\u00bb et \u00ab\u00a0S\u2019\u00e9vader de la maison d\u2019un fou\u00a0\u00bb, aujourd\u2019hui c\u2019est le dernier \u00e9pisode avec le voisin !\nVous allez mieux comprendre l\u2019histoire du voisin, et \u00e7a sera \u00e0 vous de deviner les secrets cach\u00e9s de cette histoire\nMerci \u00e0 mon frero Inox, on s\u2019est r\u00e9gal\u00e9 a faire cette serie de video \ud83e\udef6\nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5473530",
                "likeCount": "271437",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14868"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZlESzef4S3Rt4NH_OcRnsn3h2JA",
            "id": "fKNC8-pH87Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T16:20:30Z",
                "channelId": "UCRm-DLbhzojKd10edotYxMg",
                "title": "Tour de France 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape 4",
                "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\u00a0\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\nRevivez les meilleurs moments de la quatri\u00e8me \u00e9tape du Tour de France 2025, entre Amiens et Rouen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fKNC8-pH87Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fKNC8-pH87Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fKNC8-pH87Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fKNC8-pH87Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fKNC8-pH87Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "France tv sport",
                "tags": [
                    "cyclisme",
                    "pogacar",
                    "sport",
                    "tour de france",
                    "vingegaard"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tour de France 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape 4",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\u00a0\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\nRevivez les meilleurs moments de la quatri\u00e8me \u00e9tape du Tour de France 2025, entre Amiens et Rouen."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "230812",
                "likeCount": "5054",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "229"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BuSUYyHO8ttC9wHFwm0cOM6F1ac",
            "id": "CQ0YzpQKWvM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T17:46:53Z",
                "channelId": "UCJtvlB_Z-Sge7Ok-NxCjbqg",
                "title": "VOMIS OU DIS LA V\u00c9RIT\u00c9 avec KEV ADAMS (sans filtre)",
                "description": "Merci Kev pour la confiance! Un vrai bon gars, j'ai pass\u00e9 un super moment sur le plateau et toute l'\u00e9quipe aussi\nIl nous a fait rire sur le plateau et en off aussi, il \u00e9tait \u00e0 2 doigts de nous faire un sketch en anglais ahahah\n\nMon Instagram : http://instagram.com/darkocttg\nKev : http://instagram.com/kevadams\n\nProduction : Darko\nAssistants de prod : Lucas Brossard, Basma Barakat le futur!!!!!\nChef op\u00e9rateur : Cl\u00e9ment Lul\u00e9\nOPS : Victor Gagneur\nMUA : Kim Desnoyers\nMontage : Zlatko, Nicolas Lambert\nMixage : Thomas Civade\n\nStudio : MVSfrance\nDirecteur de la photographie : Florian Bidel\nDirecteur studio et d\u00e9corateur : Linford Picaut\nD\u00e9coratrice : Pauline Lavergne",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQ0YzpQKWvM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQ0YzpQKWvM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQ0YzpQKWvM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQ0YzpQKWvM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQ0YzpQKWvM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Darko",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOMIS OU DIS LA V\u00c9RIT\u00c9 avec KEV ADAMS (sans filtre)",
                    "description": "Merci Kev pour la confiance! Un vrai bon gars, j'ai pass\u00e9 un super moment sur le plateau et toute l'\u00e9quipe aussi\nIl nous a fait rire sur le plateau et en off aussi, il \u00e9tait \u00e0 2 doigts de nous faire un sketch en anglais ahahah\n\nMon Instagram : http://instagram.com/darkocttg\nKev : http://instagram.com/kevadams\n\nProduction : Darko\nAssistants de prod : Lucas Brossard, Basma Barakat le futur!!!!!\nChef op\u00e9rateur : Cl\u00e9ment Lul\u00e9\nOPS : Victor Gagneur\nMUA : Kim Desnoyers\nMontage : Zlatko, Nicolas Lambert\nMixage : Thomas Civade\n\nStudio : MVSfrance\nDirecteur de la photographie : Florian Bidel\nDirecteur studio et d\u00e9corateur : Linford Picaut\nD\u00e9coratrice : Pauline Lavergne"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84320",
                "likeCount": "5634",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "267"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c8iibyVmrvsZkueftb56MiV0_Wo",
            "id": "MidNcFimIBA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T16:00:30Z",
                "channelId": "UCIj_16ArbOVGgDhGmoyWcug",
                "title": "Devine qui est Chauve (feat Thomas Deseur et Micha\u00ebl Youn)",
                "description": "D\u00e9couvrez CERTAINS L\u2019AIMENT CHAUVE, le 16 juillet au cin\u00e9ma !\nPour r\u00e9server votre place : https://bit.ly/45ViGK6\n\n-----------------\nZac, tout juste trentenaire \u00e0 tout pour \u00eatre heureux. Du jour au lendemain, sa vie bascule lorsqu'il apprend que dans 6 mois il sera chauve, comme un oeuf !\n\nPour l\u2019\u00e9pauler, Il contacte son oncle Joseph qui connait bien le sujet.\n\nAu fil de rencontres improbables, de traitements chocs et de strat\u00e9gies bancales, il va devoir se battre contre son destin !\n-----------------\nMerci \u00e0 mes invit\u00e9s pour ce concept :\nMicka\u00ebl : https://www.instagram.com/michaelyoun/\nThomas : https://www.instagram.com/thomasdeseur/\n\n-----------------\n\ud83d\ude02Suis moi sur internet pour plus de rigolade\ud83d\ude02\n\ud83d\udc9c Insta: https://bit.ly/3pGI5kd\n\ud83d\udda4TikTok: https://bit.ly/3pEJYhg\n\ud83d\udc99Facebook: https://bit.ly/3q0hj6J\n\ud83e\udd0dTwitter: https://bit.ly/3dU6Iaz\n\u2764\ufe0fAbonne toi \u00e0 ma chaine YT: https://bit.ly/3Ar4p6y\n\n-----------------\nProduction ex\u00e9cutive : MG Prod\nDirectrice de production : Jordie Boillereau\nCharg\u00e9es de production : Mael Mitteau et Marie Lejeune\nDirecteur technique : Joffrey Rousseau\nCadreurs : Jo Rabassa et Max Rouzier\nDirecteur Post-production : Joffrey Rousseau\nPost-Production : Yannis Lopez et Leo Siedlarz\nGraphisme : Lucas Blettner\nResponsable commercial : Th\u00e9odore Genin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MidNcFimIBA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MidNcFimIBA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MidNcFimIBA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MidNcFimIBA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MidNcFimIBA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kev Adams",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Devine qui est Chauve (feat Thomas Deseur et Micha\u00ebl Youn)",
                    "description": "D\u00e9couvrez CERTAINS L\u2019AIMENT CHAUVE, le 16 juillet au cin\u00e9ma !\nPour r\u00e9server votre place : https://bit.ly/45ViGK6\n\n-----------------\nZac, tout juste trentenaire \u00e0 tout pour \u00eatre heureux. Du jour au lendemain, sa vie bascule lorsqu'il apprend que dans 6 mois il sera chauve, comme un oeuf !\n\nPour l\u2019\u00e9pauler, Il contacte son oncle Joseph qui connait bien le sujet.\n\nAu fil de rencontres improbables, de traitements chocs et de strat\u00e9gies bancales, il va devoir se battre contre son destin !\n-----------------\nMerci \u00e0 mes invit\u00e9s pour ce concept :\nMicka\u00ebl : https://www.instagram.com/michaelyoun/\nThomas : https://www.instagram.com/thomasdeseur/\n\n-----------------\n\ud83d\ude02Suis moi sur internet pour plus de rigolade\ud83d\ude02\n\ud83d\udc9c Insta: https://bit.ly/3pGI5kd\n\ud83d\udda4TikTok: https://bit.ly/3pEJYhg\n\ud83d\udc99Facebook: https://bit.ly/3q0hj6J\n\ud83e\udd0dTwitter: https://bit.ly/3dU6Iaz\n\u2764\ufe0fAbonne toi \u00e0 ma chaine YT: https://bit.ly/3Ar4p6y\n\n-----------------\nProduction ex\u00e9cutive : MG Prod\nDirectrice de production : Jordie Boillereau\nCharg\u00e9es de production : Mael Mitteau et Marie Lejeune\nDirecteur technique : Joffrey Rousseau\nCadreurs : Jo Rabassa et Max Rouzier\nDirecteur Post-production : Joffrey Rousseau\nPost-Production : Yannis Lopez et Leo Siedlarz\nGraphisme : Lucas Blettner\nResponsable commercial : Th\u00e9odore Genin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56831",
                "likeCount": "3481",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "105"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jfpAP4nyOR5Wdn7SkplK1HLHqIo",
            "id": "j06g9HNxv3k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T16:00:16Z",
                "channelId": "UCeah3nqu_v6KfpXrCzEARQw",
                "title": "Le VERITABLE message de INTO THE WILD !",
                "description": "\u2605  COLLABORATION COMMERCIALE. Avec Trade Republic, vous gardez le contr\u00f4le sur votre argent et il vous rapporte, sans que vous ayez \u00e0 lever le petit doigt ! Alors, reprenez la main sur votre argent et ouvrez votre compte via ce lien \ud83d\udc49 https://trade.re/Chronik_Fiction\n\n- - - - - - - - - - - - - - - -\n\n\u2605 D\u00e9couvre le site officiel de Chronik Fiction \u25ba https://chronikfiction.odoo.com\n\u2605 Pour nous soutenir \u25ba https://fr.tipeee.com/chronikfiction\n\u2605 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene et n\u2019oubliez pas d\u2019activer la cloche \ud83d\udd14\n\nInto the Wild est un film am\u00e9ricain sorti en 2007, r\u00e9alis\u00e9 par Sean Penn. Le film raconte l\u2019histoire vraie de Christopher McCandless, interpr\u00e9t\u00e9 par Emile Hirsch, un jeune homme qui abandonne tout du jour au lendemain pour partir seul \u00e0 l\u2019aventure \u00e0 travers les \u00c9tats-Unis, jusqu\u2019aux terres sauvages de l\u2019Alaska. La Serveuse de Diner vous livre son explication in\u00e9dite sur l'\u00e9pop\u00e9e de Christopher McCandless.\n\n\u00c9crit et r\u00e9alis\u00e9 par Mike Zonnenberg, interpr\u00e9t\u00e9 par Elisabeth Duda et Stefan Godin.\n\n - - - - - - - - - - - - - - - -\n\nSuivez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux : \n\u25ba Insta : https://www.instagram.com/chronik_fiction\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@chronikfiction\n\n- - - - - - - - - - - - - - - -\n\nPartenaires : \n\u25ba 3iS, l\u2019\u00e9cole de cin\u00e9ma o\u00f9 nous avons cet \u00e9pisode : https://3is-education.fr\n\u25ba Holly's Diner qui nous a pr\u00eat\u00e9 des \u00e9l\u00e9ments de d\u00e9cor : https://hollysdiner.fr\n\u25ba Si vous voulez devenir partenaire : contact@chronikfiction.fr\n\n#IntoTheWild #Analyse #LaServeusDeDiner",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j06g9HNxv3k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j06g9HNxv3k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j06g9HNxv3k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j06g9HNxv3k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j06g9HNxv3k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chronik Fiction",
                "tags": [
                    "th\u00e9orie",
                    "Chronik Fiction",
                    "Mike Zonnenberg",
                    "cin\u00e9ma",
                    "web-s\u00e9rie",
                    "s\u00e9rie digitale",
                    "analyse",
                    "critique",
                    "film",
                    "chronique"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le VERITABLE message de INTO THE WILD !",
                    "description": "\u2605  COLLABORATION COMMERCIALE. Avec Trade Republic, vous gardez le contr\u00f4le sur votre argent et il vous rapporte, sans que vous ayez \u00e0 lever le petit doigt ! Alors, reprenez la main sur votre argent et ouvrez votre compte via ce lien \ud83d\udc49 https://trade.re/Chronik_Fiction\n\n- - - - - - - - - - - - - - - -\n\n\u2605 D\u00e9couvre le site officiel de Chronik Fiction \u25ba https://chronikfiction.odoo.com\n\u2605 Pour nous soutenir \u25ba https://fr.tipeee.com/chronikfiction\n\u2605 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene et n\u2019oubliez pas d\u2019activer la cloche \ud83d\udd14\n\nInto the Wild est un film am\u00e9ricain sorti en 2007, r\u00e9alis\u00e9 par Sean Penn. Le film raconte l\u2019histoire vraie de Christopher McCandless, interpr\u00e9t\u00e9 par Emile Hirsch, un jeune homme qui abandonne tout du jour au lendemain pour partir seul \u00e0 l\u2019aventure \u00e0 travers les \u00c9tats-Unis, jusqu\u2019aux terres sauvages de l\u2019Alaska. La Serveuse de Diner vous livre son explication in\u00e9dite sur l'\u00e9pop\u00e9e de Christopher McCandless.\n\n\u00c9crit et r\u00e9alis\u00e9 par Mike Zonnenberg, interpr\u00e9t\u00e9 par Elisabeth Duda et Stefan Godin.\n\n - - - - - - - - - - - - - - - -\n\nSuivez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux : \n\u25ba Insta : https://www.instagram.com/chronik_fiction\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@chronikfiction\n\n- - - - - - - - - - - - - - - -\n\nPartenaires : \n\u25ba 3iS, l\u2019\u00e9cole de cin\u00e9ma o\u00f9 nous avons cet \u00e9pisode : https://3is-education.fr\n\u25ba Holly's Diner qui nous a pr\u00eat\u00e9 des \u00e9l\u00e9ments de d\u00e9cor : https://hollysdiner.fr\n\u25ba Si vous voulez devenir partenaire : contact@chronikfiction.fr\n\n#IntoTheWild #Analyse #LaServeusDeDiner"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90741",
                "likeCount": "13468",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "962"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-sPtYRrhyZ6Au5oGObR4zD6Xex0",
            "id": "f_3K1kp7jc4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T15:06:47Z",
                "channelId": "UC1oRT650EXY8qCJrYt6ACxQ",
                "title": "Mario Maker MAIS J\u2019ai PAS DE MANETTE",
                "description": "bonjour \u00e0 tous oui l\u2019arc mario kart world est fini on va rejouer \u00e0 mario maker avant le fameux donkey kong bananza (stop spam nintendo fr svp m\u00eame s\u2019ils m\u2019avaient invit\u00e9 \u00e0 la japan expo j\u2019y serais pas all\u00e9) et dans cette vid\u00e9o je vais vous montrer que m\u00eame si on y conna\u00eet rien en \u00e9lectronique on peut cr\u00e9er des trucs potentiellement dang*reux et on peut arriver \u00e0 faire ce qu\u2019on veut si on sait se servir d\u2019internet de stack overflow et peut-\u00eatre un peu de l\u2019IA oui ok beaucoup de l\u2019IA mais j\u2019suis d\u00e9sol\u00e9 je con\u00e7ois que l\u2019IA est peut-\u00eatre pas tr\u00e8s cool pour la plan\u00e8te et pour plein de boulots m\u00eame le mien mais si on prend pas le pli on va dispara\u00eetre\n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@laupokhf\nTwitch: http://twitch.tv/laupok\nTwitter : https://twitter.com/LaupokHF\nInstagram : Laupok_Yt\nT-shirts et goodies Laupok pour soutenir la cha\u00eene : https://bazardelaupok.tunetoo.com/\nhttps://teespring.com/stores/laupok\nDiscord : Il n'existe pas de serveur Discord officiel et il n'y en aura JAMAIS merci",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f_3K1kp7jc4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f_3K1kp7jc4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f_3K1kp7jc4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f_3K1kp7jc4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f_3K1kp7jc4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Bazar de Laupok",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mario Maker MAIS J\u2019ai PAS DE MANETTE",
                    "description": "bonjour \u00e0 tous oui l\u2019arc mario kart world est fini on va rejouer \u00e0 mario maker avant le fameux donkey kong bananza (stop spam nintendo fr svp m\u00eame s\u2019ils m\u2019avaient invit\u00e9 \u00e0 la japan expo j\u2019y serais pas all\u00e9) et dans cette vid\u00e9o je vais vous montrer que m\u00eame si on y conna\u00eet rien en \u00e9lectronique on peut cr\u00e9er des trucs potentiellement dang*reux et on peut arriver \u00e0 faire ce qu\u2019on veut si on sait se servir d\u2019internet de stack overflow et peut-\u00eatre un peu de l\u2019IA oui ok beaucoup de l\u2019IA mais j\u2019suis d\u00e9sol\u00e9 je con\u00e7ois que l\u2019IA est peut-\u00eatre pas tr\u00e8s cool pour la plan\u00e8te et pour plein de boulots m\u00eame le mien mais si on prend pas le pli on va dispara\u00eetre\n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@laupokhf\nTwitch: http://twitch.tv/laupok\nTwitter : https://twitter.com/LaupokHF\nInstagram : Laupok_Yt\nT-shirts et goodies Laupok pour soutenir la cha\u00eene : https://bazardelaupok.tunetoo.com/\nhttps://teespring.com/stores/laupok\nDiscord : Il n'existe pas de serveur Discord officiel et il n'y en aura JAMAIS merci"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97698",
                "likeCount": "13973",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "970"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vMB39eiGzd6zaCJngP-yZVnb_60",
            "id": "f85XoNrYZM0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T16:58:23Z",
                "channelId": "UCozt5iXNqmhU1I7tcjJ0UFQ",
                "title": "TOUR DE FRANCE 2025 - En larmes, Bryan Coquard s\u2019excuse aupr\u00e8s de Philipsen : toutes les r\u00e9actions",
                "description": "TOUR DE FRANCE 2025 - En larmes, Bryan Coquard s\u2019excuse aupr\u00e8s de Philipsen : toutes les r\u00e9actions\n\nAbonnez-vous pour ne rien manquer et visionner les r\u00e9sum\u00e9s chaque jour seulement quelques minutes apr\u00e8s l\u2019arriv\u00e9e de l\u2019\u00e9tape \ud83d\udc49 https://bit.ly/3OetlmT\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udeb4 LE TOUR DE FRANCE 2025 \ud83d\udca5\n\nTrois semaines de course, des cols mythiques, des sprints \u00e0 couper le souffle et des rebondissements \u00e0 chaque virage : le Tour de France 2025 est lanc\u00e9 !Suivez l\u2019\u00e9lite du cyclisme mondial sur les routes les plus exigeantes de l\u2019Hexagone. Des pav\u00e9s du Nord aux sommets alpins, chaque \u00e9tape est un moment de v\u00e9rit\u00e9. Qui portera le maillot jaune \u00e0 Paris ? Qui fera exploser le peloton ?\n\n\ud83d\udd25 Les grands favoris de cette \u00e9dition\n* \ud83d\udfe1 Tadej Poga\u010dar (UAE Emirates)\n* \ud83d\udd35 Jonas Vingegaard (Visma\u2013Lease a Bike)\n* \ud83d\udd34 Remco Evenepoel (Soudal\u2013Quick Step)\n* \ud83d\udfe2 Primo\u017e Rogli\u010d (Red Bull - BORA hansgrohe)\n* \u26ab Carlos Rodr\u00edguez (INEOS Grenadiers)\nEt vous, sur qui misez-vous cette ann\u00e9e ? \ud83d\udcac\n\n\ud83d\udd17 Suivez-nous aussi ici\n\ud83c\udfa5 Max (streaming & replay HD) \u2192 https://www.max.com/fr/sport\n\ud83d\udcf8 Instagram \u2192 @eurosportfr\ud83d\udc26 X / \nTwitter \u2192 @Eurosport_FR\n\ud83d\udcd8 Facebook \u2192 EurosportFR\n\ud83c\udfb5 TikTok \u2192 @eurosportfr\nSite \u2192 https://www.eurosport.fr\n\n#TourdeFrance #cycling #highlights #TDF2025 #LeTour #MaillotJaune #MaillotVert #Maillot\u00e0Pois #Cyclisme #Peloton #\u00c9chapp\u00e9e #SprintFinal #ContreLaMontre #\u00c9tapeDuJour #CoureurFran\u00e7ais #Mont\u00e9e #Descente #ColsMythiques #Alpes #Pyr\u00e9n\u00e9es #MontVentoux #ColduTourmalet #Champs\u00c9lys\u00e9es #GrandD\u00e9part #Arriv\u00e9e #V\u00e9lo #PassionCyclisme #FansDuTour #AmbianceTour #RouteDuTour #V\u00e9loDeRoute #CyclismeProfessionnel #ClassementG\u00e9n\u00e9ral #YellowJersey #GreenJersey #PolkaDotJersey #Breakaway #FinalSprint #TimeTrial #StageOfTheDay #RoadCycling #ProCycling #Cyclists #LiveCycling #CyclingLife #CyclingPassion #StageWin #GeneralClassification #PelotonPower #BikeRace #CyclingAnalysis #TourVibes #Ciclismo #Pelot\u00f3n #Contrarreloj #PuertosM\u00edticos #MagliaGialla #MagliaVerde #MagliaAPois #Radsport #TourenFrankreich #Bergankunft #Kolesarstvo #Cykling #CarreraPorEtapas #CamisaAmarela #Estrat\u00e9giaDeCorrida #ComunidadCiclista #Tifosi #VidaCiclista #GranBucle #EquipoCiclista #Pogacar #TadejPogacar #TeamUAE #Vingegaard #JonasVingegaard #TeamVisma #Evenepoel #RemcoEvenepoel #SoudalQuickStep #PogacarVsVingegaard #VingegaardVsPogacar #Pogacar2025 #Vingegaard2025 #Evenepoel2025 #GCContenders #TourDeFranceStars #ClashOfChampions #PogacarAttack #VingegaardClimb #EvenepoelTT #Alaphilippe #JulianAlaphilippe #GuillaumeMartin #ValentinMadouas #RomainGr\u00e9goire #LennyMartinez #ArnaudD\u00e9mare #KevinVauquelin #BryanCoquard #BenjaminThomas #paulseixas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f85XoNrYZM0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f85XoNrYZM0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f85XoNrYZM0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f85XoNrYZM0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f85XoNrYZM0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurosport France",
                "tags": [
                    "Eurosport",
                    "Eurosport cyclisme",
                    "Eurosport streaming",
                    "Cyclisme",
                    "Tour de France",
                    "TDF 2025",
                    "Tour de France direct Eurosport",
                    "Cyclisme en direct",
                    "Profil \u00e9tape Tour de France",
                    "Classement g\u00e9n\u00e9ral Tour de France",
                    "Parcours Tour de France",
                    "R\u00e9sum\u00e9 Tour de France aujourd'hui",
                    "R\u00e9sum\u00e9 Tour de France",
                    "Eurosport Tour de France",
                    "Tour de France r\u00e9sultat",
                    "Tadej Pogacar",
                    "Jonas Vingegaard",
                    "Remco Evenepoel",
                    "tour de france 2025",
                    "R\u00e9sum\u00e9 \u00e9tape 3 Tour de France",
                    "Tim Merlier",
                    "Milan",
                    "Philipsen"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "TOUR DE FRANCE 2025 - En larmes, Bryan Coquard s\u2019excuse aupr\u00e8s de Philipsen : toutes les r\u00e9actions",
                    "description": "TOUR DE FRANCE 2025 - En larmes, Bryan Coquard s\u2019excuse aupr\u00e8s de Philipsen : toutes les r\u00e9actions\n\nAbonnez-vous pour ne rien manquer et visionner les r\u00e9sum\u00e9s chaque jour seulement quelques minutes apr\u00e8s l\u2019arriv\u00e9e de l\u2019\u00e9tape \ud83d\udc49 https://bit.ly/3OetlmT\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udeb4 LE TOUR DE FRANCE 2025 \ud83d\udca5\n\nTrois semaines de course, des cols mythiques, des sprints \u00e0 couper le souffle et des rebondissements \u00e0 chaque virage : le Tour de France 2025 est lanc\u00e9 !Suivez l\u2019\u00e9lite du cyclisme mondial sur les routes les plus exigeantes de l\u2019Hexagone. Des pav\u00e9s du Nord aux sommets alpins, chaque \u00e9tape est un moment de v\u00e9rit\u00e9. Qui portera le maillot jaune \u00e0 Paris ? Qui fera exploser le peloton ?\n\n\ud83d\udd25 Les grands favoris de cette \u00e9dition\n* \ud83d\udfe1 Tadej Poga\u010dar (UAE Emirates)\n* \ud83d\udd35 Jonas Vingegaard (Visma\u2013Lease a Bike)\n* \ud83d\udd34 Remco Evenepoel (Soudal\u2013Quick Step)\n* \ud83d\udfe2 Primo\u017e Rogli\u010d (Red Bull - BORA hansgrohe)\n* \u26ab Carlos Rodr\u00edguez (INEOS Grenadiers)\nEt vous, sur qui misez-vous cette ann\u00e9e ? \ud83d\udcac\n\n\ud83d\udd17 Suivez-nous aussi ici\n\ud83c\udfa5 Max (streaming & replay HD) \u2192 https://www.max.com/fr/sport\n\ud83d\udcf8 Instagram \u2192 @eurosportfr\ud83d\udc26 X / \nTwitter \u2192 @Eurosport_FR\n\ud83d\udcd8 Facebook \u2192 EurosportFR\n\ud83c\udfb5 TikTok \u2192 @eurosportfr\nSite \u2192 https://www.eurosport.fr\n\n#TourdeFrance #cycling #highlights #TDF2025 #LeTour #MaillotJaune #MaillotVert #Maillot\u00e0Pois #Cyclisme #Peloton #\u00c9chapp\u00e9e #SprintFinal #ContreLaMontre #\u00c9tapeDuJour #CoureurFran\u00e7ais #Mont\u00e9e #Descente #ColsMythiques #Alpes #Pyr\u00e9n\u00e9es #MontVentoux #ColduTourmalet #Champs\u00c9lys\u00e9es #GrandD\u00e9part #Arriv\u00e9e #V\u00e9lo #PassionCyclisme #FansDuTour #AmbianceTour #RouteDuTour #V\u00e9loDeRoute #CyclismeProfessionnel #ClassementG\u00e9n\u00e9ral #YellowJersey #GreenJersey #PolkaDotJersey #Breakaway #FinalSprint #TimeTrial #StageOfTheDay #RoadCycling #ProCycling #Cyclists #LiveCycling #CyclingLife #CyclingPassion #StageWin #GeneralClassification #PelotonPower #BikeRace #CyclingAnalysis #TourVibes #Ciclismo #Pelot\u00f3n #Contrarreloj #PuertosM\u00edticos #MagliaGialla #MagliaVerde #MagliaAPois #Radsport #TourenFrankreich #Bergankunft #Kolesarstvo #Cykling #CarreraPorEtapas #CamisaAmarela #Estrat\u00e9giaDeCorrida #ComunidadCiclista #Tifosi #VidaCiclista #GranBucle #EquipoCiclista #Pogacar #TadejPogacar #TeamUAE #Vingegaard #JonasVingegaard #TeamVisma #Evenepoel #RemcoEvenepoel #SoudalQuickStep #PogacarVsVingegaard #VingegaardVsPogacar #Pogacar2025 #Vingegaard2025 #Evenepoel2025 #GCContenders #TourDeFranceStars #ClashOfChampions #PogacarAttack #VingegaardClimb #EvenepoelTT #Alaphilippe #JulianAlaphilippe #GuillaumeMartin #ValentinMadouas #RomainGr\u00e9goire #LennyMartinez #ArnaudD\u00e9mare #KevinVauquelin #BryanCoquard #BenjaminThomas #paulseixas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "615979",
                "likeCount": "1793",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "421"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Osf-g9NXwY8TmDop83RGFvcUVlM",
            "id": "VSlfs3s5mtk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T15:00:02Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V TEASER",
                "description": "Pre-save Now.\nhttp://orcd.co/jumppresave \n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #DigitalSingle #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV_Teaser #20250711_12amEDT #20250711_1pmKST #RELEASE #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V TEASER",
                    "description": "Pre-save Now.\nhttp://orcd.co/jumppresave \n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #DigitalSingle #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV_Teaser #20250711_12amEDT #20250711_1pmKST #RELEASE #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4369683",
                "likeCount": "592523",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29648"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M9o7yQMFomyBmNcBSA8FvE7h9V8",
            "id": "8zH0AvTfACY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T15:27:10Z",
                "channelId": "UCqu_LTeqoE83XgKIye_ih_g",
                "title": "JOURNAL DE BORD 3 - La temp\u00eate",
                "description": "Par ici moussaillons \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nBienvenue dans ce troisi\u00e8me \u00e9pisode du journal de bord qui retrace notre derni\u00e8re exp\u00e9dition intitul\u00e9 \u00ab Diable de mer 2025\u00bb.\nJe vous invite \u00e0 suivre la page Instagram de l\u2019Association ailerons dont je suis membre b\u00e9n\u00e9vole depuis 2020.\n(INSTA @assoailerons)\n\nCette cha\u00eene YouTube est enti\u00e8rement consacr\u00e9e au format du Journal de bord qui sera compos\u00e9 de plusieurs \u00e9pisodes tous publi\u00e9s d\u00e9but juillet 2025.\nD\u2019autres \u00e9pisodes seront envisag\u00e9s lors de ma prochaine exp\u00e9dition.\n\nJ\u2019effectue le montage moi m\u00eame sur le logiciel CapCut; toutes les musiques utilis\u00e9es viennent de Youtube Audio Library.\n\nMentions sp\u00e9ciale aux plans drones pr\u00e9sents dans la vid\u00e9os film\u00e9s par:\nPierre Etienne Larrous (INSTA @pelocean)\nArthur des Argonauts (INSTA @argonauts_collective)\n\nLe g\u00e9n\u00e9rique est sign\u00e9:\nVladimir Roszak (INSTA @the_vladoro) pour la partie d\u00e9cor, animation et compositing.\nThanys (INSTA @thanysdoretdeplatine) pour la partie animation et colorscript.\nSyham Khelifi (INSTA @kharif___) pour toute la partie sonore. \nUn grand merci \u00e0 eux \ud83d\udc2c\ud83d\udc99\n\nLes autres illustrations en bonhommes b\u00e2tons ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s par moi m\u00eame via le logiciel Procreate. \n\nRemerciements \u00e0 tout mon \u00e9quipage et mention sp\u00e9ciale \u00e0 Matt Lapinski pour son soutien.  \n\nSi vous avez des questions suppl\u00e9mentaires sachez que j\u2019y r\u00e9pondrais probablement dans les prochains \u00e9pisodes. \nSi vous avez lu jusqu\u2019ici merci de commenter \u00ab Vive les Diables de mer \u00bb \u00e7a leur fera tr\u00e8s plaisir (je leur montrerait). \n\nJe vous dit \u00e0 bient\u00f4t et bon vent moussaillons !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zH0AvTfACY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zH0AvTfACY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zH0AvTfACY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zH0AvTfACY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zH0AvTfACY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luciole",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOURNAL DE BORD 3 - La temp\u00eate",
                    "description": "Par ici moussaillons \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nBienvenue dans ce troisi\u00e8me \u00e9pisode du journal de bord qui retrace notre derni\u00e8re exp\u00e9dition intitul\u00e9 \u00ab Diable de mer 2025\u00bb.\nJe vous invite \u00e0 suivre la page Instagram de l\u2019Association ailerons dont je suis membre b\u00e9n\u00e9vole depuis 2020.\n(INSTA @assoailerons)\n\nCette cha\u00eene YouTube est enti\u00e8rement consacr\u00e9e au format du Journal de bord qui sera compos\u00e9 de plusieurs \u00e9pisodes tous publi\u00e9s d\u00e9but juillet 2025.\nD\u2019autres \u00e9pisodes seront envisag\u00e9s lors de ma prochaine exp\u00e9dition.\n\nJ\u2019effectue le montage moi m\u00eame sur le logiciel CapCut; toutes les musiques utilis\u00e9es viennent de Youtube Audio Library.\n\nMentions sp\u00e9ciale aux plans drones pr\u00e9sents dans la vid\u00e9os film\u00e9s par:\nPierre Etienne Larrous (INSTA @pelocean)\nArthur des Argonauts (INSTA @argonauts_collective)\n\nLe g\u00e9n\u00e9rique est sign\u00e9:\nVladimir Roszak (INSTA @the_vladoro) pour la partie d\u00e9cor, animation et compositing.\nThanys (INSTA @thanysdoretdeplatine) pour la partie animation et colorscript.\nSyham Khelifi (INSTA @kharif___) pour toute la partie sonore. \nUn grand merci \u00e0 eux \ud83d\udc2c\ud83d\udc99\n\nLes autres illustrations en bonhommes b\u00e2tons ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s par moi m\u00eame via le logiciel Procreate. \n\nRemerciements \u00e0 tout mon \u00e9quipage et mention sp\u00e9ciale \u00e0 Matt Lapinski pour son soutien.  \n\nSi vous avez des questions suppl\u00e9mentaires sachez que j\u2019y r\u00e9pondrais probablement dans les prochains \u00e9pisodes. \nSi vous avez lu jusqu\u2019ici merci de commenter \u00ab Vive les Diables de mer \u00bb \u00e7a leur fera tr\u00e8s plaisir (je leur montrerait). \n\nJe vous dit \u00e0 bient\u00f4t et bon vent moussaillons !"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35299",
                "likeCount": "5031",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "173"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UnlVSd-sUzA07vAMWB7A3GHivEQ",
            "id": "eGEglLdIO_M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T10:40:29Z",
                "channelId": "UCMPnD8fhwPMk_9XsYfc96JQ",
                "title": "La Marseillaise \u00e0 p\u00e9tanque 2025 : 16e de finale Quintais contre Gharbi",
                "description": "Le doubl\u00e9 est bien dans le viseur. La mythique \u00e9quipe Quintais a encore propos\u00e9 une partie de tr\u00e8s haut niveau lors de son 16e de finale du Mondial La Marseillaise \u00e0 p\u00e9tanque, mardi 8 juillet face \u00e0 Gharbi. En une petite heure de jeu, les tenants du titre ont \u00e9limin\u00e9 leurs adversaires 13-2 malgr\u00e9 une belle opposition. \n\n#petanque2025 #petanque  \n\nVivez 64\u1d49 Mondial La Marseillaise \u00e0 p\u00e9tanque 2025 du 6 au 9 juillet sur notre plateforme France.tv et sur notre site info. \nToutes les parties \ud83d\udc49 https://www.france.tv/sport/autres-sports/mondial-la-marseillaise-a-petanque/ \nToute l'actu du Mondial \ud83d\udc49 https://france3-regions.franceinfo.fr/sport/petanque/mondial-petanque\n\n\nRetrouvez-nous sur notre site internet :\nhttps://france3-regions.francetvinfo.fr/provence-alpes-cote-d-azur/\n\nTikTok\nhttps://www.tiktok.com/@france3paca\n\nFacebook\nhttps://www.facebook.com/france3provencealpes/\nhttps://www.facebook.com/france3cotedazur/\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/france3provencealpes/\nhttps://www.instagram.com/f3cotedazur/\n\nThreads\nhttps://www.threads.net/@france3cotedazur\nhttps://www.threads.net/@france3provencealpes\n\nX\nhttps://twitter.com/france3provence\nhttps://twitter.com/f3cotedazur",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGEglLdIO_M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGEglLdIO_M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGEglLdIO_M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGEglLdIO_M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGEglLdIO_M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "France 3 Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
                "tags": [
                    "France 3",
                    "France T\u00e9l\u00e9visions",
                    "PACA",
                    "provence-alpes-c\u00f4te d'azur",
                    "tournoi",
                    "Marseille",
                    "tournoi international",
                    "p\u00e9tanque",
                    "mondial p\u00e9tanque",
                    "Mondial La Marseillaise \u00e0 p\u00e9tanque",
                    "boule",
                    "cochonet",
                    "tirer",
                    "pointer",
                    "pastis",
                    "ricard",
                    "bor\u00e9ly",
                    "milieu",
                    "16e de finale"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La Marseillaise \u00e0 p\u00e9tanque 2025 : 16e de finale Quintais contre Gharbi",
                    "description": "Le doubl\u00e9 est bien dans le viseur. La mythique \u00e9quipe Quintais a encore propos\u00e9 une partie de tr\u00e8s haut niveau lors de son 16e de finale du Mondial La Marseillaise \u00e0 p\u00e9tanque, mardi 8 juillet face \u00e0 Gharbi. En une petite heure de jeu, les tenants du titre ont \u00e9limin\u00e9 leurs adversaires 13-2 malgr\u00e9 une belle opposition. \n\n#petanque2025 #petanque  \n\nVivez 64\u1d49 Mondial La Marseillaise \u00e0 p\u00e9tanque 2025 du 6 au 9 juillet sur notre plateforme France.tv et sur notre site info. \nToutes les parties \ud83d\udc49 https://www.france.tv/sport/autres-sports/mondial-la-marseillaise-a-petanque/ \nToute l'actu du Mondial \ud83d\udc49 https://france3-regions.franceinfo.fr/sport/petanque/mondial-petanque\n\n\nRetrouvez-nous sur notre site internet :\nhttps://france3-regions.francetvinfo.fr/provence-alpes-cote-d-azur/\n\nTikTok\nhttps://www.tiktok.com/@france3paca\n\nFacebook\nhttps://www.facebook.com/france3provencealpes/\nhttps://www.facebook.com/france3cotedazur/\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/france3provencealpes/\nhttps://www.instagram.com/f3cotedazur/\n\nThreads\nhttps://www.threads.net/@france3cotedazur\nhttps://www.threads.net/@france3provencealpes\n\nX\nhttps://twitter.com/france3provence\nhttps://twitter.com/f3cotedazur"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111896",
                "likeCount": "570",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "78"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aca_QqFPw8C885Q6mhicPSZnIsE",
            "id": "Tj_9uhQhj0w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T05:40:32Z",
                "channelId": "UCUsBMOIUl_ad6JUOC16DpmQ",
                "title": "Xi Jinping absent au sommet des BRICS : \"\u00c7a chauffe\" entre l'Europe et la Chine",
                "description": "Ce lundi 7 juillet, David Baverez, investisseur \u00e0 Hong Kong, sp\u00e9cialiste de la Chine, \u00e9tait l'invit\u00e9 de Caroline Loyer dans Le monde qui bouge - L'Interview, de l'\u00e9mission Good Morning Business, pr\u00e9sent\u00e9e par Laure Closier. Ils ont notamment \u00e9voqu\u00e9 les enjeux du 17e sommet des BRICS \u00e0 Rio de Janeiro qui se d\u00e9roule en l'absence de Vladimir Poutine et de Xi Jinping, la d\u00e9dollarisation de la Chine ainsi que le d\u00e9couplage entre la Chine et les \u00c9tats-Unis. \n---------------------------------------------------------\n\ud83d\udc4b Bienvenue sur la cha\u00eene YouTube officielle de BFM Business, premi\u00e8re cha\u00eene d'information \u00e9conomique et financi\u00e8re de France.\n\n\ud83d\udcfa Chaque jour, suivez en vid\u00e9o l'int\u00e9gralit\u00e9 de l'actualit\u00e9 \u00e9conomique, boursi\u00e8re, entrepreneuriale et financi\u00e8re. De Good Morning Business \u00e0 La Grande Interview, en passant par Les Experts, Tout pour Investir ou BFM Bourse, nos \u00e9missions vous apportent analyses, reportages, d\u00e9cryptages, d\u00e9bats et interviews d'experts.\n\n\ud83d\udcbc Entreprises, march\u00e9s, consommation, innovation, patrimoine, vie au travail, cryptommonaie... BFM Business vous aide \u00e0 tout comprendre \u00e0 l\u2019\u00e9conomie.\n\n\ud83d\udd34 Pour ne rien manquer :\n\ud83d\udc49 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene : urlr.me/G9aRwB \n\ud83c\udf10 Site officiel : https://www.bfmbusiness.com\n\n\ud83d\udcf2 Suivez-nous aussi sur les r\u00e9seaux sociaux :\nTwitter / X : https://twitter.com/BFMBusiness\nFacebook : https://www.facebook.com/BFMBusiness\nInstagram : https://www.instagram.com/bfmbusiness/\n\n#Economie #Finance #crypto #Entreprises #Bourse #BFMBusiness #BFM #BFMTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tj_9uhQhj0w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tj_9uhQhj0w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tj_9uhQhj0w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tj_9uhQhj0w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "BFM Business",
                "tags": [
                    "Chine",
                    "DavidBaverez",
                    "HongKong",
                    "LaureClosier",
                    "bfmbusiness",
                    "brics",
                    "business",
                    "internationaleco",
                    "marches",
                    "sommet"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Xi Jinping absent au sommet des BRICS : \"\u00c7a chauffe\" entre l'Europe et la Chine",
                    "description": "Ce lundi 7 juillet, David Baverez, investisseur \u00e0 Hong Kong, sp\u00e9cialiste de la Chine, \u00e9tait l'invit\u00e9 de Caroline Loyer dans Le monde qui bouge - L'Interview, de l'\u00e9mission Good Morning Business, pr\u00e9sent\u00e9e par Laure Closier. Ils ont notamment \u00e9voqu\u00e9 les enjeux du 17e sommet des BRICS \u00e0 Rio de Janeiro qui se d\u00e9roule en l'absence de Vladimir Poutine et de Xi Jinping, la d\u00e9dollarisation de la Chine ainsi que le d\u00e9couplage entre la Chine et les \u00c9tats-Unis. \n---------------------------------------------------------\n\ud83d\udc4b Bienvenue sur la cha\u00eene YouTube officielle de BFM Business, premi\u00e8re cha\u00eene d'information \u00e9conomique et financi\u00e8re de France.\n\n\ud83d\udcfa Chaque jour, suivez en vid\u00e9o l'int\u00e9gralit\u00e9 de l'actualit\u00e9 \u00e9conomique, boursi\u00e8re, entrepreneuriale et financi\u00e8re. De Good Morning Business \u00e0 La Grande Interview, en passant par Les Experts, Tout pour Investir ou BFM Bourse, nos \u00e9missions vous apportent analyses, reportages, d\u00e9cryptages, d\u00e9bats et interviews d'experts.\n\n\ud83d\udcbc Entreprises, march\u00e9s, consommation, innovation, patrimoine, vie au travail, cryptommonaie... BFM Business vous aide \u00e0 tout comprendre \u00e0 l\u2019\u00e9conomie.\n\n\ud83d\udd34 Pour ne rien manquer :\n\ud83d\udc49 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene : urlr.me/G9aRwB \n\ud83c\udf10 Site officiel : https://www.bfmbusiness.com\n\n\ud83d\udcf2 Suivez-nous aussi sur les r\u00e9seaux sociaux :\nTwitter / X : https://twitter.com/BFMBusiness\nFacebook : https://www.facebook.com/BFMBusiness\nInstagram : https://www.instagram.com/bfmbusiness/\n\n#Economie #Finance #crypto #Entreprises #Bourse #BFMBusiness #BFM #BFMTV"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "766858",
                "likeCount": "1221",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "405"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "otEJ2jVw-iM0Cne3I-n4_5uKulE",
            "id": "GEf06IQb4yc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T07:04:37Z",
                "channelId": "UC2i-BljAg1w_MMMA1JuFm7w",
                "title": "Exclusif : Mort d'\u00c9mile, le colonel Berthelin, en charge de l'enqu\u00eate, se confie sur l'affaire",
                "description": "\u00c0 la Section de recherches de Marseille-Paca, une \u00ab&nbsp;Cellule Emile&nbsp;\u00bb est compos\u00e9e d\u2019une quinzaine d\u2019enqu\u00eateurs mobilis\u00e9s \u00e0 plein temps et repose sur une m\u00e9thodologie d\u2019une extr\u00eame pr\u00e9cision pour tenter d\u2019\u00e9lucider \u00ab&nbsp;une affaire tr\u00e8s complexe&nbsp;\u00bb. Le colonel Christophe Berthelin, commandant de la SR, nous pr\u00e9sente ce dispositif.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEf06IQb4yc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEf06IQb4yc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEf06IQb4yc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEf06IQb4yc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "La Provence",
                "tags": [
                    "colonel",
                    "emile",
                    "enquete",
                    "famille",
                    "gendarme",
                    "haut vernet",
                    "mort",
                    "petit emile",
                    "section de recherches",
                    "sr",
                    "vedovini"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Exclusif : Mort d'\u00c9mile, le colonel Berthelin, en charge de l'enqu\u00eate, se confie sur l'affaire",
                    "description": "\u00c0 la Section de recherches de Marseille-Paca, une \u00ab&nbsp;Cellule Emile&nbsp;\u00bb est compos\u00e9e d\u2019une quinzaine d\u2019enqu\u00eateurs mobilis\u00e9s \u00e0 plein temps et repose sur une m\u00e9thodologie d\u2019une extr\u00eame pr\u00e9cision pour tenter d\u2019\u00e9lucider \u00ab&nbsp;une affaire tr\u00e8s complexe&nbsp;\u00bb. Le colonel Christophe Berthelin, commandant de la SR, nous pr\u00e9sente ce dispositif."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55317",
                "likeCount": "699",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "211"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J46B4HPYO0jj_4m-F1AsC0h8x6A",
            "id": "9owlp6I4mh4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T15:00:31Z",
                "channelId": "UCTER7XOnDvSRbI2YxikLaVw",
                "title": "La v\u00e9ritable histoire derri\u00e8re GTA",
                "description": "Vous connaissez tous GTA. Mais quand avez-vous d\u00e9couvert la licence pour la premi\u00e8re fois ?\n\nC\u2019\u00e9tait peut-\u00eatre lors d\u2019une guerre de gang \u00e0 Los Santos ? Ou dans les rues sombres de Liberty City ?\nEn tout cas, s\u00fbrement pas avec sa version 2D sortie dans les ann\u00e9es 90\u2026\nAujourd\u2019hui, on remet la lumi\u00e8re sur l\u2019histoire de la licence la plus marquante de l\u2019histoire du jeu vid\u00e9o, on te raconte la v\u00e9ritable histoire derri\u00e8re GTA\n\nDERNI\u00c8RE GAME est un projet imagin\u00e9 par @SPuech, \u00e9paul\u00e9 par @NostalGeekYT \u00e0 la co\u00e9criture de cet \u00e9pisode.\n\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550  \n\n\ud83c\udfae Rejoins-nous sur TWITCH : https://www.twitch.tv/RTBF_iXPe\n\n\ud83c\udfae Abonne-toi \u00e0 la cha\u00eene RTBF iXP\u00e9 : https://www.youtube.com/c/RTBFiXP\u00e9\n\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550 \n\n \ud83d\udcf1 Retrouve-nous aussi sur : \n \nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/RTBF_iXP\u00e9 \nTikTok        \u25ba https://www.tiktok.com/@rtbf_ixpe\nFacebook  \u25ba https://www.facebook.com/rtbf.ixpe\n\n#RTBFiXPe #gta",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9owlp6I4mh4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9owlp6I4mh4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9owlp6I4mh4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9owlp6I4mh4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9owlp6I4mh4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTBF iXP\u00e9",
                "tags": [
                    "RTBF",
                    "RTBF iXP\u00e9",
                    "iXP\u00e9",
                    "derni\u00e8re game",
                    "simon puech",
                    "simon puech rtbf",
                    "rtbf ixp\u00e9",
                    "jeu vid\u00e9o",
                    "simonpuech",
                    "gaming",
                    "derniere game ixpe",
                    "le jeu videal",
                    "gta",
                    "la v\u00e9ritable histoire",
                    "l'histoire de gta",
                    "derri\u00e8re gta",
                    "histoire gta",
                    "gta 5",
                    "gta 6",
                    "gta san andreas",
                    "gta 1",
                    "gta 2",
                    "gta 3",
                    "vice city",
                    "gta 4",
                    "grand theft auto",
                    "rockstar",
                    "rockstar games"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La v\u00e9ritable histoire derri\u00e8re GTA",
                    "description": "Vous connaissez tous GTA. Mais quand avez-vous d\u00e9couvert la licence pour la premi\u00e8re fois ?\n\nC\u2019\u00e9tait peut-\u00eatre lors d\u2019une guerre de gang \u00e0 Los Santos ? Ou dans les rues sombres de Liberty City ?\nEn tout cas, s\u00fbrement pas avec sa version 2D sortie dans les ann\u00e9es 90\u2026\nAujourd\u2019hui, on remet la lumi\u00e8re sur l\u2019histoire de la licence la plus marquante de l\u2019histoire du jeu vid\u00e9o, on te raconte la v\u00e9ritable histoire derri\u00e8re GTA\n\nDERNI\u00c8RE GAME est un projet imagin\u00e9 par @SPuech, \u00e9paul\u00e9 par @NostalGeekYT \u00e0 la co\u00e9criture de cet \u00e9pisode.\n\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550  \n\n\ud83c\udfae Rejoins-nous sur TWITCH : https://www.twitch.tv/RTBF_iXPe\n\n\ud83c\udfae Abonne-toi \u00e0 la cha\u00eene RTBF iXP\u00e9 : https://www.youtube.com/c/RTBFiXP\u00e9\n\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550 \n\n \ud83d\udcf1 Retrouve-nous aussi sur : \n \nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/RTBF_iXP\u00e9 \nTikTok        \u25ba https://www.tiktok.com/@rtbf_ixpe\nFacebook  \u25ba https://www.facebook.com/rtbf.ixpe\n\n#RTBFiXPe #gta"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126339",
                "likeCount": "5331",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "228"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wvl6Iddcg8coUqU1qe1emH0N2UU",
            "id": "Flq6GJruznw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T09:02:26Z",
                "channelId": "UCEUZRSYr1a2hnBfnpWslFeQ",
                "title": "LE D\u00ceNER DE C*NS 3 ! (ft Bigflo & Oli, Joyca, Seb et L\u00e9opold)",
                "description": "merci infiniment \u00e0 Revolut de nous accompagner sur cette vid\u00e9o, t\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien https://get.revolut.com/z4lF/Djilsi pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\nCollaboration commerciale\n\non a oubli\u00e9 de laisser au montage le moment o\u00f9 on mentionne la r\u00e9f \u00e0 Jean Pierre Fromage - Les habitants du Larzac sur la chanson \u00ab\u00a0Nous repr\u00e9sentons Toulouse\u00a0\u00bb c\u2019est un gros my bad et toutes nos amiti\u00e9s \u00e0 JP \u2764\ufe0f\n\nLe perdant qui fait le gage : https://www.youtube.com/watch?v=5XLVCX65Jr4\nLes memes : https://www.swisstransfer.com/d/57e9aec0-b00c-48dc-9667-a8218fa012a9\nL\u00e9opold joue son spectacle \u00e0 Paris et en tourn\u00e9e, r\u00e9servations sur \nhttps://www.leopoldlemarchand.com\nMerci au restaurant Koza \u00e0 Pantin pour son accueil www.instagram.com/kozaparis/\n\nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi\n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/\n\nAnimation et 3D, Ashira : https://www.instagram.com/ashiradesigna\n\nQLP\nProduction\nDirectrice de production : Maud Le Bonhomme\nCharg\u00e9e de production : Capucine-Lou Mauris & Valentine Atanazio\nAssistante de production : Zo\u00e9 de Wispelaere\nChef op\u00e9rateur : Pierre Veron\nCadreurs : Th\u00e9o Rodien, Magali Faizeau, Mathieu Lam, Virgile Gesbert, Victor Gounon\nChef \u00e9lectricien : Mathis Betmalle, Jonathan Munguia\nIng\u00e9nieur Son : Olivier Laporte\nMakeup : M\u00e9gane Brugi\u00e8re\nPhotographe plateau : Alex Larcy\nD\u00e9co : Triple D\nPost-Production : Manas\nMusiciens : Bando Paris\nRemerciements : Planipresse, Isma\u00efl Zibouh, Margot et Alex du restaurant Koza",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Flq6GJruznw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Flq6GJruznw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Flq6GJruznw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Flq6GJruznw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Flq6GJruznw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djilsi",
                "tags": [
                    "djilsi",
                    "on va ou",
                    "cache la cam",
                    "sidjil",
                    "fac",
                    "defis",
                    "vlogs",
                    "hasard",
                    "anecdote",
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "accident",
                    "aventure",
                    "survivre",
                    "cache",
                    "clio",
                    "roulette russe",
                    "roulette",
                    "russe",
                    "gage",
                    "defi",
                    "velo",
                    "pekin express",
                    "entrainement",
                    "neige",
                    "formule 4",
                    "squeezie",
                    "etats unis",
                    "usa",
                    "las vegas",
                    "bonheur",
                    "mauvaise",
                    "pioche",
                    "billy",
                    "rebeu deter",
                    "seb",
                    "maxime",
                    "biaggi",
                    "cascadeur",
                    "gp explorer 2",
                    "gpe",
                    "thailande",
                    "boxe",
                    "senegal",
                    "4 jours",
                    "mister v",
                    "snowboard",
                    "silence plateau",
                    "acteurs",
                    "dtr",
                    "zone d'inconfort",
                    "diner",
                    "de",
                    "cons",
                    "halloween",
                    "horreur",
                    "gp explorer 3"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE D\u00ceNER DE C*NS 3 ! (ft Bigflo & Oli, Joyca, Seb et L\u00e9opold)",
                    "description": "merci infiniment \u00e0 Revolut de nous accompagner sur cette vid\u00e9o, t\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien https://get.revolut.com/z4lF/Djilsi pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\nCollaboration commerciale\n\non a oubli\u00e9 de laisser au montage le moment o\u00f9 on mentionne la r\u00e9f \u00e0 Jean Pierre Fromage - Les habitants du Larzac sur la chanson \u00ab\u00a0Nous repr\u00e9sentons Toulouse\u00a0\u00bb c\u2019est un gros my bad et toutes nos amiti\u00e9s \u00e0 JP \u2764\ufe0f\n\nLe perdant qui fait le gage : https://www.youtube.com/watch?v=5XLVCX65Jr4\nLes memes : https://www.swisstransfer.com/d/57e9aec0-b00c-48dc-9667-a8218fa012a9\nL\u00e9opold joue son spectacle \u00e0 Paris et en tourn\u00e9e, r\u00e9servations sur \nhttps://www.leopoldlemarchand.com\nMerci au restaurant Koza \u00e0 Pantin pour son accueil www.instagram.com/kozaparis/\n\nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi\n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/\n\nAnimation et 3D, Ashira : https://www.instagram.com/ashiradesigna\n\nQLP\nProduction\nDirectrice de production : Maud Le Bonhomme\nCharg\u00e9e de production : Capucine-Lou Mauris & Valentine Atanazio\nAssistante de production : Zo\u00e9 de Wispelaere\nChef op\u00e9rateur : Pierre Veron\nCadreurs : Th\u00e9o Rodien, Magali Faizeau, Mathieu Lam, Virgile Gesbert, Victor Gounon\nChef \u00e9lectricien : Mathis Betmalle, Jonathan Munguia\nIng\u00e9nieur Son : Olivier Laporte\nMakeup : M\u00e9gane Brugi\u00e8re\nPhotographe plateau : Alex Larcy\nD\u00e9co : Triple D\nPost-Production : Manas\nMusiciens : Bando Paris\nRemerciements : Planipresse, Isma\u00efl Zibouh, Margot et Alex du restaurant Koza"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1848223",
                "likeCount": "101138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1249"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v4heN1qmD9fzZsMsxsXBKBrRVIk",
            "id": "69MuswCc5hM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T15:49:50Z",
                "channelId": "UCWlp8WRCu0_kDNrgz-fYVUg",
                "title": "FAQ avec ADIXIA - on r\u00e9pond sans Filtre aux questions qu\u2019on re\u00e7oit le plus souvent",
                "description": "FAQ avec ADIXIA - on r\u00e9pond sans Filtre aux questions qu\u2019on re\u00e7oit le plus souvent\n\n#couple #faq \n\n\n\ud83d\udcf2Social Media \n\nInstagram: https://www.instagram.com nicolo_federico_ferrari/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nicolofedericoferrari?_t=8ZbqOdAf8lB&_r=1\n\n\ud83d\udcebE-MAIL: collab.nicolo@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69MuswCc5hM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69MuswCc5hM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69MuswCc5hM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69MuswCc5hM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69MuswCc5hM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nicol\u00f3 Ferrari",
                "tags": [
                    "Nicolo",
                    "Nicolo Ferrari",
                    "Adixia",
                    "Les marseillais",
                    "Les ch\u2019tis",
                    "Les apprentis",
                    "Les 50",
                    "Les Cinquante",
                    "Sam zirah",
                    "Bastos",
                    "Aja",
                    "Laura Lempika",
                    "Nikola Lozina",
                    "Julien Tanti",
                    "Manon Tanti",
                    "Marwa Merazka",
                    "La villa des coeur bris\u00e9",
                    "Les apprentis aventuriers",
                    "The Detective Club",
                    "The Power",
                    "Telerealite",
                    "T\u00e9l\u00e9r\u00e9alit\u00e9",
                    "Couple",
                    "Victoria Mehault",
                    "Aqababe"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FAQ avec ADIXIA - on r\u00e9pond sans Filtre aux questions qu\u2019on re\u00e7oit le plus souvent",
                    "description": "FAQ avec ADIXIA - on r\u00e9pond sans Filtre aux questions qu\u2019on re\u00e7oit le plus souvent\n\n#couple #faq \n\n\n\ud83d\udcf2Social Media \n\nInstagram: https://www.instagram.com nicolo_federico_ferrari/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nicolofedericoferrari?_t=8ZbqOdAf8lB&_r=1\n\n\ud83d\udcebE-MAIL: collab.nicolo@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75272",
                "likeCount": "2128",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "242"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q9J_4yKvhy64x8d_95EOIDPaxBM",
            "id": "Aw5y5rGQlXs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T16:00:28Z",
                "channelId": "UCNiauGTV7XhkOpUAIXod4xA",
                "title": "Apple a rendu l'iPhone illisible (et c'est voulu)",
                "description": "Avec iOS 26, l'iPhone est devenu illisible.\nEt il y a une strat\u00e9gie derri\u00e8re \u00e7a.\nT\u00e9l\u00e9chargez TradeRepublic : https://trade.re/leo_duff\nCollaboration commerciale r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e avec TradeRepublic.\n\nhttps://x.com/LeoDuffOff\nhttps://www.instagram.com/leoduffoff/\nMiniature : https://www.instagram.com/quentinbrre/\n\n0:00 Introduction\n\n\nPour toute demande commerciale : leoduff@influxcrew.com\nCo-production /influx - https://www.influxcrew.com\n\u00a9 2025 L\u00e9o Duff | Tous droits r\u00e9serv\u00e9s.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aw5y5rGQlXs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aw5y5rGQlXs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aw5y5rGQlXs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aw5y5rGQlXs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aw5y5rGQlXs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L\u00e9o Duff",
                "tags": [
                    "ios 26",
                    "apple",
                    "ios",
                    "beta",
                    "iphone",
                    "glasswing",
                    "pliant",
                    "l\u00e9o duff"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Apple a rendu l'iPhone illisible (et c'est voulu)",
                    "description": "Avec iOS 26, l'iPhone est devenu illisible.\nEt il y a une strat\u00e9gie derri\u00e8re \u00e7a.\nT\u00e9l\u00e9chargez TradeRepublic : https://trade.re/leo_duff\nCollaboration commerciale r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e avec TradeRepublic.\n\nhttps://x.com/LeoDuffOff\nhttps://www.instagram.com/leoduffoff/\nMiniature : https://www.instagram.com/quentinbrre/\n\n0:00 Introduction\n\n\nPour toute demande commerciale : leoduff@influxcrew.com\nCo-production /influx - https://www.influxcrew.com\n\u00a9 2025 L\u00e9o Duff | Tous droits r\u00e9serv\u00e9s."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "602393",
                "likeCount": "41034",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1340"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pGQpYhow2zL6yXzPm8imB4xQz9c",
            "id": "IAW3WX5opgE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T18:30:34Z",
                "channelId": "UC3-gwlrYQi5Q3t00Tyr2tmQ",
                "title": "La gal\u00e8re des fleurs de tomates qui s\u00e8chent \u25ba Observation et solutions",
                "description": "Les fleurs de tomate qui s\u00e8chent... Observation sur le terrain et solutions\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u2618\ufe0f Un livre PDF passionnant de connaissances sur le potager, 800 pages, merci \u00e0 St\u00e9phane Champely pour son travail impressionnant de quantit\u00e9 et qualit\u00e9. Le livre \u25ba http://homosapiensvarhortus.fr\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u2618\ufe0f Retrouvez plus de 1000 vari\u00e9t\u00e9s de graines, tous mes coups de c\u0153urs, chez mon partenaire https://www.labonnegraine.com \n\u25ba 10 % de promo sur vos graines avec le code LBGPO1C (O de Olivier dans le code)\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u2618\ufe0f 10 % de promo sur tout le site \"comptoir des jardins\" avec le code Olivier10.\nVous pouvez y retrouver l'engrais organique que j'utilise, le meilleur que je connaisse \u00e0 un prix d\u00e9fiant toute concurrence \u25bahttps://www.comptoirdesjardins.fr/produits-de-jardin/engrais-fertilisants/potager/concentre-legumes.html?AFF=14 (Lien affili\u00e9)\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nVid\u00e9o tourn\u00e9e, mont\u00e9e, r\u00e9alis\u00e9e, sonoris\u00e9e, par Olivier Puech, tous droits r\u00e9serv\u00e9s. \n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IAW3WX5opgE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IAW3WX5opgE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IAW3WX5opgE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IAW3WX5opgE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IAW3WX5opgE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le potager d'Olivier",
                "tags": [
                    "potager",
                    "potager biologique"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La gal\u00e8re des fleurs de tomates qui s\u00e8chent \u25ba Observation et solutions",
                    "description": "Les fleurs de tomate qui s\u00e8chent... Observation sur le terrain et solutions\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u2618\ufe0f Un livre PDF passionnant de connaissances sur le potager, 800 pages, merci \u00e0 St\u00e9phane Champely pour son travail impressionnant de quantit\u00e9 et qualit\u00e9. Le livre \u25ba http://homosapiensvarhortus.fr\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u2618\ufe0f Retrouvez plus de 1000 vari\u00e9t\u00e9s de graines, tous mes coups de c\u0153urs, chez mon partenaire https://www.labonnegraine.com \n\u25ba 10 % de promo sur vos graines avec le code LBGPO1C (O de Olivier dans le code)\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u2618\ufe0f 10 % de promo sur tout le site \"comptoir des jardins\" avec le code Olivier10.\nVous pouvez y retrouver l'engrais organique que j'utilise, le meilleur que je connaisse \u00e0 un prix d\u00e9fiant toute concurrence \u25bahttps://www.comptoirdesjardins.fr/produits-de-jardin/engrais-fertilisants/potager/concentre-legumes.html?AFF=14 (Lien affili\u00e9)\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nVid\u00e9o tourn\u00e9e, mont\u00e9e, r\u00e9alis\u00e9e, sonoris\u00e9e, par Olivier Puech, tous droits r\u00e9serv\u00e9s. \n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "325594",
                "likeCount": "3564",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "575"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2iEArg2B_V1QSWgB_fSZWf4WNUw",
            "id": "Gnlw3bJDlw4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T17:28:44Z",
                "channelId": "UC3Q2ZsfV82zLFhsf28AeTjQ",
                "title": "Tour de France 2025 - Adrie van der Poel : \"Il n'y a pas de col\u00e8re, on est triste pour Philipsen...\"",
                "description": "#cyclismactu #tourdefrance #tdf2025 #tdf #letour #tdf25 #cycling #cyclisme #mvdp #adrie #adrievanderpoel #vanderpoel #jasperphilipsen #crash #chute #alpecindeceuninck #mathieuvanderpoel \n\nAdrie, le p\u00e8re de Mathieu van der Poel, \u00e0 l'arriv\u00e9e de la 3e \u00e9tape de ce Tour de France ce lundi \u00e0 Dunkerque apr\u00e8s la chute et l'abandon du sprinteur et actuel maillot vert de la formation Alpecin-Deceuninck. \n\nCyclism'Actu TV et Cyclism'Actu pour vous servir : \"Le v\u00e9lo partout & toujours ici\" sur https://www.cyclismactu.net\n\n- ABONNEZ-VOUS \u00e0 la cha\u00eene \n- METTEZ un LIKE\n- POSTEZ un COMMENTAIRE \u00e0 chaque vid\u00e9o\nCe n'est pas grand chose pour vous mais que c'est important pour nous, pour faire en sorte d'attirer les partenaires et que CyclismActu.net continue \u00e0 exister !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gnlw3bJDlw4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gnlw3bJDlw4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gnlw3bJDlw4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gnlw3bJDlw4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gnlw3bJDlw4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cyclism'Actu TV",
                "tags": [
                    "Cyclisme",
                    "Cycling",
                    "Cyclism'Actu",
                    "CyclismActu",
                    "M\u00e9dia",
                    "WebTV",
                    "Digital",
                    "Vid\u00e9o",
                    "Web"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Tour de France 2025 - Adrie van der Poel : \"Il n'y a pas de col\u00e8re, on est triste pour Philipsen...\"",
                    "description": "#cyclismactu #tourdefrance #tdf2025 #tdf #letour #tdf25 #cycling #cyclisme #mvdp #adrie #adrievanderpoel #vanderpoel #jasperphilipsen #crash #chute #alpecindeceuninck #mathieuvanderpoel \n\nAdrie, le p\u00e8re de Mathieu van der Poel, \u00e0 l'arriv\u00e9e de la 3e \u00e9tape de ce Tour de France ce lundi \u00e0 Dunkerque apr\u00e8s la chute et l'abandon du sprinteur et actuel maillot vert de la formation Alpecin-Deceuninck. \n\nCyclism'Actu TV et Cyclism'Actu pour vous servir : \"Le v\u00e9lo partout & toujours ici\" sur https://www.cyclismactu.net\n\n- ABONNEZ-VOUS \u00e0 la cha\u00eene \n- METTEZ un LIKE\n- POSTEZ un COMMENTAIRE \u00e0 chaque vid\u00e9o\nCe n'est pas grand chose pour vous mais que c'est important pour nous, pour faire en sorte d'attirer les partenaires et que CyclismActu.net continue \u00e0 exister !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "190356",
                "likeCount": "403",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8PPBhcZe6SIiX_4LiZdNYhQJm8c",
            "id": "0XubbR7Q1ZA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T18:00:01Z",
                "channelId": "UCaZanPyaj82BhnlO-DzeEfQ",
                "title": "\u201cON NE L'AIMAIT PLUS\" : L'EX\u00c9CUTION FROIDE ET TERRIFIANTE DE SKYLAR NEESE | #HVI",
                "description": "Une adolescente de 16 ans dispara\u00eet myst\u00e9rieusement en pleine nuit apr\u00e8s avoir fait le mur pour retrouver ses deux meilleures amies. Mais \u00e0 mesure que l'enqu\u00eate progresse, les mensonges s'accumulent et la v\u00e9rit\u00e9 qui se cache derri\u00e8re cette disparition va choquer l'Am\u00e9rique enti\u00e8re.\n\n\ud83d\udd25 D\u00e9bloquez du contenu exclusif sur Patreon :\nhttps://www.patreon.com/rafu_ytb/about\n\n\ud83d\udccc Retrouvez-moi aussi sur\nhttps://linktr.ee/rafu_ytb\n\n\ud83c\udfac Montage\nhttps://twitter.com/edit_juu\n\n___________________________________________\n\n#Rafu #HVI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XubbR7Q1ZA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XubbR7Q1ZA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XubbR7Q1ZA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XubbR7Q1ZA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XubbR7Q1ZA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rafu",
                "tags": [
                    "true crime fran\u00e7ais",
                    "affaire criminelle",
                    "Skylar Neese",
                    "meurtre entre amis",
                    "disparition myst\u00e9rieuse",
                    "Rachel Shoaf",
                    "Shelia Eddy",
                    "crime pr\u00e9m\u00e9dit\u00e9",
                    "adolescents criminels",
                    "enqu\u00eate criminelle",
                    "cold case r\u00e9solu",
                    "documentaire crime",
                    "histoire vraie",
                    "Rafu",
                    "HVI",
                    "meurtre inexplicable",
                    "mensonges police",
                    "folie \u00e0 deux",
                    "Virginie Occidentale",
                    "loi Skylar",
                    "confession int\u00e9grale",
                    "psychologie criminelle",
                    "fait divers choquant",
                    "double vie",
                    "secrets inavouables",
                    "justice am\u00e9ricaine"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\u201cON NE L'AIMAIT PLUS\" : L'EX\u00c9CUTION FROIDE ET TERRIFIANTE DE SKYLAR NEESE | #HVI",
                    "description": "Une adolescente de 16 ans dispara\u00eet myst\u00e9rieusement en pleine nuit apr\u00e8s avoir fait le mur pour retrouver ses deux meilleures amies. Mais \u00e0 mesure que l'enqu\u00eate progresse, les mensonges s'accumulent et la v\u00e9rit\u00e9 qui se cache derri\u00e8re cette disparition va choquer l'Am\u00e9rique enti\u00e8re.\n\n\ud83d\udd25 D\u00e9bloquez du contenu exclusif sur Patreon :\nhttps://www.patreon.com/rafu_ytb/about\n\n\ud83d\udccc Retrouvez-moi aussi sur\nhttps://linktr.ee/rafu_ytb\n\n\ud83c\udfac Montage\nhttps://twitter.com/edit_juu\n\n___________________________________________\n\n#Rafu #HVI"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65419",
                "likeCount": "4288",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "195"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SWDfM5LPPyVi2-_FS6lvrqNIEeg",
            "id": "oZXjI4Wi-xs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T14:02:46Z",
                "channelId": "UCofQxJWd4qkqc7ZgaLkZfcw",
                "title": "Comment les archives nous manipulent",
                "description": "Anglify, la m\u00e9thode 100\u202f% personnalis\u00e9e qui va vous faire aimer l\u2019anglais. Prenez rendez-vous avec un conseiller (offert et sans engagement) + 1 mois additionnel offert sur votre formation : https://www.anglify.com/partners/linguisticae\n\nLe livre \"les mots sont apatrides\" est disponible ici (ou chez votre libraire) !\nhttps://www.fnac.com/a16089575/\nLe podcast : https://feeds.acast.com/public/shows/linguisticae\n\nActuellement en direct sur twitch ici : http://twitch.tv/montedelinguisticae \n\nLa chaine secondaire :   @BestofMonteDeLinguisticae  \nLa chaine VOD :  @vodmontedelinguisticae8643  \nLe discord : discord.gg/linguisticae\n\nLes linguistes att\u00e9rr\u00e9\u00b7e\u00b7s : https://www.tract-linguistes.org/rejoignez-nous/\n\nL'entretien complet : https://youtu.be/l1-m44l9-BI\n__________________\nTu peux soutenir la chaine ici :\n- http://tipeee.com/linguisticae\nMe retrouver :\n- https://linktr.ee/montedelinguisticae\n__________________\n00:00 Sponsor\n01:37 Introduction\n03:47 Les d\u00e9buts de la TV\n05:40 Le probl\u00e8me du flux\n08:40 L'invention du JT\n12:13 Le bateau et les clich\u00e9s\n19:40 La politique et les images\n22:57 Internet ne vaut pas mieux\n29:00 Les d\u00e9buts du React\n31:40 Un avenir en IA ?\n\n\n___________________\nA voir \u00e9galement :\nLoi immigration : cet aspect dont personne ne parle\nhttps://youtu.be/nomFWC97qRI\nPeut-on cr\u00e9er une langue par IA ?\nhttps://youtu.be/LsxCzZOqZmI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oZXjI4Wi-xs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oZXjI4Wi-xs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oZXjI4Wi-xs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oZXjI4Wi-xs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oZXjI4Wi-xs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Linguisticae",
                "tags": [
                    "INA",
                    "react",
                    "twitch",
                    "t\u00e9l\u00e9vision",
                    "tv",
                    "JT",
                    "journal",
                    "orwell",
                    "big brother"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Comment les archives nous manipulent",
                    "description": "Anglify, la m\u00e9thode 100\u202f% personnalis\u00e9e qui va vous faire aimer l\u2019anglais. Prenez rendez-vous avec un conseiller (offert et sans engagement) + 1 mois additionnel offert sur votre formation : https://www.anglify.com/partners/linguisticae\n\nLe livre \"les mots sont apatrides\" est disponible ici (ou chez votre libraire) !\nhttps://www.fnac.com/a16089575/\nLe podcast : https://feeds.acast.com/public/shows/linguisticae\n\nActuellement en direct sur twitch ici : http://twitch.tv/montedelinguisticae \n\nLa chaine secondaire :   @BestofMonteDeLinguisticae  \nLa chaine VOD :  @vodmontedelinguisticae8643  \nLe discord : discord.gg/linguisticae\n\nLes linguistes att\u00e9rr\u00e9\u00b7e\u00b7s : https://www.tract-linguistes.org/rejoignez-nous/\n\nL'entretien complet : https://youtu.be/l1-m44l9-BI\n__________________\nTu peux soutenir la chaine ici :\n- http://tipeee.com/linguisticae\nMe retrouver :\n- https://linktr.ee/montedelinguisticae\n__________________\n00:00 Sponsor\n01:37 Introduction\n03:47 Les d\u00e9buts de la TV\n05:40 Le probl\u00e8me du flux\n08:40 L'invention du JT\n12:13 Le bateau et les clich\u00e9s\n19:40 La politique et les images\n22:57 Internet ne vaut pas mieux\n29:00 Les d\u00e9buts du React\n31:40 Un avenir en IA ?\n\n\n___________________\nA voir \u00e9galement :\nLoi immigration : cet aspect dont personne ne parle\nhttps://youtu.be/nomFWC97qRI\nPeut-on cr\u00e9er une langue par IA ?\nhttps://youtu.be/LsxCzZOqZmI"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55410",
                "likeCount": "4169",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "226"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9pxuDyzJfFyxaEEf-NpHxZgGvVI",
            "id": "VbMvN0mPuE4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T19:02:58Z",
                "channelId": "UCSZ21xyG8w_33KriMM69IxQ",
                "title": "PSG Vs. Bayern Munich CRAZY Ending - TWO RED CARDS & TWO GOALS! | FIFA Club World Cup Highlights",
                "description": "Highlights from the First Half of the PSG & Bayern Munich match during the Quarterfinals of the 2025 FIFA Club World Cup.\n\nWatch The FIFA Club World Cup here: http://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nFIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the 2025 FIFA Club World Cup, Champions League, the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Messi, Ronaldo, and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT. Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbMvN0mPuE4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbMvN0mPuE4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbMvN0mPuE4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbMvN0mPuE4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbMvN0mPuE4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Football",
                "tags": [
                    "Football",
                    "Futbol",
                    "Soccer",
                    "Goal",
                    "Gol",
                    "FIFA",
                    "UEFA",
                    "Champions League",
                    "Premier League",
                    "La Liga",
                    "MLS",
                    "USA",
                    "England",
                    "Spain",
                    "Serie A",
                    "Club World Cup",
                    "FIFA Club World Cup",
                    "Club World Cup Goals",
                    "Club World Cup Highlights",
                    "matchwornshirt"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PSG Vs. Bayern Munich CRAZY Ending - TWO RED CARDS & TWO GOALS! | FIFA Club World Cup Highlights",
                    "description": "Highlights from the First Half of the PSG & Bayern Munich match during the Quarterfinals of the 2025 FIFA Club World Cup.\n\nWatch The FIFA Club World Cup here: http://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nFIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the 2025 FIFA Club World Cup, Champions League, the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Messi, Ronaldo, and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT. Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3708462",
                "likeCount": "44072",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3559"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kfqaLMPCIA9Cx4DiQoR-NIa01E4",
            "id": "inJL25SyDK8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T18:00:40Z",
                "channelId": "UChFaUrD7t1JQ0w7rObWhIRA",
                "title": "Ce que Nintendo ne vous dira pas sur sa Switch 2 !",
                "description": "\ud83c\udfae Jouer sans compromis avec la REDMAGIC Astra : https://bit.ly/4jYCu2A\n\ud83c\udfae https://www.amazon.fr/dp/B0F8QFXH66\n\nJe perds la garantie de ma switch 2 jours 1 !\nOn la demonte et je vous montre les diff\u00e9rences avec la Switch 1 cote \u00e9lectronique, et on va tenter de deviner ses futur pannes.\nEst-ce que y'en aura plus que la switch 1 ? On verra\n\n\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\n\u2705\ud83d\udee0\ufe0f Mon mat\u00e9riel et recommandations : https://millomaker.fr/matos-recommande/\n\ud83d\udfe3 Discord : https://discord.com/servers/millomaker-812731324220964904\n\ud83d\udd34 TikTok : https://www.tiktok.com/@millomaker\n\ud83d\udfe0 Instagram : https://www.instagram.com/millomaker/\n\ud83d\udd35 Twitter : https://twitter.com/MilloMaker\n\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\n\u2728 Me soutenir\ud83e\udde1Patreon : https://www.patreon.com/millomaker\n\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\nMusiques \ud83c\udfb6 :\n______________\n\ud83c\udfbc**Bytes Per Minute / BPM** : https://www.youtube.com/channel/UCXzBB8AjJdoTrjjos2dVCXA\n\nMudeth The Binding of Isaac : Antibirth\nToby fox Deltarune\nXenoblade\nDM DOKURO\nRatchet & Clank - Veldin - Kyzil Plateau",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inJL25SyDK8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inJL25SyDK8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inJL25SyDK8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inJL25SyDK8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inJL25SyDK8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Millomaker",
                "tags": [
                    "switch2 millomaker",
                    "demontage switch 2",
                    "reparation switch 2",
                    "comment demonter la switch 2",
                    "quelles pannes pour la switch 2 ?",
                    "switch 2 reparabilitee ?",
                    "joy con drift sur la switch 2 ?"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Ce que Nintendo ne vous dira pas sur sa Switch 2 !",
                    "description": "\ud83c\udfae Jouer sans compromis avec la REDMAGIC Astra : https://bit.ly/4jYCu2A\n\ud83c\udfae https://www.amazon.fr/dp/B0F8QFXH66\n\nJe perds la garantie de ma switch 2 jours 1 !\nOn la demonte et je vous montre les diff\u00e9rences avec la Switch 1 cote \u00e9lectronique, et on va tenter de deviner ses futur pannes.\nEst-ce que y'en aura plus que la switch 1 ? On verra\n\n\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\n\u2705\ud83d\udee0\ufe0f Mon mat\u00e9riel et recommandations : https://millomaker.fr/matos-recommande/\n\ud83d\udfe3 Discord : https://discord.com/servers/millomaker-812731324220964904\n\ud83d\udd34 TikTok : https://www.tiktok.com/@millomaker\n\ud83d\udfe0 Instagram : https://www.instagram.com/millomaker/\n\ud83d\udd35 Twitter : https://twitter.com/MilloMaker\n\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\n\u2728 Me soutenir\ud83e\udde1Patreon : https://www.patreon.com/millomaker\n\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\nMusiques \ud83c\udfb6 :\n______________\n\ud83c\udfbc**Bytes Per Minute / BPM** : https://www.youtube.com/channel/UCXzBB8AjJdoTrjjos2dVCXA\n\nMudeth The Binding of Isaac : Antibirth\nToby fox Deltarune\nXenoblade\nDM DOKURO\nRatchet & Clank - Veldin - Kyzil Plateau"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "244259",
                "likeCount": "10899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "717"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ab0z0sWJ5xG48V1aovLyGKe5geU",
            "id": "9VkD42BYxms",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T11:00:15Z",
                "channelId": "UCUo1RqYV8tGjV38sQ8S5p9A",
                "title": "\u00c9milien est \u00e9limin\u00e9, il me d\u00e9voile les coulisses de son parcours l\u00e9gendaire",
                "description": "\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour d\u00e9couvrir nos prochaines interviews.\n\nVid\u00e9o int\u00e9grant une collaboration commerciale avec Trade Republic. Pour en savoir plus et b\u00e9n\u00e9ficier de l'offre de bienvenue, RDV ici : https://hugodecry.pt/traderepublic-hd \nTout investissement comporte des risques de perte du capital investi. \n\n\u2014\u2014\u2014\n\nPour retrouver cet \u00e9change, mes autres interviews et l\u2019actualit\u00e9 en podcast :\nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hugod%C3%A9crypte-actus-et-interviews/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\nEt sur toutes les autres plateformes ! \n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour d\u00e9couvrir nos prochaines interviews.\n\nPour suivre l'actualit\u00e9 au quotidien, RDV sur notre cha\u00eene d\u00e9di\u00e9e :  \u202a@hugodecrypteactus   \n\nPour suivre \u00c9milien sur Instagram : https://www.instagram.com/emilien.____?igsh=MXZzNmJycmpqYngxbg==\n\nLa chaine Twitch de Emilien : https://www.twitch.tv/emilien__twitch\n\n\u2014\u2014\u2014\n\n00:00 : Intro \n01:09 : Sa d\u00e9faite aux 12 Coups de Midi \n05:54 : Le stress de l\u2019\u00e9mission \n07:43 : Ses d\u00e9buts \n10:48 : Ses \u00e9tudes \n13:40 : Son envie d\u2019arr\u00eater \n16:04 : S'entra\u00eener sur de la culture G\n19:49 : Sa notori\u00e9t\u00e9 \n22:42 : Son bilan de l\u2019\u00e9mission \n25:12 : Sa curiosit\u00e9 et ses passions \n29:00 : La m\u00e9moire \n32:14 : Les questions des 12 Coups de Midi \n36:07 : Ses gains \n39:05 : La suite \n44:42 : Oui / Non \n46:43 : Outro \n\n\u2014\u2014\u2014\n\nPour suivre \u00c9milien sur Instagram : https://www.instagram.com/emilien.____?igsh=MXZzNmJycmpqYngxbg==\n\nLa chaine Twitch de Emilien : https://www.twitch.tv/emilien__twitch\n\u2014\u2014\u2014\n\nVid\u00e9o produite par HugoD\u00e9crypte\nEntretien \u00e9crit et men\u00e9 par Hugo Travers\nAvec la participation d\u2019Emilien \n\nJournalistes : Benjamin Aleberteau, Hugo Travers\n\nDirectrice de production : Marie Delvall\u00e9e\nCharg\u00e9 de production : Cl\u00e9ment Chaulet\nAssistant de production : No\u00e9 P\u00e9riquet\n\nCadreurs : No\u00e9 P\u00e9riquet, Vanon Borget \nIng\u00e9nieure du son : In\u00eas Dos Santos\nMaquilleuse : Kim Desnoyers\nMonteur : Anthony Ochoa \n\u00c9talonnage : Toutes voiles dehors - Hugues Dardart\nMiniature : Oncle Sid \nMixage : Arthaud Versaveaud\n\n\nCharg\u00e9e de partenariats : Zo\u00e9 Fouriscot \nVoix partenariat : Eva Bongard \nConceptrice-r\u00e9dactrice partenariat : Eva Bongard \n\nCr\u00e9dits musiques : Artlist \nCr\u00e9dits images : Endemol France, 12 Coups de Midi \n\nHD MEDIA / UNFOLD PRODUCTION 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9VkD42BYxms/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9VkD42BYxms/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9VkD42BYxms/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9VkD42BYxms/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9VkD42BYxms/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Grands formats",
                "tags": [
                    "HugoD\u00e9crypte",
                    "Hugo",
                    "Travers",
                    "Hugo Travers",
                    "Actus",
                    "Reportage",
                    "Documentaire",
                    "Actus du jour"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00c9milien est \u00e9limin\u00e9, il me d\u00e9voile les coulisses de son parcours l\u00e9gendaire",
                    "description": "\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour d\u00e9couvrir nos prochaines interviews.\n\nVid\u00e9o int\u00e9grant une collaboration commerciale avec Trade Republic. Pour en savoir plus et b\u00e9n\u00e9ficier de l'offre de bienvenue, RDV ici : https://hugodecry.pt/traderepublic-hd \nTout investissement comporte des risques de perte du capital investi. \n\n\u2014\u2014\u2014\n\nPour retrouver cet \u00e9change, mes autres interviews et l\u2019actualit\u00e9 en podcast :\nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hugod%C3%A9crypte-actus-et-interviews/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\nEt sur toutes les autres plateformes ! \n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour d\u00e9couvrir nos prochaines interviews.\n\nPour suivre l'actualit\u00e9 au quotidien, RDV sur notre cha\u00eene d\u00e9di\u00e9e :  \u202a@hugodecrypteactus   \n\nPour suivre \u00c9milien sur Instagram : https://www.instagram.com/emilien.____?igsh=MXZzNmJycmpqYngxbg==\n\nLa chaine Twitch de Emilien : https://www.twitch.tv/emilien__twitch\n\n\u2014\u2014\u2014\n\n00:00 : Intro \n01:09 : Sa d\u00e9faite aux 12 Coups de Midi \n05:54 : Le stress de l\u2019\u00e9mission \n07:43 : Ses d\u00e9buts \n10:48 : Ses \u00e9tudes \n13:40 : Son envie d\u2019arr\u00eater \n16:04 : S'entra\u00eener sur de la culture G\n19:49 : Sa notori\u00e9t\u00e9 \n22:42 : Son bilan de l\u2019\u00e9mission \n25:12 : Sa curiosit\u00e9 et ses passions \n29:00 : La m\u00e9moire \n32:14 : Les questions des 12 Coups de Midi \n36:07 : Ses gains \n39:05 : La suite \n44:42 : Oui / Non \n46:43 : Outro \n\n\u2014\u2014\u2014\n\nPour suivre \u00c9milien sur Instagram : https://www.instagram.com/emilien.____?igsh=MXZzNmJycmpqYngxbg==\n\nLa chaine Twitch de Emilien : https://www.twitch.tv/emilien__twitch\n\u2014\u2014\u2014\n\nVid\u00e9o produite par HugoD\u00e9crypte\nEntretien \u00e9crit et men\u00e9 par Hugo Travers\nAvec la participation d\u2019Emilien \n\nJournalistes : Benjamin Aleberteau, Hugo Travers\n\nDirectrice de production : Marie Delvall\u00e9e\nCharg\u00e9 de production : Cl\u00e9ment Chaulet\nAssistant de production : No\u00e9 P\u00e9riquet\n\nCadreurs : No\u00e9 P\u00e9riquet, Vanon Borget \nIng\u00e9nieure du son : In\u00eas Dos Santos\nMaquilleuse : Kim Desnoyers\nMonteur : Anthony Ochoa \n\u00c9talonnage : Toutes voiles dehors - Hugues Dardart\nMiniature : Oncle Sid \nMixage : Arthaud Versaveaud\n\n\nCharg\u00e9e de partenariats : Zo\u00e9 Fouriscot \nVoix partenariat : Eva Bongard \nConceptrice-r\u00e9dactrice partenariat : Eva Bongard \n\nCr\u00e9dits musiques : Artlist \nCr\u00e9dits images : Endemol France, 12 Coups de Midi \n\nHD MEDIA / UNFOLD PRODUCTION 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "688245",
                "likeCount": "30132",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "935"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uOEdeA_0CJwtTHLRfXDV-0qzpqs",
            "id": "HJm9MWttcFc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T18:07:48Z",
                "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw",
                "title": "Les r\u00e9v\u00e9lations sur le scandale Epstein qui font r\u00e9agir",
                "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) : @hugodecryptegrandsformats    \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nNOUVELLES INFORMATIONS SUR L\u2019AFFAIRE EPSTEIN \n\nhttps://www.20minutes.fr/monde/etats-unis/4162473-20250708-etats-unis-selon-fbi-epstein-bien-suicide-liste-clients\n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/07/08/affaire-jeffrey-epstein-le-ministere-de-la-justice-americain-et-le-fbi-ecartent-toute-nouvelle-revelation_6619685_3210.html\n\nhttps://www.wsj.com/us-news/law/doj-says-there-is-no-epstein-client-list-as-it-backs-off-promised-releases-11787dcc?mod=hp_lead_pos3\n\nRENCONTRE TRUMP NETANYAHOU\n\nhttps://www.france24.com/fr/moyen-orient/20250708-donald-trump-et-benjamin-netanyahu-r%C3%A9unis-%C3%A0-la-maison-blanche-pour-%C3%A9voquer-un-cessez-le-feu-%C3%A0-gaza \n\nhttps://www.bfmtv.com/international/moyen-orient/israel/benjamin-netanyahu-dit-avoir-presente-la-nomination-de-donald-trump-pour-le-nobel-de-la-paix_AD-202507080110.html \n\nhttps://www.bbc.com/news/articles/c2k14n9d8y9o \n\nLOI DUPLOMB\n\nhttps://www.sudouest.fr/economie/agriculture/agriculture-la-loi-duplomb-en-passe-d-adoption-definitive-un-appel-au-rassemblement-devant-l-assemblee-25160605.php \n\nhttps://www.ouest-france.fr/economie/agriculture/loi-duplomb-pesticides-stockage-de-leau-batiments-delevage-ces-points-chauds-qui-font-debat-e469f112-5bd3-11f0-a0c4-7d0511e82e11 \n\nINCENDIE NARBONNE\n\nhttps://www.francebleu.fr/infos/societe/incendie-de-narbonne-2000-hectares-parcourus-des-habitants-confines-5182044 \n\nhttps://www.lemonde.fr/planete/article/2025/07/08/incendie-pres-de-narbonne-2-000-hectares-de-foret-touches-l-autoroute-a9-encore-partiellement-fermee_6619874_3244.html \n\nhttps://www.franceinfo.fr/environnement/evenements-meteorologiques-extremes/incendies-et-feux-de-foret/des-habitations-evacuees-l-autoroute-a9-coupee-600-pompiers-sur-place-ce-que-l-on-sait-de-l-incendie-a-narbonne-qui-a-deja-parcouru-pres-de-1-500-hectares_7363398.html \n\nUNE DISSOLUTION DE L\u2019ASSEMBL\u00c9E NATIONALE EST DE NOUVEAU POSSIBLE\n\nhttps://www.rtl.fr/actu/politique/emmanuel-macron-peut-a-nouveau-dissoudre-l-assemblee-a-partir-de-ce-mardi-7900522093 \n\nhttps://www.lefigaro.fr/politique/emmanuel-macron-retrouve-son-pouvoir-de-dissolution-et-tente-d-eviter-la-disparition-20250707 \n\nhttps://elabe.fr/legislatives-dissolution/ \n\nVISITE D\u2019ETAT MACRON AU ROYAUME-UNI\n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/07/07/emmanuel-macron-en-visite-d-etat-a-londres-pour-tourner-la-page-du-brexit_6619666_3210.html \n\nhttps://www.rfi.fr/fr/france/20250708-enjeux-et-attentes-de-la-visite-d-%C3%A9tat-d-emmanuel-macron-au-royaume-uni \n\nMORTALIT\u00c9 EN BAISSE EN FRANCE\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/france/article/la-mortalite-en-france-atteint-un-niveau-historiquement-bas-cette-etude-liste-les-causes-de-deces_252359.html \n\nhttps://www.franceinfo.fr/societe/la-mortalite-en-france-a-ete-historiquement-basse-en-2023-avec-637-082-deces-selon-sante-publique-france_7362720.html \n\nR\u00c9SULTATS BREVET\n\nhttps://www.education.gouv.fr/les-resultats-du-diplome-national-du-brevet-342100 \n\nSOMMAIRE\n\n00:00 Intro\n00:31 Affaire Epstein : de nouveaux \u00e9l\u00e9ments publi\u00e9s\n08:12 Netanyahu en visite \u00e0 Washington\n09:27 Loi Duplomb adopt\u00e9e au Parlement\n10:23 Narbonne/Marseille : de violents incendies en cours\n11:41 Emmanuel Macron peut \u00e0 nouveau dissoudre l\u2019Assembl\u00e9e\n12:44 Emmanuel Macron en visite d\u2019\u00c9tat au Royaume-Uni\n13:25 Baisse du seuil de mortalit\u00e9 en France en 2023\n14:21 R\u00e9sultats du brevet publi\u00e9s depuis ce lundi\n14:47 Outro\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - Morgan Prot - Hugo Travers \nMontage : Corentin Romanuik\nMiniature : Dorian Hincker",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HJm9MWttcFc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HJm9MWttcFc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HJm9MWttcFc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HJm9MWttcFc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HJm9MWttcFc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Actus du jour",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Les r\u00e9v\u00e9lations sur le scandale Epstein qui font r\u00e9agir",
                    "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) : @hugodecryptegrandsformats    \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nNOUVELLES INFORMATIONS SUR L\u2019AFFAIRE EPSTEIN \n\nhttps://www.20minutes.fr/monde/etats-unis/4162473-20250708-etats-unis-selon-fbi-epstein-bien-suicide-liste-clients\n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/07/08/affaire-jeffrey-epstein-le-ministere-de-la-justice-americain-et-le-fbi-ecartent-toute-nouvelle-revelation_6619685_3210.html\n\nhttps://www.wsj.com/us-news/law/doj-says-there-is-no-epstein-client-list-as-it-backs-off-promised-releases-11787dcc?mod=hp_lead_pos3\n\nRENCONTRE TRUMP NETANYAHOU\n\nhttps://www.france24.com/fr/moyen-orient/20250708-donald-trump-et-benjamin-netanyahu-r%C3%A9unis-%C3%A0-la-maison-blanche-pour-%C3%A9voquer-un-cessez-le-feu-%C3%A0-gaza \n\nhttps://www.bfmtv.com/international/moyen-orient/israel/benjamin-netanyahu-dit-avoir-presente-la-nomination-de-donald-trump-pour-le-nobel-de-la-paix_AD-202507080110.html \n\nhttps://www.bbc.com/news/articles/c2k14n9d8y9o \n\nLOI DUPLOMB\n\nhttps://www.sudouest.fr/economie/agriculture/agriculture-la-loi-duplomb-en-passe-d-adoption-definitive-un-appel-au-rassemblement-devant-l-assemblee-25160605.php \n\nhttps://www.ouest-france.fr/economie/agriculture/loi-duplomb-pesticides-stockage-de-leau-batiments-delevage-ces-points-chauds-qui-font-debat-e469f112-5bd3-11f0-a0c4-7d0511e82e11 \n\nINCENDIE NARBONNE\n\nhttps://www.francebleu.fr/infos/societe/incendie-de-narbonne-2000-hectares-parcourus-des-habitants-confines-5182044 \n\nhttps://www.lemonde.fr/planete/article/2025/07/08/incendie-pres-de-narbonne-2-000-hectares-de-foret-touches-l-autoroute-a9-encore-partiellement-fermee_6619874_3244.html \n\nhttps://www.franceinfo.fr/environnement/evenements-meteorologiques-extremes/incendies-et-feux-de-foret/des-habitations-evacuees-l-autoroute-a9-coupee-600-pompiers-sur-place-ce-que-l-on-sait-de-l-incendie-a-narbonne-qui-a-deja-parcouru-pres-de-1-500-hectares_7363398.html \n\nUNE DISSOLUTION DE L\u2019ASSEMBL\u00c9E NATIONALE EST DE NOUVEAU POSSIBLE\n\nhttps://www.rtl.fr/actu/politique/emmanuel-macron-peut-a-nouveau-dissoudre-l-assemblee-a-partir-de-ce-mardi-7900522093 \n\nhttps://www.lefigaro.fr/politique/emmanuel-macron-retrouve-son-pouvoir-de-dissolution-et-tente-d-eviter-la-disparition-20250707 \n\nhttps://elabe.fr/legislatives-dissolution/ \n\nVISITE D\u2019ETAT MACRON AU ROYAUME-UNI\n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/07/07/emmanuel-macron-en-visite-d-etat-a-londres-pour-tourner-la-page-du-brexit_6619666_3210.html \n\nhttps://www.rfi.fr/fr/france/20250708-enjeux-et-attentes-de-la-visite-d-%C3%A9tat-d-emmanuel-macron-au-royaume-uni \n\nMORTALIT\u00c9 EN BAISSE EN FRANCE\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/france/article/la-mortalite-en-france-atteint-un-niveau-historiquement-bas-cette-etude-liste-les-causes-de-deces_252359.html \n\nhttps://www.franceinfo.fr/societe/la-mortalite-en-france-a-ete-historiquement-basse-en-2023-avec-637-082-deces-selon-sante-publique-france_7362720.html \n\nR\u00c9SULTATS BREVET\n\nhttps://www.education.gouv.fr/les-resultats-du-diplome-national-du-brevet-342100 \n\nSOMMAIRE\n\n00:00 Intro\n00:31 Affaire Epstein : de nouveaux \u00e9l\u00e9ments publi\u00e9s\n08:12 Netanyahu en visite \u00e0 Washington\n09:27 Loi Duplomb adopt\u00e9e au Parlement\n10:23 Narbonne/Marseille : de violents incendies en cours\n11:41 Emmanuel Macron peut \u00e0 nouveau dissoudre l\u2019Assembl\u00e9e\n12:44 Emmanuel Macron en visite d\u2019\u00c9tat au Royaume-Uni\n13:25 Baisse du seuil de mortalit\u00e9 en France en 2023\n14:21 R\u00e9sultats du brevet publi\u00e9s depuis ce lundi\n14:47 Outro\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - Morgan Prot - Hugo Travers \nMontage : Corentin Romanuik\nMiniature : Dorian Hincker"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "327895",
                "likeCount": "8215",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "739"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K_X7IWXK1v-sVYQ6ZxGr5Cx0u0U",
            "id": "K4TdvV46ZS4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T15:35:31Z",
                "channelId": "UCaSgsFdGbwjfdawl3rOXiwQ",
                "title": "Dead by Daylight | The Walking Dead | Official Trailer",
                "description": "Their resolve will be tested like never before.  \nRick Grimes and Michonne stand off against new horrors in the ultimate challenge for survival. Coming soon in Dead by Daylight: The Walking Dead.\n\nLearn more: https://dbd.game/4lGKUwK\n\n\nTrapped forever in a realm of eldritch evil where even death is not an escape, four determined Survivors face a bloodthirsty Killer in a vicious game of nerve and wits. Pick a side and step into a world of tension and terror with horror gaming's best asymmetrical multiplayer.\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\n\nPLAY DEAD BY DAYLIGHT: https://buythegame.deadbydaylight.com/ \u202f\u202f\n\nJoin the official forum:\u202f https://forums.bhvr.com/dead-by-daylight/\n\n\u202fLike and follow us on our official Social Media Channels:\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\n- Facebook:\u202f https://facebook.com/DeadByDaylight\n- Twitter:\u202f\u202fhttps://twitter.com/DeadbyDaylight\n- Instagram:\u202f https://www.instagram.com/deadbydaylight/\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@deadbydaylight \n\n#DbD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4TdvV46ZS4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4TdvV46ZS4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4TdvV46ZS4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4TdvV46ZS4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4TdvV46ZS4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dead by Daylight",
                "tags": [
                    "dead by daylight",
                    "dbd",
                    "behaviour interactive",
                    "bhvr",
                    "slasher game",
                    "survival horror"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dead by Daylight | The Walking Dead | Official Trailer",
                    "description": "Their resolve will be tested like never before.  \nRick Grimes and Michonne stand off against new horrors in the ultimate challenge for survival. Coming soon in Dead by Daylight: The Walking Dead.\n\nLearn more: https://dbd.game/4lGKUwK\n\n\nTrapped forever in a realm of eldritch evil where even death is not an escape, four determined Survivors face a bloodthirsty Killer in a vicious game of nerve and wits. Pick a side and step into a world of tension and terror with horror gaming's best asymmetrical multiplayer.\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\n\nPLAY DEAD BY DAYLIGHT: https://buythegame.deadbydaylight.com/ \u202f\u202f\n\nJoin the official forum:\u202f https://forums.bhvr.com/dead-by-daylight/\n\n\u202fLike and follow us on our official Social Media Channels:\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\n- Facebook:\u202f https://facebook.com/DeadByDaylight\n- Twitter:\u202f\u202fhttps://twitter.com/DeadbyDaylight\n- Instagram:\u202f https://www.instagram.com/deadbydaylight/\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@deadbydaylight \n\n#DbD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "329476",
                "likeCount": "17551",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2305"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "znspGii-uLM8vYbpTf7gfT5xr1Y",
            "id": "u97Z4wGUPq4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T16:15:11Z",
                "channelId": "UCJnpyzf-vr5Hbm-U4jH8VvA",
                "title": "J'ai pass\u00e9 200 jours en Modd\u00e9 sur Minecraft, Voici ce qu'il s'est pass\u00e9!",
                "description": "Salutations Voyageurs!\nD\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire !  https://fr.weareholy.com/LantreDuMaitre/Youtube - Utilisez mon code \"LantreDuMaitre\" pour 10% de r\u00e9duction et \"LantreDuMaitre5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !\nDes boissons \u00e9nergisantes et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\n\n\nTwitch: https://www.twitch.tv/lantredumaitre\nPatreon: https://www.patreon.com/lantredumaitre\nTiktok: https://www.tiktok.com/@lantredumaitre_officiel?is_from_webapp=1&sender_device=pc\nTwitter: https://twitter.com/LeMaitrezen\nEmail pro: lantredumaitre@gmail.com\n\nDessin par jonathancorbo: https://www.instagram.com/jonathancorbo_art/?igshid=YmMyMTA2M2Y%3D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u97Z4wGUPq4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u97Z4wGUPq4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u97Z4wGUPq4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u97Z4wGUPq4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u97Z4wGUPq4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' AntreDuMa\u00eetre",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ai pass\u00e9 200 jours en Modd\u00e9 sur Minecraft, Voici ce qu'il s'est pass\u00e9!",
                    "description": "Salutations Voyageurs!\nD\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire !  https://fr.weareholy.com/LantreDuMaitre/Youtube - Utilisez mon code \"LantreDuMaitre\" pour 10% de r\u00e9duction et \"LantreDuMaitre5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !\nDes boissons \u00e9nergisantes et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\n\n\nTwitch: https://www.twitch.tv/lantredumaitre\nPatreon: https://www.patreon.com/lantredumaitre\nTiktok: https://www.tiktok.com/@lantredumaitre_officiel?is_from_webapp=1&sender_device=pc\nTwitter: https://twitter.com/LeMaitrezen\nEmail pro: lantredumaitre@gmail.com\n\nDessin par jonathancorbo: https://www.instagram.com/jonathancorbo_art/?igshid=YmMyMTA2M2Y%3D"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "168217",
                "likeCount": "21707",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1614"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-1YhbWJV-Cp-oiWcXwFq1YWYKUY",
            "id": "5tP9PpjAb5g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T11:55:45Z",
                "channelId": "UCBgI8ZGKbYqjLnQBz-KcM7Q",
                "title": "MA S\u0152UR TWERK POUR MON MEC + MA BELLE M\u00c8RE ME D\u00c9TESTE .. Docteur Love",
                "description": "Alors vous avez kiff\u00e9 la vid\u00e9o ? \n\nCollaboration commerciale avec @MizaniHair \nAllez profiter des Prime Deals sur Amazon du 8 au 11 juillet 2025 sur ce lien :\u00a0\u00a0https://www.amazon.fr/-/en/stores/Mizani/page/4BDED8BC-A4CB-4605-AFEE-2E2456659636?ref_=dp_csx_lgbl_n_luxury-beauty?&ref=smrp_cl_fr_194_L'oreal \n#mizani #texturelove \n\n\ud83d\udcf1 Suivez-nous ici :\nInstagram :\n\u2022 Yanissa \u2192 @yanissaxoxo\n\u2022 Domi \u2192 @domii.p\n\nTikTok en couple \u2192 @domixyani\n\nMerci pour tout votre soutien, comme toujours !\n\u00c0 tr\u00e8s vite pour la prochaine vid\u00e9o ! \ud83c\udfa5\ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tP9PpjAb5g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tP9PpjAb5g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tP9PpjAb5g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tP9PpjAb5g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tP9PpjAb5g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domi & Yani",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MA S\u0152UR TWERK POUR MON MEC + MA BELLE M\u00c8RE ME D\u00c9TESTE .. Docteur Love",
                    "description": "Alors vous avez kiff\u00e9 la vid\u00e9o ? \n\nCollaboration commerciale avec @MizaniHair \nAllez profiter des Prime Deals sur Amazon du 8 au 11 juillet 2025 sur ce lien :\u00a0\u00a0https://www.amazon.fr/-/en/stores/Mizani/page/4BDED8BC-A4CB-4605-AFEE-2E2456659636?ref_=dp_csx_lgbl_n_luxury-beauty?&ref=smrp_cl_fr_194_L'oreal \n#mizani #texturelove \n\n\ud83d\udcf1 Suivez-nous ici :\nInstagram :\n\u2022 Yanissa \u2192 @yanissaxoxo\n\u2022 Domi \u2192 @domii.p\n\nTikTok en couple \u2192 @domixyani\n\nMerci pour tout votre soutien, comme toujours !\n\u00c0 tr\u00e8s vite pour la prochaine vid\u00e9o ! \ud83c\udfa5\ud83d\udc9b"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "204768",
                "likeCount": "10578",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "209"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RUi8-sMpO8T9J2GnerOiEgwF2iY",
            "id": "7JqSquGs3Nc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T16:03:25Z",
                "channelId": "UCNh3KH4doRfAwC780MlA_IQ",
                "title": "Kofs - Minimum Feat. Kamelancien (Clip Officiel)",
                "description": "D\u00e9couvrez \u00ab Minimum \u00bb, extrait du projet \u00ab Mon \u00e9cole : Vol. 1 \u00bb, maintenant disponible sur toutes les plateformes de streaming : https://bfan.link/mon-ecole-1\n\n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine : https://bit.ly/Kofs_YT\n\nR\u00e9alis\u00e9 par SlowmProd\n\nRetrouve moi sur les r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram :   / kofs_officiel.  .\nTwitter : https://twitter.com/kofsoff?lang=fr\nTiktok :  / kofstiktok   \n\n#kofs #mon\u00e9cole #Kamelancien",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JqSquGs3Nc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JqSquGs3Nc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JqSquGs3Nc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JqSquGs3Nc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JqSquGs3Nc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KOFS",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kofs - Minimum Feat. Kamelancien (Clip Officiel)",
                    "description": "D\u00e9couvrez \u00ab Minimum \u00bb, extrait du projet \u00ab Mon \u00e9cole : Vol. 1 \u00bb, maintenant disponible sur toutes les plateformes de streaming : https://bfan.link/mon-ecole-1\n\n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine : https://bit.ly/Kofs_YT\n\nR\u00e9alis\u00e9 par SlowmProd\n\nRetrouve moi sur les r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram :   / kofs_officiel.  .\nTwitter : https://twitter.com/kofsoff?lang=fr\nTiktok :  / kofstiktok   \n\n#kofs #mon\u00e9cole #Kamelancien"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "189428",
                "likeCount": "5505",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "440"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rr45W-hltOi_CKz5flnD5CTadsI",
            "id": "cBd8U77XXS4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T17:15:00Z",
                "channelId": "UCzknLFsb2Kwj2IuVD9HnjKA",
                "title": "MON MEC NE VALIDE PAS MES MAILLOTS DE L'\u00c9T\u00c9",
                "description": "INSTAGRAM: https://www.instagram.com/andie_ella/\n\nPour essayer gratuitement Shopify : http://shopify.fr/andieella\n\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@andie_ella\n\nCONTACT PRO: hello@andieella.com\n\nMerci beaucoup \u00e0 mon monteur pour son aide, c\u2019est aussi gr\u00e2ce \u00e0 lui que vous avez une vid\u00e9o toutes les semaines :)\n\nAndie\u2728",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cBd8U77XXS4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cBd8U77XXS4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cBd8U77XXS4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cBd8U77XXS4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cBd8U77XXS4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andie Ella",
                "tags": [
                    "andie ella",
                    "youtubeuse",
                    "maquilleuse",
                    "pro",
                    "beaut\u00e9",
                    "lifestyle",
                    "makeup",
                    "maillot",
                    "monday swim",
                    "haul maillot de bain",
                    "Cedric grolet",
                    "degustation",
                    "rangement dressing",
                    "je range mon dressing"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "MON MEC NE VALIDE PAS MES MAILLOTS DE L'\u00c9T\u00c9",
                    "description": "INSTAGRAM: https://www.instagram.com/andie_ella/\n\nPour essayer gratuitement Shopify : http://shopify.fr/andieella\n\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@andie_ella\n\nCONTACT PRO: hello@andieella.com\n\nMerci beaucoup \u00e0 mon monteur pour son aide, c\u2019est aussi gr\u00e2ce \u00e0 lui que vous avez une vid\u00e9o toutes les semaines :)\n\nAndie\u2728"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "196451",
                "likeCount": "9140",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "490"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JloKqqQD0nWRC2Lv_oM-X5IDwc0",
            "id": "e-njQs6clw0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T15:54:17Z",
                "channelId": "UCWPOLkftHreB1p8ospsiApw",
                "title": "ANYME VS GMK \ud83d\ude31\ud83d\ude21!! IL CONDUIT MA M5 de 800 CHEVAUX \ud83d\ude31\ud83d\ude31",
                "description": "Le feat tant attendu avec le frero Anyme qui conduit ma M5 de 800 chevaux \u2026 c\u2019\u00e9tait aberrant \ud83e\udd75",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e-njQs6clw0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e-njQs6clw0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e-njQs6clw0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e-njQs6clw0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e-njQs6clw0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GMK",
                "tags": [
                    "GMK001",
                    "GMK",
                    "Maroun",
                    "Kikano",
                    "C63",
                    "AMG",
                    "Camo",
                    "RS6",
                    "M3",
                    "Bentayga",
                    "Sound",
                    "Top",
                    "AUDI",
                    "RS3",
                    "RS4",
                    "RS5",
                    "RS7",
                    "BMW",
                    "MOTORSPORT",
                    "Referencement",
                    "M2",
                    "M4",
                    "M5",
                    "M6",
                    "comp\u00e9tition",
                    "C63s",
                    "E63",
                    "GLE63",
                    "tuning",
                    "prepa",
                    "moteur",
                    "Anyme",
                    "inoc",
                    "Michou",
                    "Inox"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ANYME VS GMK \ud83d\ude31\ud83d\ude21!! IL CONDUIT MA M5 de 800 CHEVAUX \ud83d\ude31\ud83d\ude31",
                    "description": "Le feat tant attendu avec le frero Anyme qui conduit ma M5 de 800 chevaux \u2026 c\u2019\u00e9tait aberrant \ud83e\udd75"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1128430",
                "likeCount": "76318",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12815"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eHBVCVIhbfAuPZ7lHQX67g9CF8s",
            "id": "TjCzi7v-ruk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T08:13:51Z",
                "channelId": "UCZ9yHrfKO1gHp5kX-5tjJ0w",
                "title": "FOINS 2025 RACHEV\u00c9S !",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjCzi7v-ruk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjCzi7v-ruk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjCzi7v-ruk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjCzi7v-ruk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "MarcA2C",
                "tags": [
                    "Agriculture",
                    "Agronomie",
                    "Claas",
                    "Tracteur",
                    "Foins",
                    "Agriculteur"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FOINS 2025 RACHEV\u00c9S !",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "185246",
                "likeCount": "16041",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "337"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y51lx31P5pXJtrXB4c_LFGt2tVc",
            "id": "NkEx2WIyC-Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T19:09:41Z",
                "channelId": "UCnyXbcCPqBOf_qXjyNF7dlg",
                "title": "Le cas tr\u00e8s proble\u0301matique des GAME-KEY CARDS sur Nintendo Switch 2.",
                "description": "Un grand merci \u00e0 REDMAGIC qui est le partenaire de cette vid\u00e9o avec sa tablette Gaming Astra qui est une fus\u00e9e spatiale pour le jeu vid\u00e9o ! Pour vous la procurer c'est juste ici : https://bit.ly/4479elg\n\nLorsque Nintendo \u00e0 annonc\u00e9 pour la premi\u00e8re fois sa Nintendo Switch 2, personne ne s'attendait \u00e0 \u00e7a. Stup\u00e9faction totale, les cartes cl\u00e9s de jeu sont annonc\u00e9es. Un hybride entre physique et d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9. Il faudra t\u00e9l\u00e9charger son jeu apr\u00e8s avoir ins\u00e9r\u00e9 la cartouche. D\u00e9go\u00fbt\u00e9. Cela pose de v\u00e9ritables soucis pour la pr\u00e9servation du jeu vid\u00e9o, mais pas que.\n\nLa p\u00e9tition Stop Destroying video games : https://eci.ec.europa.eu/045/public/#/screen/home\n\nPour t'abonner \u00e0 la cha\u00eene, un grand merci ! \u25ba https://goo.gl/wsMpNQ\n(N'oublie pas de cliquer sur la \ud83d\udd14 pour \u00eatre le premier inform\u00e9 lorsqu'une vid\u00e9o ou un live est dispo)\n\n\u25ba Twitch: https://www.twitch.tv/conkerax \n\u25ba Insta : https://www.instagram.com/conkerax/\n\ud83d\udc26 Twitter : https://twitter.com/conkerax\n\ud83d\udd39 Facebook : https://www.facebook.com/conkerax/\n\ud83d\udfe1 Snapchat : Conkerax\n\ud83c\udf10 Discord: https://discord.gg/bAF2bV2\n\n\u25ba La cha\u00eene secondaire Conkerax Live: https://www.youtube.com/channel/UCyiwrqOtf4mlH8DstulOc1w\n\nIci Conkerax au Rapport avec les carte cl\u00e9s de jeu...\n\nChapitres :\n\n00:00 - Intro\n04:17 - Les Cartes cl\u00e9s de jeu : c'est quoi ?\n06:54 - Les probl\u00e8mes des Game-Key Cards\n19:09 - Pourquoi ce choix ?\n24:47 - Un espoir ?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkEx2WIyC-Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkEx2WIyC-Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkEx2WIyC-Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkEx2WIyC-Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkEx2WIyC-Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Conkerax",
                "tags": [
                    "game key cards",
                    "nintendo switch 2",
                    "carte cl\u00e9 de jeu",
                    "cartes cl\u00e9s de jeux",
                    "cartes switch 2",
                    "conkerax",
                    "game key card nintendo switch 2",
                    "switch 2",
                    "jeux vid\u00e9o",
                    "probl\u00e9matique",
                    "le cas",
                    "cas",
                    "critique game key card",
                    "game key card",
                    "carte cl\u00e9 switch 2",
                    "switch 2 cards",
                    "jeu video",
                    "gkc",
                    "tr\u00e8s",
                    "sur"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le cas tr\u00e8s proble\u0301matique des GAME-KEY CARDS sur Nintendo Switch 2.",
                    "description": "Un grand merci \u00e0 REDMAGIC qui est le partenaire de cette vid\u00e9o avec sa tablette Gaming Astra qui est une fus\u00e9e spatiale pour le jeu vid\u00e9o ! Pour vous la procurer c'est juste ici : https://bit.ly/4479elg\n\nLorsque Nintendo \u00e0 annonc\u00e9 pour la premi\u00e8re fois sa Nintendo Switch 2, personne ne s'attendait \u00e0 \u00e7a. Stup\u00e9faction totale, les cartes cl\u00e9s de jeu sont annonc\u00e9es. Un hybride entre physique et d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9. Il faudra t\u00e9l\u00e9charger son jeu apr\u00e8s avoir ins\u00e9r\u00e9 la cartouche. D\u00e9go\u00fbt\u00e9. Cela pose de v\u00e9ritables soucis pour la pr\u00e9servation du jeu vid\u00e9o, mais pas que.\n\nLa p\u00e9tition Stop Destroying video games : https://eci.ec.europa.eu/045/public/#/screen/home\n\nPour t'abonner \u00e0 la cha\u00eene, un grand merci ! \u25ba https://goo.gl/wsMpNQ\n(N'oublie pas de cliquer sur la \ud83d\udd14 pour \u00eatre le premier inform\u00e9 lorsqu'une vid\u00e9o ou un live est dispo)\n\n\u25ba Twitch: https://www.twitch.tv/conkerax \n\u25ba Insta : https://www.instagram.com/conkerax/\n\ud83d\udc26 Twitter : https://twitter.com/conkerax\n\ud83d\udd39 Facebook : https://www.facebook.com/conkerax/\n\ud83d\udfe1 Snapchat : Conkerax\n\ud83c\udf10 Discord: https://discord.gg/bAF2bV2\n\n\u25ba La cha\u00eene secondaire Conkerax Live: https://www.youtube.com/channel/UCyiwrqOtf4mlH8DstulOc1w\n\nIci Conkerax au Rapport avec les carte cl\u00e9s de jeu...\n\nChapitres :\n\n00:00 - Intro\n04:17 - Les Cartes cl\u00e9s de jeu : c'est quoi ?\n06:54 - Les probl\u00e8mes des Game-Key Cards\n19:09 - Pourquoi ce choix ?\n24:47 - Un espoir ?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59391",
                "likeCount": "3809",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "880"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RaExppr1rR5tI4qN_Komc6Mg2lk",
            "id": "Opg8Tg9Oq0M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T15:30:13Z",
                "channelId": "UCW0Te3BgfoMkkuIw2LNY9jw",
                "title": "J'ACH\u00c8TE 20 EUROS chez BURGER KING VS 20 EUROS chez KFC",
                "description": "\ud83c\udfac  Cha\u00eene principale :  https://www.youtube.com/channel/UC_446tDNo7UckPX78hM0Nlg \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udcf1 TikTok :  https://www.tiktok.com/@neoxi\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nMontage : Alban.G\nMiniature : IRT Production\n\ud83d\udcac Discord :  https://discord.gg/zMFxWMP2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Opg8Tg9Oq0M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Opg8Tg9Oq0M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Opg8Tg9Oq0M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Opg8Tg9Oq0M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Opg8Tg9Oq0M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neoxouille",
                "tags": [
                    "neoxitv",
                    "neoxi",
                    "neoxi twitch",
                    "live twitch",
                    "best of"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ACH\u00c8TE 20 EUROS chez BURGER KING VS 20 EUROS chez KFC",
                    "description": "\ud83c\udfac  Cha\u00eene principale :  https://www.youtube.com/channel/UC_446tDNo7UckPX78hM0Nlg \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udcf1 TikTok :  https://www.tiktok.com/@neoxi\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nMontage : Alban.G\nMiniature : IRT Production\n\ud83d\udcac Discord :  https://discord.gg/zMFxWMP2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36750",
                "likeCount": "1848",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "90"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IAyMf4X7hD8oJNaqV7PbFFoXp6s",
            "id": "437SLGxCuSQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T15:34:59Z",
                "channelId": "UCG2GZnizosVnNVEW7Io4X5g",
                "title": "IL FALLAIT que je VOUS EN PARLE",
                "description": "J'ai h\u00e9sit\u00e9 \u00e0 vous en parler mais c'est beaucoup trop important ...\n\n\nPour d\u00e9couvrir Yepoda c'est par ici : https://yepoda.shop/SUMMER20\nCe sont d'ailleurs les soldes jusqu'au 13 Juillet avec -20% sur tout le site !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/437SLGxCuSQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/437SLGxCuSQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/437SLGxCuSQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/437SLGxCuSQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/437SLGxCuSQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shera ",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "IL FALLAIT que je VOUS EN PARLE",
                    "description": "J'ai h\u00e9sit\u00e9 \u00e0 vous en parler mais c'est beaucoup trop important ...\n\n\nPour d\u00e9couvrir Yepoda c'est par ici : https://yepoda.shop/SUMMER20\nCe sont d'ailleurs les soldes jusqu'au 13 Juillet avec -20% sur tout le site !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "180413",
                "likeCount": "8751",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "641"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wDto2j-CFv9dLGVUmVq47jm3ZBU",
            "id": "_fzdZUgkVGw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T18:02:03Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 du Grand-Prix de Grande-Bretagne 2025 - F1",
                "description": "\ud83c\udfc1 Encore plus de Formule 1 sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/formule-1/\n\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\n\ud83d\udcf2 CANAL+F1 sur les r\u00e9seaux :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalplusF1\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusF1\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplusf1/\u00a0\n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n\n#F1 #Formule1 #Formula1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_fzdZUgkVGw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_fzdZUgkVGw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_fzdZUgkVGw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_fzdZUgkVGw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_fzdZUgkVGw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "tags": [
                    "F1",
                    "formule 1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 du Grand-Prix de Grande-Bretagne 2025 - F1",
                    "description": "\ud83c\udfc1 Encore plus de Formule 1 sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/formule-1/\n\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\n\ud83d\udcf2 CANAL+F1 sur les r\u00e9seaux :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalplusF1\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusF1\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplusf1/\u00a0\n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n\n#F1 #Formule1 #Formula1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "452709",
                "likeCount": "10272",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "479"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-4gma_fY_4YUa5fRGtDStasqKyA",
            "id": "ILAmDMdyqFw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T09:28:22Z",
                "channelId": "UCNEc_HZcuANLciHMUcosKnA",
                "title": "Bi Cuon - Les Meilleurs Rouleaux de Printemps Vietnamiens au Porc et \u00e0 la Poudre de Riz Grill\u00e9",
                "description": "Je vous montre comment faire la version traditionnelle des rouleaux de printemps vietnamiens : les B\u00ec cu\u1ed1n.\nC\u2019est celle que je mangeais enfant, la seule que je connaissais avant les rouleaux aux crevettes ! Dans ma famille, B\u00ec cu\u1ed1n, c\u2019est LE rouleau de printemps par excellence. \nOn y roule un d\u00e9licieux m\u00e9lange de porc \u00e9minc\u00e9, de poudre de riz grill\u00e9, et de couenne en filaments, avec des fines herbes et des crudit\u00e9s. J'aime bien y ajouter des vermicelles de riz.\nSi vous ne connaissez pas encore les b\u00ec cu\u1ed1n, vous allez les adorer ! \nC\u2019est sain, frais, savoureux et id\u00e9al \u00e0 partager et \u00e0 faire \u00e0 plusieurs.\n\ud83d\udc49 A la fin de la vid\u00e9o, je vous montre aussi comment pr\u00e9parer de d\u00e9licieux bols de b\u00ec b\u00fan s\u2019il vous reste de la farce des rouleaux de printemps.\nBon app\u00e9tit et bonne cuisine maison !\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf73 Ingr\u00e9dients pour pour 18 rouleaux :\nMarinade :\n500g \u00e9chine de porc\n60g \u00e9chalotes\n6 gousses d\u2019ail\n\u00bd c \u00e0 c sel\n\u00bd c \u00e0 c poivre moulu\n1 c \u00e0 s sauce de poisson\n1 c \u00e0 s sauce d\u2019huitre\n\n100g riz long parfum\u00e9\n50g couenne de porc s\u00e9ch\u00e9e en filaments\n350ml jus de coco ou eau\n2 c \u00e0 s sauce de poisson\n2 gousses d\u2019ail\n\u00bd + \u00bd c \u00e0 c sel\n1 c \u00e0 s huile de tournesol\n200g vermicelles de riz\n250g germes de soja\n1 concombre\n10 branches de menthe\n20g coriandre fraiche\ndes feuilles de salade\n18 galettes de riz (28cm de diam\u00e8tre)\nSauce nuoc cham (sauce nems)\nCacahu\u00e8tes grill\u00e9es concass\u00e9es\n\nSauce pour Nems, Rouleaux de Printemps, Bo Bun: Nuoc Cham-Dosages pr\u00e9cis et technique de pr\u00e9paration :\nhttps://www.youtube.com/watch?v=c2T5-Vic9U0\n\nPlaylist \"Rouleaux de printemps\"\nhttps://www.youtube.com/watch?v=SQSp1wp9TYw&list=PLhvRgpcHOnUeiAiEcaugNHItmundTVGaw\n\n\ud83d\udcd5Pour trouver mon livre Cuisines d'Asie : https://linktr.ee/CookingWithMorgane\n\ud83c\udf08INSTA : https://instagram.com/cooking_with_morgane/ \n\ud83d\udc4dFB: https://facebook.com/cookingwithmorgane/\n\ud83c\udfb6TikTok: https://www.tiktok.com/@cooking.with.morgane\n\ud83d\udc96https://www.cookingwithmorgane.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ILAmDMdyqFw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ILAmDMdyqFw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ILAmDMdyqFw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ILAmDMdyqFw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ILAmDMdyqFw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cooking With Morgane",
                "tags": [
                    "cooking",
                    "morgane",
                    "recette",
                    "plats",
                    "cuisine",
                    "asie",
                    "maison",
                    "Cuisines d'Asie",
                    "livre",
                    "fait maison",
                    "b\u00ec cu\u1ed1n",
                    "rouleaux de printemps vietnamiens",
                    "rouleaux de printemps au porc",
                    "recette vietnamienne traditionnelle",
                    "rouleaux vietnamiens",
                    "rouleaux de printemps maison",
                    "recette rouleaux de printemps",
                    "porc couenne riz grill\u00e9",
                    "street food vietnamienne",
                    "rouleaux frais vietnamiens",
                    "rouleaux vietnamiens au porc",
                    "rouleaux avec th\u00ednh",
                    "bi cuon",
                    "bi bun",
                    "bo bun",
                    "thinh",
                    "riz grill\u00e9",
                    "couenne",
                    "rouleau",
                    "sauce nem"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "Bi Cuon - Les Meilleurs Rouleaux de Printemps Vietnamiens au Porc et \u00e0 la Poudre de Riz Grill\u00e9",
                    "description": "Je vous montre comment faire la version traditionnelle des rouleaux de printemps vietnamiens : les B\u00ec cu\u1ed1n.\nC\u2019est celle que je mangeais enfant, la seule que je connaissais avant les rouleaux aux crevettes ! Dans ma famille, B\u00ec cu\u1ed1n, c\u2019est LE rouleau de printemps par excellence. \nOn y roule un d\u00e9licieux m\u00e9lange de porc \u00e9minc\u00e9, de poudre de riz grill\u00e9, et de couenne en filaments, avec des fines herbes et des crudit\u00e9s. J'aime bien y ajouter des vermicelles de riz.\nSi vous ne connaissez pas encore les b\u00ec cu\u1ed1n, vous allez les adorer ! \nC\u2019est sain, frais, savoureux et id\u00e9al \u00e0 partager et \u00e0 faire \u00e0 plusieurs.\n\ud83d\udc49 A la fin de la vid\u00e9o, je vous montre aussi comment pr\u00e9parer de d\u00e9licieux bols de b\u00ec b\u00fan s\u2019il vous reste de la farce des rouleaux de printemps.\nBon app\u00e9tit et bonne cuisine maison !\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf73 Ingr\u00e9dients pour pour 18 rouleaux :\nMarinade :\n500g \u00e9chine de porc\n60g \u00e9chalotes\n6 gousses d\u2019ail\n\u00bd c \u00e0 c sel\n\u00bd c \u00e0 c poivre moulu\n1 c \u00e0 s sauce de poisson\n1 c \u00e0 s sauce d\u2019huitre\n\n100g riz long parfum\u00e9\n50g couenne de porc s\u00e9ch\u00e9e en filaments\n350ml jus de coco ou eau\n2 c \u00e0 s sauce de poisson\n2 gousses d\u2019ail\n\u00bd + \u00bd c \u00e0 c sel\n1 c \u00e0 s huile de tournesol\n200g vermicelles de riz\n250g germes de soja\n1 concombre\n10 branches de menthe\n20g coriandre fraiche\ndes feuilles de salade\n18 galettes de riz (28cm de diam\u00e8tre)\nSauce nuoc cham (sauce nems)\nCacahu\u00e8tes grill\u00e9es concass\u00e9es\n\nSauce pour Nems, Rouleaux de Printemps, Bo Bun: Nuoc Cham-Dosages pr\u00e9cis et technique de pr\u00e9paration :\nhttps://www.youtube.com/watch?v=c2T5-Vic9U0\n\nPlaylist \"Rouleaux de printemps\"\nhttps://www.youtube.com/watch?v=SQSp1wp9TYw&list=PLhvRgpcHOnUeiAiEcaugNHItmundTVGaw\n\n\ud83d\udcd5Pour trouver mon livre Cuisines d'Asie : https://linktr.ee/CookingWithMorgane\n\ud83c\udf08INSTA : https://instagram.com/cooking_with_morgane/ \n\ud83d\udc4dFB: https://facebook.com/cookingwithmorgane/\n\ud83c\udfb6TikTok: https://www.tiktok.com/@cooking.with.morgane\n\ud83d\udc96https://www.cookingwithmorgane.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114279",
                "likeCount": "1131",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "114"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7nX5qiA4OH8yD0dJN7YZ5FDjggw",
            "id": "KFAp0osG_fY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T15:00:41Z",
                "channelId": "UCKtG_lXZk4pRJkapfK0eprA",
                "title": "Les jeux vid\u00e9o rendent-ils violents ? | Tu mourras moins b\u00eate | SAISON 4 | ARTE",
                "description": "Disponible jusqu'au 25/05/2030\r\nR\u00e9guli\u00e8rement, quand un jeune p\u00e8te un c\u00e2ble, on dit que c\u2019est la faute aux jeux vid\u00e9o qui rendent violent. Mais qu\u2019en dit la science\u00a0? Prof Moustache a fouin\u00e9 quelques exp\u00e9riences psychologiques pas piqu\u00e9es des hannetons pour dire que finalement\u2026 on ne sait pas.\r\n\r\nS\u00e9rie d'animation (France, 2024, 3mn)\r\n\n00:00 Intro\n00:20 \u00c9pisode\n03:00 G\u00e9n\u00e9rique\n\r\nAbonnez-vous \u00e0 la chaine Youtube d\u2019ARTE Tu mourras moins b\u00eate :  https://www.youtube.com/channel/UCKtG_lXZk4pRJkapfK0eprA\n\nRetrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\nFacebook : https://www.facebook.com/ARTEfuture/\nTwitter : https://twitter.com/ARTEfuture",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFAp0osG_fY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFAp0osG_fY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFAp0osG_fY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFAp0osG_fY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFAp0osG_fY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tu mourras moins b\u00eate - ARTE",
                "tags": [
                    "ARTE",
                    "S\u00e9rie fiction",
                    "TV",
                    "tmmb",
                    "tu mourras moins b\u00eate",
                    "science",
                    "scientifique",
                    "saison 4",
                    "\u00e9pisode",
                    "professeur moustache",
                    "Nathana\u00ebl",
                    "animation",
                    "humour",
                    "dr\u00f4le",
                    "humouristique",
                    "apprentissage",
                    "saison",
                    "question",
                    "jeu vid\u00e9o",
                    "jeux vid\u00e9o",
                    "col\u00e8re",
                    "rage",
                    "stress",
                    "\u00e9motions"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Les jeux vid\u00e9o rendent-ils violents ? | Tu mourras moins b\u00eate | SAISON 4 | ARTE",
                    "description": "Disponible jusqu'au 25/05/2030\r\nR\u00e9guli\u00e8rement, quand un jeune p\u00e8te un c\u00e2ble, on dit que c\u2019est la faute aux jeux vid\u00e9o qui rendent violent. Mais qu\u2019en dit la science\u00a0? Prof Moustache a fouin\u00e9 quelques exp\u00e9riences psychologiques pas piqu\u00e9es des hannetons pour dire que finalement\u2026 on ne sait pas.\r\n\r\nS\u00e9rie d'animation (France, 2024, 3mn)\r\n\n00:00 Intro\n00:20 \u00c9pisode\n03:00 G\u00e9n\u00e9rique\n\r\nAbonnez-vous \u00e0 la chaine Youtube d\u2019ARTE Tu mourras moins b\u00eate :  https://www.youtube.com/channel/UCKtG_lXZk4pRJkapfK0eprA\n\nRetrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\nFacebook : https://www.facebook.com/ARTEfuture/\nTwitter : https://twitter.com/ARTEfuture"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67547",
                "likeCount": "4213",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "271"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u_9RmKqbnDqClNPBH-f6n8kFstQ",
            "id": "mXxldW5fuIY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T16:49:56Z",
                "channelId": "UCRm-DLbhzojKd10edotYxMg",
                "title": "Tour de France 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape 3",
                "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\u00a0\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nRevivez les meilleurs moments de la troisi\u00e8me \u00e9tape du Tour de France 2025, entre Valenciennes et Dunkerque.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXxldW5fuIY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXxldW5fuIY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXxldW5fuIY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXxldW5fuIY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXxldW5fuIY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "France tv sport",
                "tags": [
                    "cyclisme",
                    "merlier",
                    "milan",
                    "philipsen",
                    "tour de france",
                    "v\u00e9lo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tour de France 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape 3",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\u00a0\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nRevivez les meilleurs moments de la troisi\u00e8me \u00e9tape du Tour de France 2025, entre Valenciennes et Dunkerque."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "206692",
                "likeCount": "3468",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "167"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rM3xO5IjFVpBwpTs1Fs2Jlyepps",
            "id": "t8wev2a-i8g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T09:48:00Z",
                "channelId": "UCUl7mwOyySfZzUkq4H29nug",
                "title": "INOXTAG SE CONFIE DANS MON VAN ! (c'est dur d'\u00eatre youtubeur ?)",
                "description": "Merci Vinted pour la collab, vous pouvez retrouver mon dressing ici \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nhttps://vinted.shop/25-lebouseuh_1-fr-jun\n\nMerci \u00e0 @inoxtag le boss pour ce tournage !\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \u25ba  http://urlz.fr/4jF2\nN'h\u00e9site pas non plus \u00e0 l\u00e2cher le petit pouce bleu des familles\n\n\u2193REJOINS MOI SUR LES RESEAUX\u2193\n\n\u25e6 Instagram : https://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\u25e6 Twitter : https://twitter.com/lebouseuh\n\u25e6 Twitch : https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25e6 Facebook : https://www.facebook.com/lebouseuh/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t8wev2a-i8g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t8wev2a-i8g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t8wev2a-i8g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t8wev2a-i8g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t8wev2a-i8g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LeBouseuh",
                "tags": [
                    "lebouseuh",
                    "inoxtag",
                    "YouTube",
                    "ioxtag faq",
                    "faq",
                    "podcast",
                    "interview",
                    "inox interview",
                    "lebouseuh inoxtag",
                    "van",
                    "van am\u00e9nag\u00e9"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INOXTAG SE CONFIE DANS MON VAN ! (c'est dur d'\u00eatre youtubeur ?)",
                    "description": "Merci Vinted pour la collab, vous pouvez retrouver mon dressing ici \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nhttps://vinted.shop/25-lebouseuh_1-fr-jun\n\nMerci \u00e0 @inoxtag le boss pour ce tournage !\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \u25ba  http://urlz.fr/4jF2\nN'h\u00e9site pas non plus \u00e0 l\u00e2cher le petit pouce bleu des familles\n\n\u2193REJOINS MOI SUR LES RESEAUX\u2193\n\n\u25e6 Instagram : https://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\u25e6 Twitter : https://twitter.com/lebouseuh\n\u25e6 Twitch : https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25e6 Facebook : https://www.facebook.com/lebouseuh/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "675440",
                "likeCount": "77184",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1405"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rB2ktdoFMZ3166FsL8g5lIuNvQ4",
            "id": "1ZdpYwGdXm4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T07:00:37Z",
                "channelId": "UC9ckyA_A3MfXUa0ttxMoIZw",
                "title": "Lilian Bardet vs Liang Jingkun | MS R64 | #USSMASH 2025",
                "description": "Subscribe for more spectacular table tennis action!\n#TableTennis #PingPong #\u4e52\u4e53\n\nKeep up to date at worldtabletennis.com \ud83d\udcf1 \n\nDownload the WTT app and follow us on social media for a full 360 update on all things WTT!\n\nApp Store: https://apps.apple.com/app/world-table-tennis-app/id1543931750 \nPlay Store: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.worldtabletennis.androidapp\n\n\u00a9WTT\n\nAll content is the copyright of World Table Tennis. Images may not be reproduced without prior approval from WTT.\n\nPingPong, Tischtennis, Bordtennis, tenis de mesa, tennis de table, \u4e52\u4e53\u7403, \u684c\u7403, \u5353\u7403, \ud0c1\uad6c, \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439\u0442\u0435\u043d\u043d\u0438\u0441",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ZdpYwGdXm4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ZdpYwGdXm4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ZdpYwGdXm4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ZdpYwGdXm4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ZdpYwGdXm4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "World Table Tennis",
                "tags": [
                    "Table Tennis",
                    "Ping Pong",
                    "Table tennis Highlights",
                    "Table tennis Match Highlights",
                    "Table Tennis Compilation",
                    "Ping Pong highlights",
                    "table tennis match",
                    "ping pong match",
                    "Ping Pong Compilation",
                    "table tennis player",
                    "ITTF",
                    "International Table Tennis Federation",
                    "table tennis Rally",
                    "Ping Ping Rally",
                    "WTT",
                    "Worldtabletennis",
                    "Sports",
                    "sports compilations",
                    "Sports highlights",
                    "racket",
                    "racquet",
                    "wttglobal",
                    "\u4e52\u4e53\u7403",
                    "\u684c\u7403",
                    "\u5353\u7403",
                    "\ud0c1\uad6c",
                    "tennis de table",
                    "serve",
                    "tenis de mesa",
                    "Bordtennis",
                    "Tischtennis"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lilian Bardet vs Liang Jingkun | MS R64 | #USSMASH 2025",
                    "description": "Subscribe for more spectacular table tennis action!\n#TableTennis #PingPong #\u4e52\u4e53\n\nKeep up to date at worldtabletennis.com \ud83d\udcf1 \n\nDownload the WTT app and follow us on social media for a full 360 update on all things WTT!\n\nApp Store: https://apps.apple.com/app/world-table-tennis-app/id1543931750 \nPlay Store: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.worldtabletennis.androidapp\n\n\u00a9WTT\n\nAll content is the copyright of World Table Tennis. Images may not be reproduced without prior approval from WTT.\n\nPingPong, Tischtennis, Bordtennis, tenis de mesa, tennis de table, \u4e52\u4e53\u7403, \u684c\u7403, \u5353\u7403, \ud0c1\uad6c, \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439\u0442\u0435\u043d\u043d\u0438\u0441"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69082",
                "likeCount": "1146",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "140"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dlykwwskanu-Jr8eJinpx6-SZaI",
            "id": "W3hixBF9sBk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T08:00:44Z",
                "channelId": "UCCCOyvSvtx7FdWphPI61eSg",
                "title": "QUI M\u2019A AGRESS\u00c9 ?",
                "description": "Qui a tent\u00e9 de m'agresser ?\n\nTu peux aussi me suivre sur : \n\u2022 Ma chaine gaming : \u202a@bileloffgaming \n\u2022 Mon instagram :   https://www.instagram.com/bilel.ktr/  \n\u2022 Mon tiktok :  bileloff_\n\ud83d\udce9 Contact pro : contact@bileloff.com\n\nMerci \u00e0 toute mon \u00e9quipe pour les travaux !\n\nMonteur : https://www.instagram.com/krm_evan/\nR\u00e9alisation :   https://www.instagram.com/rayanchrf_/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3hixBF9sBk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3hixBF9sBk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3hixBF9sBk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3hixBF9sBk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3hixBF9sBk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bilel",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUI M\u2019A AGRESS\u00c9 ?",
                    "description": "Qui a tent\u00e9 de m'agresser ?\n\nTu peux aussi me suivre sur : \n\u2022 Ma chaine gaming : \u202a@bileloffgaming \n\u2022 Mon instagram :   https://www.instagram.com/bilel.ktr/  \n\u2022 Mon tiktok :  bileloff_\n\ud83d\udce9 Contact pro : contact@bileloff.com\n\nMerci \u00e0 toute mon \u00e9quipe pour les travaux !\n\nMonteur : https://www.instagram.com/krm_evan/\nR\u00e9alisation :   https://www.instagram.com/rayanchrf_/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "708731",
                "likeCount": "6915",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "555"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZLj3fFYNTgWHWvU_uKZS1dQtIiU",
            "id": "xfQZEriiz4w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T10:19:28Z",
                "channelId": "UCIJZA6SJ3JjvuOZgYPYOHnA",
                "title": "\ud83c\udfc6 MON PRONO POUR PSG \u2013 REAL !",
                "description": "Demain soir, le PSG affronte le Real Madrid en 1/2 finale de Coupe du Monde des Clubs. Preview, et prono.\n\ud83d\udcb0 10\u20ac offerts + \u26bd 100\u20ac rembours\u00e9s : https://bit.ly/3XaDzIX\nJouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13. D\u00e9p\u00f4t minimum de 15\u20ac. \ud83d\udd1e \n\ud83c\udf10 NordVPN : https://nordvpn.com/wiloovpn\n------------------------\n\ud83d\udc26 Twitter : https://twitter.com/WilooFootball\n\ud83c\udf99\ufe0f Podcast : https://spoti.fi/3DH8F4R\n\u26bd La cha\u00eene de Stan : https://www.youtube.com/c/LesOUTSIDERZ\n\u26a1 Le Stan & Wiloo Show : https://bit.ly/3cSBQ9X\n------------------------\n\u26bd Matchs en entier : https://soccerfullmatch.com/\n\u2753 Whoscored : https://www.whoscored.com/\n\ud83e\uddea Fbref : https://fbref.com/en/\n\ud83d\udcdd Transfermarkt : https://www.transfermarkt.com/\n\ud83d\udcb0 Capology : https://www.capology.com/\n\ud83d\udcca Understat : https://understat.com/\n\ud83d\udd2d CIES : https://football-observatory.com/\n\ud83d\udcfa Footballia : https://footballia.net/fr\n------------------------\n\n#psg #realmadrid #prono #publicit\u00e9\n\nwiloo, psg, real madrid, psg real, psg real madrid",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfQZEriiz4w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfQZEriiz4w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfQZEriiz4w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfQZEriiz4w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfQZEriiz4w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wiloo",
                "tags": [
                    "wiloo",
                    "psg",
                    "real madrid",
                    "psg real",
                    "psg real madrid"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udfc6 MON PRONO POUR PSG \u2013 REAL !",
                    "description": "Demain soir, le PSG affronte le Real Madrid en 1/2 finale de Coupe du Monde des Clubs. Preview, et prono.\n\ud83d\udcb0 10\u20ac offerts + \u26bd 100\u20ac rembours\u00e9s : https://bit.ly/3XaDzIX\nJouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13. D\u00e9p\u00f4t minimum de 15\u20ac. \ud83d\udd1e \n\ud83c\udf10 NordVPN : https://nordvpn.com/wiloovpn\n------------------------\n\ud83d\udc26 Twitter : https://twitter.com/WilooFootball\n\ud83c\udf99\ufe0f Podcast : https://spoti.fi/3DH8F4R\n\u26bd La cha\u00eene de Stan : https://www.youtube.com/c/LesOUTSIDERZ\n\u26a1 Le Stan & Wiloo Show : https://bit.ly/3cSBQ9X\n------------------------\n\u26bd Matchs en entier : https://soccerfullmatch.com/\n\u2753 Whoscored : https://www.whoscored.com/\n\ud83e\uddea Fbref : https://fbref.com/en/\n\ud83d\udcdd Transfermarkt : https://www.transfermarkt.com/\n\ud83d\udcb0 Capology : https://www.capology.com/\n\ud83d\udcca Understat : https://understat.com/\n\ud83d\udd2d CIES : https://football-observatory.com/\n\ud83d\udcfa Footballia : https://footballia.net/fr\n------------------------\n\n#psg #realmadrid #prono #publicit\u00e9\n\nwiloo, psg, real madrid, psg real, psg real madrid"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106319",
                "likeCount": "4890",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "400"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jRWpEsc0DZ7p_SuI7VmhfetY9Y0",
            "id": "5AP1eq_ogJ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T08:00:11Z",
                "channelId": "UCSKdvgqdnj72_SLggp7BDTg",
                "title": "Immersion dans la base hyper-s\u00e9curis\u00e9e des sous-marins nucl\u00e9aires fran\u00e7ais",
                "description": "Pour ce nouvel \u00e9pisode des Explorations de Flo, je vous emm\u00e8ne dans un des endroits les plus secrets et inaccessibles de France. Un endroit qui est m\u00eame totalement flout\u00e9 sur Google Maps pour des raisons de s\u00e9curit\u00e9 nationale.\n\nL\u2019\u00eele Longue est la base d\u2019attache des 4 sous-marins nucl\u00e9aires lanceurs d\u2019engins fran\u00e7ais, les seuls \u00e0 pouvoir tirer des missiles atomiques. Son acc\u00e8s est totalement interdit au public mais exceptionnellement, on a eu le droit d\u2019y tourner pendant 2 jours et m\u00eame de participer \u00e0 un exercice d\u2019\u00e9vacuation d\u2019un sous-marin par plusieurs m\u00e8tres de fond\u2026\n\n\ud83d\udd14 Pour ne rien louper des vid\u00e9os Brut, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous abonner et \u00e0 activer la cloche : https://www.youtube.com/channel/UCSKdvgqdnj72_SLggp7BDTg/?sub_confirmation=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5AP1eq_ogJ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5AP1eq_ogJ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5AP1eq_ogJ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5AP1eq_ogJ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5AP1eq_ogJ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brut",
                "tags": [
                    "brut"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Immersion dans la base hyper-s\u00e9curis\u00e9e des sous-marins nucl\u00e9aires fran\u00e7ais",
                    "description": "Pour ce nouvel \u00e9pisode des Explorations de Flo, je vous emm\u00e8ne dans un des endroits les plus secrets et inaccessibles de France. Un endroit qui est m\u00eame totalement flout\u00e9 sur Google Maps pour des raisons de s\u00e9curit\u00e9 nationale.\n\nL\u2019\u00eele Longue est la base d\u2019attache des 4 sous-marins nucl\u00e9aires lanceurs d\u2019engins fran\u00e7ais, les seuls \u00e0 pouvoir tirer des missiles atomiques. Son acc\u00e8s est totalement interdit au public mais exceptionnellement, on a eu le droit d\u2019y tourner pendant 2 jours et m\u00eame de participer \u00e0 un exercice d\u2019\u00e9vacuation d\u2019un sous-marin par plusieurs m\u00e8tres de fond\u2026\n\n\ud83d\udd14 Pour ne rien louper des vid\u00e9os Brut, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous abonner et \u00e0 activer la cloche : https://www.youtube.com/channel/UCSKdvgqdnj72_SLggp7BDTg/?sub_confirmation=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "445296",
                "likeCount": "9674",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "466"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qvQ4I5k_mAttYmEPjXeWoekhkmQ",
            "id": "VVRAXuaJkp0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T16:00:51Z",
                "channelId": "UCCMxHHciWRBBouzk-PGzmtQ",
                "title": "Battlefront II en 2025",
                "description": "Mon avis sur le retour inattendu de Star Wars Battlefront II !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VVRAXuaJkp0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VVRAXuaJkp0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VVRAXuaJkp0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VVRAXuaJkp0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VVRAXuaJkp0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bazar du Grenier",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Battlefront II en 2025",
                    "description": "Mon avis sur le retour inattendu de Star Wars Battlefront II !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "550615",
                "likeCount": "29938",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1796"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HESmg9R8pHGnGAScZndRA1JzRO0",
            "id": "R5Rxl3hwhBY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T18:24:26Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - BAYERN LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! / \ud83d\udea8UNE FINALE AVANT L'HEURE ! / 1/4 COUPE DU MONDE DES CLUBS",
                "description": "Vivez en direct le match de la Coupe du Monde des clubs entre le Paris Saint Germain et le Bayern Munich.\n\n#PSGBAY #FIFACWC #COUPEDUMONDEDESCLUBS #sponsoris\u00e9\n\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n\nlive coupe du monde des clubs,direct coupe du monde des clubs,streaming coupe du monde des clubs,coupe du monde des clubs live,coupe du monde des clubs direct,coupe du monde des clubs match,coupe du monde des clubs en direct,coupe du monde des clubs streaming,cdm des clubs live,cdm des clubs direct,cdm des clubs en direct,cdm des clubs match,live cdm des clubs,match cdm des clubs,direct cdm des clubs,en direct cdm des clubs,match en direct aujourd'hui,match coupe du monde live,match coupe du monde des clubs live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match bayern en direct,match en direct bayern,match en direct bayern aujourd'hui,match bayern en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,bayern live,bayern match,bayern direct,bayern en direct,bayern match en direct,live bayern,match bayern,direct bayern,en direct bayern,bayern munich live,bayern munich direct,bayern munich en direct,bayern munich match,bayern munich match en direct,live bayern munich,direct bayern munich,match en direct bayern munich,match bayern munich,en direct bayern munich,match psg bayern en direct,live match psg bayern,psg bayern live,psg bayern direct,psg bayern en direct,psg bayern match,psg bayern match en direct,live psg bayern,direct psg bayern,match psg bayern,en direct psg bayern,match en direct psg bayern,psg bayern munich live,psg bayern munich direct,psg bayern munich en direct,psg bayern munich match,psg bayern munich match en direct,live psg bayern munich,direct psg bayern munich,en direct psg bayern munich,match psg bayern munich,match en direct psg bayern munich,paris bayern live,paris bayern match,paris bayern direct,paris bayern en direct,paris bayern match en direct,live paris bayern,direct paris bayern,en direct paris bayern,match paris bayern,paris bayern munich live,paris bayern munich direct,paris bayern munich en direct,paris bayern munich match,paris bayern munich match en direct,live paris bayern munich,direct paris bayern munich,en direct paris bayern munich,match paris bayern munich,match en direct paris bayern munich,match en direct aujourd'hui,psg vs bayern live,psg vs bayern direct,psg vs bayern en direct,psg vs bayern match,psg vs bayern match en direct,live psg vs bayern,direct psg vs bayern,match psg vs bayern,direct psg vs bayern,en direct psg vs bayern,match psg vs bayern,match en direct psg vs bayern,psg vs bayern munich live,psg vs bayern munich direct,psg vs bayern munich en direct,psg vs bayern munich match,psg vs bayern munich match en direct,live psg vs bayern munich,direct psg vs bayern munich,en direct psg vs bayern munich,match psg vs bayern munich,match en direct psg vs bayern munich,match psg aujourd'hui youtube,paris vs bayern munich live,paris vsbayern munich direct,paris vs bayern munich en direct,paris vs bayern munich match,paris vs bayern munich match en direct,live paris vs bayern munich,direct paris vs bayern munich,en direct paris vs bayern munich,match paris vs bayern munich,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg bayern streaming,paris vs bayern live,paris vs bayern direct,paris vs bayern en direct,paris vs bayern match,paris vs bayern match en direct,live paris vs bayern,direct paris vs bayern,en direct paris vs bayern,match en direct paris vs bayern,match paris vs bayern,paris sg vs bayern live,live paris sg vs bayern,paris saint germain bayern,paris saint germain vs bayern,paris saint germain bayern live,bayern munchen,paris sg bayern,paris sg bayern munich,psg munich,psg vs munich,bayern psg live,bayern paris live,bayern psg match,dazn live,psg bayern dazn,psg bayern coupe du monde des clubs,psg vs bayern french commentary,dembele,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R5Rxl3hwhBY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R5Rxl3hwhBY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R5Rxl3hwhBY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R5Rxl3hwhBY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R5Rxl3hwhBY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "coupe du monde des clubs",
                    "paris saint germain",
                    "psg",
                    "paris",
                    "bayern munich",
                    "bayern",
                    "psg bayern munich",
                    "psg vs bayern munich",
                    "paris bayern munich",
                    "paris vs bayern munich",
                    "psg bayern",
                    "psg vs bayern",
                    "paris bayern",
                    "paris vs bayern",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg bayern munich live",
                    "psg bayern live",
                    "paris bayern live",
                    "psg bayern en direct",
                    "live psg bayern",
                    "psg live",
                    "psg match",
                    "bayern live",
                    "bayern match",
                    "dazn"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - BAYERN LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! / \ud83d\udea8UNE FINALE AVANT L'HEURE ! / 1/4 COUPE DU MONDE DES CLUBS",
                    "description": "Vivez en direct le match de la Coupe du Monde des clubs entre le Paris Saint Germain et le Bayern Munich.\n\n#PSGBAY #FIFACWC #COUPEDUMONDEDESCLUBS #sponsoris\u00e9\n\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n\nlive coupe du monde des clubs,direct coupe du monde des clubs,streaming coupe du monde des clubs,coupe du monde des clubs live,coupe du monde des clubs direct,coupe du monde des clubs match,coupe du monde des clubs en direct,coupe du monde des clubs streaming,cdm des clubs live,cdm des clubs direct,cdm des clubs en direct,cdm des clubs match,live cdm des clubs,match cdm des clubs,direct cdm des clubs,en direct cdm des clubs,match en direct aujourd'hui,match coupe du monde live,match coupe du monde des clubs live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match bayern en direct,match en direct bayern,match en direct bayern aujourd'hui,match bayern en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,bayern live,bayern match,bayern direct,bayern en direct,bayern match en direct,live bayern,match bayern,direct bayern,en direct bayern,bayern munich live,bayern munich direct,bayern munich en direct,bayern munich match,bayern munich match en direct,live bayern munich,direct bayern munich,match en direct bayern munich,match bayern munich,en direct bayern munich,match psg bayern en direct,live match psg bayern,psg bayern live,psg bayern direct,psg bayern en direct,psg bayern match,psg bayern match en direct,live psg bayern,direct psg bayern,match psg bayern,en direct psg bayern,match en direct psg bayern,psg bayern munich live,psg bayern munich direct,psg bayern munich en direct,psg bayern munich match,psg bayern munich match en direct,live psg bayern munich,direct psg bayern munich,en direct psg bayern munich,match psg bayern munich,match en direct psg bayern munich,paris bayern live,paris bayern match,paris bayern direct,paris bayern en direct,paris bayern match en direct,live paris bayern,direct paris bayern,en direct paris bayern,match paris bayern,paris bayern munich live,paris bayern munich direct,paris bayern munich en direct,paris bayern munich match,paris bayern munich match en direct,live paris bayern munich,direct paris bayern munich,en direct paris bayern munich,match paris bayern munich,match en direct paris bayern munich,match en direct aujourd'hui,psg vs bayern live,psg vs bayern direct,psg vs bayern en direct,psg vs bayern match,psg vs bayern match en direct,live psg vs bayern,direct psg vs bayern,match psg vs bayern,direct psg vs bayern,en direct psg vs bayern,match psg vs bayern,match en direct psg vs bayern,psg vs bayern munich live,psg vs bayern munich direct,psg vs bayern munich en direct,psg vs bayern munich match,psg vs bayern munich match en direct,live psg vs bayern munich,direct psg vs bayern munich,en direct psg vs bayern munich,match psg vs bayern munich,match en direct psg vs bayern munich,match psg aujourd'hui youtube,paris vs bayern munich live,paris vsbayern munich direct,paris vs bayern munich en direct,paris vs bayern munich match,paris vs bayern munich match en direct,live paris vs bayern munich,direct paris vs bayern munich,en direct paris vs bayern munich,match paris vs bayern munich,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg bayern streaming,paris vs bayern live,paris vs bayern direct,paris vs bayern en direct,paris vs bayern match,paris vs bayern match en direct,live paris vs bayern,direct paris vs bayern,en direct paris vs bayern,match en direct paris vs bayern,match paris vs bayern,paris sg vs bayern live,live paris sg vs bayern,paris saint germain bayern,paris saint germain vs bayern,paris saint germain bayern live,bayern munchen,paris sg bayern,paris sg bayern munich,psg munich,psg vs munich,bayern psg live,bayern paris live,bayern psg match,dazn live,psg bayern dazn,psg bayern coupe du monde des clubs,psg vs bayern french commentary,dembele,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "723410",
                "likeCount": "18189",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "473"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IxhrKLJB4WWht2YV696DdMemoYE",
            "id": "imMP9QVCNVo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T12:52:17Z",
                "channelId": "UCbXIt5MtclbWKts5eHQsmew",
                "title": "SI JE MEURS LA VID\u00c9O S'ARR\u00caTE !",
                "description": "Jayzz doit tout faire pour me garder en vie !\n\nAbonnez vous \u00e0 ma cha\u00eene principale @toinelag\nEt aussi @toinelagplus \nSans oublier @ToinelagStory \n\nMerci \u00e0 @JayzzOff pour sa participation !\n\n\ud83d\udc8c Pour me contacter : contact@toinelag.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imMP9QVCNVo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imMP9QVCNVo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imMP9QVCNVo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imMP9QVCNVo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imMP9QVCNVo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toinelag Gaming",
                "tags": [
                    "toinelag",
                    "jayzz",
                    "who's your dady",
                    "toinelag jayzz"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SI JE MEURS LA VID\u00c9O S'ARR\u00caTE !",
                    "description": "Jayzz doit tout faire pour me garder en vie !\n\nAbonnez vous \u00e0 ma cha\u00eene principale @toinelag\nEt aussi @toinelagplus \nSans oublier @ToinelagStory \n\nMerci \u00e0 @JayzzOff pour sa participation !\n\n\ud83d\udc8c Pour me contacter : contact@toinelag.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "596594",
                "likeCount": "6273",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "340"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M-EKonnYKaYLLMnZQTdexaUTCh4",
            "id": "FWAdfuPpLOc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "World's Fastest Car Vs Cheetah!",
                "description": "I still can't believe we got all these animals for this\n\nCheck out the latest Lenovo Legion Pro 7i with Intel\u00ae Core\u2122 Ultra 9 Processor: https://www.lenovo.com/legion?cid=ww:display:334qnx\n\nThe Cheetah is the most critically endangered cat in Africa and it is facing a #RaceforSurvival. You can help it win that race, find out more and donate here https://bit.ly/MrBeastCheetahsRaceforSurvival\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563\n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "World's Fastest Car Vs Cheetah!",
                    "description": "I still can't believe we got all these animals for this\n\nCheck out the latest Lenovo Legion Pro 7i with Intel\u00ae Core\u2122 Ultra 9 Processor: https://www.lenovo.com/legion?cid=ww:display:334qnx\n\nThe Cheetah is the most critically endangered cat in Africa and it is facing a #RaceforSurvival. You can help it win that race, find out more and donate here https://bit.ly/MrBeastCheetahsRaceforSurvival\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563\n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78733700",
                "likeCount": "2386383",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31524"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bWn_cfdyEM1Wc2S6hZ7YO0cG3Ro",
            "id": "Sba6o3TvTUI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T10:00:55Z",
                "channelId": "UCqfANd8RDXTcQddXMwwgUmA",
                "title": "J'emm\u00e8ne des Japonais juger PICARD \u2744\ufe0f en France",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez Honkai Star Rail: https://hoyo.link/Mx8OqXh70 \nOubliez pas mon code: ABKN6KR9UB5B\n\nMa marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\nMerci \u00e0 Malo de m\u2019avoir accompagn\u00e9 !\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\n#HonkaiStarRail #Pha\u00e9non #Phainon\n\n\nCadrage Emeric et Rodolphe\n\nMontage Jules et Emeric",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sba6o3TvTUI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sba6o3TvTUI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sba6o3TvTUI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sba6o3TvTUI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sba6o3TvTUI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louis-San",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'emm\u00e8ne des Japonais juger PICARD \u2744\ufe0f en France",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez Honkai Star Rail: https://hoyo.link/Mx8OqXh70 \nOubliez pas mon code: ABKN6KR9UB5B\n\nMa marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\nMerci \u00e0 Malo de m\u2019avoir accompagn\u00e9 !\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\n#HonkaiStarRail #Pha\u00e9non #Phainon\n\n\nCadrage Emeric et Rodolphe\n\nMontage Jules et Emeric"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "283788",
                "likeCount": "12943",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "644"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}