{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "hTfYvn_1zwOEmyTIorA6XhZ9QV8",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "94_ij9-qWwtr9KtKobhqSuIUdWY",
            "id": "92FhLZy-MHk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T22:01:21Z",
                "channelId": "UCfYNqluOf8EbQkL44otydMw",
                "title": "\u015eampiyonlar Ligi \u00c7eyrek Final | Arsenal - Real Madrid (\u00d6zet)",
                "description": "Real Madrid, UEFA \u015eampiyonlar Ligi \u00e7eyrek final ilk ma\u00e7\u0131nda sahadan farkl\u0131 yenilgiyle ayr\u0131ld\u0131. \u0130spanyol ekibi,  deplasmanda Arsenal ile kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131. Rakibini  3-0 yenen Arsenal, tur i\u00e7in b\u00fcy\u00fck avantaj yakalad\u0131. Kar\u015f\u0131la\u015fmaya, att\u0131\u011f\u0131 2 \u015f\u0131k frikik gol\u00fcyle Declan Rice damga vurdu.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/92FhLZy-MHk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/92FhLZy-MHk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/92FhLZy-MHk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/92FhLZy-MHk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/92FhLZy-MHk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT SPOR",
                "tags": [
                    "arsenal",
                    "real madrid",
                    "ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "\u00f6zet",
                    "3-0",
                    "declan rice",
                    "frikik",
                    "trtspor",
                    "\u015fampiyonlar ligi \u00f6zetleri",
                    "tabii \u00f6zet",
                    "cl \u00f6zet",
                    "arsenal real ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "arsenal real madrid \u00f6zet"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u015eampiyonlar Ligi \u00c7eyrek Final | Arsenal - Real Madrid (\u00d6zet)",
                    "description": "Real Madrid, UEFA \u015eampiyonlar Ligi \u00e7eyrek final ilk ma\u00e7\u0131nda sahadan farkl\u0131 yenilgiyle ayr\u0131ld\u0131. \u0130spanyol ekibi,  deplasmanda Arsenal ile kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131. Rakibini  3-0 yenen Arsenal, tur i\u00e7in b\u00fcy\u00fck avantaj yakalad\u0131. Kar\u015f\u0131la\u015fmaya, att\u0131\u011f\u0131 2 \u015f\u0131k frikik gol\u00fcyle Declan Rice damga vurdu."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1895143",
                "likeCount": "39573",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5708"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DbLP4_a1eQbTAAcLGb04Q6-t_Bs",
            "id": "6RkvchD3tpg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T15:45:00Z",
                "channelId": "UCBmIU28lqzGn_7ehXaJuzhA",
                "title": "Uzak \u015eehir 21. B\u00f6l\u00fcm 1. Tan\u0131t\u0131m | Cihan Amcama Baba Diyebilir Miyim?",
                "description": "Uzak \u015eehir 21. B\u00f6l\u00fcm 1. Tan\u0131t\u0131m | Cihan Amcama Baba Diyebilir Miyim?\nUzak \u015eehir b\u00f6l\u00fcmlerin tamam\u0131 Puhu Tv'de! \u0130zlemek i\u00e7in t\u0131kla: https://puhutv.com/uzak-sehir-detay\nUzak \u015eehir T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PL49MEhd9Gx8HdR7VCgSXWMX7ypd685YZr\n\nUzak \u015eehir Yeni B\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Her Pazartesi 20.00'de Kanal D'de!\n\nD\u0130Z\u0130N\u0130N KONUSU \n\nAlya Albora, vefat eden e\u015finin vasiyetini yerine getirmek i\u00e7in cenazesi ve be\u015f ya\u015f\u0131ndaki o\u011fluyla Kanada\u2019dan Mardin\u2019deki Albora topraklar\u0131na gelir. Ancak bu geli\u015fin bir d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc ve Albora\u2019dan \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131 yoktur. Albora a\u015firetinin ba\u015f\u0131 Cihan Albora, Alya\u2019n\u0131n \u00e7\u0131rp\u0131n\u0131\u015flar\u0131na kay\u0131ts\u0131z kalmasa da \u00e7ocu\u011funu al\u0131p gitmesine izin vermez. Ge\u00e7mi\u015fin karanl\u0131\u011f\u0131, saklanan s\u0131rlar ve b\u00f6lgenin ger\u00e7e\u011fi ile y\u00fczle\u015fen Alya Albora, kendini kocas\u0131n\u0131n ailesiyle b\u00fcy\u00fck bir m\u00fccadele i\u00e7inde bulur.\n\nOYUNCULAR\nCihan Albora: Ozan Akbaba \nAlya Albora: Sinem \u00dcnsal\nSadakat Albora: Gonca Cilasun \nEcmel Albora: M\u00fcfit Kayacan \n\u015eahin Albora: Alper \u00c7ankaya\nDemir Baybars: Ferit Kaya \nKaya Albora: Atakan \u00d6zkaya\nNare Albora: Sahra \u015ea\u015f\nZerrin Albora: Dilin D\u00f6\u011fer\nMine Do\u011fan: Mine K\u0131l\u0131\u00e7\nNadim Baybars: Nazmi K\u0131r\u0131k\nFidan Albora: \u0130lkay Kayku\nMuzaffer Sancak: Sinan Demirer \n\u00dcmm\u00fc Sancak: Zeynep Kankonde\n\u00d6zkan Bulut: Yunus Eski\nHasan Karal\u0131: Mehmet Polat \nHalis Koro\u011flu: Muttalip M\u00fcjdeci\n\u0130zzet Erba\u015f: Bar\u0131\u015f Yal\u00e7\u0131n\nKadir Yolcu: Burak \u015eafak\nPakize Sancak: Yaren G\u00fcldiken \nDeniz Cihan Albora: Kuzey Gezer\nU\u011fur K\u0131l\u0131n\u00e7: An\u0131l \u0130lter\n\nK\u00dcNYE\nY\u00d6NETMEN: AHMET KATIKSIZ, EMRE AYBEK, YILDIZ A\u015eANBO\u011eA TA\u015eBA\u015eI\nSENARYO: G\u00dcL\u0130ZAR IRMAK\n\nKanal D Resmi Web Sitesi: https://www.kanald.com.tr/uzak-sehir\nUzak \u015eehir Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/channel/UCBmIU28lqzGn_7ehXaJuzhA\nUzak \u015eehir Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/uzaksehirdizi\nUzak \u015eehir Resmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/uzaksehirdizi?igsh=cGtwOXF3aTh2OTJn\nUzak \u015eehir Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://x.com/uzaksehirdizi?s=11\n\n#Uzak\u015eehir #OzanAkbaba #Sinem\u00dcnsal #KanalD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6RkvchD3tpg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6RkvchD3tpg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6RkvchD3tpg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6RkvchD3tpg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6RkvchD3tpg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Uzak \u015eehir",
                "tags": [
                    "Ay Yap\u0131m",
                    "Kanal D",
                    "Uzak \u015eehir",
                    "Kanal D yeni dizi",
                    "Sinem \u00dcnsal",
                    "Ozan Akbaba",
                    "Uzak \u015eehir Sinem \u00dcnsal",
                    "Uzak \u015eehir Ozan Akbaba",
                    "Gonca Cilasun",
                    "M\u00fcfit Kayacan",
                    "Alper \u00c7ankaya",
                    "Ferit Kaya",
                    "Sahra \u015ea\u015f",
                    "Atakan \u00d6zkaya",
                    "\u0130lkay Kayku",
                    "Nazmi K\u0131r\u0131k",
                    "Sinan Demirer",
                    "Zeynep Kankonde",
                    "Bar\u0131\u015f Yal\u00e7\u0131n",
                    "Burak \u015eafak",
                    "Mehmet Polat",
                    "Yunus Eski",
                    "Yaren G\u00fcldiken",
                    "Kuzey Gezer",
                    "Uzak \u015eehir 21. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman",
                    "Uzak \u015eehir 21. B\u00f6l\u00fcm 1. Tan\u0131t\u0131m | Cihan Amcama Baba Diyebilir Miyim?"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Uzak \u015eehir 21. B\u00f6l\u00fcm 1. Tan\u0131t\u0131m | Cihan Amcama Baba Diyebilir Miyim?",
                    "description": "Uzak \u015eehir 21. B\u00f6l\u00fcm 1. Tan\u0131t\u0131m | Cihan Amcama Baba Diyebilir Miyim?\nUzak \u015eehir b\u00f6l\u00fcmlerin tamam\u0131 Puhu Tv'de! \u0130zlemek i\u00e7in t\u0131kla: https://puhutv.com/uzak-sehir-detay\nUzak \u015eehir T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PL49MEhd9Gx8HdR7VCgSXWMX7ypd685YZr\n\nUzak \u015eehir Yeni B\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Her Pazartesi 20.00'de Kanal D'de!\n\nD\u0130Z\u0130N\u0130N KONUSU \n\nAlya Albora, vefat eden e\u015finin vasiyetini yerine getirmek i\u00e7in cenazesi ve be\u015f ya\u015f\u0131ndaki o\u011fluyla Kanada\u2019dan Mardin\u2019deki Albora topraklar\u0131na gelir. Ancak bu geli\u015fin bir d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc ve Albora\u2019dan \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131 yoktur. Albora a\u015firetinin ba\u015f\u0131 Cihan Albora, Alya\u2019n\u0131n \u00e7\u0131rp\u0131n\u0131\u015flar\u0131na kay\u0131ts\u0131z kalmasa da \u00e7ocu\u011funu al\u0131p gitmesine izin vermez. Ge\u00e7mi\u015fin karanl\u0131\u011f\u0131, saklanan s\u0131rlar ve b\u00f6lgenin ger\u00e7e\u011fi ile y\u00fczle\u015fen Alya Albora, kendini kocas\u0131n\u0131n ailesiyle b\u00fcy\u00fck bir m\u00fccadele i\u00e7inde bulur.\n\nOYUNCULAR\nCihan Albora: Ozan Akbaba \nAlya Albora: Sinem \u00dcnsal\nSadakat Albora: Gonca Cilasun \nEcmel Albora: M\u00fcfit Kayacan \n\u015eahin Albora: Alper \u00c7ankaya\nDemir Baybars: Ferit Kaya \nKaya Albora: Atakan \u00d6zkaya\nNare Albora: Sahra \u015ea\u015f\nZerrin Albora: Dilin D\u00f6\u011fer\nMine Do\u011fan: Mine K\u0131l\u0131\u00e7\nNadim Baybars: Nazmi K\u0131r\u0131k\nFidan Albora: \u0130lkay Kayku\nMuzaffer Sancak: Sinan Demirer \n\u00dcmm\u00fc Sancak: Zeynep Kankonde\n\u00d6zkan Bulut: Yunus Eski\nHasan Karal\u0131: Mehmet Polat \nHalis Koro\u011flu: Muttalip M\u00fcjdeci\n\u0130zzet Erba\u015f: Bar\u0131\u015f Yal\u00e7\u0131n\nKadir Yolcu: Burak \u015eafak\nPakize Sancak: Yaren G\u00fcldiken \nDeniz Cihan Albora: Kuzey Gezer\nU\u011fur K\u0131l\u0131n\u00e7: An\u0131l \u0130lter\n\nK\u00dcNYE\nY\u00d6NETMEN: AHMET KATIKSIZ, EMRE AYBEK, YILDIZ A\u015eANBO\u011eA TA\u015eBA\u015eI\nSENARYO: G\u00dcL\u0130ZAR IRMAK\n\nKanal D Resmi Web Sitesi: https://www.kanald.com.tr/uzak-sehir\nUzak \u015eehir Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/channel/UCBmIU28lqzGn_7ehXaJuzhA\nUzak \u015eehir Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/uzaksehirdizi\nUzak \u015eehir Resmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/uzaksehirdizi?igsh=cGtwOXF3aTh2OTJn\nUzak \u015eehir Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://x.com/uzaksehirdizi?s=11\n\n#Uzak\u015eehir #OzanAkbaba #Sinem\u00dcnsal #KanalD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3425364",
                "likeCount": "81435",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4794"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tOpclUEF4IfTs1JON4bFfUhAbbo",
            "id": "5SMnfMvDNeo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T15:26:34Z",
                "channelId": "UCOgCIGPoRY3q644bN1uOg4g",
                "title": "Arazi Robotu Corleo Ger\u00e7ek Mi?",
                "description": "Kawasaki taraf\u0131ndan geli\u015ftirilen Offroad robotu Corleo ger\u00e7ek mi yoksa sahte mi?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SMnfMvDNeo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SMnfMvDNeo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SMnfMvDNeo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SMnfMvDNeo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SMnfMvDNeo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ayhan Tarakc\u0131",
                "tags": [
                    "kawasaki",
                    "corleon",
                    "robot",
                    "offroad",
                    "yapay zeka",
                    "teknoloji"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Arazi Robotu Corleo Ger\u00e7ek Mi?",
                    "description": "Kawasaki taraf\u0131ndan geli\u015ftirilen Offroad robotu Corleo ger\u00e7ek mi yoksa sahte mi?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "256288",
                "likeCount": "9079",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YvtnlHcrCeQzUcQcAKYcCEeWQHI",
            "id": "GNoZ8TaHgMs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T14:53:52Z",
                "channelId": "UCHio_VgmlVkqf0yK-8I8YtQ",
                "title": "iPhone'un Yapamad\u0131\u011f\u0131n\u0131 Nokia Yap\u0131yor ! #reklam",
                "description": "iPhone'un Yapamad\u0131\u011f\u0131n\u0131 Nokia Yap\u0131yor ! #reklam",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GNoZ8TaHgMs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GNoZ8TaHgMs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GNoZ8TaHgMs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GNoZ8TaHgMs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GNoZ8TaHgMs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yaspe",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "iPhone'un Yapamad\u0131\u011f\u0131n\u0131 Nokia Yap\u0131yor ! #reklam",
                    "description": "iPhone'un Yapamad\u0131\u011f\u0131n\u0131 Nokia Yap\u0131yor ! #reklam"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3161745",
                "likeCount": "117263",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1378"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E2kXTIZy6ZxPWSq1C21mV6o-NBk",
            "id": "vHsqRzixz4c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T16:01:17Z",
                "channelId": "UC82UK_P4DuDZ42Q0SHcey1w",
                "title": "Ezel Efsane Kumar Raconu! #ezel #shorts #short",
                "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vHsqRzixz4c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vHsqRzixz4c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vHsqRzixz4c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vHsqRzixz4c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vHsqRzixz4c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ezel",
                "tags": [
                    "Ezel",
                    "Ezel 1. B\u00f6l\u00fcm \u0130zle",
                    "Ezel tam b\u00f6l\u00fcm",
                    "ezel final sahnesi",
                    "ezel ey\u015fan",
                    "ezel aksiyon",
                    "ezel ali day\u0131",
                    "ezel b\u00f6l\u00fcmler",
                    "ezel bayraktar",
                    "ezel ramiz karaeski",
                    "ezel ramiz day\u0131",
                    "\u00e7ukur",
                    "ramiz karaeski",
                    "kerpeten ali",
                    "Kenan \u0130mirzal\u0131o\u011flu",
                    "etam",
                    "kenan imirzal\u0131o\u011flu",
                    "cansu dere",
                    "ey\u015fan",
                    "tuncel kurtiz",
                    "ezel arabic",
                    "haluk bilginer",
                    "racon",
                    "ramiz",
                    "ezel dizisi izle",
                    "racon sahneleri",
                    "ey\u015fan sahneleri",
                    "short",
                    "shorts",
                    "\u00f6ne \u00e7\u0131kar",
                    "ke\u015ffet",
                    "discovery",
                    "trendler",
                    "trend",
                    "shorts feed",
                    "feed",
                    "shorts series",
                    "reels"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ezel Efsane Kumar Raconu! #ezel #shorts #short",
                    "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1051686",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "124"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uwnvjy1npJEtRn_duB33LHJvG2A",
            "id": "CCTYbgqS7ok",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T14:00:10Z",
                "channelId": "UChZACw_rydwpA5avZwWEu8g",
                "title": "Garsona Y\u00fckseldim #varbunlar #shorts",
                "description": "Var Bunlar Kanal\u0131na Abone Olmay\u0131 Unutmay\u0131n!  @VarBunlarTOD \n\nT\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in \u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PL-hhNWIHAJauiW64stuocELU_uWCxN6tx\n\nG\u00fclmekten K\u0131ran Sahneleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in \u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PL-hhNWIHAJavUbuR1t00EoPAc2sbLqAr0\n\nKahkahan\u0131n yeni adresi \u201cVar Bunlar\u201d, g\u00fcndelik hayat\u0131n i\u00e7inden \u00e7\u0131k\u0131lmaz tekd\u00fczeli\u011fine s\u00fcr\u00fcklenen iki yak\u0131n arkada\u015f\u0131n e\u011flenceli maceralar\u0131n\u0131 konu al\u0131yor.\n\nGiray Alt\u0131nok\nKerem \u00d6zdo\u011fan\nCansu Dikta\u015f\n\n#varbunlar #girayalt\u0131nok #kerem\u00f6zdo\u011fan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CCTYbgqS7ok/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CCTYbgqS7ok/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CCTYbgqS7ok/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CCTYbgqS7ok/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CCTYbgqS7ok/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Var Bunlar",
                "tags": [
                    "var bunlar",
                    "var bunlar dizisi",
                    "giray alt\u0131nok",
                    "var bunlar tufan",
                    "kerem \u00f6zdo\u011fan",
                    "var bunlar samet",
                    "cansu dikta\u015f",
                    "var bunlar buket",
                    "var bunlar 1. b\u00f6l\u00fcm",
                    "var bunlar giray",
                    "prens",
                    "prens dizisi",
                    "giray alt\u0131nok dizileri",
                    "var bunlar 1",
                    "giray alt\u0131nok var bunlar",
                    "var bunlar 1 b\u00f6l\u00fcm",
                    "tod tv",
                    "tod",
                    "varbunlarvar",
                    "giray alt\u0131nok dizi",
                    "var bunlar u\u00e7ak sahnesi",
                    "var bunlar dizi",
                    "komik dizi",
                    "komedi",
                    "komedi dizisi",
                    "komedi dizileri",
                    "var bunlar b\u00f6l\u00fcmleri",
                    "var bunlar t\u00fcm b\u00f6l\u00fcmler",
                    "var bunlar b\u00f6l\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Garsona Y\u00fckseldim #varbunlar #shorts",
                    "description": "Var Bunlar Kanal\u0131na Abone Olmay\u0131 Unutmay\u0131n!  @VarBunlarTOD \n\nT\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in \u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PL-hhNWIHAJauiW64stuocELU_uWCxN6tx\n\nG\u00fclmekten K\u0131ran Sahneleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in \u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PL-hhNWIHAJavUbuR1t00EoPAc2sbLqAr0\n\nKahkahan\u0131n yeni adresi \u201cVar Bunlar\u201d, g\u00fcndelik hayat\u0131n i\u00e7inden \u00e7\u0131k\u0131lmaz tekd\u00fczeli\u011fine s\u00fcr\u00fcklenen iki yak\u0131n arkada\u015f\u0131n e\u011flenceli maceralar\u0131n\u0131 konu al\u0131yor.\n\nGiray Alt\u0131nok\nKerem \u00d6zdo\u011fan\nCansu Dikta\u015f\n\n#varbunlar #girayalt\u0131nok #kerem\u00f6zdo\u011fan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "191950",
                "likeCount": "4440",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "duzMytOg6WBRfJJH_qOtpSgt6aQ",
            "id": "GUXi9wuYLkY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T08:30:07Z",
                "channelId": "UCovvTRDnB3XraOrB9jiSB3A",
                "title": "\u5929\u4f7f\u7684\u62a0\u7cd6\u997c\u788e\u4e86 #\u5c0f\u4e11 #\u5929\u4f7f #shorts",
                "description": "\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u3011\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u7684\u89d2\u8272\u626e\u6f14\u3001\u4e8c\u6b21\u5143\u7f8e\u6f2b\u7684\u96c6\u7ed3\u5730\uff0c\u540c\u65f6\u4e5f\u662f\u6211\u8fd9\u4e2a\u81ea\u79f0\u201c\u597d\u4eba\u3001\u5c0f\u4e11\u3001\u8ff7\u4eba\u7684\u574f\u86cb\u201d\u5c55\u793a\u81ea\u6211\u98ce\u683c\u7684\u821e\u53f0\u3002\ud83c\udfad\ud83d\udee1\ufe0f\n\n\u5728\u8fd9\u4e2a\u9891\u9053\u91cc\uff0c\u4f60\u5c06\u770b\u5230\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u2014\u2014\u4e0d\u4ec5\u6709\u82f1\u96c4\u7684\u52c7\u6562\u548c\u6b63\u4e49\uff0c\u8fd8\u6709\u5c0f\u4e11\u7684\u5e7d\u9ed8\u4e0e\u673a\u667a\uff0c\u4ee5\u53ca\u90a3\u4e9b\u8ba9\u4eba\u610f\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\u201c\u574f\u86cb\u201d\u9b45\u529b\u3002\u6211\u5c06\u901a\u8fc7\u5404\u79cd\u4e8c\u6b21\u5143\u548c\u7f8e\u6f2b\u98ce\u683c\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u5e26\u4f60\u8fdb\u5165\u4e00\u4e2a\u65e2\u719f\u6089\u53c8\u5168\u65b0\u7684\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4\u4e16\u754c\u3002\ud83c\udf1f\ud83c\udfa8\n\n\ud83d\udd14 \u5982\u679c\u4f60\u5bf9\u6211\u7684\u89c6\u9891\u611f\u5174\u8da3\uff0c\u5c31\u8bf7\u8ba2\u9605\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\n\n\ud83d\udeab \u6211\u4eec\u627f\u8bfa\uff0c\u9891\u9053\u5185\u5bb9100%\u539f\u521b\uff0c\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u5e73\u53f0\u89c4\u5219\uff0c\u5bf9\u4e8e\u4efb\u4f55\u76d7\u7248\u884c\u4e3a\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u5c06\u575a\u51b3\u91c7\u53d6\u63aa\u65bd\uff0c\u4fdd\u62a4\u7248\u6743\u4e0d\u53d7\u4fb5\u72af\uff01\n\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\u5236\u4f5c\u56e2\u961f\u4f1a\u7279\u522b\u5173\u6ce8\u513f\u7ae5\u7684\u5b89\u5168\u9700\u6c42\uff0c\u786e\u4fdd\u5185\u5bb9\u4e0d\u4f1a\u5bf9\u5176\u9020\u6210\u4efb\u4f55\u5371\u5bb3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GUXi9wuYLkY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GUXi9wuYLkY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GUXi9wuYLkY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GUXi9wuYLkY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GUXi9wuYLkY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11",
                "tags": [
                    "\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11",
                    "\u7f8e\u56fd\u961f\u957f",
                    "\u89d2\u8272\u626e\u6f14",
                    "\u4e8c\u6b21\u5143",
                    "\u7f8e\u6f2b",
                    "\u8ff7\u4eba\u574f\u86cb",
                    "\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4",
                    "\u641e\u7b11\u89c6\u9891",
                    "\u6b63\u80fd\u91cf",
                    "\u6f2b\u753b\u7231\u597d\u8005",
                    "\u89d2\u8272\u89e3\u6790",
                    "\u5e7d\u9ed8\u5267\u60c5",
                    "\u521b\u610f\u6f14\u7ece",
                    "\u5a31\u4e50\u9891\u9053",
                    "\u6570\u5b57\u6f2b\u753b",
                    "\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4\u6587\u5316",
                    "\u6f2b\u753b\u89d2\u8272",
                    "\u89d2\u8272\u9b45\u529b",
                    "\u82f1\u96c4\u5192\u9669",
                    "\u52a8\u753b\u5236\u4f5c",
                    "\u89d2\u8272\u6df1\u5ea6\u63a2\u8ba8"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "\u5929\u4f7f\u7684\u62a0\u7cd6\u997c\u788e\u4e86 #\u5c0f\u4e11 #\u5929\u4f7f #shorts",
                    "description": "\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u3011\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u7684\u89d2\u8272\u626e\u6f14\u3001\u4e8c\u6b21\u5143\u7f8e\u6f2b\u7684\u96c6\u7ed3\u5730\uff0c\u540c\u65f6\u4e5f\u662f\u6211\u8fd9\u4e2a\u81ea\u79f0\u201c\u597d\u4eba\u3001\u5c0f\u4e11\u3001\u8ff7\u4eba\u7684\u574f\u86cb\u201d\u5c55\u793a\u81ea\u6211\u98ce\u683c\u7684\u821e\u53f0\u3002\ud83c\udfad\ud83d\udee1\ufe0f\n\n\u5728\u8fd9\u4e2a\u9891\u9053\u91cc\uff0c\u4f60\u5c06\u770b\u5230\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u2014\u2014\u4e0d\u4ec5\u6709\u82f1\u96c4\u7684\u52c7\u6562\u548c\u6b63\u4e49\uff0c\u8fd8\u6709\u5c0f\u4e11\u7684\u5e7d\u9ed8\u4e0e\u673a\u667a\uff0c\u4ee5\u53ca\u90a3\u4e9b\u8ba9\u4eba\u610f\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\u201c\u574f\u86cb\u201d\u9b45\u529b\u3002\u6211\u5c06\u901a\u8fc7\u5404\u79cd\u4e8c\u6b21\u5143\u548c\u7f8e\u6f2b\u98ce\u683c\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u5e26\u4f60\u8fdb\u5165\u4e00\u4e2a\u65e2\u719f\u6089\u53c8\u5168\u65b0\u7684\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4\u4e16\u754c\u3002\ud83c\udf1f\ud83c\udfa8\n\n\ud83d\udd14 \u5982\u679c\u4f60\u5bf9\u6211\u7684\u89c6\u9891\u611f\u5174\u8da3\uff0c\u5c31\u8bf7\u8ba2\u9605\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\n\n\ud83d\udeab \u6211\u4eec\u627f\u8bfa\uff0c\u9891\u9053\u5185\u5bb9100%\u539f\u521b\uff0c\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u5e73\u53f0\u89c4\u5219\uff0c\u5bf9\u4e8e\u4efb\u4f55\u76d7\u7248\u884c\u4e3a\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u5c06\u575a\u51b3\u91c7\u53d6\u63aa\u65bd\uff0c\u4fdd\u62a4\u7248\u6743\u4e0d\u53d7\u4fb5\u72af\uff01\n\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\u5236\u4f5c\u56e2\u961f\u4f1a\u7279\u522b\u5173\u6ce8\u513f\u7ae5\u7684\u5b89\u5168\u9700\u6c42\uff0c\u786e\u4fdd\u5185\u5bb9\u4e0d\u4f1a\u5bf9\u5176\u9020\u6210\u4efb\u4f55\u5371\u5bb3"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33473452",
                "likeCount": "479604",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "195"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t5V8YRczXtQhax46uasro01--YQ",
            "id": "qdKNvzwOrIs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T14:14:10Z",
                "channelId": "UCNQAoLEv87L7NgUp4We3HIg",
                "title": "Sigma Kid Love #funny #sigma",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qdKNvzwOrIs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qdKNvzwOrIs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qdKNvzwOrIs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qdKNvzwOrIs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qdKNvzwOrIs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CRAZY GREAPA",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sigma Kid Love #funny #sigma",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15574837",
                "likeCount": "409320",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1356"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qrnQrAYXfqN3Ee8NL4hoet6ZPko",
            "id": "pmm-GWrQFx0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T18:57:23Z",
                "channelId": "UCyagEfIN1okQ-s996XAqCFQ",
                "title": "Can Tape Hold a Sumo Wrestler?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmm-GWrQFx0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmm-GWrQFx0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmm-GWrQFx0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmm-GWrQFx0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Zhong",
                "tags": [
                    "Zhong",
                    "zhong",
                    "zong"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Can Tape Hold a Sumo Wrestler?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13067859",
                "likeCount": "411098",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "770"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AjIAKo_zb-oLkfOSZ0gJtQId3zE",
            "id": "1cuQbR4MFH8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T18:46:41Z",
                "channelId": "UC1MFSdu8_Ibv0tIwexk-dtg",
                "title": "Sustal\u0131 Ceylan 2. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | Ba\u015f\u0131n\u0131z sa\u011f olsun Ceylan han\u0131m... @atvturkiye\u200b",
                "description": "Sustal\u0131 Ceylan 1. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/Z_3WH5pWZvs\nSustal\u0131 Ceylan 1. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLu3S5A4plz4PG57ggb4q9FANB0EjoWwAs\n\nYap\u0131m: S\u00fcre\u00e7 Film\nSenaryo: Sevgi Y\u0131lmaz, N. \u0130pek G\u00f6kdel, Merih Aslan, G\u00f6khan Zincir\nY\u00f6netmen: Volkan Kocat\u00fcrk\n\nOyuncular;\nCeylan - S\u00fcmeyye Aydo\u011fan \nFerhat  - Burak Y\u00f6r\u00fck\nAtmaca - Celil Nal\u00e7akan\nMuteber - Melike G\u00fcner\nDilara - Seda T\u00fcrkmen\nDevrim - Melisa Berbero\u011flu\nFahriye - Evrim Do\u011fan\nNecmi - Hasan K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7etin\nVeysi - Cezmi Bask\u0131n\nNur - Dilara S\u00fcmb\u00fcl\nMakbule  - H\u00fclya Ayd\u0131n\nSelim - Hakan Atalay\nCevahir - Taha Bora Elkoca\nG\u00fclsima - G\u00fcl Onat\n\nSustal\u0131 Ceylan Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sustaliceylan_/\nSustal\u0131 Ceylan x Hesab\u0131: https://x.com/sustaliceylan_\nSustal\u0131 Ceylan Tiktok Hesab\u0131: https://www.tiktok.com/@sustaliceylandizi\nSustal\u0131 Ceylan Facebook Hesab\u0131: https://www.facebook.com/sustaliceylan/\n\n#Sustal\u0131Ceylan #S\u00fcmeyyeAydo\u011fan #BurakY\u00f6r\u00fck",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1cuQbR4MFH8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1cuQbR4MFH8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1cuQbR4MFH8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1cuQbR4MFH8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1cuQbR4MFH8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sustal\u0131 Ceylan",
                "tags": [
                    "Melike G\u00fcner",
                    "Evrim Do\u011fan",
                    "Seda T\u00fcrkmen",
                    "Hasan K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7etin",
                    "Melisa Berbero\u011flu",
                    "Hakan Atalay",
                    "H\u00fclya Ayd\u0131n",
                    "Taha Bora Elkoca",
                    "Dilara S\u00fcmb\u00fcl ve G\u00fcl Onat ve Cezmi Bask\u0131n",
                    "atv",
                    "Sustal\u0131 Ceylan",
                    "S\u00fcmeyye Aydo\u011fan",
                    "Burak Y\u00f6r\u00fck",
                    "Celil Nal\u00e7akan",
                    "yeni dizi",
                    "Sustal\u0131 Ceylan Fragman",
                    "S\u00fcmeyye Aydo\u011fan Sustal\u0131 Ceylan",
                    "Sustal\u0131 Ceylan oyuncu kadrosu",
                    "Sustal\u0131 Ceylan izle",
                    "sustal\u0131 ceylan fragman",
                    "Burak y\u00f6r\u00fck s\u00fcmeyye aydo\u011fan",
                    "sustal\u0131 ceylan oyuncular",
                    "sustal\u0131 ceylan 2. b\u00f6l\u00fcm 2. fragman"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sustal\u0131 Ceylan 2. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | Ba\u015f\u0131n\u0131z sa\u011f olsun Ceylan han\u0131m... @atvturkiye\u200b",
                    "description": "Sustal\u0131 Ceylan 1. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/Z_3WH5pWZvs\nSustal\u0131 Ceylan 1. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLu3S5A4plz4PG57ggb4q9FANB0EjoWwAs\n\nYap\u0131m: S\u00fcre\u00e7 Film\nSenaryo: Sevgi Y\u0131lmaz, N. \u0130pek G\u00f6kdel, Merih Aslan, G\u00f6khan Zincir\nY\u00f6netmen: Volkan Kocat\u00fcrk\n\nOyuncular;\nCeylan - S\u00fcmeyye Aydo\u011fan \nFerhat  - Burak Y\u00f6r\u00fck\nAtmaca - Celil Nal\u00e7akan\nMuteber - Melike G\u00fcner\nDilara - Seda T\u00fcrkmen\nDevrim - Melisa Berbero\u011flu\nFahriye - Evrim Do\u011fan\nNecmi - Hasan K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7etin\nVeysi - Cezmi Bask\u0131n\nNur - Dilara S\u00fcmb\u00fcl\nMakbule  - H\u00fclya Ayd\u0131n\nSelim - Hakan Atalay\nCevahir - Taha Bora Elkoca\nG\u00fclsima - G\u00fcl Onat\n\nSustal\u0131 Ceylan Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sustaliceylan_/\nSustal\u0131 Ceylan x Hesab\u0131: https://x.com/sustaliceylan_\nSustal\u0131 Ceylan Tiktok Hesab\u0131: https://www.tiktok.com/@sustaliceylandizi\nSustal\u0131 Ceylan Facebook Hesab\u0131: https://www.facebook.com/sustaliceylan/\n\n#Sustal\u0131Ceylan #S\u00fcmeyyeAydo\u011fan #BurakY\u00f6r\u00fck"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "399000",
                "likeCount": "8719",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "355"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kh56YQq9TfVYr_ICGrHgm7tVlb8",
            "id": "EMSO3ncArek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T12:00:28Z",
                "channelId": "UCychocGDj9_U2SydLizlfug",
                "title": "IQ 150 \uc774\uc0c1\ub9cc \ud480 \uc218 \uc788\ub294 \ubb38\uc81c",
                "description": "#shorts #\ubc84\ube14\ud2f0 #\ubc00\ud06c\ud2f0 #\uc544\ube60 #\uc544\ub4e4 #\uba39\ubc29 #boba #milktea #mukbang #dad #bubbletea \n\ninstagram: yeongmin0917\nbusiness mail: yeongmin0917@treasurehunter.co.kr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EMSO3ncArek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EMSO3ncArek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EMSO3ncArek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EMSO3ncArek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EMSO3ncArek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\uc9c4\uc601\ubbfcyeongmin",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "IQ 150 \uc774\uc0c1\ub9cc \ud480 \uc218 \uc788\ub294 \ubb38\uc81c",
                    "description": "#shorts #\ubc84\ube14\ud2f0 #\ubc00\ud06c\ud2f0 #\uc544\ube60 #\uc544\ub4e4 #\uba39\ubc29 #boba #milktea #mukbang #dad #bubbletea \n\ninstagram: yeongmin0917\nbusiness mail: yeongmin0917@treasurehunter.co.kr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2944777",
                "likeCount": "51905",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "85"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PqyY61fl20K0NTz8FLDO3CYoGoc",
            "id": "FXgU9ISxC_4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T13:32:54Z",
                "channelId": "UCs6PNxhTuO1AqEXfrrlr0vw",
                "title": "can ac\u0131tan \u015feyleri s\u0131ral\u0131yoruz",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FXgU9ISxC_4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FXgU9ISxC_4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FXgU9ISxC_4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FXgU9ISxC_4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FXgU9ISxC_4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "P\u0131nar & Burak",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "can ac\u0131tan \u015feyleri s\u0131ral\u0131yoruz",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "488033",
                "likeCount": "15747",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "419"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MkiJXOT5k-aAm3sB7pHC8sKL3qw",
            "id": "ZMv_y7A4Bps",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T13:00:49Z",
                "channelId": "UCa30EhzpWxqR6U-eMJIFGrQ",
                "title": "Wer gewinnt die Gabel-Challenge? \ud83c\udf74\ud83d\ude02 Schau zu, wie der Spa\u00df sich entfaltet!",
                "description": "\u25c9 Musik von TheSoul Sound: https://thesoul-sound.com Ap$ent - kann ich mit dir kommen\n\u2600\ufe0f Teile und abonniere, wenn dir das Video gef\u00e4llt: @La La Leben Shorts \ud83d\ude4c\ud83c\udffc \ud83d\udd14 Schalte die Benachrichtigungsglocke ein, damit du keines unserer Videos verpasst \ud83d\ude09 #shorts #lustig #kom\u00f6die Dieses Video dient der Unterhaltung. Wir geben keine Garantie f\u00fcr seine Vollst\u00e4ndigkeit, Sicherheit und Verl\u00e4sslichkeit. Jede Handlung, die Sie auf Basis der dem Video entnommenen Informationen ausf\u00fchren, obliegt Ihrem eigenen Risiko; f\u00fcr etwaige Sch\u00e4den und Verluste kommen wir nicht auf. Bei der Reproduktion dieser Inhalte liegt es in der Verantwortung des Zuschauers, die Inhalte mit aller Sorgfalt zu beurteilen und alle n\u00f6tigen Vorkehrungen daf\u00fcr zu treffen. Das nun folgende Video enth\u00e4lt m\u00f6glicherweise Handlungen, die von unseren Akteuren innerhalb einer kontrollierten und sicheren Arbeitsumgebung ausgef\u00fchrt wurden. Bitte beurteilen Sie die dargestellten Szenen mit aller Sorgfalt und treffen Sie alle n\u00f6tigen Vorkehrungen, falls Sie die Reproduktion der Inhalte planen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMv_y7A4Bps/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMv_y7A4Bps/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMv_y7A4Bps/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMv_y7A4Bps/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMv_y7A4Bps/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La La Leben Shorts",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wer gewinnt die Gabel-Challenge? \ud83c\udf74\ud83d\ude02 Schau zu, wie der Spa\u00df sich entfaltet!",
                    "description": "\u25c9 Musik von TheSoul Sound: https://thesoul-sound.com Ap$ent - kann ich mit dir kommen\n\u2600\ufe0f Teile und abonniere, wenn dir das Video gef\u00e4llt: @La La Leben Shorts \ud83d\ude4c\ud83c\udffc \ud83d\udd14 Schalte die Benachrichtigungsglocke ein, damit du keines unserer Videos verpasst \ud83d\ude09 #shorts #lustig #kom\u00f6die Dieses Video dient der Unterhaltung. Wir geben keine Garantie f\u00fcr seine Vollst\u00e4ndigkeit, Sicherheit und Verl\u00e4sslichkeit. Jede Handlung, die Sie auf Basis der dem Video entnommenen Informationen ausf\u00fchren, obliegt Ihrem eigenen Risiko; f\u00fcr etwaige Sch\u00e4den und Verluste kommen wir nicht auf. Bei der Reproduktion dieser Inhalte liegt es in der Verantwortung des Zuschauers, die Inhalte mit aller Sorgfalt zu beurteilen und alle n\u00f6tigen Vorkehrungen daf\u00fcr zu treffen. Das nun folgende Video enth\u00e4lt m\u00f6glicherweise Handlungen, die von unseren Akteuren innerhalb einer kontrollierten und sicheren Arbeitsumgebung ausgef\u00fchrt wurden. Bitte beurteilen Sie die dargestellten Szenen mit aller Sorgfalt und treffen Sie alle n\u00f6tigen Vorkehrungen, falls Sie die Reproduktion der Inhalte planen."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5937361",
                "likeCount": "155582",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1474"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MnIq-hHngKtUpsSC6jKXR7uENmo",
            "id": "pPURFXEMe0Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T10:01:12Z",
                "channelId": "UCSz1RpLRi0C1iBFhrh-WcIg",
                "title": "sorry\ud83e\udd72 @andrey.grechka (fake bruises)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pPURFXEMe0Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pPURFXEMe0Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pPURFXEMe0Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pPURFXEMe0Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pPURFXEMe0Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karina ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "sorry\ud83e\udd72 @andrey.grechka (fake bruises)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28976480",
                "likeCount": "531607",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "957"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GeruUgWNaE-IcTFrB-GFoEQruyw",
            "id": "o0Z59TGxS_o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T13:27:54Z",
                "channelId": "UCNQAoLEv87L7NgUp4We3HIg",
                "title": "Smart Sigma Kid #funny #sigma",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0Z59TGxS_o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0Z59TGxS_o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0Z59TGxS_o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0Z59TGxS_o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0Z59TGxS_o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CRAZY GREAPA",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Smart Sigma Kid #funny #sigma",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90447006",
                "likeCount": "2233811",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3671"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "decgLbylOI1_RNYjZGPSMFF5Yu0",
            "id": "I0yei2aGdMs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T11:00:21Z",
                "channelId": "UC2C8y0ijECkIAJzH_Yt9j9Q",
                "title": "Who Will Find the Right Mommy?  | Incredibox Sprunki Animation \ud83d\ude32\ud83d\ude01\ud83d\ude02\ud83d\udc96\ud83d\udc95\ud83d\ude35 #sprunki #animation #shorts",
                "description": "Who Will Find the Right Mommy? | Incredibox Sprunki Animation \ud83d\ude32\ud83d\ude01\ud83d\ude02\ud83d\udc96\ud83d\udc95\ud83d\ude35 (Feat. Mroona, Tox, Zip, Semihimi)  #sprunki #animation #shorts #semi hemi #zip #cartoon #family #mother #shorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I0yei2aGdMs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I0yei2aGdMs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I0yei2aGdMs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I0yei2aGdMs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I0yei2aGdMs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gummy Dora",
                "tags": [
                    "animation",
                    "cartoon",
                    "GUMMY DORA",
                    "sprunki animation",
                    "sprunki",
                    "Incredibox Sprunki"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Who Will Find the Right Mommy?  | Incredibox Sprunki Animation \ud83d\ude32\ud83d\ude01\ud83d\ude02\ud83d\udc96\ud83d\udc95\ud83d\ude35 #sprunki #animation #shorts",
                    "description": "Who Will Find the Right Mommy? | Incredibox Sprunki Animation \ud83d\ude32\ud83d\ude01\ud83d\ude02\ud83d\udc96\ud83d\udc95\ud83d\ude35 (Feat. Mroona, Tox, Zip, Semihimi)  #sprunki #animation #shorts #semi hemi #zip #cartoon #family #mother #shorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6079104",
                "likeCount": "236728",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e36_SzGed3ujwpqmNOPm4QuGKn4",
            "id": "bvGT4F3jPq8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T14:00:46Z",
                "channelId": "UCrVNGRw7QCtmAWtg2t7hrjg",
                "title": "Rolls Royce Cullinan 0-100 H\u0131zlanma",
                "description": "#rollsroyce #cullinan #suv #dogankabak",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvGT4F3jPq8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvGT4F3jPq8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvGT4F3jPq8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvGT4F3jPq8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvGT4F3jPq8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Do\u011fan Kabak",
                "tags": [
                    "Do\u011fan Kabak Otomobil",
                    "Araba",
                    "Do\u011fan kabak",
                    "Do\u011fan",
                    "Kabak",
                    "Do\u011fan kabak araba",
                    "Do\u011fan kabak otomobil test",
                    "Otomobil test",
                    "Otomobil inceleme",
                    "Araba inceleme",
                    "Trend",
                    "Pop\u00fcler",
                    "Modifiye",
                    "Spor otomobil",
                    "Ara\u00e7 s\u00fcrme",
                    "Test s\u00fcr\u00fc\u015f\u00fc",
                    "S\u00fcperspor otomobil",
                    "L\u00fcks ara\u00e7",
                    "Arabalar",
                    "Otomobiller",
                    "Rolls royce",
                    "Rolls",
                    "Royce",
                    "Cullinan",
                    "Suv",
                    "Rolls royce suv",
                    "En h\u0131zl\u0131 suv",
                    "En l\u00fcks suv"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Rolls Royce Cullinan 0-100 H\u0131zlanma",
                    "description": "#rollsroyce #cullinan #suv #dogankabak"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "887204",
                "likeCount": "19230",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "189"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qYcjWI3VcZHdGTr-_afPg6PphIQ",
            "id": "IqBffEN49Ac",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T21:30:06Z",
                "channelId": "UCV6zcRug6Hqp1UX_FdyUeBg",
                "title": "SON DAK\u0130KA\ud83d\udea8 Hakan Bayrak\u00e7\u0131'dan Net \u00c7\u0131k\u0131\u015f: \"T\u00fcrk Ordusu 72 Saatte Tel Aviv'e Girer!\"",
                "description": "HABER | Son Dakika Haber ve G\u00fcncel Haberleri \u0130lk Bilen Siz Olun...\n\nTarafs\u0131z B\u00f6lge; yine cesur, yine tart\u0131\u015fmal\u0131, yine \u00e7ok konu\u015fulacak\u2026 Ahmet Hakan sordu; G\u00fcvenlik Uzman\u0131 Co\u015fkun Ba\u015fbu\u011f, Kamuoyu Ara\u015ft\u0131rmac\u0131s\u0131 Hakan Bayrak\u00e7\u0131, Gazeteciler Abdulkadir Selvi, Zafer \u015eahin ve \u0130smail D\u00fckel yan\u0131tlad\u0131.\n\nCNN T\u00dcRK YOUTUBE KANALINA ABONE OL \u27a4 https://bit.ly/2LzuZ1H\n\nCNN T\u00dcRK Canl\u0131 Yay\u0131n \u0130\u00e7in T\u0131kla \u27a4 https://buff.ly/4flNvsU  | CANLI HABER\n\n\u27a4T\u00dcM PROGRAM \u0130\u00c7ER\u0130KLER\u0130 \u0130\u00c7\u0130N: https://www.cnnturk.com/tv\n\u27a4http://twitter.com/cnnturk\n\u27a4https://twitter.com/cnnturkprogram\n\u27a4https://www.facebook.com/cnnturk\n\u27a4https://www.facebook.com/cnnturkprogramlar\n\u27a4https://www.instagram.com/cnnturk\n\u27a4http://youtube.com/cnnturk\n\u27a4Google News: https://buff.ly/47rtuxi\n\n7 g\u00fcn 24 saat haber canl\u0131 yay\u0131nla size ula\u015f\u0131yor! CNN T\u00dcRK YouTube kanal\u0131na abone olarak son dakika haberlerini ilk siz \u00f6\u011frenin! En son haberler, g\u00fcncel geli\u015fmeler ve uzman yorumcular\u0131n haber analizleri CNN T\u00dcRK ekran\u0131nda canl\u0131 yay\u0131n ile izleyicisiyle bulu\u015fuyor. Sahadan haberler ve tart\u0131\u015fma programlar\u0131 ile zirveyi b\u0131rakmayan CNN T\u00dcRK'\u00fcn YouTube kanal\u0131na hemen abone olabilirsiniz. \n\n#Tarafs\u0131zB\u00f6lge \n#Sondakika\n#Trump \n#Netanyahu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqBffEN49Ac/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqBffEN49Ac/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqBffEN49Ac/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqBffEN49Ac/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqBffEN49Ac/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN T\u00dcRK",
                "tags": [
                    "haber",
                    "haberler",
                    "son dakika",
                    "son dakika haberleri",
                    "g\u00fcndem",
                    "cnn t\u00fcrk",
                    "cnn t\u00fcrk canl\u0131",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "cnn",
                    "canl\u0131 haber",
                    "haber izle",
                    "son dakika haber",
                    "canl\u0131 tv",
                    "tv izle",
                    "canl\u0131 izle",
                    "haber canl\u0131",
                    "son haberler",
                    "canl\u0131 tv izle",
                    "tv izle canl\u0131",
                    "Tarafs\u0131z B\u00f6lge;",
                    "Ahmet Hakan",
                    "Co\u015fkun Ba\u015fbu\u011f",
                    "Hakan Bayrak\u00e7\u0131",
                    "Abdulkadir Selvi",
                    "Zafer \u015eahin",
                    "\u0130smail D\u00fckel",
                    "chp",
                    "trump",
                    "\u00e7in abd",
                    "\u00e7in abd vergi sava\u015f\u0131",
                    "chp kurultay\u0131",
                    "bah\u00e7eli",
                    "\u00f6zg\u00fcr \u00f6zel",
                    "erdo\u011fan",
                    "imamo\u011flu",
                    "ekrem imamo\u011flu"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SON DAK\u0130KA\ud83d\udea8 Hakan Bayrak\u00e7\u0131'dan Net \u00c7\u0131k\u0131\u015f: \"T\u00fcrk Ordusu 72 Saatte Tel Aviv'e Girer!\"",
                    "description": "HABER | Son Dakika Haber ve G\u00fcncel Haberleri \u0130lk Bilen Siz Olun...\n\nTarafs\u0131z B\u00f6lge; yine cesur, yine tart\u0131\u015fmal\u0131, yine \u00e7ok konu\u015fulacak\u2026 Ahmet Hakan sordu; G\u00fcvenlik Uzman\u0131 Co\u015fkun Ba\u015fbu\u011f, Kamuoyu Ara\u015ft\u0131rmac\u0131s\u0131 Hakan Bayrak\u00e7\u0131, Gazeteciler Abdulkadir Selvi, Zafer \u015eahin ve \u0130smail D\u00fckel yan\u0131tlad\u0131.\n\nCNN T\u00dcRK YOUTUBE KANALINA ABONE OL \u27a4 https://bit.ly/2LzuZ1H\n\nCNN T\u00dcRK Canl\u0131 Yay\u0131n \u0130\u00e7in T\u0131kla \u27a4 https://buff.ly/4flNvsU  | CANLI HABER\n\n\u27a4T\u00dcM PROGRAM \u0130\u00c7ER\u0130KLER\u0130 \u0130\u00c7\u0130N: https://www.cnnturk.com/tv\n\u27a4http://twitter.com/cnnturk\n\u27a4https://twitter.com/cnnturkprogram\n\u27a4https://www.facebook.com/cnnturk\n\u27a4https://www.facebook.com/cnnturkprogramlar\n\u27a4https://www.instagram.com/cnnturk\n\u27a4http://youtube.com/cnnturk\n\u27a4Google News: https://buff.ly/47rtuxi\n\n7 g\u00fcn 24 saat haber canl\u0131 yay\u0131nla size ula\u015f\u0131yor! CNN T\u00dcRK YouTube kanal\u0131na abone olarak son dakika haberlerini ilk siz \u00f6\u011frenin! En son haberler, g\u00fcncel geli\u015fmeler ve uzman yorumcular\u0131n haber analizleri CNN T\u00dcRK ekran\u0131nda canl\u0131 yay\u0131n ile izleyicisiyle bulu\u015fuyor. Sahadan haberler ve tart\u0131\u015fma programlar\u0131 ile zirveyi b\u0131rakmayan CNN T\u00dcRK'\u00fcn YouTube kanal\u0131na hemen abone olabilirsiniz. \n\n#Tarafs\u0131zB\u00f6lge \n#Sondakika\n#Trump \n#Netanyahu"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "414012",
                "likeCount": "6381",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2679"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TEGLmptHWWxaKthUNAeH2X7mWHs",
            "id": "K7KhgFjfvWI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T15:00:27Z",
                "channelId": "UC7Lu-ONZhIM_lvKnZn0F19Q",
                "title": "HESAP K\u0130MDE ! / BEKLENEN ESK\u0130 VERS\u0130YON",
                "description": "Videolar\u0131m\u0131zda yer almak veya istekleriniz i\u00e7in web sitemizi ziyaret edebilirsiniz: https://www.kafalarmedya.net/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K7KhgFjfvWI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K7KhgFjfvWI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K7KhgFjfvWI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K7KhgFjfvWI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K7KhgFjfvWI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kafalar",
                "tags": [
                    "kafalar",
                    "atakan \u00f6zyurt",
                    "bilal hanc\u0131",
                    "fatih yasin",
                    "kafalar medya",
                    "kafalar ofis",
                    "kafalar ekip",
                    "beyaz oda",
                    "24 saat ge\u00e7irmek",
                    "bir g\u00fcn ge\u00e7irmek",
                    "k\u0131\u015fk\u0131rtma",
                    "hesap kimde",
                    "kral vezir",
                    "hay\u0131r dersen \u00f6lersin",
                    "don challenge",
                    "\u015fansa ya\u015f\u0131yoruz"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "HESAP K\u0130MDE ! / BEKLENEN ESK\u0130 VERS\u0130YON",
                    "description": "Videolar\u0131m\u0131zda yer almak veya istekleriniz i\u00e7in web sitemizi ziyaret edebilirsiniz: https://www.kafalarmedya.net/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2265936",
                "likeCount": "116771",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6393"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2aujxrSJO4DaX-FcnH8932Z60OU",
            "id": "0rK8lUkLBG0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T10:00:03Z",
                "channelId": "UCagxJUIOIN4bbCk9rBWZiPA",
                "title": "Kabile \u0130stanbul'da! B\u00f6l\u00fcm:2/4",
                "description": "Serinin 2. b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden herkese merhaba!\nBu b\u00f6l\u00fcmde Kominta, Mayra ve Wareka\u2019yla hayatlar\u0131nda ilk kez g\u00f6rd\u00fckleri \u015feylerle tan\u0131\u015ft\u0131r\u0131yor, birlikte yepyeni deneyimler ya\u015f\u0131yoruz. \n\nVe tekrar s\u00f6ylemeden ge\u00e7emeyece\u011fim\u2026 Bu macera sizlerin deste\u011fiyle m\u00fcmk\u00fcn oldu. Hepinize g\u00f6n\u00fclden te\u015fekk\u00fcrler! \u2764\ufe0f\n\nBizi en ba\u015f\u0131ndan beri kat\u0131ldan destekleyen arkada\u015flar\u0131m\u0131za g\u00f6ndermek \u00fczere t-shirt'ler yapt\u0131k. Sizler de seriye \u00f6zel haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z merch \u00fcr\u00fcnlerini a\u015fa\u011f\u0131da bulabilirsiniz.\n\nKat\u0131l Linki:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCagxJUIOIN4bbCk9rBWZiPA/join\n\nBu seride bize destek olan Salomon T\u00fcrkiye'ye te\u015fekk\u00fcr ederiz!\nhttps://www.salomon.com.tr\n\nTekne konusunda bize destek olan Teknevia\u2019ya te\u015fekk\u00fcr ederiz!\nhttps://teknevia.go.link/8MXCM\n\nWaorani Kabilesi Belgeseli B\u00f6l\u00fcmleri:\n\nAmazon\u2019da Maymun Avlamak! Waorani Kabilesi Belgeseli\nhttps://www.youtube.com/watch?v=dPmW79OV2dw\n\nAmazon Kabilesine Rak\u0131 Sofras\u0131 Kurmak!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=7KD1I2ZibSM&t=44s\n\nKabile \u015eehirde! | \u0130lk Defa Modern Hayat G\u00f6r\u00fcyorlar! | B\u00f6l\u00fcm 1\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Nu6zjDUqiRc&t=1s\n\nKabile \u015eehirde 2 | Hayatlar\u0131n\u0131n \u0130lk Tatili!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=iQWZ5bDYzjM&t=36s\n\nInstagram\u2019dan da takip etmeyi unutmay\u0131n:\n https://www.instagram.com/AlperRende\n\n \u0130\u015f birlikleri i\u00e7in:\n alper@bubiajans.co\n#Waorani #Amazon #Kabile #belgesel #i\u015fbirli\u011fi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0rK8lUkLBG0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0rK8lUkLBG0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0rK8lUkLBG0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0rK8lUkLBG0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0rK8lUkLBG0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alper Rende",
                "tags": [
                    "alper rende",
                    "rnd house",
                    "alper",
                    "rende",
                    "rnd",
                    "kabile",
                    "waponi",
                    "waorani",
                    "wapponi",
                    "alper kabile",
                    "kabile t\u00fcrkiyede",
                    "yerliler \u015fehirde",
                    "tribe",
                    "tribe member in the city",
                    "amazon",
                    "amazon ormanlar\u0131"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kabile \u0130stanbul'da! B\u00f6l\u00fcm:2/4",
                    "description": "Serinin 2. b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden herkese merhaba!\nBu b\u00f6l\u00fcmde Kominta, Mayra ve Wareka\u2019yla hayatlar\u0131nda ilk kez g\u00f6rd\u00fckleri \u015feylerle tan\u0131\u015ft\u0131r\u0131yor, birlikte yepyeni deneyimler ya\u015f\u0131yoruz. \n\nVe tekrar s\u00f6ylemeden ge\u00e7emeyece\u011fim\u2026 Bu macera sizlerin deste\u011fiyle m\u00fcmk\u00fcn oldu. Hepinize g\u00f6n\u00fclden te\u015fekk\u00fcrler! \u2764\ufe0f\n\nBizi en ba\u015f\u0131ndan beri kat\u0131ldan destekleyen arkada\u015flar\u0131m\u0131za g\u00f6ndermek \u00fczere t-shirt'ler yapt\u0131k. Sizler de seriye \u00f6zel haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z merch \u00fcr\u00fcnlerini a\u015fa\u011f\u0131da bulabilirsiniz.\n\nKat\u0131l Linki:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCagxJUIOIN4bbCk9rBWZiPA/join\n\nBu seride bize destek olan Salomon T\u00fcrkiye'ye te\u015fekk\u00fcr ederiz!\nhttps://www.salomon.com.tr\n\nTekne konusunda bize destek olan Teknevia\u2019ya te\u015fekk\u00fcr ederiz!\nhttps://teknevia.go.link/8MXCM\n\nWaorani Kabilesi Belgeseli B\u00f6l\u00fcmleri:\n\nAmazon\u2019da Maymun Avlamak! Waorani Kabilesi Belgeseli\nhttps://www.youtube.com/watch?v=dPmW79OV2dw\n\nAmazon Kabilesine Rak\u0131 Sofras\u0131 Kurmak!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=7KD1I2ZibSM&t=44s\n\nKabile \u015eehirde! | \u0130lk Defa Modern Hayat G\u00f6r\u00fcyorlar! | B\u00f6l\u00fcm 1\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Nu6zjDUqiRc&t=1s\n\nKabile \u015eehirde 2 | Hayatlar\u0131n\u0131n \u0130lk Tatili!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=iQWZ5bDYzjM&t=36s\n\nInstagram\u2019dan da takip etmeyi unutmay\u0131n:\n https://www.instagram.com/AlperRende\n\n \u0130\u015f birlikleri i\u00e7in:\n alper@bubiajans.co\n#Waorani #Amazon #Kabile #belgesel #i\u015fbirli\u011fi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1525100",
                "likeCount": "92280",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3972"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PVseIiARL2o_5vBdpOVHd3zSf_Y",
            "id": "c-zmtN-nhNk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T12:00:51Z",
                "channelId": "UCmfaFTxw9lZu_yxdqGcidsQ",
                "title": "SON \u0130FTAR YEME\u011e\u0130 - Takip\u00e7ilerim \u015foka girdi",
                "description": "Herkese yepyeni videodan selam! Bug\u00fcn, beni takip eden emmogullar\u0131m ile beraber iftar yapt\u0131k. S\u00fcpriz konu\u011fum ve ekipgilin de oldu\u011fu bu can s\u0131kan videoyu umar\u0131m be\u011fenirsiniz, iyi seyirler;)\n\n\u0130nstagram \u25ba instagram.com/mertcanbaharr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c-zmtN-nhNk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c-zmtN-nhNk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c-zmtN-nhNk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c-zmtN-nhNk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c-zmtN-nhNk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mevtcan Bahav",
                "tags": [
                    "mertcan bahar",
                    "mevtcan bahav",
                    "ekip",
                    "e\u011flence",
                    "iftar",
                    "komik",
                    "komedi",
                    "sohbet",
                    "kanat\u00e7\u0131 ayaz",
                    "masterchef",
                    "yemek",
                    "\u015faka",
                    "\u015fakalar",
                    "youtuber",
                    "fenomen",
                    "g\u00fcndem",
                    "haber",
                    "yeni",
                    "t\u00fcrk\u00e7e",
                    "yar\u0131\u015fma",
                    "program",
                    "challenge",
                    "al\u0131\u015fveri\u015f",
                    "meto",
                    "meme",
                    "edit",
                    "ramazan",
                    "takip\u00e7im",
                    "ilgin\u00e7",
                    "tuhaf",
                    "efsane",
                    "shitpost"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SON \u0130FTAR YEME\u011e\u0130 - Takip\u00e7ilerim \u015foka girdi",
                    "description": "Herkese yepyeni videodan selam! Bug\u00fcn, beni takip eden emmogullar\u0131m ile beraber iftar yapt\u0131k. S\u00fcpriz konu\u011fum ve ekipgilin de oldu\u011fu bu can s\u0131kan videoyu umar\u0131m be\u011fenirsiniz, iyi seyirler;)\n\n\u0130nstagram \u25ba instagram.com/mertcanbaharr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1171174",
                "likeCount": "83196",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2054"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uSSYtLik7qWyIf7YxHxmLEHZbUA",
            "id": "Z_3WH5pWZvs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T19:31:28Z",
                "channelId": "UC1MFSdu8_Ibv0tIwexk-dtg",
                "title": "Sustal\u0131 Ceylan 1. B\u00f6l\u00fcm @atvturkiye",
                "description": "Sustal\u0131 Ceylan 1. B\u00f6l\u00fcm (04 Nisan 2025)\nSustal\u0131 Ceylan 1. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLu3S5A4plz4PG57ggb4q9FANB0EjoWwAs\n\nSustal\u0131 Ceylan Her Cuma 20.00'de atv'de!\n\nSustal\u0131 Ceylan 1. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti:\nCeylan kaderin yoluna dizdi\u011fi zorluklar\u0131 o\u011flu Yusuf'la a\u015fma hayali kuran, gen\u00e7, masum ve sevgi dolu bir annedir... Zorla evlendirildi\u011fi e\u015fi Necmi'nin zorbal\u0131klar\u0131na direnirken; \u00e7al\u0131\u015f\u0131r, okur ve gizlice para biriktirip, o\u011fluyla yeni bir hayat kurman\u0131n yollar\u0131n\u0131 arar. Fakat Necmi'nin ac\u0131mas\u0131z oyunuyla, Ceylan onu hayata ba\u011flayan tek dayana\u011f\u0131; Yusuf'u kaybetme noktas\u0131na s\u00fcr\u00fcklenir... Ceylan evlad\u0131n\u0131 kurtarmak ve hayallerini ger\u00e7ekle\u015ftirmek u\u011fruna, yeralt\u0131 aleminin g\u00fc\u00e7l\u00fc mafyas\u0131 Bekri'nin tehlikeli d\u00fcnyas\u0131na ad\u0131m atar. Ve orada gizli bir amac\u0131n pe\u015finde olan Ferhat'la tan\u0131\u015f\u0131r... Ceylan ve Ferhat'\u0131n ait olmad\u0131klar\u0131, karanl\u0131k bir d\u00fcnyada kesi\u015fen yollar\u0131, birlikte ayd\u0131nlanacak m\u0131d\u0131r?  \n\nCeylan, erken ya\u015fta zorla evlendirilmi\u015f, gen\u00e7, g\u00fczel ve yoksul bir kad\u0131nd\u0131r. Bir \u00e7ocuk annesi Ceylan, i\u015fsiz g\u00fc\u00e7s\u00fcz, d\u00fczenbaz ve kaba saba bir adam olan kocas\u0131 Necmi\u2019ye, k\u00fc\u00e7\u00fck o\u011flu Yusuf i\u00e7in katlanmaktad\u0131r. Yedi ya\u015f\u0131ndaki Yusuf, ak\u0131ll\u0131, sevimli ve merhametli bir \u00e7ocuktur. Ceylan, gizlice sa\u011fl\u0131k meslek y\u00fcksek okulunda okumaktad\u0131r. Okulu bittikten sonra ka\u00e7may\u0131 planlamaktad\u0131r. \nGen\u00e7 kad\u0131n ile k\u00fc\u00e7\u00fck o\u011flunun, Necmi y\u00fcz\u00fcnden ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 t\u00fcrl\u00fc \u015fiddete ve sefalete kay\u0131ts\u0131z kalmayan tek ki\u015fi Necmi\u2019nin ya\u015fl\u0131 babas\u0131 Veysi\u2019dir. G\u00fcndelik\u00e7ilik yaparak ailesinin ge\u00e7imini sa\u011flayan ve okumay\u0131 s\u00fcrd\u00fcren Ceylan, yer alt\u0131 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n \u00f6nde gelen isimlerinden biri olan Atmaca Bekri ile sevgilisinin evinde \u00e7al\u0131\u015fmaktad\u0131r. Hem temizli\u011fini hem de evin ya\u015fl\u0131 kad\u0131n\u0131n bak\u0131m\u0131n\u0131 \u00fcstelenmektedir. Atmaca Bekri, bir yandan e\u015fi Muteber ve iki \u00e7ocu\u011fu ile malikanesinde ya\u015famakta bir yandan da gen\u00e7 sevgilisi Dilara ile farkl\u0131 bir hayat s\u00fcrd\u00fcrmektedir. Birbirinden farkl\u0131 iki d\u00fcnyas\u0131 olan Atmaca\u2019n\u0131n, her ko\u015fulda g\u00fcvendi\u011fi insan, sa\u011f kolu ve dostu Ferhat\u2019t\u0131r.\nFerhat, korkusuz, zeki ve yak\u0131\u015f\u0131kl\u0131 bir fedaidir. Kendine has y\u00f6ntemlerle intikam alan ve s\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 bir adam olan Ferhat ile Ceylan\u2019\u0131n yolu tesad\u00fcfen kesi\u015fir. Gen\u00e7 adam, g\u00f6r\u00fcr g\u00f6rmez Ceylan\u2019\u0131n g\u00fczelli\u011finden b\u00fcy\u00fclenir. Yusuf organ mafyas\u0131n\u0131n eline d\u00fc\u015fer ve b\u00f6bre\u011fi \u00e7al\u0131n\u0131r. Bu noktadan sonra Ceylan, o\u011fluna bunu yapanlardan hesap soracak, bu yolda en b\u00fcy\u00fck destek\u00e7isi Ferhat olacakt\u0131r\u2026\n\nYap\u0131m: S\u00fcre\u00e7 Film\nSenaryo: Sevgi Y\u0131lmaz, N. \u0130pek G\u00f6kdel, Merih Aslan, G\u00f6khan Zincir\nY\u00f6netmen: Volkan Kocat\u00fcrk\n\nOyuncular;\nCeylan - S\u00fcmeyye Aydo\u011fan \nFerhat  - Burak Y\u00f6r\u00fck\nAtmaca - Celil Nal\u00e7akan\nMuteber - Melike G\u00fcner\nDilara - Seda T\u00fcrkmen\nDevrim - Melisa Berbero\u011flu\nFahriye - Evrim Do\u011fan\nNecmi - Hasan K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7etin\nVeysi - Cezmi Bask\u0131n\nNur - Dilara S\u00fcmb\u00fcl\nMakbule  - H\u00fclya Ayd\u0131n\nSelim - Hakan Atalay\nCevahir - Taha Bora Elkoca\nG\u00fclsima - G\u00fcl Onat\n\nSustal\u0131 Ceylan Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sustaliceylan_/\nSustal\u0131 Ceylan x Hesab\u0131: https://x.com/sustaliceylan_\nSustal\u0131 Ceylan Tiktok Hesab\u0131: https://www.tiktok.com/@sustaliceylandizi\nSustal\u0131 Ceylan Facebook Hesab\u0131: https://www.facebook.com/sustaliceylan/\n\n#Sustal\u0131Ceylan #S\u00fcmeyyeAydo\u011fan #BurakY\u00f6r\u00fck",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_3WH5pWZvs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_3WH5pWZvs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_3WH5pWZvs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_3WH5pWZvs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_3WH5pWZvs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sustal\u0131 Ceylan",
                "tags": [
                    "Melike G\u00fcner",
                    "Evrim Do\u011fan",
                    "Seda T\u00fcrkmen",
                    "Hasan K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7etin",
                    "Melisa Berbero\u011flu",
                    "Hakan Atalay",
                    "H\u00fclya Ayd\u0131n",
                    "Taha Bora Elkoca",
                    "Dilara S\u00fcmb\u00fcl ve G\u00fcl Onat ve Cezmi Bask\u0131n",
                    "atv",
                    "Sustal\u0131 Ceylan",
                    "S\u00fcmeyye Aydo\u011fan",
                    "Burak Y\u00f6r\u00fck",
                    "Celil Nal\u00e7akan",
                    "yeni dizi",
                    "Sustal\u0131 Ceylan Fragman",
                    "S\u00fcmeyye Aydo\u011fan Sustal\u0131 Ceylan",
                    "Sustal\u0131 Ceylan oyuncu kadrosu",
                    "Sustal\u0131 Ceylan izle",
                    "sustal\u0131 ceylan 1.b\u00f6l\u00fcm",
                    "sustal\u0131 ceylan fragman",
                    "Burak y\u00f6r\u00fck s\u00fcmeyye aydo\u011fan",
                    "sustal\u0131 ceylan oyuncular"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sustal\u0131 Ceylan 1. B\u00f6l\u00fcm @atvturkiye",
                    "description": "Sustal\u0131 Ceylan 1. B\u00f6l\u00fcm (04 Nisan 2025)\nSustal\u0131 Ceylan 1. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLu3S5A4plz4PG57ggb4q9FANB0EjoWwAs\n\nSustal\u0131 Ceylan Her Cuma 20.00'de atv'de!\n\nSustal\u0131 Ceylan 1. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti:\nCeylan kaderin yoluna dizdi\u011fi zorluklar\u0131 o\u011flu Yusuf'la a\u015fma hayali kuran, gen\u00e7, masum ve sevgi dolu bir annedir... Zorla evlendirildi\u011fi e\u015fi Necmi'nin zorbal\u0131klar\u0131na direnirken; \u00e7al\u0131\u015f\u0131r, okur ve gizlice para biriktirip, o\u011fluyla yeni bir hayat kurman\u0131n yollar\u0131n\u0131 arar. Fakat Necmi'nin ac\u0131mas\u0131z oyunuyla, Ceylan onu hayata ba\u011flayan tek dayana\u011f\u0131; Yusuf'u kaybetme noktas\u0131na s\u00fcr\u00fcklenir... Ceylan evlad\u0131n\u0131 kurtarmak ve hayallerini ger\u00e7ekle\u015ftirmek u\u011fruna, yeralt\u0131 aleminin g\u00fc\u00e7l\u00fc mafyas\u0131 Bekri'nin tehlikeli d\u00fcnyas\u0131na ad\u0131m atar. Ve orada gizli bir amac\u0131n pe\u015finde olan Ferhat'la tan\u0131\u015f\u0131r... Ceylan ve Ferhat'\u0131n ait olmad\u0131klar\u0131, karanl\u0131k bir d\u00fcnyada kesi\u015fen yollar\u0131, birlikte ayd\u0131nlanacak m\u0131d\u0131r?  \n\nCeylan, erken ya\u015fta zorla evlendirilmi\u015f, gen\u00e7, g\u00fczel ve yoksul bir kad\u0131nd\u0131r. Bir \u00e7ocuk annesi Ceylan, i\u015fsiz g\u00fc\u00e7s\u00fcz, d\u00fczenbaz ve kaba saba bir adam olan kocas\u0131 Necmi\u2019ye, k\u00fc\u00e7\u00fck o\u011flu Yusuf i\u00e7in katlanmaktad\u0131r. Yedi ya\u015f\u0131ndaki Yusuf, ak\u0131ll\u0131, sevimli ve merhametli bir \u00e7ocuktur. Ceylan, gizlice sa\u011fl\u0131k meslek y\u00fcksek okulunda okumaktad\u0131r. Okulu bittikten sonra ka\u00e7may\u0131 planlamaktad\u0131r. \nGen\u00e7 kad\u0131n ile k\u00fc\u00e7\u00fck o\u011flunun, Necmi y\u00fcz\u00fcnden ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 t\u00fcrl\u00fc \u015fiddete ve sefalete kay\u0131ts\u0131z kalmayan tek ki\u015fi Necmi\u2019nin ya\u015fl\u0131 babas\u0131 Veysi\u2019dir. G\u00fcndelik\u00e7ilik yaparak ailesinin ge\u00e7imini sa\u011flayan ve okumay\u0131 s\u00fcrd\u00fcren Ceylan, yer alt\u0131 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n \u00f6nde gelen isimlerinden biri olan Atmaca Bekri ile sevgilisinin evinde \u00e7al\u0131\u015fmaktad\u0131r. Hem temizli\u011fini hem de evin ya\u015fl\u0131 kad\u0131n\u0131n bak\u0131m\u0131n\u0131 \u00fcstelenmektedir. Atmaca Bekri, bir yandan e\u015fi Muteber ve iki \u00e7ocu\u011fu ile malikanesinde ya\u015famakta bir yandan da gen\u00e7 sevgilisi Dilara ile farkl\u0131 bir hayat s\u00fcrd\u00fcrmektedir. Birbirinden farkl\u0131 iki d\u00fcnyas\u0131 olan Atmaca\u2019n\u0131n, her ko\u015fulda g\u00fcvendi\u011fi insan, sa\u011f kolu ve dostu Ferhat\u2019t\u0131r.\nFerhat, korkusuz, zeki ve yak\u0131\u015f\u0131kl\u0131 bir fedaidir. Kendine has y\u00f6ntemlerle intikam alan ve s\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 bir adam olan Ferhat ile Ceylan\u2019\u0131n yolu tesad\u00fcfen kesi\u015fir. Gen\u00e7 adam, g\u00f6r\u00fcr g\u00f6rmez Ceylan\u2019\u0131n g\u00fczelli\u011finden b\u00fcy\u00fclenir. Yusuf organ mafyas\u0131n\u0131n eline d\u00fc\u015fer ve b\u00f6bre\u011fi \u00e7al\u0131n\u0131r. Bu noktadan sonra Ceylan, o\u011fluna bunu yapanlardan hesap soracak, bu yolda en b\u00fcy\u00fck destek\u00e7isi Ferhat olacakt\u0131r\u2026\n\nYap\u0131m: S\u00fcre\u00e7 Film\nSenaryo: Sevgi Y\u0131lmaz, N. \u0130pek G\u00f6kdel, Merih Aslan, G\u00f6khan Zincir\nY\u00f6netmen: Volkan Kocat\u00fcrk\n\nOyuncular;\nCeylan - S\u00fcmeyye Aydo\u011fan \nFerhat  - Burak Y\u00f6r\u00fck\nAtmaca - Celil Nal\u00e7akan\nMuteber - Melike G\u00fcner\nDilara - Seda T\u00fcrkmen\nDevrim - Melisa Berbero\u011flu\nFahriye - Evrim Do\u011fan\nNecmi - Hasan K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7etin\nVeysi - Cezmi Bask\u0131n\nNur - Dilara S\u00fcmb\u00fcl\nMakbule  - H\u00fclya Ayd\u0131n\nSelim - Hakan Atalay\nCevahir - Taha Bora Elkoca\nG\u00fclsima - G\u00fcl Onat\n\nSustal\u0131 Ceylan Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sustaliceylan_/\nSustal\u0131 Ceylan x Hesab\u0131: https://x.com/sustaliceylan_\nSustal\u0131 Ceylan Tiktok Hesab\u0131: https://www.tiktok.com/@sustaliceylandizi\nSustal\u0131 Ceylan Facebook Hesab\u0131: https://www.facebook.com/sustaliceylan/\n\n#Sustal\u0131Ceylan #S\u00fcmeyyeAydo\u011fan #BurakY\u00f6r\u00fck"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2585961",
                "likeCount": "41430",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2617"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ynnxdJDChrHApqmwKs7RinhxlZk",
            "id": "QTRS0Ft6pXE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T09:07:55Z",
                "channelId": "UCQpeujIamj2ZOKXZnrxTRhA",
                "title": "Ak\u0131mda son nokta. \ud83d\udd7a\ud83d\ude0e",
                "description": "Galatasaray'\u0131n en \u00f6zel i\u00e7eriklerine eri\u015fmek i\u00e7in sen de KATIL! \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UCQpeujIamj2ZOKXZnrxTRhA/join\n\nGalatasaray\u2019\u0131 yak\u0131ndan takip etmek i\u00e7in hesab\u0131m\u0131za abone ol: http://bit.ly/GalatasaraySK\n\n24. \u015eampiyonluk kutlamalar\u0131m\u0131za dair her \u015fey: \nhttps://bit.ly/24Sampiyonluk\n\nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131za da kolayca ula\u015fmak i\u00e7in \ud83d\udc47\n\nGalatasaray tarihinden unutulmaz goller: \nhttp://bit.ly/GununGolu\n\nGheorghe Hagi'nin Galatasaray'da Att\u0131\u011f\u0131 En G\u00fczel Goller:\nhttps://youtu.be/xhxkRpvGbSE\n\nUefa Kupas\u0131 final ma\u00e7\u0131m\u0131z, kupaya uzanan yol ve daha fazlas\u0131 i\u00e7in: \n\nGalatasaray - Arsenal UEFA Kupas\u0131 Final Ma\u00e7\u0131 geni\u015f \u00f6zet:\nhttps://youtu.be/hubxCx5NKxY\n\nUEFA Kupas\u0131 | Galatasaray'\u0131n 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 \u00d6yk\u00fcs\u00fc:\nhttps://youtu.be/oKnKy8Gl1Fg\n\nUEFA Kupas\u0131 | 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 Fatih Terim Soyunma Odas\u0131 Konu\u015fmas\u0131:\nhttps://youtu.be/9QOfjdHnN7A\n\nGalatasaray - Arsenal 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 \u015eampiyonlu\u011fu Sonras\u0131 R\u00f6portajlar:\nhttps://youtu.be/Yb2njg2gs1w\n\nGalatasaray 17 May\u0131s 2000 Uefa Kupas\u0131 Belgeseli:\nhttps://youtu.be/O7pK_WtuQSg\n\nGalatasaray\u2019\u0131 sosyal medyadan da takip edin:\n\nGalatasaray Resmi Twitter hesab\u0131:\n\ud83d\udc49 https://twitter.com/GalatasaraySK\n\nGalatasaray Resmi Instagram hesab\u0131\n\ud83d\udc49 https://www.instagram.com/Galatasaray/\n\nGalatasaray Resmi TikTok Sayfas\u0131\n\ud83d\udc49 https://www.tiktok.com/Galatasaray\n\nGalatasaray Resmi Threads Sayfas\u0131\n\ud83d\udc49 https://www.threads.net/@galatasaray\n\nGalatasaray Resmi Facebook Sayfas\u0131\n\ud83d\udc49 https://www.facebook.com/Galatasaray\n\n\n\nT\u00fcrkiye\u2019nin en b\u00fcy\u00fck ve en de\u011ferli spor kul\u00fcb\u00fc Galatasaray\u2019\u0131n YouTube hesab\u0131na ho\u015f geldiniz. Antrenmanlar\u0131m\u0131zdan g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler, sporcular\u0131m\u0131zla r\u00f6portajlar, \u00f6zel i\u00e7erikler ve daha fazlas\u0131 i\u00e7in abone olmay\u0131 unutmay\u0131n! \n\n**\n\nGalatasaray SK Resmi YouTube Sayfas\u0131d\u0131r\nThe Official YouTube Channel of Galatasaray \nhttps://www.galatasaray.org",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QTRS0Ft6pXE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QTRS0Ft6pXE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QTRS0Ft6pXE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QTRS0Ft6pXE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QTRS0Ft6pXE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Galatasaray",
                "tags": [
                    "galatasaray",
                    "gs",
                    "galatasaray sk",
                    "galatasaray 2020",
                    "cimbom",
                    "cimbombom",
                    "galatasaray youtube",
                    "galatasaray sk youtube",
                    "galatasaray youtube kanal\u0131",
                    "galatasaray youtube channel"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ak\u0131mda son nokta. \ud83d\udd7a\ud83d\ude0e",
                    "description": "Galatasaray'\u0131n en \u00f6zel i\u00e7eriklerine eri\u015fmek i\u00e7in sen de KATIL! \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UCQpeujIamj2ZOKXZnrxTRhA/join\n\nGalatasaray\u2019\u0131 yak\u0131ndan takip etmek i\u00e7in hesab\u0131m\u0131za abone ol: http://bit.ly/GalatasaraySK\n\n24. \u015eampiyonluk kutlamalar\u0131m\u0131za dair her \u015fey: \nhttps://bit.ly/24Sampiyonluk\n\nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131za da kolayca ula\u015fmak i\u00e7in \ud83d\udc47\n\nGalatasaray tarihinden unutulmaz goller: \nhttp://bit.ly/GununGolu\n\nGheorghe Hagi'nin Galatasaray'da Att\u0131\u011f\u0131 En G\u00fczel Goller:\nhttps://youtu.be/xhxkRpvGbSE\n\nUefa Kupas\u0131 final ma\u00e7\u0131m\u0131z, kupaya uzanan yol ve daha fazlas\u0131 i\u00e7in: \n\nGalatasaray - Arsenal UEFA Kupas\u0131 Final Ma\u00e7\u0131 geni\u015f \u00f6zet:\nhttps://youtu.be/hubxCx5NKxY\n\nUEFA Kupas\u0131 | Galatasaray'\u0131n 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 \u00d6yk\u00fcs\u00fc:\nhttps://youtu.be/oKnKy8Gl1Fg\n\nUEFA Kupas\u0131 | 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 Fatih Terim Soyunma Odas\u0131 Konu\u015fmas\u0131:\nhttps://youtu.be/9QOfjdHnN7A\n\nGalatasaray - Arsenal 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 \u015eampiyonlu\u011fu Sonras\u0131 R\u00f6portajlar:\nhttps://youtu.be/Yb2njg2gs1w\n\nGalatasaray 17 May\u0131s 2000 Uefa Kupas\u0131 Belgeseli:\nhttps://youtu.be/O7pK_WtuQSg\n\nGalatasaray\u2019\u0131 sosyal medyadan da takip edin:\n\nGalatasaray Resmi Twitter hesab\u0131:\n\ud83d\udc49 https://twitter.com/GalatasaraySK\n\nGalatasaray Resmi Instagram hesab\u0131\n\ud83d\udc49 https://www.instagram.com/Galatasaray/\n\nGalatasaray Resmi TikTok Sayfas\u0131\n\ud83d\udc49 https://www.tiktok.com/Galatasaray\n\nGalatasaray Resmi Threads Sayfas\u0131\n\ud83d\udc49 https://www.threads.net/@galatasaray\n\nGalatasaray Resmi Facebook Sayfas\u0131\n\ud83d\udc49 https://www.facebook.com/Galatasaray\n\n\n\nT\u00fcrkiye\u2019nin en b\u00fcy\u00fck ve en de\u011ferli spor kul\u00fcb\u00fc Galatasaray\u2019\u0131n YouTube hesab\u0131na ho\u015f geldiniz. Antrenmanlar\u0131m\u0131zdan g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler, sporcular\u0131m\u0131zla r\u00f6portajlar, \u00f6zel i\u00e7erikler ve daha fazlas\u0131 i\u00e7in abone olmay\u0131 unutmay\u0131n! \n\n**\n\nGalatasaray SK Resmi YouTube Sayfas\u0131d\u0131r\nThe Official YouTube Channel of Galatasaray \nhttps://www.galatasaray.org"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "510769",
                "likeCount": "44534",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1271"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MEfnFcVsx8hhhBaSov_Uwn3B-lA",
            "id": "tzGHtv4KtXk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T17:51:58Z",
                "channelId": "UC9JMe_We017gYrRc7kZHgmg",
                "title": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti 96. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman | \"Ben sana Alev'e benzemem demi\u015ftim!\"",
                "description": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin 95. B\u00f6l\u00fcm\u00fcnde neler oldu?\n\nK\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n ge\u00e7irdi\u011fi rahats\u0131zl\u0131k bebe\u011fe bir zarar vermeden atlat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. Ba\u015fta K\u0131v\u0131lc\u0131m ve \u00d6mer olmak \u00fczere herkes son derece mutlu olur. Do\u011fa ve Fatih\u2019in temelli olarak eve d\u00f6nm\u00fc\u015f olmalar\u0131 Pembe ve Nilay\u2019\u0131n eline b\u00fcy\u00fck bir koz vermi\u015ftir. Her ikisi de her f\u0131rsatta Do\u011fa\u2019ya y\u00fcklenecektir. Bu arada \u00f6dedi\u011fi tatil paras\u0131n\u0131 geri almak i\u00e7in harekete ge\u00e7en Do\u011fa, yapaca\u011f\u0131 i\u015flerle ba\u015f\u0131n\u0131 bir kez daha belaya sokacakt\u0131r. Nursema ve Firaz, Asude\u2019nin yan\u0131nda ya\u015famaya devam etmektedir. Firaz her f\u0131rsatta kar\u0131s\u0131na olan d\u00fc\u015fk\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc sergileyecek g\u00fczel \u015feyler yapar. Oteldeki hareketlilikten g\u00f6z\u00fc korkan Abdullah, I\u015f\u0131l ile ya\u015fayacaklar\u0131 bir ev tutar. I\u015f\u0131l \u00e7ok mutlu olacakt\u0131r. Abdullah\u2019\u0131n s\u0131rr\u0131n\u0131 bir s\u00fcre saklayan Nilay, daha fazla dayanamaz ve Pembe\u2019ye s\u00f6yler. Haberi duyunca y\u0131k\u0131lan Pembe h\u0131zla bir intikam plan\u0131n\u0131n pe\u015fine d\u00fc\u015fecektir.\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin k\u0131saca konusu:\n\n\u0130yi e\u011fitimli, realist ve modern bir kad\u0131n olan K\u0131v\u0131lc\u0131m (Evrim Alasya), e\u015finden bo\u015fand\u0131ktan sonra dimdik ayakta kalm\u0131\u015f, iki k\u0131z\u0131n\u0131 da inand\u0131\u011f\u0131 de\u011ferler do\u011frultusunda yeti\u015ftirmi\u015ftir. K\u00fc\u00e7\u00fck k\u0131z\u0131 \u00c7imen  hen\u00fcz liseye devam etmekte, b\u00fcy\u00fck k\u0131z\u0131 Do\u011fa (S\u0131la T\u00fcrko\u011flu) ise \u00fcniversitede di\u015f hekimli\u011fi okumaktad\u0131r. K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n tek iste\u011fi \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n ileride ba\u015far\u0131l\u0131 ve mutlu olmalar\u0131n\u0131 g\u00f6rmektir. Do\u011fa\u2019n\u0131n daha \u00fcniversiteye girdi\u011fi ilk y\u0131l erkek arkada\u015f\u0131yla evlenmesiyle b\u00fcy\u00fck bir hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ya\u015fayan K\u0131v\u0131lc\u0131m, hayat\u0131n\u0131n \u015fokunu k\u0131z\u0131n\u0131n kocas\u0131n\u0131n ailesiyle tan\u0131\u015fmas\u0131nda ya\u015far. Do\u011fa\u2019n\u0131n kocas\u0131 Fatih\u2019in (Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r) ailesi muhafazakar bir ailedir. K\u0131z\u0131n\u0131n hayata bu kadar farkl\u0131 bakan bir aileyle yapamayaca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcr. Do\u011fa ise a\u015fklar\u0131n\u0131n her t\u00fcrl\u00fc farkl\u0131l\u0131\u011f\u0131n \u00fcstesinden gelece\u011fine inanmaktad\u0131r. K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti; do\u011frular\u0131 ayn\u0131, y\u00f6ntemleri farkl\u0131 olan iki u\u00e7 aile aras\u0131nda kalan bir a\u015fk hikayesidir. \n\nSenaryosunu Melis Civelek ve Zeynep G\u00fcr\u2019\u00fcn, y\u00f6netmenli\u011fini Ayd\u0131n Bulut'un \u00fcstlendi\u011fi K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti'nin kadrosunda; Bar\u0131\u015f K\u0131l\u0131\u00e7 (\u00d6mer), Evrim Alasya (K\u0131v\u0131lc\u0131m), Ahmet M\u00fcmtaz Taylan (Abdullah), S\u0131la T\u00fcrko\u011flu (Do\u011fa), Sibel Ta\u015f\u00e7\u0131o\u011flu (Pembe), Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r (Fatih), Ceren Yalazo\u011flu (Nursema), Feyza Civelek (Nilay), Emrah Alt\u0131ntoprak (Mustafa), \u015eebnem Bozoklu (Meryem), Servet Pandur (Asude),Rahimcan Kapkap (Metehan), Ece \u0130rtem (I\u015f\u0131l), Soydan Soyda\u015f (Kayhan), Batuhan Bozkurt Y\u00fczg\u00fcle\u00e7 (Firaz), Sevim Erdo\u011fan (Leman), \u00d6zlem \u00c7akar Yal\u00e7\u0131nkaya (Sevilay), Bahtiyar Memili (Z\u00fclkar) ve Aliye Uzunata\u011fan (S\u00f6nmez) gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Cuma 20.00'de Show TV\u2019de!\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in \u27a1 http://showtv.tv/fsGmQ8\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti Facebook hesab\u0131n\u0131 takip etmek i\u00e7in \u27a1 https://www.facebook.com/kizilcikserbetitv\n\nShow TV YouTube Kanal\u0131na Abone Ol \u2192 http://showtv.tv/AGqcyj\nhttps://tr-tr.facebook.com/showtv\nhttps://www.instagram.com/showtv\nhttps://twitter.com/ShowTV\n\n#K\u0131z\u0131lc\u0131k\u015eerbeti\n#Do\u011fukanG\u00fcng\u00f6r\n#S\u0131laT\u00fcrko\u011flu \n#SibelTa\u015f\u00e7\u0131o\u011flu \n#AhmetM\u00fcmtazTaylan \n#Bar\u0131\u015fK\u0131l\u0131\u00e7 \n#EvrimAlasya",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tzGHtv4KtXk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tzGHtv4KtXk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tzGHtv4KtXk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tzGHtv4KtXk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tzGHtv4KtXk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Show TV",
                "tags": [
                    "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti",
                    "k\u0131z\u0131lc\u0131k \u015ferbeti dizisi",
                    "Show TV",
                    "Gold Film",
                    "Bar\u0131\u015f K\u0131l\u0131\u00e7",
                    "Evrim Alasya",
                    "S\u0131la T\u00fcrko\u011flu",
                    "Sibel Ta\u015f\u00e7\u0131o\u011flu",
                    "Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r",
                    "Ceren Yalazo\u011flu Karako\u00e7",
                    "Emrah Alt\u0131ntoprak",
                    "Rahimcan Kapkap",
                    "Feyza Civelek",
                    "Ahmet M\u00fcmtaz Taylan",
                    "Aliye Uzunata\u011fan",
                    "Soydan Soyda\u015f",
                    "Sevim Erdo\u011fan",
                    "Hasan Emre Avc\u0131",
                    "Bahtiyar Memili",
                    "\u015eebnem Bozoklu",
                    "Servet Pandur",
                    "Batuhan Bozkurt Y\u00fczg\u00fcle\u00e7",
                    "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti 96. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti 96. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman | \"Ben sana Alev'e benzemem demi\u015ftim!\"",
                    "description": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin 95. B\u00f6l\u00fcm\u00fcnde neler oldu?\n\nK\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n ge\u00e7irdi\u011fi rahats\u0131zl\u0131k bebe\u011fe bir zarar vermeden atlat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. Ba\u015fta K\u0131v\u0131lc\u0131m ve \u00d6mer olmak \u00fczere herkes son derece mutlu olur. Do\u011fa ve Fatih\u2019in temelli olarak eve d\u00f6nm\u00fc\u015f olmalar\u0131 Pembe ve Nilay\u2019\u0131n eline b\u00fcy\u00fck bir koz vermi\u015ftir. Her ikisi de her f\u0131rsatta Do\u011fa\u2019ya y\u00fcklenecektir. Bu arada \u00f6dedi\u011fi tatil paras\u0131n\u0131 geri almak i\u00e7in harekete ge\u00e7en Do\u011fa, yapaca\u011f\u0131 i\u015flerle ba\u015f\u0131n\u0131 bir kez daha belaya sokacakt\u0131r. Nursema ve Firaz, Asude\u2019nin yan\u0131nda ya\u015famaya devam etmektedir. Firaz her f\u0131rsatta kar\u0131s\u0131na olan d\u00fc\u015fk\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc sergileyecek g\u00fczel \u015feyler yapar. Oteldeki hareketlilikten g\u00f6z\u00fc korkan Abdullah, I\u015f\u0131l ile ya\u015fayacaklar\u0131 bir ev tutar. I\u015f\u0131l \u00e7ok mutlu olacakt\u0131r. Abdullah\u2019\u0131n s\u0131rr\u0131n\u0131 bir s\u00fcre saklayan Nilay, daha fazla dayanamaz ve Pembe\u2019ye s\u00f6yler. Haberi duyunca y\u0131k\u0131lan Pembe h\u0131zla bir intikam plan\u0131n\u0131n pe\u015fine d\u00fc\u015fecektir.\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin k\u0131saca konusu:\n\n\u0130yi e\u011fitimli, realist ve modern bir kad\u0131n olan K\u0131v\u0131lc\u0131m (Evrim Alasya), e\u015finden bo\u015fand\u0131ktan sonra dimdik ayakta kalm\u0131\u015f, iki k\u0131z\u0131n\u0131 da inand\u0131\u011f\u0131 de\u011ferler do\u011frultusunda yeti\u015ftirmi\u015ftir. K\u00fc\u00e7\u00fck k\u0131z\u0131 \u00c7imen  hen\u00fcz liseye devam etmekte, b\u00fcy\u00fck k\u0131z\u0131 Do\u011fa (S\u0131la T\u00fcrko\u011flu) ise \u00fcniversitede di\u015f hekimli\u011fi okumaktad\u0131r. K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n tek iste\u011fi \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n ileride ba\u015far\u0131l\u0131 ve mutlu olmalar\u0131n\u0131 g\u00f6rmektir. Do\u011fa\u2019n\u0131n daha \u00fcniversiteye girdi\u011fi ilk y\u0131l erkek arkada\u015f\u0131yla evlenmesiyle b\u00fcy\u00fck bir hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ya\u015fayan K\u0131v\u0131lc\u0131m, hayat\u0131n\u0131n \u015fokunu k\u0131z\u0131n\u0131n kocas\u0131n\u0131n ailesiyle tan\u0131\u015fmas\u0131nda ya\u015far. Do\u011fa\u2019n\u0131n kocas\u0131 Fatih\u2019in (Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r) ailesi muhafazakar bir ailedir. K\u0131z\u0131n\u0131n hayata bu kadar farkl\u0131 bakan bir aileyle yapamayaca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcr. Do\u011fa ise a\u015fklar\u0131n\u0131n her t\u00fcrl\u00fc farkl\u0131l\u0131\u011f\u0131n \u00fcstesinden gelece\u011fine inanmaktad\u0131r. K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti; do\u011frular\u0131 ayn\u0131, y\u00f6ntemleri farkl\u0131 olan iki u\u00e7 aile aras\u0131nda kalan bir a\u015fk hikayesidir. \n\nSenaryosunu Melis Civelek ve Zeynep G\u00fcr\u2019\u00fcn, y\u00f6netmenli\u011fini Ayd\u0131n Bulut'un \u00fcstlendi\u011fi K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti'nin kadrosunda; Bar\u0131\u015f K\u0131l\u0131\u00e7 (\u00d6mer), Evrim Alasya (K\u0131v\u0131lc\u0131m), Ahmet M\u00fcmtaz Taylan (Abdullah), S\u0131la T\u00fcrko\u011flu (Do\u011fa), Sibel Ta\u015f\u00e7\u0131o\u011flu (Pembe), Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r (Fatih), Ceren Yalazo\u011flu (Nursema), Feyza Civelek (Nilay), Emrah Alt\u0131ntoprak (Mustafa), \u015eebnem Bozoklu (Meryem), Servet Pandur (Asude),Rahimcan Kapkap (Metehan), Ece \u0130rtem (I\u015f\u0131l), Soydan Soyda\u015f (Kayhan), Batuhan Bozkurt Y\u00fczg\u00fcle\u00e7 (Firaz), Sevim Erdo\u011fan (Leman), \u00d6zlem \u00c7akar Yal\u00e7\u0131nkaya (Sevilay), Bahtiyar Memili (Z\u00fclkar) ve Aliye Uzunata\u011fan (S\u00f6nmez) gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Cuma 20.00'de Show TV\u2019de!\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in \u27a1 http://showtv.tv/fsGmQ8\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti Facebook hesab\u0131n\u0131 takip etmek i\u00e7in \u27a1 https://www.facebook.com/kizilcikserbetitv\n\nShow TV YouTube Kanal\u0131na Abone Ol \u2192 http://showtv.tv/AGqcyj\nhttps://tr-tr.facebook.com/showtv\nhttps://www.instagram.com/showtv\nhttps://twitter.com/ShowTV\n\n#K\u0131z\u0131lc\u0131k\u015eerbeti\n#Do\u011fukanG\u00fcng\u00f6r\n#S\u0131laT\u00fcrko\u011flu \n#SibelTa\u015f\u00e7\u0131o\u011flu \n#AhmetM\u00fcmtazTaylan \n#Bar\u0131\u015fK\u0131l\u0131\u00e7 \n#EvrimAlasya"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "563944",
                "likeCount": "4883",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "472"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M8rCoDFLSFCaG1N6oOSuu-iNQtk",
            "id": "4vGGizVS4BU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T13:36:16Z",
                "channelId": "UCHEqoPq5lQV_ckyvFruNhAQ",
                "title": "Arkada\u015f\u0131m makyaj\u0131m\u0131 seslendiriyor\ud83e\udee3 #meryemcan",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vGGizVS4BU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vGGizVS4BU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vGGizVS4BU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vGGizVS4BU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vGGizVS4BU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Meryem Can",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Arkada\u015f\u0131m makyaj\u0131m\u0131 seslendiriyor\ud83e\udee3 #meryemcan",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "243974",
                "likeCount": "12696",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "345"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W3Wv7_yuZYlRlnAjYvOaudd6gkI",
            "id": "SOYTQYuPFiE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T15:59:44Z",
                "channelId": "UCluhV4XA-ZYg5BxoCgvphiA",
                "title": "Kod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131\u00e7 47. B\u00f6l\u00fcm @trt1",
                "description": "\u00c7ocuklar\u0131n renkli teknoloji d\u00fcnyas\u0131, iyilik ve k\u00f6t\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcn nefes kesen m\u00fccadelesini anlatan Kod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131\u00e7 her Pazar 17.30'da TRT 1'de! \n\nKod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131c\u0327 Sosyal Medya Hesaplar\u0131\nKod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131c\u0327 Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/KodAdiKirlangic\nKod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131c\u0327Twitter Sayfas\u0131: https://twitter.com/kirlangictrt\nKod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131c\u0327 Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/kodadikirlangic\nKod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131c\u0327 TikTok Sayfas\u0131: https://www.tiktok.com/@kodadikirlangic\n\nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131\nTRT 1 Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/TRT1\nTRT 1 Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/TRT1\nTRT 1 Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://twitter.com/trt1\nTRT 1 Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/trt1\nTRT 1 Resmi TikTok Sayfas\u0131: https://www.tiktok.com/@trt1Video\nTRT 1 Resmi WhatsApp Sayfas\u0131: https://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V\n\n#KodAd\u0131K\u0131rlang\u0131\u00e7 \n#trt1 \n#trt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOYTQYuPFiE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOYTQYuPFiE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOYTQYuPFiE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOYTQYuPFiE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOYTQYuPFiE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131\u00e7",
                "tags": [
                    "TRT 1",
                    "T\u00fcrk dizileri",
                    "aksiyon dizileri",
                    "dram dizileri",
                    "TRT yeni dizi",
                    "Ali Kayra G\u00fcrel",
                    "Elif Kurtaran",
                    "G\u00f6ktu\u011f Y\u0131ld\u0131r\u0131m",
                    "Damla Nida Kurtaran",
                    "Hakan K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7e\u015fme",
                    "Musa \u00d6zge\u00e7",
                    "Ceylin Selin Arslan",
                    "\u015eeyma C\u00f6mert",
                    "Kadir Bertan",
                    "Kod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131\u00e7 oyuncular\u0131",
                    "TRT 1 dizileri",
                    "Kod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131\u00e7 sahneler",
                    "Tozkoparan \u0130skender",
                    "Kod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131\u00e7 fragman",
                    "Kod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131\u00e7 izle",
                    "\u00e7ocuk dizileri",
                    "TRT dizi \u00f6nerileri",
                    "T\u00fcrk televizyon dizileri",
                    "trt",
                    "kod ad\u0131 k\u0131rlang\u0131\u00e7 47"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131\u00e7 47. B\u00f6l\u00fcm @trt1",
                    "description": "\u00c7ocuklar\u0131n renkli teknoloji d\u00fcnyas\u0131, iyilik ve k\u00f6t\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcn nefes kesen m\u00fccadelesini anlatan Kod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131\u00e7 her Pazar 17.30'da TRT 1'de! \n\nKod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131c\u0327 Sosyal Medya Hesaplar\u0131\nKod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131c\u0327 Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/KodAdiKirlangic\nKod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131c\u0327Twitter Sayfas\u0131: https://twitter.com/kirlangictrt\nKod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131c\u0327 Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/kodadikirlangic\nKod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131c\u0327 TikTok Sayfas\u0131: https://www.tiktok.com/@kodadikirlangic\n\nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131\nTRT 1 Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/TRT1\nTRT 1 Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/TRT1\nTRT 1 Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://twitter.com/trt1\nTRT 1 Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/trt1\nTRT 1 Resmi TikTok Sayfas\u0131: https://www.tiktok.com/@trt1Video\nTRT 1 Resmi WhatsApp Sayfas\u0131: https://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V\n\n#KodAd\u0131K\u0131rlang\u0131\u00e7 \n#trt1 \n#trt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "486832",
                "likeCount": "14272",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2053"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AUNjhZmyPwZL8evgw5a-PqNbDdY",
            "id": "AejlcZ_5aOw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T08:00:13Z",
                "channelId": "UCSz1RpLRi0C1iBFhrh-WcIg",
                "title": "Sigma Girl Training \ud83d\udc80",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AejlcZ_5aOw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AejlcZ_5aOw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AejlcZ_5aOw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AejlcZ_5aOw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AejlcZ_5aOw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karina ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sigma Girl Training \ud83d\udc80",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6121522",
                "likeCount": "123463",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "496"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sa-pas3ZJZUthMgRP_l1udAWqkU",
            "id": "4Q0pAKjEeYI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T14:15:00Z",
                "channelId": "UCFH3gPaFetVFPHOiU5tUj8g",
                "title": "KAR\u015eIT S\u0130YAS\u0130 G\u00d6R\u00dc\u015eTEN B\u0130R\u0130YLE ARKADA\u015eLIK KURAR MISINIZ? AKP-CHP ve Arkada\u015fl\u0131k  #shorts",
                "description": "#akademiklink #siyaset #shorts \n\ud83d\udcccKat\u0131l butonu ile hem ekibimize hem de Babi\u015fko Asumanlar ile sava\u015f\u0131m\u0131za destek olmak i\u00e7in: https://www.youtube.com/channel/UCFH3gPaFetVFPHOiU5tUj8g/join\n\n\ud83d\udccc AkademikLink anketlerimizle daha fazlas\u0131n\u0131 test etmek i\u00e7in \u27a1https://akademiklink.net/category/testler/ \n\n\ud83d\udd38 Podcastlerimizi dinlediniz mi? Aaaa muazzam i\u00e7eriklerimiz var, e\u011flenmeyene para iade :P bekleriz: https://open.spotify.com/show/2zzpDjAvDtfZCIPjgyf3dS?si=dd794ebc59a54d1b&nd=1\n\n\ud83d\udccc Peki Ya Web sitemizi ziyaret ettiniz mi? Orada da bir\u00e7ok farkl\u0131 anket ve blog yaz\u0131lar\u0131 ile kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z: akademiklink.net\n\n\ud83d\udd38 Instagram ve Twitterda da farkl\u0131 i\u00e7eriklerimiz ile sizleri bekliyoruz:\nInstagram: https://www.instagram.com/akademiklink/\nTwitter: https://twitter.com/istatistikvean1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Q0pAKjEeYI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Q0pAKjEeYI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Q0pAKjEeYI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Q0pAKjEeYI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Q0pAKjEeYI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AkademikLink",
                "tags": [
                    "akademiklink",
                    "beh\u00e7et hoca",
                    "beh\u00e7et yal\u0131n \u00f6zkara",
                    "akademik link",
                    "akademisyenlik",
                    "profes\u00f6rl\u00fck",
                    "do\u00e7 dr osman hoca",
                    "do\u00e7entlik",
                    "e\u011fitim",
                    "bilim",
                    "liyakat",
                    "akademiklink beh\u00e7et hoca",
                    "akademiklink yeni video",
                    "kariyer",
                    "tedx",
                    "motivasyon konu\u015fmas\u0131",
                    "motive eden konu\u015fma",
                    "motivasyon video",
                    "akademik hayat"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KAR\u015eIT S\u0130YAS\u0130 G\u00d6R\u00dc\u015eTEN B\u0130R\u0130YLE ARKADA\u015eLIK KURAR MISINIZ? AKP-CHP ve Arkada\u015fl\u0131k  #shorts",
                    "description": "#akademiklink #siyaset #shorts \n\ud83d\udcccKat\u0131l butonu ile hem ekibimize hem de Babi\u015fko Asumanlar ile sava\u015f\u0131m\u0131za destek olmak i\u00e7in: https://www.youtube.com/channel/UCFH3gPaFetVFPHOiU5tUj8g/join\n\n\ud83d\udccc AkademikLink anketlerimizle daha fazlas\u0131n\u0131 test etmek i\u00e7in \u27a1https://akademiklink.net/category/testler/ \n\n\ud83d\udd38 Podcastlerimizi dinlediniz mi? Aaaa muazzam i\u00e7eriklerimiz var, e\u011flenmeyene para iade :P bekleriz: https://open.spotify.com/show/2zzpDjAvDtfZCIPjgyf3dS?si=dd794ebc59a54d1b&nd=1\n\n\ud83d\udccc Peki Ya Web sitemizi ziyaret ettiniz mi? Orada da bir\u00e7ok farkl\u0131 anket ve blog yaz\u0131lar\u0131 ile kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z: akademiklink.net\n\n\ud83d\udd38 Instagram ve Twitterda da farkl\u0131 i\u00e7eriklerimiz ile sizleri bekliyoruz:\nInstagram: https://www.instagram.com/akademiklink/\nTwitter: https://twitter.com/istatistikvean1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "246026",
                "likeCount": "12906",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2245"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7kS_7GreEW9q5Fpy5Eac9zuRzJc",
            "id": "kBaOkP2wBxc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T16:00:57Z",
                "channelId": "UCjJHHCyCSX02-LGlEr1BKLA",
                "title": "5 kids, 5 moods",
                "description": "Follow Ong Squad on Instagram: https://www.instagram.com/_ongsquad/ \nFollow Ong Squad on TikTok : https://www.tiktok.com/@ongsquad\n\n#momsoftiktok #tiktokrecipe #hotpot #cookingwithkids  #wholesomecontent #marriedcouple #momsanddaughters #girlmom #millennialmom #millennialparenting #babyfever #funnykids #comedy #funnyvideo #boymom  #momvibes #pregnancy #bunintheoven #newborn #faq #parentcontent #marriagevideo #familychannel  #OngSquad #FamilyFriendly #FunnyCooking #EasyRecipes #FunnyFood #HowToCook #familyfuntimes  #RecipeTutorial, how to make hot pot, hot pot recipe, cooking with my kids, cooking asmr, cooking videos, asmr, mukbang, youtube shorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kBaOkP2wBxc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kBaOkP2wBxc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kBaOkP2wBxc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kBaOkP2wBxc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kBaOkP2wBxc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ong Squad",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "5 kids, 5 moods",
                    "description": "Follow Ong Squad on Instagram: https://www.instagram.com/_ongsquad/ \nFollow Ong Squad on TikTok : https://www.tiktok.com/@ongsquad\n\n#momsoftiktok #tiktokrecipe #hotpot #cookingwithkids  #wholesomecontent #marriedcouple #momsanddaughters #girlmom #millennialmom #millennialparenting #babyfever #funnykids #comedy #funnyvideo #boymom  #momvibes #pregnancy #bunintheoven #newborn #faq #parentcontent #marriagevideo #familychannel  #OngSquad #FamilyFriendly #FunnyCooking #EasyRecipes #FunnyFood #HowToCook #familyfuntimes  #RecipeTutorial, how to make hot pot, hot pot recipe, cooking with my kids, cooking asmr, cooking videos, asmr, mukbang, youtube shorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18976308",
                "likeCount": "846332",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2349"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_NHD99WW0E-hTM_WSev3WIfFyxo",
            "id": "yA7i6doyHOc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T18:38:31Z",
                "channelId": "UC-uNDqkestIRRNuE8QhROqw",
                "title": "G\u00fcnay G\u00fcven\u00e7: \"B\u00f6yle Yapma Ama Karde\u015fim, G\u00f6z\u00fcn\u00fc Seveyim\" | Fenerbah\u00e7e-Galatasaray",
                "description": "G\u00fcnay G\u00fcven\u00e7: \"B\u00f6yle Yapma Ama Karde\u015fim, G\u00f6z\u00fcn\u00fc Seveyim\" | Fenerbah\u00e7e-Galatasaray\n\nGalatasaray Haberleri Youtube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in\ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@galatasarayhaberleritv?sub_confirmation=1\nGalatasaray haberleri yorumlar\u0131 ve gs transfer haberi i\u00e7in en g\u00fcncel kaynak!\n#galatasaray #cimbom #gs #okanburuk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yA7i6doyHOc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yA7i6doyHOc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yA7i6doyHOc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yA7i6doyHOc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yA7i6doyHOc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Galatasaray Haberleri",
                "tags": [
                    "Aspor",
                    "Aspor canl\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray \u00f6zet",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray \u00f6zetini izle",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ma\u00e7\u0131n\u0131n \u00f6zeti",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray izle \u00f6zet",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray canl\u0131 izle",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ka\u00e7 ka\u00e7 bitti",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray golleri",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ztk",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ztk gol",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ztk \u00f6zet",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ma\u00e7 \u00f6zet"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "G\u00fcnay G\u00fcven\u00e7: \"B\u00f6yle Yapma Ama Karde\u015fim, G\u00f6z\u00fcn\u00fc Seveyim\" | Fenerbah\u00e7e-Galatasaray",
                    "description": "G\u00fcnay G\u00fcven\u00e7: \"B\u00f6yle Yapma Ama Karde\u015fim, G\u00f6z\u00fcn\u00fc Seveyim\" | Fenerbah\u00e7e-Galatasaray\n\nGalatasaray Haberleri Youtube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in\ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@galatasarayhaberleritv?sub_confirmation=1\nGalatasaray haberleri yorumlar\u0131 ve gs transfer haberi i\u00e7in en g\u00fcncel kaynak!\n#galatasaray #cimbom #gs #okanburuk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1305469",
                "likeCount": "32225",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "796"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DfEAZVwZ9VOsMlLyBtrhyO-6Tzs",
            "id": "PtTL9B2c3gE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T19:14:41Z",
                "channelId": "UC1MFSdu8_Ibv0tIwexk-dtg",
                "title": "Sustal\u0131 Ceylan 2. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 | \"B\u00f6bre\u011fini mi alm\u0131\u015flar o\u011flumun?\" @atvturkiye",
                "description": "Sustal\u0131 Ceylan Her Cuma 20.00'de atv'de!\n\nSustal\u0131 Ceylan 1. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/Z_3WH5pWZvs\nSustal\u0131 Ceylan 1. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLu3S5A4plz4PG57ggb4q9FANB0EjoWwAs\n\nYap\u0131m: S\u00fcre\u00e7 Film\nSenaryo: Sevgi Y\u0131lmaz, N. \u0130pek G\u00f6kdel, Merih Aslan, G\u00f6khan Zincir\nY\u00f6netmen: Volkan Kocat\u00fcrk\n\nOyuncular;\nCeylan - S\u00fcmeyye Aydo\u011fan \nFerhat  - Burak Y\u00f6r\u00fck\nAtmaca - Celil Nal\u00e7akan\nMuteber - Melike G\u00fcner\nDilara - Seda T\u00fcrkmen\nDevrim - Melisa Berbero\u011flu\nFahriye - Evrim Do\u011fan\nNecmi - Hasan K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7etin\nVeysi - Cezmi Bask\u0131n\nNur - Dilara S\u00fcmb\u00fcl\nMakbule  - H\u00fclya Ayd\u0131n\nSelim - Hakan Atalay\nCevahir - Taha Bora Elkoca\nG\u00fclsima - G\u00fcl Onat\n\nSustal\u0131 Ceylan Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sustaliceylan_/\nSustal\u0131 Ceylan x Hesab\u0131: https://x.com/sustaliceylan_\nSustal\u0131 Ceylan Tiktok Hesab\u0131: https://www.tiktok.com/@sustaliceylandizi\nSustal\u0131 Ceylan Facebook Hesab\u0131: https://www.facebook.com/sustaliceylan/\n\n#Sustal\u0131Ceylan #S\u00fcmeyyeAydo\u011fan #BurakY\u00f6r\u00fck",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PtTL9B2c3gE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PtTL9B2c3gE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PtTL9B2c3gE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PtTL9B2c3gE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PtTL9B2c3gE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sustal\u0131 Ceylan",
                "tags": [
                    "Melike G\u00fcner",
                    "Evrim Do\u011fan",
                    "Seda T\u00fcrkmen",
                    "Hasan K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7etin",
                    "Melisa Berbero\u011flu",
                    "Hakan Atalay",
                    "H\u00fclya Ayd\u0131n",
                    "Taha Bora Elkoca",
                    "Dilara S\u00fcmb\u00fcl ve G\u00fcl Onat ve Cezmi Bask\u0131n",
                    "atv",
                    "Sustal\u0131 Ceylan",
                    "S\u00fcmeyye Aydo\u011fan",
                    "Burak Y\u00f6r\u00fck",
                    "Celil Nal\u00e7akan",
                    "yeni dizi",
                    "Sustal\u0131 Ceylan Fragman",
                    "S\u00fcmeyye Aydo\u011fan Sustal\u0131 Ceylan",
                    "Sustal\u0131 Ceylan oyuncu kadrosu",
                    "Sustal\u0131 Ceylan izle",
                    "sustal\u0131 ceylan fragman",
                    "Burak y\u00f6r\u00fck s\u00fcmeyye aydo\u011fan",
                    "sustal\u0131 ceylan oyuncular",
                    "Sustal\u0131 Ceylan 2. B\u00f6l\u00fcm fragman\u0131"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sustal\u0131 Ceylan 2. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 | \"B\u00f6bre\u011fini mi alm\u0131\u015flar o\u011flumun?\" @atvturkiye",
                    "description": "Sustal\u0131 Ceylan Her Cuma 20.00'de atv'de!\n\nSustal\u0131 Ceylan 1. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/Z_3WH5pWZvs\nSustal\u0131 Ceylan 1. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLu3S5A4plz4PG57ggb4q9FANB0EjoWwAs\n\nYap\u0131m: S\u00fcre\u00e7 Film\nSenaryo: Sevgi Y\u0131lmaz, N. \u0130pek G\u00f6kdel, Merih Aslan, G\u00f6khan Zincir\nY\u00f6netmen: Volkan Kocat\u00fcrk\n\nOyuncular;\nCeylan - S\u00fcmeyye Aydo\u011fan \nFerhat  - Burak Y\u00f6r\u00fck\nAtmaca - Celil Nal\u00e7akan\nMuteber - Melike G\u00fcner\nDilara - Seda T\u00fcrkmen\nDevrim - Melisa Berbero\u011flu\nFahriye - Evrim Do\u011fan\nNecmi - Hasan K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7etin\nVeysi - Cezmi Bask\u0131n\nNur - Dilara S\u00fcmb\u00fcl\nMakbule  - H\u00fclya Ayd\u0131n\nSelim - Hakan Atalay\nCevahir - Taha Bora Elkoca\nG\u00fclsima - G\u00fcl Onat\n\nSustal\u0131 Ceylan Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sustaliceylan_/\nSustal\u0131 Ceylan x Hesab\u0131: https://x.com/sustaliceylan_\nSustal\u0131 Ceylan Tiktok Hesab\u0131: https://www.tiktok.com/@sustaliceylandizi\nSustal\u0131 Ceylan Facebook Hesab\u0131: https://www.facebook.com/sustaliceylan/\n\n#Sustal\u0131Ceylan #S\u00fcmeyyeAydo\u011fan #BurakY\u00f6r\u00fck"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1525529",
                "likeCount": "16127",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "569"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SOpTH2xPn1CS41UqpZ9SAQyx9n4",
            "id": "9kkd5A3dSSc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T20:33:06Z",
                "channelId": "UCJElRTCNEmLemgirqvsW63Q",
                "title": "Fenerbah\u00e7e 1-2 Galatasaray | MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u00c7eyrek Final Ma\u00e7\u0131 | 02.04.2025",
                "description": "Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131'ndaki \u00e7eyrek final derbisinin kazanan\u0131 Galatasaray oldu. Sar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, ilk yar\u0131da Victor Osimhen ile buldu\u011fu 2 gol ile Fenerbah\u00e7e'yi deplasmanda 2-1 yendi.\n\n10. dakikada a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 yapan Victor Osimhen, 26. dakikada kulland\u0131\u011f\u0131 penalt\u0131y\u0131 da gole \u00e7evirerek fark\u0131 2'ye \u00e7\u0131kard\u0131.\n\n45+4'te Fenerbah\u00e7e'nin ofsayt nedeniyle incelenen gol\u00fc VAR'dan kabul g\u00f6rd\u00fc ve Sebastian Szymanski'nin gol\u00fc ile birlikte fark 1'e indi.\n\n\u0130kinci yar\u0131s\u0131 olayl\u0131 ge\u00e7en ma\u00e7tan ba\u015fka gol sesi \u00e7\u0131kmad\u0131 ve Galatasaray, kupada yar\u0131 finale y\u00fckseldi.\n\nYoutube'da A Spor Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in\nhttps://www.youtube.com/live/7uBpwcn2ZZ0\n\nA Spor'da bir g\u00fcn nas\u0131l ya\u015fan\u0131yor?\nhttps://youtu.be/-cz2oHNg4x0\n\n#Aspor #Canl\u0131 #T\u00fcrkiyeKupas\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kkd5A3dSSc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kkd5A3dSSc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kkd5A3dSSc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kkd5A3dSSc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kkd5A3dSSc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A Spor",
                "tags": [
                    "Aspor",
                    "Aspor canl\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray \u00f6zet",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray \u00f6zetini izle",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ma\u00e7\u0131n\u0131n \u00f6zeti",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray izle \u00f6zet",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray canl\u0131 izle",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ka\u00e7 ka\u00e7 bitti",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray golleri",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ztk",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ztk gol",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ztk \u00f6zet",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ma\u00e7 \u00f6zet"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Fenerbah\u00e7e 1-2 Galatasaray | MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u00c7eyrek Final Ma\u00e7\u0131 | 02.04.2025",
                    "description": "Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131'ndaki \u00e7eyrek final derbisinin kazanan\u0131 Galatasaray oldu. Sar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, ilk yar\u0131da Victor Osimhen ile buldu\u011fu 2 gol ile Fenerbah\u00e7e'yi deplasmanda 2-1 yendi.\n\n10. dakikada a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 yapan Victor Osimhen, 26. dakikada kulland\u0131\u011f\u0131 penalt\u0131y\u0131 da gole \u00e7evirerek fark\u0131 2'ye \u00e7\u0131kard\u0131.\n\n45+4'te Fenerbah\u00e7e'nin ofsayt nedeniyle incelenen gol\u00fc VAR'dan kabul g\u00f6rd\u00fc ve Sebastian Szymanski'nin gol\u00fc ile birlikte fark 1'e indi.\n\n\u0130kinci yar\u0131s\u0131 olayl\u0131 ge\u00e7en ma\u00e7tan ba\u015fka gol sesi \u00e7\u0131kmad\u0131 ve Galatasaray, kupada yar\u0131 finale y\u00fckseldi.\n\nYoutube'da A Spor Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in\nhttps://www.youtube.com/live/7uBpwcn2ZZ0\n\nA Spor'da bir g\u00fcn nas\u0131l ya\u015fan\u0131yor?\nhttps://youtu.be/-cz2oHNg4x0\n\n#Aspor #Canl\u0131 #T\u00fcrkiyeKupas\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3066174",
                "likeCount": "28768",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4326"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JQmkJTyJW-bAP6n4Ug5k52z6mUg",
            "id": "sMRDA9_on3k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T10:08:02Z",
                "channelId": "UCZPVgnevTPCymfVfLX_QzAw",
                "title": "DUBA\u0130 DONDURMASI GELM\u0130\u015e MARKETE! kendim ald\u0131m ucretsiz #reklam #shorts",
                "description": "Kendim ald\u0131m \u00fcr\u00fcn odakl\u0131 video \u00e7ekti\u011fimden reklam olarak belirttim",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMRDA9_on3k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMRDA9_on3k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMRDA9_on3k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMRDA9_on3k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMRDA9_on3k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr.Ayd\u0131n",
                "tags": [
                    "shorts",
                    "dubai",
                    "dondurma",
                    "asmr",
                    "dr.ayd\u0131n"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DUBA\u0130 DONDURMASI GELM\u0130\u015e MARKETE! kendim ald\u0131m ucretsiz #reklam #shorts",
                    "description": "Kendim ald\u0131m \u00fcr\u00fcn odakl\u0131 video \u00e7ekti\u011fimden reklam olarak belirttim"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "744056",
                "likeCount": "27494",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "602"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y1HuYO6ziP3sgG_rIX7SWizd0xc",
            "id": "gCojBkbyHdA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T09:00:46Z",
                "channelId": "UCZzORUZfSrKh3I198H-qrzA",
                "title": "YEN\u0130 EV ALI\u015eVER\u0130\u015e VLOG ! Feride \u00d6zdin\u00e7 | Fatma \u00d6zdin\u00e7",
                "description": "Herkese selam arkada\u015flar :) \nBen Feride \u00d6zdin\u00e7 . Bug\u00fcn sevgili ablam Fatma \u00d6zdin\u00e7 ile birlikte YEN\u0130 EV ALI\u015eVER\u0130\u015e VLOG ! videosu \u00e7ektik. Biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik, umar\u0131z sizler de izlerken e\u011flenirsiniz, iyi seyirler :)\n\nYEN\u0130 EV ALI\u015eVER\u0130\u015e VLOG !\n\nD\u0130\u011eER V\u0130DEOLAR \u2b07\n\nGER\u00c7EK HAYATTA SQU\u0130D GAME OYNADIK !\nhttps://youtu.be/r5Vu8yBoW5k\n\nYANLI\u015e KUTUYU SE\u00c7ERSEN \u00d6LERS\u0130N !?\nhttps://youtu.be/R8UAFcY_W-0\n\nEMOJ\u0130LERLE \u015eARKI TAHM\u0130N ETME CHALLENGE !?\nhttps://youtu.be/Vf9PFe9iJCI\n\n\ud83d\udcec\u0130leti\u015fim: ferideozdinc@welogsocial.com\n\u0130nstagram: https://www.instagram.com/ferideozdincc/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCojBkbyHdA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCojBkbyHdA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCojBkbyHdA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCojBkbyHdA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCojBkbyHdA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Feride \u00d6zdin\u00e7",
                "tags": [
                    "challenge",
                    "e\u011flence",
                    "youtube",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "tr",
                    "komedi",
                    "t\u00fcrk\u00e7e",
                    "feride tiktok",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "feride",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 tiktok",
                    "yeni ev",
                    "yeni ev vlog",
                    "yeni ev turu",
                    "tur",
                    "feride ev vlog",
                    "feride video",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 ev vlog",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 ev turu",
                    "ev turu",
                    "ev vlog",
                    "vlog",
                    "feride ev",
                    "feride yeni ev",
                    "al\u0131\u015fveri\u015f",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 yeni ev",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 al\u0131\u015fveri\u015f vlog"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YEN\u0130 EV ALI\u015eVER\u0130\u015e VLOG ! Feride \u00d6zdin\u00e7 | Fatma \u00d6zdin\u00e7",
                    "description": "Herkese selam arkada\u015flar :) \nBen Feride \u00d6zdin\u00e7 . Bug\u00fcn sevgili ablam Fatma \u00d6zdin\u00e7 ile birlikte YEN\u0130 EV ALI\u015eVER\u0130\u015e VLOG ! videosu \u00e7ektik. Biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik, umar\u0131z sizler de izlerken e\u011flenirsiniz, iyi seyirler :)\n\nYEN\u0130 EV ALI\u015eVER\u0130\u015e VLOG !\n\nD\u0130\u011eER V\u0130DEOLAR \u2b07\n\nGER\u00c7EK HAYATTA SQU\u0130D GAME OYNADIK !\nhttps://youtu.be/r5Vu8yBoW5k\n\nYANLI\u015e KUTUYU SE\u00c7ERSEN \u00d6LERS\u0130N !?\nhttps://youtu.be/R8UAFcY_W-0\n\nEMOJ\u0130LERLE \u015eARKI TAHM\u0130N ETME CHALLENGE !?\nhttps://youtu.be/Vf9PFe9iJCI\n\n\ud83d\udcec\u0130leti\u015fim: ferideozdinc@welogsocial.com\n\u0130nstagram: https://www.instagram.com/ferideozdincc/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "942173",
                "likeCount": "49135",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6471"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z0CLYLM-2bksj_q0WyIom94AI_U",
            "id": "ysZpQW7--Tc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T16:38:23Z",
                "channelId": "UCqOwcxgDCjnHNgMt9A3Ua8w",
                "title": "Magic straw\ud83d\ude31\ud83e\uddcb Rate his brain 1-10\ud83d\ude02\ud83e\udde0",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ysZpQW7--Tc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ysZpQW7--Tc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ysZpQW7--Tc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ysZpQW7--Tc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ysZpQW7--Tc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diana Belitskay",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Magic straw\ud83d\ude31\ud83e\uddcb Rate his brain 1-10\ud83d\ude02\ud83e\udde0",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9086468",
                "likeCount": "112206",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "179"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "khWlVtu3HfaE5B2ZYz3QmQylog0",
            "id": "nIog7mIhDoQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T15:01:16Z",
                "channelId": "UCxGHa_vdppJNVLmQShNVnrA",
                "title": "Acts of Kindness in Cinema",
                "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nIog7mIhDoQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nIog7mIhDoQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nIog7mIhDoQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nIog7mIhDoQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nIog7mIhDoQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bliss Bits",
                "tags": [
                    "kindness videos",
                    "helping people",
                    "random acts of kindness",
                    "heartwarming videos",
                    "viral kindness",
                    "good deeds",
                    "inspirational stories",
                    "positive content",
                    "feel-good videos",
                    "human kindness",
                    "compassion stories",
                    "uplifting videos",
                    "social experiments",
                    "helping others",
                    "touching moments",
                    "real-life heroes",
                    "motivational shorts",
                    "kindness movement",
                    "humanity restored",
                    "emotional stories",
                    "kindness",
                    "compassion",
                    "heartwarming",
                    "positive",
                    "helping",
                    "inspirational",
                    "feel-good",
                    "hero",
                    "heroes",
                    "motivational",
                    "emotional"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Acts of Kindness in Cinema",
                    "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26707946",
                "likeCount": "371628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "259"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KaFcRg3mBXI_5cjrRw6PXQNSFd8",
            "id": "3jxOiQu2r3s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T16:45:05Z",
                "channelId": "UCBmIU28lqzGn_7ehXaJuzhA",
                "title": "Uzak \u015eehir 20. B\u00f6l\u00fcm 2. Tan\u0131t\u0131m | Deniz Cihan Kayboldu!",
                "description": "Uzak \u015eehir 20. B\u00f6l\u00fcm 2. Tan\u0131t\u0131m | Deniz Cihan Kayboldu!\nUzak \u015eehir b\u00f6l\u00fcmlerin tamam\u0131 Puhu Tv'de! \u0130zlemek i\u00e7in t\u0131kla: https://puhutv.com/uzak-sehir-detay\nUzak \u015eehir T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PL49MEhd9Gx8HdR7VCgSXWMX7ypd685YZr\n\nUzak \u015eehir Yeni B\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Her Pazartesi 20.00'de Kanal D'de!\n\nD\u0130Z\u0130N\u0130N KONUSU \n\nAlya Albora, vefat eden e\u015finin vasiyetini yerine getirmek i\u00e7in cenazesi ve be\u015f ya\u015f\u0131ndaki o\u011fluyla Kanada\u2019dan Mardin\u2019deki Albora topraklar\u0131na gelir. Ancak bu geli\u015fin bir d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc ve Albora\u2019dan \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131 yoktur. Albora a\u015firetinin ba\u015f\u0131 Cihan Albora, Alya\u2019n\u0131n \u00e7\u0131rp\u0131n\u0131\u015flar\u0131na kay\u0131ts\u0131z kalmasa da \u00e7ocu\u011funu al\u0131p gitmesine izin vermez. Ge\u00e7mi\u015fin karanl\u0131\u011f\u0131, saklanan s\u0131rlar ve b\u00f6lgenin ger\u00e7e\u011fi ile y\u00fczle\u015fen Alya Albora, kendini kocas\u0131n\u0131n ailesiyle b\u00fcy\u00fck bir m\u00fccadele i\u00e7inde bulur.\n\nOYUNCULAR\nCihan Albora: Ozan Akbaba \nAlya Albora: Sinem \u00dcnsal\nSadakat Albora: Gonca Cilasun \nEcmel Albora: M\u00fcfit Kayacan \n\u015eahin Albora: Alper \u00c7ankaya\nDemir Baybars: Ferit Kaya \nKaya Albora: Atakan \u00d6zkaya\nNare Albora: Sahra \u015ea\u015f\nZerrin Albora: Dilin D\u00f6\u011fer\nMine Do\u011fan: Mine K\u0131l\u0131\u00e7\nNadim Baybars: Nazmi K\u0131r\u0131k\nFidan Albora: \u0130lkay Kayku\nMuzaffer Sancak: Sinan Demirer \n\u00dcmm\u00fc Sancak: Zeynep Kankonde\n\u00d6zkan Bulut: Yunus Eski\nHasan Karal\u0131: Mehmet Polat \nHalis Koro\u011flu: Muttalip M\u00fcjdeci\n\u0130zzet Erba\u015f: Bar\u0131\u015f Yal\u00e7\u0131n\nKadir Yolcu: Burak \u015eafak\nPakize Sancak: Yaren G\u00fcldiken \nDeniz Cihan Albora: Kuzey Gezer\nU\u011fur K\u0131l\u0131n\u00e7: An\u0131l \u0130lter\n\nK\u00dcNYE\nY\u00d6NETMEN: AHMET KATIKSIZ, EMRE AYBEK, YILDIZ A\u015eANBO\u011eA TA\u015eBA\u015eI\nSENARYO: G\u00dcL\u0130ZAR IRMAK\n\nKanal D Resmi Web Sitesi: https://www.kanald.com.tr/uzak-sehir\nUzak \u015eehir Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/channel/UCBmIU28lqzGn_7ehXaJuzhA\nUzak \u015eehir Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/uzaksehirdizi\nUzak \u015eehir Resmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/uzaksehirdizi?igsh=cGtwOXF3aTh2OTJn\nUzak \u015eehir Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://x.com/uzaksehirdizi?s=11\n\n#Uzak\u015eehir #OzanAkbaba #Sinem\u00dcnsal #KanalD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3jxOiQu2r3s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3jxOiQu2r3s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3jxOiQu2r3s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3jxOiQu2r3s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3jxOiQu2r3s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Uzak \u015eehir",
                "tags": [
                    "Ay Yap\u0131m",
                    "Kanal D",
                    "Uzak \u015eehir",
                    "Kanal D yeni dizi",
                    "Sinem \u00dcnsal",
                    "Ozan Akbaba",
                    "Uzak \u015eehir Sinem \u00dcnsal",
                    "Uzak \u015eehir Ozan Akbaba",
                    "Gonca Cilasun",
                    "M\u00fcfit Kayacan",
                    "Alper \u00c7ankaya",
                    "Ferit Kaya",
                    "Sahra \u015ea\u015f",
                    "Atakan \u00d6zkaya",
                    "\u0130lkay Kayku",
                    "Nazmi K\u0131r\u0131k",
                    "Sinan Demirer",
                    "Zeynep Kankonde",
                    "Bar\u0131\u015f Yal\u00e7\u0131n",
                    "Burak \u015eafak",
                    "Mehmet Polat",
                    "Yunus Eski",
                    "Yaren G\u00fcldiken",
                    "Kuzey Gezer",
                    "Uzak \u015eehir 20. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman",
                    "Uzak \u015eehir 20. B\u00f6l\u00fcm 2. Tan\u0131t\u0131m",
                    "Uzak \u015eehir 20. B\u00f6l\u00fcm 2. Tan\u0131t\u0131m | Deniz Cihan Kayboldu!"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Uzak \u015eehir 20. B\u00f6l\u00fcm 2. Tan\u0131t\u0131m | Deniz Cihan Kayboldu!",
                    "description": "Uzak \u015eehir 20. B\u00f6l\u00fcm 2. Tan\u0131t\u0131m | Deniz Cihan Kayboldu!\nUzak \u015eehir b\u00f6l\u00fcmlerin tamam\u0131 Puhu Tv'de! \u0130zlemek i\u00e7in t\u0131kla: https://puhutv.com/uzak-sehir-detay\nUzak \u015eehir T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PL49MEhd9Gx8HdR7VCgSXWMX7ypd685YZr\n\nUzak \u015eehir Yeni B\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Her Pazartesi 20.00'de Kanal D'de!\n\nD\u0130Z\u0130N\u0130N KONUSU \n\nAlya Albora, vefat eden e\u015finin vasiyetini yerine getirmek i\u00e7in cenazesi ve be\u015f ya\u015f\u0131ndaki o\u011fluyla Kanada\u2019dan Mardin\u2019deki Albora topraklar\u0131na gelir. Ancak bu geli\u015fin bir d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc ve Albora\u2019dan \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131 yoktur. Albora a\u015firetinin ba\u015f\u0131 Cihan Albora, Alya\u2019n\u0131n \u00e7\u0131rp\u0131n\u0131\u015flar\u0131na kay\u0131ts\u0131z kalmasa da \u00e7ocu\u011funu al\u0131p gitmesine izin vermez. Ge\u00e7mi\u015fin karanl\u0131\u011f\u0131, saklanan s\u0131rlar ve b\u00f6lgenin ger\u00e7e\u011fi ile y\u00fczle\u015fen Alya Albora, kendini kocas\u0131n\u0131n ailesiyle b\u00fcy\u00fck bir m\u00fccadele i\u00e7inde bulur.\n\nOYUNCULAR\nCihan Albora: Ozan Akbaba \nAlya Albora: Sinem \u00dcnsal\nSadakat Albora: Gonca Cilasun \nEcmel Albora: M\u00fcfit Kayacan \n\u015eahin Albora: Alper \u00c7ankaya\nDemir Baybars: Ferit Kaya \nKaya Albora: Atakan \u00d6zkaya\nNare Albora: Sahra \u015ea\u015f\nZerrin Albora: Dilin D\u00f6\u011fer\nMine Do\u011fan: Mine K\u0131l\u0131\u00e7\nNadim Baybars: Nazmi K\u0131r\u0131k\nFidan Albora: \u0130lkay Kayku\nMuzaffer Sancak: Sinan Demirer \n\u00dcmm\u00fc Sancak: Zeynep Kankonde\n\u00d6zkan Bulut: Yunus Eski\nHasan Karal\u0131: Mehmet Polat \nHalis Koro\u011flu: Muttalip M\u00fcjdeci\n\u0130zzet Erba\u015f: Bar\u0131\u015f Yal\u00e7\u0131n\nKadir Yolcu: Burak \u015eafak\nPakize Sancak: Yaren G\u00fcldiken \nDeniz Cihan Albora: Kuzey Gezer\nU\u011fur K\u0131l\u0131n\u00e7: An\u0131l \u0130lter\n\nK\u00dcNYE\nY\u00d6NETMEN: AHMET KATIKSIZ, EMRE AYBEK, YILDIZ A\u015eANBO\u011eA TA\u015eBA\u015eI\nSENARYO: G\u00dcL\u0130ZAR IRMAK\n\nKanal D Resmi Web Sitesi: https://www.kanald.com.tr/uzak-sehir\nUzak \u015eehir Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/channel/UCBmIU28lqzGn_7ehXaJuzhA\nUzak \u015eehir Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/uzaksehirdizi\nUzak \u015eehir Resmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/uzaksehirdizi?igsh=cGtwOXF3aTh2OTJn\nUzak \u015eehir Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://x.com/uzaksehirdizi?s=11\n\n#Uzak\u015eehir #OzanAkbaba #Sinem\u00dcnsal #KanalD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5723007",
                "likeCount": "87420",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6148"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GpvRtqd7oPQ75lHecsiE31lce1U",
            "id": "VSQH59v0-Xw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T11:00:40Z",
                "channelId": "UCPLnK3cudr_XVO28pQZWO4A",
                "title": "Manual DIY vending machine | #diy   #craft #handmade",
                "description": "The content has been specially processed and arranged, and does not have the nature of behavioral guidance. Please do not refer to it if you are under 18 years old\n\nWelcome to the \u3010Learn Crafts With Kids\u3011 channel! \ud83c\udfa8\u2728\n\nThis is a creative world for sharing the best children\u2019s craft and art supplies. We focus on recommending and reviewing various tools suitable for children, providing detailed introductions and lively demonstrations to help you easily master the use of each tool. Whether you are a parent or an educator, there is content here that will interest you. \ud83d\udd8d\ufe0f\ud83d\udc67\ud83d\udc66\n\nWe highly value interaction with our audience. Every comment and like from you is our motivation to keep creating. \ud83c\udf1f\ud83d\udcac\n\n\ud83d\udce2 If you enjoy our content, please make sure to subscribe to the channel and click the bell icon \ud83d\udd14 so you won't miss any exciting craft and art videos. Share your thoughts and suggestions, and let's explore more creative fun together! \ud83c\udf08\n\nJoin the \u3010Learn Crafts With Kids\u3011 family and experience and share those creative and joyful craft moments with us! \ud83c\udf8a\n\nAll videos are authorized by creators from Mainland China and strictly comply with platform regulations. \ud83d\udee1\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSQH59v0-Xw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSQH59v0-Xw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSQH59v0-Xw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSQH59v0-Xw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSQH59v0-Xw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Learn Crafts With Kids",
                "tags": [
                    "Learn Crafts With Kids",
                    "kids crafts",
                    "children's art supplies",
                    "craft tutorials",
                    "kids drawing supplies",
                    "creative crafts",
                    "DIY crafts",
                    "kids art projects",
                    "crafting with children",
                    "art and crafts",
                    "kids handcrafts",
                    "educational crafts",
                    "kids painting supplies",
                    "fun crafts for kids",
                    "easy crafts",
                    "art supplies reviews",
                    "kids craft ideas",
                    "craft tools for kids",
                    "art projects for kids",
                    "craft activities",
                    "art tutorials",
                    "kids DIY projects",
                    "craft supply recommendations",
                    "children's creativity"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Manual DIY vending machine | #diy   #craft #handmade",
                    "description": "The content has been specially processed and arranged, and does not have the nature of behavioral guidance. Please do not refer to it if you are under 18 years old\n\nWelcome to the \u3010Learn Crafts With Kids\u3011 channel! \ud83c\udfa8\u2728\n\nThis is a creative world for sharing the best children\u2019s craft and art supplies. We focus on recommending and reviewing various tools suitable for children, providing detailed introductions and lively demonstrations to help you easily master the use of each tool. Whether you are a parent or an educator, there is content here that will interest you. \ud83d\udd8d\ufe0f\ud83d\udc67\ud83d\udc66\n\nWe highly value interaction with our audience. Every comment and like from you is our motivation to keep creating. \ud83c\udf1f\ud83d\udcac\n\n\ud83d\udce2 If you enjoy our content, please make sure to subscribe to the channel and click the bell icon \ud83d\udd14 so you won't miss any exciting craft and art videos. Share your thoughts and suggestions, and let's explore more creative fun together! \ud83c\udf08\n\nJoin the \u3010Learn Crafts With Kids\u3011 family and experience and share those creative and joyful craft moments with us! \ud83c\udf8a\n\nAll videos are authorized by creators from Mainland China and strictly comply with platform regulations. \ud83d\udee1\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14793352",
                "likeCount": "189560",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "52"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AQhbbaQRQmP-WS0Ardcd65Zqa6U",
            "id": "SMXmBG5WUSg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T16:43:59Z",
                "channelId": "UCTv-XvfzLX3i4IGWAm4sbmA",
                "title": "REAL MADRID 1 - 2 VALENCIA CF I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                "description": "El Valencia CF consigue la victoria en el tiempo de descuento en el Santiago Bernab\u00e9u frente al Real Madrid gracias al gol de Hugo Duro que hace sumar al equipo tres puntos claves #RealMadridValencia J30 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SMXmBG5WUSg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SMXmBG5WUSg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SMXmBG5WUSg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SMXmBG5WUSg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SMXmBG5WUSg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LALIGA EA SPORTS",
                "tags": [
                    "Real Madrid 1-2 Valencia CF",
                    "Madrid 1-2 Valencia",
                    "Real Madrid vs Valencia CF",
                    "Madrid vs Valencia",
                    "Real Madrid",
                    "Madrid",
                    "Valencia CF",
                    "Valencia",
                    "Resumen Real Madrid vs Valencia CF",
                    "Resumen Madrid vs Valencia",
                    "Resumen Real Madrid",
                    "Resumen Madrid",
                    "Resumen Valencia CF",
                    "Resumen Valencia",
                    "Resumen LALIGA",
                    "Highlights Real Madrid vs Valencia CF",
                    "Highlights Madrid vs Valencia",
                    "Highlights Real Madrid",
                    "Highlights Madrid",
                    "Highlights Valencia CF",
                    "Highlights Valencia",
                    "Highlights LALIGA",
                    "Vini"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REAL MADRID 1 - 2 VALENCIA CF I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                    "description": "El Valencia CF consigue la victoria en el tiempo de descuento en el Santiago Bernab\u00e9u frente al Real Madrid gracias al gol de Hugo Duro que hace sumar al equipo tres puntos claves #RealMadridValencia J30 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3851594",
                "likeCount": "54290",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3462"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LBYQU_W0KP6oBCJCut2g6DMk794",
            "id": "a3kc9P6hIsA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T19:48:36Z",
                "channelId": "UCJElRTCNEmLemgirqvsW63Q",
                "title": "Be\u015fikta\u015f 1-3 G\u00f6ztepe | MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u00c7eyrek Final | 03.04.2025",
                "description": "Turkuvaz Medya'n\u0131n futbolseverler ile bulu\u015fturdu\u011fu Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131'nda \u00e7eyrek final m\u00fccadelesinde G\u00f6ztepe, zolru Be\u015fikta\u015f deplasman\u0131ndan 3-1 galip ayr\u0131ld\u0131.\n\nMa\u00e7ta hat-trick kaydeden Romulo, tak\u0131m\u0131na yar\u0131 final biletini getirdi.\n\nRomulo gollerini dakika 38, 79 ve 81'de kaydederken Be\u015fikta\u015f'\u0131n tek gol\u00fc dakika 30'da Mu\u00e7i'den geldi.\n\nDERB\u0130 FORMASYONU BOZULMADI\n\nGalatasaray derbisinde nokta santrfor sahaya s\u00fcrmeyen ve \u00f6n alanda yakalad\u0131\u011f\u0131 hareketlilikle derbide zaferi elde eden Solskjaer, G\u00f6ztepe kar\u015f\u0131s\u0131nda ayn\u0131 formasyonla tak\u0131m\u0131n\u0131 sahaya s\u00fcrd\u00fc. Immobile ve Semih K\u0131l\u0131\u00e7soy'u yedek kul\u00fcbesinde \u00e7eken Norve\u00e7li teknik adam, Rashica, Mario, Mu\u00e7i ve Rafa Silva'y\u0131 h\u00fccum hatt\u0131nda g\u00f6revlendirdi.\n\nBA\u015eKAN ADALI CEZASI NEDEN\u0130YLE STADYUMDA YER ALMADI\n\nBe\u015fikta\u015f Ba\u015fkan\u0131 Serdal Adal\u0131, Galatasaray derbisi \u00f6ncesinde yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamalar nedeniyle 45 g\u00fcn hak mahrumiyet ve 1.5 milyon TL para cezas\u0131 ald\u0131. TFF, karar\u0131 siyah-beyazl\u0131 kul\u00fcbe iletirken, hen\u00fcz resmi olarak a\u00e7\u0131klamad\u0131. Be\u015fikta\u015f Kul\u00fcb\u00fc de cezan\u0131n kendilerine iletildi\u011fini, ba\u015fkan Adal\u0131'n\u0131n cezas\u0131n\u0131n bug\u00fcnden itibaren ba\u015flat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in G\u00f6ztepe ma\u00e7\u0131n\u0131 stadyumdan izleyemeyece\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131.\n\nYoutube'da A Spor Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in\nhttps://www.youtube.com/live/7uBpwcn2ZZ0\n\nA Spor'da bir g\u00fcn nas\u0131l ya\u015fan\u0131yor?\nhttps://youtu.be/-cz2oHNg4x0\n\n#Aspor #Canl\u0131 #T\u00fcrkiyeKupas\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3kc9P6hIsA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3kc9P6hIsA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3kc9P6hIsA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3kc9P6hIsA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3kc9P6hIsA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A Spor",
                "tags": [
                    "Aspor",
                    "Aspor canl\u0131",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "be\u015fikta\u015f g\u00f6ztepe",
                    "be\u015fikta\u015f g\u00f6ztepe \u00f6zet",
                    "be\u015fikta\u015f g\u00f6ztepe \u00f6zet izle",
                    "be\u015fikta\u015f g\u00f6ztepe penalt\u0131lar",
                    "be\u015fikta\u015f g\u00f6ztepe ma\u00e7\u0131n\u0131 izle",
                    "be\u015fikta\u015f g\u00f6ztepe ma\u00e7\u0131n\u0131 canl\u0131 izle",
                    "be\u015fikta\u015f g\u00f6ztepe canl\u0131",
                    "be\u015fikta\u015f g\u00f6ztepe canl\u0131 izle",
                    "be\u015fikta\u015f g\u00f6ztepe \u00f6zetini canl\u0131 izle",
                    "be\u015fikta\u015f g\u00f6ztepe izle",
                    "be\u015fikta\u015f izle",
                    "be\u015fikta\u015f \u00f6zet",
                    "be\u015fikta\u015f \u00f6zetini izle",
                    "g\u00f6ztepe \u00f6zetini izle",
                    "ziraat t\u00fcrkiye kupas\u0131 son 16 turu",
                    "ztk",
                    "bjk g\u00f6ztepe izle",
                    "be\u015fikta\u015f ziraat t\u00fcrkiye kupas\u0131"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Be\u015fikta\u015f 1-3 G\u00f6ztepe | MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u00c7eyrek Final | 03.04.2025",
                    "description": "Turkuvaz Medya'n\u0131n futbolseverler ile bulu\u015fturdu\u011fu Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131'nda \u00e7eyrek final m\u00fccadelesinde G\u00f6ztepe, zolru Be\u015fikta\u015f deplasman\u0131ndan 3-1 galip ayr\u0131ld\u0131.\n\nMa\u00e7ta hat-trick kaydeden Romulo, tak\u0131m\u0131na yar\u0131 final biletini getirdi.\n\nRomulo gollerini dakika 38, 79 ve 81'de kaydederken Be\u015fikta\u015f'\u0131n tek gol\u00fc dakika 30'da Mu\u00e7i'den geldi.\n\nDERB\u0130 FORMASYONU BOZULMADI\n\nGalatasaray derbisinde nokta santrfor sahaya s\u00fcrmeyen ve \u00f6n alanda yakalad\u0131\u011f\u0131 hareketlilikle derbide zaferi elde eden Solskjaer, G\u00f6ztepe kar\u015f\u0131s\u0131nda ayn\u0131 formasyonla tak\u0131m\u0131n\u0131 sahaya s\u00fcrd\u00fc. Immobile ve Semih K\u0131l\u0131\u00e7soy'u yedek kul\u00fcbesinde \u00e7eken Norve\u00e7li teknik adam, Rashica, Mario, Mu\u00e7i ve Rafa Silva'y\u0131 h\u00fccum hatt\u0131nda g\u00f6revlendirdi.\n\nBA\u015eKAN ADALI CEZASI NEDEN\u0130YLE STADYUMDA YER ALMADI\n\nBe\u015fikta\u015f Ba\u015fkan\u0131 Serdal Adal\u0131, Galatasaray derbisi \u00f6ncesinde yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamalar nedeniyle 45 g\u00fcn hak mahrumiyet ve 1.5 milyon TL para cezas\u0131 ald\u0131. TFF, karar\u0131 siyah-beyazl\u0131 kul\u00fcbe iletirken, hen\u00fcz resmi olarak a\u00e7\u0131klamad\u0131. Be\u015fikta\u015f Kul\u00fcb\u00fc de cezan\u0131n kendilerine iletildi\u011fini, ba\u015fkan Adal\u0131'n\u0131n cezas\u0131n\u0131n bug\u00fcnden itibaren ba\u015flat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in G\u00f6ztepe ma\u00e7\u0131n\u0131 stadyumdan izleyemeyece\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131.\n\nYoutube'da A Spor Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in\nhttps://www.youtube.com/live/7uBpwcn2ZZ0\n\nA Spor'da bir g\u00fcn nas\u0131l ya\u015fan\u0131yor?\nhttps://youtu.be/-cz2oHNg4x0\n\n#Aspor #Canl\u0131 #T\u00fcrkiyeKupas\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "926521",
                "likeCount": "7730",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2029"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B1Bvmf6ZV_wLDnFlI2tpLtstBmw",
            "id": "Hk2zx58wB2I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T15:02:26Z",
                "channelId": "UCElVbb5m1oI0-Mijb8ij0sw",
                "title": "\u00c7OK MERAK ED\u0130LEN TERKED\u0130LM\u0130\u015e AQUAPARK OTEL !? Ahmet Can D\u00fcndar | S\u0131la D\u00fcndar",
                "description": "Pubg Mobile \u0130ndirmek \u0130\u00e7in : https://bit.ly/PUBGM_TR\n\nHerkese selam arkada\u015flar ben Ahmet Can D\u00fcndar bug\u00fcn k\u0131z karde\u015fim ve arkada\u015f\u0131mla yani S\u0131la D\u00fcndar ve Muro ile \u00c7OK MERAK ED\u0130LEN TERKED\u0130LM\u0130\u015e AQUAPARK OTEL' E gittik ve bir g\u00fcn ge\u00e7irdik biz gezerken hem e\u011flendik hem \u015fa\u015f\u0131rd\u0131k umar\u0131m sizler de izlerken keyifli vakit ge\u00e7irirsiniz sizi seviyorum iyi seyirler :)\n\n\u0130LK YURT DI\u015eI TAT\u0130L\u0130M\u0130Z VLOG !? ( K\u0131zlar Bizden Utan\u0131yor ) : https://youtu.be/w4cMNTMVI9w\n\nTERKED\u0130LM\u0130\u015e HAP\u0130SHANE \u2018DE B\u0130R GECE GE\u00c7\u0130RMEK ? : https://youtu.be/dsMDdw1duZ8\n\nEN G\u00dc\u00c7L\u00dc EV\u0130 YAPAN KAZANIR !? ( Erkekler vs. K\u0131zlar ) : https://youtu.be/0N8MNsvR4lg\n\nZ\u0130NC\u0130RLER\u0130 KES, BEN\u0130 KURTAR! ( \u00d6l\u00fcmden D\u00f6nd\u00fcm ) | : https://youtu.be/JH9tFxHGnCY\n\n100 TL VS 100.000 TL KIRILMAZ KUTU ! \u0130lk \u00c7\u0131kan Kazan\u0131r ? : https://youtu.be/ygXGivpVHBQ\n\n- ahmetcandundar@welogsocial.com -",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hk2zx58wB2I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hk2zx58wB2I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hk2zx58wB2I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hk2zx58wB2I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hk2zx58wB2I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ahmet Can D\u00fcndar",
                "tags": [
                    "terkedilmi\u015f",
                    "terk edilmi\u015f",
                    "ahmet can d\u00fcndar terk edilmi\u015f",
                    "ahmet can d\u00fcndar korku",
                    "aquapark otel",
                    "terkedilmi\u015f aquapark otel",
                    "aquapark videolar\u0131",
                    "terkedilmi\u015f yerler",
                    "terkedilmi\u015f aquapark otelde bir g\u00fcn ge\u00e7irmek",
                    "terkedilmi\u015f otel",
                    "terkedilmi\u015f aquapark",
                    "ahmet can d\u00fcndar aquapark",
                    "tiktok terkedilmi\u015f otel",
                    "terkedilmi\u015f otel ahmet can d\u00fcndar",
                    "ahmet can d\u00fcndar terkedilmi\u015f otel",
                    "tiktok viral",
                    "viral otel",
                    "viral aquapark otel",
                    "s\u0131la d\u00fcndar",
                    "ahmet s\u0131la",
                    "s\u0131la ahmet",
                    "d\u00fcndar",
                    "e\u011flence"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00c7OK MERAK ED\u0130LEN TERKED\u0130LM\u0130\u015e AQUAPARK OTEL !? Ahmet Can D\u00fcndar | S\u0131la D\u00fcndar",
                    "description": "Pubg Mobile \u0130ndirmek \u0130\u00e7in : https://bit.ly/PUBGM_TR\n\nHerkese selam arkada\u015flar ben Ahmet Can D\u00fcndar bug\u00fcn k\u0131z karde\u015fim ve arkada\u015f\u0131mla yani S\u0131la D\u00fcndar ve Muro ile \u00c7OK MERAK ED\u0130LEN TERKED\u0130LM\u0130\u015e AQUAPARK OTEL' E gittik ve bir g\u00fcn ge\u00e7irdik biz gezerken hem e\u011flendik hem \u015fa\u015f\u0131rd\u0131k umar\u0131m sizler de izlerken keyifli vakit ge\u00e7irirsiniz sizi seviyorum iyi seyirler :)\n\n\u0130LK YURT DI\u015eI TAT\u0130L\u0130M\u0130Z VLOG !? ( K\u0131zlar Bizden Utan\u0131yor ) : https://youtu.be/w4cMNTMVI9w\n\nTERKED\u0130LM\u0130\u015e HAP\u0130SHANE \u2018DE B\u0130R GECE GE\u00c7\u0130RMEK ? : https://youtu.be/dsMDdw1duZ8\n\nEN G\u00dc\u00c7L\u00dc EV\u0130 YAPAN KAZANIR !? ( Erkekler vs. K\u0131zlar ) : https://youtu.be/0N8MNsvR4lg\n\nZ\u0130NC\u0130RLER\u0130 KES, BEN\u0130 KURTAR! ( \u00d6l\u00fcmden D\u00f6nd\u00fcm ) | : https://youtu.be/JH9tFxHGnCY\n\n100 TL VS 100.000 TL KIRILMAZ KUTU ! \u0130lk \u00c7\u0131kan Kazan\u0131r ? : https://youtu.be/ygXGivpVHBQ\n\n- ahmetcandundar@welogsocial.com -"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1774284",
                "likeCount": "81519",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12046"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IdGnUSAci0Ae-K8fyD6hgi0cBU4",
            "id": "9FUo_Hy4T5Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T20:17:14Z",
                "channelId": "UCJElRTCNEmLemgirqvsW63Q",
                "title": "Okan Buruk, Yerden Kalkt\u0131ktan Sonra Jose Mourinho'yu Arad\u0131! (Fenerbah\u00e7e-Galatasaray)",
                "description": "Okan Buruk, Yerden Kalkt\u0131ktan Sonra Jose Mourinho'yu Arad\u0131! (Fenerbah\u00e7e-Galatasaray)\n\nYoutube'da A Spor Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in\nhttps://www.youtube.com/live/7uBpwcn2ZZ0\n\nA Spor'da bir g\u00fcn nas\u0131l ya\u015fan\u0131yor?\nhttps://youtu.be/-cz2oHNg4x0\n\n#Aspor #Canl\u0131 #T\u00fcrkiyeKupas\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FUo_Hy4T5Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FUo_Hy4T5Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FUo_Hy4T5Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FUo_Hy4T5Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FUo_Hy4T5Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A Spor",
                "tags": [
                    "Aspor",
                    "Aspor canl\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray \u00f6zet",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray \u00f6zetini izle",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ma\u00e7\u0131n\u0131n \u00f6zeti",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray izle \u00f6zet",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray canl\u0131 izle",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ka\u00e7 ka\u00e7 bitti",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray golleri",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ztk",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ztk gol",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ztk \u00f6zet",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ma\u00e7 \u00f6zet"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Okan Buruk, Yerden Kalkt\u0131ktan Sonra Jose Mourinho'yu Arad\u0131! (Fenerbah\u00e7e-Galatasaray)",
                    "description": "Okan Buruk, Yerden Kalkt\u0131ktan Sonra Jose Mourinho'yu Arad\u0131! (Fenerbah\u00e7e-Galatasaray)\n\nYoutube'da A Spor Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in\nhttps://www.youtube.com/live/7uBpwcn2ZZ0\n\nA Spor'da bir g\u00fcn nas\u0131l ya\u015fan\u0131yor?\nhttps://youtu.be/-cz2oHNg4x0\n\n#Aspor #Canl\u0131 #T\u00fcrkiyeKupas\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "966391",
                "likeCount": "8770",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "985"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3KEDiOD-sgd3F9UtmGRLgyotRyE",
            "id": "gbI4bp2a_yk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T15:01:02Z",
                "channelId": "UCHwpDpLoyJgtFXoAaaSut4Q",
                "title": "Italians try GELATO HACK @chefkoudy",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbI4bp2a_yk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbI4bp2a_yk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbI4bp2a_yk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbI4bp2a_yk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbI4bp2a_yk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lionfield",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Italians try GELATO HACK @chefkoudy",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48119101",
                "likeCount": "1643187",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4295"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tUdGWRk42RTPqF4GF8w9WHIf2iY",
            "id": "ImVHfIVQo8U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T12:43:08Z",
                "channelId": "UC-uNDqkestIRRNuE8QhROqw",
                "title": "\ud83e\udd24 Gabriel Sara, Amrabat'\u0131n Gururuyla Oynuyor | Fenerbah\u00e7e-Galatasaray",
                "description": "\ud83e\udd24 Gabriel Sara, Amrabat'\u0131n Gururuyla Oynuyor | Fenerbah\u00e7e-Galatasaray\n\nGalatasaray Haberleri Youtube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in\ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@galatasarayhaberleritv?sub_confirmation=1\nGalatasaray haberleri yorumlar\u0131 ve gs transfer haberi i\u00e7in en g\u00fcncel kaynak!\n#galatasaray #cimbom #gs #okanburuk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ImVHfIVQo8U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ImVHfIVQo8U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ImVHfIVQo8U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ImVHfIVQo8U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ImVHfIVQo8U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Galatasaray Haberleri",
                "tags": [
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray yorum",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ma\u00e7\u0131 yorum",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray yorumlar\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ma\u00e7\u0131 yorumlar\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray derbi yorum",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray derbi yorumlar\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray derbisi yorumlar\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray derbisi yorum",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ma\u00e7 sonu yorumlar\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ma\u00e7 sonu yorum"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd24 Gabriel Sara, Amrabat'\u0131n Gururuyla Oynuyor | Fenerbah\u00e7e-Galatasaray",
                    "description": "\ud83e\udd24 Gabriel Sara, Amrabat'\u0131n Gururuyla Oynuyor | Fenerbah\u00e7e-Galatasaray\n\nGalatasaray Haberleri Youtube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in\ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@galatasarayhaberleritv?sub_confirmation=1\nGalatasaray haberleri yorumlar\u0131 ve gs transfer haberi i\u00e7in en g\u00fcncel kaynak!\n#galatasaray #cimbom #gs #okanburuk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "653939",
                "likeCount": "14637",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "346"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lovbhj9dqNuF_BSqccEELxeGaZs",
            "id": "opLhk3FKgf0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T15:30:19Z",
                "channelId": "UC2Auof70ozxMQ6K1IedgZmQ",
                "title": "KIRILMAZ TOPU KIR 20.000 TL KAZAN !? | S\u0131la D\u00fcndar Ahmet Can D\u00fcndar",
                "description": "Herkese selaam ben S\u0131la D\u00fcndar bug\u00fcn abimle yani Ahmet Can D\u00fcndar ile KIRILMAZ TOPU KIR 20.000 TL KAZAN challenge yapt\u0131k. Biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131m sizde izlerken e\u011flenirsiniz iyi seyirler sizi seviyorumm :)\n\n\u00c7\u0130ZG\u0130 F\u0130LMLERDEK\u0130 YEMEKLER\u0130 DENED\u0130K !? https://youtu.be/J7khmjokznc\n\n24 SAAT ANNE OLDUK !? (Challenge) https://youtu.be/TpKS_p6zqvs\n\nsiladundar@welogsocial.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/opLhk3FKgf0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/opLhk3FKgf0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/opLhk3FKgf0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/opLhk3FKgf0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/opLhk3FKgf0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0131la D\u00fcndar",
                "tags": [
                    "k\u0131r\u0131lmaz top",
                    "s\u0131la d\u00fcndar",
                    "s\u0131la d\u00fcndar k\u0131r\u0131lmaz",
                    "ahmet can d\u00fcndar",
                    "ahmet s\u0131la top",
                    "ahmet can d\u00fcndar top",
                    "s\u0131la ahmet k\u0131r\u0131lmaz",
                    "ahmet can d\u00fcndar k\u0131r\u0131lmaz",
                    "k\u0131r\u0131lmaz topu k\u0131r challenge",
                    "s\u0131la d\u00fcndar k\u0131r\u0131lmaz topu k\u0131r",
                    "k\u0131r\u0131lmaz- \u00f6d\u00fcl",
                    "challenge",
                    "s\u0131la ahmet",
                    "abi karde\u015f",
                    "20.000 TL",
                    "kazan"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KIRILMAZ TOPU KIR 20.000 TL KAZAN !? | S\u0131la D\u00fcndar Ahmet Can D\u00fcndar",
                    "description": "Herkese selaam ben S\u0131la D\u00fcndar bug\u00fcn abimle yani Ahmet Can D\u00fcndar ile KIRILMAZ TOPU KIR 20.000 TL KAZAN challenge yapt\u0131k. Biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131m sizde izlerken e\u011flenirsiniz iyi seyirler sizi seviyorumm :)\n\n\u00c7\u0130ZG\u0130 F\u0130LMLERDEK\u0130 YEMEKLER\u0130 DENED\u0130K !? https://youtu.be/J7khmjokznc\n\n24 SAAT ANNE OLDUK !? (Challenge) https://youtu.be/TpKS_p6zqvs\n\nsiladundar@welogsocial.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1193084",
                "likeCount": "52533",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9477"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uWlaAbBin1tG3-nGkCqGITO8sM4",
            "id": "CwXhAGUAEbM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T20:50:04Z",
                "channelId": "UCRfLDCtkSwmTdwHrbmC78Xg",
                "title": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti 96. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman | \u201cBu gece b\u00fcy\u00fck bir k\u0131yamet koptu!\u201d",
                "description": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin 95. B\u00f6l\u00fcm\u00fcnde neler oldu?\n\nK\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n ge\u00e7irdi\u011fi rahats\u0131zl\u0131k bebe\u011fe bir zarar vermeden atlat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. Ba\u015fta K\u0131v\u0131lc\u0131m ve \u00d6mer olmak \u00fczere herkes son derece mutlu olur. Do\u011fa ve Fatih\u2019in temelli olarak eve d\u00f6nm\u00fc\u015f olmalar\u0131 Pembe ve Nilay\u2019\u0131n eline b\u00fcy\u00fck bir koz vermi\u015ftir. Her ikisi de her f\u0131rsatta Do\u011fa\u2019ya y\u00fcklenecektir. Bu arada \u00f6dedi\u011fi tatil paras\u0131n\u0131 geri almak i\u00e7in harekete ge\u00e7en Do\u011fa, yapaca\u011f\u0131 i\u015flerle ba\u015f\u0131n\u0131 bir kez daha belaya sokacakt\u0131r. Nursema ve Firaz, Asude\u2019nin yan\u0131nda ya\u015famaya devam etmektedir. Firaz her f\u0131rsatta kar\u0131s\u0131na olan d\u00fc\u015fk\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc sergileyecek g\u00fczel \u015feyler yapar. Oteldeki hareketlilikten g\u00f6z\u00fc korkan Abdullah, I\u015f\u0131l ile ya\u015fayacaklar\u0131 bir ev tutar. I\u015f\u0131l \u00e7ok mutlu olacakt\u0131r. Abdullah\u2019\u0131n s\u0131rr\u0131n\u0131 bir s\u00fcre saklayan Nilay, daha fazla dayanamaz ve Pembe\u2019ye s\u00f6yler. Haberi duyunca y\u0131k\u0131lan Pembe h\u0131zla bir intikam plan\u0131n\u0131n pe\u015fine d\u00fc\u015fecektir.\n\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin k\u0131saca konusu:\n\n\u0130yi e\u011fitimli, realist ve modern bir kad\u0131n olan K\u0131v\u0131lc\u0131m (Evrim Alasya), e\u015finden bo\u015fand\u0131ktan sonra dimdik ayakta kalm\u0131\u015f, iki k\u0131z\u0131n\u0131 da inand\u0131\u011f\u0131 de\u011ferler do\u011frultusunda yeti\u015ftirmi\u015ftir. K\u00fc\u00e7\u00fck k\u0131z\u0131 \u00c7imen hen\u00fcz liseye devam etmekte, b\u00fcy\u00fck k\u0131z\u0131 Do\u011fa (S\u0131la T\u00fcrko\u011flu) ise \u00fcniversitede di\u015f hekimli\u011fi okumaktad\u0131r. K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n tek iste\u011fi \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n ileride ba\u015far\u0131l\u0131 ve mutlu olmalar\u0131n\u0131 g\u00f6rmektir. Do\u011fa\u2019n\u0131n daha \u00fcniversiteye girdi\u011fi ilk y\u0131l erkek arkada\u015f\u0131yla evlenmesiyle b\u00fcy\u00fck bir hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ya\u015fayan K\u0131v\u0131lc\u0131m, hayat\u0131n\u0131n \u015fokunu k\u0131z\u0131n\u0131n kocas\u0131n\u0131n ailesiyle tan\u0131\u015fmas\u0131nda ya\u015far. Do\u011fa\u2019n\u0131n kocas\u0131 Fatih\u2019in (Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r) ailesi muhafazakar bir ailedir. K\u0131z\u0131n\u0131n hayata bu kadar farkl\u0131 bakan bir aileyle yapamayaca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcr. Do\u011fa ise a\u015fklar\u0131n\u0131n her t\u00fcrl\u00fc farkl\u0131l\u0131\u011f\u0131n \u00fcstesinden gelece\u011fine inanmaktad\u0131r. K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti; do\u011frular\u0131 ayn\u0131, y\u00f6ntemleri farkl\u0131 olan iki u\u00e7 aile aras\u0131nda kalan bir a\u015fk hikayesidir. \n\nSenaryosunu Melis Civelek ve Zeynep G\u00fcr\u2019\u00fcn, y\u00f6netmenli\u011fini Ayd\u0131n Bulut'un \u00fcstlendi\u011fi K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti'nin kadrosunda; Bar\u0131\u015f K\u0131l\u0131\u00e7 (\u00d6mer), Evrim Alasya (K\u0131v\u0131lc\u0131m), Ahmet M\u00fcmtaz Taylan (Abdullah), S\u0131la T\u00fcrko\u011flu (Do\u011fa), Sibel Ta\u015f\u00e7\u0131o\u011flu (Pembe), Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r (Fatih), Ceren Yalazo\u011flu (Nursema), Feyza Civelek (Nilay), Emrah Alt\u0131ntoprak (Mustafa), \u015eebnem Bozoklu (Meryem), Servet Pandur (Asude),Rahimcan Kapkap (Metehan), Ece \u0130rtem (I\u015f\u0131l), Soydan Soyda\u015f (Kayhan), Batuhan Bozkurt Y\u00fczg\u00fcle\u00e7 (Firaz), Sevim Erdo\u011fan (Leman), \u00d6zlem \u00c7akar Yal\u00e7\u0131nkaya (Sevilay), Bahtiyar Memili (Z\u00fclkar) ve Aliye Uzunata\u011fan (S\u00f6nmez) gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Cuma 20.00'de Show TV\u2019de!\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in \u27a1 http://showtv.tv/fsGmQ8\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti Facebook hesab\u0131n\u0131 takip etmek i\u00e7in \u27a1 https://www.facebook.com/kizilcikserbetitv\n\nShow TV YouTube Kanal\u0131na Abone Ol \u2192 http://showtv.tv/AGqcyj\nhttps://tr-tr.facebook.com/showtv\nhttps://www.instagram.com/showtv\nhttps://twitter.com/ShowTV\n\n#K\u0131z\u0131lc\u0131k\u015eerbeti\n#Do\u011fukanG\u00fcng\u00f6r\n#S\u0131laT\u00fcrko\u011flu \n#SibelTa\u015f\u00e7\u0131o\u011flu \n#AhmetM\u00fcmtazTaylan \n#Bar\u0131\u015fK\u0131l\u0131\u00e7 \n#EvrimAlasya",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CwXhAGUAEbM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CwXhAGUAEbM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CwXhAGUAEbM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CwXhAGUAEbM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CwXhAGUAEbM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti",
                "tags": [
                    "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti",
                    "Show TV",
                    "Gold Film",
                    "Bar\u0131\u015f K\u0131l\u0131\u00e7",
                    "Evrim Alasya",
                    "S\u0131la T\u00fcrko\u011flu",
                    "Sibel Ta\u015f\u00e7\u0131o\u011flu",
                    "Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r",
                    "Ceren Yalazo\u011flu Karako\u00e7",
                    "Emrah Alt\u0131ntoprak",
                    "Rahimcan Kapkap",
                    "Feyza Civelek",
                    "Ahmet M\u00fcmtaz Taylan",
                    "Aliye Uzunata\u011fan",
                    "Soydan Soyda\u015f",
                    "Sevim Erdo\u011fan",
                    "Hasan Emre Avc\u0131",
                    "Bahtiyar Memili",
                    "\u015eebnem Bozoklu",
                    "Servet Pandur",
                    "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti 95. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti 96. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman | \u201cBu gece b\u00fcy\u00fck bir k\u0131yamet koptu!\u201d",
                    "description": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin 95. B\u00f6l\u00fcm\u00fcnde neler oldu?\n\nK\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n ge\u00e7irdi\u011fi rahats\u0131zl\u0131k bebe\u011fe bir zarar vermeden atlat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. Ba\u015fta K\u0131v\u0131lc\u0131m ve \u00d6mer olmak \u00fczere herkes son derece mutlu olur. Do\u011fa ve Fatih\u2019in temelli olarak eve d\u00f6nm\u00fc\u015f olmalar\u0131 Pembe ve Nilay\u2019\u0131n eline b\u00fcy\u00fck bir koz vermi\u015ftir. Her ikisi de her f\u0131rsatta Do\u011fa\u2019ya y\u00fcklenecektir. Bu arada \u00f6dedi\u011fi tatil paras\u0131n\u0131 geri almak i\u00e7in harekete ge\u00e7en Do\u011fa, yapaca\u011f\u0131 i\u015flerle ba\u015f\u0131n\u0131 bir kez daha belaya sokacakt\u0131r. Nursema ve Firaz, Asude\u2019nin yan\u0131nda ya\u015famaya devam etmektedir. Firaz her f\u0131rsatta kar\u0131s\u0131na olan d\u00fc\u015fk\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc sergileyecek g\u00fczel \u015feyler yapar. Oteldeki hareketlilikten g\u00f6z\u00fc korkan Abdullah, I\u015f\u0131l ile ya\u015fayacaklar\u0131 bir ev tutar. I\u015f\u0131l \u00e7ok mutlu olacakt\u0131r. Abdullah\u2019\u0131n s\u0131rr\u0131n\u0131 bir s\u00fcre saklayan Nilay, daha fazla dayanamaz ve Pembe\u2019ye s\u00f6yler. Haberi duyunca y\u0131k\u0131lan Pembe h\u0131zla bir intikam plan\u0131n\u0131n pe\u015fine d\u00fc\u015fecektir.\n\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin k\u0131saca konusu:\n\n\u0130yi e\u011fitimli, realist ve modern bir kad\u0131n olan K\u0131v\u0131lc\u0131m (Evrim Alasya), e\u015finden bo\u015fand\u0131ktan sonra dimdik ayakta kalm\u0131\u015f, iki k\u0131z\u0131n\u0131 da inand\u0131\u011f\u0131 de\u011ferler do\u011frultusunda yeti\u015ftirmi\u015ftir. K\u00fc\u00e7\u00fck k\u0131z\u0131 \u00c7imen hen\u00fcz liseye devam etmekte, b\u00fcy\u00fck k\u0131z\u0131 Do\u011fa (S\u0131la T\u00fcrko\u011flu) ise \u00fcniversitede di\u015f hekimli\u011fi okumaktad\u0131r. K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n tek iste\u011fi \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n ileride ba\u015far\u0131l\u0131 ve mutlu olmalar\u0131n\u0131 g\u00f6rmektir. Do\u011fa\u2019n\u0131n daha \u00fcniversiteye girdi\u011fi ilk y\u0131l erkek arkada\u015f\u0131yla evlenmesiyle b\u00fcy\u00fck bir hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ya\u015fayan K\u0131v\u0131lc\u0131m, hayat\u0131n\u0131n \u015fokunu k\u0131z\u0131n\u0131n kocas\u0131n\u0131n ailesiyle tan\u0131\u015fmas\u0131nda ya\u015far. Do\u011fa\u2019n\u0131n kocas\u0131 Fatih\u2019in (Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r) ailesi muhafazakar bir ailedir. K\u0131z\u0131n\u0131n hayata bu kadar farkl\u0131 bakan bir aileyle yapamayaca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcr. Do\u011fa ise a\u015fklar\u0131n\u0131n her t\u00fcrl\u00fc farkl\u0131l\u0131\u011f\u0131n \u00fcstesinden gelece\u011fine inanmaktad\u0131r. K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti; do\u011frular\u0131 ayn\u0131, y\u00f6ntemleri farkl\u0131 olan iki u\u00e7 aile aras\u0131nda kalan bir a\u015fk hikayesidir. \n\nSenaryosunu Melis Civelek ve Zeynep G\u00fcr\u2019\u00fcn, y\u00f6netmenli\u011fini Ayd\u0131n Bulut'un \u00fcstlendi\u011fi K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti'nin kadrosunda; Bar\u0131\u015f K\u0131l\u0131\u00e7 (\u00d6mer), Evrim Alasya (K\u0131v\u0131lc\u0131m), Ahmet M\u00fcmtaz Taylan (Abdullah), S\u0131la T\u00fcrko\u011flu (Do\u011fa), Sibel Ta\u015f\u00e7\u0131o\u011flu (Pembe), Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r (Fatih), Ceren Yalazo\u011flu (Nursema), Feyza Civelek (Nilay), Emrah Alt\u0131ntoprak (Mustafa), \u015eebnem Bozoklu (Meryem), Servet Pandur (Asude),Rahimcan Kapkap (Metehan), Ece \u0130rtem (I\u015f\u0131l), Soydan Soyda\u015f (Kayhan), Batuhan Bozkurt Y\u00fczg\u00fcle\u00e7 (Firaz), Sevim Erdo\u011fan (Leman), \u00d6zlem \u00c7akar Yal\u00e7\u0131nkaya (Sevilay), Bahtiyar Memili (Z\u00fclkar) ve Aliye Uzunata\u011fan (S\u00f6nmez) gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Cuma 20.00'de Show TV\u2019de!\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in \u27a1 http://showtv.tv/fsGmQ8\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti Facebook hesab\u0131n\u0131 takip etmek i\u00e7in \u27a1 https://www.facebook.com/kizilcikserbetitv\n\nShow TV YouTube Kanal\u0131na Abone Ol \u2192 http://showtv.tv/AGqcyj\nhttps://tr-tr.facebook.com/showtv\nhttps://www.instagram.com/showtv\nhttps://twitter.com/ShowTV\n\n#K\u0131z\u0131lc\u0131k\u015eerbeti\n#Do\u011fukanG\u00fcng\u00f6r\n#S\u0131laT\u00fcrko\u011flu \n#SibelTa\u015f\u00e7\u0131o\u011flu \n#AhmetM\u00fcmtazTaylan \n#Bar\u0131\u015fK\u0131l\u0131\u00e7 \n#EvrimAlasya"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4433694",
                "likeCount": "28962",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4351"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-eRzE57ay33W1XeQyAELUOkSMRo",
            "id": "vnQGipu9-O4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T13:18:31Z",
                "channelId": "UCQpeujIamj2ZOKXZnrxTRhA",
                "title": "Hayat \u015fa\u015f\u0131rt\u0131r hep zaten. \ud83d\ude05 \ud835\udc04\ud835\udc0b \ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc11\ud835\udc0e\ud835\udc0d! \ud83d\udcaa",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vnQGipu9-O4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vnQGipu9-O4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vnQGipu9-O4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vnQGipu9-O4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vnQGipu9-O4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Galatasaray",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Hayat \u015fa\u015f\u0131rt\u0131r hep zaten. \ud83d\ude05 \ud835\udc04\ud835\udc0b \ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc11\ud835\udc0e\ud835\udc0d! \ud83d\udcaa",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "598040",
                "likeCount": "41809",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1607"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g4QGuXiuQvZ1LBm39iwD6vh6-9U",
            "id": "3lB0KpgBCD8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T20:00:02Z",
                "channelId": "UCQIUhhcmXsu6cN6n3y9-Pww",
                "title": "Football Pop Roulette!",
                "description": "Football pop roulette with @rug and @BenAzelart!\nFootball or soccer?\n#shorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3lB0KpgBCD8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3lB0KpgBCD8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3lB0KpgBCD8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3lB0KpgBCD8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3lB0KpgBCD8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jesser",
                "tags": [
                    "jesser"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Football Pop Roulette!",
                    "description": "Football pop roulette with @rug and @BenAzelart!\nFootball or soccer?\n#shorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13684242",
                "likeCount": "307807",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6G6AZgY39hnroymcdqgL7Ml0zGg",
            "id": "sdIlEhJyLvE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T22:43:04Z",
                "channelId": "UCzzylIZKbeIDhohxAaQFy1Q",
                "title": "NEFES KESEN MA\u00c7 REAL MADRID'IN! \u0130spanya Kral Kupas\u0131 Yar\u0131 Final 2. Ma\u00e7 \u00d6zet | R. Sociedad - R. Madrid",
                "description": "\u0130spanya Kral Kupas\u0131 Yar\u0131 Final ikinci ma\u00e7\u0131nda Real Madrid ile Real Sociedad 1-0'\u0131n r\u00f6van\u015f\u0131nda kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi! Arda G\u00fcler'in de \u015fans buldu\u011fu kar\u015f\u0131la\u015fmada Real Madrid tur atlayan taraf oldu!\n\n%98.5\u2019e varan g\u00fcr\u00fclt\u00fc azaltma oran\u0131yla, g\u00fcr\u00fclt\u00fcs\u00fcz seyahatin tad\u0131n\u0131 \u00e7\u0131karmak i\u00e7in Soundcore ile tan\u0131\u015f\u0131n @ankerturkiye\n\nhttps://anker-tr.com/collections/bluetooth-kulakliklar\n\nTivibu Spor\nhttps://www.tivibu.com.tr/spor\nhttps://x.com/tivibuspor\nhttps://www.facebook.com/TivibuSpor\nhttps://www.instagram.com/tivibuspor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sdIlEhJyLvE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sdIlEhJyLvE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sdIlEhJyLvE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sdIlEhJyLvE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sdIlEhJyLvE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tivibu Spor",
                "tags": [
                    "Tivibuspor",
                    "spor",
                    "futbol",
                    "basketbol",
                    "voleybol",
                    "real madrid",
                    "real sociedad",
                    "real madrid real sociedad",
                    "bellingham",
                    "arda g\u00fcler",
                    "arda g\u00fcler asist",
                    "arda g\u00fcler gol",
                    "arda g\u00fcler r\u00fcdiger"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "NEFES KESEN MA\u00c7 REAL MADRID'IN! \u0130spanya Kral Kupas\u0131 Yar\u0131 Final 2. Ma\u00e7 \u00d6zet | R. Sociedad - R. Madrid",
                    "description": "\u0130spanya Kral Kupas\u0131 Yar\u0131 Final ikinci ma\u00e7\u0131nda Real Madrid ile Real Sociedad 1-0'\u0131n r\u00f6van\u015f\u0131nda kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi! Arda G\u00fcler'in de \u015fans buldu\u011fu kar\u015f\u0131la\u015fmada Real Madrid tur atlayan taraf oldu!\n\n%98.5\u2019e varan g\u00fcr\u00fclt\u00fc azaltma oran\u0131yla, g\u00fcr\u00fclt\u00fcs\u00fcz seyahatin tad\u0131n\u0131 \u00e7\u0131karmak i\u00e7in Soundcore ile tan\u0131\u015f\u0131n @ankerturkiye\n\nhttps://anker-tr.com/collections/bluetooth-kulakliklar\n\nTivibu Spor\nhttps://www.tivibu.com.tr/spor\nhttps://x.com/tivibuspor\nhttps://www.facebook.com/TivibuSpor\nhttps://www.instagram.com/tivibuspor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2453109",
                "likeCount": "24763",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1466"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ikqKho9cOlgiriJ6EKaa2M6kQ-8",
            "id": "KjnewT2NkCo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T15:30:14Z",
                "channelId": "UC1a2ZCw7tugRZYRMnecNj3A",
                "title": "Easy or Hard?! \ud83e\udd14\ud83c\udfa8 #ronaldo",
                "description": "Siiiiiuuubscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjnewT2NkCo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjnewT2NkCo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjnewT2NkCo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjnewT2NkCo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjnewT2NkCo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Celine Dept",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Easy or Hard?! \ud83e\udd14\ud83c\udfa8 #ronaldo",
                    "description": "Siiiiiuuubscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2578673",
                "likeCount": "66358",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "610"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 72,
        "resultsPerPage": 50
    }
}