{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "kW0gQC-bpaes7oGGlLFiEHzSGYw",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4DAuVb0ws6hw7YgB4r7lxT_lL5g",
            "id": "tD6zVPG63AU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T00:01:41Z",
                "channelId": "UC47k7qXysCBKeaYfc1zmkIA",
                "title": "Como Es",
                "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nComo Es \u00b7 Natanael Cano\n\nPorque La Demora\n\n\u2117 2025 Los CT Records / Rancho Humilde Under Exclusive Distribution To Warner Music Latina\n\nProducer: Billboard\nProducer: Demy & Clipz\nProducer: Edgar Barrera\nExecutive Producer: Jimmy Humilde\nEngineer: Luis Barrera Jr.\nMastering Engineer: Luis Barrera Jr.\nMixing Engineer: Luis Barrera Jr.\nExecutive Producer: Natanael Cano\nVocals: Natanael Cano\nUnknown: Ramfer L\u00f3pez\nExecutive Producer: Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez\nProducer: The Equalizer\nComposer, Lyricist: Andr\u00e9s Jes\u00e9 Gavill\u00e1n\nComposer, Lyricist: Christian Palacios\nComposer, Lyricist: Nathanael Ruben Cano Monge\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tD6zVPG63AU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tD6zVPG63AU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tD6zVPG63AU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tD6zVPG63AU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tD6zVPG63AU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natanael Cano - Topic",
                "tags": [
                    "Natanael Cano",
                    "Porque La Demora",
                    "Como Es"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Como Es",
                    "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nComo Es \u00b7 Natanael Cano\n\nPorque La Demora\n\n\u2117 2025 Los CT Records / Rancho Humilde Under Exclusive Distribution To Warner Music Latina\n\nProducer: Billboard\nProducer: Demy & Clipz\nProducer: Edgar Barrera\nExecutive Producer: Jimmy Humilde\nEngineer: Luis Barrera Jr.\nMastering Engineer: Luis Barrera Jr.\nMixing Engineer: Luis Barrera Jr.\nExecutive Producer: Natanael Cano\nVocals: Natanael Cano\nUnknown: Ramfer L\u00f3pez\nExecutive Producer: Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez\nProducer: The Equalizer\nComposer, Lyricist: Andr\u00e9s Jes\u00e9 Gavill\u00e1n\nComposer, Lyricist: Christian Palacios\nComposer, Lyricist: Nathanael Ruben Cano Monge\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1088545",
                "likeCount": "51735",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1952"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VzvugSF84XzhkPGmC05NWrtGomE",
            "id": "W91CXLxz-iY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T16:29:05Z",
                "channelId": "UCzoUWqjCbcfWFdOMvoep8FA",
                "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR AMARILLO en TREN",
                "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W91CXLxz-iY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W91CXLxz-iY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W91CXLxz-iY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W91CXLxz-iY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W91CXLxz-iY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja",
                "tags": [
                    "Team",
                    "juki",
                    "Juan",
                    "De",
                    "Dios",
                    "Pantoja",
                    "jd",
                    "youtube",
                    "retos",
                    "reto",
                    "tag",
                    "tags",
                    "Challenge",
                    "nuevo",
                    "video",
                    "risa",
                    "comedia",
                    "diversi\u00f3n",
                    "extremo",
                    "m\u00fasica",
                    "roast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR AMARILLO en TREN",
                    "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4242013",
                "likeCount": "76980",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4348"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0UkvrX99aTGhk5mj8hN48mtAolY",
            "id": "58YA_gqdWK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T00:02:16Z",
                "channelId": "UC_9fxLpGibxIWK7mw5umDUw",
                "title": "DE RUTA CON MIS AMIGOS POR LA SIERRA DE MAZAMITLA\ud83c\udfd4\ufe0f\ud83c\udfe1& ADVENTURE ZOO\ud83e\udd81\u203c\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58YA_gqdWK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58YA_gqdWK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58YA_gqdWK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58YA_gqdWK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58YA_gqdWK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ALEJANDRO HURTADO",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DE RUTA CON MIS AMIGOS POR LA SIERRA DE MAZAMITLA\ud83c\udfd4\ufe0f\ud83c\udfe1& ADVENTURE ZOO\ud83e\udd81\u203c\ufe0f",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "499066",
                "likeCount": "24882",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "692"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EcNru4K3Zsg-iidtgW3mcmJ8aFU",
            "id": "CALasbhUPb4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T00:00:06Z",
                "channelId": "UCkjY3SzxbsA28aomP_Bmu9g",
                "title": "Marcos Villalobos, Daniel Cuevas - MANIACA (Video Oficial)",
                "description": "Marcos Villalobos - Maniaca | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://marcosvillalobos.lnk.to/Maniaca\n\nSigue a Marcos Villalobos en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@marcos.villalobosag\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/marcos.villalobosa\n\nLetra / Lyrics\n\n(Doble C)\n(Doble C)\nIt\u2019s Wicked outside\nArranca la sierra color blanco\nUn pase de lavada con la nariz empolvada \n\nNo hay falla pues ya saben qu\u00e9 tranza \nAndamos en la raya si no saben se me callan \nManiacas se ponen las chamacas \nLes gusta mi estilo, pero las prenden las pacas\n\nNo hay falla pues ya saben qu\u00e9 tranza \nAndamos en la raya si no saben se me callan \n\nY me vale verga que a unos no les gusta\nQue a todos lados siempre cargo con la fucking fusca\nCerrando tratos en Jap\u00f3n con la misma yakuza\nYa t\u00fa sa\nQue aqu\u00ed las percheronas si se usan \n\nLas cachas van de fuera pa\u2019 que los diamantes luzcan\nLos plebes a la orden a cualquier top\u00f3n se ajustan\nQui\u00e9n sabe cu\u00e1ntos gobiernos y pa\u00edses me buscan\nSe frustran\nPorque la macana siempre me lustran\n\nViviendo como un sue\u00f1o donde yo siempre fui rey\nNadie me manda porque se sabe soy la ley\nAgarro la loquera, me jalo pa\u2019 Monterrey\nSe ven las caravanas ya pasaron m\u00e1s de 6\n\nTrocas laminadas ya ni se asoman los wachos\nMercanc\u00eda directa que mandamos pa\u2019l gabacho\nY los ranchos \nAl tiro los muchachos \nEstilo Alcatraz, la zona andamos patrullando\n\nY en el AK se ve el sticker de la calaca\nLos chavalos traen tatuajes donde los cuida la flaca\nM\u00e1scaras traen de la parca\nY las pecheras son de marca\nTruena y suena la matraca\nEl cargador nunca se estanca\n\nArranca la sierra color blanco\nUn pase de lavada con la nariz empolvada \n\nNo hay falla pues ya saben qu\u00e9 tranza \nAndamos en la raya si no sabe se me calla\nManiacas se ponen las chamacas \nLes gusta mi estilo, pero las prenden las pacas\n\nNo hay falla pues ya saben qu\u00e9 tranza \nAndamos en la raya si no sabe se me calla\n\nLos tostones empotrados se le miran con parches de calavera \nY no cualquiera anda en la guerra\nPero le agarr\u00e9 a manera\nY ahora el cuernito rameado\nLo tiene siempre ah\u00ed a un lado\nAnestesiado de la fly club se quem\u00f3 \n\nR15, pi\u00f1as y subfusiles \nEn las caravanas los changos se les miran los proyectiles \nPor la bandera dan la vida y al jefe lo que pide\nY no nom\u00e1s es la finta Freddy Krueger lleva unas kiles \n\nTraigo doble cargador \nEn la AMG una pinchi kord customizada \nLas r\u00e1pidas \u2018tan puestas para el top\u00f3n \nA veces Fendi tambi\u00e9n DIOR \nEl presidente fit de hoy  \nBien loco por el freeway el shelby en chinga me les pel\u00f3\n\nEl Draco mini se ve camuflash \nEn los antros con putas bien Taiw\u00e1n\nPara las fiestas privadas \nSiempre me jalo unas putitas o unas edec\u00e1n \nY que me toquen Los Reynaldos \nUnas rolitas sierre\u00f1as para amenizar \nEn el Corvette ando \nPorque las conexiones siempre son con capos Salazar\n\nArranca la sierra color blanco\nUn pase de lavada con la nariz empolvada \n\nNo hay falla pues ya saben qu\u00e9 tranza \nAndamos en la raya si no sabe se me calla\nManiacas se ponen las chamacas \nLes gusta mi estilo, pero las prenden las pacas\n\nNo hay falla pues ya saben qu\u00e9 tranza \nAndamos en la raya si no saben se me callan\n\nDoble C\nCompa Marcos\nAqu\u00ed nunca va a haber falla\nCompa Wicked\nRafagazo\n\n#MarcosVillalobos #Maniaca\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CALasbhUPb4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CALasbhUPb4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CALasbhUPb4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CALasbhUPb4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CALasbhUPb4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MarcosVillalobosVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "marcos villalobos",
                    "marcos",
                    "villalobos",
                    "maniaca",
                    "electro corrido",
                    "electro corridos",
                    "edm",
                    "musica electronica",
                    "corrido",
                    "corridos tumbados",
                    "corridos",
                    "musica mexicana",
                    "regional mexicano",
                    "Corrido Tumbado",
                    "Electronic",
                    "Empowered",
                    "Fierce",
                    "Daniel Cuevas",
                    "M\u00fasica Mexicana",
                    "Proud",
                    "Regional Mexican",
                    "Trendy",
                    "Wild"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marcos Villalobos, Daniel Cuevas - MANIACA (Video Oficial)",
                    "description": "Marcos Villalobos - Maniaca | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://marcosvillalobos.lnk.to/Maniaca\n\nSigue a Marcos Villalobos en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@marcos.villalobosag\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/marcos.villalobosa\n\nLetra / Lyrics\n\n(Doble C)\n(Doble C)\nIt\u2019s Wicked outside\nArranca la sierra color blanco\nUn pase de lavada con la nariz empolvada \n\nNo hay falla pues ya saben qu\u00e9 tranza \nAndamos en la raya si no saben se me callan \nManiacas se ponen las chamacas \nLes gusta mi estilo, pero las prenden las pacas\n\nNo hay falla pues ya saben qu\u00e9 tranza \nAndamos en la raya si no saben se me callan \n\nY me vale verga que a unos no les gusta\nQue a todos lados siempre cargo con la fucking fusca\nCerrando tratos en Jap\u00f3n con la misma yakuza\nYa t\u00fa sa\nQue aqu\u00ed las percheronas si se usan \n\nLas cachas van de fuera pa\u2019 que los diamantes luzcan\nLos plebes a la orden a cualquier top\u00f3n se ajustan\nQui\u00e9n sabe cu\u00e1ntos gobiernos y pa\u00edses me buscan\nSe frustran\nPorque la macana siempre me lustran\n\nViviendo como un sue\u00f1o donde yo siempre fui rey\nNadie me manda porque se sabe soy la ley\nAgarro la loquera, me jalo pa\u2019 Monterrey\nSe ven las caravanas ya pasaron m\u00e1s de 6\n\nTrocas laminadas ya ni se asoman los wachos\nMercanc\u00eda directa que mandamos pa\u2019l gabacho\nY los ranchos \nAl tiro los muchachos \nEstilo Alcatraz, la zona andamos patrullando\n\nY en el AK se ve el sticker de la calaca\nLos chavalos traen tatuajes donde los cuida la flaca\nM\u00e1scaras traen de la parca\nY las pecheras son de marca\nTruena y suena la matraca\nEl cargador nunca se estanca\n\nArranca la sierra color blanco\nUn pase de lavada con la nariz empolvada \n\nNo hay falla pues ya saben qu\u00e9 tranza \nAndamos en la raya si no sabe se me calla\nManiacas se ponen las chamacas \nLes gusta mi estilo, pero las prenden las pacas\n\nNo hay falla pues ya saben qu\u00e9 tranza \nAndamos en la raya si no sabe se me calla\n\nLos tostones empotrados se le miran con parches de calavera \nY no cualquiera anda en la guerra\nPero le agarr\u00e9 a manera\nY ahora el cuernito rameado\nLo tiene siempre ah\u00ed a un lado\nAnestesiado de la fly club se quem\u00f3 \n\nR15, pi\u00f1as y subfusiles \nEn las caravanas los changos se les miran los proyectiles \nPor la bandera dan la vida y al jefe lo que pide\nY no nom\u00e1s es la finta Freddy Krueger lleva unas kiles \n\nTraigo doble cargador \nEn la AMG una pinchi kord customizada \nLas r\u00e1pidas \u2018tan puestas para el top\u00f3n \nA veces Fendi tambi\u00e9n DIOR \nEl presidente fit de hoy  \nBien loco por el freeway el shelby en chinga me les pel\u00f3\n\nEl Draco mini se ve camuflash \nEn los antros con putas bien Taiw\u00e1n\nPara las fiestas privadas \nSiempre me jalo unas putitas o unas edec\u00e1n \nY que me toquen Los Reynaldos \nUnas rolitas sierre\u00f1as para amenizar \nEn el Corvette ando \nPorque las conexiones siempre son con capos Salazar\n\nArranca la sierra color blanco\nUn pase de lavada con la nariz empolvada \n\nNo hay falla pues ya saben qu\u00e9 tranza \nAndamos en la raya si no sabe se me calla\nManiacas se ponen las chamacas \nLes gusta mi estilo, pero las prenden las pacas\n\nNo hay falla pues ya saben qu\u00e9 tranza \nAndamos en la raya si no saben se me callan\n\nDoble C\nCompa Marcos\nAqu\u00ed nunca va a haber falla\nCompa Wicked\nRafagazo\n\n#MarcosVillalobos #Maniaca\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "239777",
                "likeCount": "39629",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2559"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cBuDp_x1mJT9kzwOM27DaPJsv1c",
            "id": "oTyslElj8YA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T23:18:50Z",
                "channelId": "UCPlQEWn6kqM2a1HY__mZr2A",
                "title": "FLORINDA MEZA: Amor con factura AJENA - Mal De Amores",
                "description": "En este video, exploramos la vida, carrera y controversias de Florinda Meza, una de las figuras m\u00e1s pol\u00e9micas del universo de Chespirito. Desde sus inicios en la actuaci\u00f3n, su relaci\u00f3n con Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os, y las cr\u00edticas por su papel dentro y fuera del set, hasta las acusaciones de manipulaci\u00f3n y conflictos con el elenco. \n\u00bfFue realmente la culpable de romper una familia? ...\n\n\n\u00danete a este canal para acceder a sus beneficios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCPlQEWn6kqM2a1HY__mZr2A/join\n\n\u2605Canal de mi vida diaria:  @LaMujerYYa  \n\u2605Twitch: www.twitch.tv/soyevademetal\n\u2605Twitter: @EvaDeMetal.\n\u2605Facebook: /soyevademetal\n\u2605Instagram: EvaDeMetal\n\n\n#FlorindaMeza #Chespirito #MalDeAmores #EvaDeMetal #ElChavoDel8 #RobertoGomezBola\u00f1os #Do\u00f1aFlorinda #Florinda",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTyslElj8YA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTyslElj8YA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTyslElj8YA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTyslElj8YA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTyslElj8YA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EvaDeMetal",
                "tags": [
                    "evademetal",
                    "eva de metal",
                    "mal de amores",
                    "noticias",
                    "milenio",
                    "maquicienta",
                    "maurg1",
                    "el mundo de andi",
                    "Florinda Meza",
                    "Chespirito",
                    "Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os",
                    "El Chavo del 8",
                    "Do\u00f1a Florinda",
                    "La Chilindrina",
                    "Carlos Villagr\u00e1n",
                    "Kiko",
                    "Ram\u00f3n Vald\u00e9s",
                    "pol\u00e9mica Chespirito",
                    "vida de Florinda Meza",
                    "an\u00e1lisis psicol\u00f3gico Florinda",
                    "ruptura Chespirito",
                    "Graciela Fern\u00e1ndez",
                    "serie Chespirito Max",
                    "documental Florinda Meza",
                    "relaci\u00f3n Chespirito y Florinda",
                    "elenco del Chavo",
                    "parejas de do\u00f1a florinda"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLORINDA MEZA: Amor con factura AJENA - Mal De Amores",
                    "description": "En este video, exploramos la vida, carrera y controversias de Florinda Meza, una de las figuras m\u00e1s pol\u00e9micas del universo de Chespirito. Desde sus inicios en la actuaci\u00f3n, su relaci\u00f3n con Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os, y las cr\u00edticas por su papel dentro y fuera del set, hasta las acusaciones de manipulaci\u00f3n y conflictos con el elenco. \n\u00bfFue realmente la culpable de romper una familia? ...\n\n\n\u00danete a este canal para acceder a sus beneficios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCPlQEWn6kqM2a1HY__mZr2A/join\n\n\u2605Canal de mi vida diaria:  @LaMujerYYa  \n\u2605Twitch: www.twitch.tv/soyevademetal\n\u2605Twitter: @EvaDeMetal.\n\u2605Facebook: /soyevademetal\n\u2605Instagram: EvaDeMetal\n\n\n#FlorindaMeza #Chespirito #MalDeAmores #EvaDeMetal #ElChavoDel8 #RobertoGomezBola\u00f1os #Do\u00f1aFlorinda #Florinda"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "369291",
                "likeCount": "17053",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2768"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vChtWHRMjuJgHG9hgelSBmw6LD4",
            "id": "-UXsF3Rl4cY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T00:00:06Z",
                "channelId": "UC648rgJOboZlgcDbW00vTSA",
                "title": "Natanael Cano x Gabito Ballesteros - Perlas Negras [Official Visualizer]",
                "description": "Suscr\u00edbete: https://Rancho.lnk.to/RHYoutube\nNatanael Cano x Gabito Ballesteros - Perlas Negras [Official Visualizer]\n\nDirected by @aka.fizardo\nExecutive Producer Jimmy Humilde\n\n\ud83c\udfb6Paginas Oficiales De Rancho Humilde\nSpotify: https://Rancho.lnk.to/RHSpotify\nInstagram: https://Rancho.lnk.to/Instagram\nFacebook:https://Rancho.lnk.to/RHFacebook\n\nYouTube Playlists \ud83d\udce2\ud83d\udce2  | Corridos \nMix En Vivo: https://bit.ly/CorridosENVIVO   \nMix Corridos Videos Oficiales: https://bit.ly/CorridosRanchoHumilde \n\n#NatanelCano #GabitoBallesteros #RanchoHumilde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-UXsF3Rl4cY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-UXsF3Rl4cY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-UXsF3Rl4cY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-UXsF3Rl4cY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-UXsF3Rl4cY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rancho Humilde",
                "tags": [
                    "Rancho Humilde",
                    "Rancho",
                    "Jimmy Humilde",
                    "Natanael Cano",
                    "Fuerza Regida",
                    "Herencia de Patrones",
                    "Arsenal Efectivo",
                    "El De La Guitarra",
                    "Grupo Codiciado",
                    "Alta Consigna",
                    "Junior H",
                    "Corridos Tumbados",
                    "Corridos",
                    "Corridos Verdes",
                    "Regional urbano",
                    "Clika",
                    "SMO",
                    "Regional Mexicano",
                    "Trap",
                    "Banda",
                    "Gabito Ballesteros",
                    "Perlas Negras",
                    "m\u00fasica mexicana",
                    "musica mexicana",
                    "regional mexicano",
                    "regional mexican",
                    "musica latina",
                    "m\u00fasica espa\u00f1ola",
                    "m\u00fasica tranquila",
                    "musica urbana",
                    "musica popular"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Natanael Cano x Gabito Ballesteros - Perlas Negras [Official Visualizer]",
                    "description": "Suscr\u00edbete: https://Rancho.lnk.to/RHYoutube\nNatanael Cano x Gabito Ballesteros - Perlas Negras [Official Visualizer]\n\nDirected by @aka.fizardo\nExecutive Producer Jimmy Humilde\n\n\ud83c\udfb6Paginas Oficiales De Rancho Humilde\nSpotify: https://Rancho.lnk.to/RHSpotify\nInstagram: https://Rancho.lnk.to/Instagram\nFacebook:https://Rancho.lnk.to/RHFacebook\n\nYouTube Playlists \ud83d\udce2\ud83d\udce2  | Corridos \nMix En Vivo: https://bit.ly/CorridosENVIVO   \nMix Corridos Videos Oficiales: https://bit.ly/CorridosRanchoHumilde \n\n#NatanelCano #GabitoBallesteros #RanchoHumilde"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "318318",
                "likeCount": "13727",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "696"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gIoTmVqeW5mnQ5dUWXNjFJYbJIw",
            "id": "84nN3VZzVgE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T02:31:09Z",
                "channelId": "UCZ3pVT4hv4hgWwHpJHyTNRQ",
                "title": "Los Dos de Tamaulipas -  Pa' Mi Nomas (Video Oficial)",
                "description": "Escucha lo mejor de AfinArte Music Aqu\u00ed  http://bit.ly/LoMejorDeAfinArte\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: http://bit.ly/AfinArte\nDescubre lo mas nuevo de AfinArte Aqu\u00ed: https://bit.ly/EstrenosAfinArte2023\n\nLos Dos de Tamaulipas -  Pa' Mi Nomas (Video Oficial)\n\nContrataciones: \nUSA: (714) 277-5589\nM\u00e9xico: (443) 187-8559\n\n\nhttps://facebook.com/AfinArteMusic\nhttps://instagram.com/AfinArtemusic\n\n\n#AfinArteMusic #M\u00e9xico #MusicaMexicana #LosDosdeTamaulipas #PaMiNomas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84nN3VZzVgE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84nN3VZzVgE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84nN3VZzVgE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84nN3VZzVgE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84nN3VZzVgE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AfinArte Music",
                "tags": [
                    "afinarte",
                    "music"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Los Dos de Tamaulipas -  Pa' Mi Nomas (Video Oficial)",
                    "description": "Escucha lo mejor de AfinArte Music Aqu\u00ed  http://bit.ly/LoMejorDeAfinArte\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: http://bit.ly/AfinArte\nDescubre lo mas nuevo de AfinArte Aqu\u00ed: https://bit.ly/EstrenosAfinArte2023\n\nLos Dos de Tamaulipas -  Pa' Mi Nomas (Video Oficial)\n\nContrataciones: \nUSA: (714) 277-5589\nM\u00e9xico: (443) 187-8559\n\n\nhttps://facebook.com/AfinArteMusic\nhttps://instagram.com/AfinArtemusic\n\n\n#AfinArteMusic #M\u00e9xico #MusicaMexicana #LosDosdeTamaulipas #PaMiNomas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "222626",
                "likeCount": "16781",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "679"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S2_3kLVt8thFTVr1gJDeC20DwcA",
            "id": "GB_IoRf9FBs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T23:30:07Z",
                "channelId": "UCp-_AjOrkH5Xq9Km8T7voMg",
                "title": "C-Kan - 200 pistolas 300 soldados (Video Oficial)",
                "description": "Listen to the single \u201c200 pistolas 300 soldados \". Out Now!\nStream:  https://music.empi.re/200pistolas300soldados\n\n\n\n#CKan #MasteredTrax\n\n\n\n\n\nOfficial Video by C-Kan - 200 pistolas 300 soldados \u00a9 2025 Mastered Trax / C-Mobztas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GB_IoRf9FBs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GB_IoRf9FBs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GB_IoRf9FBs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GB_IoRf9FBs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GB_IoRf9FBs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OfficialCKanVEVO",
                "tags": [
                    "C-Kan",
                    "200 pistolas 300 soldados",
                    "Mastered Trax C-Mobztas",
                    "EMPIRE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "C-Kan - 200 pistolas 300 soldados (Video Oficial)",
                    "description": "Listen to the single \u201c200 pistolas 300 soldados \". Out Now!\nStream:  https://music.empi.re/200pistolas300soldados\n\n\n\n#CKan #MasteredTrax\n\n\n\n\n\nOfficial Video by C-Kan - 200 pistolas 300 soldados \u00a9 2025 Mastered Trax / C-Mobztas"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "610810",
                "likeCount": "47594",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6182"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2XhyO0elU0VaqUjjwymHAng_QLw",
            "id": "Mra6EYtHPhE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T22:00:33Z",
                "channelId": "UCuGn3ioftOo6jvHE1YK4Bfw",
                "title": "\u00bfComprarlo VS Hacerlo? Chipotle",
                "description": "En \u00e9ste video El Guzii preparar\u00e1 los platillos m\u00e1s famosos de la franquicia Chipotle, y descubrir\u00e1 si es mejor... \u00bfComprarlo o Hacerlo?\n#ElGuzii #chipotle \n\nS\u00edgueme en TIKTOK:\nhttps://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \n\nCANTIDADES:\n**Para el Marinado del pollo**\n-Aceite\n-1 cdta Ajo en polvo\n-1 cdta cebolla en polvo\n-1 cdta Pimienta\n-1 cdta Or\u00e9gano \n-\u00bc cdta comino\n-Jugo de una lata de chipotle \n\n**Para el burrito de pollo:**  \n-Tortilla de Harina\n-1 kg Pollo  (muslos)\n-1 \u00bd tzas Frijoles negros \n-Queso Monterrey rallado \n-Crema \u00e1cida \n**Para el Arroz blanco**\n-1 taza de arroz crudo \n-Cilantro (Medio mazo)\n-Jugo de Lim\u00f3n\n-3 cdas mantequilla\n\n**Para el Guacamole**\n-2 aguacates grandes Hass\n-2 cdtas de jugo de lim\u00f3n o 1 lim\u00f3n\n-\u00bc tza de cebolla roja\n-2 cdas de cilantro \n-\u00bd jalape\u00f1o\n-\u00bc cdita de sal kosher\n\n**Para el Pico de Gallo**\n-4\u202ftzas de tomates Roma \n-1\u202ftza de cebolla roja - blanca\n-Cilantro \n-\u2153\u202ftza de chiles serranos (2 chiles)\n-1\u202fcda de jugo de lim\u00f3n\n-1\u202fcda de sal kosher\n\n**Para la Salsa Roja de tomatillo**\n-6 tomatillos\n-12 chiles de \u00e1rbol - Secos\n-2 dientes de ajo\n-\u00bc Cebolla blanca\n-Sal\n-Pimienta\n-Comino\n\n**Para el agua de Mandarina**\n-4 Mandarinas\n-3 litros de agua\n-2 cardamomos\n-Hielos\n\n**Para los totopos o chips**\n-3 tortillas de Ma\u00edz\n\n***************************************************\n*** Mi equipo de cocina: ***\n- Olla de presi\u00f3n InstantPot: https://amzn.to/3h9PtyI \n- Sart\u00e9n de Acero: https://amzn.to/3gatGW8 \n- Cuchillo 1 (Chef Knife): https://amzn.to/2YaYS1o\n- Cuchillo 2 (Slicing Knife): https://amzn.to/3g6o7s0\n- Cuchillo 3 (Utility Knife): https://amzn.to/3kWERFB\n- Cuchillo 4 (Bread Knife): https://amzn.to/2Ei47oN\n- Cortador de Harina y Masa: https://amzn.to/2EqewPR\n- Adaptador para Moler Carne: https://amzn.to/3cmUEtn \n\n*** Mi equipo de grabaci\u00f3n ***\n- C\u00e1mara de Video: https://amzn.to/3ji7taT \n- C\u00e1mara para Foto: https://amzn.to/2EpZ1HI \n- Lente 1 (Video): https://amzn.to/3aYz3GU \n- Lente 2 (Foto): https://amzn.to/2QqicDG \n- Tarjeta SD (Video): https://amzn.to/2YBokNI\n- Grabadora (Audio): https://amzn.to/32iWWVK \n- Tarjeta SD (Audio): https://amzn.to/3b82BSV \n- Microfono Inalambrico (Audio): https://amzn.to/2Expy5x \n- Microfono para c\u00e1mara (Audio): https://amzn.to/2YypYQo \n\n***************************************************\nFACEBOOK - http://www.facebook.com/ElGuziiOfficial\nINSTAGRAM - http://www.instagram.com/elguzii \nTIKTOK - https://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \nWEBSITE - http://www.elguzii.com \n\n***************************************************\n\u00bfGUSTAS ENVIARME ALGO? \n\nEl Guzii\n591 Telegraph Canyon Road No. 562\nChula Vista, CA 91910\n\n***************************************************",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mra6EYtHPhE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mra6EYtHPhE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mra6EYtHPhE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mra6EYtHPhE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mra6EYtHPhE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Guzii",
                "tags": [
                    "El Guzii",
                    "Guzzi",
                    "Guzy",
                    "Guzii Style",
                    "Recetas Divertidas",
                    "Jairo Macizo",
                    "Cocina Lab",
                    "Sabores del Alma",
                    "Cocina",
                    "Miskiri Miskiri",
                    "fuego alto",
                    "mini size me",
                    "chipotle",
                    "burrito de chipotle",
                    "pico de gallo",
                    "guacamole",
                    "frijoles negros",
                    "tortilla de harina",
                    "tortilla gigante",
                    "comprarlo vs hacerlo",
                    "Chipotle Mexican Grill",
                    "black beans",
                    "chicken",
                    "pollo",
                    "muslos de pollo",
                    "crema",
                    "sour cream",
                    "queso",
                    "burrito",
                    "mexican burrito",
                    "hecho en casa",
                    "recetas f\u00e1ciles",
                    "aguacate",
                    "arroz",
                    "cilantro lime rice",
                    "totopos",
                    "chips"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfComprarlo VS Hacerlo? Chipotle",
                    "description": "En \u00e9ste video El Guzii preparar\u00e1 los platillos m\u00e1s famosos de la franquicia Chipotle, y descubrir\u00e1 si es mejor... \u00bfComprarlo o Hacerlo?\n#ElGuzii #chipotle \n\nS\u00edgueme en TIKTOK:\nhttps://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \n\nCANTIDADES:\n**Para el Marinado del pollo**\n-Aceite\n-1 cdta Ajo en polvo\n-1 cdta cebolla en polvo\n-1 cdta Pimienta\n-1 cdta Or\u00e9gano \n-\u00bc cdta comino\n-Jugo de una lata de chipotle \n\n**Para el burrito de pollo:**  \n-Tortilla de Harina\n-1 kg Pollo  (muslos)\n-1 \u00bd tzas Frijoles negros \n-Queso Monterrey rallado \n-Crema \u00e1cida \n**Para el Arroz blanco**\n-1 taza de arroz crudo \n-Cilantro (Medio mazo)\n-Jugo de Lim\u00f3n\n-3 cdas mantequilla\n\n**Para el Guacamole**\n-2 aguacates grandes Hass\n-2 cdtas de jugo de lim\u00f3n o 1 lim\u00f3n\n-\u00bc tza de cebolla roja\n-2 cdas de cilantro \n-\u00bd jalape\u00f1o\n-\u00bc cdita de sal kosher\n\n**Para el Pico de Gallo**\n-4\u202ftzas de tomates Roma \n-1\u202ftza de cebolla roja - blanca\n-Cilantro \n-\u2153\u202ftza de chiles serranos (2 chiles)\n-1\u202fcda de jugo de lim\u00f3n\n-1\u202fcda de sal kosher\n\n**Para la Salsa Roja de tomatillo**\n-6 tomatillos\n-12 chiles de \u00e1rbol - Secos\n-2 dientes de ajo\n-\u00bc Cebolla blanca\n-Sal\n-Pimienta\n-Comino\n\n**Para el agua de Mandarina**\n-4 Mandarinas\n-3 litros de agua\n-2 cardamomos\n-Hielos\n\n**Para los totopos o chips**\n-3 tortillas de Ma\u00edz\n\n***************************************************\n*** Mi equipo de cocina: ***\n- Olla de presi\u00f3n InstantPot: https://amzn.to/3h9PtyI \n- Sart\u00e9n de Acero: https://amzn.to/3gatGW8 \n- Cuchillo 1 (Chef Knife): https://amzn.to/2YaYS1o\n- Cuchillo 2 (Slicing Knife): https://amzn.to/3g6o7s0\n- Cuchillo 3 (Utility Knife): https://amzn.to/3kWERFB\n- Cuchillo 4 (Bread Knife): https://amzn.to/2Ei47oN\n- Cortador de Harina y Masa: https://amzn.to/2EqewPR\n- Adaptador para Moler Carne: https://amzn.to/3cmUEtn \n\n*** Mi equipo de grabaci\u00f3n ***\n- C\u00e1mara de Video: https://amzn.to/3ji7taT \n- C\u00e1mara para Foto: https://amzn.to/2EpZ1HI \n- Lente 1 (Video): https://amzn.to/3aYz3GU \n- Lente 2 (Foto): https://amzn.to/2QqicDG \n- Tarjeta SD (Video): https://amzn.to/2YBokNI\n- Grabadora (Audio): https://amzn.to/32iWWVK \n- Tarjeta SD (Audio): https://amzn.to/3b82BSV \n- Microfono Inalambrico (Audio): https://amzn.to/2Expy5x \n- Microfono para c\u00e1mara (Audio): https://amzn.to/2YypYQo \n\n***************************************************\nFACEBOOK - http://www.facebook.com/ElGuziiOfficial\nINSTAGRAM - http://www.instagram.com/elguzii \nTIKTOK - https://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \nWEBSITE - http://www.elguzii.com \n\n***************************************************\n\u00bfGUSTAS ENVIARME ALGO? \n\nEl Guzii\n591 Telegraph Canyon Road No. 562\nChula Vista, CA 91910\n\n***************************************************"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "400314",
                "likeCount": "12179",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "434"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B9zHcQrEeAxZBmv4UD_c28XZsvo",
            "id": "zsWg4h7Eiss",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T15:01:59Z",
                "channelId": "UCWzmOSSiSPbVnVu3ZAyDx2w",
                "title": "Phoenix: Fire and Life Incarnate | Character Reveal | Marvel Rivals",
                "description": "Description: Omega-level telepath and original X-Men, Jean Grey soars to cosmic heights when bonded with the Phoenix Force \u2014 the embodiment of creation itself. Now, she travels the stars as both savior and destroyer, confronting the darkness at its source: Knull, the King in Black.  \n\nOn July 11 UTC, rise from the ashes and unleash your power as Phoenix In Marvel Rivals! \ud83d\udc26\u200d\ud83d\udd25  \n\nPlay free now on:   \n\ud83d\udd39 Steam: https://t.co/IPhy0Of1cG \n\ud83d\udd39 PlayStation: https://t.co/FR0aVfTmcn \n\ud83d\udd39 Xbox: https://t.co/GaAYz7Nku6 \n\ud83d\udd39 Epic Games: https://t.co/QXoxz0VAP7  \n\nFollow #MarvelRivals for the latest news: \n\ud83d\udd39 Discord: https://discord.gg/marvelrivals \n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/MarvelRivals \n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/marvelrivals/ \n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/marvelrivals/ \n\ud83d\udd39 TikTok: https://www.tiktok.com/@marvelrivals \n\ud83d\udd39 Twitch: https://www.twitch.tv/marvelrivals \n\ud83d\udd39 Bluesky: https://bsky.app/profile/marvelrivalsglobal.bsky.social \n\ud83d\udd39 Threads: https://www.threads.net/@marvelrivals   \n\n#MarvelRivals #Phoenix #TheAbyssAwakens",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zsWg4h7Eiss/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zsWg4h7Eiss/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zsWg4h7Eiss/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zsWg4h7Eiss/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zsWg4h7Eiss/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Rivals",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Phoenix: Fire and Life Incarnate | Character Reveal | Marvel Rivals",
                    "description": "Description: Omega-level telepath and original X-Men, Jean Grey soars to cosmic heights when bonded with the Phoenix Force \u2014 the embodiment of creation itself. Now, she travels the stars as both savior and destroyer, confronting the darkness at its source: Knull, the King in Black.  \n\nOn July 11 UTC, rise from the ashes and unleash your power as Phoenix In Marvel Rivals! \ud83d\udc26\u200d\ud83d\udd25  \n\nPlay free now on:   \n\ud83d\udd39 Steam: https://t.co/IPhy0Of1cG \n\ud83d\udd39 PlayStation: https://t.co/FR0aVfTmcn \n\ud83d\udd39 Xbox: https://t.co/GaAYz7Nku6 \n\ud83d\udd39 Epic Games: https://t.co/QXoxz0VAP7  \n\nFollow #MarvelRivals for the latest news: \n\ud83d\udd39 Discord: https://discord.gg/marvelrivals \n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/MarvelRivals \n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/marvelrivals/ \n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/marvelrivals/ \n\ud83d\udd39 TikTok: https://www.tiktok.com/@marvelrivals \n\ud83d\udd39 Twitch: https://www.twitch.tv/marvelrivals \n\ud83d\udd39 Bluesky: https://bsky.app/profile/marvelrivalsglobal.bsky.social \n\ud83d\udd39 Threads: https://www.threads.net/@marvelrivals   \n\n#MarvelRivals #Phoenix #TheAbyssAwakens"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1095962",
                "likeCount": "58656",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5253"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_1JNpXqUSBaW8lSR4ACbyAXlWOM",
            "id": "wmDouI8cf6Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T21:55:47Z",
                "channelId": "UCMQOumrt3C7fFRT8oBc436Q",
                "title": "\u2705 ARMADURA y GOLEM de COBRE \ud83d\udc49 Preview 1.21.100.23 Minecraft",
                "description": "PELUCHE JIGSAW solo por tiempo limitado: https://www.makeship.com/products/jigsaw\n\n\ud83d\udc3a \u00a1Bienvenidos nuevamente a Bobicraft, Lobito Campanita!\n\n\ud83d\udcd6 COMPRAR Bobicraft y el Misterio del Capit\u00e1n Onimus:\n- AMAZON: https://www.amazon.com.mx/Bobicraft-misterio-del-Capit%C3%A1n-Onimus/dp/6073856180/ref=sr_1_1?crid=4DNZIE0VCE8S&dib=eyJ2IjoiMSJ9.tjqIhUJngoZTUoOSu4-lK7DAKExB5P63vMD5_fNpOlOb-FH1sAmhC16b6n-3Bl1T61XhQ2NRRLSJ1lcXKw0nmJUBEDK7LooP51Qvw0fOEHMhZgyfwPKSNASZC162qdWJR-kxFEfiTYydTdRXKnJVX4XNKkaENNWzRwBBoGu-EiMToZFWlh2zu9C4iqlbcmwkpGIIevwQHP7zjktdWp8mBU5xuo-KESVZKxK7lDoA9-ng8luq6hGLjCLgz5FcmeMsx6jGezCMNo99YiUotcGUEODqhcJOAbWUiQxb91UXu4o.4XK8rbRnT-Ik8CsPpwvrelUilBbw2QUKxN0J6Yr64uA&dib_tag=se&keywords=bobicraft&qid=1745554865&sprefix=BOBI%2Caps%2C136&sr=8-1&ufe=app_do%3Aamzn1.fos.de93fa6a-174c-4df7-be7c-5bc8e9c5a71b\n- INTERNACIONAL: https://www.penguinlibros.com/mx/183805--bobicraft\n\n\ud83d\udcda Mis 5 Libros:\n\u2b50 M\u00c9XICO: https://www.amazon.com.mx/Bobicraft-Serie-de-3%25C2%25A0libros/dp/B0B6LWYP1K\n\u2b50 ESPA\u00d1A: https://www.amazon.es/Bobicraft-tesoro-poderoso-Montena/dp/8418798653\n\u2b50 LATAM: https://www.buscalibre.com.mx\n\n\ud83e\uddf8 Peluches oficiales:\nMakeship: https://www.makeship.com/shop/creator/bobicraft\n\n\ud83d\udc7e Skinpacks de Minecraft Bedrock:\nBobicraft And Comandiu: https://www.minecraft.net/en-us/marketplace/pdp?id=4c6ebec7-befd-4712-9399-b1f0ea55fdfe\nBobicraft Odyssey https://marketplace.minecraft.net/en-us/pdp?id=3f7631e1-4fa5-4850-b12c-d864d5d42e94\n\n\ud83c\udfae Redes Sociales:\n\ud83d\udfe0 Instagram: https://www.instagram.com/bobicraftmc/\n\ud83d\udd35 Twitter: https://twitter.com/BobicraftMC\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/bobicraftmc\n\ud83d\udfe2 Discord: https://discord.gg/Bobicraft\n\u26ab TikTok: https://www.tiktok.com/@bobicraftmc\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/gaming/BobicraftReal\n\n\ud83d\udcde \u00danete a mi WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Vags6OXADTOKpH4uku22\n\n\ud83d\udce7 Contacto:\n- NEGOCIOS: bobicraft@mcr-agency.com\n- CORREO PARA FANS: contactobobicraft@gmail.com\n\n\ud83c\udfbc Cr\u00e9ditos Musicales:\nQumu: https://www.youtube.com/channel/UC0QbcOX2gI5zruEvpSmnf6Q\nEpidemic Sounds: http://www.epidemicsound.com/\nCanal Musical NWBI: https://www.youtube.com/@NWBIMusic/videos\n\n#minecraft #videojuegos #noticias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmDouI8cf6Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmDouI8cf6Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmDouI8cf6Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmDouI8cf6Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmDouI8cf6Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bobicraft",
                "tags": [
                    "minecraft animation",
                    "minecraft",
                    "Minecraft",
                    "MINECRAFT",
                    "bobicraft",
                    "Bobicraft",
                    "bobycraft",
                    "Bobycraft",
                    "minecraft curiosidades",
                    "secreto",
                    "truco",
                    "snapshot",
                    "minecraft construcciones",
                    "construcciones de casas",
                    "building",
                    "noticias",
                    "minecraft bedrock edition",
                    "MC PE",
                    "resumen",
                    "Fue Bobi",
                    "100 jugadores bobicraft",
                    "minecraft 100 days",
                    "minecraft 100 dias",
                    "minecraft but",
                    "minecraft survival",
                    "noob vs pro",
                    "minecraft mods",
                    "#minecraft",
                    "minecraft music",
                    "por esta razon",
                    "que pasaria si",
                    "minecraft mania",
                    "bobby"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u2705 ARMADURA y GOLEM de COBRE \ud83d\udc49 Preview 1.21.100.23 Minecraft",
                    "description": "PELUCHE JIGSAW solo por tiempo limitado: https://www.makeship.com/products/jigsaw\n\n\ud83d\udc3a \u00a1Bienvenidos nuevamente a Bobicraft, Lobito Campanita!\n\n\ud83d\udcd6 COMPRAR Bobicraft y el Misterio del Capit\u00e1n Onimus:\n- AMAZON: https://www.amazon.com.mx/Bobicraft-misterio-del-Capit%C3%A1n-Onimus/dp/6073856180/ref=sr_1_1?crid=4DNZIE0VCE8S&dib=eyJ2IjoiMSJ9.tjqIhUJngoZTUoOSu4-lK7DAKExB5P63vMD5_fNpOlOb-FH1sAmhC16b6n-3Bl1T61XhQ2NRRLSJ1lcXKw0nmJUBEDK7LooP51Qvw0fOEHMhZgyfwPKSNASZC162qdWJR-kxFEfiTYydTdRXKnJVX4XNKkaENNWzRwBBoGu-EiMToZFWlh2zu9C4iqlbcmwkpGIIevwQHP7zjktdWp8mBU5xuo-KESVZKxK7lDoA9-ng8luq6hGLjCLgz5FcmeMsx6jGezCMNo99YiUotcGUEODqhcJOAbWUiQxb91UXu4o.4XK8rbRnT-Ik8CsPpwvrelUilBbw2QUKxN0J6Yr64uA&dib_tag=se&keywords=bobicraft&qid=1745554865&sprefix=BOBI%2Caps%2C136&sr=8-1&ufe=app_do%3Aamzn1.fos.de93fa6a-174c-4df7-be7c-5bc8e9c5a71b\n- INTERNACIONAL: https://www.penguinlibros.com/mx/183805--bobicraft\n\n\ud83d\udcda Mis 5 Libros:\n\u2b50 M\u00c9XICO: https://www.amazon.com.mx/Bobicraft-Serie-de-3%25C2%25A0libros/dp/B0B6LWYP1K\n\u2b50 ESPA\u00d1A: https://www.amazon.es/Bobicraft-tesoro-poderoso-Montena/dp/8418798653\n\u2b50 LATAM: https://www.buscalibre.com.mx\n\n\ud83e\uddf8 Peluches oficiales:\nMakeship: https://www.makeship.com/shop/creator/bobicraft\n\n\ud83d\udc7e Skinpacks de Minecraft Bedrock:\nBobicraft And Comandiu: https://www.minecraft.net/en-us/marketplace/pdp?id=4c6ebec7-befd-4712-9399-b1f0ea55fdfe\nBobicraft Odyssey https://marketplace.minecraft.net/en-us/pdp?id=3f7631e1-4fa5-4850-b12c-d864d5d42e94\n\n\ud83c\udfae Redes Sociales:\n\ud83d\udfe0 Instagram: https://www.instagram.com/bobicraftmc/\n\ud83d\udd35 Twitter: https://twitter.com/BobicraftMC\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/bobicraftmc\n\ud83d\udfe2 Discord: https://discord.gg/Bobicraft\n\u26ab TikTok: https://www.tiktok.com/@bobicraftmc\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/gaming/BobicraftReal\n\n\ud83d\udcde \u00danete a mi WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Vags6OXADTOKpH4uku22\n\n\ud83d\udce7 Contacto:\n- NEGOCIOS: bobicraft@mcr-agency.com\n- CORREO PARA FANS: contactobobicraft@gmail.com\n\n\ud83c\udfbc Cr\u00e9ditos Musicales:\nQumu: https://www.youtube.com/channel/UC0QbcOX2gI5zruEvpSmnf6Q\nEpidemic Sounds: http://www.epidemicsound.com/\nCanal Musical NWBI: https://www.youtube.com/@NWBIMusic/videos\n\n#minecraft #videojuegos #noticias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1112835",
                "likeCount": "61005",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6230"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VZHYgDiFNnm-X3ja19KBi_CxHl4",
            "id": "qettI0QbptE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T22:17:15Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "33 HORAS SIENDO T\u00cdOS | LOS POLINESIOS",
                "description": "\u00a1Pasamos 33 horas con Alquimia y ustedes eligieron cada aventura en vivo con YouTube Gold! Entre acuarios, juegos, regalos y muchas risas, cumplimos cada reto como t\u00edos expertos. Fue un d\u00eda inolvidable... \u00bfqui\u00e9n creen que fue su t\u00edo favorito? \ud83c\udf7c\u2728\ud83c\udf89\ud83d\udc76\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83d\udc99\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #Alquimia24Horas #T\u00edosPorUnD\u00eda #FamiliaPolinesia #YouTubeGold #RetoConAlquimia #AventuraEnFamilia #Polinesios #RisasEnFamilia #TiempoEnFamilia #AmorDeT\u00edos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qettI0QbptE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qettI0QbptE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qettI0QbptE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qettI0QbptE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qettI0QbptE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "33 HORAS SIENDO T\u00cdOS | LOS POLINESIOS",
                    "description": "\u00a1Pasamos 33 horas con Alquimia y ustedes eligieron cada aventura en vivo con YouTube Gold! Entre acuarios, juegos, regalos y muchas risas, cumplimos cada reto como t\u00edos expertos. Fue un d\u00eda inolvidable... \u00bfqui\u00e9n creen que fue su t\u00edo favorito? \ud83c\udf7c\u2728\ud83c\udf89\ud83d\udc76\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83d\udc99\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #Alquimia24Horas #T\u00edosPorUnD\u00eda #FamiliaPolinesia #YouTubeGold #RetoConAlquimia #AventuraEnFamilia #Polinesios #RisasEnFamilia #TiempoEnFamilia #AmorDeT\u00edos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "887591",
                "likeCount": "40548",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "908"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RxbQyQqBrzBjfW1pLBwNY5g9GlE",
            "id": "vTgzntPTAyo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T17:28:00Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "Los trucos sucios de los hoteles de lujo para sacar m\u00e1s dinero \ud83d\udcb5\ud83c\udfe8",
                "description": "En este video exponemos algunos de los truquitos sucios que los hoteles de lujo aplican a sus hu\u00e9spedes para sacarles la mayor cantidad de dinero adicional. \u00a1Espero que les sea de utilidad, o que al menos les parezca interesante! :D\n\n- Encuentra mi libro \u201cLugares Asombrosos 2\u201d en diferentes tiendas por aqu\u00ed https://luisitocomunica.penguinlibros.com/\n\n- C\u00e1mbiate a PILLOFON, mi compa\u00f1\u00eda telef\u00f3nica https://pillofon.mx/\n\n(Publicidad)\n\nPartes del video:\n\n0:00 Intro\n0:42 \u00bfEn qu\u00e9 hotel estamos y cu\u00e1nto cuesta?\n1:50 \u00bfQu\u00e9 haremos en este video?\n2:30 Instalaciones del hotel \n3:12 Breve tour de mi habitaci\u00f3n \n4:44 Comienzan trucos: \u00bfse puede comer por menos de $100?\n5:20 Truco sucio: Las tarifas en alimentos\n7:14 Extras ocultos en los men\u00fas \n8:08 Truco sucio: Agua para tomar\n9:54 Ejemplos de precios en room service \n10:32 Precios en mini-bar\n11:28 Propinas ocultas adicionales \n11:56 Calificando room service \n12:08 Sandwich de mantequilla de man\u00ed de $18\n13:00 Carta de disculpa por sandwich escaso\n13:58 Saben que a los ricos no les importa \n15:02 Truco sucio: Las pel\u00edculas en la televisi\u00f3n \n15:46 Truco sucio: Precios en el spa \n16:36 Estos trucos no son \u00fanicos de este hotel: son todos los \u201cde lujo\u201d\n17:28 Regadera muy sucia \n18:54 Truco sucio: venta de art\u00edculos del hotel\n19:42 Cuenta final: \u00bfcu\u00e1nto adicional gastamos?\n20:40 Esto no es queja; es reflexi\u00f3n \n21:12 Conclusi\u00f3n y despedida \n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgzntPTAyo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgzntPTAyo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgzntPTAyo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgzntPTAyo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgzntPTAyo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Hotel",
                    "De lujo",
                    "Hoteles",
                    "Lujoso",
                    "Lujosos",
                    "Four seasons",
                    "Hyatt",
                    "Camino real",
                    "Mandarin oriental",
                    "Precios",
                    "Cu\u00e1nto cuesta",
                    "Nueva York",
                    "New York",
                    "Room service",
                    "Luxury",
                    "Life style",
                    "Review",
                    "Rese\u00f1a",
                    "Costos",
                    "Suite",
                    "Suites",
                    "Habitaciones",
                    "Spa",
                    "Cosas extras",
                    "Propinas",
                    "Ocultos",
                    "Wall street",
                    "Comparaci\u00f3n",
                    "Reportaje"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Los trucos sucios de los hoteles de lujo para sacar m\u00e1s dinero \ud83d\udcb5\ud83c\udfe8",
                    "description": "En este video exponemos algunos de los truquitos sucios que los hoteles de lujo aplican a sus hu\u00e9spedes para sacarles la mayor cantidad de dinero adicional. \u00a1Espero que les sea de utilidad, o que al menos les parezca interesante! :D\n\n- Encuentra mi libro \u201cLugares Asombrosos 2\u201d en diferentes tiendas por aqu\u00ed https://luisitocomunica.penguinlibros.com/\n\n- C\u00e1mbiate a PILLOFON, mi compa\u00f1\u00eda telef\u00f3nica https://pillofon.mx/\n\n(Publicidad)\n\nPartes del video:\n\n0:00 Intro\n0:42 \u00bfEn qu\u00e9 hotel estamos y cu\u00e1nto cuesta?\n1:50 \u00bfQu\u00e9 haremos en este video?\n2:30 Instalaciones del hotel \n3:12 Breve tour de mi habitaci\u00f3n \n4:44 Comienzan trucos: \u00bfse puede comer por menos de $100?\n5:20 Truco sucio: Las tarifas en alimentos\n7:14 Extras ocultos en los men\u00fas \n8:08 Truco sucio: Agua para tomar\n9:54 Ejemplos de precios en room service \n10:32 Precios en mini-bar\n11:28 Propinas ocultas adicionales \n11:56 Calificando room service \n12:08 Sandwich de mantequilla de man\u00ed de $18\n13:00 Carta de disculpa por sandwich escaso\n13:58 Saben que a los ricos no les importa \n15:02 Truco sucio: Las pel\u00edculas en la televisi\u00f3n \n15:46 Truco sucio: Precios en el spa \n16:36 Estos trucos no son \u00fanicos de este hotel: son todos los \u201cde lujo\u201d\n17:28 Regadera muy sucia \n18:54 Truco sucio: venta de art\u00edculos del hotel\n19:42 Cuenta final: \u00bfcu\u00e1nto adicional gastamos?\n20:40 Esto no es queja; es reflexi\u00f3n \n21:12 Conclusi\u00f3n y despedida \n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3993080",
                "likeCount": "96083",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3746"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L-lTTnuujOEOF-aACYLRzvR7qj4",
            "id": "Ti7tEA-PeJY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T23:31:15Z",
                "channelId": "UCbtLdlNCv721DvMBZrF5XSQ",
                "title": "Rob\u00e9 un BRAINROT BUG (SECRETO) a un ESTAFADOR en STEAL a BRAINROT",
                "description": "\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ti7tEA-PeJY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ti7tEA-PeJY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ti7tEA-PeJY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ti7tEA-PeJY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ti7tEA-PeJY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SoyNeto",
                "tags": [
                    "roblox rivals",
                    "roblox hacker",
                    "hacker",
                    "rivals hacks",
                    "roblox",
                    "pro rivals tips",
                    "pro rivals player roblox",
                    "rivals skills roblox",
                    "rivals actualizacion",
                    "secretos rivals actualizacion",
                    "skins gratis rivals",
                    "rivals skins",
                    "rivals skins gratis",
                    "rival skin gratis",
                    "brainrot",
                    "steal a brainrot",
                    "nuevo brainrot steal a brainrot",
                    "actualizacion steal a brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rob\u00e9 un BRAINROT BUG (SECRETO) a un ESTAFADOR en STEAL a BRAINROT",
                    "description": "\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1163245",
                "likeCount": "9672",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3336"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R_US8dTZMVIDiEEHJKZXJNzuyf0",
            "id": "TGLlgTbEBgY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T03:54:41Z",
                "channelId": "UC4vmPjKs8tJM0HMd9JmgZ-g",
                "title": "MONTERREY y una DERROTA DIGNA en el MUNDIAL de CLUBES | \"BORUSSIA DORTMUND acab\u00f3 PIDIENDO LA HORA\"",
                "description": "Monterrey cay\u00f3 ante Borussia Dortmund en los octavos de final del Mundial de Clubes de la FIFA 2025, pero se gan\u00f3 los halagos de Ricardo Pel\u00e1ez y \u00c1lvaro Morales, quienes coincidieron en la buena noche de Jes\u00fas 'Tecatito' Corona y el entrenador Domenec Torrent ante el dos veces campe\u00f3n de la UEFA Champions League.\n\n#Monterrey #MundialdeClubes #BorussiaDortmund #Rayados #BVB #FIFA #Concacaf #UEFA #futbol #futbolpicante #ESPN \n\n\ud83d\udcf2 S\u00edguenos en  @ESPNMX   y no olvides activar la campanita para estar al d\u00eda: https://www.youtube.com/ESPNMX\n\ud83d\udd0d Lo m\u00e1s top del deporte est\u00e1 en Disney+ \u27a1\ufe0f https://www.disneyplus.com\n\ud83d\udcbb Consulta toda la info en: http://www.espn.com.mx\n\nS\u00edguenos en todas partes:\n\ud83d\udc49 TikTok: https://www.tiktok.com/@espnmx\n\ud83d\udc49 Instagram https://www.instagram.com/espnmx\n\ud83d\udc49 Facebook: https://www.facebook.com/espnfans.mexico",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGLlgTbEBgY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGLlgTbEBgY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGLlgTbEBgY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGLlgTbEBgY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGLlgTbEBgY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN MX",
                "tags": [
                    "Monterrey",
                    "Borussia Dortmund",
                    "monterrey vs borussia dortmund",
                    "Rayados",
                    "futbol mexicano",
                    "Liga MX",
                    "Liga BBVA MX",
                    "liga mx",
                    "liga mexicana",
                    "ESPN",
                    "futbol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "an\u00e1lisis",
                    "debate",
                    "pol\u00e9mica",
                    "cr\u00edtica",
                    "esc\u00e1ndalo",
                    "2025",
                    "Mundial de Clubes",
                    "FIFA Club World Cup",
                    "FIFA",
                    "Club World Cup",
                    "mundial de clubes",
                    "Mundial de Clubes 2025",
                    "Ricardo Pel\u00e1ez",
                    "\u00c1lvaro Morales",
                    "resumen",
                    "highlights",
                    "noticias",
                    "deportes",
                    "sports",
                    "interview",
                    "sports news",
                    "Bundesliga",
                    "bundesliga",
                    "M\u00e9xico",
                    "mexicanos"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MONTERREY y una DERROTA DIGNA en el MUNDIAL de CLUBES | \"BORUSSIA DORTMUND acab\u00f3 PIDIENDO LA HORA\"",
                    "description": "Monterrey cay\u00f3 ante Borussia Dortmund en los octavos de final del Mundial de Clubes de la FIFA 2025, pero se gan\u00f3 los halagos de Ricardo Pel\u00e1ez y \u00c1lvaro Morales, quienes coincidieron en la buena noche de Jes\u00fas 'Tecatito' Corona y el entrenador Domenec Torrent ante el dos veces campe\u00f3n de la UEFA Champions League.\n\n#Monterrey #MundialdeClubes #BorussiaDortmund #Rayados #BVB #FIFA #Concacaf #UEFA #futbol #futbolpicante #ESPN \n\n\ud83d\udcf2 S\u00edguenos en  @ESPNMX   y no olvides activar la campanita para estar al d\u00eda: https://www.youtube.com/ESPNMX\n\ud83d\udd0d Lo m\u00e1s top del deporte est\u00e1 en Disney+ \u27a1\ufe0f https://www.disneyplus.com\n\ud83d\udcbb Consulta toda la info en: http://www.espn.com.mx\n\nS\u00edguenos en todas partes:\n\ud83d\udc49 TikTok: https://www.tiktok.com/@espnmx\n\ud83d\udc49 Instagram https://www.instagram.com/espnmx\n\ud83d\udc49 Facebook: https://www.facebook.com/espnfans.mexico"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128534",
                "likeCount": "1125",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "454"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3_-aPiiyVUactHORMnnjxnD8OCk",
            "id": "xn8mQqz2xmM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T09:00:07Z",
                "channelId": "UCqwUnggBBct-AY2lAdI88jQ",
                "title": "BABYMONSTER - \u2018HOT SAUCE\u2019 M/V",
                "description": "HOT SAUCE\n\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo ah\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nI don\u2019t think you\u2019re ready\nFeeling deadly tonight\nB.A.B.Y.M.O.N about to blow your mind\nWe about to leave you breathless\nCall the doctors, paramedics\nCause the stage on fire\nI\u2019m not talking pyrotechnics\n\u00a0\nGot that chilli pepper, jalapeno\nToo addictive red hot cheetos\nWay we move hit like wasabi\nBABYMONSTER bring the party\n\u00a0\nStep to the beat\nCame ready to eat\nYou know we bring the flavor\nTurn up the heat\nThey calling us beasts\nCall it monster behaviour\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nI\u2019m that little bit of everything, whole lot of energy\nHundred miles an hour you won\u2019t never get ahead of me\nThink you need a lemonade\nThink you need a remedy\nAsk me how I do it\nIt\u2019s a secret recipe\n\u00a0\nBet you never ever felt a fire like this\nCarolina reaper kinda vibe like this\nSprinkle of pepper I\u2019m stirring the pot\nGet what I get cause I got what I got\n\u00a0\nWe\u2019ll do this all night baby, we don\u2019t get tired\nThe kinda energy that never expire\nRed yellow green\nKnow you know what I mean yeah\n\u2019Bout to set it on fire\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo ah\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo\n\u00a0\nHot sauce\nToo hot hot\nHot sauce\nYeah BABYMONSTER got that\nHot sauce\nToo hot hot\nHot sauce\nYeah BABYMONSTER got that\n\n#BABYMONSTER #\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130\u00a0#DigitalSingle #HOTSAUCE #MV #OUTNOW #YG \n\nAvailable @ https://BABYMONSTER.lnk.to/HOTSAUCE\n\nMore about BABYMONSTER @\nOfficial YouTube https://www.youtube.com/@BABYMONSTER\nOfficial Instagram https://www.instagram.com/babymonster_ygofficial\nOfficial Facebook https://www.facebook.com/BABYMONSTER.ygofficial\nOfficial Twitter https://twitter.com/YGBABYMONSTER_\nOfficial TikTok https://tiktok.com/@babymonster_yg_tiktok\nOfficial Weibo https://weibo.com/u/7811488144\nOfficial bilibili https://space.bilibili.com/3493127232948989",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BABYMONSTER",
                "tags": [
                    "BABYMONSTER",
                    "\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130",
                    "\ubca0\ubaac",
                    "BABYMON",
                    "BAEMON",
                    "\ud558\ub78c",
                    "\uc544\ud604",
                    "\ub8e8\uce74",
                    "\uce58\ud0a4\ud0c0",
                    "\ud30c\ub9ac\ud0c0",
                    "\ub85c\ub77c",
                    "\uc544\uc0ac",
                    "HARAM",
                    "AHYEON",
                    "RUKA",
                    "CHIQUITA",
                    "PHARITA",
                    "RORA",
                    "ASA"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BABYMONSTER - \u2018HOT SAUCE\u2019 M/V",
                    "description": "HOT SAUCE\n\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo ah\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nI don\u2019t think you\u2019re ready\nFeeling deadly tonight\nB.A.B.Y.M.O.N about to blow your mind\nWe about to leave you breathless\nCall the doctors, paramedics\nCause the stage on fire\nI\u2019m not talking pyrotechnics\n\u00a0\nGot that chilli pepper, jalapeno\nToo addictive red hot cheetos\nWay we move hit like wasabi\nBABYMONSTER bring the party\n\u00a0\nStep to the beat\nCame ready to eat\nYou know we bring the flavor\nTurn up the heat\nThey calling us beasts\nCall it monster behaviour\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nI\u2019m that little bit of everything, whole lot of energy\nHundred miles an hour you won\u2019t never get ahead of me\nThink you need a lemonade\nThink you need a remedy\nAsk me how I do it\nIt\u2019s a secret recipe\n\u00a0\nBet you never ever felt a fire like this\nCarolina reaper kinda vibe like this\nSprinkle of pepper I\u2019m stirring the pot\nGet what I get cause I got what I got\n\u00a0\nWe\u2019ll do this all night baby, we don\u2019t get tired\nThe kinda energy that never expire\nRed yellow green\nKnow you know what I mean yeah\n\u2019Bout to set it on fire\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo ah\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo\n\u00a0\nHot sauce\nToo hot hot\nHot sauce\nYeah BABYMONSTER got that\nHot sauce\nToo hot hot\nHot sauce\nYeah BABYMONSTER got that\n\n#BABYMONSTER #\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130\u00a0#DigitalSingle #HOTSAUCE #MV #OUTNOW #YG \n\nAvailable @ https://BABYMONSTER.lnk.to/HOTSAUCE\n\nMore about BABYMONSTER @\nOfficial YouTube https://www.youtube.com/@BABYMONSTER\nOfficial Instagram https://www.instagram.com/babymonster_ygofficial\nOfficial Facebook https://www.facebook.com/BABYMONSTER.ygofficial\nOfficial Twitter https://twitter.com/YGBABYMONSTER_\nOfficial TikTok https://tiktok.com/@babymonster_yg_tiktok\nOfficial Weibo https://weibo.com/u/7811488144\nOfficial bilibili https://space.bilibili.com/3493127232948989"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16925392",
                "likeCount": "623038",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "52662"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b-wlWXr6ycdjWZ3fMp8h-ikrPF8",
            "id": "EsHG3KIwCQM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T13:21:21Z",
                "channelId": "UCsYvd051eGcbVU6iO3CWfZw",
                "title": "Tributo a Luis Miguel desde el escenario que lo vio nacer: Brahiron vuelve | Mi nombre es 2",
                "description": "Brahiron Ch\u00e1vez, quien se coron\u00f3 como el gran ganador de la primera temporada de Mi Nombre Es, se present\u00f3 la noche de este lunes en el mismo escenario que lo vio a nacer como doble de Luis Miguel.\n\n\n#MiNombreEsTVN #TVNChile #Chile \nM\u00e1s contenido de Mi Nombre es \u27a1  https://www.tvn.cl/programas/mi-nombre-es\n\u00bfChileno en el extranjero? Con\u00e9ctate en https://www.tvnplay.com\nSUSCR\u00cdBETE https://www.youtube.com/@MiNombreEs_TVNChile?sub_confirmation=1\nFacebook  https://www.facebook.com/tvn.cl\nTwitter   https://twitter.com/tvn\nInstagram https://instagram.com/tvn/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsHG3KIwCQM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsHG3KIwCQM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsHG3KIwCQM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsHG3KIwCQM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsHG3KIwCQM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mi nombre es - TVN Chile",
                "tags": [
                    "Mi nombre es",
                    "mi nombre",
                    "nombre es",
                    "mi nombre es",
                    "karaoke",
                    "dobles cantando",
                    "jean philippe cretton",
                    "Jean Philippe Cretton",
                    "luis jara",
                    "mar\u00eda luisa godoy",
                    "lucho jara",
                    "gonzalo valenzuela",
                    "dobles cantante",
                    "competencia dobles",
                    "los mejores dobles de artistas",
                    "doble de artistas",
                    "doble oficial",
                    "doble de",
                    "LUIS MIGUEL",
                    "BRAHIRON CH\u00c1VEZ"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Tributo a Luis Miguel desde el escenario que lo vio nacer: Brahiron vuelve | Mi nombre es 2",
                    "description": "Brahiron Ch\u00e1vez, quien se coron\u00f3 como el gran ganador de la primera temporada de Mi Nombre Es, se present\u00f3 la noche de este lunes en el mismo escenario que lo vio a nacer como doble de Luis Miguel.\n\n\n#MiNombreEsTVN #TVNChile #Chile \nM\u00e1s contenido de Mi Nombre es \u27a1  https://www.tvn.cl/programas/mi-nombre-es\n\u00bfChileno en el extranjero? Con\u00e9ctate en https://www.tvnplay.com\nSUSCR\u00cdBETE https://www.youtube.com/@MiNombreEs_TVNChile?sub_confirmation=1\nFacebook  https://www.facebook.com/tvn.cl\nTwitter   https://twitter.com/tvn\nInstagram https://instagram.com/tvn/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "244391",
                "likeCount": "3606",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "831"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LQdlXgpY9K8y4AbazSe1hdfr-Uk",
            "id": "GJMQtw1bn4M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T18:00:24Z",
                "channelId": "UCjq5m8s71qA9ZMfJw0q7Fgw",
                "title": "Chespirito: Sin Querer Queriendo | Episodio 5 Avance | Max",
                "description": "\u00bfLograr\u00e1n los personajes de Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os sobrevivir a la guerra entre ejecutivos? Que no panda el c\u00fanico, pero quieren quitar a #Chespirito: #SinQuererQueriendo de la programaci\u00f3n. No te pierdas el pr\u00f3ximo episodio solo en Max.\n\nMax es una plataforma premium de streaming en donde encontrar\u00e1s tus shows y pelis favoritas de Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, HBO, Max Originals y Discovery. Todo en un mismo lugar para que veas cuando quieras, donde quieras y con quien quieras.\n\nAc\u00e1 links de inter\u00e9s para estar conectados:\n\ud83d\udc40:  Sitio: https://www.max.com/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Suscr\u00edbete a Youtube: https://shorturl.at/amoM6\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Twitter: https://twitter.com/streammaxlat\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Instagram: https://www.instagram.com/streammaxla/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Facebook: https://www.facebook.com/streammaxla/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Tik Tok: https://www.tiktok.com/@streammaxla\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Whatsapp: https://bit.ly/MaxEnWhatsApp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJMQtw1bn4M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJMQtw1bn4M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJMQtw1bn4M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJMQtw1bn4M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJMQtw1bn4M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Max Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "HBOMAX",
                    "hbo max",
                    "max",
                    "delcineatucasa",
                    "hbo",
                    "hbo originals",
                    "hbo max originals",
                    "particual crowd",
                    "peliculas",
                    "series",
                    "movie",
                    "serie",
                    "trailer",
                    "teaser",
                    "episodios"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Chespirito: Sin Querer Queriendo | Episodio 5 Avance | Max",
                    "description": "\u00bfLograr\u00e1n los personajes de Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os sobrevivir a la guerra entre ejecutivos? Que no panda el c\u00fanico, pero quieren quitar a #Chespirito: #SinQuererQueriendo de la programaci\u00f3n. No te pierdas el pr\u00f3ximo episodio solo en Max.\n\nMax es una plataforma premium de streaming en donde encontrar\u00e1s tus shows y pelis favoritas de Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, HBO, Max Originals y Discovery. Todo en un mismo lugar para que veas cuando quieras, donde quieras y con quien quieras.\n\nAc\u00e1 links de inter\u00e9s para estar conectados:\n\ud83d\udc40:  Sitio: https://www.max.com/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Suscr\u00edbete a Youtube: https://shorturl.at/amoM6\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Twitter: https://twitter.com/streammaxlat\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Instagram: https://www.instagram.com/streammaxla/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Facebook: https://www.facebook.com/streammaxla/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Tik Tok: https://www.tiktok.com/@streammaxla\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Whatsapp: https://bit.ly/MaxEnWhatsApp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "434198",
                "likeCount": "1770",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "105"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fuyeHlPJCZ75NoysFc4jHiLfWw8",
            "id": "542rY0DQHIM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T16:06:23Z",
                "channelId": "UC1sELGmy5jp5fQUugmuYlXQ",
                "title": "NEW MOB AND GEAR IN THE NEXT GAME DROP!",
                "description": "Clink-clonk! What\u2019s that sound, you ask? It\u2019s a new friend who will hang around your base and keep your chests tidy! Get reacquainted with the copper golem, brought back from a previous mob vote to organize your inventory and delight you with its overwhelming cuteness. \n\nJoin Agnes Larsson (inside an actual copper mine!), Matthew Clohessy, and Eric Grimsborn as they give us the scoop on making the copper golem and its copper chest as well as the copper gear! Why are they SO excited about copper tools? And did Agnes remember to place torches as she ventured into the mine? Keep watching and find out! \n\nTest the copper golem, chest, and gear and send us your feedback at bugs.mojang.com!\n\nGo to www.falugruva.se to learn more about the mine Agnes visited!\n\n* Vibrant Visuals graphics upgrade is currently only available for compatible Minecraft: Bedrock Edition devices. Coming in the future to Java Edition.\n\nNote: we accidentally featured a mis-colored glowberry in this Dev Diary. Whoops! Though we have been known to sneak secrets into our videos, this is an actual mistake and doesn't hint at anything. We are working on game drops packed with new features, but re-colored glowberries aren't one of them. Apologies to fans of cave fruit!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/542rY0DQHIM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/542rY0DQHIM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/542rY0DQHIM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/542rY0DQHIM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/542rY0DQHIM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Minecraft",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Minecraft DLC"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NEW MOB AND GEAR IN THE NEXT GAME DROP!",
                    "description": "Clink-clonk! What\u2019s that sound, you ask? It\u2019s a new friend who will hang around your base and keep your chests tidy! Get reacquainted with the copper golem, brought back from a previous mob vote to organize your inventory and delight you with its overwhelming cuteness. \n\nJoin Agnes Larsson (inside an actual copper mine!), Matthew Clohessy, and Eric Grimsborn as they give us the scoop on making the copper golem and its copper chest as well as the copper gear! Why are they SO excited about copper tools? And did Agnes remember to place torches as she ventured into the mine? Keep watching and find out! \n\nTest the copper golem, chest, and gear and send us your feedback at bugs.mojang.com!\n\nGo to www.falugruva.se to learn more about the mine Agnes visited!\n\n* Vibrant Visuals graphics upgrade is currently only available for compatible Minecraft: Bedrock Edition devices. Coming in the future to Java Edition.\n\nNote: we accidentally featured a mis-colored glowberry in this Dev Diary. Whoops! Though we have been known to sneak secrets into our videos, this is an actual mistake and doesn't hint at anything. We are working on game drops packed with new features, but re-colored glowberries aren't one of them. Apologies to fans of cave fruit!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2962154",
                "likeCount": "209585",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cCb-KV2B1mPbTlcpgFGImnN2eRM",
            "id": "Uc9LySapVkw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T00:00:06Z",
                "channelId": "UCOCAKe5rmb6V63EiczJCfpA",
                "title": "Kevin AMF - Cenicienta (Video Oficial)",
                "description": "Kevin AMF - Cenicienta | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://KevinAMF.lnk.to/Cenicienta\n\nEscucha los \u00e9xitos de Kevin AMF: https://kevinAMF.lnk.to/RICHLAND\nVe m\u00e1s videos de Kevin AMF: https://SonyMexico.lnk.to/KevinAMFPLExitos\n\nSigue a Kevin AMF en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@kevin._AMF\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/kevin._AMF/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/KevinAMFoficial\n\u203a Twitter: https://x.com/KevinAMF_\n\nLetra / Lyrics\n\nPienso en ti, beb\u00e9\nEn tus ojos caf\u00e9\nTu eres mi cenicienta\nMi amor, dime qu\u00e9 piensas\n\nViendo el atardecer\nNos perdemos, \u00bfc\u00f3mo ves?\nMe encanta que me digas\nQue t\u00fa eres solo m\u00eda\n\nQuiero que sepas\nQue no eres como ellas\nNo te pongas celosa\nMi ni\u00f1a, nadie te llega\n\nPienso, pienso, pienso solo en ti, mi amor\nComo dulce a un ni\u00f1o, t\u00fa eres mi adicci\u00f3n\nViajes por el mundo hasta Suiza y Jap\u00f3n\nY, con la torre Eiffel de fondo, el anillo te doy\n\nTulipanes te mand\u00e9\nTe compr\u00e9 un Bulldog franc\u00e9s\nBottega Veneta pa\u2019 tenerte contenta\n\nOutfit todo que ver\nVibras de ni\u00f1a bien\nPongas lo que te pongas\nPareces una diosa\n\nTraviesa, coqueta\nLa combinaci\u00f3n perfecta\nTe constru\u00ed un castillo \nComo Romeo a Julieta\n\nPienso, pienso, pienso solo en ti, mi amor\nComo dulce a un ni\u00f1o, t\u00fa eres mi adicci\u00f3n\nViajes por el mundo hasta Suiza y Jap\u00f3n\nY con la torre Eiffel de fondo el anillo te doy\n\nPienso, pienso, pienso solo en ti, mi amor\nComo dulce a un ni\u00f1o, t\u00fa eres mi adicci\u00f3n\nViajes por el mundo hasta Suiza y Jap\u00f3n\nY, con la torre Eiffel de fondo, el anillo te doy\n\n#KevinAMF #Cenicienta \n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Poker Music",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uc9LySapVkw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uc9LySapVkw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uc9LySapVkw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uc9LySapVkw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uc9LySapVkw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KevinAMFVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "kevin amf",
                    "cenicienta",
                    "pop",
                    "latin pop",
                    "pop mexicano",
                    "pop en espa\u00f1ol",
                    "bedroompop",
                    "bedroom pop",
                    "kevin amkf",
                    "kevin",
                    "amf",
                    "tiktok",
                    "kevin tiktok",
                    "kevin amf tiktok",
                    "kevin amf viral",
                    "Emotional",
                    "Feeling Good",
                    "Happy",
                    "Loving",
                    "Passionate",
                    "Positive",
                    "Romantic",
                    "Sentimental",
                    "Single"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kevin AMF - Cenicienta (Video Oficial)",
                    "description": "Kevin AMF - Cenicienta | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://KevinAMF.lnk.to/Cenicienta\n\nEscucha los \u00e9xitos de Kevin AMF: https://kevinAMF.lnk.to/RICHLAND\nVe m\u00e1s videos de Kevin AMF: https://SonyMexico.lnk.to/KevinAMFPLExitos\n\nSigue a Kevin AMF en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@kevin._AMF\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/kevin._AMF/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/KevinAMFoficial\n\u203a Twitter: https://x.com/KevinAMF_\n\nLetra / Lyrics\n\nPienso en ti, beb\u00e9\nEn tus ojos caf\u00e9\nTu eres mi cenicienta\nMi amor, dime qu\u00e9 piensas\n\nViendo el atardecer\nNos perdemos, \u00bfc\u00f3mo ves?\nMe encanta que me digas\nQue t\u00fa eres solo m\u00eda\n\nQuiero que sepas\nQue no eres como ellas\nNo te pongas celosa\nMi ni\u00f1a, nadie te llega\n\nPienso, pienso, pienso solo en ti, mi amor\nComo dulce a un ni\u00f1o, t\u00fa eres mi adicci\u00f3n\nViajes por el mundo hasta Suiza y Jap\u00f3n\nY, con la torre Eiffel de fondo, el anillo te doy\n\nTulipanes te mand\u00e9\nTe compr\u00e9 un Bulldog franc\u00e9s\nBottega Veneta pa\u2019 tenerte contenta\n\nOutfit todo que ver\nVibras de ni\u00f1a bien\nPongas lo que te pongas\nPareces una diosa\n\nTraviesa, coqueta\nLa combinaci\u00f3n perfecta\nTe constru\u00ed un castillo \nComo Romeo a Julieta\n\nPienso, pienso, pienso solo en ti, mi amor\nComo dulce a un ni\u00f1o, t\u00fa eres mi adicci\u00f3n\nViajes por el mundo hasta Suiza y Jap\u00f3n\nY con la torre Eiffel de fondo el anillo te doy\n\nPienso, pienso, pienso solo en ti, mi amor\nComo dulce a un ni\u00f1o, t\u00fa eres mi adicci\u00f3n\nViajes por el mundo hasta Suiza y Jap\u00f3n\nY, con la torre Eiffel de fondo, el anillo te doy\n\n#KevinAMF #Cenicienta \n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Poker Music"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132208",
                "likeCount": "10258",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "679"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vKxvX2ExWfQEsosoV1y2PmYz7kE",
            "id": "jrSF90imYDo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T00:11:39Z",
                "channelId": "UCQ8ltazxe8b98clRggwFFCA",
                "title": "LE CONSTRUIMOS UNA BARDA DE BLOCKS Y LE SELLAMOS SU CASA",
                "description": "SUSCR\u00cdBANSE A NUESTROS CANALES SECUNDARIOS COMO LO ES \n\nSOY YOSI \n\nhttps://youtube.com/c/SoyYosi\n\nCHULE Y CHRIS \n\nhttps://youtube.com/c/ChuleyChris\n\nSIGANOS EN NUESTRAS REDES SOCIALES \n\nINSTAGRAM \nhttps://www.instagram.com/cevichurrosshow1/\n\nFACEBOOK\nhttps://www.facebook.com/cevichurrosshow/\n\nINSTAGRAM YOSI \n\nhttps://instagram.com/yosiportillo\n\nINSTAGRAM CHRISTYAN \n\nhttps://instagram.com/christyanalcantar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jrSF90imYDo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jrSF90imYDo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jrSF90imYDo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jrSF90imYDo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jrSF90imYDo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cevichurros Show",
                "tags": [
                    "Trabajando con Cevichurros show",
                    "Cevichurros show",
                    "Chule y chris",
                    "soy yosi",
                    "la chule",
                    "Yaren soto",
                    "los tetas",
                    "la granja rifa",
                    "profesion",
                    "alba\u00f1iles",
                    "constru\u00ed una barda",
                    "le sellamos su casa",
                    "amigos",
                    "familia",
                    "calles de Culiac\u00e1n",
                    "ayudamos a mi amigo",
                    "Mr beast",
                    "jorjais",
                    "crew",
                    "t\u00edo coki",
                    "somos cacahuates",
                    "Cejota",
                    "las aventuras de la cocha",
                    "la cocha",
                    "Tomano de la granja",
                    "Pochis de la granja"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE CONSTRUIMOS UNA BARDA DE BLOCKS Y LE SELLAMOS SU CASA",
                    "description": "SUSCR\u00cdBANSE A NUESTROS CANALES SECUNDARIOS COMO LO ES \n\nSOY YOSI \n\nhttps://youtube.com/c/SoyYosi\n\nCHULE Y CHRIS \n\nhttps://youtube.com/c/ChuleyChris\n\nSIGANOS EN NUESTRAS REDES SOCIALES \n\nINSTAGRAM \nhttps://www.instagram.com/cevichurrosshow1/\n\nFACEBOOK\nhttps://www.facebook.com/cevichurrosshow/\n\nINSTAGRAM YOSI \n\nhttps://instagram.com/yosiportillo\n\nINSTAGRAM CHRISTYAN \n\nhttps://instagram.com/christyanalcantar"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "375924",
                "likeCount": "19673",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "906"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JtaWJ42P4Ekb9EzTnlZZLvnmen0",
            "id": "FbVd8TMp4iQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T20:00:08Z",
                "channelId": "UCYCdbL2g11ZG4LwmoS4NUNw",
                "title": "Remodelando mi Taller en 24 HORAS",
                "description": "Chavalones ya era tiempo de darle una manita de gato al taller, y decidimos hacerlo expr\u00e9s, dejen su like y comentario si les gusta el contenido",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbVd8TMp4iQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbVd8TMp4iQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbVd8TMp4iQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbVd8TMp4iQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbVd8TMp4iQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kenyi",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Remodelando mi Taller en 24 HORAS",
                    "description": "Chavalones ya era tiempo de darle una manita de gato al taller, y decidimos hacerlo expr\u00e9s, dejen su like y comentario si les gusta el contenido"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "315542",
                "likeCount": "28302",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "842"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G_K4DWc0mOLpH33vUsxxefRJlmI",
            "id": "oA1U8HMcGUA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T23:24:27Z",
                "channelId": "UCk7_gBf8MUkkEaze-P7yu-Q",
                "title": "LE EMPACAMOS NOSOTROS  ESTE REGALO A MEMEO TOYS Y AS\u00cd REACCION\u00d3\u203c\ufe0f",
                "description": "Como ya se dieron cuenta en este video mi gente le di este regalo atrasado a Paul Baldomero ya que ten\u00eda mucho que dec\u00eda que quer\u00eda una moto ese perron\u2764\ufe0f, espero les haya gustado sigan esperandon contenido bueno muchas gracias por todo su apoyo y a seguir sumando puro mt\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83c\udf40\ud83d\udd25\ud83e\udee1\u203c\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oA1U8HMcGUA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oA1U8HMcGUA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oA1U8HMcGUA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oA1U8HMcGUA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oA1U8HMcGUA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EL GORDO ARCE",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE EMPACAMOS NOSOTROS  ESTE REGALO A MEMEO TOYS Y AS\u00cd REACCION\u00d3\u203c\ufe0f",
                    "description": "Como ya se dieron cuenta en este video mi gente le di este regalo atrasado a Paul Baldomero ya que ten\u00eda mucho que dec\u00eda que quer\u00eda una moto ese perron\u2764\ufe0f, espero les haya gustado sigan esperandon contenido bueno muchas gracias por todo su apoyo y a seguir sumando puro mt\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83c\udf40\ud83d\udd25\ud83e\udee1\u203c\ufe0f"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "555214",
                "likeCount": "29781",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "522"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rlDSZRadbKXR0gAY1fmQX-RWeEU",
            "id": "zlJKf8PBVf0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T16:01:46Z",
                "channelId": "UC47k7qXysCBKeaYfc1zmkIA",
                "title": "Bellakita",
                "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nBellakita \u00b7 Natanael Cano \u00b7 Victor Mendivil\n\nBellakita\n\n\u2117 2025 Los CT Records / Rancho Humilde Under Exclusive Distribution To Warner Music Latina\n\nProducer: Edgar Barrera\nExecutive Producer: Jimmy Humilde\nEngineer: Luis Barrera Jr.\nMastering Engineer: Luis Barrera Jr.\nMixing Engineer: Luis Barrera Jr.\nExecutive Producer: Natanael Cano\nVocals: Natanael Cano\nEngineer, Producer: Ramfer Lopez\nExecutive Producer: Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez\nEngineer: Sebastian Cinco Corrales\nProducer: Trip Music\nVocals: Victor Mendivil\nComposer: Alberto Valdez\nComposer, Lyricist: Christian Alejandro Sandoval Fuentes\nComposer, Lyricist: Nathanael Ruben Cano Monge\nComposer, Lyricist: Victor Mendivil\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlJKf8PBVf0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlJKf8PBVf0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlJKf8PBVf0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlJKf8PBVf0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlJKf8PBVf0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natanael Cano - Topic",
                "tags": [
                    "Natanael Cano",
                    "Victor Mendivil",
                    "Bellakita"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bellakita",
                    "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nBellakita \u00b7 Natanael Cano \u00b7 Victor Mendivil\n\nBellakita\n\n\u2117 2025 Los CT Records / Rancho Humilde Under Exclusive Distribution To Warner Music Latina\n\nProducer: Edgar Barrera\nExecutive Producer: Jimmy Humilde\nEngineer: Luis Barrera Jr.\nMastering Engineer: Luis Barrera Jr.\nMixing Engineer: Luis Barrera Jr.\nExecutive Producer: Natanael Cano\nVocals: Natanael Cano\nEngineer, Producer: Ramfer Lopez\nExecutive Producer: Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez\nEngineer: Sebastian Cinco Corrales\nProducer: Trip Music\nVocals: Victor Mendivil\nComposer: Alberto Valdez\nComposer, Lyricist: Christian Alejandro Sandoval Fuentes\nComposer, Lyricist: Nathanael Ruben Cano Monge\nComposer, Lyricist: Victor Mendivil\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "457818",
                "likeCount": "31078",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1499"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "41pedDWTN81R2PF1lAYwv_dqZYY",
            "id": "bV9PV40E_mE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T16:50:40Z",
                "channelId": "UCiwzI8XHuLUGbaUwSaeq1ow",
                "title": "As\u00ed se VIVE el OJO del HURAC\u00c1N por DENTRO!!\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83c\udf00",
                "description": "\u00a1SUSCRIBETE!\nMi merch - https://chicomalo.com.mx/\n\nCanal en Ingl\u00e9s - https://www.youtube.com/IamYulay\nInstagram - https://www.instagram.com/yosoyyulay\nFacebook - https://www.facebook.com/yosoyyulay\nTiktok - https://www.tiktok.com/@soyyulay\n\n\n\n \u00a1Subimos varios videos por semana!\n\n CONTACTO / PRENSA / EMPRESA:\ncontacto@yulay.com.mx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bV9PV40E_mE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bV9PV40E_mE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bV9PV40E_mE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bV9PV40E_mE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bV9PV40E_mE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yulay",
                "tags": [
                    "Yulay",
                    "llulai",
                    "Yulai",
                    "videos de yulay",
                    "yulay aventuras"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "As\u00ed se VIVE el OJO del HURAC\u00c1N por DENTRO!!\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83c\udf00",
                    "description": "\u00a1SUSCRIBETE!\nMi merch - https://chicomalo.com.mx/\n\nCanal en Ingl\u00e9s - https://www.youtube.com/IamYulay\nInstagram - https://www.instagram.com/yosoyyulay\nFacebook - https://www.facebook.com/yosoyyulay\nTiktok - https://www.tiktok.com/@soyyulay\n\n\n\n \u00a1Subimos varios videos por semana!\n\n CONTACTO / PRENSA / EMPRESA:\ncontacto@yulay.com.mx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1849899",
                "likeCount": "28896",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "650"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B7Aw5qF-VkIgcYg-Z4uRS1pW1J0",
            "id": "fGjrWPe1sFU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T04:17:03Z",
                "channelId": "UCj6tYMPzQSs51C5gkIvlr7g",
                "title": "DIA DE SWAPMEET EP.138",
                "description": "P\u00c1GINAS OFICIALES \nREDES SOCIALES OFICIALES \nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/estilodevidaeldelatacoma\nhttps://www.facebook.com/EstiloDeVidaElDeLaTacomaOficial\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@elsolovinooficial\nNEGOCIOS: estilodevidaeldelatacoma@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGjrWPe1sFU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGjrWPe1sFU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGjrWPe1sFU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGjrWPe1sFU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGjrWPe1sFU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Estilo De Vida El De La Tacoma",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DIA DE SWAPMEET EP.138",
                    "description": "P\u00c1GINAS OFICIALES \nREDES SOCIALES OFICIALES \nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/estilodevidaeldelatacoma\nhttps://www.facebook.com/EstiloDeVidaElDeLaTacomaOficial\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@elsolovinooficial\nNEGOCIOS: estilodevidaeldelatacoma@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "374453",
                "likeCount": "15775",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "818"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gkwyVJbEu8ju5Vk0XYiGdi-Npoc",
            "id": "H4ckdKbsUsk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T18:59:29Z",
                "channelId": "UCSEY4xMtDUGPOqXaT2fcKiQ",
                "title": "PILOTO",
                "description": "Esto no es un podcast, es un estilo de vida.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4ckdKbsUsk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4ckdKbsUsk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4ckdKbsUsk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4ckdKbsUsk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4ckdKbsUsk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s All\u00e1 Del Hoyo",
                "tags": [
                    "Mas alla del hoyo",
                    "Mas alla del fierro",
                    "jalando fierro",
                    "Yetus y Aldo",
                    "Aldo y yetus",
                    "poncho denigris",
                    "poncho denigris polemica",
                    "podcast",
                    "yetus aldo podcast",
                    "rumores",
                    "aclarando rumores"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PILOTO",
                    "description": "Esto no es un podcast, es un estilo de vida."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "219543",
                "likeCount": "15479",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2768"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-p6zBQH198W8uVAoa7v91l_z9uY",
            "id": "pZ_4GMBo3Zk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T07:40:24Z",
                "channelId": "UCz9FiMLz6SOgR_4VEFvjeIA",
                "title": "Manchester City vs Al Hilal (3-4) | Resumen | Highlights Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122",
                "description": "Aunque el Manchester City estuvo cerca de la victoria en varias ocasiones con los tantos de Bernardo Silva, Erling Haaland y Phil Foden, Al Hilal acab\u00f3 imponi\u00e9ndose para hacerse con el pase a cuartos de final del Mundial de Clubes FIFA 2025 gracias a los goles de Malcom y Kalidou Koulibaly que, sumados al doblete de Marcos Leonardo, cerraron su encuentro con un resultado final de 3-4 en el marcador. \n\n#FIFACWC\n\n\u2b95 Disfruta del Mundial de Clubes FIFA 2025 GRATIS en todo el mundo en DAZN: https://tinyurl.com/FCWCenYT\n\n\u2b95 Todo el f\u00fatbol mundial en DAZN: https://www.dazn.com/es-ES/welcome\n\n\u2b95 Programa completo de SHOW ME THE MONEY: https://www.dazn.com/es-ES/welcome\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@daznfutbol\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_futbol/\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/channel/UCz9FiMLz6SOgR_4VEFvjeIA?sub_confirmation=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pZ_4GMBo3Zk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pZ_4GMBo3Zk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pZ_4GMBo3Zk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pZ_4GMBo3Zk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pZ_4GMBo3Zk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN F\u00fatbol",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "Malcom",
                    "Kalidou Koulibaly",
                    "doblete Marcos Leonardo",
                    "Marcos Leonardo",
                    "Bernardo Silva",
                    "Erling Haaland",
                    "Phil Foden",
                    "Manchester City",
                    "Al Hilal",
                    "Manchester City vs Al Hilal resumen",
                    "Manchester City vs Al Hilal resumen del partido",
                    "Manchester City vs Al Hilal resumen y goles",
                    "Manchester City vs Al Hilal goles",
                    "Manchester City vs Al Hilal highlights",
                    "Manchester City vs Al Hilal",
                    "resumen del partido",
                    "resumen y goles",
                    "highlights",
                    "Mundial de Clubes",
                    "Mundial de Clubes FIFA 2025",
                    "f\u00fatbol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Manchester City vs Al Hilal (3-4) | Resumen | Highlights Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122",
                    "description": "Aunque el Manchester City estuvo cerca de la victoria en varias ocasiones con los tantos de Bernardo Silva, Erling Haaland y Phil Foden, Al Hilal acab\u00f3 imponi\u00e9ndose para hacerse con el pase a cuartos de final del Mundial de Clubes FIFA 2025 gracias a los goles de Malcom y Kalidou Koulibaly que, sumados al doblete de Marcos Leonardo, cerraron su encuentro con un resultado final de 3-4 en el marcador. \n\n#FIFACWC\n\n\u2b95 Disfruta del Mundial de Clubes FIFA 2025 GRATIS en todo el mundo en DAZN: https://tinyurl.com/FCWCenYT\n\n\u2b95 Todo el f\u00fatbol mundial en DAZN: https://www.dazn.com/es-ES/welcome\n\n\u2b95 Programa completo de SHOW ME THE MONEY: https://www.dazn.com/es-ES/welcome\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@daznfutbol\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_futbol/\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/channel/UCz9FiMLz6SOgR_4VEFvjeIA?sub_confirmation=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1523026",
                "likeCount": "19317",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1085"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8V63dJuDRkP2-LRFo9bY7gqobRM",
            "id": "r35dLWG7Wsg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T02:29:26Z",
                "channelId": "UCTTPoZ2aQLElGEptPwZ2Shw",
                "title": "Miguel Herrera EXPLOTA con REPORTERO, tras la ELIMINACI\u00d3N y FRACASO de Costa Rica en la Copa Oro",
                "description": "Miguel Herrera EXPLOTA con REPORTERO, tras la ELIMINACI\u00d3N y FRACASO de Costa Rica en la Copa Oro.\n\n\ud83d\ude4c Inscr\u00edbete como miembro de nuestro canal y recibe recompensas \u00fanicas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCTTPoZ2aQLElGEptPwZ2Shw/join. \n\nSi te gusta nuestro contenido, no olvides suscribirte al canal, darle \"like\"\ud83d\udc4d , y activar la campanita \ud83d\udd14 para que te lleguen todas las notificaciones. As\u00ed el algoritmo de YouTube nos trata mejor \ud83d\ude03.\n\n\ud83d\udcfa NUESTRA RED DE CANALES EN ESPA\u00d1OL\nF\u00f3rmula 1: https://www.youtube.com/@F247oficial?sub_confirmation=1\nTJ Sports: Lucha Wrestling: https://www.youtube.com/@TJSportsLuchaWrestling?sub_confirmation=1\nTJ Sports: Basketbolismo: https://www.youtube.com/@Basketbolismo?sub_confirmation=1\nTJ Sports: Footballismo: https://www.youtube.com/@Footballismo?sub_confirmation=1\nTJ Sports: Beisbolismo: https://www.youtube.com/@Beisbolismo?sub_confirmation=1\nTJ Sports: eMeLeSeros: https://www.youtube.com/@eMeLeSeros?sub_confirmation=1\nTJ Sports Reinas: https://www.youtube.com/@TJSportsReinas?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udcbb NUESTRAS REDES SOCIALES\nFacebook: https://www.facebook.com/tjsportsmx\nTwitter: https://twitter.com/tjsportsmx\nInstagram: https://www.instagram.com/tjsportsmx\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tjsportsmx\nWeb: https://tjsports.com.mx/\nGrupo de futbol en Facebook: https://bit.ly/3hq3o59\nGrupo de la Selecci\u00f3n Mexicana: https://bit.ly/3jzz0Yt\n\n#TJSports #MiguelHerrera #PiojoHerrera #CopaOro #CopaOro2025 #GoldCup #GoldCup2025 #ConcacafGoldCup #Piojo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r35dLWG7Wsg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r35dLWG7Wsg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r35dLWG7Wsg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r35dLWG7Wsg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r35dLWG7Wsg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TJ Sports",
                "tags": [
                    "TJ Sports"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Miguel Herrera EXPLOTA con REPORTERO, tras la ELIMINACI\u00d3N y FRACASO de Costa Rica en la Copa Oro",
                    "description": "Miguel Herrera EXPLOTA con REPORTERO, tras la ELIMINACI\u00d3N y FRACASO de Costa Rica en la Copa Oro.\n\n\ud83d\ude4c Inscr\u00edbete como miembro de nuestro canal y recibe recompensas \u00fanicas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCTTPoZ2aQLElGEptPwZ2Shw/join. \n\nSi te gusta nuestro contenido, no olvides suscribirte al canal, darle \"like\"\ud83d\udc4d , y activar la campanita \ud83d\udd14 para que te lleguen todas las notificaciones. As\u00ed el algoritmo de YouTube nos trata mejor \ud83d\ude03.\n\n\ud83d\udcfa NUESTRA RED DE CANALES EN ESPA\u00d1OL\nF\u00f3rmula 1: https://www.youtube.com/@F247oficial?sub_confirmation=1\nTJ Sports: Lucha Wrestling: https://www.youtube.com/@TJSportsLuchaWrestling?sub_confirmation=1\nTJ Sports: Basketbolismo: https://www.youtube.com/@Basketbolismo?sub_confirmation=1\nTJ Sports: Footballismo: https://www.youtube.com/@Footballismo?sub_confirmation=1\nTJ Sports: Beisbolismo: https://www.youtube.com/@Beisbolismo?sub_confirmation=1\nTJ Sports: eMeLeSeros: https://www.youtube.com/@eMeLeSeros?sub_confirmation=1\nTJ Sports Reinas: https://www.youtube.com/@TJSportsReinas?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udcbb NUESTRAS REDES SOCIALES\nFacebook: https://www.facebook.com/tjsportsmx\nTwitter: https://twitter.com/tjsportsmx\nInstagram: https://www.instagram.com/tjsportsmx\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tjsportsmx\nWeb: https://tjsports.com.mx/\nGrupo de futbol en Facebook: https://bit.ly/3hq3o59\nGrupo de la Selecci\u00f3n Mexicana: https://bit.ly/3jzz0Yt\n\n#TJSports #MiguelHerrera #PiojoHerrera #CopaOro #CopaOro2025 #GoldCup #GoldCup2025 #ConcacafGoldCup #Piojo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "451499",
                "likeCount": "3300",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "990"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1qjpNgNTnmhsohASXKdeyXtofcs",
            "id": "8i1PMi1I_Wk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T19:30:34Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "Todo el mundo me pidi\u00f3 que hiciera esto en Colombia...",
                "description": "Todo el mundo me pidi\u00f3 que hiciera esto en Colombia...\nHolafly (C\u00f3digo THEGREFG) https://holafly.sjv.io/9LqZPY\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/dFMnOUCJIHI\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8i1PMi1I_Wk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8i1PMi1I_Wk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8i1PMi1I_Wk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8i1PMi1I_Wk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8i1PMi1I_Wk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "todo el mundo",
                    "me pidi\u00f3",
                    "que hiciera esto en",
                    "colombia",
                    "monserrate",
                    "grefg",
                    "thegrefg",
                    "subida a monserrate",
                    "subir monserrate a pie"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Todo el mundo me pidi\u00f3 que hiciera esto en Colombia...",
                    "description": "Todo el mundo me pidi\u00f3 que hiciera esto en Colombia...\nHolafly (C\u00f3digo THEGREFG) https://holafly.sjv.io/9LqZPY\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/dFMnOUCJIHI\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "634459",
                "likeCount": "40404",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1211"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2CAjS6MTQKZFdw5jd324tKjiZa0",
            "id": "Pa2YjJlLR0k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T03:13:38Z",
                "channelId": "UCevIn3faqGtFlMucnrCINHA",
                "title": "UN INSULTO A CHESPIRITO SIN QUERER QUERIENDO",
                "description": "Este 2025 HBO MAX ha estrenado SIN QUERER QUERIENDO una serie de 8 episodios que narran la trayectoria personal y profesional del genio creativo detr\u00e1s de El Chavo del 8, El Chapul\u00edn Colorado y el Dr. Chapat\u00edn,  Roberto Gomez Bola\u00f1os. \nSIN QUERER QUERIENDO  o la serie de Chespirito c\u00f3mo la conocemos popularmente es una serie deficiente desde su concepci\u00f3n , con un guion flojo y actuaciones que dejan mucho que desear. \n\nDIRECCI\u00d3N\nRodrigo Santos\n\nREAPRTO\nPablo Cruz - Paulina D\u00e1vila - B\u00e1rbara L\u00f3pez - Arturo Barba - Eugenio Bartilotti - Andrea Noli - Miguel Islas - Karina Gidi\n\nRinse Repeat - DivKid",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pa2YjJlLR0k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pa2YjJlLR0k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pa2YjJlLR0k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pa2YjJlLR0k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pa2YjJlLR0k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kristoff Raczynski",
                "tags": [
                    "CHESPIRITO",
                    "ROBERTO GOMEZ BOLA\u00d1OS",
                    "FLORINDA MEZA",
                    "DEFECTOS",
                    "7 DEFECTOS",
                    "CHILINDRINA",
                    "DON RAMON",
                    "QUICO",
                    "PROFESOR JIRAFALES",
                    "BRUJA DEL 71",
                    "MARIA ANTONIETA DE LAS NIEVES",
                    "CARLOS VILLAGRAN",
                    "RUBEN AGUIRRE",
                    "ROBERTO GOMEZ FERNANDEZ",
                    "ENRIQUE SEGOVIANO",
                    "INFIDELIDADES",
                    "LAVANDERAS",
                    "ANGELA AGUILAR",
                    "Comparaciones",
                    "Real",
                    "Rese\u00f1a",
                    "Detr\u00e1s de C\u00e1maras",
                    "Best Moments",
                    "Kristoff",
                    "cr\u00edtica",
                    "critica",
                    "opini\u00f3n",
                    "moments",
                    "escenas",
                    "espa\u00f1ol latino",
                    "mejores",
                    "obra",
                    "comedy",
                    "top",
                    "top 10",
                    "top 5",
                    "kristoff cine",
                    "kristoff raczynski"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UN INSULTO A CHESPIRITO SIN QUERER QUERIENDO",
                    "description": "Este 2025 HBO MAX ha estrenado SIN QUERER QUERIENDO una serie de 8 episodios que narran la trayectoria personal y profesional del genio creativo detr\u00e1s de El Chavo del 8, El Chapul\u00edn Colorado y el Dr. Chapat\u00edn,  Roberto Gomez Bola\u00f1os. \nSIN QUERER QUERIENDO  o la serie de Chespirito c\u00f3mo la conocemos popularmente es una serie deficiente desde su concepci\u00f3n , con un guion flojo y actuaciones que dejan mucho que desear. \n\nDIRECCI\u00d3N\nRodrigo Santos\n\nREAPRTO\nPablo Cruz - Paulina D\u00e1vila - B\u00e1rbara L\u00f3pez - Arturo Barba - Eugenio Bartilotti - Andrea Noli - Miguel Islas - Karina Gidi\n\nRinse Repeat - DivKid"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "324702",
                "likeCount": "14596",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5912"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4nbdkz1RcdRmoKTqU5ks0LJpYto",
            "id": "ysSxvkYokcM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T21:46:57Z",
                "channelId": "UCsCQIvK0LGpb3dBRo2RXAfA",
                "title": "\u00a1Los COMERCIALES de VIDEOJUEGOS eran HORRIBLES!",
                "description": "\u00a1Obt\u00e9n un descuento exclusivo del 15% en tu plan de datos de internet de Saily! Descarga la aplicaci\u00f3n, elige el plan y usa el c\u00f3digo MISSASINFONIA al momento de pagar https://saily.com\nBOLETOS PARA EL CONCIERTO MISSAVERSO!:\nhttps://www.ticketmaster.com.mx/missaverso-mexico-25-10-2025/event/140062D9846B1A93\n\nSigamos en contacto!\nTwitch:\nhttps://www.twitch.tv/missasinfonia\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/missa.sinfonia/?ref=ts&fref=ts\nTwitter:\nhttp://www.twitter.com/MissaSinfonia\ntumblr.\nhttp://missasinfonia.tumblr.com/\ninstagram:\nhttp://instagram.com/missasinfonia\nSoundCloud:\nhttp://www.soundcloud.com/missasinfonia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ysSxvkYokcM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ysSxvkYokcM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ysSxvkYokcM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ysSxvkYokcM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "MissaSinfonia",
                "tags": [
                    "missasinfonia",
                    "missa sinfonia",
                    "divertido",
                    "analisis rosa de guadalupe",
                    "lusito comunica",
                    "wismichu",
                    "momos",
                    "memes",
                    "sldg",
                    "auronplay"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1Los COMERCIALES de VIDEOJUEGOS eran HORRIBLES!",
                    "description": "\u00a1Obt\u00e9n un descuento exclusivo del 15% en tu plan de datos de internet de Saily! Descarga la aplicaci\u00f3n, elige el plan y usa el c\u00f3digo MISSASINFONIA al momento de pagar https://saily.com\nBOLETOS PARA EL CONCIERTO MISSAVERSO!:\nhttps://www.ticketmaster.com.mx/missaverso-mexico-25-10-2025/event/140062D9846B1A93\n\nSigamos en contacto!\nTwitch:\nhttps://www.twitch.tv/missasinfonia\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/missa.sinfonia/?ref=ts&fref=ts\nTwitter:\nhttp://www.twitter.com/MissaSinfonia\ntumblr.\nhttp://missasinfonia.tumblr.com/\ninstagram:\nhttp://instagram.com/missasinfonia\nSoundCloud:\nhttp://www.soundcloud.com/missasinfonia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3196935",
                "likeCount": "342835",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11426"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rfc6II1zrSNTons5P2j_6cvFv9k",
            "id": "Wj6DHG0X66k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T15:23:27Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Race Highlights | 2025 Austrian Grand Prix",
                "description": "Catch all the talking points from a dramatic return to the Red Bull Ring, including a thrilling battle for the win - despite an early incident taking a front-runner out of the race.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AustrianGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wj6DHG0X66k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wj6DHG0X66k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wj6DHG0X66k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wj6DHG0X66k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wj6DHG0X66k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Race Highlights | 2025 Austrian Grand Prix",
                    "description": "Catch all the talking points from a dramatic return to the Red Bull Ring, including a thrilling battle for the win - despite an early incident taking a front-runner out of the race.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AustrianGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6158503",
                "likeCount": "110108",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4865"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3HOSBmEkF0VRDBvTrL9iEuNe5_o",
            "id": "m7kgGgjvpg0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T04:27:26Z",
                "channelId": "UCmiNXtLQmHbYyWWkaz4fvPw",
                "title": "FARSANTES DE ORO: M\u00c9XICO vs ARABIA en LA PITERA CUP",
                "description": "Conviertete parte de la comunidad del DR. GARC\u00cdA y de los FARSANTES con din\u00e1micas, lives y contenidos y regalos EXCLUSIVOS para ti:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCmiNXtLQmHbYyWWkaz4fvPw/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7kgGgjvpg0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7kgGgjvpg0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7kgGgjvpg0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7kgGgjvpg0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7kgGgjvpg0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr. Garc\u00eda",
                "tags": [
                    "PITERA CUP",
                    "CHRISTIAN MARTINOLI",
                    "DR LUIS GARC\u00cdA",
                    "COPA ORO",
                    "SELECCI\u00d3N MEXICANA",
                    "M\u00c9XICO",
                    "ARABIA",
                    "CUARTOS DE FINAL",
                    "INMORTAL",
                    "JORGE CAMPOS",
                    "FARSANTES CON GLORIA",
                    "FARSANTES DE ORO"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FARSANTES DE ORO: M\u00c9XICO vs ARABIA en LA PITERA CUP",
                    "description": "Conviertete parte de la comunidad del DR. GARC\u00cdA y de los FARSANTES con din\u00e1micas, lives y contenidos y regalos EXCLUSIVOS para ti:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCmiNXtLQmHbYyWWkaz4fvPw/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1072375",
                "likeCount": "61037",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "438"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_AJGc0Zd6oy2bkCJrZElyMeVmvQ",
            "id": "kpnoibF4eNg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T05:14:05Z",
                "channelId": "UCvgfXK4nTYKudb0rFR6noLA",
                "title": "Ilia Topuria Knocks Out Charles Oliveira \ud83d\udc4a | UFC 317",
                "description": "At UFC 317 Ilia Topuria put Charles Oliveira to sleep to win the Lightweight Belt! \ud83d\udd25\n\nOrder UFC PPV on ESPN+ \u27a1\ufe0f https://ufc.ac/3NKBvmx (U.S. only)\n\nOrder UFC PPV \u27a1\ufe0f https://ufc.com/ppv (Non U.S.)\n\nSubscribe to get all the latest UFC content: https://ufc.ac/3u8FIJp\n\nExperience UFC live with UFC FIGHT PASS, the digital subscription service of the UFC. Visit https://ufcfightpass.com/\n\n\ud83d\udc49 Shop official UFC Gear, visit https://ufcstore.com\n\ud83d\udc49 Shop official UFC Memorabilia, visit https://ufccollectibles.com\n\ud83d\udc49 Shop official UFC VIP Live Event Experiences, visit https://ufc.ac/3Oz2gLH\n\nConnect with UFC online and on Social:\n\ud83d\udd34 Website: https://www.ufc.com\n\ud83d\udd35 Twitter: https://www.twitter.com/ufc\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/ufc\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/ufc\n\ud83d\udfe1 Snapchat: https://www.snapchat.com/add/ufc\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/ufc\n\u23ef\ufe0f UFC Video Archive: https://ufc.ac/3x6Wflx\n\nConnect with UFC FIGHT PASS on Social:\n\ud83d\udd35 Twitter: https://www.twitter.com/ufcfightpass\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/ufcfightpass\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/ufcfightpass\n\n#UFC #iliatopuria #ufc317",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UFC",
                "tags": [
                    "ufc",
                    "mma",
                    "ultimate fighting championship",
                    "ilia topuria knocks out charles oliveira",
                    "ilia topuria knocks out oliveira",
                    "ufc ilia topuria vs charles oliveira",
                    "charles oliveira vs ilia topuria",
                    "ilia topuria vs charles oliveira",
                    "luta ilia topuria vs charles oliveira",
                    "charles oliveira warned ilia topuria",
                    "ufc charles oliveira vs topuria",
                    "rounds da luta ilia topuria vs charles oliveira",
                    "ilia topuria vs charles oliveira full fight",
                    "charles oliveira vs ilia topuria full fight"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ilia Topuria Knocks Out Charles Oliveira \ud83d\udc4a | UFC 317",
                    "description": "At UFC 317 Ilia Topuria put Charles Oliveira to sleep to win the Lightweight Belt! \ud83d\udd25\n\nOrder UFC PPV on ESPN+ \u27a1\ufe0f https://ufc.ac/3NKBvmx (U.S. only)\n\nOrder UFC PPV \u27a1\ufe0f https://ufc.com/ppv (Non U.S.)\n\nSubscribe to get all the latest UFC content: https://ufc.ac/3u8FIJp\n\nExperience UFC live with UFC FIGHT PASS, the digital subscription service of the UFC. Visit https://ufcfightpass.com/\n\n\ud83d\udc49 Shop official UFC Gear, visit https://ufcstore.com\n\ud83d\udc49 Shop official UFC Memorabilia, visit https://ufccollectibles.com\n\ud83d\udc49 Shop official UFC VIP Live Event Experiences, visit https://ufc.ac/3Oz2gLH\n\nConnect with UFC online and on Social:\n\ud83d\udd34 Website: https://www.ufc.com\n\ud83d\udd35 Twitter: https://www.twitter.com/ufc\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/ufc\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/ufc\n\ud83d\udfe1 Snapchat: https://www.snapchat.com/add/ufc\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/ufc\n\u23ef\ufe0f UFC Video Archive: https://ufc.ac/3x6Wflx\n\nConnect with UFC FIGHT PASS on Social:\n\ud83d\udd35 Twitter: https://www.twitter.com/ufcfightpass\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/ufcfightpass\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/ufcfightpass\n\n#UFC #iliatopuria #ufc317"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13162930",
                "likeCount": "267954",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21558"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LDvZvuAslFnCWfNvWMRLmB4-M-0",
            "id": "ShHqRAUVYv8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T05:38:55Z",
                "channelId": "UC-2hhqBG5Su7s91_HmhaODQ",
                "title": "\ud83d\udea8 FUERTE DISCUSI\u00d3N sobre el triunfo de JAKE PAUL sobre JULIO C\u00c9SAR CH\u00c1VEZ JR. | Total Sports",
                "description": "DECISI\u00d3N UN\u00c1NIME PARA JAKE PAUL. \ud83d\udca5\ud83d\udd25 Mucha atenci\u00f3n a la fuerte discusi\u00f3n sobre la derrota de Julio C\u00e9sar Ch\u00e1vez Jr. en #TotalSports. \ud83d\udea8 #PaulChavez",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ShHqRAUVYv8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ShHqRAUVYv8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ShHqRAUVYv8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ShHqRAUVYv8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ShHqRAUVYv8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fox Deportes",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 FUERTE DISCUSI\u00d3N sobre el triunfo de JAKE PAUL sobre JULIO C\u00c9SAR CH\u00c1VEZ JR. | Total Sports",
                    "description": "DECISI\u00d3N UN\u00c1NIME PARA JAKE PAUL. \ud83d\udca5\ud83d\udd25 Mucha atenci\u00f3n a la fuerte discusi\u00f3n sobre la derrota de Julio C\u00e9sar Ch\u00e1vez Jr. en #TotalSports. \ud83d\udea8 #PaulChavez"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "546329",
                "likeCount": "3404",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1686"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Xm8d9acsKkngjc5tQjJ_QF0Iklw",
            "id": "Ari7QhCv_1A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T04:51:26Z",
                "channelId": "UCqn7r-so0mBLaJTtTms9dAQ",
                "title": "M\u00e9xico 2-0 Arabia Saudita | Copa Oro 2025 | Cuartos de Final",
                "description": "M\u00e9xico es semifinalista \ud83d\udc4a\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to our channel, and turn on notifications: https://www.youtube.com/concacaf/view... \n\n\ud83d\udcbb You can also visit our website and enjoy our exclusive content: https://www.concacaf.com/ \n \n\ud83d\udcf1 Follow us on our social networks: \nInstagram:   https://www.instagram.com/goldcup/  \nTwitter:  https://x.com/goldcup\nFacebook:   https://www.facebook.com/goldcup/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ari7QhCv_1A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ari7QhCv_1A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ari7QhCv_1A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ari7QhCv_1A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ari7QhCv_1A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Concacaf",
                "tags": [
                    "Concacaf",
                    "Copa Oro 2025",
                    "Gold Cup",
                    "Gold Cup 2025",
                    "Concacaf gold cup 2025",
                    "Concacaf gold cup",
                    "co | Copa Oro 2025",
                    "Copa Oro",
                    "cuartos de final",
                    "quarterfinals",
                    "M\u00e9xico 2-0 Arabia Saudita | Copa Oro 2025 | Cuartos de Final",
                    "M\u00e9xico 2-0 Arabia Saudita",
                    "M\u00e9xico",
                    "Arabia Saudita",
                    "Cuartos de Final"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M\u00e9xico 2-0 Arabia Saudita | Copa Oro 2025 | Cuartos de Final",
                    "description": "M\u00e9xico es semifinalista \ud83d\udc4a\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to our channel, and turn on notifications: https://www.youtube.com/concacaf/view... \n\n\ud83d\udcbb You can also visit our website and enjoy our exclusive content: https://www.concacaf.com/ \n \n\ud83d\udcf1 Follow us on our social networks: \nInstagram:   https://www.instagram.com/goldcup/  \nTwitter:  https://x.com/goldcup\nFacebook:   https://www.facebook.com/goldcup/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "487052",
                "likeCount": "3394",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "509"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "98bioTULCO-_5xz9Kxxe0cCOeMo",
            "id": "Ocd0-HdrGtc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T19:21:18Z",
                "channelId": "UCK-mxP4hLap1t3dp4bPbSBg",
                "title": "Paris Saint Germain vs Inter Miami (4-0) | Resumen | Highlights Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122",
                "description": "El PSG se clasifica para cuartos de final del Mundial de Clubes FIFA 2025 despu\u00e9s de hacerse con una rotunda victoria ante Inter Miami gracias al doblete de Joao Neves y al tanto de Achraf Hakimi, a lo que se sum\u00f3 el desafortunado gol en propia puerta de Tom\u00e1s Avil\u00e9s, cerrando su encuentro con un resultado final de 4-0. \n\n#FIFACWC\n\nDisfruta del mejor f\u00fatbol de DAZN por 9,99\u20ac al mes durante 12 meses: https://tinyurl.com/OfertaFUTDAZNYT\n\nM\u00e1s de 500 competiciones con todas las estad\u00edsticas y datos en tiempo real. Pase lo que pase, con Resultados lo sabr\u00e1s al instante. \u00a1Desc\u00fabrelo YA en tu app de DAZN!:  https://bit.ly/43OUqIp\n\nVisita nuestra tienda online y compra ya: https://tinyurl.com/DAZNShopYT\nJuega a '6 para ganar' totalmente gratis y gana 50.000\u20ac: https://tinyurl.com/DAZNpicksYT\nReg\u00edstrate y disfruta GRATIS de DAZN: https://tinyurl.com/DAZNgratisYTbio\n\n\u00daltimas noticias del mundo del deporte en DAZN News \u26bd\ufe0f \ud83c\udfc0 \ud83c\udfc1\nhttps://www.dazn.com/es-ES/news\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc  \u00danete a nuestro canal de Whatsapp\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaD5jGrCnA80qKT5j72A\n\ud83d\udccc Twitch\nhttps://www.twitch.tv/daznes\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@dazn_es\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_es/\n\ud83d\udccc Facebook\nhttps://www.facebook.com/DAZNES/\n\ud83d\udccc Twitter\nhttps://twitter.com/DAZN_ES\n\ud83d\udccc Threads\nhttps://www.threads.net/@dazn_es\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/DAZNES",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ocd0-HdrGtc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ocd0-HdrGtc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ocd0-HdrGtc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ocd0-HdrGtc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ocd0-HdrGtc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN ES",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN Espa\u00f1a",
                    "#DAZN",
                    "Deportes",
                    "Deporte",
                    "Joao Neves",
                    "Achraf Hakimi",
                    "Paris Saint Germain",
                    "Inter Miami",
                    "Paris Saint Germain vs Inter Miami",
                    "PSG",
                    "PSG vs Inter Miami resumen",
                    "PSG vs Inter Miami resumen del partido",
                    "PSG vs Inter Miami resumen y goles",
                    "PSG vs Inter Miami goles",
                    "PSG vs Inter Miami highlights",
                    "PSG vs Inter Miami",
                    "resumen del partido",
                    "resumen y goles",
                    "highlights",
                    "Mundial de clubes",
                    "Mundial de clubes FIFA 2025",
                    "Mundialito de clubes",
                    "Mundialito",
                    "f\u00fatbol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Paris Saint Germain vs Inter Miami (4-0) | Resumen | Highlights Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122",
                    "description": "El PSG se clasifica para cuartos de final del Mundial de Clubes FIFA 2025 despu\u00e9s de hacerse con una rotunda victoria ante Inter Miami gracias al doblete de Joao Neves y al tanto de Achraf Hakimi, a lo que se sum\u00f3 el desafortunado gol en propia puerta de Tom\u00e1s Avil\u00e9s, cerrando su encuentro con un resultado final de 4-0. \n\n#FIFACWC\n\nDisfruta del mejor f\u00fatbol de DAZN por 9,99\u20ac al mes durante 12 meses: https://tinyurl.com/OfertaFUTDAZNYT\n\nM\u00e1s de 500 competiciones con todas las estad\u00edsticas y datos en tiempo real. Pase lo que pase, con Resultados lo sabr\u00e1s al instante. \u00a1Desc\u00fabrelo YA en tu app de DAZN!:  https://bit.ly/43OUqIp\n\nVisita nuestra tienda online y compra ya: https://tinyurl.com/DAZNShopYT\nJuega a '6 para ganar' totalmente gratis y gana 50.000\u20ac: https://tinyurl.com/DAZNpicksYT\nReg\u00edstrate y disfruta GRATIS de DAZN: https://tinyurl.com/DAZNgratisYTbio\n\n\u00daltimas noticias del mundo del deporte en DAZN News \u26bd\ufe0f \ud83c\udfc0 \ud83c\udfc1\nhttps://www.dazn.com/es-ES/news\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc  \u00danete a nuestro canal de Whatsapp\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaD5jGrCnA80qKT5j72A\n\ud83d\udccc Twitch\nhttps://www.twitch.tv/daznes\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@dazn_es\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_es/\n\ud83d\udccc Facebook\nhttps://www.facebook.com/DAZNES/\n\ud83d\udccc Twitter\nhttps://twitter.com/DAZN_ES\n\ud83d\udccc Threads\nhttps://www.threads.net/@dazn_es\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/DAZNES"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6959286",
                "likeCount": "55344",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4688"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MMxp8u1yzCAsnzoZK9RrTtsa8TY",
            "id": "7Z4zF77FFOU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T13:22:36Z",
                "channelId": "UCvOoVW1ghB0Nxt2duEBGJKw",
                "title": "ILIA TOPURIA DESTRUYE a Charles Oliveira SIN PIEDAD!",
                "description": "ILIA TOPURIA DESTRUYE a Charles Oliveira SIN PIEDAD! \n.\n.\n.\nSUPER descuento C\u00f3digo: GREEN hasta el DOMINGO! \n- C\u00f3digo GREENFITS SUPER descuento en TODA LA WEB DE USA\n- C\u00f3digo GREENFITS SUPER descuento en CASI TODA LA WEB de ESPA\u00d1A\nUSA: https://prf.hn/l/lG8NAZW\nEspa\u00f1a: https://prf.hn/l/ER9qv2p\nEspa\u00f1a: https://www.myprotein.es/nutrition/bestsellers-es-es.list\nTikTok: https://www.tiktok.com/@greenfitss\n.\nFacebook: https://www.facebook.com/Green-Fitss-613284072433905/\n.\nInstagram: https://www.instagram.com/greenfitss/?hl=es\n.\nTwitch: https://www.twitch.tv/greenfits/videos\n.\nNUEVO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCpkXqMFC1gm4nO8PmiAt7IQ\n.\nCorreo de contacto: greenfits07@gmail.com\n.\n.\n.\n.\n#ilia #topuria #ufc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Z4zF77FFOU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Z4zF77FFOU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Z4zF77FFOU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Z4zF77FFOU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Z4zF77FFOU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Green Fits",
                "tags": [
                    "ufc news",
                    "mma",
                    "ilia topuria charles oliveira",
                    "ilia",
                    "topuria",
                    "ilia topuria",
                    "ilia topuria vs charles oliveira",
                    "sin",
                    "piedad",
                    "ko",
                    "ufc",
                    "ufc 317",
                    "ufc en espa\u00f1ol",
                    "ilia topuria vs charles oliveira pelea completa",
                    "green fits",
                    "greenfits"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ILIA TOPURIA DESTRUYE a Charles Oliveira SIN PIEDAD!",
                    "description": "ILIA TOPURIA DESTRUYE a Charles Oliveira SIN PIEDAD! \n.\n.\n.\nSUPER descuento C\u00f3digo: GREEN hasta el DOMINGO! \n- C\u00f3digo GREENFITS SUPER descuento en TODA LA WEB DE USA\n- C\u00f3digo GREENFITS SUPER descuento en CASI TODA LA WEB de ESPA\u00d1A\nUSA: https://prf.hn/l/lG8NAZW\nEspa\u00f1a: https://prf.hn/l/ER9qv2p\nEspa\u00f1a: https://www.myprotein.es/nutrition/bestsellers-es-es.list\nTikTok: https://www.tiktok.com/@greenfitss\n.\nFacebook: https://www.facebook.com/Green-Fitss-613284072433905/\n.\nInstagram: https://www.instagram.com/greenfitss/?hl=es\n.\nTwitch: https://www.twitch.tv/greenfits/videos\n.\nNUEVO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCpkXqMFC1gm4nO8PmiAt7IQ\n.\nCorreo de contacto: greenfits07@gmail.com\n.\n.\n.\n.\n#ilia #topuria #ufc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "852442",
                "likeCount": "33319",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3737"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dvTajOIlo_zK4Li0aB-bt9xUvVo",
            "id": "x7uLutVRBfI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T14:01:35Z",
                "channelId": "UCz97F7dMxBNOfGYu3rx8aCw",
                "title": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle | MAIN TRAILER",
                "description": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle is only in Movie Theatres September 12 \u2694\ufe0f https://demonslayer-movie.com\n\nTanjiro Kamado \u2013 a boy who joined an organization dedicated to hunting down demons called the Demon Slayer Corps after his younger sister Nezuko was turned into a demon.\n\nWhile growing stronger and deepening his friendships and bonds with fellow corps members, Tanjiro has battled many demons with his comrades, Zenitsu Agatsuma and Inosuke Hashibira. Along the way, his journey has led him to fight alongside the Demon Slayer Corps\u2019 highest-ranking swordsmen, the Hashira, including Flame Hashira Kyojuro Rengoku aboard the Mugen Train, Sound Hashira Tengen Uzui within the Entertainment District, as well as Mist Hashira Muichiro Tokito and Love Hashira Mitsuri Kanroji at the Swordsmith Village.\n\nAs the Demon Slayer Corps members and Hashira engaged in a group strength training program, the Hashira Training, in preparation for the forthcoming battle against the demons, Muzan Kibutsuji appears at the Ubuyashiki Mansion. With the head of the Demon Corps in danger, Tanjiro and the Hashira rush to the headquarters but are plunged into a deep descent to a mysterious space by the hands of Muzan Kibutsuji.\n\nThe destination of where Tanjiro and Demon Slayer Corps have fallen is the demons\u2019 stronghold \u2013 the Infinity Castle. And so, the battleground is set as the final battle between the Demon Slayer Corps and the demons ignites.\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#DemonSlayer #KimetsunoYaiba #Crunchyroll",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7uLutVRBfI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7uLutVRBfI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7uLutVRBfI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7uLutVRBfI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7uLutVRBfI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sony Pictures Entertainment",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle | MAIN TRAILER",
                    "description": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle is only in Movie Theatres September 12 \u2694\ufe0f https://demonslayer-movie.com\n\nTanjiro Kamado \u2013 a boy who joined an organization dedicated to hunting down demons called the Demon Slayer Corps after his younger sister Nezuko was turned into a demon.\n\nWhile growing stronger and deepening his friendships and bonds with fellow corps members, Tanjiro has battled many demons with his comrades, Zenitsu Agatsuma and Inosuke Hashibira. Along the way, his journey has led him to fight alongside the Demon Slayer Corps\u2019 highest-ranking swordsmen, the Hashira, including Flame Hashira Kyojuro Rengoku aboard the Mugen Train, Sound Hashira Tengen Uzui within the Entertainment District, as well as Mist Hashira Muichiro Tokito and Love Hashira Mitsuri Kanroji at the Swordsmith Village.\n\nAs the Demon Slayer Corps members and Hashira engaged in a group strength training program, the Hashira Training, in preparation for the forthcoming battle against the demons, Muzan Kibutsuji appears at the Ubuyashiki Mansion. With the head of the Demon Corps in danger, Tanjiro and the Hashira rush to the headquarters but are plunged into a deep descent to a mysterious space by the hands of Muzan Kibutsuji.\n\nThe destination of where Tanjiro and Demon Slayer Corps have fallen is the demons\u2019 stronghold \u2013 the Infinity Castle. And so, the battleground is set as the final battle between the Demon Slayer Corps and the demons ignites.\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#DemonSlayer #KimetsunoYaiba #Crunchyroll"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3855334",
                "likeCount": "158941",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6449"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4nKtT-taN4wzsQbp7y9ZlI2M8hQ",
            "id": "hbRQ59R6-b8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T16:00:31Z",
                "channelId": "UCIPPMRA040LQr5QPyJEbmXA",
                "title": "Last Team Standing Wins $250,000",
                "description": "Go try Fortnite Reload's new map! Thanks to Epic Games for sponsoring this video\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbRQ59R6-b8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbRQ59R6-b8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbRQ59R6-b8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbRQ59R6-b8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbRQ59R6-b8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast Gaming",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Last Team Standing Wins $250,000",
                    "description": "Go try Fortnite Reload's new map! Thanks to Epic Games for sponsoring this video\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11091021",
                "likeCount": "260818",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3532"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qm0o5mMVs9ANrVjF1jeZq5IotP8",
            "id": "0Xejg18s0CM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T01:10:25Z",
                "channelId": "UC1pS02BkdhdCAlzKjcZTksQ",
                "title": "Resumo | Benfica 1-4 Chelsea | FIFA Mundial de Clubes",
                "description": "Resumo do jogo entre o Benfica e o Chelsea a contar para o FIFA Mundial de Clubes.\n\n#DAZNFCWC\n\nA casa global do FIFA Club World Cup \ud83c\udfc6\nV\u00ea todos os jogos em direto e em exclusivo na app DAZN.\nRegista-te j\u00e1 em http://www.DAZN.com/fifa \ud83d\udcf2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Xejg18s0CM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Xejg18s0CM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Xejg18s0CM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Xejg18s0CM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Xejg18s0CM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Portugal",
                "tags": [
                    "Chelsea FC",
                    "SL Benfica",
                    "SL Benfica vs. Chelsea FC"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Resumo | Benfica 1-4 Chelsea | FIFA Mundial de Clubes",
                    "description": "Resumo do jogo entre o Benfica e o Chelsea a contar para o FIFA Mundial de Clubes.\n\n#DAZNFCWC\n\nA casa global do FIFA Club World Cup \ud83c\udfc6\nV\u00ea todos os jogos em direto e em exclusivo na app DAZN.\nRegista-te j\u00e1 em http://www.DAZN.com/fifa \ud83d\udcf2"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2527984",
                "likeCount": "33344",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1917"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rFj5LkpjcTlnxfrqf2ZCwEIeZ6c",
            "id": "aauyTQwQTZU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T23:10:30Z",
                "channelId": "UCbtLdlNCv721DvMBZrF5XSQ",
                "title": "Rob\u00e9 el BRAINROT OCULTO del CREADOR de Steal a Brainrot (Roba un Brainrot)",
                "description": "\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aauyTQwQTZU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aauyTQwQTZU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aauyTQwQTZU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aauyTQwQTZU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aauyTQwQTZU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SoyNeto",
                "tags": [
                    "roblox rivals",
                    "roblox hacker",
                    "hacker",
                    "rivals hacks",
                    "roblox",
                    "pro rivals tips",
                    "pro rivals player roblox",
                    "rivals skills roblox",
                    "rivals actualizacion",
                    "secretos rivals actualizacion",
                    "skins gratis rivals",
                    "rivals skins",
                    "rivals skins gratis",
                    "rival skin gratis",
                    "brainrot",
                    "steal a brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rob\u00e9 el BRAINROT OCULTO del CREADOR de Steal a Brainrot (Roba un Brainrot)",
                    "description": "\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1731958",
                "likeCount": "13658",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1330"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HPWhrcOfCcVxH42EfIC_TgVHL9Q",
            "id": "GXdV2vnYNsI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T16:30:07Z",
                "channelId": "UC3fwcYRn_kq5xs4OP1ZiLkw",
                "title": "LA MAYOR ACTUALIZACI\u00d3N DE CLASH ROYALE, NUEVA CARTA, EVO Y CLASH MINI!!",
                "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO\n\n00:00 - 00:40 INTRO\n00:40 - 02:57 NUEVAS ARENAS\n02:57 - 04:21 MODO RANKED\n04:21 - 05:45 MODOS DE JUEGO\n05:45 - 08:04 INSIGNIAS\n08:04 - 11:48 CLASH MINI\n11:48 - 13:03 NUEVA EVO\n13:03 - 15:32  NUEVA CARTA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GXdV2vnYNsI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GXdV2vnYNsI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GXdV2vnYNsI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GXdV2vnYNsI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GXdV2vnYNsI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BENIJU",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Espa\u00f1ol",
                    "BENIJU",
                    "beniju",
                    "subir copas",
                    "guia de mazos",
                    "mejores mazos",
                    "beniyu",
                    "bniju",
                    "benju",
                    "TV ROYALE",
                    "TV ROYALE EN ESPA\u00d1OL",
                    "JEFA BANDIDA",
                    "VERDUGO EVO",
                    "NUEVA EVO",
                    "NUEVA ACTU",
                    "CLASH ACTU",
                    "ken",
                    "tv royale",
                    "tv royale en espa\u00f1ol",
                    "nueva carta",
                    "nueva evo",
                    "modo ranked"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LA MAYOR ACTUALIZACI\u00d3N DE CLASH ROYALE, NUEVA CARTA, EVO Y CLASH MINI!!",
                    "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO\n\n00:00 - 00:40 INTRO\n00:40 - 02:57 NUEVAS ARENAS\n02:57 - 04:21 MODO RANKED\n04:21 - 05:45 MODOS DE JUEGO\n05:45 - 08:04 INSIGNIAS\n08:04 - 11:48 CLASH MINI\n11:48 - 13:03 NUEVA EVO\n13:03 - 15:32  NUEVA CARTA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "700297",
                "likeCount": "37126",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1675"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yXLBp9dEFiVTEmBjG4Gxxb1Q5zY",
            "id": "ctNELePl4no",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T21:07:35Z",
                "channelId": "UCjRtvi-OLuBB7XBBlV27csA",
                "title": "SEGUNDA FIESTA DE CUMPLEA\u00d1OS DE ROMELI \u2764\ufe0f\ud83e\udd73",
                "description": "Hola Romelis! Nos ayudarian muchisimo si dejan su Like y Comparten el video (:\r\nSuscribete para mas videos \u279c https://www.youtube.com/c/Romelimx?sub_confirmation=1\r\n\r\nSiguenos en las redes oficiales de Romeli\r\n\r\nFacebook: https://www.facebook.com/romelimx\r\nInstagram: https://www.instagram.com/romelimx\r\n\nCanci\u00f3n del Intro: https://www.youtube.com/watch?v=u4dPFjzIUMw\r\nCanci\u00f3n del Outro: https://www.youtube.com/watch?v=T16rqLp05RI\r\n\r\nPara negocios y marcas \r\nrobertomelissa2018@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ctNELePl4no/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ctNELePl4no/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ctNELePl4no/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ctNELePl4no/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ctNELePl4no/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Romeli",
                "tags": [
                    "Romeli",
                    "HotSpanish",
                    "Novia",
                    "Novio",
                    "Pareja YouTuber"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SEGUNDA FIESTA DE CUMPLEA\u00d1OS DE ROMELI \u2764\ufe0f\ud83e\udd73",
                    "description": "Hola Romelis! Nos ayudarian muchisimo si dejan su Like y Comparten el video (:\r\nSuscribete para mas videos \u279c https://www.youtube.com/c/Romelimx?sub_confirmation=1\r\n\r\nSiguenos en las redes oficiales de Romeli\r\n\r\nFacebook: https://www.facebook.com/romelimx\r\nInstagram: https://www.instagram.com/romelimx\r\n\nCanci\u00f3n del Intro: https://www.youtube.com/watch?v=u4dPFjzIUMw\r\nCanci\u00f3n del Outro: https://www.youtube.com/watch?v=T16rqLp05RI\r\n\r\nPara negocios y marcas \r\nrobertomelissa2018@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "517293",
                "likeCount": "34515",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1030"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "63wfMNffrMlBIJcpSvBSDb6T_0Y",
            "id": "4sJ8uvWq5h0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T18:25:03Z",
                "channelId": "UCZs0WwC0Dn_noiQE2BHSTKg",
                "title": "100 CUERDAS MISTERIOSAS SOLO 1 PARA ESCAPAR !!",
                "description": "Intenta escapar de la habitaci\u00f3n llena de sogas misteriosas \ud83e\uddf5 \ud83e\udea2 \ud83d\udc80 \n\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sJ8uvWq5h0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sJ8uvWq5h0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sJ8uvWq5h0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sJ8uvWq5h0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sJ8uvWq5h0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alejo Igoa",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "alejo",
                    "retos divertidos",
                    "bromas",
                    "youtuber argentino",
                    "alego",
                    "retos",
                    "challenge",
                    "igoistas",
                    "espa\u00f1ol",
                    "portugu\u00eas",
                    "english",
                    "T\u00fcrk\u00e7e",
                    "\ud55c\uad6d\uc5b4",
                    "\u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "fran\u00e7aise",
                    "\u0e20\u0e32\u0e29\u0e32\u0e44\u0e17\u0e22",
                    "bahasa Indonesia",
                    "\u0939\u093f\u0928\u094d\u0926\u0940",
                    "\u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439",
                    "24H",
                    "24 hours",
                    "24 horas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "100 CUERDAS MISTERIOSAS SOLO 1 PARA ESCAPAR !!",
                    "description": "Intenta escapar de la habitaci\u00f3n llena de sogas misteriosas \ud83e\uddf5 \ud83e\udea2 \ud83d\udc80 \n\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5342111",
                "likeCount": "315280",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6527"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6CpeB2OOLBTPF4UT_WQ01NS0uE0",
            "id": "dIuFNCmeEho",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T22:00:06Z",
                "channelId": "UCw7Bz6EHxlnOoBUBlJZCWCw",
                "title": "El Cine De ADAM SANDLER | #TeLoResumo",
                "description": "Twitch | https://www.twitch.tv/teloresumo\nInstagram | https://www.instagram.com/teloresumo/\nTwitter | https://twitter.com/teloresumo\nFacebook | https://www.facebook.com/teloresumo/\nY metele una suscribida al canal\nY si te sobra el tiempo compartime el video",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dIuFNCmeEho/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dIuFNCmeEho/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dIuFNCmeEho/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dIuFNCmeEho/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dIuFNCmeEho/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Te lo resumo",
                "tags": [
                    "resumenes de series pel\u00edculas",
                    "pel\u00edculas resumidas",
                    "series resumidas",
                    "analisis de cine",
                    "cine",
                    "critica de cine"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El Cine De ADAM SANDLER | #TeLoResumo",
                    "description": "Twitch | https://www.twitch.tv/teloresumo\nInstagram | https://www.instagram.com/teloresumo/\nTwitter | https://twitter.com/teloresumo\nFacebook | https://www.facebook.com/teloresumo/\nY metele una suscribida al canal\nY si te sobra el tiempo compartime el video"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1485442",
                "likeCount": "86710",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3363"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YUf_zPulH8AQgtXe-49-XzvvP5M",
            "id": "0IstMd-LGPA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T16:31:48Z",
                "channelId": "UCiwzI8XHuLUGbaUwSaeq1ow",
                "title": "Mi NUEVO NEGOCIO \u201cCami\u00f3n de Sabritas\u201d",
                "description": "\u00a1SUSCRIBETE!\nMi merch - https://chicomalo.com.mx/\n\nCanal en Ingl\u00e9s - https://www.youtube.com/IamYulay\nInstagram - https://www.instagram.com/yosoyyulay\nFacebook - https://www.facebook.com/yosoyyulay\nTiktok - https://www.tiktok.com/@soyyulay\n\n\n\n \u00a1Subimos varios videos por semana!\n\n CONTACTO / PRENSA / EMPRESA:\ncontacto@yulay.com.mx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0IstMd-LGPA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0IstMd-LGPA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0IstMd-LGPA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0IstMd-LGPA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0IstMd-LGPA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yulay",
                "tags": [
                    "Yulay",
                    "llulai",
                    "Yulai",
                    "videos de yulay",
                    "yulay aventuras"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Mi NUEVO NEGOCIO \u201cCami\u00f3n de Sabritas\u201d",
                    "description": "\u00a1SUSCRIBETE!\nMi merch - https://chicomalo.com.mx/\n\nCanal en Ingl\u00e9s - https://www.youtube.com/IamYulay\nInstagram - https://www.instagram.com/yosoyyulay\nFacebook - https://www.facebook.com/yosoyyulay\nTiktok - https://www.tiktok.com/@soyyulay\n\n\n\n \u00a1Subimos varios videos por semana!\n\n CONTACTO / PRENSA / EMPRESA:\ncontacto@yulay.com.mx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1003434",
                "likeCount": "15831",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "682"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j_UGWXfvZKZcOOFZRitB-2VTR2I",
            "id": "7F0bg2vY19o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T21:32:07Z",
                "channelId": "UCJAKq9gilLgUl4Vnsbgv62g",
                "title": "UNA TARDE LLENA DE ACROBACIAS EN MAZAMITLA | VLOG",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7F0bg2vY19o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7F0bg2vY19o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7F0bg2vY19o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7F0bg2vY19o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7F0bg2vY19o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ANA GASTELUM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UNA TARDE LLENA DE ACROBACIAS EN MAZAMITLA | VLOG",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1576281",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5415"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9lZn1LZ3X_z2lN-IBmiUhXsWvYI",
            "id": "e8lSYc3WvJ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T09:00:06Z",
                "channelId": "UCch9Dmg5Juwp8MZGvAmAp4Q",
                "title": "KARMA\uff5c Alien Stage",
                "description": "\u25b6Instrumental download : https://soundcloud.com/licomusic/karma-instrumental",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8lSYc3WvJ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8lSYc3WvJ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8lSYc3WvJ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8lSYc3WvJ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8lSYc3WvJ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VIVINOS",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KARMA\uff5c Alien Stage",
                    "description": "\u25b6Instrumental download : https://soundcloud.com/licomusic/karma-instrumental"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4949579",
                "likeCount": "514111",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40720"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}