{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "Wiao5RqPRWJyWKGYxkD1BaH8PO0",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mbm4WoO3CML1KR0bDEsOt5dhj48",
            "id": "CgCVZdcKcqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:00:07Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V",
                "description": "BLACKPINK - \ub6f0\uc5b4(JUMP)\n\nI\u2019m not that easy to tame\nYou should see me under these lights\nAll my tears turn to ice\n\nThat\u2019s the sweetest escape\nEvery time the feeling kicks in\nI might stay through the night\n\nBet you get it now\nRocked that didn\u2019t I\n\ucc29\uac01 \ud558\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\nAre you not entertained\nI ain\u2019t gotta explain it\nI\u2019m with all of my sisters\nGot em goin insane, yeah\n\nYou know we on a mission\nAll gas no brakes, yeah\nBreaking out of the system\nBreaking out of this cage, yeah\n\nBet you get it now\nAte that didn\u2019t I\n\uc21c\uac04 \uc78a\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\u00a0\nBlackpink in your area\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV #OUTNOW #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V",
                    "description": "BLACKPINK - \ub6f0\uc5b4(JUMP)\n\nI\u2019m not that easy to tame\nYou should see me under these lights\nAll my tears turn to ice\n\nThat\u2019s the sweetest escape\nEvery time the feeling kicks in\nI might stay through the night\n\nBet you get it now\nRocked that didn\u2019t I\n\ucc29\uac01 \ud558\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\nAre you not entertained\nI ain\u2019t gotta explain it\nI\u2019m with all of my sisters\nGot em goin insane, yeah\n\nYou know we on a mission\nAll gas no brakes, yeah\nBreaking out of the system\nBreaking out of this cage, yeah\n\nBet you get it now\nAte that didn\u2019t I\n\uc21c\uac04 \uc78a\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\u00a0\nBlackpink in your area\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV #OUTNOW #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12888557",
                "likeCount": "2305070",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "211806"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eAU49FT_nnLVRMd6vkZwXsN7ths",
            "id": "eHHQaoEW30Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T03:59:06Z",
                "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
                "title": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V",
                "description": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V\n\n4\u20e3Listen [THIS IS FOR]4\u20e3\nhttps://TWICE.lnk.to/THISISFOR\n\nTWICE Official Shop: https://TWICE.lnk.to/Shop\nTWICE Official YouTube: http://www.youtube.com/c/TWICE\nTWICE Official Facebook: http://www.facebook.com/JYPETWICE\nTWICE Official X(Twitter): http://www.twitter.com/JYPETWICE \nTWICE Official TikTok : https://www.tiktok.com/@twice_tiktok_official\nTWICE Official Instagram: http://www.instagram.com/TWICETAGRAM\nTWICE Official Homepage: http://TWICE.jype.com\nTWICE Official FANS: https://jypfans.onelink.me/UuBp/1u3banhi \n\n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#TWICE #\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 #THISISFOR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JYP Entertainment",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "TWICE",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \ubba4\ube44",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \uc2e0\uace1",
                    "TWICE MV",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \ucef4\ubc31",
                    "NAYEON",
                    "SANA",
                    "JEONGYEON",
                    "MOMO",
                    "JIHYO",
                    "MINA",
                    "DAHYUN",
                    "CHAEYOUNG",
                    "TZUYU",
                    "THISISFOR"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V",
                    "description": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V\n\n4\u20e3Listen [THIS IS FOR]4\u20e3\nhttps://TWICE.lnk.to/THISISFOR\n\nTWICE Official Shop: https://TWICE.lnk.to/Shop\nTWICE Official YouTube: http://www.youtube.com/c/TWICE\nTWICE Official Facebook: http://www.facebook.com/JYPETWICE\nTWICE Official X(Twitter): http://www.twitter.com/JYPETWICE \nTWICE Official TikTok : https://www.tiktok.com/@twice_tiktok_official\nTWICE Official Instagram: http://www.instagram.com/TWICETAGRAM\nTWICE Official Homepage: http://TWICE.jype.com\nTWICE Official FANS: https://jypfans.onelink.me/UuBp/1u3banhi \n\n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#TWICE #\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 #THISISFOR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4300319",
                "likeCount": "636722",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "81762"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xXikbdQ-6YpwmkS9eLsUKibNBU8",
            "id": "axdJlne029Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T15:00:07Z",
                "channelId": "UCTpxrS4qosAlPGcKWiEfr-Q",
                "title": "Zkr - Freestyle 5min #0 (Clip Officiel)",
                "description": "Zkr - Freestyle 5min #0 (Clip Officiel)\nDisponible sur toutes les plateformes : https://zkr.bfan.link/freestyle5min0\n\nZkr\u2019b : https://kilogrammes.com/produit/zkr-b-2g/ \n\nZkr sur les r\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/zkrmusik\nTikTok : https://tiktok.com/@zkrmusik    \nSnapchat : https://snapchat.com/zkr.musik    \nFacebook : https://www.facebook.com/ZkrMusik\nTwitter : https://x.com/zkrmusik",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/axdJlne029Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/axdJlne029Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/axdJlne029Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/axdJlne029Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/axdJlne029Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zkr",
                "tags": [
                    "freestyle 5 min",
                    "zkr",
                    "rap fran\u00e7ais",
                    "freestyle 5min"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zkr - Freestyle 5min #0 (Clip Officiel)",
                    "description": "Zkr - Freestyle 5min #0 (Clip Officiel)\nDisponible sur toutes les plateformes : https://zkr.bfan.link/freestyle5min0\n\nZkr\u2019b : https://kilogrammes.com/produit/zkr-b-2g/ \n\nZkr sur les r\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/zkrmusik\nTikTok : https://tiktok.com/@zkrmusik    \nSnapchat : https://snapchat.com/zkr.musik    \nFacebook : https://www.facebook.com/ZkrMusik\nTwitter : https://x.com/zkrmusik"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119883",
                "likeCount": "9797",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "723"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PRlGQ-b_8iKa3MzBh2PDTuGLKmo",
            "id": "xFkDWrtgWHQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T22:21:04Z",
                "channelId": "UCEWPsAL5QOfk5f-aoN2CLtA",
                "title": "... (PSG 4-0 Real Madrid)",
                "description": "INSTA : https://www.instagram.com/lesvideos2riles/\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@foot2riles\nTWITCH : https://www.twitch.tv/videos2riles",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFkDWrtgWHQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFkDWrtgWHQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFkDWrtgWHQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFkDWrtgWHQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFkDWrtgWHQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Vid\u00e9os de Riles",
                "tags": [
                    "Real Madrid",
                    "PSG",
                    "riles",
                    "les vid\u00e9os de riles",
                    "mbappe",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "highlights",
                    "highligts",
                    "vinicius",
                    "xabi alonso",
                    "coupe du monde",
                    "4-0"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "... (PSG 4-0 Real Madrid)",
                    "description": "INSTA : https://www.instagram.com/lesvideos2riles/\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@foot2riles\nTWITCH : https://www.twitch.tv/videos2riles"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "387474",
                "likeCount": "20234",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3781"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RyWbilVv6xNotf982r51abUKZi0",
            "id": "LPsoKhcW1Ho",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T21:41:53Z",
                "channelId": "UCyIV8rkza5Uk_sJIhqilBvQ",
                "title": "CDM des clubs \u2013 Le PSG \u00e9crase le Real Madrid et file en finale : le d\u00e9brief du match",
                "description": "Gr\u00e2ce \u00e0 une entame de match sensationnelle, le PSG a surclass\u00e9 le Real Madrid (4-0), ce mecredi en demi-finales de la Coupe du monde des clubs. Dimanche (21 heures), il affrontera Chelsea pour tenter de remporter un cinqui\u00e8me titre cette saison.\n\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene pour ne rien manquer \ud83d\udc49 https://urlr.me/Z3thGb\n\n\ud83c\udf1f Restez \u00e0 l'aff\u00fbt des news sur l'\u00c9quipe.fr  \ud83d\udc49 http://ow.ly/5etn30qnKgp\n\ud83d\udcf2 Abonnez-vous \u00e0 notre offre num\u00e9rique \ud83d\udc49 http://ow.ly/wjz230qqgaU\n\ud83d\udcfa Regardez La cha\u00eene L'\u00c9quipe \ud83d\udc49 http://ow.ly/GE3O30qqg19\n\nSuivez-nous sur nos r\u00e9seaux sociaux : \n\n\ud83d\udd35 Facebook \ud83d\udc49 http://ow.ly/fWOD30qnKgK\n\ud83d\udc26 Twitter \ud83d\udc49 http://ow.ly/d7Ya30qnKh1\n\ud83d\udcf8 Instagram \ud83d\udc49 http://ow.ly/NTtx30qnKhh\n\ud83d\udc7b Snapchat \ud83d\udc49 http://ow.ly/XGkv30qqfYg\n\ud83c\udfae Twitch \ud83d\udc49 http://ow.ly/sWHt30qqg8M\n\n----------\n\nL'\u00c9quipe, c'est :\n\nLe premier titre d'information sportive en France, avec une couverture in\u00e9gal\u00e9e.\nLa premi\u00e8re cha\u00eene gratuite 100% sport en France, offrant un contenu exclusif et diversifi\u00e9.\nLe leader de l'information sportive en ligne, avec plus de 10 000 reportages r\u00e9alis\u00e9s et une pr\u00e9sence dans plus de 100 pays.\nChaque jour, plus de 300 journalistes sont sur le terrain, dans toutes les disciplines sportives, pour vous offrir une exp\u00e9rience immersive et compl\u00e8te de l'univers sportif.\n\nRejoignez-nous pour vivre la passion du sport comme jamais auparavant !\n\n-----------------\n\n#sport #lequipe #highlights #football #tennis #cyclisme #biathlon #rugby #CopadelRey #RealMadrid #Bar\u00e7a #psg #om #lyon #lille #monaco #sports #ligue1 #equipefrance #championsleague #europaleague #coupefrance #mercato #transferts #ronaldo #messi #neymar #mbappe #benzema #griezmann #demb\u00e9l\u00e9 #tourdefrance #rolandgarros #jo2024 #basketball #handball #volley #coupedumonde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LPsoKhcW1Ho/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LPsoKhcW1Ho/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LPsoKhcW1Ho/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LPsoKhcW1Ho/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LPsoKhcW1Ho/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L'\u00c9QUIPE",
                "tags": [
                    "Sport",
                    "L'\u00c9quipe",
                    "cha\u00eene L'\u00c9quipe",
                    "L'\u00c9quipe en direct",
                    "L'\u00c9quipe du Soir",
                    "L'\u00c9quipe du Soir replay",
                    "L'\u00c9quipe de Greg",
                    "L'\u00c9quipe de Choc",
                    "Olivier M\u00e9nard",
                    "Coupe du Roi",
                    "Ligue des Nations",
                    "football",
                    "rugby",
                    "tennis",
                    "r\u00e9sultats sportifs",
                    "Ligue 1",
                    "sport news",
                    "Coupe du monde des clubs",
                    "Mondial des clubs",
                    "PSG Real",
                    "PSG 4-0 Real",
                    "PSG Real r\u00e9sum\u00e9",
                    "PSG Real buts",
                    "PSG Real d\u00e9brief",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Demb\u00e9l\u00e9",
                    "Mbapp\u00e9 vs PSG",
                    "Fabian Ruiz",
                    "Luis Enrique",
                    "Finale coupe du monde des clubs",
                    "PSG Chelsea date"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CDM des clubs \u2013 Le PSG \u00e9crase le Real Madrid et file en finale : le d\u00e9brief du match",
                    "description": "Gr\u00e2ce \u00e0 une entame de match sensationnelle, le PSG a surclass\u00e9 le Real Madrid (4-0), ce mecredi en demi-finales de la Coupe du monde des clubs. Dimanche (21 heures), il affrontera Chelsea pour tenter de remporter un cinqui\u00e8me titre cette saison.\n\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene pour ne rien manquer \ud83d\udc49 https://urlr.me/Z3thGb\n\n\ud83c\udf1f Restez \u00e0 l'aff\u00fbt des news sur l'\u00c9quipe.fr  \ud83d\udc49 http://ow.ly/5etn30qnKgp\n\ud83d\udcf2 Abonnez-vous \u00e0 notre offre num\u00e9rique \ud83d\udc49 http://ow.ly/wjz230qqgaU\n\ud83d\udcfa Regardez La cha\u00eene L'\u00c9quipe \ud83d\udc49 http://ow.ly/GE3O30qqg19\n\nSuivez-nous sur nos r\u00e9seaux sociaux : \n\n\ud83d\udd35 Facebook \ud83d\udc49 http://ow.ly/fWOD30qnKgK\n\ud83d\udc26 Twitter \ud83d\udc49 http://ow.ly/d7Ya30qnKh1\n\ud83d\udcf8 Instagram \ud83d\udc49 http://ow.ly/NTtx30qnKhh\n\ud83d\udc7b Snapchat \ud83d\udc49 http://ow.ly/XGkv30qqfYg\n\ud83c\udfae Twitch \ud83d\udc49 http://ow.ly/sWHt30qqg8M\n\n----------\n\nL'\u00c9quipe, c'est :\n\nLe premier titre d'information sportive en France, avec une couverture in\u00e9gal\u00e9e.\nLa premi\u00e8re cha\u00eene gratuite 100% sport en France, offrant un contenu exclusif et diversifi\u00e9.\nLe leader de l'information sportive en ligne, avec plus de 10 000 reportages r\u00e9alis\u00e9s et une pr\u00e9sence dans plus de 100 pays.\nChaque jour, plus de 300 journalistes sont sur le terrain, dans toutes les disciplines sportives, pour vous offrir une exp\u00e9rience immersive et compl\u00e8te de l'univers sportif.\n\nRejoignez-nous pour vivre la passion du sport comme jamais auparavant !\n\n-----------------\n\n#sport #lequipe #highlights #football #tennis #cyclisme #biathlon #rugby #CopadelRey #RealMadrid #Bar\u00e7a #psg #om #lyon #lille #monaco #sports #ligue1 #equipefrance #championsleague #europaleague #coupefrance #mercato #transferts #ronaldo #messi #neymar #mbappe #benzema #griezmann #demb\u00e9l\u00e9 #tourdefrance #rolandgarros #jo2024 #basketball #handball #volley #coupedumonde"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "424502",
                "likeCount": "4006",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1015"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sVtDWOrLEJiwqhivOVMu_F5r0Ug",
            "id": "JOF2ZTqvzwY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:00:01Z",
                "channelId": "UCQdq-lqPEq_yZ_wP_kuVB9Q",
                "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'In Your Fantasy' Official MV",
                "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'In Your Fantasy' Official MV\n\nSpotify \u25b6 http://bit.ly/40assUR\nMelon \u25b6 http://bit.ly/44L7qxC\ngenie \u25b6 http://bit.ly/3GvALEa\nFLO \u25b6 http://bit.ly/44GMCHg\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 \n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #In_Your_Fantasy_Edition \n#InYourFantasy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KQ ENTERTAINMENT",
                "tags": [
                    "KQ",
                    "\ucf00\uc774\ud050",
                    "ATEEZ",
                    "\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988",
                    "In Your Fantasy",
                    "\uc778\uc720\uc5b4\ud310\ud0c0\uc9c0",
                    "\ud64d\uc911",
                    "hongjoong",
                    "\uc131\ud654",
                    "seonghwa",
                    "\uc724\ud638",
                    "yunho",
                    "\uc5ec\uc0c1",
                    "yeosang",
                    "\uc0b0",
                    "san",
                    "\ubbfc\uae30",
                    "mingi",
                    "\uc6b0\uc601",
                    "wooyoung",
                    "\uc885\ud638",
                    "jongho",
                    "kpop",
                    "idol",
                    "\ub0a8\ub3cc",
                    "golden hour"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'In Your Fantasy' Official MV",
                    "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'In Your Fantasy' Official MV\n\nSpotify \u25b6 http://bit.ly/40assUR\nMelon \u25b6 http://bit.ly/44L7qxC\ngenie \u25b6 http://bit.ly/3GvALEa\nFLO \u25b6 http://bit.ly/44GMCHg\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 \n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #In_Your_Fantasy_Edition \n#InYourFantasy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5445608",
                "likeCount": "154523",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13942"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7tR6iju0nM9K5bMscGTy-TC0yq4",
            "id": "uAwrI0-wQFE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T12:36:50Z",
                "channelId": "UCbXIt5MtclbWKts5eHQsmew",
                "title": "Voitures vs Tsunami !",
                "description": "Le premier qui \u00e9chappe au Tsunami gagne !\n\nAbonnez vous \u00e0 ma cha\u00eene principale @toinelag\nEt aussi @toinelagplus \nSans oublier @ToinelagStory \n\nMerci \u00e0 @JayzzOff pour sa participation !\n\n\ud83d\udc8c Pour me contacter : contact@toinelag.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAwrI0-wQFE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAwrI0-wQFE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAwrI0-wQFE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAwrI0-wQFE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAwrI0-wQFE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toinelag Gaming",
                "tags": [
                    "toinelag",
                    "voiture vs",
                    "jayzz",
                    "voiture vs tsunami",
                    "toinelag tsunami"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Voitures vs Tsunami !",
                    "description": "Le premier qui \u00e9chappe au Tsunami gagne !\n\nAbonnez vous \u00e0 ma cha\u00eene principale @toinelag\nEt aussi @toinelagplus \nSans oublier @ToinelagStory \n\nMerci \u00e0 @JayzzOff pour sa participation !\n\n\ud83d\udc8c Pour me contacter : contact@toinelag.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "629665",
                "likeCount": "7272",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "556"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a3Nfzi5hnPJMo7xdjiHVDtuUU4Y",
            "id": "aKFvPsluj2w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T21:47:15Z",
                "channelId": "UC3ABnxyYGryqn2bSLyQKkYQ",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 de PSG vs. Real Madrid | Coupe du Monde des Clubs | Demi-finale",
                "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \nRegardez le r\u00e9sum\u00e9 de la demi-finale de Coupe du Monde des Clubs entre le PSG et le Real Madrid.\n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKFvPsluj2w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKFvPsluj2w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKFvPsluj2w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKFvPsluj2w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKFvPsluj2w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN France",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 de PSG vs. Real Madrid | Coupe du Monde des Clubs | Demi-finale",
                    "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \nRegardez le r\u00e9sum\u00e9 de la demi-finale de Coupe du Monde des Clubs entre le PSG et le Real Madrid.\n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1309671",
                "likeCount": "18356",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1665"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ycrtp9hIexsMDO-CAnE0LtmAVro",
            "id": "9HG6r2F43Zk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T22:00:09Z",
                "channelId": "UCkD8FdHTwzIo2lJGoSeXSXQ",
                "title": "KAT",
                "description": "Provided to YouTube by BSB PROD\n\nKAT \u00b7 Gazo \u00b7 La Rvfleuze\n\nKAT\n\n\u2117 2025 BSB Productions, distributed by Epic Records France - a division of Sony Music Entertainment France SAS\n\nReleased on: 2025-07-11\n\nAssociated Performer: Gazo feat. La Rvfleuze\nAssociated Performer, Lyricist: Gazo\nLyricist, Associated Performer: La Rvfleuze\nComposer: ANGELGOAT\nComposer: Sok\u00f3\u0142\nComposer: Eliyel\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HG6r2F43Zk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HG6r2F43Zk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HG6r2F43Zk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HG6r2F43Zk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HG6r2F43Zk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gazo - Topic",
                "tags": [
                    "Gazo",
                    "La Rvfleuze",
                    "KAT"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KAT",
                    "description": "Provided to YouTube by BSB PROD\n\nKAT \u00b7 Gazo \u00b7 La Rvfleuze\n\nKAT\n\n\u2117 2025 BSB Productions, distributed by Epic Records France - a division of Sony Music Entertainment France SAS\n\nReleased on: 2025-07-11\n\nAssociated Performer: Gazo feat. La Rvfleuze\nAssociated Performer, Lyricist: Gazo\nLyricist, Associated Performer: La Rvfleuze\nComposer: ANGELGOAT\nComposer: Sok\u00f3\u0142\nComposer: Eliyel\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38149",
                "likeCount": "4374",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "188"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MIAERSapgVjUgD5qtH2cqudgiCo",
            "id": "IdxXV28NxOY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T22:33:22Z",
                "channelId": "UCNcyCy_0Wv3VWXkzMfvflJw",
                "title": "Un pressing MONSTRE du PSG d\u00e9truit le Real de Xabie Alonso | Hakimi PERCUTANT, Vitinha INSAISISSABLE",
                "description": "\ud83e\udd76 Aide-moi \u00e0 ne pas finir sur le banc\u2026 du ch\u00f4mage \u27a4 https://fr.tipeee.com/le-coach\n\n\ud83d\udd25 Cr\u00e9e ton propre maillot avec NOLT, la marque soutenue par Omar DA FONSECA !\nPersonnalise tout : nom, num\u00e9ro, couleurs et m\u00eame tes propres sponsors !\nProfite de -10% avec le code LE COACH et soutiens la cha\u00eene avec ce lien \ud83d\udc49 https://bit.ly/4m8litr \n\nLogiciel Tactique : https://livetag.pro/en\nCode de r\u00e9duction 10% :  LECOACH10\n\n\ud83d\udcbc Contact pro / Collaboration / Sponsoring\n\ud83d\udce9 lecoach2022@gmail.com\n\n#football #foot #psg  #liguedeschampions #championsleague #bayern  #realmadrid     #soccer #psg #hakimi #maroc #dou\u00e9 #mbappe #vinicius",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IdxXV28NxOY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IdxXV28NxOY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IdxXV28NxOY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IdxXV28NxOY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IdxXV28NxOY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LE COACH",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Un pressing MONSTRE du PSG d\u00e9truit le Real de Xabie Alonso | Hakimi PERCUTANT, Vitinha INSAISISSABLE",
                    "description": "\ud83e\udd76 Aide-moi \u00e0 ne pas finir sur le banc\u2026 du ch\u00f4mage \u27a4 https://fr.tipeee.com/le-coach\n\n\ud83d\udd25 Cr\u00e9e ton propre maillot avec NOLT, la marque soutenue par Omar DA FONSECA !\nPersonnalise tout : nom, num\u00e9ro, couleurs et m\u00eame tes propres sponsors !\nProfite de -10% avec le code LE COACH et soutiens la cha\u00eene avec ce lien \ud83d\udc49 https://bit.ly/4m8litr \n\nLogiciel Tactique : https://livetag.pro/en\nCode de r\u00e9duction 10% :  LECOACH10\n\n\ud83d\udcbc Contact pro / Collaboration / Sponsoring\n\ud83d\udce9 lecoach2022@gmail.com\n\n#football #foot #psg  #liguedeschampions #championsleague #bayern  #realmadrid     #soccer #psg #hakimi #maroc #dou\u00e9 #mbappe #vinicius"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66482",
                "likeCount": "3812",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iWhgjhzJG08DkpEjV6RP9364DmE",
            "id": "tm7KutUe-l0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T16:00:07Z",
                "channelId": "UCTafEJoRl5myC8A50plIrng",
                "title": "La Chouette d\u2019Or retrouv\u00e9e, la V\u00e9rit\u00e9 qui D\u00e9range",
                "description": "La Chouette d'Or, la chasse au tr\u00e9sor mythique lanc\u00e9e en 1993 par Max Valentin a touch\u00e9 \u00e0 sa fin 2024. Pourtant, entre r\u00e9v\u00e9lations \u00e9tonnantes, d\u00e9couvertes pol\u00e9miques, et batailles judiciaires, cette aventure incroyable est loin d'avoir livr\u00e9 tous ses secrets. Apr\u00e8s le succ\u00e8s inattendu de mon premier docu sur la Chouette d\u2019Or en 2021 (https://youtu.be/aRGeP_XMN7E?feature=shared), vous avez \u00e9t\u00e9 nombreux \u00e0 me demander la suite de l\u2019histoire : que s\u2019est-il r\u00e9ellement pass\u00e9 depuis ? La contremarque trouv\u00e9e \u00e0 Dabo \u00e9tait-elle authentique ? Les solutions officielles d\u00e9voil\u00e9es par Michel Becker sont-elles fiables ou bien une grande supercherie ? Dans cet \u00e9pisode 2, je vous emm\u00e8ne au c\u0153ur des \u00e9v\u00e9nements r\u00e9cents qui ont boulevers\u00e9 la communaut\u00e9 des chouetteurs.\n-----\nMon livre sur le temps : https://amzn.eu/d/ayrDlcA\nMon livre interactif (type \"livre dont vous \u00eates le h\u00e9ros\") : https://amzn.eu/d/5pUnLgU\n-----\nUne partie de mes sources (accessibles en ligne) qui ont servi pour l'\u00e9criture de cette vid\u00e9o :\nSUR LA TRACE DE LA CHOUETTE D\u2019OR\nhttps://chouettedor.com/chasses/1\nRTBF\nhttps://www.rtbf.be/article/on-a-fait-3000-km-aller-retour-pour-creuser-un-trou-dans-une-foret-voici-l-incroyable-histoire-de-la-chouette-d-or-grand-format-11544360\nLE MONDE\nhttps://www.lemonde.fr/pixels/live/2025/05/05/tresor-de-la-chouette-d-or-apres-la-revelation-des-solutions-posez-vos-questions-et-temoignez_6603141_4408996.html\nACTU JURIDIQUE\nhttps://www.actu-juridique.fr/ntic-medias-presse/insolite-que-cache-letrange-decouverte-de-la-chouette-dor/\nDNA\nhttps://www.dna.fr/societe/2025/06/08/chouette-d-or-31-ans-de-mysteres-de-soupcons-et-de-polemiques-enquete-sur-un-thriller-lorrain-unique-au-monde\nBFMTV\nhttps://www.bfmtv.com/societe/climat-deletere-accusations-d-escroquerie-la-chasse-au-tresor-de-la-chouette-d-or-2-annulee-par-l-organisateur_AN-202505200831.html\nTF1 INFO\nhttps://www.tf1info.fr/societe/chouette-d-or-une-association-de-chercheurs-du-tresor-porte-plainte-pour-escroquerie-contre-l-organisateur-2369963.html\nLE PARISIEN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=enOeCnoE5NY&pp=0gcJCdgAo7VqN5tD\nHUFFINGTONPOST\nhttps://www.huffingtonpost.fr/divertissement/article/la-chouette-d-or-2-annulee-l-organisateur-michel-becker-denonce-un-climat-deletere_250318.html\nBLE LORRAINE\nhttps://www.blelorraine.fr/2025/05/decouverte-de-la-chouette-d-or-a-dabo-en-lorraine/\nLA DEPECHE\nhttps://www.ladepeche.fr/2025/05/25/recit-la-chouette-dor-cest-fini-polemiques-soupcons-climat-deletere-comment-la-mythique-chasse-au-tresor-a-vire-au-fiasco-12711304.php\nDNA\nhttps://www.dna.fr/culture-loisirs/2025/04/22/chouette-d-or-le-film-revelant-le-lieu-de-la-cache-en-salle-le-2-mai\nTF1 INFO\nhttps://www.tf1info.fr/culture/dans-un-village-de-moselle-on-sait-enfin-ou-a-ete-retrouvee-la-fameuse-chouette-d-or-2368633.html\nLE MONDE\nhttps://www.lemonde.fr/pixels/article/2025/05/03/tresor-de-la-chouette-d-or-apres-la-revelation-les-chouetteurs-decus-par-des-solutions-trop-simples_6602487_4408996.html\nLACHOUETTE.NET\nhttps://fete.lachouette.net/bureau/contradictions.php\nLE POINT\nhttps://www.lepoint.fr/culture/chouette-d-or-vers-une-vaste-escroquerie-10-05-2025-2589273_3.php\nLE FIGARO\nhttps://www.lefigaro.fr/actualite-france/deni-rumeurs-infondees-harcelement-la-chasse-au-tresor-de-la-chouette-d-or-2-annulee-par-son-organisateur-20250521\nDISCORD DE LA CHOUETTE\nhttps://discord.com/invite/chouette\n-----\nChapitrage de la vid\u00e9o :\n00:00 Les origines\n02:12 Michel reprend le flambeau\n05:47 Le myst\u00e8re du sac en plastique\n08:53 Dabo et la moselle\n11:16 La d\u00e9couverte de la chouette... ou presque\n14:59 Pol\u00e9mique sur les solutions : Farce ou fin trop simple ?\n20:18 Plainte pour escroquerie et guerre des clans\n23:38 La Chouette 2, une suite avort\u00e9e\n25:53 La non fin d'un myst\u00e8re\n-----\nMa cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/c/FabienOlicardLadeuxi\u00e8mecha\u00eene\nMa cha\u00eene de jeux de plateau : https://www.youtube.com/@CKanKonJoue\n-----\nMon site http://www.fabienolicard.fr\n*********************************************************************************\nMerci \u00e0 toute la team de Sherlock's Mind\nContact (pro uniquement) fabien.olicard@sherlockm.com\n*********************************************************************************",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm7KutUe-l0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm7KutUe-l0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm7KutUe-l0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm7KutUe-l0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm7KutUe-l0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FabienOlicard",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La Chouette d\u2019Or retrouv\u00e9e, la V\u00e9rit\u00e9 qui D\u00e9range",
                    "description": "La Chouette d'Or, la chasse au tr\u00e9sor mythique lanc\u00e9e en 1993 par Max Valentin a touch\u00e9 \u00e0 sa fin 2024. Pourtant, entre r\u00e9v\u00e9lations \u00e9tonnantes, d\u00e9couvertes pol\u00e9miques, et batailles judiciaires, cette aventure incroyable est loin d'avoir livr\u00e9 tous ses secrets. Apr\u00e8s le succ\u00e8s inattendu de mon premier docu sur la Chouette d\u2019Or en 2021 (https://youtu.be/aRGeP_XMN7E?feature=shared), vous avez \u00e9t\u00e9 nombreux \u00e0 me demander la suite de l\u2019histoire : que s\u2019est-il r\u00e9ellement pass\u00e9 depuis ? La contremarque trouv\u00e9e \u00e0 Dabo \u00e9tait-elle authentique ? Les solutions officielles d\u00e9voil\u00e9es par Michel Becker sont-elles fiables ou bien une grande supercherie ? Dans cet \u00e9pisode 2, je vous emm\u00e8ne au c\u0153ur des \u00e9v\u00e9nements r\u00e9cents qui ont boulevers\u00e9 la communaut\u00e9 des chouetteurs.\n-----\nMon livre sur le temps : https://amzn.eu/d/ayrDlcA\nMon livre interactif (type \"livre dont vous \u00eates le h\u00e9ros\") : https://amzn.eu/d/5pUnLgU\n-----\nUne partie de mes sources (accessibles en ligne) qui ont servi pour l'\u00e9criture de cette vid\u00e9o :\nSUR LA TRACE DE LA CHOUETTE D\u2019OR\nhttps://chouettedor.com/chasses/1\nRTBF\nhttps://www.rtbf.be/article/on-a-fait-3000-km-aller-retour-pour-creuser-un-trou-dans-une-foret-voici-l-incroyable-histoire-de-la-chouette-d-or-grand-format-11544360\nLE MONDE\nhttps://www.lemonde.fr/pixels/live/2025/05/05/tresor-de-la-chouette-d-or-apres-la-revelation-des-solutions-posez-vos-questions-et-temoignez_6603141_4408996.html\nACTU JURIDIQUE\nhttps://www.actu-juridique.fr/ntic-medias-presse/insolite-que-cache-letrange-decouverte-de-la-chouette-dor/\nDNA\nhttps://www.dna.fr/societe/2025/06/08/chouette-d-or-31-ans-de-mysteres-de-soupcons-et-de-polemiques-enquete-sur-un-thriller-lorrain-unique-au-monde\nBFMTV\nhttps://www.bfmtv.com/societe/climat-deletere-accusations-d-escroquerie-la-chasse-au-tresor-de-la-chouette-d-or-2-annulee-par-l-organisateur_AN-202505200831.html\nTF1 INFO\nhttps://www.tf1info.fr/societe/chouette-d-or-une-association-de-chercheurs-du-tresor-porte-plainte-pour-escroquerie-contre-l-organisateur-2369963.html\nLE PARISIEN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=enOeCnoE5NY&pp=0gcJCdgAo7VqN5tD\nHUFFINGTONPOST\nhttps://www.huffingtonpost.fr/divertissement/article/la-chouette-d-or-2-annulee-l-organisateur-michel-becker-denonce-un-climat-deletere_250318.html\nBLE LORRAINE\nhttps://www.blelorraine.fr/2025/05/decouverte-de-la-chouette-d-or-a-dabo-en-lorraine/\nLA DEPECHE\nhttps://www.ladepeche.fr/2025/05/25/recit-la-chouette-dor-cest-fini-polemiques-soupcons-climat-deletere-comment-la-mythique-chasse-au-tresor-a-vire-au-fiasco-12711304.php\nDNA\nhttps://www.dna.fr/culture-loisirs/2025/04/22/chouette-d-or-le-film-revelant-le-lieu-de-la-cache-en-salle-le-2-mai\nTF1 INFO\nhttps://www.tf1info.fr/culture/dans-un-village-de-moselle-on-sait-enfin-ou-a-ete-retrouvee-la-fameuse-chouette-d-or-2368633.html\nLE MONDE\nhttps://www.lemonde.fr/pixels/article/2025/05/03/tresor-de-la-chouette-d-or-apres-la-revelation-les-chouetteurs-decus-par-des-solutions-trop-simples_6602487_4408996.html\nLACHOUETTE.NET\nhttps://fete.lachouette.net/bureau/contradictions.php\nLE POINT\nhttps://www.lepoint.fr/culture/chouette-d-or-vers-une-vaste-escroquerie-10-05-2025-2589273_3.php\nLE FIGARO\nhttps://www.lefigaro.fr/actualite-france/deni-rumeurs-infondees-harcelement-la-chasse-au-tresor-de-la-chouette-d-or-2-annulee-par-son-organisateur-20250521\nDISCORD DE LA CHOUETTE\nhttps://discord.com/invite/chouette\n-----\nChapitrage de la vid\u00e9o :\n00:00 Les origines\n02:12 Michel reprend le flambeau\n05:47 Le myst\u00e8re du sac en plastique\n08:53 Dabo et la moselle\n11:16 La d\u00e9couverte de la chouette... ou presque\n14:59 Pol\u00e9mique sur les solutions : Farce ou fin trop simple ?\n20:18 Plainte pour escroquerie et guerre des clans\n23:38 La Chouette 2, une suite avort\u00e9e\n25:53 La non fin d'un myst\u00e8re\n-----\nMa cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/c/FabienOlicardLadeuxi\u00e8mecha\u00eene\nMa cha\u00eene de jeux de plateau : https://www.youtube.com/@CKanKonJoue\n-----\nMon site http://www.fabienolicard.fr\n*********************************************************************************\nMerci \u00e0 toute la team de Sherlock's Mind\nContact (pro uniquement) fabien.olicard@sherlockm.com\n*********************************************************************************"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "363144",
                "likeCount": "11774",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "761"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "beDtNeY3F4Z1pBK9RNWeLqBCLdM",
            "id": "Ug_pv5-r1js",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T13:00:05Z",
                "channelId": "UCpInjhuJ1WUekcFeXPPyGGg",
                "title": "\u201cWhat It Sounds Like\u201d Song Clip | KPop Demon Hunters | Netflix Family",
                "description": "Rumi, Zoey, and Mira reunite on stage to fight Gwi-Ma and his demon army while singing the song they couldn't write. Sing along with Huntrix to \"What It Sounds Like\" from KPop Demon Hunters, now playing on Netflix!\r\n\r\nSUBSCRIBE: https://bit.ly/2ZflIEC\r\n\r\nAbout Netflix Family:\r\nWelcome to the official Netflix Family channel, where you can discover thrilling new shows and movies for the whole family.\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug_pv5-r1js/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug_pv5-r1js/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug_pv5-r1js/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug_pv5-r1js/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug_pv5-r1js/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Family",
                "tags": [
                    "KPop Demon Hunters",
                    "KPop Demon Hunters clips",
                    "KPop Demon Hunters film",
                    "KPop Demon Hunters movie",
                    "KPop Demon Hunters music",
                    "KPop Demon Hunters netflix",
                    "KPop Demon Hunters songs",
                    "KPop Demon Hunters soundtrack",
                    "KPop Demon Hunters twice",
                    "KPop movie twice",
                    "Netflix",
                    "Netflix 2025",
                    "Netflix Original Series",
                    "Netflix YA",
                    "Netflix kids",
                    "films now on Netflix 2025",
                    "huntrix",
                    "kpop movie netflix",
                    "new on Netflix",
                    "what it sounds like song clip"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u201cWhat It Sounds Like\u201d Song Clip | KPop Demon Hunters | Netflix Family",
                    "description": "Rumi, Zoey, and Mira reunite on stage to fight Gwi-Ma and his demon army while singing the song they couldn't write. Sing along with Huntrix to \"What It Sounds Like\" from KPop Demon Hunters, now playing on Netflix!\r\n\r\nSUBSCRIBE: https://bit.ly/2ZflIEC\r\n\r\nAbout Netflix Family:\r\nWelcome to the official Netflix Family channel, where you can discover thrilling new shows and movies for the whole family.\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "941334",
                "likeCount": "16292",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S22A2fFqVlTv6vdaWsk-IyqlRAU",
            "id": "4GMgS5UyOic",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T22:37:30Z",
                "channelId": "UC_xy2NZ7JX_IeydGBrlo3VA",
                "title": "Coupe du Monde des Clubs - demi-finale PSG-Real Madrid : l'analyse",
                "description": "Paris marche sur le Real et r\u00eave toujours plus grand. D\u00e9brief de cette nouvelle d\u00e9monstration de force du PSG.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4GMgS5UyOic/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4GMgS5UyOic/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4GMgS5UyOic/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4GMgS5UyOic/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4GMgS5UyOic/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pierrot Le Foot",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Coupe du Monde des Clubs - demi-finale PSG-Real Madrid : l'analyse",
                    "description": "Paris marche sur le Real et r\u00eave toujours plus grand. D\u00e9brief de cette nouvelle d\u00e9monstration de force du PSG."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105251",
                "likeCount": "3492",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "448"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6hGfNgpoT0ZwK60hLJDj4WUz7QI",
            "id": "NBoDl6wNCeU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T21:59:51Z",
                "channelId": "UCsadXomBhBQQxA1IL9zauNA",
                "title": "PARIS 4-0 REAL MADRID MASTERCLASS, ILS ONT TAP\u00c9 LE REAL COMME DU N'IMPORTE QUOI OUSMANE BALLON D'OR",
                "description": "#PSG #REALMADRID #OUSMANEDEMBELE \nLe Super D\u00e9brief foot ... LIKE et PARTAGE TOUSOUTSIDERZ \n\nPour me rejoindre email: outsiderz.management@gmail.com\n                 twitter: @standiop / @lesoutsiderz\n                 instagram: @lesoutsiderz\n                 tiktok : @lesoutsiderz\n                 facebook : Les OutsiderZ\n                 \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n#ChampionsLeague #SERIEA #PremierLeague #LIGUE1 #LIGA #BUNDESLIGA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBoDl6wNCeU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBoDl6wNCeU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBoDl6wNCeU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBoDl6wNCeU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBoDl6wNCeU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les OUTSIDERZ ",
                "tags": [
                    "football",
                    "messi",
                    "ronaldo",
                    "soccer",
                    "les outsiderz",
                    "outsiderz",
                    "chelsea",
                    "bayern",
                    "manutd",
                    "mancity",
                    "real madrid",
                    "barca",
                    "cristiano",
                    "bar\u00e7a",
                    "psg",
                    "mbappe neymar",
                    "champions league",
                    "premier league",
                    "ligue 1",
                    "serie a",
                    "la liga",
                    "fifa"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PARIS 4-0 REAL MADRID MASTERCLASS, ILS ONT TAP\u00c9 LE REAL COMME DU N'IMPORTE QUOI OUSMANE BALLON D'OR",
                    "description": "#PSG #REALMADRID #OUSMANEDEMBELE \nLe Super D\u00e9brief foot ... LIKE et PARTAGE TOUSOUTSIDERZ \n\nPour me rejoindre email: outsiderz.management@gmail.com\n                 twitter: @standiop / @lesoutsiderz\n                 instagram: @lesoutsiderz\n                 tiktok : @lesoutsiderz\n                 facebook : Les OutsiderZ\n                 \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n#ChampionsLeague #SERIEA #PremierLeague #LIGUE1 #LIGA #BUNDESLIGA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "168867",
                "likeCount": "10586",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "960"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "noZRY8qVmdmuy_xxqs6TuIOmRaY",
            "id": "avw3kv_9Rnc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T15:49:09Z",
                "channelId": "UCRm-DLbhzojKd10edotYxMg",
                "title": "Tour de France 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape 6",
                "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\u00a0\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\nRevivez les meilleurs moments de la sixi\u00e8me \u00e9tape du Tour de France 2025 entre Bayeux et Vire Normandie.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/avw3kv_9Rnc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/avw3kv_9Rnc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/avw3kv_9Rnc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/avw3kv_9Rnc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/avw3kv_9Rnc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "France tv sport",
                "tags": [
                    "cyclisme",
                    "healy",
                    "pogacar",
                    "sport",
                    "tour de france",
                    "van der poel"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tour de France 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape 6",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\u00a0\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\nRevivez les meilleurs moments de la sixi\u00e8me \u00e9tape du Tour de France 2025 entre Bayeux et Vire Normandie."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "220275",
                "likeCount": "3823",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "166"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i5exrV6XY2wJK8k7D7J-8l31yGE",
            "id": "U_Eez4j4M04",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T16:00:06Z",
                "channelId": "UCylVomQnFRQl_gOlXFNPf8g",
                "title": "disiz - ton ventre (Clip officiel)",
                "description": "disiz - ton ventre\nNouveau single disponible : https://disizfr.lnk.to/tonventre\n\n\u2014\nRetrouvez disiz sur :\nhttp://www.instagram.com/disizfr\nhttp://www.facebook.com/disizfr\r\nhttp://www.twitter.com/disizfr \nhttp://www.youtube.com/disizfr\nSpotify : https://open.spotify.com/intl-fr/artist/7rz6ZZErn5YFDteXKhyf3g\n\u2014\n\nCR\u00c9DITS\nR\u00e9alis\u00e9 par Lu\u00e0na BAJRAMI  & S\u00e1ndor FUNTEK\nManagement - Sarah ABABSA - In\u00e8s DJENDI\nCheffe de projet - In\u00e8s DJENDI\n\nAvec Zo\u00e9 MARCHAL, Hind AZIZ, Ari AZIZ, Alexia CHARDARD\n\nDOP - Z\u00e1gon NAGY\nProduction - HIERSOIR\nDirecteur de production - Pierre SIGNORET\nStoryboarder - Youn\u00e8s JABRANE \n1er assistant r\u00e9alisateur - Driss LUMBROSO\n2nd assistant mise en sc\u00e8ne - L\u00e9o AUDOUIN\nDOP underwater  - L\u00e9o MONNET\n1ere assistante OPV underwater - Haruyo YOKOTA\nPlongeur de s\u00e9curit\u00e9 - Fabien LE PISSART\nPlongeur de s\u00e9curit\u00e9 - Franck SEGUIN\n1er assistant OPV - Lucas CRINGOLI\n2nd assistant OPV - Vassili DEVINTCHA\n3e assistant OPV - Louis CHENIEUX\nChef constructeur - Camal DENOITTE\nAccessoiriste - C\u00e9lia DE FREITAS\nAssistante accessoiriste - Maelia SORET DE LAVAREILLE\nD\u00e9corateur - Antoine DESLIENS\nD\u00e9corateur - Joseph LEWARTOWSKI\nSuperviseur SFX -  Armel CESSA\nAccessoiriste SFX - Gontran DESOUCHE\nMaquilleuse - Margaux DUROUX\nHabilleuse - Roxane NOEL\nHabilleuse - Alida MOUNNAH\nChef \u00e9lectricien - J\u00e9r\u00e9mie DIGNAC\nElectricien - William PAUMIER\nElectricien - Pablo RUIZ \nElectricien - Hugo BELLEMIN\nElectricien - Fay\u00e7al BOUHASSOUN\nElectricien - Lucas BOUTOILLE\nElectricien - Mat\u00e9o MARTIN\nChef machiniste - Jean LE GOUILL\nMachiniste - Damien LAUBIER\nMachiniste - Phoenix ALEJANDRINO\nMachiniste - Eliot HERNANDEZ \nMachiniste - Valentin FRONTIN\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral - Hugo DA SILVA FERREIRA\nAuxiliaire r\u00e9gie  - Yann LE ROUX\nAuxiliaire r\u00e9gie - Claire FARDIN\nAuxiliaire r\u00e9gie - Charlotte AIGRAULT\nAuxiliaire r\u00e9gie - Jovan DAMNJANOVIC\nAuxiliaire r\u00e9gie - Pierre MENARD\nMontage - Lu\u00e0na BAJRAMI \nPost production - Paume \nPost producteur - Romain Algisi \nEtalonneur - Nicolas Gautier\nVFX Artiste AE - Kilian Pini\nVFX Artiste Flame - Onur Ortalan\nIA Artist - \u00c1ron Filkey\nSound Design - Remi Durel / Studio Obsidienne\n\nFigurants\nShayan LE GALL, Fahd FOUAD JAIBAR, Gabriel VIDAL, Claudia BACO, Bacary KAMARA, Chlo\u00e9 CURIEN, Irvin MORALES, Kaltrina MEHMETI, Yannick PRECHAT, Benss\u2019, Lisa BACH.\n\nFigurantes danseuses \nJulie FEGER-FICHER, Lucile TUHONA.\n\nRemerciements\n\u2060S\u00e9bastien BETOUS et le stade nautique Youri Gagarine, Alain BAILLET et l\u2019\u00e9quipe municipale de Fort-Mahon-Plage,\u2060 RVZ, Val Rahmani, \u2060Th\u00e9ophile Boone.\n\u2014\n\nPAROLES\n\nComme les mots dans les yeux d\u2019un enfant qui n\u2019dira jamais\nLa solitude qui m\u2019habitait, chemin faisant j\u2019allais \nSans trop savoir d\u2019o\u00f9 j\u2019venais \nFranco-S\u00e9n\u00e9galais\nElle a pas fait ce qu\u2019elle pouvait\nElle a fait c\u2019qui fallait\n\nUn homme en secret pleure sa m\u00e8re\nFruit d\u2019une histoire douce-am\u00e8re\nSur un quai de RER\nDe l\u2019affection un peu de beuh\nOn se console comme on peut\nJ\u2019crois qu\u2019j\u2019vais me calfeutrer un peu l\u00e0\n\nTon ventre c\u2019est le confort c\u2019est clair\nLa piscine dans ton nombril est claire\nTon jardin au fond des yeux est vert-bleu\nY a les deux couleurs\nTon corps c\u2019est le bonheur c\u2019est clair\nTon sourire dans mes nuits m\u2019\u00e9claire\nMon p\u00e8re, ma m\u00e8re \u00e7a me rend nerveux\nY a les deux douleurs\n\nDes nuits qui passent pour des jours\nDes nuits qui finissent jamais\nJ\u2019ai m\u00eame pas fait de d\u00e9tour\nJ\u2019ai chang\u00e9 de trajet\n\nUn homme en secret pleure sa m\u00e8re\nFruit d\u2019une histoire douce-am\u00e8re\nL\u00e0 en larmes devant la mer\n\nTon ventre c\u2019est le confort c\u2019est clair\nLa piscine dans ton nombril est claire\nTon jardin au fond des yeux est vert-bleu\nY a les deux couleurs\n\nTon corps c\u2019est le bonheur c\u2019est clair\nTon sourire dans mes nuits m\u2019\u00e9claire\nMon p\u00e8re, ma m\u00e8re \u00e7a me rend nerveux\nY a les deux douleurs\n\nParoles : disiz\nMusique : Emmanuel Camy - Th\u00e9o Philippe - Thomas Sega\n\n\u2117 \u00a9 2025 CARR\u00c9 BLEU PRODUCTION",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U_Eez4j4M04/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U_Eez4j4M04/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U_Eez4j4M04/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U_Eez4j4M04/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U_Eez4j4M04/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "disiz",
                "tags": [
                    "disiz",
                    "tonventre",
                    "disiztonventre"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "disiz - ton ventre (Clip officiel)",
                    "description": "disiz - ton ventre\nNouveau single disponible : https://disizfr.lnk.to/tonventre\n\n\u2014\nRetrouvez disiz sur :\nhttp://www.instagram.com/disizfr\nhttp://www.facebook.com/disizfr\r\nhttp://www.twitter.com/disizfr \nhttp://www.youtube.com/disizfr\nSpotify : https://open.spotify.com/intl-fr/artist/7rz6ZZErn5YFDteXKhyf3g\n\u2014\n\nCR\u00c9DITS\nR\u00e9alis\u00e9 par Lu\u00e0na BAJRAMI  & S\u00e1ndor FUNTEK\nManagement - Sarah ABABSA - In\u00e8s DJENDI\nCheffe de projet - In\u00e8s DJENDI\n\nAvec Zo\u00e9 MARCHAL, Hind AZIZ, Ari AZIZ, Alexia CHARDARD\n\nDOP - Z\u00e1gon NAGY\nProduction - HIERSOIR\nDirecteur de production - Pierre SIGNORET\nStoryboarder - Youn\u00e8s JABRANE \n1er assistant r\u00e9alisateur - Driss LUMBROSO\n2nd assistant mise en sc\u00e8ne - L\u00e9o AUDOUIN\nDOP underwater  - L\u00e9o MONNET\n1ere assistante OPV underwater - Haruyo YOKOTA\nPlongeur de s\u00e9curit\u00e9 - Fabien LE PISSART\nPlongeur de s\u00e9curit\u00e9 - Franck SEGUIN\n1er assistant OPV - Lucas CRINGOLI\n2nd assistant OPV - Vassili DEVINTCHA\n3e assistant OPV - Louis CHENIEUX\nChef constructeur - Camal DENOITTE\nAccessoiriste - C\u00e9lia DE FREITAS\nAssistante accessoiriste - Maelia SORET DE LAVAREILLE\nD\u00e9corateur - Antoine DESLIENS\nD\u00e9corateur - Joseph LEWARTOWSKI\nSuperviseur SFX -  Armel CESSA\nAccessoiriste SFX - Gontran DESOUCHE\nMaquilleuse - Margaux DUROUX\nHabilleuse - Roxane NOEL\nHabilleuse - Alida MOUNNAH\nChef \u00e9lectricien - J\u00e9r\u00e9mie DIGNAC\nElectricien - William PAUMIER\nElectricien - Pablo RUIZ \nElectricien - Hugo BELLEMIN\nElectricien - Fay\u00e7al BOUHASSOUN\nElectricien - Lucas BOUTOILLE\nElectricien - Mat\u00e9o MARTIN\nChef machiniste - Jean LE GOUILL\nMachiniste - Damien LAUBIER\nMachiniste - Phoenix ALEJANDRINO\nMachiniste - Eliot HERNANDEZ \nMachiniste - Valentin FRONTIN\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral - Hugo DA SILVA FERREIRA\nAuxiliaire r\u00e9gie  - Yann LE ROUX\nAuxiliaire r\u00e9gie - Claire FARDIN\nAuxiliaire r\u00e9gie - Charlotte AIGRAULT\nAuxiliaire r\u00e9gie - Jovan DAMNJANOVIC\nAuxiliaire r\u00e9gie - Pierre MENARD\nMontage - Lu\u00e0na BAJRAMI \nPost production - Paume \nPost producteur - Romain Algisi \nEtalonneur - Nicolas Gautier\nVFX Artiste AE - Kilian Pini\nVFX Artiste Flame - Onur Ortalan\nIA Artist - \u00c1ron Filkey\nSound Design - Remi Durel / Studio Obsidienne\n\nFigurants\nShayan LE GALL, Fahd FOUAD JAIBAR, Gabriel VIDAL, Claudia BACO, Bacary KAMARA, Chlo\u00e9 CURIEN, Irvin MORALES, Kaltrina MEHMETI, Yannick PRECHAT, Benss\u2019, Lisa BACH.\n\nFigurantes danseuses \nJulie FEGER-FICHER, Lucile TUHONA.\n\nRemerciements\n\u2060S\u00e9bastien BETOUS et le stade nautique Youri Gagarine, Alain BAILLET et l\u2019\u00e9quipe municipale de Fort-Mahon-Plage,\u2060 RVZ, Val Rahmani, \u2060Th\u00e9ophile Boone.\n\u2014\n\nPAROLES\n\nComme les mots dans les yeux d\u2019un enfant qui n\u2019dira jamais\nLa solitude qui m\u2019habitait, chemin faisant j\u2019allais \nSans trop savoir d\u2019o\u00f9 j\u2019venais \nFranco-S\u00e9n\u00e9galais\nElle a pas fait ce qu\u2019elle pouvait\nElle a fait c\u2019qui fallait\n\nUn homme en secret pleure sa m\u00e8re\nFruit d\u2019une histoire douce-am\u00e8re\nSur un quai de RER\nDe l\u2019affection un peu de beuh\nOn se console comme on peut\nJ\u2019crois qu\u2019j\u2019vais me calfeutrer un peu l\u00e0\n\nTon ventre c\u2019est le confort c\u2019est clair\nLa piscine dans ton nombril est claire\nTon jardin au fond des yeux est vert-bleu\nY a les deux couleurs\nTon corps c\u2019est le bonheur c\u2019est clair\nTon sourire dans mes nuits m\u2019\u00e9claire\nMon p\u00e8re, ma m\u00e8re \u00e7a me rend nerveux\nY a les deux douleurs\n\nDes nuits qui passent pour des jours\nDes nuits qui finissent jamais\nJ\u2019ai m\u00eame pas fait de d\u00e9tour\nJ\u2019ai chang\u00e9 de trajet\n\nUn homme en secret pleure sa m\u00e8re\nFruit d\u2019une histoire douce-am\u00e8re\nL\u00e0 en larmes devant la mer\n\nTon ventre c\u2019est le confort c\u2019est clair\nLa piscine dans ton nombril est claire\nTon jardin au fond des yeux est vert-bleu\nY a les deux couleurs\n\nTon corps c\u2019est le bonheur c\u2019est clair\nTon sourire dans mes nuits m\u2019\u00e9claire\nMon p\u00e8re, ma m\u00e8re \u00e7a me rend nerveux\nY a les deux douleurs\n\nParoles : disiz\nMusique : Emmanuel Camy - Th\u00e9o Philippe - Thomas Sega\n\n\u2117 \u00a9 2025 CARR\u00c9 BLEU PRODUCTION"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37919",
                "likeCount": "2960",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "178"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_vBalf1b0oHLZG0GhmXM_AuStco",
            "id": "RIqpXiedS0E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T16:34:01Z",
                "channelId": "UCseGV3amBLISlIOMQodPfVQ",
                "title": "Le hacker qui a trahi le FBI\u2026 pour monter un empire du crime",
                "description": "Des hackers, il y en a de tout type. Ceux qui \u0153uvrent pour le bien, ceux qui font tout pour s\u2019enrichir, et ceux qui naviguent entre les deux camps. Et puis il y a Max, qui a d\u00e9cid\u00e9 de cocher toutes les cases \u00e0 la fois.\n\nDISPO EN PODCAST\nSpotify : https://open.spotify.com/show/1h5UsM31pWRQB0ukt5NWGg Apple : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/sylvqin/id1814629052 Deezer : https://www.deezer.com/fr/show/1001885851 NOTRE DISCORD : https://discord.gg/p5Ywq7mCV3\n\nPOUR NOUS SOUTENIR : https://patreon.com/Sylvqin | https://fr.tipeee.com/sylvqin En \u00e9change, on vous propose une offre in\u00e9gal\u00e9e :\nun petit podcast sur les vid\u00e9os qui sont sorties avec des anecdotes, un point sur les sorties \u00e0 venir, et du papotage absolument exclusif et fascinant. (quand on a le temps)\nles vid\u00e9os en avant-premi\u00e8re (quand on peut on ne promet rien hein mais on va essayer)\nun acc\u00e8s \u00e0 une partie priv\u00e9e sur le Discord.\n\nMontage : Sylvain & Kaveh \n3D : Flofilms Studio\nCo-\u00e9crit avec Jules le sang : http://x.com/julesintel \nCha\u00eene secondaire : @administrateur \nTwitter : http://x.com/sylvqin \nTwitch : http://twitch.tv/sylvqin \nTikTok: https://www.tiktok.com/@sylvq1 \n\nMusiques: \nStevia Sphere https://steviasphere.bandcamp.com/ \nAudionetwork \nSteven Shop https://soundcloud.com/user-733700878\n\nSOURCES\nLe livre extr\u00eamement d\u00e9taill\u00e9 sur l\u2019histoire de Max, par Kevin Poulsen : \nKingpin: The true story of Max Butler, the master hacker who ran a billion dollar cyber crime network\nAmerican Greed, Computer Hacker Masterminds\nhttp://www.hungry.com/~tspencer/ \nhttps://archive.is/SjM3g  \nhttps://www.bloomberg.com/news/articles/2001-05-20/as-the-worm-turns \nhttps://privacy-pc.com/articles/from-white-hat-to-black-the-curious-case-of-cybercrime-kingpin-max-vision.html  \nhttps://web.archive.org/web/20090227163050/https://www.wired.com/techbiz/people/magazine/17-01/ff_max_butler?currentPage=all  \nhttps://www.cnet.com/tech/services-and-software/isp-plays-piracy-cop/  \nhttps://www.nytimes.com/2011/03/20/business/20shelves.html \nhttps://nypost.com/2011/02/27/the-iceman-stealeth/ \nhttps://sas-space.sas.ac.uk/5511/1/1921-2705-1-SM.pdf \nhttps://www.theregister.com/2001/05/09/whitehat_hacker_made_fbi_patsy/  \nhttps://www.theregister.com/2007/09/12/max_vision_faces_more_hacking_charges/ \nhttps://www.wired.com/2001/05/a-white-hat-goes-to-jail/  \nhttps://www.wired.com/2008/12/ff-max-butler/  \nhttps://www.wired.com/2010/02/max-vision-sentencing/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RIqpXiedS0E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RIqpXiedS0E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RIqpXiedS0E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RIqpXiedS0E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RIqpXiedS0E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sylvqin",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le hacker qui a trahi le FBI\u2026 pour monter un empire du crime",
                    "description": "Des hackers, il y en a de tout type. Ceux qui \u0153uvrent pour le bien, ceux qui font tout pour s\u2019enrichir, et ceux qui naviguent entre les deux camps. Et puis il y a Max, qui a d\u00e9cid\u00e9 de cocher toutes les cases \u00e0 la fois.\n\nDISPO EN PODCAST\nSpotify : https://open.spotify.com/show/1h5UsM31pWRQB0ukt5NWGg Apple : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/sylvqin/id1814629052 Deezer : https://www.deezer.com/fr/show/1001885851 NOTRE DISCORD : https://discord.gg/p5Ywq7mCV3\n\nPOUR NOUS SOUTENIR : https://patreon.com/Sylvqin | https://fr.tipeee.com/sylvqin En \u00e9change, on vous propose une offre in\u00e9gal\u00e9e :\nun petit podcast sur les vid\u00e9os qui sont sorties avec des anecdotes, un point sur les sorties \u00e0 venir, et du papotage absolument exclusif et fascinant. (quand on a le temps)\nles vid\u00e9os en avant-premi\u00e8re (quand on peut on ne promet rien hein mais on va essayer)\nun acc\u00e8s \u00e0 une partie priv\u00e9e sur le Discord.\n\nMontage : Sylvain & Kaveh \n3D : Flofilms Studio\nCo-\u00e9crit avec Jules le sang : http://x.com/julesintel \nCha\u00eene secondaire : @administrateur \nTwitter : http://x.com/sylvqin \nTwitch : http://twitch.tv/sylvqin \nTikTok: https://www.tiktok.com/@sylvq1 \n\nMusiques: \nStevia Sphere https://steviasphere.bandcamp.com/ \nAudionetwork \nSteven Shop https://soundcloud.com/user-733700878\n\nSOURCES\nLe livre extr\u00eamement d\u00e9taill\u00e9 sur l\u2019histoire de Max, par Kevin Poulsen : \nKingpin: The true story of Max Butler, the master hacker who ran a billion dollar cyber crime network\nAmerican Greed, Computer Hacker Masterminds\nhttp://www.hungry.com/~tspencer/ \nhttps://archive.is/SjM3g  \nhttps://www.bloomberg.com/news/articles/2001-05-20/as-the-worm-turns \nhttps://privacy-pc.com/articles/from-white-hat-to-black-the-curious-case-of-cybercrime-kingpin-max-vision.html  \nhttps://web.archive.org/web/20090227163050/https://www.wired.com/techbiz/people/magazine/17-01/ff_max_butler?currentPage=all  \nhttps://www.cnet.com/tech/services-and-software/isp-plays-piracy-cop/  \nhttps://www.nytimes.com/2011/03/20/business/20shelves.html \nhttps://nypost.com/2011/02/27/the-iceman-stealeth/ \nhttps://sas-space.sas.ac.uk/5511/1/1921-2705-1-SM.pdf \nhttps://www.theregister.com/2001/05/09/whitehat_hacker_made_fbi_patsy/  \nhttps://www.theregister.com/2007/09/12/max_vision_faces_more_hacking_charges/ \nhttps://www.wired.com/2001/05/a-white-hat-goes-to-jail/  \nhttps://www.wired.com/2008/12/ff-max-butler/  \nhttps://www.wired.com/2010/02/max-vision-sentencing/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197937",
                "likeCount": "11926",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "446"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nRrELjlQhPMLdFVFO7j_LAk3ziI",
            "id": "_tvWHPjUZ4Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T15:01:08Z",
                "channelId": "UChzNfUfgk7sQ5VOdy2r1Jow",
                "title": "Il pr\u00e9voyait de les tuer... - FLIPPE & GO SLEEP #9 (ft Seb)",
                "description": "Merci \u00e0 Emma Sleep d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o ! \nAvec le code MAGHLA, profitez de 10% de r\u00e9duction suppl\u00e9mentaire sur tous les produits en promotion jusqu\u2019au 22 juillet 2025 \u00e0 minuit http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=Maghla&utm_code=MAGHLA\nPublicit\u00e9\n\nBienvenue dans Flippe & Go Sleep, le podcast horreur pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos t\u00e9moignages, que ce soit des ph\u00e9nom\u00e8nes expliqu\u00e9s ou non \ud83d\udc79\n\nMaghla revient avec un neuvi\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e de Seb pour lire toutes vos histoires effrayantes et vous avez v\u00e9cu beaucoup d\u2019exp\u00e9riences !\nEntre une chambre hant\u00e9e, un EVJF qui d\u00e9g\u00e9n\u00e8re et des lieux terrifiants, venez d\u00e9couvrir les 8 histoires des abonn\u00e9s ! \ud83d\udc7b \n\nPour soumettre vos t\u00e9moignages pour les prochaines \u00e9missions : https://maghla.fr/flippe-gosleep/\n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/flippeandgosleep\n\n00:00 Introduction\n09:05 Le jour o\u00f9 j\u2019ai parl\u00e9 \u00e0 un mort \n17:29 Un EVJF qui d\u00e9g\u00e9n\u00e8re\n29:24 La chambre bleue\n46:15 Quand ton corps sait avant toi\n55:14 Ne descendez pas du bus\n01:02:36 La main derri\u00e8re la fen\u00eatre \n01:10:14 La d\u00e9partementale D2\n01:21:20 Le remake d'insidious avec les babyphones\n01:31:25 Ma m\u00e8re poss\u00e9d\u00e9e par mon amie fant\u00f4me\n01:52:13 Le m\u00e9tro de l\u2019enfer\n\n---\nDirection artistique et cr\u00e9ation du concept : Maghla \nCoordination globale : Camille Adam\n\nPRODUCTION\nProduction ex\u00e9cutive du live : MVS\nDirecteur de production : Linford Picaut\nR\u00e9alisation : Valery Bensegueni\nIng\u00e9nieur du son : Julien Tardieu\nIng\u00e9nieur lumi\u00e8re : Florian Bidel\nCharg\u00e9 de Production : Pauline Lavergne\nPhotographe : Paul Dufau\n\n\nPOST-PRODUCTION\nMontage : Gvllom\nEtalonnage : Kantik studio\nMixage Son : Pasta Box (connu sous le nom de Globox) \nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n---\n\nContact commercial: contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tvWHPjUZ4Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tvWHPjUZ4Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tvWHPjUZ4Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tvWHPjUZ4Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tvWHPjUZ4Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maghla",
                "tags": [
                    "Twitch",
                    "Maghla",
                    "Humour",
                    "Best of",
                    "Jeux vid\u00e9o"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Il pr\u00e9voyait de les tuer... - FLIPPE & GO SLEEP #9 (ft Seb)",
                    "description": "Merci \u00e0 Emma Sleep d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o ! \nAvec le code MAGHLA, profitez de 10% de r\u00e9duction suppl\u00e9mentaire sur tous les produits en promotion jusqu\u2019au 22 juillet 2025 \u00e0 minuit http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=Maghla&utm_code=MAGHLA\nPublicit\u00e9\n\nBienvenue dans Flippe & Go Sleep, le podcast horreur pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos t\u00e9moignages, que ce soit des ph\u00e9nom\u00e8nes expliqu\u00e9s ou non \ud83d\udc79\n\nMaghla revient avec un neuvi\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e de Seb pour lire toutes vos histoires effrayantes et vous avez v\u00e9cu beaucoup d\u2019exp\u00e9riences !\nEntre une chambre hant\u00e9e, un EVJF qui d\u00e9g\u00e9n\u00e8re et des lieux terrifiants, venez d\u00e9couvrir les 8 histoires des abonn\u00e9s ! \ud83d\udc7b \n\nPour soumettre vos t\u00e9moignages pour les prochaines \u00e9missions : https://maghla.fr/flippe-gosleep/\n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/flippeandgosleep\n\n00:00 Introduction\n09:05 Le jour o\u00f9 j\u2019ai parl\u00e9 \u00e0 un mort \n17:29 Un EVJF qui d\u00e9g\u00e9n\u00e8re\n29:24 La chambre bleue\n46:15 Quand ton corps sait avant toi\n55:14 Ne descendez pas du bus\n01:02:36 La main derri\u00e8re la fen\u00eatre \n01:10:14 La d\u00e9partementale D2\n01:21:20 Le remake d'insidious avec les babyphones\n01:31:25 Ma m\u00e8re poss\u00e9d\u00e9e par mon amie fant\u00f4me\n01:52:13 Le m\u00e9tro de l\u2019enfer\n\n---\nDirection artistique et cr\u00e9ation du concept : Maghla \nCoordination globale : Camille Adam\n\nPRODUCTION\nProduction ex\u00e9cutive du live : MVS\nDirecteur de production : Linford Picaut\nR\u00e9alisation : Valery Bensegueni\nIng\u00e9nieur du son : Julien Tardieu\nIng\u00e9nieur lumi\u00e8re : Florian Bidel\nCharg\u00e9 de Production : Pauline Lavergne\nPhotographe : Paul Dufau\n\n\nPOST-PRODUCTION\nMontage : Gvllom\nEtalonnage : Kantik studio\nMixage Son : Pasta Box (connu sous le nom de Globox) \nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n---\n\nContact commercial: contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "669794",
                "likeCount": "30025",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6cDfIkRPbNkL4s25L2nExjk1kBY",
            "id": "UVkZJRQf7mM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T16:00:51Z",
                "channelId": "UC9M87B7Pnw-BFTLtYvcWIYw",
                "title": "J\u2019ai Mang\u00e9 QUE de la VIANDE et des FRUITS pendant 30 Jours... (S\u00e8che Extr\u00eame)",
                "description": "B\u00e9n\u00e9ficies de 10% de r\u00e9duction avec mon code THOMAS sur PrepMyMeal: https://www.prepmymeal.fr/pages/category-landingpage?utm_content=thomas\n\nJ\u2019ai Mang\u00e9 Uniquement de la Viande et des Fruits pendant 30 jours. \ud83e\udd69\ud83c\udf4d\nZ\u00e9ro Transform\u00e9, Z\u00e9ro C\u00e9r\u00e9ale, Z\u00e9ro L\u00e9gume...(En gros manger comme nos anc\u00eatres)\nEt en th\u00e9orie c'est la Di\u00e8te ULTIME pour avoir un corps SEC et MUSCL\u00c9 tel un Dieu Grec\nMais\u2026 \n- Est-ce que \u00e7a Marche vraiment sur nous ? \n- Et est-ce que c\u2019est sans Danger pour la sant\u00e9 ?\n\ud83d\udc49j'ai voulu TESTER cette di\u00e8te et voir le R\u00c9SULTAT sur mon corps au bout de 30 jours\n\nInstagram https://www.instagram.com/thomasrainieri/ \n\nR\u00e9cup\u00e8re tes 5 S\u00e9ances Gratuites juste ici : https://thomasrainieri.systeme.io/seancesgratuites\n\nMes Programmes :  https://www.thomasrainieri.com \n(100% poids du corps et tous niveaux)\n \nSOLDES -42% avec mon code: \ud835\udde7\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udde6\ud835\udde5 sur tout MyProtein.fr - http://tidd.ly/a58e4002 \n\n-10% sur les V\u00eatements & \u00c9quipements de Street Workout avec mon code \ud835\udde7\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udde6\ud835\udfed\ud835\udfec sur Gornation.com  - https://bit.ly/3wp70K5 \n\n\ud83d\udc4d \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\uddde\ud835\uddd8 + \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde1\ud835\uddd8-\ud835\udde7\ud835\udde2\ud835\udddc + \ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8 \ud835\udddf\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udddf\ud835\udde2\ud835\uddd6\ud835\udddb\ud835\uddd8 \ud83d\udd14 \n\n\ud83d\udd50 Chapitres:\n00:00 Concept\n00:47 Avant\n01:10 Jour 1\n02:59 Jour 5\n03:39 Jour 8\n04:42 Jour 12\n05:25 Jour 15\n07:03 Jour 16\n07:56 Jour 20\n09:10 Jour 24\n11:04 Jour 30\n11:38 Apr\u00e8s\n12:08 Combien j'ai d\u00e9pens\u00e9 ?\n12:23 Bilan Exp\u00e9rience\n\n\ud83c\udfb5 Licence Musiques: Artlist, Envato, Epidemic Sound\n\n#30jours #Viande #Fruit #Experience #S\u00e8che #Transformation",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UVkZJRQf7mM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UVkZJRQf7mM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UVkZJRQf7mM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UVkZJRQf7mM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UVkZJRQf7mM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Thomas Rainieri",
                "tags": [
                    "j ai mange que de la viande et des fruits pendant 30 jours",
                    "diete carnivore",
                    "diete viande et fruit",
                    "transformation",
                    "30 jours seche",
                    "meat and fruit",
                    "meat and fruit diet",
                    "thomas rainieri",
                    "thomas rainieri diete",
                    "thomas rainieri seche",
                    "experience",
                    "seche musculation",
                    "viande et fruit",
                    "30 jours seche viande",
                    "seche thomas rainieri",
                    "diete acteur"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai Mang\u00e9 QUE de la VIANDE et des FRUITS pendant 30 Jours... (S\u00e8che Extr\u00eame)",
                    "description": "B\u00e9n\u00e9ficies de 10% de r\u00e9duction avec mon code THOMAS sur PrepMyMeal: https://www.prepmymeal.fr/pages/category-landingpage?utm_content=thomas\n\nJ\u2019ai Mang\u00e9 Uniquement de la Viande et des Fruits pendant 30 jours. \ud83e\udd69\ud83c\udf4d\nZ\u00e9ro Transform\u00e9, Z\u00e9ro C\u00e9r\u00e9ale, Z\u00e9ro L\u00e9gume...(En gros manger comme nos anc\u00eatres)\nEt en th\u00e9orie c'est la Di\u00e8te ULTIME pour avoir un corps SEC et MUSCL\u00c9 tel un Dieu Grec\nMais\u2026 \n- Est-ce que \u00e7a Marche vraiment sur nous ? \n- Et est-ce que c\u2019est sans Danger pour la sant\u00e9 ?\n\ud83d\udc49j'ai voulu TESTER cette di\u00e8te et voir le R\u00c9SULTAT sur mon corps au bout de 30 jours\n\nInstagram https://www.instagram.com/thomasrainieri/ \n\nR\u00e9cup\u00e8re tes 5 S\u00e9ances Gratuites juste ici : https://thomasrainieri.systeme.io/seancesgratuites\n\nMes Programmes :  https://www.thomasrainieri.com \n(100% poids du corps et tous niveaux)\n \nSOLDES -42% avec mon code: \ud835\udde7\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udde6\ud835\udde5 sur tout MyProtein.fr - http://tidd.ly/a58e4002 \n\n-10% sur les V\u00eatements & \u00c9quipements de Street Workout avec mon code \ud835\udde7\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udde6\ud835\udfed\ud835\udfec sur Gornation.com  - https://bit.ly/3wp70K5 \n\n\ud83d\udc4d \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\uddde\ud835\uddd8 + \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde1\ud835\uddd8-\ud835\udde7\ud835\udde2\ud835\udddc + \ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8 \ud835\udddf\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udddf\ud835\udde2\ud835\uddd6\ud835\udddb\ud835\uddd8 \ud83d\udd14 \n\n\ud83d\udd50 Chapitres:\n00:00 Concept\n00:47 Avant\n01:10 Jour 1\n02:59 Jour 5\n03:39 Jour 8\n04:42 Jour 12\n05:25 Jour 15\n07:03 Jour 16\n07:56 Jour 20\n09:10 Jour 24\n11:04 Jour 30\n11:38 Apr\u00e8s\n12:08 Combien j'ai d\u00e9pens\u00e9 ?\n12:23 Bilan Exp\u00e9rience\n\n\ud83c\udfb5 Licence Musiques: Artlist, Envato, Epidemic Sound\n\n#30jours #Viande #Fruit #Experience #S\u00e8che #Transformation"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45548",
                "likeCount": "3951",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "292"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WGscUdZl7EAqTkAkofhSOG4lBYY",
            "id": "qToNhgOel3o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T22:01:40Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "ABERRANT ! (PSG 4-0 REAL MADRID)",
                "description": "#PSGRMA #FIFACWC #PSGRealMadrid\n\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux :\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n \u2714 Insta : https://www.instagram.com/immigreparisien/?hl=fr\n \u2714 TikTok : https://www.tiktok.com/@limmigreparisien?lang=fr\n\n\nlive coupe du monde des clubs,direct coupe du monde des clubs,coupe du monde des clubs live,coupe du monde des clubs direct,coupe du monde des clubs match,coupe du monde des clubs en direct,coupe du monde des clubs streaming,cdm des clubs live,cdm des clubs direct,cdm des clubs en direct,cdm des clubs match,live cdm des clubs,match cdm des clubs,en direct cdm des clubs,match en direct aujourd'hui,match coupe du monde live,match coupe du monde des clubs live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match real madrid en direct,match en direct real madrid,match en direct real madrid aujourd'hui,match real madrid en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,real madrid live,real madrid match,real madrid direct,real madrid en direct,real madrid match en direct,live real madrid,match real madrid,direct real madrid,en direct real madrid,real live,real direct,real en direct,real match,real match en direct,live real,direct real,match en direct real,match real,en direct real,match psg real en direct,live match psg real,psg real live,psg real direct,psg real en direct,psg real match,psg real match en direct,live psg real,direct psg real,match psg real,en direct psg real,match en direct psg real,psg real madrid live,psg real madrid direct,psg real madrid en direct,psg real madrid match,psg real madrid match en direct,live psg real madrid,direct psg real madrid,en direct psg real madrid,match psg real madrid,match en direct psg real madrid,paris real madrid live,paris real madrid match,paris real madrid direct,paris real madrid en direct,paris real madrid match en direct,live paris real madrid,direct paris real madrid,en direct paris real madrid,match paris real madrid,paris real live,paris real direct,paris real en direct,paris real match,paris real match en direct,live paris real,direct paris real,en direct paris real,match paris real,match en direct paris real,match en direct aujourd'hui,psg vs real live,psg vs real direct,psg vs real en direct,psg vs real match,psg vs real match en direct,live psg vs real,direct psg vs real,match psg vs real,direct psg vs real,en direct psg vs real,match psg vs real,match en direct psg vs real,psg vs real madrid live,psg vs real madrid direct,psg vs real madrid en direct,psg vs real madrid match,psg vs real madrid match en direct,live psg vs real madrid,direct psg vs real madrid,en direct psg vs real madrid,match psg vs real madrid,match en direct psg vs real madrid,match psg aujourd'hui youtube,paris vs real madrid live,paris vs real madrid direct,paris vs real madrid en direct,paris vs real madrid match,paris vs real madrid match en direct,live paris vs real madrid,direct paris vs real madrid,en direct paris vs real madrid,match paris vs real madrid,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg real streaming,paris vs real live,live paris vs real,paris sg vs real live,live paris sg vs real,paris sg real madrid live,paris sg real live,paris saint germain real madrid,paris saint germain vs real madrid,paris saint germain real madrid live,paris sg real madrid,paris sg real,real madrid psg live,real madrid psg direct,real madrid psg en direct,real madrid psg match,real madrid psg match en direct,live real madrid psg,real madrid paris live,real madrid psg match,dazn live,psg real madrid dazn,psg real madrid coupe du monde des clubs,real madrid psg,real madrid vs psg,real psg,real vs psg,real madrid paris,real madrid vs paris,real paris,real vs paris,resume psg real madrid,r\u00e9sum\u00e9 psg real madrid,buts psg real madrid,but psg real madrid,debrief psg real madrid,highlights psg real madrid,resume psg real,r\u00e9sum\u00e9 psg real,buts psg real,but psg real,debrief psg real,highlights psg real,resume real psg,r\u00e9sum\u00e9 real psgbuts real psg,but real psg,debrief real psg,highlights real psg,resume real madrid psg,r\u00e9sum\u00e9 real madrid psg,buts real madrid psg,but real madrid psgdebrief real madrid psg,highlights real madrid psg,mbappe psg real madrid,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qToNhgOel3o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qToNhgOel3o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qToNhgOel3o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qToNhgOel3o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "coupe du monde des clubs",
                    "paris saint germain",
                    "psg",
                    "paris",
                    "real madrid",
                    "real",
                    "psg real madrid",
                    "psg vs real madrid",
                    "paris real madrid",
                    "paris vs real madrid",
                    "psg real",
                    "psg vs real",
                    "paris real",
                    "paris vs real",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg real madrid live",
                    "psg real live",
                    "paris real madrid live",
                    "psg real madrid en direct",
                    "live psg real",
                    "psg live",
                    "psg match",
                    "real live",
                    "real match",
                    "real madrid live",
                    "dazn"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ABERRANT ! (PSG 4-0 REAL MADRID)",
                    "description": "#PSGRMA #FIFACWC #PSGRealMadrid\n\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux :\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n \u2714 Insta : https://www.instagram.com/immigreparisien/?hl=fr\n \u2714 TikTok : https://www.tiktok.com/@limmigreparisien?lang=fr\n\n\nlive coupe du monde des clubs,direct coupe du monde des clubs,coupe du monde des clubs live,coupe du monde des clubs direct,coupe du monde des clubs match,coupe du monde des clubs en direct,coupe du monde des clubs streaming,cdm des clubs live,cdm des clubs direct,cdm des clubs en direct,cdm des clubs match,live cdm des clubs,match cdm des clubs,en direct cdm des clubs,match en direct aujourd'hui,match coupe du monde live,match coupe du monde des clubs live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match real madrid en direct,match en direct real madrid,match en direct real madrid aujourd'hui,match real madrid en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,real madrid live,real madrid match,real madrid direct,real madrid en direct,real madrid match en direct,live real madrid,match real madrid,direct real madrid,en direct real madrid,real live,real direct,real en direct,real match,real match en direct,live real,direct real,match en direct real,match real,en direct real,match psg real en direct,live match psg real,psg real live,psg real direct,psg real en direct,psg real match,psg real match en direct,live psg real,direct psg real,match psg real,en direct psg real,match en direct psg real,psg real madrid live,psg real madrid direct,psg real madrid en direct,psg real madrid match,psg real madrid match en direct,live psg real madrid,direct psg real madrid,en direct psg real madrid,match psg real madrid,match en direct psg real madrid,paris real madrid live,paris real madrid match,paris real madrid direct,paris real madrid en direct,paris real madrid match en direct,live paris real madrid,direct paris real madrid,en direct paris real madrid,match paris real madrid,paris real live,paris real direct,paris real en direct,paris real match,paris real match en direct,live paris real,direct paris real,en direct paris real,match paris real,match en direct paris real,match en direct aujourd'hui,psg vs real live,psg vs real direct,psg vs real en direct,psg vs real match,psg vs real match en direct,live psg vs real,direct psg vs real,match psg vs real,direct psg vs real,en direct psg vs real,match psg vs real,match en direct psg vs real,psg vs real madrid live,psg vs real madrid direct,psg vs real madrid en direct,psg vs real madrid match,psg vs real madrid match en direct,live psg vs real madrid,direct psg vs real madrid,en direct psg vs real madrid,match psg vs real madrid,match en direct psg vs real madrid,match psg aujourd'hui youtube,paris vs real madrid live,paris vs real madrid direct,paris vs real madrid en direct,paris vs real madrid match,paris vs real madrid match en direct,live paris vs real madrid,direct paris vs real madrid,en direct paris vs real madrid,match paris vs real madrid,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg real streaming,paris vs real live,live paris vs real,paris sg vs real live,live paris sg vs real,paris sg real madrid live,paris sg real live,paris saint germain real madrid,paris saint germain vs real madrid,paris saint germain real madrid live,paris sg real madrid,paris sg real,real madrid psg live,real madrid psg direct,real madrid psg en direct,real madrid psg match,real madrid psg match en direct,live real madrid psg,real madrid paris live,real madrid psg match,dazn live,psg real madrid dazn,psg real madrid coupe du monde des clubs,real madrid psg,real madrid vs psg,real psg,real vs psg,real madrid paris,real madrid vs paris,real paris,real vs paris,resume psg real madrid,r\u00e9sum\u00e9 psg real madrid,buts psg real madrid,but psg real madrid,debrief psg real madrid,highlights psg real madrid,resume psg real,r\u00e9sum\u00e9 psg real,buts psg real,but psg real,debrief psg real,highlights psg real,resume real psg,r\u00e9sum\u00e9 real psgbuts real psg,but real psg,debrief real psg,highlights real psg,resume real madrid psg,r\u00e9sum\u00e9 real madrid psg,buts real madrid psg,but real madrid psgdebrief real madrid psg,highlights real madrid psg,mbappe psg real madrid,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "259103",
                "likeCount": "16645",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2718"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DCQqWMArmpWstB12XdGcpPiOzBE",
            "id": "co-TFLbaZAE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T15:01:09Z",
                "channelId": "UCA61H4fWOMHikLcUFKyQUog",
                "title": "\u201cGabriela\u201d Performance Video | KATSEYE",
                "description": "\u201cGabriela\u201d Performance Video\u00a0\nStream \u201cGabriela\u201d: https://KATSEYE.lnk.to/Gabriela\u00a0\nWatch the \u2018Gabriela\u2019 Official Music Video: \u00a0https://KATSEYE.lnk.to/GabrielaVideo\u00a0\nStream KATSEYE\u2019s second EP \u2018BEAUTIFUL CHAOS\u2019, out now: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS\u00a0\n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop\u00a0\n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\u00a0\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\u00a0\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\u00a0\nX: \u00a0https://twitter.com/katseyeworld\u00a0\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\u00a0\nOfficial Website: https://Katseye.world\u00a0\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\u00a0\n\nCredits:\u00a0\nContent Production Lead: Hayan Park\nArtist Content Studio: Joe Charles, Justin Castillo\n\nProduction by Lumirest & Make A Thing\nDirector / DP: Josh Park\nExec Producer: Joseph Russo\n1st Assistant Director: Abigail Holter\n2nd Assistant Director: Danny Park\nProd. Assist: Jade Russo, Hannah Burrow, Taylor Simon\n\n1st Assistant Camera: Rob Alpine\n2nd Assistant Camera: Che Pak\n\nGaffer: Mike Williamson\nBest Boy Electric: Trevor Dunnigan\nElectric: Robert \"BK\" King\nKey Grip: Marc Polanski\nBest Boy Grip: Bobby Ortwin\nGrip: Luis Santos\n\nArt Director: Kyle Mitchell\nSet Dresser: Breck Cuddy\n\nLocation Managers: Alex & Laura Dominguez, Hugo Reyes\n\nEditor: Che Pak\nColorist: Hyunah Lee @ Remade Post\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nPerformance Direction: Sohey Sugihara,\u00a0\nGrant Gilmore\n\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\nVisual Creative: Sieun Jung, Andrew Ibea, Tiffany Suh, Tyler Murrah\n\nContributing Choreography: Cassandra Bartho, Jojo Gomez\nCostumer: Kelly Page\nHair: Sully Layo\nMakeup: Valerie Vonprisk\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela #Gabriela #KATSEYE_BEAUTIFULCHAOS #BEAUTIFULCHAOS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KATSEYE",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u201cGabriela\u201d Performance Video | KATSEYE",
                    "description": "\u201cGabriela\u201d Performance Video\u00a0\nStream \u201cGabriela\u201d: https://KATSEYE.lnk.to/Gabriela\u00a0\nWatch the \u2018Gabriela\u2019 Official Music Video: \u00a0https://KATSEYE.lnk.to/GabrielaVideo\u00a0\nStream KATSEYE\u2019s second EP \u2018BEAUTIFUL CHAOS\u2019, out now: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS\u00a0\n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop\u00a0\n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\u00a0\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\u00a0\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\u00a0\nX: \u00a0https://twitter.com/katseyeworld\u00a0\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\u00a0\nOfficial Website: https://Katseye.world\u00a0\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\u00a0\n\nCredits:\u00a0\nContent Production Lead: Hayan Park\nArtist Content Studio: Joe Charles, Justin Castillo\n\nProduction by Lumirest & Make A Thing\nDirector / DP: Josh Park\nExec Producer: Joseph Russo\n1st Assistant Director: Abigail Holter\n2nd Assistant Director: Danny Park\nProd. Assist: Jade Russo, Hannah Burrow, Taylor Simon\n\n1st Assistant Camera: Rob Alpine\n2nd Assistant Camera: Che Pak\n\nGaffer: Mike Williamson\nBest Boy Electric: Trevor Dunnigan\nElectric: Robert \"BK\" King\nKey Grip: Marc Polanski\nBest Boy Grip: Bobby Ortwin\nGrip: Luis Santos\n\nArt Director: Kyle Mitchell\nSet Dresser: Breck Cuddy\n\nLocation Managers: Alex & Laura Dominguez, Hugo Reyes\n\nEditor: Che Pak\nColorist: Hyunah Lee @ Remade Post\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nPerformance Direction: Sohey Sugihara,\u00a0\nGrant Gilmore\n\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\nVisual Creative: Sieun Jung, Andrew Ibea, Tiffany Suh, Tyler Murrah\n\nContributing Choreography: Cassandra Bartho, Jojo Gomez\nCostumer: Kelly Page\nHair: Sully Layo\nMakeup: Valerie Vonprisk\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela #Gabriela #KATSEYE_BEAUTIFULCHAOS #BEAUTIFULCHAOS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4268468",
                "likeCount": "333508",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19653"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cYRv5wyiSn8sx9fWstJhdl5h5qo",
            "id": "msGuqelopMA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:23:53Z",
                "channelId": "UCIwFjwMjI0y7PDBVEO9-bkQ",
                "title": "DAISIES",
                "description": "Stream/Download: https://JustinBieber.lnk.to/SWAG\nShop: https://JustinBieber.lnk.to/Shop\n\nFollow Justin: \nhttps://www.instagram.com/lilbieber\nhttp://twitter.com/justinbieber\nhttps://www.tiktok.com/@justinbieber\nhttp://facebook.com/justinbieber\n \nSign up for Justin\u2019s newsletter: http://justinbiebermusic.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Justin Bieber",
                "tags": [
                    "justin",
                    "bieber",
                    "justinbieber",
                    "purpose",
                    "myworld",
                    "journals",
                    "baby",
                    "yummy",
                    "believe",
                    "never say never",
                    "under the mistletoe",
                    "10000 hours",
                    "i dont care",
                    "sorry",
                    "love yourself",
                    "let me love you",
                    "im the one",
                    "no brainer",
                    "cold water",
                    "beauty and a beat",
                    "what do you mean",
                    "as long as you love me",
                    "boyfriend",
                    "justice",
                    "hold on",
                    "peaches",
                    "anyone",
                    "stuck with u",
                    "freedom"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DAISIES",
                    "description": "Stream/Download: https://JustinBieber.lnk.to/SWAG\nShop: https://JustinBieber.lnk.to/Shop\n\nFollow Justin: \nhttps://www.instagram.com/lilbieber\nhttp://twitter.com/justinbieber\nhttps://www.tiktok.com/@justinbieber\nhttp://facebook.com/justinbieber\n \nSign up for Justin\u2019s newsletter: http://justinbiebermusic.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "234607",
                "likeCount": "29480",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2652"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UUaM5Pwv9FE0ljzjZlfQtzNXqkg",
            "id": "kMlmZXnWW2c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T16:00:05Z",
                "channelId": "UCNtD7oDVld6YeaYV7tCXo1A",
                "title": "Booba - Magic (Clip Officiel)",
                "description": "Booba - Magic (Clip Officiel)\n\nAd Vitam \u00c6ternam disponible: https://Booba.lnk.to/AdVitamAeternam\nPr\u00e9commande Physique + Merch: https://Booba.store\n\nPiano: Christopher Ghenda\nR\u00e9al vid\u00e9o: Fullblvck\n\n\nRetrouve Booba sur :\nTwitter: https://x.com/booba?s=20",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kMlmZXnWW2c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kMlmZXnWW2c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kMlmZXnWW2c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kMlmZXnWW2c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kMlmZXnWW2c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "B20baOfficiel",
                "tags": [
                    "Booba",
                    "Tallac Records",
                    "92i",
                    "B2oba",
                    "Kopp",
                    "psg",
                    "ligue des champions",
                    "PARISESTMAGIQUE",
                    "Paris est magique",
                    "dou\u00e9",
                    "magic",
                    "football",
                    "coupe du monde des clubs"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Booba - Magic (Clip Officiel)",
                    "description": "Booba - Magic (Clip Officiel)\n\nAd Vitam \u00c6ternam disponible: https://Booba.lnk.to/AdVitamAeternam\nPr\u00e9commande Physique + Merch: https://Booba.store\n\nPiano: Christopher Ghenda\nR\u00e9al vid\u00e9o: Fullblvck\n\n\nRetrouve Booba sur :\nTwitter: https://x.com/booba?s=20"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123731",
                "likeCount": "8014",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "820"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LMAnGw8mzuU2SLzS81J2uMK5nKg",
            "id": "ZVeuffCGFRA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T22:04:26Z",
                "channelId": "UCiMt6UgTxJoVpjEP-_tJetA",
                "title": "Freestyle 5 min #0",
                "description": "Provided to YouTube by All Road\n\nFreestyle 5 min #0 \u00b7 ZKR\n\nFreestyle 5 min #0\n\n\u2117 All Road\n\nReleased on: 2025-07-10\n\nProducer: Tony Toxik\nProducer: Max Kdch\nComposer: Tony Toxik\nComposer: Max Kdch\nLyricist: ZKR\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZVeuffCGFRA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZVeuffCGFRA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZVeuffCGFRA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZVeuffCGFRA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZVeuffCGFRA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zkr - Topic",
                "tags": [
                    "ZKR",
                    "Freestyle 5 min #0"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Freestyle 5 min #0",
                    "description": "Provided to YouTube by All Road\n\nFreestyle 5 min #0 \u00b7 ZKR\n\nFreestyle 5 min #0\n\n\u2117 All Road\n\nReleased on: 2025-07-10\n\nProducer: Tony Toxik\nProducer: Max Kdch\nComposer: Tony Toxik\nComposer: Max Kdch\nLyricist: ZKR\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68174",
                "likeCount": "4097",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "171"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kadn0jRlAkswiOop1q2UhGRz2xw",
            "id": "SWylwrS6S7U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T15:58:51Z",
                "channelId": "UCzHCZXmqIdjqRnpdp0l_T6g",
                "title": "Kang - Gerlinger : les ambitions de l'OL",
                "description": "Apr\u00e8s avoir obtenu le feu vert de la DNCG, Michele Kang et Michael Gerlinger reviennent sur les coulisses de ce sauvetage de l\u2019Olympique Lyonnais. Dans cet entretien exclusif, la nouvelle propri\u00e9taire du club et le directeur g\u00e9n\u00e9ral d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e9voquent le r\u00f4le de la transparence, les ambitions sportives pour la saison \u00e0 venir, la gestion salariale et leur volont\u00e9 de restaurer la cr\u00e9dibilit\u00e9 du club. Une interview sinc\u00e8re, port\u00e9e par une \u00e9nergie nouvelle.\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35  A SUIVRE EN DIRECT SUR YOUTUBE EN JUILLET/AOUT POUR LES ABONN\u00c9S \u00c0 NOTRE ZONE MEMBRE OL PREMIUM EXCLUSIVEMENT : \n\n\u26bd FC Villefranche-Beaujolais \u2013 sam. 19 juillet \u00e0 10h30 (huis clos \u2013 GOLTC)\n\u26bd RWDM Brussels \u2013 mer. 23 juillet \u00e0 10h30 (huis clos \u2013 GOLTC)\n\u26bd Hambourg SV \u2013 sam. 26 juillet \u00e0 15h00 (Volksparkstadion \u2013 match de 2 x 60 min)\n\u26bd RCD Majorque \u2013 mer. 30 juillet \u00e0 17h30 (Kufstein)\n\n\ud83d\udc49 Un 5e match sera ajout\u00e9 en Autriche \n\ud83c\udfaf Et un dernier gros test aura lieu le week-end du 9 ao\u00fbt, juste avant la reprise \u00e0 Lens \ud83d\udd25\n\nABONNE-TOI ICI pour les regarder \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/channel/UCzHCZXmqIdjqRnpdp0l_T6g/join\n\n\ud83d\udc8e En rejoignant OL Premium, tu d\u00e9bloques aussi : \n\n\u2705 Les matches de Ligue 1 en int\u00e9gralit\u00e9\n\u2705 Les coulisses du club\n\u2705 Des interviews exclusives\n\u2705 Des chats live avec le staff et les joueurs\n\u2705 Des documentaires in\u00e9dits\n\u2705 Des \u00e9mojis personnalis\u00e9s et des badges de fid\u00e9lit\u00e9\n\u2705 Et des cadeaux toute l\u2019ann\u00e9e \ud83c\udf81\n\n#OL #olympiquelyonnais #Lyon #football #foot #footballhighlights #footballshorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWylwrS6S7U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWylwrS6S7U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWylwrS6S7U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWylwrS6S7U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Olympique Lyonnais",
                "tags": [
                    "Olympique lyonnais",
                    "OL",
                    "Football",
                    "Ligue 1",
                    "match OL",
                    "highlights OL",
                    "r\u00e9sum\u00e9 OL",
                    "buts OL",
                    "stade groupama",
                    "supporters OL",
                    "corentin tolisso",
                    "Europa league",
                    "mercato OL",
                    "OL acad\u00e9mie",
                    "match en direct OL",
                    "OL Live",
                    "r\u00e9sultats OL",
                    "joueurs OL",
                    "Malick fofana",
                    "Georges mikautadze",
                    "Ernest nuamah",
                    "nicolas tagliafico",
                    "Clinton mata",
                    "john textor",
                    "calendrier OL",
                    "OL Play",
                    "Juninho",
                    "OL joueurs historiques",
                    "OL highlights",
                    "Matchs amicaux OL",
                    "Match amical OL",
                    "OL 2025/2026",
                    "Michele Kang"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Kang - Gerlinger : les ambitions de l'OL",
                    "description": "Apr\u00e8s avoir obtenu le feu vert de la DNCG, Michele Kang et Michael Gerlinger reviennent sur les coulisses de ce sauvetage de l\u2019Olympique Lyonnais. Dans cet entretien exclusif, la nouvelle propri\u00e9taire du club et le directeur g\u00e9n\u00e9ral d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e9voquent le r\u00f4le de la transparence, les ambitions sportives pour la saison \u00e0 venir, la gestion salariale et leur volont\u00e9 de restaurer la cr\u00e9dibilit\u00e9 du club. Une interview sinc\u00e8re, port\u00e9e par une \u00e9nergie nouvelle.\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35  A SUIVRE EN DIRECT SUR YOUTUBE EN JUILLET/AOUT POUR LES ABONN\u00c9S \u00c0 NOTRE ZONE MEMBRE OL PREMIUM EXCLUSIVEMENT : \n\n\u26bd FC Villefranche-Beaujolais \u2013 sam. 19 juillet \u00e0 10h30 (huis clos \u2013 GOLTC)\n\u26bd RWDM Brussels \u2013 mer. 23 juillet \u00e0 10h30 (huis clos \u2013 GOLTC)\n\u26bd Hambourg SV \u2013 sam. 26 juillet \u00e0 15h00 (Volksparkstadion \u2013 match de 2 x 60 min)\n\u26bd RCD Majorque \u2013 mer. 30 juillet \u00e0 17h30 (Kufstein)\n\n\ud83d\udc49 Un 5e match sera ajout\u00e9 en Autriche \n\ud83c\udfaf Et un dernier gros test aura lieu le week-end du 9 ao\u00fbt, juste avant la reprise \u00e0 Lens \ud83d\udd25\n\nABONNE-TOI ICI pour les regarder \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/channel/UCzHCZXmqIdjqRnpdp0l_T6g/join\n\n\ud83d\udc8e En rejoignant OL Premium, tu d\u00e9bloques aussi : \n\n\u2705 Les matches de Ligue 1 en int\u00e9gralit\u00e9\n\u2705 Les coulisses du club\n\u2705 Des interviews exclusives\n\u2705 Des chats live avec le staff et les joueurs\n\u2705 Des documentaires in\u00e9dits\n\u2705 Des \u00e9mojis personnalis\u00e9s et des badges de fid\u00e9lit\u00e9\n\u2705 Et des cadeaux toute l\u2019ann\u00e9e \ud83c\udf81\n\n#OL #olympiquelyonnais #Lyon #football #foot #footballhighlights #footballshorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23845",
                "likeCount": "1379",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "127"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_Y-p-ulmWrV97ry39iEvMLy7S8s",
            "id": "KwvCpirpSgI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T16:00:36Z",
                "channelId": "UC6atFS0kNdJR-EuSa_I1Kkw",
                "title": "VITAA feat JULIEN DOR\u00c9 - VIENS ON ESSAIE (Clip Officiel)",
                "description": "VITAA feat JULIEN DOR\u00c9 - VIENS ON ESSAIE (Clip Officiel)\nAlbum #CHARLOTTE disponible : https://lnk.to/Charlotte_DIGITAL\n\n----------------------------------------------------------------\nEn tourn\u00e9e dans toute la France, la Suisse et la Belgique : \nhttps://bit.ly/vitaa-la-tournee\n----------------------------------------------------------------\nR\u00e9seaux Vitaa :\nhttps://www.facebook.com/VitaaOfficiel\nhttps://instagram.com/Vitaa\nhttps://twitter.com/Vitaa\nhttps://www.tiktok.com/@vitaa \nSnapchat : VitaaOfficiel\nWhatsApp & Discord : https://bfan.link/charlotte\n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YouTube de Julien Dor\u00e9 :   https://www.youtube.com/@UC_HN4UwLGkimyAzgfDhap9w \n\nRetrouvez Julien Dor\u00e9 sur :\nFacebook :  https://facebook.com/juliendoreofficiel\nTwitter : https://twitter.com/jdoreofficiel\nInstagram : https://instagram.com/jdoreofficiel\nTikTok : https://tiktok.com/@jdoreofficiel\nSite officiel : https://www.juliendoreofficiel.com\n\n----------------------------------------------------------------\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : http://bit.ly/2aDglYs\n----------------------------------------------------------------\nCr\u00e9dits:\n\nClip \u00e9crit par Julien Dor\u00e9, \nr\u00e9alis\u00e9 par Brice VDH.\n\nProduction : Disturb Studio \nProductrice : Emeline Fouya \nProducteur ex\u00e9cutif local : Herv\u00e9 Jeanne\nDirecteur photo : Bertrand Marin\nAssistant cam\u00e9ra : Valentine Pena\nChef \u00e9lectricienne : Sophie Bernard\nElectro : Enzo Pianetti\nDrone : Bastien Sabl\u00e9 \nStagiaire \u00e9lectro : Arnaud Colette\nMaquillage Vitaa : Soraya Mezian\nCoiffure Vitaa : Carina Chatel\nMaquillage et coiffure Julien Dor\u00e9 : Virginie Roblin\nEnsembli\u00e8re : Laetitia \nStylisme:  Salom\u00e9 Koumetz\nR\u00e9gie et run : Jean, J\u00e9r\u00f4me, Julien\n\nPOST PRODUCTION \nMontage : Brice VDH \nEtalonnage : Alexis Muller \n\nMerci \u00e0 Henriette, Alain & Fabian, Julie, Olivier , Cin\u00e9 Ressources et Energyson. \n\nLabel : Play Two\nCheffe de projet : Marine Deloffre\nManagement Vitaa : Sa\u00efd Boussif\nManagement Julien Dor\u00e9 : Palmier Rose \nPhotographe plateau Vitaa : Azzedine Brahimi\nPhotographe plateau Julien Dor\u00e9 : Goledzinowski\n\n----------------------------------------------------------------\n\nParoles : \n\nJ\u2019fais mon num\u00e9ro\nD\u2019habitude j\u2019me prends pas la t\u00eate\nL\u00e0 c\u2019est foutu d\u2019avance\nOn arr\u00eate, on commence\nJe sais plus ce que j\u2019fais\n\n\u00c7a va finir par me plaire, si toi et moi on s\u2019fait la guerre\nJe vais finir par le faire\nM\u2019m\u00ealer de tes affaires\nOublie le t\u00eate-\u00e0-t\u00eate\nSi je t\u2019emb\u00eate, \u00e7a serait chouette ou pas\n\nViens, on essaie, on essaie ouais\n\u00c0 quoi bon se cacher ? Tout se sait, tout se sait ouais\nQuand on s\u2019dit tout, y\u2019a plus d\u2019effet, plus d\u2019effet non\nJe te l\u2019dirai \u00e0 demi-mot\n\nDes mots et des mots\nToi tu veux m\u2019ab\u00eemer la t\u00eate\nTu veux jouer, on commence\nMais les d\u00e9s je les lance, je crois que tu m\u2019plais\n\n\u00c7a va finir par me plaire, si toi et moi on s\u2019fait la guerre\nJe vais finir par le faire\nM\u2019m\u00ealer de tes affaires\nOublie le t\u00eate-\u00e0-t\u00eate\nSi je t\u2019emb\u00eate, \u00e7a serait chouette ou pas\n\nViens, on essaie, on essaie ouais\n\u00c0 quoi bon se cacher ? Tout se sait, tout se sait ouais\nQuand on s\u2019dit tout, y\u2019a plus d\u2019effet, plus d\u2019effet non\nJe te l\u2019dirai \u00e0 demi-mot\n\nViens, on essaie, on essaie ouais\n\u00c0 quoi bon se cacher ? Tout se sait, tout se sait ouais\nQuand on s\u2019dit tout, y\u2019a plus d\u2019effet, plus d\u2019effet non\nJe te l\u2019dirai \u00e0 demi-mot\n\nViens, on essaie, on essaie ouais\n\u00c0 quoi bon se cacher ? Tout se sait, tout se sait ouais\nQuand on s\u2019dit tout, y\u2019a plus d\u2019effet, plus d\u2019effet non\nJe te l\u2019dirai \u00e0 demi-mot\n\n#Vitaa #JulienDor\u00e9 #VIENSONESSAIE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KwvCpirpSgI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KwvCpirpSgI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KwvCpirpSgI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KwvCpirpSgI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KwvCpirpSgI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VITAA",
                "tags": [
                    "vitaa",
                    "julien dor\u00e9",
                    "Viens on essaie",
                    "Charlotte",
                    "vitaa julien dor\u00e9",
                    "vitaa julien on essaie",
                    "on essaie"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VITAA feat JULIEN DOR\u00c9 - VIENS ON ESSAIE (Clip Officiel)",
                    "description": "VITAA feat JULIEN DOR\u00c9 - VIENS ON ESSAIE (Clip Officiel)\nAlbum #CHARLOTTE disponible : https://lnk.to/Charlotte_DIGITAL\n\n----------------------------------------------------------------\nEn tourn\u00e9e dans toute la France, la Suisse et la Belgique : \nhttps://bit.ly/vitaa-la-tournee\n----------------------------------------------------------------\nR\u00e9seaux Vitaa :\nhttps://www.facebook.com/VitaaOfficiel\nhttps://instagram.com/Vitaa\nhttps://twitter.com/Vitaa\nhttps://www.tiktok.com/@vitaa \nSnapchat : VitaaOfficiel\nWhatsApp & Discord : https://bfan.link/charlotte\n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YouTube de Julien Dor\u00e9 :   https://www.youtube.com/@UC_HN4UwLGkimyAzgfDhap9w \n\nRetrouvez Julien Dor\u00e9 sur :\nFacebook :  https://facebook.com/juliendoreofficiel\nTwitter : https://twitter.com/jdoreofficiel\nInstagram : https://instagram.com/jdoreofficiel\nTikTok : https://tiktok.com/@jdoreofficiel\nSite officiel : https://www.juliendoreofficiel.com\n\n----------------------------------------------------------------\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : http://bit.ly/2aDglYs\n----------------------------------------------------------------\nCr\u00e9dits:\n\nClip \u00e9crit par Julien Dor\u00e9, \nr\u00e9alis\u00e9 par Brice VDH.\n\nProduction : Disturb Studio \nProductrice : Emeline Fouya \nProducteur ex\u00e9cutif local : Herv\u00e9 Jeanne\nDirecteur photo : Bertrand Marin\nAssistant cam\u00e9ra : Valentine Pena\nChef \u00e9lectricienne : Sophie Bernard\nElectro : Enzo Pianetti\nDrone : Bastien Sabl\u00e9 \nStagiaire \u00e9lectro : Arnaud Colette\nMaquillage Vitaa : Soraya Mezian\nCoiffure Vitaa : Carina Chatel\nMaquillage et coiffure Julien Dor\u00e9 : Virginie Roblin\nEnsembli\u00e8re : Laetitia \nStylisme:  Salom\u00e9 Koumetz\nR\u00e9gie et run : Jean, J\u00e9r\u00f4me, Julien\n\nPOST PRODUCTION \nMontage : Brice VDH \nEtalonnage : Alexis Muller \n\nMerci \u00e0 Henriette, Alain & Fabian, Julie, Olivier , Cin\u00e9 Ressources et Energyson. \n\nLabel : Play Two\nCheffe de projet : Marine Deloffre\nManagement Vitaa : Sa\u00efd Boussif\nManagement Julien Dor\u00e9 : Palmier Rose \nPhotographe plateau Vitaa : Azzedine Brahimi\nPhotographe plateau Julien Dor\u00e9 : Goledzinowski\n\n----------------------------------------------------------------\n\nParoles : \n\nJ\u2019fais mon num\u00e9ro\nD\u2019habitude j\u2019me prends pas la t\u00eate\nL\u00e0 c\u2019est foutu d\u2019avance\nOn arr\u00eate, on commence\nJe sais plus ce que j\u2019fais\n\n\u00c7a va finir par me plaire, si toi et moi on s\u2019fait la guerre\nJe vais finir par le faire\nM\u2019m\u00ealer de tes affaires\nOublie le t\u00eate-\u00e0-t\u00eate\nSi je t\u2019emb\u00eate, \u00e7a serait chouette ou pas\n\nViens, on essaie, on essaie ouais\n\u00c0 quoi bon se cacher ? Tout se sait, tout se sait ouais\nQuand on s\u2019dit tout, y\u2019a plus d\u2019effet, plus d\u2019effet non\nJe te l\u2019dirai \u00e0 demi-mot\n\nDes mots et des mots\nToi tu veux m\u2019ab\u00eemer la t\u00eate\nTu veux jouer, on commence\nMais les d\u00e9s je les lance, je crois que tu m\u2019plais\n\n\u00c7a va finir par me plaire, si toi et moi on s\u2019fait la guerre\nJe vais finir par le faire\nM\u2019m\u00ealer de tes affaires\nOublie le t\u00eate-\u00e0-t\u00eate\nSi je t\u2019emb\u00eate, \u00e7a serait chouette ou pas\n\nViens, on essaie, on essaie ouais\n\u00c0 quoi bon se cacher ? Tout se sait, tout se sait ouais\nQuand on s\u2019dit tout, y\u2019a plus d\u2019effet, plus d\u2019effet non\nJe te l\u2019dirai \u00e0 demi-mot\n\nViens, on essaie, on essaie ouais\n\u00c0 quoi bon se cacher ? Tout se sait, tout se sait ouais\nQuand on s\u2019dit tout, y\u2019a plus d\u2019effet, plus d\u2019effet non\nJe te l\u2019dirai \u00e0 demi-mot\n\nViens, on essaie, on essaie ouais\n\u00c0 quoi bon se cacher ? Tout se sait, tout se sait ouais\nQuand on s\u2019dit tout, y\u2019a plus d\u2019effet, plus d\u2019effet non\nJe te l\u2019dirai \u00e0 demi-mot\n\n#Vitaa #JulienDor\u00e9 #VIENSONESSAIE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "756201",
                "likeCount": "3927",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "209"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L4P62ae4EmUZ1sOlCYwGfYEE_is",
            "id": "5F5UjXk7enQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T08:59:25Z",
                "channelId": "UC5i9ji_nljs6-mp0jz_hOHg",
                "title": "DALLOWAY Bande Annonce (2025) C\u00e9cile de France, Myl\u00e8ne Farmer",
                "description": "DALLOWAY Bande Annonce (2025) C\u00e9cile de France, Myl\u00e8ne Farmer, Science-Fiction, Thriller\n\u00a9 2025 - Gaumont\n\ud83d\udd0d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5F5UjXk7enQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5F5UjXk7enQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5F5UjXk7enQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5F5UjXk7enQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5F5UjXk7enQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Allocin\u00e9 | Bandes Annonces",
                "tags": [
                    "bande annonce",
                    "bande annonce vf",
                    "allocine",
                    "Dalloway",
                    "Dalloway Bande Annonce",
                    "C\u00e9cile de France",
                    "Science-Fiction",
                    "Thriller",
                    "Myl\u00e8ne Farmer",
                    "SF",
                    "IA"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "DALLOWAY Bande Annonce (2025) C\u00e9cile de France, Myl\u00e8ne Farmer",
                    "description": "DALLOWAY Bande Annonce (2025) C\u00e9cile de France, Myl\u00e8ne Farmer, Science-Fiction, Thriller\n\u00a9 2025 - Gaumont\n\ud83d\udd0d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64527",
                "likeCount": "130",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cYOQpARfHVZ6EdMWiKwi33ypkog",
            "id": "amyFHaIs_NE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T16:00:04Z",
                "channelId": "UCp8CElQTorSmhH_jVgSSv5g",
                "title": "SUPERMAN : l'anti Man of Steel dont DC avait besoin",
                "description": "#superman #jamesgunn \n\nMaintenant que le DCEU s'est noy\u00e9 avec le dernier Aquaman 2, l'univers \u00e9tendu de DC rena\u00eet de ses cendres avec Superman, premier chapitre du nouveau DCU chapeaut\u00e9 par Peter Safran et James Gunn. Ce dernier officie \u00e9galement comme r\u00e9alisateur et sc\u00e9nariste des nouvelles aventures de l'Homme d'Acier, d\u00e9sormais jou\u00e9 par David Corenswet. Depuis la premi\u00e8re bande-annonce, le film divise le public, entre les aficionados de James Gunn (dont fait partie D\u00e9borah),  et ceux qui regrettent le ton plus sombre et tortur\u00e9 de Man of Steel et du Snyderverse. Mais comme il en faut pour tous les go\u00fbts et tous les publics, c'est avec l'anti-Man of Steel par excellence que s'ouvre ce nouvel univers, qui s'annonce plus lumineux et optimiste. \n\n\nComment soutenir Ecran Large ?\nhttps://www.ecranlarge.com/abonnement\n\n------------------------------------------------------------------\n\nAvec EcranLarge.com, retrouvez toute l'actualit\u00e9 cin\u00e9ma, s\u00e9ries, DVD/Blu-Ray et Jeux Vid\u00e9o.\n\nhttps://www.ecranlarge.com/\n\n------------------------------------------------------------------\n\nFacebook : https://www.facebook.com/ecranlarge/\nTwitter : https://twitter.com/EcranLarge\nInstagram : https://www.instagram.com/ecran_large/\nDiscord : https://discord.com/invite/RqcGJxSYRx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amyFHaIs_NE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amyFHaIs_NE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amyFHaIs_NE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amyFHaIs_NE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amyFHaIs_NE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ecran Large",
                "tags": [
                    "superman",
                    "superman 2025",
                    "james gunn",
                    "james gun",
                    "critique",
                    "cin\u00e9ma",
                    "\u00e9cran large",
                    "ecran large",
                    "ecranlarge"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "SUPERMAN : l'anti Man of Steel dont DC avait besoin",
                    "description": "#superman #jamesgunn \n\nMaintenant que le DCEU s'est noy\u00e9 avec le dernier Aquaman 2, l'univers \u00e9tendu de DC rena\u00eet de ses cendres avec Superman, premier chapitre du nouveau DCU chapeaut\u00e9 par Peter Safran et James Gunn. Ce dernier officie \u00e9galement comme r\u00e9alisateur et sc\u00e9nariste des nouvelles aventures de l'Homme d'Acier, d\u00e9sormais jou\u00e9 par David Corenswet. Depuis la premi\u00e8re bande-annonce, le film divise le public, entre les aficionados de James Gunn (dont fait partie D\u00e9borah),  et ceux qui regrettent le ton plus sombre et tortur\u00e9 de Man of Steel et du Snyderverse. Mais comme il en faut pour tous les go\u00fbts et tous les publics, c'est avec l'anti-Man of Steel par excellence que s'ouvre ce nouvel univers, qui s'annonce plus lumineux et optimiste. \n\n\nComment soutenir Ecran Large ?\nhttps://www.ecranlarge.com/abonnement\n\n------------------------------------------------------------------\n\nAvec EcranLarge.com, retrouvez toute l'actualit\u00e9 cin\u00e9ma, s\u00e9ries, DVD/Blu-Ray et Jeux Vid\u00e9o.\n\nhttps://www.ecranlarge.com/\n\n------------------------------------------------------------------\n\nFacebook : https://www.facebook.com/ecranlarge/\nTwitter : https://twitter.com/EcranLarge\nInstagram : https://www.instagram.com/ecran_large/\nDiscord : https://discord.com/invite/RqcGJxSYRx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47413",
                "likeCount": "2577",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "344"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JTr4o6qEbxldTJ8rhBHS6czldqs",
            "id": "Q17TwVyqyA8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T18:39:08Z",
                "channelId": "UCfih6kPJCpzWmtCFtlpYK6A",
                "title": "Naps - Te amo (Clip Officiel)",
                "description": "Naps - Te amo (Clip Officiel)\nNouveau single \u00ab\u00a0Te amo\u00a0\u00bb dispo !\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene ici : http://bit.ly/2kiGDEx\u200b\n\nEcoute tous les albums de Naps !\n\"Mec\u00a0de cit\u00e9 simple\" : https://naps.bfan.link/mecdecitesimple\n\"En temps r\u00e9el\" : https://naps.bfan.link/entempsreel\n\"La TN (Team Naps)\" : https://naps.bfan.link/latn\n\"Best life\" : https://naps.bfan.link/bestlife\n\"Les mains faites pour l'or\" : https://naps.bfan.link/lesmainsfaitespourlor\n\"Carr\u00e9 VIP\" : http://naps.ffm.to/carrevip\u200b\n\"On est fait pour \u00e7a\" : http://naps.lnk.to/OnEstFaitPourCa\u200b\n\"A l'instinct\" : http://naps.lnk.to/ALinstinctALL\u200b \n\"En \u00e9quipe, vol. 1\" : http://naps.lnk.to/EnEquipe\u200b\n\"Pochon bleu\" : https://naps.lnk.to/PochonBleuALL\u200b\n\nSuis Naps sur les r\u00e9seaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/napsofficiel/\u200b\nTwitter : https://twitter.com/Napsvraicompte\u200b\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/napsokmani\nTikTok : https://www.tiktok.com/@napsvraicompte\nFacebook : https://www.facebook.com/NapsOfficiel/\u200b\n\n#Naps #TeAmo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q17TwVyqyA8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q17TwVyqyA8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q17TwVyqyA8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q17TwVyqyA8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q17TwVyqyA8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Naps Officiel",
                "tags": [
                    "Naps",
                    "Te amo",
                    "Clip Officiel"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Naps - Te amo (Clip Officiel)",
                    "description": "Naps - Te amo (Clip Officiel)\nNouveau single \u00ab\u00a0Te amo\u00a0\u00bb dispo !\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene ici : http://bit.ly/2kiGDEx\u200b\n\nEcoute tous les albums de Naps !\n\"Mec\u00a0de cit\u00e9 simple\" : https://naps.bfan.link/mecdecitesimple\n\"En temps r\u00e9el\" : https://naps.bfan.link/entempsreel\n\"La TN (Team Naps)\" : https://naps.bfan.link/latn\n\"Best life\" : https://naps.bfan.link/bestlife\n\"Les mains faites pour l'or\" : https://naps.bfan.link/lesmainsfaitespourlor\n\"Carr\u00e9 VIP\" : http://naps.ffm.to/carrevip\u200b\n\"On est fait pour \u00e7a\" : http://naps.lnk.to/OnEstFaitPourCa\u200b\n\"A l'instinct\" : http://naps.lnk.to/ALinstinctALL\u200b \n\"En \u00e9quipe, vol. 1\" : http://naps.lnk.to/EnEquipe\u200b\n\"Pochon bleu\" : https://naps.lnk.to/PochonBleuALL\u200b\n\nSuis Naps sur les r\u00e9seaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/napsofficiel/\u200b\nTwitter : https://twitter.com/Napsvraicompte\u200b\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/napsokmani\nTikTok : https://www.tiktok.com/@napsvraicompte\nFacebook : https://www.facebook.com/NapsOfficiel/\u200b\n\n#Naps #TeAmo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86882",
                "likeCount": "5114",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "314"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m9MdMwD5U4kPfMYyafPtQmZLeVU",
            "id": "iAb16_5JO-Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T16:45:31Z",
                "channelId": "UCWfxFVx8PSo6PejtcOR_69g",
                "title": "24H sur l'\u00ceLE avec le RECORD de SURPOPULATION mondial",
                "description": "Ma marque de caf\u00e9 : https://www.flamme-cafe.com\n\nJe me rends \u00e0 Santa Cruz Del Islote, en Colombie, l'\u00eele la plus surpeupl\u00e9e du monde. J\u2019y ai pass\u00e9 48 heures pour comprendre comment les habitants vivent en \u00e9tant autant sur si peu d\u2019espace.\n\nInstagram de Adrian : alcadrian1\n\nSuis mon aventure sur les r\u00e9seaux :\nInstagram : http://bit.ly/2FNami0\nTwitter : http://bit.ly/36QyhJr \nTiktok : https://bit.ly/2VeBCxp\nTwitch : https://bit.ly/3l5C5QK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iAb16_5JO-Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iAb16_5JO-Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iAb16_5JO-Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iAb16_5JO-Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iAb16_5JO-Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L\u00e9onard",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24H sur l'\u00ceLE avec le RECORD de SURPOPULATION mondial",
                    "description": "Ma marque de caf\u00e9 : https://www.flamme-cafe.com\n\nJe me rends \u00e0 Santa Cruz Del Islote, en Colombie, l'\u00eele la plus surpeupl\u00e9e du monde. J\u2019y ai pass\u00e9 48 heures pour comprendre comment les habitants vivent en \u00e9tant autant sur si peu d\u2019espace.\n\nInstagram de Adrian : alcadrian1\n\nSuis mon aventure sur les r\u00e9seaux :\nInstagram : http://bit.ly/2FNami0\nTwitter : http://bit.ly/36QyhJr \nTiktok : https://bit.ly/2VeBCxp\nTwitch : https://bit.ly/3l5C5QK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43842",
                "likeCount": "2093",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "76"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qiup7DbWfOMkpZrlGXnka3dwYEg",
            "id": "RsBD1POgx-c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T16:00:06Z",
                "channelId": "UCv3rmdK3RqjN0PNkxJEfBwg",
                "title": "Nono La Grinta - Terrain",
                "description": "\u00ab\u00a0Terrain\u00a0\u00bb dispo sur toutes les plateformes : https://nonolagrinta.lnk.to/Terrain\nBilletterie cigale 11/02/2026 : https://www.livenation.fr/nono-la-grinta-tickets-adp1608681\n\nProd by Sokol, Eliyel & Zoen \nR\u00e9alis\u00e9 par Kinvi & Ewan\nLabel Management par Soplugger\nProduit par MPR Records\nGestion de projet par Flora Roin\u00e9 pour 135 M\u00c9DIA et Maxime Girot pour Warner Music France\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene :\u200b\u200b\u200b @nonolagrinta22\n\nRetrouve Nono La Grinta sur :\nInstagram : @nonolagriint  \nTwitter : @lagriint75022  \nTiktok : @lagriint75022  \nThreads : https://www.threads.net/@nonolagriint\n\nContact : Mprentertainment.contact@gmail.com \nContact Instagram : @mpr.entertainment  \n\n\u2117 & \u00a9 2025 MPR Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RsBD1POgx-c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RsBD1POgx-c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RsBD1POgx-c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RsBD1POgx-c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RsBD1POgx-c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nono La Grinta",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nono La Grinta - Terrain",
                    "description": "\u00ab\u00a0Terrain\u00a0\u00bb dispo sur toutes les plateformes : https://nonolagrinta.lnk.to/Terrain\nBilletterie cigale 11/02/2026 : https://www.livenation.fr/nono-la-grinta-tickets-adp1608681\n\nProd by Sokol, Eliyel & Zoen \nR\u00e9alis\u00e9 par Kinvi & Ewan\nLabel Management par Soplugger\nProduit par MPR Records\nGestion de projet par Flora Roin\u00e9 pour 135 M\u00c9DIA et Maxime Girot pour Warner Music France\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene :\u200b\u200b\u200b @nonolagrinta22\n\nRetrouve Nono La Grinta sur :\nInstagram : @nonolagriint  \nTwitter : @lagriint75022  \nTiktok : @lagriint75022  \nThreads : https://www.threads.net/@nonolagriint\n\nContact : Mprentertainment.contact@gmail.com \nContact Instagram : @mpr.entertainment  \n\n\u2117 & \u00a9 2025 MPR Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64850",
                "likeCount": "6796",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "351"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T5LJeqxdm2JdyrHsrQSFnDDD6bM",
            "id": "CQ0YzpQKWvM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T17:46:53Z",
                "channelId": "UCJtvlB_Z-Sge7Ok-NxCjbqg",
                "title": "VOMIS OU DIS LA V\u00c9RIT\u00c9 avec KEV ADAMS (sans filtre)",
                "description": "Merci Kev pour la confiance! Un vrai bon gars, j'ai pass\u00e9 un super moment sur le plateau et toute l'\u00e9quipe aussi\nIl nous a fait rire sur le plateau et en off aussi, il \u00e9tait \u00e0 2 doigts de nous faire un sketch en anglais ahahah\n\nMon Instagram : http://instagram.com/darkocttg\nKev : http://instagram.com/kevadams\n\nProduction : Darko\nAssistants de prod : Lucas Brossard, Basma Barakat le futur!!!!!\nChef op\u00e9rateur : Cl\u00e9ment Lul\u00e9\nOPS : Victor Gagneur\nMUA : Kim Desnoyers\nMontage : Zlatko, Nicolas Lambert\nMixage : Thomas Civade\n\nStudio : MVSfrance\nDirecteur de la photographie : Florian Bidel\nDirecteur studio et d\u00e9corateur : Linford Picaut\nD\u00e9coratrice : Pauline Lavergne",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQ0YzpQKWvM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQ0YzpQKWvM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQ0YzpQKWvM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQ0YzpQKWvM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQ0YzpQKWvM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Darko",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOMIS OU DIS LA V\u00c9RIT\u00c9 avec KEV ADAMS (sans filtre)",
                    "description": "Merci Kev pour la confiance! Un vrai bon gars, j'ai pass\u00e9 un super moment sur le plateau et toute l'\u00e9quipe aussi\nIl nous a fait rire sur le plateau et en off aussi, il \u00e9tait \u00e0 2 doigts de nous faire un sketch en anglais ahahah\n\nMon Instagram : http://instagram.com/darkocttg\nKev : http://instagram.com/kevadams\n\nProduction : Darko\nAssistants de prod : Lucas Brossard, Basma Barakat le futur!!!!!\nChef op\u00e9rateur : Cl\u00e9ment Lul\u00e9\nOPS : Victor Gagneur\nMUA : Kim Desnoyers\nMontage : Zlatko, Nicolas Lambert\nMixage : Thomas Civade\n\nStudio : MVSfrance\nDirecteur de la photographie : Florian Bidel\nDirecteur studio et d\u00e9corateur : Linford Picaut\nD\u00e9coratrice : Pauline Lavergne"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "296396",
                "likeCount": "13934",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "592"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SONE-3l7WaKS_ztvykdr5v5nWgw",
            "id": "ezCU1q1qdlQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T02:07:58Z",
                "channelId": "UCSZbXT5TLLW_i-5W8FZpFsg",
                "title": "New England Revolution vs. Inter Miami CF | Full Match Highlights | Messi, Carles Gil Magic",
                "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezCU1q1qdlQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezCU1q1qdlQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezCU1q1qdlQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezCU1q1qdlQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezCU1q1qdlQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major League Soccer",
                "tags": [
                    "NE vs. MIA",
                    "PLAYS"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "New England Revolution vs. Inter Miami CF | Full Match Highlights | Messi, Carles Gil Magic",
                    "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1895642",
                "likeCount": "43883",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1521"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fVZyCboIIy-d5lg0KYcifgsizVM",
            "id": "oK5Nr1VtJ9Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T21:14:52Z",
                "channelId": "UCx2StD8gHd_-nRo5z1qcJ8g",
                "title": "Subnautica 2 - \"Take a Deep Breath\" (Gameplay Reveal Teaser)",
                "description": "An Update on Subnautica 2 Early Access: https://unknownworlds.com/en/news/subnautica-2-coming-2026\n\n\u2728 Wishlist Now \u2728\n\nSteam: https://store.steampowered.com/app/1962700/Subnautica_2/\nEpic: https://store.epicgames.com/p/subnautica-2-d27f94\nXbox: https://www.xbox.com/en-US/games/store/subnautica-2/9PJPCB188SVG\n\n\ud83d\udc1f Join the Community \ud83d\udc1f\n\nDiscord: https://discord.gg/subnautica\nX: https://twitter.com/Subnautica\nTikTok: https://www.tiktok.com/@subnautica\nBluesky: https://bsky.app/profile/subnautica.bsky.social\nInstagram: https://www.instagram.com/subnautica/\nFacebook: https://www.facebook.com/subnautica/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK5Nr1VtJ9Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK5Nr1VtJ9Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK5Nr1VtJ9Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK5Nr1VtJ9Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK5Nr1VtJ9Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Subnautica",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Subnautica 2 - \"Take a Deep Breath\" (Gameplay Reveal Teaser)",
                    "description": "An Update on Subnautica 2 Early Access: https://unknownworlds.com/en/news/subnautica-2-coming-2026\n\n\u2728 Wishlist Now \u2728\n\nSteam: https://store.steampowered.com/app/1962700/Subnautica_2/\nEpic: https://store.epicgames.com/p/subnautica-2-d27f94\nXbox: https://www.xbox.com/en-US/games/store/subnautica-2/9PJPCB188SVG\n\n\ud83d\udc1f Join the Community \ud83d\udc1f\n\nDiscord: https://discord.gg/subnautica\nX: https://twitter.com/Subnautica\nTikTok: https://www.tiktok.com/@subnautica\nBluesky: https://bsky.app/profile/subnautica.bsky.social\nInstagram: https://www.instagram.com/subnautica/\nFacebook: https://www.facebook.com/subnautica/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "792778",
                "likeCount": "70612",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7598"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ji90CGlDLgJCrclVlKHYX7AmQMk",
            "id": "bcbX0RwLIY8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T08:45:12Z",
                "channelId": "UCAwwZRQ3NEOMyt8sot2A9Rw",
                "title": "I \u2764\ufe0f PERU - Teaser 4",
                "description": "N'essaie pas de trop monter, c'est pas ton truc.\n\nI \u2764\ufe0f PERU de Hugo David et Rapha\u00ebl Quenard actuellement au cin\u00e9ma",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bcbX0RwLIY8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bcbX0RwLIY8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bcbX0RwLIY8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bcbX0RwLIY8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bcbX0RwLIY8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Pacte",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I \u2764\ufe0f PERU - Teaser 4",
                    "description": "N'essaie pas de trop monter, c'est pas ton truc.\n\nI \u2764\ufe0f PERU de Hugo David et Rapha\u00ebl Quenard actuellement au cin\u00e9ma"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49803",
                "likeCount": "55",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "og6yJeBtFHQU67tDvEqC54_ikdg",
            "id": "eUnU1LiXVLw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T14:01:57Z",
                "channelId": "UCqnlB4GE3EyQcgcth3FTKhQ",
                "title": "J'AI FAIT MON PREMIER DATE EN STREAM... (c'\u00e9tait hilarant mdrrr)",
                "description": "Ca s'est pas pass\u00e9 comme pr\u00e9vu...\n\nMiniature : @Onizou \n\nCHAINE SECONDAIRE :  @ByilhanSpamm  \nTIKTOK :  https://tiktok.com/@byilhann\nTWITCH :  https://www.twitch.tv/byilhann\nDISCORD : https://discord.gg/byilhan\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/byilhann/\n\nMerci \u00e0 Nico et Dalia d\u2019avoir jou\u00e9 leur r\u00f4le \u00e0 la perfection.\nMerci \u00e0 tous les figurants d\u2019avoir \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sents et d\u2019avoir jou\u00e9 le jeu.\nMerci \u00e0 @vincent_betis (sur Instagram) pour avoir jou\u00e9 le r\u00f4le du tailleur.\nMerci \u00e0 la f\u00eate foraine des tuileries pour leur accueil.\nMerci \u00e0 @thejokecomedyclub (sur Instagram) pour la location\u00a0du\u00a0stand\u00a0up.\n\n00:00 Ilhan se pr\u00e9pare avec Vincent le Tailleur (il a trop la classe)\n03:02 Il sort de webedia et rejoint Dalia... (ptdrr il est tellement stress\u00e9)\n21:33 Ilhan et Dalia font un date \u00e0 la f\u00eate foraine (c'est hilarant)\n46:57 Ils font plus amplement connaissance (trop mignon..)\n1:06:47 Ils vont dans un restaurant-stand up (ptdrr la honte)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUnU1LiXVLw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUnU1LiXVLw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUnU1LiXVLw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUnU1LiXVLw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUnU1LiXVLw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ByIlhan",
                "tags": [
                    "byilhan",
                    "nico",
                    "byilhan golden freddy",
                    "rediff",
                    "rediffusion",
                    "dalia",
                    "f\u00eate foraine",
                    "amour",
                    "copine",
                    "twitch",
                    "live",
                    "stream",
                    "stand up",
                    "troll",
                    "g\u00e9nant",
                    "drole"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'AI FAIT MON PREMIER DATE EN STREAM... (c'\u00e9tait hilarant mdrrr)",
                    "description": "Ca s'est pas pass\u00e9 comme pr\u00e9vu...\n\nMiniature : @Onizou \n\nCHAINE SECONDAIRE :  @ByilhanSpamm  \nTIKTOK :  https://tiktok.com/@byilhann\nTWITCH :  https://www.twitch.tv/byilhann\nDISCORD : https://discord.gg/byilhan\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/byilhann/\n\nMerci \u00e0 Nico et Dalia d\u2019avoir jou\u00e9 leur r\u00f4le \u00e0 la perfection.\nMerci \u00e0 tous les figurants d\u2019avoir \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sents et d\u2019avoir jou\u00e9 le jeu.\nMerci \u00e0 @vincent_betis (sur Instagram) pour avoir jou\u00e9 le r\u00f4le du tailleur.\nMerci \u00e0 la f\u00eate foraine des tuileries pour leur accueil.\nMerci \u00e0 @thejokecomedyclub (sur Instagram) pour la location\u00a0du\u00a0stand\u00a0up.\n\n00:00 Ilhan se pr\u00e9pare avec Vincent le Tailleur (il a trop la classe)\n03:02 Il sort de webedia et rejoint Dalia... (ptdrr il est tellement stress\u00e9)\n21:33 Ilhan et Dalia font un date \u00e0 la f\u00eate foraine (c'est hilarant)\n46:57 Ils font plus amplement connaissance (trop mignon..)\n1:06:47 Ils vont dans un restaurant-stand up (ptdrr la honte)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1034179",
                "likeCount": "45931",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1366"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OnBuEIRq4PVms-q59jCyoASovNw",
            "id": "jvXVmvW8ZQw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T04:00:26Z",
                "channelId": "UCiS882YPwZt1NfaM0gR0D9Q",
                "title": "Teyvat Chapter Interlude Teaser: The Gods' Limits | Genshin Impact #GenshinImpact",
                "description": "In the council of gods, no mortal voice is ever heard.\nAnd thus was the fate of the world arbitrarily determined.\nWe know that such is the way of the world.\nBut do the gods act out of contempt...\nOr have they at some hour begun to act out of fear?\n\nVA:\n\"Ruler of Death\" Ronova \u2014 Aiden Dawn\n\"Gold\" Rhinedottir \u2014 Ivy Dupler\n\"Ruler of Life\" Naberius \u2014 Ivy Dupler\n\"Ruler of Time\" Istaroth \u2014 Erika Harlacher\nDirector of the Fatui, \"The Jester\" Pierro \u2014 Richard Tatum\n\nChinese Voice-Over Video: https://youtu.be/juStpsdYU24\nJapanese Voice-Over Video: https://youtu.be/ndhNZ0ue0kE\nKorean Voice-Over Video: https://youtu.be/wqTyuEvx42U\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse #Ronova #Rhinedottir #Naberius #Istaroth #Pierro\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Genshin Impact",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Teyvat Chapter Interlude Teaser: The Gods' Limits | Genshin Impact #GenshinImpact",
                    "description": "In the council of gods, no mortal voice is ever heard.\nAnd thus was the fate of the world arbitrarily determined.\nWe know that such is the way of the world.\nBut do the gods act out of contempt...\nOr have they at some hour begun to act out of fear?\n\nVA:\n\"Ruler of Death\" Ronova \u2014 Aiden Dawn\n\"Gold\" Rhinedottir \u2014 Ivy Dupler\n\"Ruler of Life\" Naberius \u2014 Ivy Dupler\n\"Ruler of Time\" Istaroth \u2014 Erika Harlacher\nDirector of the Fatui, \"The Jester\" Pierro \u2014 Richard Tatum\n\nChinese Voice-Over Video: https://youtu.be/juStpsdYU24\nJapanese Voice-Over Video: https://youtu.be/ndhNZ0ue0kE\nKorean Voice-Over Video: https://youtu.be/wqTyuEvx42U\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse #Ronova #Rhinedottir #Naberius #Istaroth #Pierro\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2970136",
                "likeCount": "280134",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18363"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2B8lmrXHTwQXGIP5FzlSPPtTPwU",
            "id": "2OgUZF94Lis",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T18:48:56Z",
                "channelId": "UCPhdTwqLwVBsMT8oT8PqcPg",
                "title": "LE CIN\u00c9MA VS L'INFLUENCE",
                "description": "Une conversation sur le cin\u00e9ma et l\u2019influence. On tente un nouveau format, la table ronde (mais carr\u00e9e) en attendant le retour d\u2019un certain canap\u00e9 rose \ud83e\udd2d Avec les acteurs du film \u00ab\u00a0L\u2019accident de Piano\u00a0\u00bb Adele Exarchopoulos, Karim Leklou, Jerome Commandeur et le r\u00e9alisateur Quentin Dupieux on parle de nos relations face au cin\u00e9ma \u00e0 l\u2019influence et le digital. C\u2019est un peu comme un podcast, tu peux l\u2019\u00e9couter ou nous regarder en 4K sur ta t\u00e9l\u00e9. Il faisait 40\u00b0 le jour du tournage, si vous voyez des aur\u00e9oles fermez les yeux.\n\n------ \n\nDOP & lumi\u00e8re - Mathis Nahon\nCadrage - Mathis Nahon, H\u00e9l\u00e9na Mayot, Nathan Montrelay, Igor Dorembus\nAssistant cam\u00e9ra - Rapha\u00ebl Hamel\n\n\nChef Electro - Ethan Roustel \n\u00c9lectro - Alexis Lecomte, Mathis Letourneau\n\nSon & mix - Quentin Bresson\nAssistant son - Gurvan Rouxel\nMoyens techniques sons - Dinosaures\n\nUn grand merci \u00e0 toute l'\u00e9quipe du film, Nour, Chi-Fou-Mi Productions, Hugo S\u00e9lignac, Chris & Salom\u00e9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2OgUZF94Lis/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2OgUZF94Lis/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2OgUZF94Lis/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2OgUZF94Lis/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2OgUZF94Lis/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lena retournement de Situations",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE CIN\u00c9MA VS L'INFLUENCE",
                    "description": "Une conversation sur le cin\u00e9ma et l\u2019influence. On tente un nouveau format, la table ronde (mais carr\u00e9e) en attendant le retour d\u2019un certain canap\u00e9 rose \ud83e\udd2d Avec les acteurs du film \u00ab\u00a0L\u2019accident de Piano\u00a0\u00bb Adele Exarchopoulos, Karim Leklou, Jerome Commandeur et le r\u00e9alisateur Quentin Dupieux on parle de nos relations face au cin\u00e9ma \u00e0 l\u2019influence et le digital. C\u2019est un peu comme un podcast, tu peux l\u2019\u00e9couter ou nous regarder en 4K sur ta t\u00e9l\u00e9. Il faisait 40\u00b0 le jour du tournage, si vous voyez des aur\u00e9oles fermez les yeux.\n\n------ \n\nDOP & lumi\u00e8re - Mathis Nahon\nCadrage - Mathis Nahon, H\u00e9l\u00e9na Mayot, Nathan Montrelay, Igor Dorembus\nAssistant cam\u00e9ra - Rapha\u00ebl Hamel\n\n\nChef Electro - Ethan Roustel \n\u00c9lectro - Alexis Lecomte, Mathis Letourneau\n\nSon & mix - Quentin Bresson\nAssistant son - Gurvan Rouxel\nMoyens techniques sons - Dinosaures\n\nUn grand merci \u00e0 toute l'\u00e9quipe du film, Nour, Chi-Fou-Mi Productions, Hugo S\u00e9lignac, Chris & Salom\u00e9"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "374121",
                "likeCount": "21868",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "248"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nq0nlsXMcUCxFmgNjEezZu6zwU8",
            "id": "EaZIvgLVLEc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T15:26:46Z",
                "channelId": "UCacgofzftbbkUhcftPvUzQg",
                "title": "Et si le Mexique \u00c9tait Devenu Fran\u00e7ais ?",
                "description": "Le 8 d\u00e9cembre 1861, un corps exp\u00e9ditionnaire fran\u00e7ais d\u00e9barque au Mexique pour y renverser le gouvernement et y installer une monarchie alli\u00e9e au second empire de Napol\u00e9on III. Mais que se serait-il pass\u00e9 si cette exp\u00e9dition n'avait pas \u00e9t\u00e9 un \u00e9chec retentissant?\n\nPour soutenir la cha\u00eene ! \u27a1 https://www.tipeee.com/alterhis\n\n++++++++++++++++++++ \nAlterHis est d\u00e9sormais disponible en podcast !\nSpotify\u27a1\ufe0fhttps://spoti.fi/344sCAw\nDeezer\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/3dI9wU4\nApple podcasts\u27a1\ufe0fhttps://apple.co/37L0C7d\nSoundcloud\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/2HHurej\nPodcast Addict\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/3kAtbrp\nAcast\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/3dZKSOG\n\n++++++++++++++++++++ \nN'h\u00e9site pas \u00e0 me rejoindre sur les r\u00e9seaux sociaux !\nFACEBOOK \u27a1 https://www.facebook.com/alterhis \nTWITTER \u27a1 https://twitter.com/AlterHis \nDISCORD\u27a1 https://discord.me/alterhis\nINSTAGRAM\u27a1@alterhis_insta\n++++++++++++++++++++ \nSources:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ies19KZYvZo\nhttps://www.napoleon.org/histoire-des-2-empires/articles/guerre-du-mexique-1-1862-1867-les-raisons/\nhttps://www.herodote.net/La_plus_grande_pensee_du_regne_de_Napoleon_III-synthese-521.php",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaZIvgLVLEc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaZIvgLVLEc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaZIvgLVLEc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaZIvgLVLEc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaZIvgLVLEc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AlterHis",
                "tags": [
                    "alterhis",
                    "histoire",
                    "alternative",
                    "histoire alternative",
                    "uchronie",
                    "doc histoire",
                    "reportage histoire",
                    "documentaire histoire",
                    "documentaire historique",
                    "alteris",
                    "alter his",
                    "expedition mexique france",
                    "Napol\u00e9on 3",
                    "Napol\u00e9on III",
                    "guerre de 1870",
                    "invasion fran\u00e7aise du mexique",
                    "france intervention mexique",
                    "second empire",
                    "empire du mexique"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Et si le Mexique \u00c9tait Devenu Fran\u00e7ais ?",
                    "description": "Le 8 d\u00e9cembre 1861, un corps exp\u00e9ditionnaire fran\u00e7ais d\u00e9barque au Mexique pour y renverser le gouvernement et y installer une monarchie alli\u00e9e au second empire de Napol\u00e9on III. Mais que se serait-il pass\u00e9 si cette exp\u00e9dition n'avait pas \u00e9t\u00e9 un \u00e9chec retentissant?\n\nPour soutenir la cha\u00eene ! \u27a1 https://www.tipeee.com/alterhis\n\n++++++++++++++++++++ \nAlterHis est d\u00e9sormais disponible en podcast !\nSpotify\u27a1\ufe0fhttps://spoti.fi/344sCAw\nDeezer\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/3dI9wU4\nApple podcasts\u27a1\ufe0fhttps://apple.co/37L0C7d\nSoundcloud\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/2HHurej\nPodcast Addict\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/3kAtbrp\nAcast\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/3dZKSOG\n\n++++++++++++++++++++ \nN'h\u00e9site pas \u00e0 me rejoindre sur les r\u00e9seaux sociaux !\nFACEBOOK \u27a1 https://www.facebook.com/alterhis \nTWITTER \u27a1 https://twitter.com/AlterHis \nDISCORD\u27a1 https://discord.me/alterhis\nINSTAGRAM\u27a1@alterhis_insta\n++++++++++++++++++++ \nSources:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ies19KZYvZo\nhttps://www.napoleon.org/histoire-des-2-empires/articles/guerre-du-mexique-1-1862-1867-les-raisons/\nhttps://www.herodote.net/La_plus_grande_pensee_du_regne_de_Napoleon_III-synthese-521.php"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58061",
                "likeCount": "5930",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "405"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "70FoyanasgEqTzTqQzhyFERJILY",
            "id": "X_itIzk1L7c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T16:21:16Z",
                "channelId": "UCoUAvoveOaQkrrHRnZVppmA",
                "title": "\ud83d\ude33 QUOI ?? Christian Horner est vir\u00e9 de Red Bull !!",
                "description": "Abonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCoUAvoveOaQkrrHRnZVppmA\n\nChristian Horner et Red Bull, c'est termin\u00e9 ! L'embl\u00e9matique dirigeant de l'\u00e9curie, pr\u00e9sent dans l'\u00e9quipe depuis 20 ans, a \u00e9t\u00e9 d\u00e9mis de ses fonctions par sa direction. Un s\u00e9isme en Formule 1, qui cache sans doute de nombreux rebondissements \u00e0 venir.\n\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/oeildupaddock/\n\ud83d\udd7a TikTok : https://www.tiktok.com/@oeildupaddock\n\ud83c\udf99\ufe0f Podcast : https://open.spotify.com/show/4G6a32zLGuJyMxXmkj80k9\n\u27a1\ufe0f Toutes les autres plateformes podcast : https://linktr.ee/oeildupaddock\n\ud83c\udfb5 Musique d'outro - Collosia Music\n\ud83c\udfa5 Images Alpine - Open Doors Serie : https://www.widenproduction.fr/\n\nChapitres :\n00:00 Intro\n00:47 Horner en danger depuis d\u00e9j\u00e0 quelques mois\n04:48 Max Verstappen, un lien avec cette d\u00e9cision ?\n07:10 La suite pour Laurent Mekies, Red Bull, et Christian Horner\n09:47 Outro\n\nSi tu vois cette description, \u00e9crit \"Romain Grosjean\" en commentaire.\n\n#F1 #ChristianHorner #RedBullRacing \n\nF1, Christian Horner, Horner renvoi Red Bull, Christian Horner Red Bull, Red Bull Racing, Red Bull sacked Horner, Formula 1, Formule 1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_itIzk1L7c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_itIzk1L7c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_itIzk1L7c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_itIzk1L7c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_itIzk1L7c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L'\u0152il du Paddock",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Christian Horner",
                    "Horner renvoi Red Bull",
                    "Christian Horner Red Bull",
                    "Red Bull Racing",
                    "Red Bull sacked Horner",
                    "Formula 1",
                    "Formule 1"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude33 QUOI ?? Christian Horner est vir\u00e9 de Red Bull !!",
                    "description": "Abonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCoUAvoveOaQkrrHRnZVppmA\n\nChristian Horner et Red Bull, c'est termin\u00e9 ! L'embl\u00e9matique dirigeant de l'\u00e9curie, pr\u00e9sent dans l'\u00e9quipe depuis 20 ans, a \u00e9t\u00e9 d\u00e9mis de ses fonctions par sa direction. Un s\u00e9isme en Formule 1, qui cache sans doute de nombreux rebondissements \u00e0 venir.\n\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/oeildupaddock/\n\ud83d\udd7a TikTok : https://www.tiktok.com/@oeildupaddock\n\ud83c\udf99\ufe0f Podcast : https://open.spotify.com/show/4G6a32zLGuJyMxXmkj80k9\n\u27a1\ufe0f Toutes les autres plateformes podcast : https://linktr.ee/oeildupaddock\n\ud83c\udfb5 Musique d'outro - Collosia Music\n\ud83c\udfa5 Images Alpine - Open Doors Serie : https://www.widenproduction.fr/\n\nChapitres :\n00:00 Intro\n00:47 Horner en danger depuis d\u00e9j\u00e0 quelques mois\n04:48 Max Verstappen, un lien avec cette d\u00e9cision ?\n07:10 La suite pour Laurent Mekies, Red Bull, et Christian Horner\n09:47 Outro\n\nSi tu vois cette description, \u00e9crit \"Romain Grosjean\" en commentaire.\n\n#F1 #ChristianHorner #RedBullRacing \n\nF1, Christian Horner, Horner renvoi Red Bull, Christian Horner Red Bull, Red Bull Racing, Red Bull sacked Horner, Formula 1, Formule 1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "89137",
                "likeCount": "4411",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PTGD_bJpf0TOzD9CL2l0nmIjYq8",
            "id": "Gdpqvivz6bo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T09:19:09Z",
                "channelId": "UCYdop03CtRIi_0GUXSm2c9w",
                "title": "\ud83d\udca5 CA EXPLOSE DES LE D\u00c9BUT ! Duel Invocation DOUBLE ULTRA Goku & Freezer VS @BlastzOff",
                "description": "Cr\u00e9ateur de Contenu Digital\n\ud83d\udcfahttp://youtube.com/c/FitzAdri \n\ud83d\udfe3http://twitch.tv/fitzadri\n\u2709\ufe0fContact: pro.fitzadri@gmail.com\n\u25ba Tu peux me faire un Don ici : https://streamlabs.com/fitzadri/tip (Merci bcp!)\n\u25ba Twitter :  https://twitter.com/FitzAdri\n\n\ud83e\udd8dMes partenaires\ud83e\udd8d\n\u25ba\ud83e\udd64Boisson HOLY code \"FITZADRI\" : https://fr.weareholy.com/fitzadri/yt\n\u25ba\ud83e\udd4a 10% de r\u00e9duction avec le code \"FITZ\" sur Prozis : http://prozis.com/19hQW\n\u25ba\ud83d\udc7e5% de r\u00e9duction sur Parkage jeux de cartes \u00e0 collectionner avec le code \"PKFITZ\" : https://www.parkage.com/fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gdpqvivz6bo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gdpqvivz6bo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gdpqvivz6bo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gdpqvivz6bo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gdpqvivz6bo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FitzAdri",
                "tags": [
                    "fitzadri",
                    "fitz",
                    "fitz adri",
                    "dragon ball legends",
                    "dragon ball legends fr",
                    "dragonball legends",
                    "dragonball legends fr",
                    "dblegends pvp",
                    "db legends",
                    "db legends fr",
                    "db legends tuto",
                    "db legends pvp",
                    "db legends sparking",
                    "db legends news",
                    "db legends zenkai",
                    "db legends duel invocation",
                    "db legends duel invocation 7 ans",
                    "db legends duel invocation ultra",
                    "db legends invocation goku ultra",
                    "db legends invocation ultra"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udca5 CA EXPLOSE DES LE D\u00c9BUT ! Duel Invocation DOUBLE ULTRA Goku & Freezer VS @BlastzOff",
                    "description": "Cr\u00e9ateur de Contenu Digital\n\ud83d\udcfahttp://youtube.com/c/FitzAdri \n\ud83d\udfe3http://twitch.tv/fitzadri\n\u2709\ufe0fContact: pro.fitzadri@gmail.com\n\u25ba Tu peux me faire un Don ici : https://streamlabs.com/fitzadri/tip (Merci bcp!)\n\u25ba Twitter :  https://twitter.com/FitzAdri\n\n\ud83e\udd8dMes partenaires\ud83e\udd8d\n\u25ba\ud83e\udd64Boisson HOLY code \"FITZADRI\" : https://fr.weareholy.com/fitzadri/yt\n\u25ba\ud83e\udd4a 10% de r\u00e9duction avec le code \"FITZ\" sur Prozis : http://prozis.com/19hQW\n\u25ba\ud83d\udc7e5% de r\u00e9duction sur Parkage jeux de cartes \u00e0 collectionner avec le code \"PKFITZ\" : https://www.parkage.com/fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51985",
                "likeCount": "2947",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "294"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SI97X9nWvhriVWhJ2eE-ArNx23w",
            "id": "ssSRJ5cXn20",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T09:15:05Z",
                "channelId": "UCo3i0nUzZjjLuM7VjAVz4zA",
                "title": "S\u2019ENFUIR DE LA MAISON DU VOISIN ! (Hello Neighbor IRL 3 avec Inoxtag)",
                "description": "Merci \u00e0 air up de m\u2019avoir accompagn\u00e9 sur ce projet.\nProfitez de -10% sur tout le site air up pendant 1 mois (hors \u00e9dition Batman) avec le code \u00ab\u00a0VOISIN\u00a0\u00bb Lien du site : https://airup.link/michou\nCollaboration commerciale.\n\nBienvenue dans ce Hello Neighbor IRL 3 avec Inoxtag ! Vous me l\u2019avez beaucoup demand\u00e9 apr\u00e8s les 2 premieres vid\u00e9os \u00ab\u00a0S\u2019infiltrer dans la maison d\u2019un fou\u00a0\u00bb et \u00ab\u00a0S\u2019\u00e9vader de la maison d\u2019un fou\u00a0\u00bb, aujourd\u2019hui c\u2019est le dernier \u00e9pisode avec le voisin !\nVous allez mieux comprendre l\u2019histoire du voisin, et \u00e7a sera \u00e0 vous de deviner les secrets cach\u00e9s de cette histoire\nMerci \u00e0 mon frero Inox, on s\u2019est r\u00e9gal\u00e9 a faire cette serie de video \ud83e\udef6\nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssSRJ5cXn20/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssSRJ5cXn20/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssSRJ5cXn20/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssSRJ5cXn20/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssSRJ5cXn20/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Michou",
                "tags": [
                    "Michou",
                    "Hello",
                    "Neighbor",
                    "Inox",
                    "Inoxtag",
                    "Voisin",
                    "Maison",
                    "Fou",
                    "S\u2019enfuir",
                    "S\u2019\u00e9vader",
                    "pire"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "S\u2019ENFUIR DE LA MAISON DU VOISIN ! (Hello Neighbor IRL 3 avec Inoxtag)",
                    "description": "Merci \u00e0 air up de m\u2019avoir accompagn\u00e9 sur ce projet.\nProfitez de -10% sur tout le site air up pendant 1 mois (hors \u00e9dition Batman) avec le code \u00ab\u00a0VOISIN\u00a0\u00bb Lien du site : https://airup.link/michou\nCollaboration commerciale.\n\nBienvenue dans ce Hello Neighbor IRL 3 avec Inoxtag ! Vous me l\u2019avez beaucoup demand\u00e9 apr\u00e8s les 2 premieres vid\u00e9os \u00ab\u00a0S\u2019infiltrer dans la maison d\u2019un fou\u00a0\u00bb et \u00ab\u00a0S\u2019\u00e9vader de la maison d\u2019un fou\u00a0\u00bb, aujourd\u2019hui c\u2019est le dernier \u00e9pisode avec le voisin !\nVous allez mieux comprendre l\u2019histoire du voisin, et \u00e7a sera \u00e0 vous de deviner les secrets cach\u00e9s de cette histoire\nMerci \u00e0 mon frero Inox, on s\u2019est r\u00e9gal\u00e9 a faire cette serie de video \ud83e\udef6\nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6340473",
                "likeCount": "291281",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15600"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IjKbbrVHgvzxrQyfS18tTAyIkMs",
            "id": "MidNcFimIBA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T16:00:30Z",
                "channelId": "UCIj_16ArbOVGgDhGmoyWcug",
                "title": "Devine qui est Chauve (feat Thomas Deseur et Micha\u00ebl Youn)",
                "description": "D\u00e9couvrez CERTAINS L\u2019AIMENT CHAUVE, le 16 juillet au cin\u00e9ma !\nPour r\u00e9server votre place : https://bit.ly/45ViGK6\n\n-----------------\nZac, tout juste trentenaire \u00e0 tout pour \u00eatre heureux. Du jour au lendemain, sa vie bascule lorsqu'il apprend que dans 6 mois il sera chauve, comme un oeuf !\n\nPour l\u2019\u00e9pauler, Il contacte son oncle Joseph qui connait bien le sujet.\n\nAu fil de rencontres improbables, de traitements chocs et de strat\u00e9gies bancales, il va devoir se battre contre son destin !\n-----------------\nMerci \u00e0 mes invit\u00e9s pour ce concept :\nMicka\u00ebl : https://www.instagram.com/michaelyoun/\nThomas : https://www.instagram.com/thomasdeseur/\n\n-----------------\n\ud83d\ude02Suis moi sur internet pour plus de rigolade\ud83d\ude02\n\ud83d\udc9c Insta: https://bit.ly/3pGI5kd\n\ud83d\udda4TikTok: https://bit.ly/3pEJYhg\n\ud83d\udc99Facebook: https://bit.ly/3q0hj6J\n\ud83e\udd0dTwitter: https://bit.ly/3dU6Iaz\n\u2764\ufe0fAbonne toi \u00e0 ma chaine YT: https://bit.ly/3Ar4p6y\n\n-----------------\nProduction ex\u00e9cutive : MG Prod\nDirectrice de production : Jordie Boillereau\nCharg\u00e9es de production : Mael Mitteau et Marie Lejeune\nDirecteur technique : Joffrey Rousseau\nCadreurs : Jo Rabassa et Max Rouzier\nDirecteur Post-production : Joffrey Rousseau\nPost-Production : Yannis Lopez et Leo Siedlarz\nGraphisme : Lucas Blettner\nResponsable commercial : Th\u00e9odore Genin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MidNcFimIBA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MidNcFimIBA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MidNcFimIBA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MidNcFimIBA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MidNcFimIBA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kev Adams",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Devine qui est Chauve (feat Thomas Deseur et Micha\u00ebl Youn)",
                    "description": "D\u00e9couvrez CERTAINS L\u2019AIMENT CHAUVE, le 16 juillet au cin\u00e9ma !\nPour r\u00e9server votre place : https://bit.ly/45ViGK6\n\n-----------------\nZac, tout juste trentenaire \u00e0 tout pour \u00eatre heureux. Du jour au lendemain, sa vie bascule lorsqu'il apprend que dans 6 mois il sera chauve, comme un oeuf !\n\nPour l\u2019\u00e9pauler, Il contacte son oncle Joseph qui connait bien le sujet.\n\nAu fil de rencontres improbables, de traitements chocs et de strat\u00e9gies bancales, il va devoir se battre contre son destin !\n-----------------\nMerci \u00e0 mes invit\u00e9s pour ce concept :\nMicka\u00ebl : https://www.instagram.com/michaelyoun/\nThomas : https://www.instagram.com/thomasdeseur/\n\n-----------------\n\ud83d\ude02Suis moi sur internet pour plus de rigolade\ud83d\ude02\n\ud83d\udc9c Insta: https://bit.ly/3pGI5kd\n\ud83d\udda4TikTok: https://bit.ly/3pEJYhg\n\ud83d\udc99Facebook: https://bit.ly/3q0hj6J\n\ud83e\udd0dTwitter: https://bit.ly/3dU6Iaz\n\u2764\ufe0fAbonne toi \u00e0 ma chaine YT: https://bit.ly/3Ar4p6y\n\n-----------------\nProduction ex\u00e9cutive : MG Prod\nDirectrice de production : Jordie Boillereau\nCharg\u00e9es de production : Mael Mitteau et Marie Lejeune\nDirecteur technique : Joffrey Rousseau\nCadreurs : Jo Rabassa et Max Rouzier\nDirecteur Post-production : Joffrey Rousseau\nPost-Production : Yannis Lopez et Leo Siedlarz\nGraphisme : Lucas Blettner\nResponsable commercial : Th\u00e9odore Genin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "161451",
                "likeCount": "8002",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "195"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ezUTFWTjszTq-VXriKDRWk_aBxw",
            "id": "hxwQOw_i-Y0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T16:00:01Z",
                "channelId": "UCxsYR3_7CKZeRfdJpqGxmdw",
                "title": "DAMSO - Pa Pa Paw feat. SARAH SEY (Visualizer)",
                "description": "#BEYAH #DAMSO #PAPAPAW #SARAHSEY #video #visualizer  \n\nB\u0112Y\u0100H maintenant disponible https://damso.lnk.to/beyah\nwww.damso.com\n\nInstagram :  https://www.instagram.com/thedamso\nFacebook : https://www.facebook.com/THEDAMSO\n\nAuteur et interpr\u00e8te : Damso, Sarah Sey\nCompositeurs : Damso, Sarah Sey, Boumidjal X\n\nImages captur\u00e9es lors de Solidays et des Ardentes.\n\nR\u00e9alisateur : Antoine Assumani\nCadreurs : John Akwete, Kay-Charles Kayemba, Lucas Scuvee, Tracy, Hamelrijk, Antoine Assumani\nProduit par Trente-quatre centimes\n\n\u00a9\ufe0fTRENTE-QUATRE CENTIMES",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxwQOw_i-Y0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxwQOw_i-Y0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxwQOw_i-Y0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxwQOw_i-Y0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxwQOw_i-Y0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "le rappeur damso",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DAMSO - Pa Pa Paw feat. SARAH SEY (Visualizer)",
                    "description": "#BEYAH #DAMSO #PAPAPAW #SARAHSEY #video #visualizer  \n\nB\u0112Y\u0100H maintenant disponible https://damso.lnk.to/beyah\nwww.damso.com\n\nInstagram :  https://www.instagram.com/thedamso\nFacebook : https://www.facebook.com/THEDAMSO\n\nAuteur et interpr\u00e8te : Damso, Sarah Sey\nCompositeurs : Damso, Sarah Sey, Boumidjal X\n\nImages captur\u00e9es lors de Solidays et des Ardentes.\n\nR\u00e9alisateur : Antoine Assumani\nCadreurs : John Akwete, Kay-Charles Kayemba, Lucas Scuvee, Tracy, Hamelrijk, Antoine Assumani\nProduit par Trente-quatre centimes\n\n\u00a9\ufe0fTRENTE-QUATRE CENTIMES"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "592814",
                "likeCount": "16101",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "419"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LBuV3h3cK66qEspR-_TUDwHa2Y0",
            "id": "-i5Moxc86lo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T14:07:26Z",
                "channelId": "UCgoxc-VKU0cw9BcM9z_qokg",
                "title": "Prise en main des GALAXY Fold 7 & Flip 7 : SAMSUNG enfin au NIVEAU des CONCURRENTS ?",
                "description": "Nous avons eu la chance de prendre en main les tout nouveaux Samsung Galaxy Fold 7 et Flip 7. Et il y a pas mal de choses \u00e0 dire.\n\u26a0\ufe0f Plus d\u2019infos \u2753 On d\u00e9roule ! \ud83d\udc47 \n\n\ud83d\udea9 Les articles complets \u25b6 https://www.frandroid.com/marques/samsung/2722785_jai-pris-en-main-le-galaxy-z-fold-7-la-recette-parfaite-a-la-sauce-samsung\n \u25b6 https://www.frandroid.com/marques/samsung/2722797_samsung-galaxy-z-flip-7-le-petit-qui-voit-les-choses-en-grand\n\u25b6  https://www.frandroid.com/marques/samsung/2727255_pourquoi-le-samsung-galaxy-z-fold-7-perd-2-atouts-iconiques-a-cause-de-sa-finesse\n\nRejoignez notre serveur Discord pour discuter avec les autres membres de la communaut\u00e9 Frandroid, pour s'entraider, mais aussi participer \u00e0 des concours exclusifs : https://discord.gg/frandroid-311789172149190657\n\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nSOMMAIRE\n\n00:00 La nouvelle g\u00e9n\u00e9ration de pliants Samsung\n00:47 Samsung Galaxy Z Fold 7\n08:32 Samsung Galaxy Z Flip 7\n12:10 Samsung Galaxy Z Flip 7 FE\n14:38 Mon avis sur cette nouvelle g\u00e9n\u00e9ration\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udece Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene \u25b6 https://www.youtube.com/user/FrAndroidTube?sub_confirmation=1\n\n\n\n\ud83d\udc49 Frandroid est un m\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la tech suivi par des millions de passionn\u00e9(e)s. Ici, vous trouverez des vid\u00e9os sur tous les univers, du smartphone \u00e0 la voiture \u00e9lectrique ! \n\nRejoignez-nous :\n\ud83d\udcbb  Le site : http://www.frandroid.com/\n\ud83c\udf0d  Facebook : https://www.facebook.com/frandroidcom\n\ud83d\udc26  Twitter : https://twitter.com/Frandroid\n\ud83d\udcf8  Instagram : https://www.instagram.com/frandroid_off/\n\ud83d\udcac  Discord : https://discord.gg/frandroid-311789172149190657\n\ud83d\udcf9  Twitch : https://www.twitch.tv/frandroidlive\n\ud83c\udfac TikTok https://www.tiktok.com/@frandroid_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-i5Moxc86lo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-i5Moxc86lo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-i5Moxc86lo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-i5Moxc86lo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-i5Moxc86lo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Frandroid",
                "tags": [
                    "Android",
                    "tech",
                    "high-tech",
                    "smartphone",
                    "technologie",
                    "Frandroid",
                    "test",
                    "tests",
                    "iOS",
                    "tuto",
                    "ASK",
                    "Samsung",
                    "galaxy",
                    "fold 7",
                    "flip 7",
                    "pliant",
                    "samsung fold",
                    "galaxy fold 7",
                    "galaxy flip 7"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Prise en main des GALAXY Fold 7 & Flip 7 : SAMSUNG enfin au NIVEAU des CONCURRENTS ?",
                    "description": "Nous avons eu la chance de prendre en main les tout nouveaux Samsung Galaxy Fold 7 et Flip 7. Et il y a pas mal de choses \u00e0 dire.\n\u26a0\ufe0f Plus d\u2019infos \u2753 On d\u00e9roule ! \ud83d\udc47 \n\n\ud83d\udea9 Les articles complets \u25b6 https://www.frandroid.com/marques/samsung/2722785_jai-pris-en-main-le-galaxy-z-fold-7-la-recette-parfaite-a-la-sauce-samsung\n \u25b6 https://www.frandroid.com/marques/samsung/2722797_samsung-galaxy-z-flip-7-le-petit-qui-voit-les-choses-en-grand\n\u25b6  https://www.frandroid.com/marques/samsung/2727255_pourquoi-le-samsung-galaxy-z-fold-7-perd-2-atouts-iconiques-a-cause-de-sa-finesse\n\nRejoignez notre serveur Discord pour discuter avec les autres membres de la communaut\u00e9 Frandroid, pour s'entraider, mais aussi participer \u00e0 des concours exclusifs : https://discord.gg/frandroid-311789172149190657\n\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nSOMMAIRE\n\n00:00 La nouvelle g\u00e9n\u00e9ration de pliants Samsung\n00:47 Samsung Galaxy Z Fold 7\n08:32 Samsung Galaxy Z Flip 7\n12:10 Samsung Galaxy Z Flip 7 FE\n14:38 Mon avis sur cette nouvelle g\u00e9n\u00e9ration\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udece Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene \u25b6 https://www.youtube.com/user/FrAndroidTube?sub_confirmation=1\n\n\n\n\ud83d\udc49 Frandroid est un m\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la tech suivi par des millions de passionn\u00e9(e)s. Ici, vous trouverez des vid\u00e9os sur tous les univers, du smartphone \u00e0 la voiture \u00e9lectrique ! \n\nRejoignez-nous :\n\ud83d\udcbb  Le site : http://www.frandroid.com/\n\ud83c\udf0d  Facebook : https://www.facebook.com/frandroidcom\n\ud83d\udc26  Twitter : https://twitter.com/Frandroid\n\ud83d\udcf8  Instagram : https://www.instagram.com/frandroid_off/\n\ud83d\udcac  Discord : https://discord.gg/frandroid-311789172149190657\n\ud83d\udcf9  Twitch : https://www.twitch.tv/frandroidlive\n\ud83c\udfac TikTok https://www.tiktok.com/@frandroid_"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79298",
                "likeCount": "2563",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "373"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-jQrgTRznCCFI_tMUGmpj_LIJXI",
            "id": "dwuYa2DcC-o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T17:41:05Z",
                "channelId": "UCtxdfwb9wfkoGocVUAJ-Bmg",
                "title": "JACKBOYS & TRAVIS SCOTT - 2000 EXCURSION",
                "description": "JACKBOYS PRE ORDER NOW\nhttp://jb2.com\n\nDirected by CACTUS JACK \n\n\n\n(C) 2025 Cactus Jack Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwuYa2DcC-o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwuYa2DcC-o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwuYa2DcC-o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwuYa2DcC-o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwuYa2DcC-o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Travis Scott",
                "tags": [
                    "jackboys",
                    "don toliver",
                    "sheck wes",
                    "travis scott",
                    "jb2",
                    "jackboys 2"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JACKBOYS & TRAVIS SCOTT - 2000 EXCURSION",
                    "description": "JACKBOYS PRE ORDER NOW\nhttp://jb2.com\n\nDirected by CACTUS JACK \n\n\n\n(C) 2025 Cactus Jack Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4019869",
                "likeCount": "258152",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20096"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lj05K_Rils1BAqAVzCOSmZtvKUA",
            "id": "CvG3l3JSISg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T16:00:21Z",
                "channelId": "UCW-7TvXaVBhtzCivzhTP5zA",
                "title": "Avez-vous vraiment besoins d\u2019un NAS ?",
                "description": "\ud83d\udfe2 Tous les offres de NAS sur le site de UGREEN : https://bit.ly/4lAqiXr\n\ud83d\udfe2 UGREEN NAS DXP4800 Plus sur Amazon: https://bit.ly/405J4Nu\n\ud83d\udfe2 UGREEN NAS DXP2800 sur Amazon: https://bit.ly/46u8B6S\nCode MILLOBENGE5 disponible sur ces deux mod\u00e8les sur le site de Ugreen et Amazon du 1 au 31 juillet, et la r\u00e9duction monte jusqu'a 25% avec le code pendant le Prime Day (du 8 au 11 juillet)\n\nVid\u00e9o en collaboration commerciale avec Ugreen\nEst-ce que vous avez besoins d'un NAS ? Le Benge va y repondre et vous expliquer ce qu'est un NAS et pourquoi c'est trop bien.\n\nMusiques :\nHi-Fi RUSH - Some People Call This Teamwork\nDELTARUNE - From Now On (Battle 2) | Smart Race\nSonic Mania - Theme of the Hard-Boiled Heavies\nRatchet & Clank - Veldin - Kyzil Plateau\nThe Binding of Isaac: Antibirth - Depression Shop\nUNDERTALE - Dogsong\nStreet Fighter 6 - Mr. Top Player\nChrono Trigger - Guardia's Millenial Fair\nRatchet & Clank: Up Your Arsenal - Courtney Gears Battle\nPhoenix Wright Ace Attorney - Pressing Pursuit ~ Cornered | Pressing Pursuit ~ Cornered - Variation\n\n#UGREENNAS #UGREEN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CvG3l3JSISg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CvG3l3JSISg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CvG3l3JSISg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CvG3l3JSISg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CvG3l3JSISg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le BENGE",
                "tags": [
                    "nas ugreen",
                    "test NAS Ugreen",
                    "comparaison NAS",
                    "je test les NAS Ugreen",
                    "comment choisir un bon NAS",
                    "quel HDD choisir pour un NAS ?",
                    "meilleur NAS en 2025"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Avez-vous vraiment besoins d\u2019un NAS ?",
                    "description": "\ud83d\udfe2 Tous les offres de NAS sur le site de UGREEN : https://bit.ly/4lAqiXr\n\ud83d\udfe2 UGREEN NAS DXP4800 Plus sur Amazon: https://bit.ly/405J4Nu\n\ud83d\udfe2 UGREEN NAS DXP2800 sur Amazon: https://bit.ly/46u8B6S\nCode MILLOBENGE5 disponible sur ces deux mod\u00e8les sur le site de Ugreen et Amazon du 1 au 31 juillet, et la r\u00e9duction monte jusqu'a 25% avec le code pendant le Prime Day (du 8 au 11 juillet)\n\nVid\u00e9o en collaboration commerciale avec Ugreen\nEst-ce que vous avez besoins d'un NAS ? Le Benge va y repondre et vous expliquer ce qu'est un NAS et pourquoi c'est trop bien.\n\nMusiques :\nHi-Fi RUSH - Some People Call This Teamwork\nDELTARUNE - From Now On (Battle 2) | Smart Race\nSonic Mania - Theme of the Hard-Boiled Heavies\nRatchet & Clank - Veldin - Kyzil Plateau\nThe Binding of Isaac: Antibirth - Depression Shop\nUNDERTALE - Dogsong\nStreet Fighter 6 - Mr. Top Player\nChrono Trigger - Guardia's Millenial Fair\nRatchet & Clank: Up Your Arsenal - Courtney Gears Battle\nPhoenix Wright Ace Attorney - Pressing Pursuit ~ Cornered | Pressing Pursuit ~ Cornered - Variation\n\n#UGREENNAS #UGREEN"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67779",
                "likeCount": "3766",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "286"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X2juoiD03dOc5d0bGFThq6zyMhs",
            "id": "j06g9HNxv3k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T16:00:16Z",
                "channelId": "UCeah3nqu_v6KfpXrCzEARQw",
                "title": "Le VERITABLE message de INTO THE WILD !",
                "description": "\u2605  COLLABORATION COMMERCIALE. Investir comporte des risques. Avec Trade Republic, vous gardez le contr\u00f4le sur votre argent et il vous rapporte, sans que vous ayez \u00e0 lever le petit doigt ! Alors, reprenez la main sur votre argent et ouvrez votre compte via ce lien \ud83d\udc49 https://trade.re/Chronik_Fiction\n\n- - - - - - - - - - - - - - - -\n\n\u2605 D\u00e9couvre le site officiel de Chronik Fiction \u25ba https://chronikfiction.odoo.com\n\u2605 Pour nous soutenir \u25ba https://fr.tipeee.com/chronikfiction\n\u2605 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene et n\u2019oubliez pas d\u2019activer la cloche \ud83d\udd14\n\nInto the Wild est un film am\u00e9ricain sorti en 2007, r\u00e9alis\u00e9 par Sean Penn. Le film raconte l\u2019histoire vraie de Christopher McCandless, interpr\u00e9t\u00e9 par Emile Hirsch, un jeune homme qui abandonne tout du jour au lendemain pour partir seul \u00e0 l\u2019aventure \u00e0 travers les \u00c9tats-Unis, jusqu\u2019aux terres sauvages de l\u2019Alaska. La Serveuse de Diner vous livre son explication in\u00e9dite sur l'\u00e9pop\u00e9e de Christopher McCandless.\n\n\u00c9crit et r\u00e9alis\u00e9 par Mike Zonnenberg, interpr\u00e9t\u00e9 par Elisabeth Duda et Stefan Godin.\n\n - - - - - - - - - - - - - - - -\n\nSuivez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux : \n\u25ba Insta : https://www.instagram.com/chronik_fiction\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@chronikfiction\n\n- - - - - - - - - - - - - - - -\n\nPartenaires : \n\u25ba 3iS, l\u2019\u00e9cole de cin\u00e9ma o\u00f9 nous avons cet \u00e9pisode : https://3is-education.fr\n\u25ba Holly's Diner qui nous a pr\u00eat\u00e9 des \u00e9l\u00e9ments de d\u00e9cor : https://hollysdiner.fr\n\u25ba Si vous voulez devenir partenaire : contact@chronikfiction.fr\n\n#IntoTheWild #Analyse #LaServeusDeDiner",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j06g9HNxv3k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j06g9HNxv3k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j06g9HNxv3k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j06g9HNxv3k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j06g9HNxv3k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chronik Fiction",
                "tags": [
                    "th\u00e9orie",
                    "Chronik Fiction",
                    "Mike Zonnenberg",
                    "cin\u00e9ma",
                    "web-s\u00e9rie",
                    "s\u00e9rie digitale",
                    "analyse",
                    "critique",
                    "film",
                    "chronique"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le VERITABLE message de INTO THE WILD !",
                    "description": "\u2605  COLLABORATION COMMERCIALE. Investir comporte des risques. Avec Trade Republic, vous gardez le contr\u00f4le sur votre argent et il vous rapporte, sans que vous ayez \u00e0 lever le petit doigt ! Alors, reprenez la main sur votre argent et ouvrez votre compte via ce lien \ud83d\udc49 https://trade.re/Chronik_Fiction\n\n- - - - - - - - - - - - - - - -\n\n\u2605 D\u00e9couvre le site officiel de Chronik Fiction \u25ba https://chronikfiction.odoo.com\n\u2605 Pour nous soutenir \u25ba https://fr.tipeee.com/chronikfiction\n\u2605 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene et n\u2019oubliez pas d\u2019activer la cloche \ud83d\udd14\n\nInto the Wild est un film am\u00e9ricain sorti en 2007, r\u00e9alis\u00e9 par Sean Penn. Le film raconte l\u2019histoire vraie de Christopher McCandless, interpr\u00e9t\u00e9 par Emile Hirsch, un jeune homme qui abandonne tout du jour au lendemain pour partir seul \u00e0 l\u2019aventure \u00e0 travers les \u00c9tats-Unis, jusqu\u2019aux terres sauvages de l\u2019Alaska. La Serveuse de Diner vous livre son explication in\u00e9dite sur l'\u00e9pop\u00e9e de Christopher McCandless.\n\n\u00c9crit et r\u00e9alis\u00e9 par Mike Zonnenberg, interpr\u00e9t\u00e9 par Elisabeth Duda et Stefan Godin.\n\n - - - - - - - - - - - - - - - -\n\nSuivez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux : \n\u25ba Insta : https://www.instagram.com/chronik_fiction\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@chronikfiction\n\n- - - - - - - - - - - - - - - -\n\nPartenaires : \n\u25ba 3iS, l\u2019\u00e9cole de cin\u00e9ma o\u00f9 nous avons cet \u00e9pisode : https://3is-education.fr\n\u25ba Holly's Diner qui nous a pr\u00eat\u00e9 des \u00e9l\u00e9ments de d\u00e9cor : https://hollysdiner.fr\n\u25ba Si vous voulez devenir partenaire : contact@chronikfiction.fr\n\n#IntoTheWild #Analyse #LaServeusDeDiner"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156217",
                "likeCount": "19440",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1272"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rIA74UfIAd5inQxSKsfuBlmI0rc",
            "id": "y9z5bTgXqhY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T04:32:05Z",
                "channelId": "UC9ckyA_A3MfXUa0ttxMoIZw",
                "title": "Felix Lebrun vs Simon Gauzy | MS R32 | #USSMASH 2025",
                "description": "Subscribe for more spectacular table tennis action!\n#TableTennis #PingPong #\u4e52\u4e53\n\nKeep up to date at worldtabletennis.com \ud83d\udcf1 \n\nDownload the WTT app and follow us on social media for a full 360 update on all things WTT!\n\nApp Store: https://apps.apple.com/app/world-table-tennis-app/id1543931750 \nPlay Store: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.worldtabletennis.androidapp\n\n\u00a9WTT\n\nAll content is the copyright of World Table Tennis. Images may not be reproduced without prior approval from WTT.\n\nPingPong, Tischtennis, Bordtennis, tenis de mesa, tennis de table, \u4e52\u4e53\u7403, \u684c\u7403, \u5353\u7403, \ud0c1\uad6c, \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439\u0442\u0435\u043d\u043d\u0438\u0441",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y9z5bTgXqhY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y9z5bTgXqhY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y9z5bTgXqhY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y9z5bTgXqhY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y9z5bTgXqhY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "World Table Tennis",
                "tags": [
                    "Table Tennis",
                    "Ping Pong",
                    "Table tennis Highlights",
                    "Table tennis Match Highlights",
                    "Table Tennis Compilation",
                    "Ping Pong highlights",
                    "table tennis match",
                    "ping pong match",
                    "Ping Pong Compilation",
                    "table tennis player",
                    "ITTF",
                    "International Table Tennis Federation",
                    "table tennis Rally",
                    "Ping Ping Rally",
                    "WTT",
                    "Worldtabletennis",
                    "Sports",
                    "sports compilations",
                    "Sports highlights",
                    "racket",
                    "racquet",
                    "wttglobal",
                    "\u4e52\u4e53\u7403",
                    "\u684c\u7403",
                    "\u5353\u7403",
                    "\ud0c1\uad6c",
                    "tennis de table",
                    "serve",
                    "tenis de mesa",
                    "Bordtennis",
                    "Tischtennis"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Felix Lebrun vs Simon Gauzy | MS R32 | #USSMASH 2025",
                    "description": "Subscribe for more spectacular table tennis action!\n#TableTennis #PingPong #\u4e52\u4e53\n\nKeep up to date at worldtabletennis.com \ud83d\udcf1 \n\nDownload the WTT app and follow us on social media for a full 360 update on all things WTT!\n\nApp Store: https://apps.apple.com/app/world-table-tennis-app/id1543931750 \nPlay Store: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.worldtabletennis.androidapp\n\n\u00a9WTT\n\nAll content is the copyright of World Table Tennis. Images may not be reproduced without prior approval from WTT.\n\nPingPong, Tischtennis, Bordtennis, tenis de mesa, tennis de table, \u4e52\u4e53\u7403, \u684c\u7403, \u5353\u7403, \ud0c1\uad6c, \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439\u0442\u0435\u043d\u043d\u0438\u0441"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84947",
                "likeCount": "1072",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "78"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OnNOwC97Admg6nVhKgpgrq8ZUFw",
            "id": "2LUEhGO2lRE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T08:46:37Z",
                "channelId": "UCMPnD8fhwPMk_9XsYfc96JQ",
                "title": "Mondial la Marseillaise \u00e0 p\u00e9tanque 2025 : demi-finale : Quintais - Prudhomme",
                "description": "Plus d'infos : https://france3-regions.franceinfo.fr/provence-alpes-cote-d-azur/bouches-du-rhone/marseille/direct-demi-finale-la-marseillaise-2025-suivez-quintais-prud-homme-une-partie-de-legende-3181410.html\n\nLes favoris du tournoi ont tenu leur rang en \u00e9cartant avec autorit\u00e9 la triplette Prudhomme en demi-finale du Mondial La Marseillaise \u00e0 p\u00e9tanque, mercredi 9 juillet. L'\u00e9quipe Quintais d\u00e9fendra son titre sur le central.\n\n#mondiallamarseillaise #p\u00e9tanque #marseille #demifinale #bouchesdurhone",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2LUEhGO2lRE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2LUEhGO2lRE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2LUEhGO2lRE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2LUEhGO2lRE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2LUEhGO2lRE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "France 3 Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
                "tags": [
                    "France 3",
                    "Mondial la Marseillaise \u00e0 p\u00e9tanque",
                    "Paca",
                    "boules",
                    "boulistes",
                    "jeu",
                    "joueurs",
                    "p\u00e9tanque",
                    "tireur",
                    "pointer",
                    "tirer",
                    "fanny",
                    "2025",
                    "carreau",
                    "cochonet",
                    "bouchon",
                    "france 3 paca",
                    "finale",
                    "Marseille",
                    "demi-finale",
                    "Quintais",
                    "Suchaud",
                    "Jouffre",
                    "Prudhomme",
                    "Philippe Quintais",
                    "Philippe Suchaud",
                    "Jean-Claude Jouffre",
                    "Kevin Prudhomm"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mondial la Marseillaise \u00e0 p\u00e9tanque 2025 : demi-finale : Quintais - Prudhomme",
                    "description": "Plus d'infos : https://france3-regions.franceinfo.fr/provence-alpes-cote-d-azur/bouches-du-rhone/marseille/direct-demi-finale-la-marseillaise-2025-suivez-quintais-prud-homme-une-partie-de-legende-3181410.html\n\nLes favoris du tournoi ont tenu leur rang en \u00e9cartant avec autorit\u00e9 la triplette Prudhomme en demi-finale du Mondial La Marseillaise \u00e0 p\u00e9tanque, mercredi 9 juillet. L'\u00e9quipe Quintais d\u00e9fendra son titre sur le central.\n\n#mondiallamarseillaise #p\u00e9tanque #marseille #demifinale #bouchesdurhone"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155722",
                "likeCount": "802",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "161"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}