{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "rklBJBQvio8-RsxGH6Ub_Kv2N7Q",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "84YJfZGfwq3qlRCoTHz8MhxcvFo",
            "id": "m8lj7TkBT8I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T23:25:00Z",
                "channelId": "UCsSSv2wJhUrH5ksK-wMnV7Q",
                "title": "VOU CONTAR O QUE ACONTECEU - CANAL EDU GUEDES",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8lj7TkBT8I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8lj7TkBT8I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8lj7TkBT8I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8lj7TkBT8I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8lj7TkBT8I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Edu Guedes",
                "tags": [
                    "cozinha",
                    "cozinhas",
                    "cuzinhas",
                    "cozinha do edu",
                    "edu guedes",
                    "eduardo guedes",
                    "cozinheiro",
                    "chef",
                    "cozinheiros",
                    "culinaria",
                    "culin\u00e1ria",
                    "culin\u00e1rias",
                    "culinarias",
                    "receita",
                    "receitas",
                    "receita pr\u00e1tica",
                    "receita pratica",
                    "receitas praticas",
                    "receitas pr\u00e1ticas",
                    "preparo",
                    "prepara\u00e7\u00e3o",
                    "tempero",
                    "forno",
                    "fog\u00e3o",
                    "fogao",
                    "prato",
                    "pratos",
                    "pitada",
                    "pitadas",
                    "comida",
                    "comidinha",
                    "del\u00edcia",
                    "sabor",
                    "saboroso",
                    "delicia",
                    "\u00e1gua na boca",
                    "alimentos",
                    "cozinhar",
                    "cuzinhar",
                    "storyland",
                    "alimento",
                    "panela",
                    "frigideira",
                    "criativa",
                    "almoco",
                    "almo\u00e7o",
                    "entrada",
                    "jantar",
                    "janta",
                    "cafe",
                    "da",
                    "manha"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOU CONTAR O QUE ACONTECEU - CANAL EDU GUEDES",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1006257",
                "likeCount": "83895",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13395"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9x7MY_-CxpGQnt8THVM2d7EvhD8",
            "id": "UOcE25J_D-o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T22:15:06Z",
                "channelId": "UCXLphWAiQ6urgID0u8235ww",
                "title": "A Luna Estava Com Medo Do Palha\u00e7o !!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOcE25J_D-o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOcE25J_D-o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOcE25J_D-o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOcE25J_D-o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOcE25J_D-o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Heitor Sussai & Family ",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A Luna Estava Com Medo Do Palha\u00e7o !!",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "363548",
                "likeCount": "25100",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5403"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y4DSl9FGkMesuKmuv9qCaROK3Yw",
            "id": "28toh1Jh4l0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T15:00:08Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "QUEM COLORIR MELHOR SEU BOBBIE GOODS DOS ROSA, VENCE ! *Pink Colors",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/28toh1Jh4l0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/28toh1Jh4l0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/28toh1Jh4l0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/28toh1Jh4l0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUEM COLORIR MELHOR SEU BOBBIE GOODS DOS ROSA, VENCE ! *Pink Colors",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1773704",
                "likeCount": "30311",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2609"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pNq10f0dAP9_8d7oQzMur9u8ja8",
            "id": "YfT0DaFToww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T13:59:01Z",
                "channelId": "UCU6bO4X3CUGm3gSy9cCdNuw",
                "title": "SECRETO HOSTPOT BRO DA PR\u00d3XIMA UPDATE E ABRI CAIXAS PARA GANHAR SECRETOS NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "Hoje SECRETO HOSTPOT BRO DA PR\u00d3XIMA UPDATE E ABRI CAIXAS PARA GANHAR SECRETOS NO ROUBE UM BRAINROT, ser\u00e1 que consegui esse objetivo ?\n\nAssiste at\u00e9 o final e comenta qual parte voc\u00ea mais gostou!\nN\u00e3o esquece de deixar o like, se inscrever e ativar o sininho\n\n#Roblox #brainrot #GameplayRoblox #RobloxBrasil #memes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfT0DaFToww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfT0DaFToww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfT0DaFToww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfT0DaFToww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfT0DaFToww/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pabllym GO!",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "memes brainrot",
                    "roube um brainrot no roblox",
                    "roube um brainrot",
                    "brainrot",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o roube um brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SECRETO HOSTPOT BRO DA PR\u00d3XIMA UPDATE E ABRI CAIXAS PARA GANHAR SECRETOS NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "Hoje SECRETO HOSTPOT BRO DA PR\u00d3XIMA UPDATE E ABRI CAIXAS PARA GANHAR SECRETOS NO ROUBE UM BRAINROT, ser\u00e1 que consegui esse objetivo ?\n\nAssiste at\u00e9 o final e comenta qual parte voc\u00ea mais gostou!\nN\u00e3o esquece de deixar o like, se inscrever e ativar o sininho\n\n#Roblox #brainrot #GameplayRoblox #RobloxBrasil #memes"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "282258",
                "likeCount": "3218",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "69"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iDYV2iHy0BCPTw0umd8S6yyLwC0",
            "id": "BvQC0ceE0eM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "ACHEI UM NINTENDO SWITCH 2 NO LIXO!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BvQC0ceE0eM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BvQC0ceE0eM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BvQC0ceE0eM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BvQC0ceE0eM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BvQC0ceE0eM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACHEI UM NINTENDO SWITCH 2 NO LIXO!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "909016",
                "likeCount": "16412",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "638"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x1p7bgqdZaRQ2hUKExej9LQ9k5o",
            "id": "LHEEA91j3RQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T00:11:57Z",
                "channelId": "UCys8N87zzpNgeR9yfSjDS3g",
                "title": "ANTES DE TUDO, UM OBRIGAT\u00d3RIO AGRADECIMENTO",
                "description": "V\u00cdDEOS DI\u00c1RIOS \ud835\uddd4\ud835\udde4\ud835\udde8\ud835\udddc: https://www.youtube.com/@UC6Ll6O6u9aCilNAptZvuhqA \n\nLojinha no nosso Grupo do ROBLOX: https://www.roblox.com/groups/10894401/Jake-Pudding-Grupo-Oficial#!/store \u2764\ufe0f\n\n\u2b50 Na compra de ROBUX e ROBLOX PREMIUM, apoie o canal usando meu \u2b50 Star Code: PUDIM\n\nX: https://x.com/JakePudding_\n\nInstagram: https://www.instagram.com/jakepudding/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LHEEA91j3RQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LHEEA91j3RQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LHEEA91j3RQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LHEEA91j3RQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Jake Pudding",
                "tags": [
                    "jake",
                    "pudding",
                    "jake pudding",
                    "jakepudding",
                    "jake pudim",
                    "pc",
                    "steam",
                    "xbox one",
                    "xbox one s",
                    "xbox",
                    "ps5",
                    "lan\u00e7amento",
                    "pt-br",
                    "pt",
                    "br",
                    "hd",
                    "4k",
                    "1080p",
                    "anime",
                    "animes",
                    "roblox",
                    "conta apagada",
                    "sumi\u00e7o",
                    "cade",
                    "video do rosto",
                    "rosto",
                    "treta",
                    "2023",
                    "kimetsu",
                    "naruto",
                    "dragon ball z",
                    "starcode",
                    "videostar",
                    "star",
                    "pudim",
                    "anime fighters",
                    "sonic",
                    "sonic frontiers",
                    "youtuber",
                    "youtubers",
                    "voltei",
                    "jujutsu",
                    "tower defense",
                    "blox fruits",
                    "gpo",
                    "cantinho do jake",
                    "dbz",
                    "dbs",
                    "top",
                    "volta",
                    "2025",
                    "o que aconteceu",
                    "fim",
                    "descobri",
                    "revelado",
                    "all star tower defense x",
                    "ps4",
                    "jeiq"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "ANTES DE TUDO, UM OBRIGAT\u00d3RIO AGRADECIMENTO",
                    "description": "V\u00cdDEOS DI\u00c1RIOS \ud835\uddd4\ud835\udde4\ud835\udde8\ud835\udddc: https://www.youtube.com/@UC6Ll6O6u9aCilNAptZvuhqA \n\nLojinha no nosso Grupo do ROBLOX: https://www.roblox.com/groups/10894401/Jake-Pudding-Grupo-Oficial#!/store \u2764\ufe0f\n\n\u2b50 Na compra de ROBUX e ROBLOX PREMIUM, apoie o canal usando meu \u2b50 Star Code: PUDIM\n\nX: https://x.com/JakePudding_\n\nInstagram: https://www.instagram.com/jakepudding/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "259916",
                "likeCount": "46675",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4152"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RaZjDrYce_9AAuo5Bewh5cSVbPk",
            "id": "rv69Xwgj5f0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T15:01:37Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "NO FUNDO DO OCE\u00c2NO DO RAFT EU ENCONTREI O TERROR... O TUBAR\u00c3O RINOCERONTE!",
                "description": "A nossa jornada continua em dire\u00e7\u00e3o a Varuna Point. E o que parece ser apenas um pr\u00e9dio em constru\u00e7\u00e3o abandonado no meio do oceano, na verdade guarda um terr\u00edvel segredo nas suas profundezas! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Raft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rv69Xwgj5f0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rv69Xwgj5f0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rv69Xwgj5f0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rv69Xwgj5f0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rv69Xwgj5f0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "raft",
                    "rhino shark"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NO FUNDO DO OCE\u00c2NO DO RAFT EU ENCONTREI O TERROR... O TUBAR\u00c3O RINOCERONTE!",
                    "description": "A nossa jornada continua em dire\u00e7\u00e3o a Varuna Point. E o que parece ser apenas um pr\u00e9dio em constru\u00e7\u00e3o abandonado no meio do oceano, na verdade guarda um terr\u00edvel segredo nas suas profundezas! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Raft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "999999",
                "likeCount": "52703",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2732"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jkeWKplmJUdiJ8wb3bZNXAgqkLs",
            "id": "GKOVZAe9BDY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T22:22:28Z",
                "channelId": "UCMkJF-1FaHGRZWH9ZwkoO1Q",
                "title": "O FIM DA LIGA MIST\u00c9RIO",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GKOVZAe9BDY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GKOVZAe9BDY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GKOVZAe9BDY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GKOVZAe9BDY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GKOVZAe9BDY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZIGGY",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O FIM DA LIGA MIST\u00c9RIO",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "270802",
                "likeCount": "13151",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3505"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vr02elF4iib6nmX1w4gIzQEEOfE",
            "id": "GTNsoF4NOZM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T19:04:07Z",
                "channelId": "UCF5WzS-iBJRfp_EcFI-GT1w",
                "title": "BOLINHO DE CHUVA PERFEITO E REDONDINHO - N\u00c3O FICA CR\u00da - DELICIOSO E F\u00c1CIL - Receitas de Pai",
                "description": "BOLINHO DE CHUVA PERFEITO E REDONDINHO - N\u00c3O FICA CR\u00da - DELICIOSO E F\u00c1CIL - Receitas de Pai\n\nIngredientes:\n2 e 1/2 de farinha de trigo (at\u00e9 dar o ponto)\n3/4 de x\u00edcara de a\u00e7\u00facar\n2 ovos\n1 colher sopa rasa de fermento em p\u00f3\n200ml de leite\n1 colher de ch\u00e1 de ess\u00eancia de baunilha\n\nContato para parcerias:\ncontato@receitasdepai.com.br\n\n\nProdutos que utilizo na minha cozinha:\n\nBalan\u00e7a Digital:\nhttps://amzn.to/44o9PNg\n\nBatedeira KitchenAid:\nhttps://amzn.to/3rxxNH9\n\nConjunto de Formas:\nhttps://amzn.to/3PVDJUx\n\nProcessador de Alimentos:\nhttps://amzn.to/44m63nB\n\nLiquidificadores que uso:\n1- https://amzn.to/3NSjyUR\n2- https://amzn.to/43nKNN4\n\n#BolinhoDeChuva #Perfeito",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GTNsoF4NOZM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GTNsoF4NOZM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GTNsoF4NOZM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GTNsoF4NOZM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GTNsoF4NOZM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Receitas de Pai",
                "tags": [
                    "bolinho de chuva",
                    "receita de bolinho de chuva",
                    "como fazer bolinho de chuva",
                    "bolinho de chuva perfeito",
                    "o melhor bolinho de chuva do mundo["
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "BOLINHO DE CHUVA PERFEITO E REDONDINHO - N\u00c3O FICA CR\u00da - DELICIOSO E F\u00c1CIL - Receitas de Pai",
                    "description": "BOLINHO DE CHUVA PERFEITO E REDONDINHO - N\u00c3O FICA CR\u00da - DELICIOSO E F\u00c1CIL - Receitas de Pai\n\nIngredientes:\n2 e 1/2 de farinha de trigo (at\u00e9 dar o ponto)\n3/4 de x\u00edcara de a\u00e7\u00facar\n2 ovos\n1 colher sopa rasa de fermento em p\u00f3\n200ml de leite\n1 colher de ch\u00e1 de ess\u00eancia de baunilha\n\nContato para parcerias:\ncontato@receitasdepai.com.br\n\n\nProdutos que utilizo na minha cozinha:\n\nBalan\u00e7a Digital:\nhttps://amzn.to/44o9PNg\n\nBatedeira KitchenAid:\nhttps://amzn.to/3rxxNH9\n\nConjunto de Formas:\nhttps://amzn.to/3PVDJUx\n\nProcessador de Alimentos:\nhttps://amzn.to/44m63nB\n\nLiquidificadores que uso:\n1- https://amzn.to/3NSjyUR\n2- https://amzn.to/43nKNN4\n\n#BolinhoDeChuva #Perfeito"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "538200",
                "likeCount": "12620",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "451"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "beDtNeY3F4Z1pBK9RNWeLqBCLdM",
            "id": "Ug_pv5-r1js",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T13:00:05Z",
                "channelId": "UCpInjhuJ1WUekcFeXPPyGGg",
                "title": "\u201cWhat It Sounds Like\u201d Song Clip | KPop Demon Hunters | Netflix Family",
                "description": "Rumi, Zoey, and Mira reunite on stage to fight Gwi-Ma and his demon army while singing the song they couldn't write. Sing along with Huntrix to \"What It Sounds Like\" from KPop Demon Hunters, now playing on Netflix!\r\n\r\nSUBSCRIBE: https://bit.ly/2ZflIEC\r\n\r\nAbout Netflix Family:\r\nWelcome to the official Netflix Family channel, where you can discover thrilling new shows and movies for the whole family.\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug_pv5-r1js/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug_pv5-r1js/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug_pv5-r1js/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug_pv5-r1js/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug_pv5-r1js/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Family",
                "tags": [
                    "KPop Demon Hunters",
                    "KPop Demon Hunters clips",
                    "KPop Demon Hunters film",
                    "KPop Demon Hunters movie",
                    "KPop Demon Hunters music",
                    "KPop Demon Hunters netflix",
                    "KPop Demon Hunters songs",
                    "KPop Demon Hunters soundtrack",
                    "KPop Demon Hunters twice",
                    "KPop movie twice",
                    "Netflix",
                    "Netflix 2025",
                    "Netflix Original Series",
                    "Netflix YA",
                    "Netflix kids",
                    "films now on Netflix 2025",
                    "huntrix",
                    "kpop movie netflix",
                    "new on Netflix",
                    "what it sounds like song clip"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u201cWhat It Sounds Like\u201d Song Clip | KPop Demon Hunters | Netflix Family",
                    "description": "Rumi, Zoey, and Mira reunite on stage to fight Gwi-Ma and his demon army while singing the song they couldn't write. Sing along with Huntrix to \"What It Sounds Like\" from KPop Demon Hunters, now playing on Netflix!\r\n\r\nSUBSCRIBE: https://bit.ly/2ZflIEC\r\n\r\nAbout Netflix Family:\r\nWelcome to the official Netflix Family channel, where you can discover thrilling new shows and movies for the whole family.\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "941334",
                "likeCount": "16292",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "znlaZEPqGEx74Gnq4tA3Rfr1lUk",
            "id": "72LXlmRzUUU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T15:00:06Z",
                "channelId": "UCpxGEVSLGurgqXk8Hm7CGHg",
                "title": "TERROR DE TIRI\u00c7A - Leonne (Clipe Oficial)",
                "description": "WALK RECORDS \u00ae\n\nArtistas: Leonne \nM\u00fasica: Terror de Tiri\u00e7a\n\nDiretor do videoclipe: GL (@gustavolimawalk)\n\nProduzido por Walk Records.\n\n2025\n\n#leonne #terrordetiri\u00e7a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72LXlmRzUUU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72LXlmRzUUU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72LXlmRzUUU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72LXlmRzUUU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72LXlmRzUUU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Walk Records",
                "tags": [
                    "Leonne",
                    "Terror de Tiri\u00e7a",
                    "Boa nova",
                    "Livia",
                    "Livia Rafaelle"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TERROR DE TIRI\u00c7A - Leonne (Clipe Oficial)",
                    "description": "WALK RECORDS \u00ae\n\nArtistas: Leonne \nM\u00fasica: Terror de Tiri\u00e7a\n\nDiretor do videoclipe: GL (@gustavolimawalk)\n\nProduzido por Walk Records.\n\n2025\n\n#leonne #terrordetiri\u00e7a"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "210852",
                "likeCount": "21692",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "680"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GtctuYMUDZXsIn9tQt9wtb_u_lA",
            "id": "VNN2pBmMjBY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T21:07:33Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: PSG 4 X 0 REAL MADRID | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | SEMIFINAL",
                "description": "Veja tamb\u00e9m todos os lances do melhor jogador da partida: https://youtu.be/TCbmvOM0ciU\n\nSE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNN2pBmMjBY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNN2pBmMjBY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNN2pBmMjBY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNN2pBmMjBY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "cortes casimiro",
                    "cortes cazetv",
                    "mundial",
                    "copa",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: PSG 4 X 0 REAL MADRID | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | SEMIFINAL",
                    "description": "Veja tamb\u00e9m todos os lances do melhor jogador da partida: https://youtu.be/TCbmvOM0ciU\n\nSE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3113685",
                "likeCount": "109245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6248"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DCQqWMArmpWstB12XdGcpPiOzBE",
            "id": "co-TFLbaZAE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T15:01:09Z",
                "channelId": "UCA61H4fWOMHikLcUFKyQUog",
                "title": "\u201cGabriela\u201d Performance Video | KATSEYE",
                "description": "\u201cGabriela\u201d Performance Video\u00a0\nStream \u201cGabriela\u201d: https://KATSEYE.lnk.to/Gabriela\u00a0\nWatch the \u2018Gabriela\u2019 Official Music Video: \u00a0https://KATSEYE.lnk.to/GabrielaVideo\u00a0\nStream KATSEYE\u2019s second EP \u2018BEAUTIFUL CHAOS\u2019, out now: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS\u00a0\n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop\u00a0\n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\u00a0\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\u00a0\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\u00a0\nX: \u00a0https://twitter.com/katseyeworld\u00a0\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\u00a0\nOfficial Website: https://Katseye.world\u00a0\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\u00a0\n\nCredits:\u00a0\nContent Production Lead: Hayan Park\nArtist Content Studio: Joe Charles, Justin Castillo\n\nProduction by Lumirest & Make A Thing\nDirector / DP: Josh Park\nExec Producer: Joseph Russo\n1st Assistant Director: Abigail Holter\n2nd Assistant Director: Danny Park\nProd. Assist: Jade Russo, Hannah Burrow, Taylor Simon\n\n1st Assistant Camera: Rob Alpine\n2nd Assistant Camera: Che Pak\n\nGaffer: Mike Williamson\nBest Boy Electric: Trevor Dunnigan\nElectric: Robert \"BK\" King\nKey Grip: Marc Polanski\nBest Boy Grip: Bobby Ortwin\nGrip: Luis Santos\n\nArt Director: Kyle Mitchell\nSet Dresser: Breck Cuddy\n\nLocation Managers: Alex & Laura Dominguez, Hugo Reyes\n\nEditor: Che Pak\nColorist: Hyunah Lee @ Remade Post\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nPerformance Direction: Sohey Sugihara,\u00a0\nGrant Gilmore\n\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\nVisual Creative: Sieun Jung, Andrew Ibea, Tiffany Suh, Tyler Murrah\n\nContributing Choreography: Cassandra Bartho, Jojo Gomez\nCostumer: Kelly Page\nHair: Sully Layo\nMakeup: Valerie Vonprisk\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela #Gabriela #KATSEYE_BEAUTIFULCHAOS #BEAUTIFULCHAOS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KATSEYE",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u201cGabriela\u201d Performance Video | KATSEYE",
                    "description": "\u201cGabriela\u201d Performance Video\u00a0\nStream \u201cGabriela\u201d: https://KATSEYE.lnk.to/Gabriela\u00a0\nWatch the \u2018Gabriela\u2019 Official Music Video: \u00a0https://KATSEYE.lnk.to/GabrielaVideo\u00a0\nStream KATSEYE\u2019s second EP \u2018BEAUTIFUL CHAOS\u2019, out now: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS\u00a0\n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop\u00a0\n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\u00a0\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\u00a0\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\u00a0\nX: \u00a0https://twitter.com/katseyeworld\u00a0\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\u00a0\nOfficial Website: https://Katseye.world\u00a0\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\u00a0\n\nCredits:\u00a0\nContent Production Lead: Hayan Park\nArtist Content Studio: Joe Charles, Justin Castillo\n\nProduction by Lumirest & Make A Thing\nDirector / DP: Josh Park\nExec Producer: Joseph Russo\n1st Assistant Director: Abigail Holter\n2nd Assistant Director: Danny Park\nProd. Assist: Jade Russo, Hannah Burrow, Taylor Simon\n\n1st Assistant Camera: Rob Alpine\n2nd Assistant Camera: Che Pak\n\nGaffer: Mike Williamson\nBest Boy Electric: Trevor Dunnigan\nElectric: Robert \"BK\" King\nKey Grip: Marc Polanski\nBest Boy Grip: Bobby Ortwin\nGrip: Luis Santos\n\nArt Director: Kyle Mitchell\nSet Dresser: Breck Cuddy\n\nLocation Managers: Alex & Laura Dominguez, Hugo Reyes\n\nEditor: Che Pak\nColorist: Hyunah Lee @ Remade Post\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nPerformance Direction: Sohey Sugihara,\u00a0\nGrant Gilmore\n\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\nVisual Creative: Sieun Jung, Andrew Ibea, Tiffany Suh, Tyler Murrah\n\nContributing Choreography: Cassandra Bartho, Jojo Gomez\nCostumer: Kelly Page\nHair: Sully Layo\nMakeup: Valerie Vonprisk\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela #Gabriela #KATSEYE_BEAUTIFULCHAOS #BEAUTIFULCHAOS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4268468",
                "likeCount": "333508",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19653"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KJQ0IKyCMlfytAoMLHm0_Lwbpog",
            "id": "RgS7fKn92bM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T14:00:46Z",
                "channelId": "UC8Y7ZIfbwbEcaQqf69YFrhg",
                "title": "PEL\u00c9 mostrando que \u00e9 o REI DO FUTEBOL no Efootball Mobile",
                "description": "#efootball2025mobile #efootball2025 #pvefootball #pv_efootball #pvalmeidapacheco\n\nPEL\u00c9 mostrando que \u00e9 o REI DO FUTEBOL no Efootball Mobile\n\n\ud83d\udd34Grupo PV, garanta seu time full \u00e9pico:  https://linkr.com/PValmeidapacheco\n\nMINHAS REDES SOCIAIS:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/pvalmeidapacheco\nFICHAS E TREINOS: https://www.instagram.com/l2r2efootball\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@pvalmeidapacheco\n\nCOMO MARCAR NO EFOOTBALL MOBILE\nhttps://youtu.be/M8G1haNlXmU?si=X_wJdqzF8D_TeY8X\n\nINVESTI 600,00 NUMA CONTA INICIANTE\nhttps://youtu.be/f0rGSYR5O9I?si=oyqvUasHn0cAYBgq",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RgS7fKn92bM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RgS7fKn92bM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RgS7fKn92bM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RgS7fKn92bM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RgS7fKn92bM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PV Almeida Pacheco",
                "tags": [
                    "drszYRAA",
                    "pv efootball",
                    "pvefootball",
                    "pvalmeidapacheco",
                    "pel\u00e9 efootball",
                    "pel\u00e9 efootball mobile",
                    "gameplay pel\u00e9 efootball",
                    "gameplay pel\u00e9 efootball mobile",
                    "treino pel\u00e9 efootball",
                    "treino pel\u00e9 efootball mobile",
                    "ficha pel\u00e9 efootball",
                    "ficha pel\u00e9 efootball mobile",
                    "como jogar com pel\u00e9 efootball",
                    "como jogar com pel\u00e9 efootball mobile",
                    "review pel\u00e9 efootball",
                    "review pel\u00e9 efootball mobile",
                    "jogando com pel\u00e9 efootball",
                    "jogando com pel\u00e9 efootball mobile"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "PEL\u00c9 mostrando que \u00e9 o REI DO FUTEBOL no Efootball Mobile",
                    "description": "#efootball2025mobile #efootball2025 #pvefootball #pv_efootball #pvalmeidapacheco\n\nPEL\u00c9 mostrando que \u00e9 o REI DO FUTEBOL no Efootball Mobile\n\n\ud83d\udd34Grupo PV, garanta seu time full \u00e9pico:  https://linkr.com/PValmeidapacheco\n\nMINHAS REDES SOCIAIS:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/pvalmeidapacheco\nFICHAS E TREINOS: https://www.instagram.com/l2r2efootball\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@pvalmeidapacheco\n\nCOMO MARCAR NO EFOOTBALL MOBILE\nhttps://youtu.be/M8G1haNlXmU?si=X_wJdqzF8D_TeY8X\n\nINVESTI 600,00 NUMA CONTA INICIANTE\nhttps://youtu.be/f0rGSYR5O9I?si=oyqvUasHn0cAYBgq"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39207",
                "likeCount": "2703",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "167"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k2NxE58_XwFyYhfbvIPqX2ZI4gM",
            "id": "1h9IkKMimTU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T15:00:04Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "A EMILLY BEIJOU OUTRO GAROTO !!! *Pegamos no flagra...",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1h9IkKMimTU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1h9IkKMimTU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1h9IkKMimTU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1h9IkKMimTU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A EMILLY BEIJOU OUTRO GAROTO !!! *Pegamos no flagra...",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3284837",
                "likeCount": "61264",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4233"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NsPFOMZw6k8U3pbbK7C-iWR_C5o",
            "id": "855QySYhW1s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T13:00:00Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "Wandinha: Temporada 2 | Trailer oficial | Netflix",
                "description": "Prepare-se para mais desgosto. Assista ao trailer oficial da temporada 2 de \"Wandinha\". A Parte 1 estreia em 6 de agosto. A parte 2 chega em 3 de setembro. S\u00f3 na Netflix.\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nWandinha: Temporada 2 | Trailer oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\n\nAs aulas voltaram, trazendo novos desgostos para Wandinha, que precisa lidar com o novo diretor, uma pessoa perseguidora e problemas com sua mediunidade.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/855QySYhW1s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/855QySYhW1s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/855QySYhW1s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/855QySYhW1s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/855QySYhW1s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "Catherine Zeta Jones",
                    "Emma Myers",
                    "Enid",
                    "Jenna Ortega",
                    "Netflix",
                    "Tim Burton",
                    "Trailer",
                    "Wandinha"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wandinha: Temporada 2 | Trailer oficial | Netflix",
                    "description": "Prepare-se para mais desgosto. Assista ao trailer oficial da temporada 2 de \"Wandinha\". A Parte 1 estreia em 6 de agosto. A parte 2 chega em 3 de setembro. S\u00f3 na Netflix.\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nWandinha: Temporada 2 | Trailer oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\n\nAs aulas voltaram, trazendo novos desgostos para Wandinha, que precisa lidar com o novo diretor, uma pessoa perseguidora e problemas com sua mediunidade."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3420718",
                "likeCount": "21037",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fx2_ISrLtL1Jtj_CdWB0u5tsYqE",
            "id": "6gYrqSDxj9w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T21:40:10Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "O Palha\u00e7o Quebrou o Nosso Barco, Estamos Presos Em Alto Mar",
                "description": "\ud83d\udd39 Loja Oficial Taspio:\nhttps://taspio.com.br\n\n\ud83d\udd38 Grupo do Canal:\nhttps://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L\n\n\ud83d\udd34 Canal de Cortes:\nhttps://youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 Instagram Taspio:\nhttps://instagram.com/taspio\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Instagram Taspio Store:\nhttps://instagram.com/taspiostore\n\n\ud83d\udc49 Torne-se membro e apoie o canal:\nhttps://youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n(Membros n\u00e3o t\u00eam acesso antecipado aos v\u00eddeos)\n\n\ud83d\udce9 Contato profissional:\ntaspio@alcanceplus.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6gYrqSDxj9w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6gYrqSDxj9w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6gYrqSDxj9w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6gYrqSDxj9w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6gYrqSDxj9w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O Palha\u00e7o Quebrou o Nosso Barco, Estamos Presos Em Alto Mar",
                    "description": "\ud83d\udd39 Loja Oficial Taspio:\nhttps://taspio.com.br\n\n\ud83d\udd38 Grupo do Canal:\nhttps://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L\n\n\ud83d\udd34 Canal de Cortes:\nhttps://youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 Instagram Taspio:\nhttps://instagram.com/taspio\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Instagram Taspio Store:\nhttps://instagram.com/taspiostore\n\n\ud83d\udc49 Torne-se membro e apoie o canal:\nhttps://youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n(Membros n\u00e3o t\u00eam acesso antecipado aos v\u00eddeos)\n\n\ud83d\udce9 Contato profissional:\ntaspio@alcanceplus.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1640364",
                "likeCount": "57690",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6311"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MwJ00zkRruxUGu4TfR_BXs2CurI",
            "id": "66Jl1D2ImC0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T23:33:38Z",
                "channelId": "UCys8N87zzpNgeR9yfSjDS3g",
                "title": "LAN\u00c7OU O \ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\udddf \ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde7\ud835\udde2\ud835\uddea\ud835\uddd8\ud835\udde5 \ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\uddd9\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\uddd8 \ud835\uddeb, E ELE T\u00c1 \ud835\udde0\ud835\udde8\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde2 NOST\u00c1LGICO!",
                "description": "V\u00cdDEOS DI\u00c1RIOS \ud835\uddd4\ud835\udde4\ud835\udde8\ud835\udddc: https://www.youtube.com/@UC6Ll6O6u9aCilNAptZvuhqA \n\nLojinha no nosso Grupo do ROBLOX: https://www.roblox.com/groups/10894401/Jake-Pudding-Grupo-Oficial#!/store \u2764\ufe0f\n\n\u2b50 Na compra de ROBUX e ROBLOX PREMIUM, apoie o canal usando meu \u2b50 Star Code: PUDIM\n\nX: https://x.com/cantinhodojake\n\nInstagram: https://www.instagram.com/jakepudding/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/66Jl1D2ImC0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/66Jl1D2ImC0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/66Jl1D2ImC0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/66Jl1D2ImC0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/66Jl1D2ImC0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jake Pudding",
                "tags": [
                    "jake",
                    "pudding",
                    "jake pudding",
                    "jakepudding",
                    "jake pudim",
                    "pc",
                    "steam",
                    "xbox one",
                    "xbox one s",
                    "xbox",
                    "ps3",
                    "ps4",
                    "ps5",
                    "lan\u00e7amento",
                    "pt-br",
                    "pt",
                    "br",
                    "hd",
                    "4k",
                    "1080p",
                    "anime",
                    "animes",
                    "roblox",
                    "conta apagada",
                    "sumi\u00e7o",
                    "cade",
                    "video do rosto",
                    "rosto",
                    "treta",
                    "naruto",
                    "dragon ball z",
                    "starcode",
                    "videostar",
                    "star",
                    "pudim",
                    "anime fighters",
                    "sonic",
                    "sonic frontiers",
                    "youtuber",
                    "youtubers",
                    "voltei",
                    "jujutsu",
                    "tower defense",
                    "blox fruits",
                    "cantinho do jake",
                    "dbz",
                    "dbs",
                    "top",
                    "volta",
                    "2025",
                    "o que aconteceu",
                    "fim",
                    "descobri",
                    "revelado",
                    "all star tower defense x",
                    "jeiq",
                    "goku god"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "LAN\u00c7OU O \ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\udddf \ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde7\ud835\udde2\ud835\uddea\ud835\uddd8\ud835\udde5 \ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\uddd9\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\uddd8 \ud835\uddeb, E ELE T\u00c1 \ud835\udde0\ud835\udde8\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde2 NOST\u00c1LGICO!",
                    "description": "V\u00cdDEOS DI\u00c1RIOS \ud835\uddd4\ud835\udde4\ud835\udde8\ud835\udddc: https://www.youtube.com/@UC6Ll6O6u9aCilNAptZvuhqA \n\nLojinha no nosso Grupo do ROBLOX: https://www.roblox.com/groups/10894401/Jake-Pudding-Grupo-Oficial#!/store \u2764\ufe0f\n\n\u2b50 Na compra de ROBUX e ROBLOX PREMIUM, apoie o canal usando meu \u2b50 Star Code: PUDIM\n\nX: https://x.com/cantinhodojake\n\nInstagram: https://www.instagram.com/jakepudding/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "545151",
                "likeCount": "67600",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7096"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n4xb3vI6suJF8A2HMSC8zIp3yss",
            "id": "FdZISxNC040",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T22:51:46Z",
                "channelId": "UCFxjZDrLCOCHkUCu632AmMQ",
                "title": "Treino | Davide Ancelotti no comando",
                "description": "Em prepara\u00e7\u00e3o para o cl\u00e1ssico com o Vasco, Davide Ancelotti e sua comiss\u00e3o t\u00e9cnica comandaram primeiro treino \u00e0 frente da equipe no CT Botafogo.\n\nImagens: Sandro Marinho \"Jamal\"\nEdi\u00e7\u00e3o: Sandro Marinho \"Jamal\"\n\nAcompanhe o #Botafogo em todas as redes oficiais do clube.\n\nSite - http://botafogo.com.br/\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nS\u00f3cio torcedor - https://camisa7.botafogo.com.br/\nInstagram -  https://www.instagram.com/botafogo/\u200b\u200b \nTwitter -  https://twitter.com/botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nFacebook -  https://www.facebook.com/botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\nTiktok - https://www.tiktok.com/@botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nBotafogo Store - https://store.botafogo.com.br\n\nFutebol Feminino - \nhttps://www.instagram.com/botafogofemino \nhttps://twitter.com/botafogofem\n\nInscreva-se na #BotafogoTV\u200b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FdZISxNC040/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FdZISxNC040/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FdZISxNC040/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FdZISxNC040/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FdZISxNC040/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Botafogo TV",
                "tags": [
                    "Botafogo",
                    "futebol",
                    "football",
                    "glorioso",
                    "real madrid",
                    "milan",
                    "psg",
                    "Bayern",
                    "gol",
                    "Ancelotti",
                    "Brasil",
                    "BRAZIL",
                    "CBF",
                    "Goal",
                    "Madrid",
                    "Rio de Janeiro",
                    "It\u00e1lia",
                    "Italy",
                    "Spain",
                    "espanha"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Treino | Davide Ancelotti no comando",
                    "description": "Em prepara\u00e7\u00e3o para o cl\u00e1ssico com o Vasco, Davide Ancelotti e sua comiss\u00e3o t\u00e9cnica comandaram primeiro treino \u00e0 frente da equipe no CT Botafogo.\n\nImagens: Sandro Marinho \"Jamal\"\nEdi\u00e7\u00e3o: Sandro Marinho \"Jamal\"\n\nAcompanhe o #Botafogo em todas as redes oficiais do clube.\n\nSite - http://botafogo.com.br/\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nS\u00f3cio torcedor - https://camisa7.botafogo.com.br/\nInstagram -  https://www.instagram.com/botafogo/\u200b\u200b \nTwitter -  https://twitter.com/botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nFacebook -  https://www.facebook.com/botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\nTiktok - https://www.tiktok.com/@botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nBotafogo Store - https://store.botafogo.com.br\n\nFutebol Feminino - \nhttps://www.instagram.com/botafogofemino \nhttps://twitter.com/botafogofem\n\nInscreva-se na #BotafogoTV\u200b"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106944",
                "likeCount": "7894",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "381"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sgKVYmmIqLA5iTtUsktoTbVkmFY",
            "id": "08TCSJYLlLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T21:20:36Z",
                "channelId": "UCn-0dkyNA4pPMrBfuBozAyA",
                "title": "ENTREI NO SERVER DOS ADM PARA PEGAR O BLOCO DA SORTE DO SECRETO ORCALERO ORCALA NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "ENTREI NO SERVER DOS ADM PARA PEGAR O BLOCO DA SORTE DO SECRETO ORCALERO ORCALA NO ROUBE UM BRAINROT\n\n Quer Robux baratinho? \n Aqui \u00e9 o melhor lugar pra comprar Robux e Gamepass!\n Mais barato que qualquer outro!\n\n Entra j\u00e1 na NEBRASKA BUXX:\n https://discord.gg/Gnz7tsvSK7\n\n Meu discord:\n https://discord.com/invite/QaX8jNE6NZ\n\nLINK DO JOGO: https://www.roblox.com/pt/games/109983668079237/Steal-a-Brainrot\n\nInstagram: https://www.instagram.com/patriciogamess/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08TCSJYLlLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08TCSJYLlLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08TCSJYLlLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08TCSJYLlLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08TCSJYLlLI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Patricio Games",
                "tags": [
                    "ENTREI NO SERVER DOS ADM PARA PEGAR O BLOCO DA SORTE DO SECRETO ORCALERO ORCALA NO ROUBE UM BRAINROT"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENTREI NO SERVER DOS ADM PARA PEGAR O BLOCO DA SORTE DO SECRETO ORCALERO ORCALA NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "ENTREI NO SERVER DOS ADM PARA PEGAR O BLOCO DA SORTE DO SECRETO ORCALERO ORCALA NO ROUBE UM BRAINROT\n\n Quer Robux baratinho? \n Aqui \u00e9 o melhor lugar pra comprar Robux e Gamepass!\n Mais barato que qualquer outro!\n\n Entra j\u00e1 na NEBRASKA BUXX:\n https://discord.gg/Gnz7tsvSK7\n\n Meu discord:\n https://discord.com/invite/QaX8jNE6NZ\n\nLINK DO JOGO: https://www.roblox.com/pt/games/109983668079237/Steal-a-Brainrot\n\nInstagram: https://www.instagram.com/patriciogamess/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123198",
                "likeCount": "3931",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "180"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l6TA-qy08VTabuVRiaAcHzaMN00",
            "id": "xAMBjl0cDis",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T10:01:44Z",
                "channelId": "UCNMg6XDhRZI2QzL4pWOvP_w",
                "title": "France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 vs. Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - Highlights | Week 3 | Women's VNL 2025",
                "description": "Watch the women's highlights between France and Brazil from week 3 of the Volleyball Nations League 2025 in Chiba (Japan)! #VNL2025 #Volleyball\n\n\ud83d\udd34 Watch the VNL live on VBTV: https://go.volleyball.world/VNL?ytv=d\n\u00a0\n\ud83c\udfd0 More highlights from the Women's VNL: https://www.youtube.com/playlist?list=PLbVCx4hq5E0l37xIdS0IgA0Keq0P4DmYj\n\u00a0\n\ud83d\udcc5 Full schedule + results: https://en.volleyballworld.com/volleyball/competitions/volleyball-nations-league/schedule/\n\u00a0\n\ud83d\udd14 Subscribe NOW!: https://go.volleyball.world/Subscribe?ytv=d\n\u00a0\nLOVE BEACH VOLLEYBALL?\n\ud83c\udfdd\ufe0f\ud83c\udfd0 Check out https://go.volleyball.world/SubscribeBVB?ytv=d\n\u00a0\nFOLLOW US ON SOCIAL MEDIA \ud83e\udd33\nInstagram: https://go.volleyball.world/Instagram?ytv=d\nTikTok: https://go.volleyball.world/TikTok?ytv=d\nFacebook: https://go.volleyball.world/Facebook?ytv=d\nTwitter: https://go.volleyball.world/Twitter?ytv=d\nMore info: https://go.volleyball.world/home?ytv=d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xAMBjl0cDis/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xAMBjl0cDis/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xAMBjl0cDis/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xAMBjl0cDis/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xAMBjl0cDis/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Volleyball World",
                "tags": [
                    "Brazil",
                    "France",
                    "France vs. Brazil - Women's VNL 2025",
                    "country-Japan",
                    "gender-women",
                    "mid-21638",
                    "sport-volleyball",
                    "tcode-WVNL2025",
                    "teama-FRA",
                    "teamb-BRA",
                    "ttype-18",
                    "videostrand-GameHighlights",
                    "videotype-WSC",
                    "y-2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 vs. Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - Highlights | Week 3 | Women's VNL 2025",
                    "description": "Watch the women's highlights between France and Brazil from week 3 of the Volleyball Nations League 2025 in Chiba (Japan)! #VNL2025 #Volleyball\n\n\ud83d\udd34 Watch the VNL live on VBTV: https://go.volleyball.world/VNL?ytv=d\n\u00a0\n\ud83c\udfd0 More highlights from the Women's VNL: https://www.youtube.com/playlist?list=PLbVCx4hq5E0l37xIdS0IgA0Keq0P4DmYj\n\u00a0\n\ud83d\udcc5 Full schedule + results: https://en.volleyballworld.com/volleyball/competitions/volleyball-nations-league/schedule/\n\u00a0\n\ud83d\udd14 Subscribe NOW!: https://go.volleyball.world/Subscribe?ytv=d\n\u00a0\nLOVE BEACH VOLLEYBALL?\n\ud83c\udfdd\ufe0f\ud83c\udfd0 Check out https://go.volleyball.world/SubscribeBVB?ytv=d\n\u00a0\nFOLLOW US ON SOCIAL MEDIA \ud83e\udd33\nInstagram: https://go.volleyball.world/Instagram?ytv=d\nTikTok: https://go.volleyball.world/TikTok?ytv=d\nFacebook: https://go.volleyball.world/Facebook?ytv=d\nTwitter: https://go.volleyball.world/Twitter?ytv=d\nMore info: https://go.volleyball.world/home?ytv=d"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "259557",
                "likeCount": "4699",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "414"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RAl14dcmZgfpeAWxIzKEaC89Iik",
            "id": "B_4cWdOcwLU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T21:05:56Z",
                "channelId": "UC9veVNyoWt960EQuyOOD3yQ",
                "title": "TENTANDO SEGUIR EM FRENTE DEPOIS DE DIAS DIF\u00cdCEIS, CONFESSO QUE AINDA ESTOU DESANIMADA",
                "description": "Siga-me no meu Insta que abordo sobre o mundo Digital: https://www.instagram.com/goldenclickdigital?igsh=MWtxNmVnZ253eGlneA== \ud83d\udc96\n\nAcesse a minha loja Lopes Home e c\u00e9lebre momentos \u00fanicos com a sua fam\u00edlia! https://www.fabialopeshome.com.br \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n\nAdquira jogos americanos voc\u00ea que mora aqui nos EUA - https://www.fabialopeshome.com \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nCompre produtos da Fashion Gold com os melhores pre\u00e7os aqui\nhttps://www.b2cstore.com.br?parceiro=39918  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nE quem mora nos Estados Unidos este \u00e9 o site\nhttps://fashiongold.us?sca_ref=7230352.d0zy8t9TIa  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nAproveitem as promo\u00e7\u00f5es de Black Friday deste m\u00eas de novembro \nInscreva-se tamb\u00e9m no meu Canal de Stories! \ud83d\ude0d\n youtube.com/@storiesdafabinha  \n\nFacebook:  facebook.com/fabialopesoficial/\nInstagram: instagram.com/fabialopesoficial\nTikTok: tiktok.com/@fabialopesoficial \nKwai: https://www.kwai.com/@F.lops?source_type=glg&source=kelly&bkt=7114e4a6610bea1aee6083d3a5fe2d8e\n\nSEJA MEMBRO \u2728\n\u2022 https://www.youtube.com/channel/UC9veVNyoWt960EQuyOOD3yQ/join\n\nE-mail para parcerias \n\ud83d\udc8c contatofabialopes@gmail.com \ud83d\udc8c\n\u2728Casada, m\u00e3e de tr\u00eas filhos, mineira morando nos USA a 22 anos \n  gosto de compartilhar com voc\u00eas um pouco da minha rotina. \n\nKit Serum Facil link do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2b07\ufe0f\nhttps://www.bonnybella.com.br/\n\nKit Serum Facial link dos EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u2b07\ufe0f\n\nhttps://www.bonnybellacosmetics.com/\n\nGanhe 10% de desconto usando o c\u00f3digo FABIALOPES\n\nMuito obrigada de cora\u00e7\u00e3o gente! Gratid\u00e3o a Deus e a voc\u00eas por tudo ! \n\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nwww.amazon.com/shop/fabialopes\n\nClipe do Josh Lopes\n   \u2022 https://m.youtube.com/watch?v=1jANiiD0k8w&t=0s\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\nCanal da minha amiga, Camille Arrais \ud83d\udc96\n  \u2022 https://youtube.com/@CamilleArrais1\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\nEditora: LAIENE LOPES  (88) 997427526\n\nMusic from: epidemicsound.com\n\n#fabialopes #estadosunidos #brasil #fabialopesoficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B_4cWdOcwLU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B_4cWdOcwLU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B_4cWdOcwLU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B_4cWdOcwLU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B_4cWdOcwLU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fabia Lopes",
                "tags": [
                    "Fabia Lopes",
                    "Fabia",
                    "Fabinha",
                    "stories da Fabinha",
                    "Familia Lopes",
                    "Faxineira nos Estados Unidos",
                    "Comprando casa nos Estados Unidos",
                    "Reforma nos Estados Unidos",
                    "compras de supermercado",
                    "compras no sams club dos Estados Unidos",
                    "investimento nos Estados Unidos",
                    "trabalhos nos Estados Unidos",
                    "faxina nos Estados Unidos",
                    "vlog de rotina",
                    "Fabinha Lopes",
                    "lopes",
                    "Custo de vida nos Estados Unidos",
                    "rotina",
                    "receitas f\u00e1ceis",
                    "receitinha",
                    "receita",
                    "casa nova",
                    "reforma",
                    "walmart",
                    "USA",
                    "EUA",
                    "compras nos EUA",
                    "Fabi"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "TENTANDO SEGUIR EM FRENTE DEPOIS DE DIAS DIF\u00cdCEIS, CONFESSO QUE AINDA ESTOU DESANIMADA",
                    "description": "Siga-me no meu Insta que abordo sobre o mundo Digital: https://www.instagram.com/goldenclickdigital?igsh=MWtxNmVnZ253eGlneA== \ud83d\udc96\n\nAcesse a minha loja Lopes Home e c\u00e9lebre momentos \u00fanicos com a sua fam\u00edlia! https://www.fabialopeshome.com.br \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n\nAdquira jogos americanos voc\u00ea que mora aqui nos EUA - https://www.fabialopeshome.com \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nCompre produtos da Fashion Gold com os melhores pre\u00e7os aqui\nhttps://www.b2cstore.com.br?parceiro=39918  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nE quem mora nos Estados Unidos este \u00e9 o site\nhttps://fashiongold.us?sca_ref=7230352.d0zy8t9TIa  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nAproveitem as promo\u00e7\u00f5es de Black Friday deste m\u00eas de novembro \nInscreva-se tamb\u00e9m no meu Canal de Stories! \ud83d\ude0d\n youtube.com/@storiesdafabinha  \n\nFacebook:  facebook.com/fabialopesoficial/\nInstagram: instagram.com/fabialopesoficial\nTikTok: tiktok.com/@fabialopesoficial \nKwai: https://www.kwai.com/@F.lops?source_type=glg&source=kelly&bkt=7114e4a6610bea1aee6083d3a5fe2d8e\n\nSEJA MEMBRO \u2728\n\u2022 https://www.youtube.com/channel/UC9veVNyoWt960EQuyOOD3yQ/join\n\nE-mail para parcerias \n\ud83d\udc8c contatofabialopes@gmail.com \ud83d\udc8c\n\u2728Casada, m\u00e3e de tr\u00eas filhos, mineira morando nos USA a 22 anos \n  gosto de compartilhar com voc\u00eas um pouco da minha rotina. \n\nKit Serum Facil link do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2b07\ufe0f\nhttps://www.bonnybella.com.br/\n\nKit Serum Facial link dos EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u2b07\ufe0f\n\nhttps://www.bonnybellacosmetics.com/\n\nGanhe 10% de desconto usando o c\u00f3digo FABIALOPES\n\nMuito obrigada de cora\u00e7\u00e3o gente! Gratid\u00e3o a Deus e a voc\u00eas por tudo ! \n\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nwww.amazon.com/shop/fabialopes\n\nClipe do Josh Lopes\n   \u2022 https://m.youtube.com/watch?v=1jANiiD0k8w&t=0s\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\nCanal da minha amiga, Camille Arrais \ud83d\udc96\n  \u2022 https://youtube.com/@CamilleArrais1\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\nEditora: LAIENE LOPES  (88) 997427526\n\nMusic from: epidemicsound.com\n\n#fabialopes #estadosunidos #brasil #fabialopesoficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68277",
                "likeCount": "8472",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "372"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8OMctA-0zYpoTXS1wPmsLU_OyBY",
            "id": "mOSBDm2DGPU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T22:15:16Z",
                "channelId": "UC7fuaTRp7xRk2zUqhCdgmmA",
                "title": "Primeiro dia na nossa casa abandonada | Medimos os c\u00f3modos \ud83d\ude0d MUITA COISA PARA O LIXO!",
                "description": "No V\u00eddeo de hoje mostrei para voc\u00eas o nosso primeiro dia na casa abandonada Que compramos aqui em Portugal, medimos os c\u00f3modos e come\u00e7amos a ter v\u00e1rias ideias para a reforma, mostramos tudo para voc\u00eas! espero que gostem  de acompanhar mais um vlog beijos e at\u00e9 o pr\u00f3ximo v\u00eddeo. \n\n\n#vlog #casaabandonada #portugal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOSBDm2DGPU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOSBDm2DGPU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOSBDm2DGPU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOSBDm2DGPU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOSBDm2DGPU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bruna Oliveira",
                "tags": [
                    "bruna oliveira",
                    "BRUNA OLIVEIRA",
                    "mudan\u00e7a",
                    "casa nova",
                    "organizando a mudan\u00e7a",
                    "rotina em portugal",
                    "vlog rotina",
                    "DECORANDO A CASA NOVA",
                    "vlog de mudan\u00e7a",
                    "Bruna Oliveira",
                    "bruna Oliveira",
                    "vlog em portugal",
                    "rotina de familia",
                    "casa em portugal",
                    "tour casa nova",
                    "familia em portugal",
                    "morando na europa",
                    "rotina de casal",
                    "limpeza na casa",
                    "organizando a casa",
                    "ROTINA",
                    "brasileirosemportugal",
                    "portugal",
                    "CASA ABANDONADA",
                    "VIDA NA RO\u00c7A"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Primeiro dia na nossa casa abandonada | Medimos os c\u00f3modos \ud83d\ude0d MUITA COISA PARA O LIXO!",
                    "description": "No V\u00eddeo de hoje mostrei para voc\u00eas o nosso primeiro dia na casa abandonada Que compramos aqui em Portugal, medimos os c\u00f3modos e come\u00e7amos a ter v\u00e1rias ideias para a reforma, mostramos tudo para voc\u00eas! espero que gostem  de acompanhar mais um vlog beijos e at\u00e9 o pr\u00f3ximo v\u00eddeo. \n\n\n#vlog #casaabandonada #portugal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67684",
                "likeCount": "9194",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0pt4_nC_f1479QcOqQB8gvxXoVM",
            "id": "MdVik0WRxHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T19:30:06Z",
                "channelId": "UCys8N87zzpNgeR9yfSjDS3g",
                "title": "UM BOM FILHO A CASA RETORNA",
                "description": "V\u00cdDEOS DI\u00c1RIOS \ud835\uddd4\ud835\udde4\ud835\udde8\ud835\udddc: https://www.youtube.com/@UC6Ll6O6u9aCilNAptZvuhqA \n\nLojinha no nosso Grupo do ROBLOX: https://www.roblox.com/groups/10894401/Jake-Pudding-Grupo-Oficial#!/store \u2764\ufe0f\n\n\u2b50 Na compra de ROBUX e ROBLOX PREMIUM, apoie o canal usando meu \u2b50 Star Code: PUDIM\n\nX: https://x.com/JakePudding_\n\nInstagram: https://www.instagram.com/jakepudding/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MdVik0WRxHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MdVik0WRxHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MdVik0WRxHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MdVik0WRxHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MdVik0WRxHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jake Pudding",
                "tags": [
                    "jake",
                    "pudding",
                    "jake pudding",
                    "jakepudding",
                    "jake pudim",
                    "pc",
                    "steam",
                    "xbox one",
                    "xbox one s",
                    "xbox",
                    "ps5",
                    "lan\u00e7amento",
                    "pt-br",
                    "pt",
                    "br",
                    "hd",
                    "4k",
                    "1080p",
                    "anime",
                    "animes",
                    "roblox",
                    "conta apagada",
                    "sumi\u00e7o",
                    "cade",
                    "video do rosto",
                    "rosto",
                    "treta",
                    "2023",
                    "kimetsu",
                    "naruto",
                    "dragon ball z",
                    "starcode",
                    "videostar",
                    "star",
                    "pudim",
                    "anime fighters",
                    "sonic",
                    "sonic frontiers",
                    "youtuber",
                    "youtubers",
                    "voltei",
                    "jujutsu",
                    "tower defense",
                    "blox fruits",
                    "gpo",
                    "cantinho do jake",
                    "dbz",
                    "dbs",
                    "top",
                    "volta",
                    "2025",
                    "o que aconteceu",
                    "fim",
                    "descobri",
                    "revelado",
                    "all star tower defense x",
                    "ps4",
                    "jeiq"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "UM BOM FILHO A CASA RETORNA",
                    "description": "V\u00cdDEOS DI\u00c1RIOS \ud835\uddd4\ud835\udde4\ud835\udde8\ud835\udddc: https://www.youtube.com/@UC6Ll6O6u9aCilNAptZvuhqA \n\nLojinha no nosso Grupo do ROBLOX: https://www.roblox.com/groups/10894401/Jake-Pudding-Grupo-Oficial#!/store \u2764\ufe0f\n\n\u2b50 Na compra de ROBUX e ROBLOX PREMIUM, apoie o canal usando meu \u2b50 Star Code: PUDIM\n\nX: https://x.com/JakePudding_\n\nInstagram: https://www.instagram.com/jakepudding/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "665730",
                "likeCount": "121048",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20610"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2E-dz2vhtVckV7gOdEX02B13nJc",
            "id": "nTUhzT54m4g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T21:40:11Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "Tivemos Que Pegar um Barco Para Fugir do Palha\u00e7o",
                "description": "\ud83d\udd39 Loja Oficial Taspio:\nhttps://taspio.com.br\n\n\ud83d\udd38 Grupo do Canal:\nhttps://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L\n\n\ud83d\udd34 Canal de Cortes:\nhttps://youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 Instagram Taspio:\nhttps://instagram.com/taspio\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Instagram Taspio Store:\nhttps://instagram.com/taspiostore\n\n\ud83d\udc49 Torne-se membro e apoie o canal:\nhttps://youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n(Membros n\u00e3o t\u00eam acesso antecipado aos v\u00eddeos)\n\n\ud83d\udce9 Contato profissional:\ntaspio@alcanceplus.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nTUhzT54m4g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nTUhzT54m4g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nTUhzT54m4g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nTUhzT54m4g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nTUhzT54m4g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tivemos Que Pegar um Barco Para Fugir do Palha\u00e7o",
                    "description": "\ud83d\udd39 Loja Oficial Taspio:\nhttps://taspio.com.br\n\n\ud83d\udd38 Grupo do Canal:\nhttps://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L\n\n\ud83d\udd34 Canal de Cortes:\nhttps://youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 Instagram Taspio:\nhttps://instagram.com/taspio\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Instagram Taspio Store:\nhttps://instagram.com/taspiostore\n\n\ud83d\udc49 Torne-se membro e apoie o canal:\nhttps://youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n(Membros n\u00e3o t\u00eam acesso antecipado aos v\u00eddeos)\n\n\ud83d\udce9 Contato profissional:\ntaspio@alcanceplus.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2675286",
                "likeCount": "130670",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6049"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NL6cxDTc-9I59URT4op2Bpikfuc",
            "id": "fiXfJwvvXwE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T15:26:16Z",
                "channelId": "UCFJvAGjel1N2QWyOu50pNeQ",
                "title": "DELEGADO RAMOS DESCOBRIU QUE O VEIO T\u00c1 VIVO | LUIZ DO SOM",
                "description": "#humor #comedia #luizdosom \n\nPix do milh\u00e3o https://checkout.pixdomilhao.com/?pdv_code=s5477o\n\nDELEGADO RAMOS DESCOBRIU QUE O VEIO T\u00c1 VIVO | LUIZ DO SOM \n\nDELEGADO RAMOS DESCOBRIU QUE O VEIO T\u00c1 VIVO | LUIZ DO SOM \n\nDELEGADO RAMOS DESCOBRIU QUE O VEIO T\u00c1 VIVO | LUIZ DO SOM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiXfJwvvXwE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiXfJwvvXwE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiXfJwvvXwE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiXfJwvvXwE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiXfJwvvXwE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LUIZ DO SOM",
                "tags": [
                    "Luiz do som",
                    "MANETIKIN"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DELEGADO RAMOS DESCOBRIU QUE O VEIO T\u00c1 VIVO | LUIZ DO SOM",
                    "description": "#humor #comedia #luizdosom \n\nPix do milh\u00e3o https://checkout.pixdomilhao.com/?pdv_code=s5477o\n\nDELEGADO RAMOS DESCOBRIU QUE O VEIO T\u00c1 VIVO | LUIZ DO SOM \n\nDELEGADO RAMOS DESCOBRIU QUE O VEIO T\u00c1 VIVO | LUIZ DO SOM \n\nDELEGADO RAMOS DESCOBRIU QUE O VEIO T\u00c1 VIVO | LUIZ DO SOM"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "135221",
                "likeCount": "18837",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "440"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xIbcYthZcTje6PHf7GciELNWYwM",
            "id": "QudiZYpH17U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T15:41:01Z",
                "channelId": "UCN-SEhMtrUhBIV5KPXE6Lcw",
                "title": "F1 Por que Christian Horner caiu depois de 20 anos na chefia da Red Bull?",
                "description": "Foram 20 anos ajudando a construir uma das hist\u00f3rias mais incr\u00edveis dos 75 anos de F\u00f3rmula 1: uma empresa de bebidas energ\u00e9ticas que derrotou os grandes do mundo do automobilismo conquistando 6 t\u00edtulos de construtores e 8 de pilotos em 20 anos. Mas todo carnaval tem seu fim e Chrsitian Horner est\u00e1 fora da Red Bull.\n\n00:00 Horner est\u00e1 fora da Red Bull\n00:50 Por que a sa\u00edda no meio da temporada?\n03:35 O Verstappen tem a ver com a queda?\n06:03 Os erros da gest\u00e3o de Horner nos \u00faltimos anos\n12:11 O futuro\n\nAinda n\u00e3o conhece a comunidade do No Paddock da F1 com a Ju? \nD\u00e1 uma olhada no https://www.catarse.me/nopaddock\n\nSiga a Ju tamb\u00e9m nas m\u00eddias sociais: \n\u2060https://x.com/jucerasoli\u2060  \nhttps://instagram.com/myf1life  \nhttps://juliannecerasoli.com.br/\n\nJulianne Cerasoli \u00e9 a \u00fanica jornalista presente no paddock pela maior parte da temporada escrevendo em l\u00edngua portuguesa. Ela est\u00e1 na F1 desde 2011. J\u00e1 s\u00e3o 180 GPs de cobertura in loco e 280 acompanhando a F1 como jornalista.\n\n\n\n#F1 #Formula1 #maxverstappen  #redbull #christianhorner",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QudiZYpH17U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QudiZYpH17U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QudiZYpH17U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QudiZYpH17U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QudiZYpH17U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "No Paddock da F1 com a Ju",
                "tags": [
                    "hamilton",
                    "red bull",
                    "verstappen",
                    "f1",
                    "f\u00f3rmula 1",
                    "formula 1",
                    "julianne cerasoli",
                    "cerasoli",
                    "juliane cerasoli",
                    "regras da f1",
                    "An\u00e1lise de F1",
                    "Mulheres na F\u00f3rmula 1",
                    "juresponde",
                    "max verstappen",
                    "estrat\u00e9gia f1",
                    "no paddock da f1 com a ju",
                    "ferrari",
                    "mclaren",
                    "juliana cerasoli",
                    "ju cerasoli",
                    "f1 t\u00e9cnica",
                    "puni\u00e7\u00e3o f1",
                    "leclerc",
                    "mercedes",
                    "Lewis Hamilton",
                    "f1 2025",
                    "brasil na f1",
                    "f\u00f3rmula 1 2025",
                    "oscar piastri",
                    "pneus f1",
                    "christian horner"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "F1 Por que Christian Horner caiu depois de 20 anos na chefia da Red Bull?",
                    "description": "Foram 20 anos ajudando a construir uma das hist\u00f3rias mais incr\u00edveis dos 75 anos de F\u00f3rmula 1: uma empresa de bebidas energ\u00e9ticas que derrotou os grandes do mundo do automobilismo conquistando 6 t\u00edtulos de construtores e 8 de pilotos em 20 anos. Mas todo carnaval tem seu fim e Chrsitian Horner est\u00e1 fora da Red Bull.\n\n00:00 Horner est\u00e1 fora da Red Bull\n00:50 Por que a sa\u00edda no meio da temporada?\n03:35 O Verstappen tem a ver com a queda?\n06:03 Os erros da gest\u00e3o de Horner nos \u00faltimos anos\n12:11 O futuro\n\nAinda n\u00e3o conhece a comunidade do No Paddock da F1 com a Ju? \nD\u00e1 uma olhada no https://www.catarse.me/nopaddock\n\nSiga a Ju tamb\u00e9m nas m\u00eddias sociais: \n\u2060https://x.com/jucerasoli\u2060  \nhttps://instagram.com/myf1life  \nhttps://juliannecerasoli.com.br/\n\nJulianne Cerasoli \u00e9 a \u00fanica jornalista presente no paddock pela maior parte da temporada escrevendo em l\u00edngua portuguesa. Ela est\u00e1 na F1 desde 2011. J\u00e1 s\u00e3o 180 GPs de cobertura in loco e 280 acompanhando a F1 como jornalista.\n\n\n\n#F1 #Formula1 #maxverstappen  #redbull #christianhorner"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96239",
                "likeCount": "11658",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "394"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d1sQILKuKmDiIgz7xU4jgFujiDI",
            "id": "Au_OdUOhU2E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T13:00:21Z",
                "channelId": "UCvBMnE6VP24HMHvTWM5iGkg",
                "title": "ROUBE UM BRAINROT MAS S\u00d3 VALE USAR ROBUX",
                "description": "\ud83d\udca5Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/15567870/Familia-Creeper#!/store\n\n\ud83d\udd79\ufe0f Jogo do Video: Steal-a-Brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Au_OdUOhU2E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Au_OdUOhU2E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Au_OdUOhU2E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Au_OdUOhU2E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Au_OdUOhU2E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fam\u00edlia Creeper",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROUBE UM BRAINROT MAS S\u00d3 VALE USAR ROBUX",
                    "description": "\ud83d\udca5Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/15567870/Familia-Creeper#!/store\n\n\ud83d\udd79\ufe0f Jogo do Video: Steal-a-Brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90583",
                "likeCount": "1409",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "66"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7GvUH6V_d41bFURb4s9cQLnISF4",
            "id": "ezCU1q1qdlQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T02:07:58Z",
                "channelId": "UCSZbXT5TLLW_i-5W8FZpFsg",
                "title": "New England Revolution vs. Inter Miami CF | Full Match Highlights | Messi, Carles Gil Magic",
                "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezCU1q1qdlQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezCU1q1qdlQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezCU1q1qdlQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezCU1q1qdlQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezCU1q1qdlQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major League Soccer",
                "tags": [
                    "NE vs. MIA",
                    "PLAYS"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "New England Revolution vs. Inter Miami CF | Full Match Highlights | Messi, Carles Gil Magic",
                    "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1895642",
                "likeCount": "43882",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1521"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hp68MNeYS98oemD-KPhl-KUhjfc",
            "id": "qm-vg4jyhw0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T08:01:06Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 07 - 2/5: REPESCAGEM COM HAMBURGUERES E OMELETES (08/07/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 2 de 5 \u2013 \u00c9 momento de um dos recentes ex-participantes ganhar uma segunda chance na competi\u00e7\u00e3o, na REPESCAGEM! Para retornar \u00e0 cozinha mais amada do Brasil, os cozinheiros tiveram que encarar os sandu\u00edches preferidos dos chefs, al\u00e9m de um desafio em rounds, de omeletes.\u00a0Bora\u00a0ver?\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qm-vg4jyhw0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qm-vg4jyhw0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qm-vg4jyhw0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qm-vg4jyhw0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qm-vg4jyhw0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "repescagem",
                    "voltou",
                    "repesca",
                    "hamburguer",
                    "hamburguer foga\u00e7a",
                    "hamburguer helena",
                    "burguer jacquin",
                    "burguer",
                    "McFish",
                    "Omelete",
                    "tipos de omelete",
                    "omelete diferente",
                    "omelete japonesa",
                    "tailandia",
                    "omeletes",
                    "ovos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 07 - 2/5: REPESCAGEM COM HAMBURGUERES E OMELETES (08/07/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 2 de 5 \u2013 \u00c9 momento de um dos recentes ex-participantes ganhar uma segunda chance na competi\u00e7\u00e3o, na REPESCAGEM! Para retornar \u00e0 cozinha mais amada do Brasil, os cozinheiros tiveram que encarar os sandu\u00edches preferidos dos chefs, al\u00e9m de um desafio em rounds, de omeletes.\u00a0Bora\u00a0ver?\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1098029",
                "likeCount": "18672",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1506"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aQYr90MVLqTrssQrZjva0j3RDrk",
            "id": "V5ociU0rbf0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T23:54:55Z",
                "channelId": "UC0LlPl_mWhIFqVxcH1l3xpQ",
                "title": "\ud83d\udd34Virginia fala pela 1\u00aa vez sobre romance com amiga; Vaza \u00e1udio de Dona Ruth; Cover de Mar\u00edlia exp\u00f5e",
                "description": "#powercouple7 #powercouplebrasil #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34\n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#PowerCoupleBrasil, logo ap\u00f3s o programa da Record TV\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nCASAIS DO POWER COUPLE 7:\n\nANA PAULA E ANTHONY, ADRIANA E DHOMINI, EMILYN E NEGUINHO, FRAN E J\u00daNIOR, CRIS E KADU, SILVIA E ANDR\u00c9, NAT E EIKE, GI E EROS, BIA E GUI, GIOVANNA E DIEGO, CAROL E RADAM\u00c9S, TALI E RAFA, RAYANNE E VICTOR, GRETCHEN E ESDRAS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5ociU0rbf0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5ociU0rbf0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5ociU0rbf0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5ociU0rbf0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5ociU0rbf0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WebTVBrasileira",
                "tags": [
                    "fofoca",
                    "fofocas",
                    "fofoca ao vivo",
                    "live fofoca",
                    "fofoca do dia",
                    "fofoca quente",
                    "fofoca atualizada",
                    "fofoca agora",
                    "fofoca de famosos",
                    "mundo das celebridades",
                    "BBB25",
                    "Big Brother Brasil",
                    "reality show",
                    "famosos",
                    "celebridades",
                    "programa 09/07/2025",
                    "programa 09-07-2025",
                    "Hollywood",
                    "artistas",
                    "pol\u00eamica",
                    "vazou",
                    "trending",
                    "live agora",
                    "comenta aqui",
                    "ao vivo",
                    "live hoje",
                    "power couple brasil",
                    "power couple 7",
                    "fique por dentro",
                    "trending topic",
                    "viral",
                    "voc\u00ea viu?",
                    "n\u00e3o vai acreditar"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34Virginia fala pela 1\u00aa vez sobre romance com amiga; Vaza \u00e1udio de Dona Ruth; Cover de Mar\u00edlia exp\u00f5e",
                    "description": "#powercouple7 #powercouplebrasil #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34\n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#PowerCoupleBrasil, logo ap\u00f3s o programa da Record TV\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nCASAIS DO POWER COUPLE 7:\n\nANA PAULA E ANTHONY, ADRIANA E DHOMINI, EMILYN E NEGUINHO, FRAN E J\u00daNIOR, CRIS E KADU, SILVIA E ANDR\u00c9, NAT E EIKE, GI E EROS, BIA E GUI, GIOVANNA E DIEGO, CAROL E RADAM\u00c9S, TALI E RAFA, RAYANNE E VICTOR, GRETCHEN E ESDRAS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122269",
                "likeCount": "11330",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "239"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gpgCpb_Dyr1opYSFU_ruj7O4gdM",
            "id": "AAAWQ-1JNbg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T08:02:06Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 07 - 3/5: REPESCAGEM COM HAMBURGUERES E OMELETES (08/07/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 3 de 5 \u2013 \u00c9 momento de um dos recentes ex-participantes ganhar uma segunda chance na competi\u00e7\u00e3o, na REPESCAGEM! Para retornar \u00e0 cozinha mais amada do Brasil, os cozinheiros tiveram que encarar os sandu\u00edches preferidos dos chefs, al\u00e9m de um desafio em rounds, de omeletes.\u00a0Bora\u00a0ver?\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAAWQ-1JNbg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAAWQ-1JNbg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAAWQ-1JNbg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAAWQ-1JNbg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAAWQ-1JNbg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "repescagem",
                    "voltou",
                    "repesca",
                    "hamburguer",
                    "hamburguer foga\u00e7a",
                    "hamburguer helena",
                    "burguer jacquin",
                    "burguer",
                    "McFish",
                    "Omelete",
                    "tipos de omelete",
                    "omelete diferente",
                    "omelete japonesa",
                    "tailandia",
                    "omeletes",
                    "ovos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 07 - 3/5: REPESCAGEM COM HAMBURGUERES E OMELETES (08/07/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 3 de 5 \u2013 \u00c9 momento de um dos recentes ex-participantes ganhar uma segunda chance na competi\u00e7\u00e3o, na REPESCAGEM! Para retornar \u00e0 cozinha mais amada do Brasil, os cozinheiros tiveram que encarar os sandu\u00edches preferidos dos chefs, al\u00e9m de um desafio em rounds, de omeletes.\u00a0Bora\u00a0ver?\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1028201",
                "likeCount": "16523",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1398"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2JrxoHTe6u9trBuzTaB9rVVZYMI",
            "id": "I3Nfi4KuWrQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T08:03:06Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 07 - 4/5: REPESCAGEM COM HAMBURGUERES E OMELETES (08/07/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 4 de 5 \u2013 \u00c9 momento de um dos recentes ex-participantes ganhar uma segunda chance na competi\u00e7\u00e3o, na REPESCAGEM! Para retornar \u00e0 cozinha mais amada do Brasil, os cozinheiros tiveram que encarar os sandu\u00edches preferidos dos chefs, al\u00e9m de um desafio em rounds, de omeletes.\u00a0Bora\u00a0ver?\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I3Nfi4KuWrQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I3Nfi4KuWrQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I3Nfi4KuWrQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I3Nfi4KuWrQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I3Nfi4KuWrQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "repescagem",
                    "voltou",
                    "repesca",
                    "hamburguer",
                    "hamburguer foga\u00e7a",
                    "hamburguer helena",
                    "burguer jacquin",
                    "burguer",
                    "McFish",
                    "Omelete",
                    "tipos de omelete",
                    "omelete diferente",
                    "omelete japonesa",
                    "tailandia",
                    "omeletes",
                    "ovos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 07 - 4/5: REPESCAGEM COM HAMBURGUERES E OMELETES (08/07/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 4 de 5 \u2013 \u00c9 momento de um dos recentes ex-participantes ganhar uma segunda chance na competi\u00e7\u00e3o, na REPESCAGEM! Para retornar \u00e0 cozinha mais amada do Brasil, os cozinheiros tiveram que encarar os sandu\u00edches preferidos dos chefs, al\u00e9m de um desafio em rounds, de omeletes.\u00a0Bora\u00a0ver?\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "980744",
                "likeCount": "15060",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1098"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XuZFcGtJkeL-nWza3HcG0RVROB8",
            "id": "lFDN7mNZtMk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T19:20:45Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "ABRA ESSA CAIXA PARA GANHAR O SECRETO ORCALERO ORCALA NO ROUBE UM BRAINROT!!",
                "description": "\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Roube um Brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lFDN7mNZtMk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lFDN7mNZtMk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lFDN7mNZtMk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lFDN7mNZtMk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lFDN7mNZtMk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ABRA ESSA CAIXA PARA GANHAR O SECRETO ORCALERO ORCALA NO ROUBE UM BRAINROT!!",
                    "description": "\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Roube um Brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "828704",
                "likeCount": "11193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "565"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cTp6QQGst1VCK5Z1re9JM_4lpZY",
            "id": "o9qIIA_BVPk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T15:01:27Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "COMO EST\u00c1 O MEU SUPERMERCADO 1 ANO DEPOIS?",
                "description": "Voc\u00ea se lembra do simulador de supermercado? Por incr\u00edvel que pare\u00e7a, s\u00f3 agora em 2025 ele foi lan\u00e7ado oficialmente. Ent\u00e3o no v\u00eddeo de hoje eu vou jogar ele mais uma vez, para conferirmos todas as novidades desse lan\u00e7amento! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: Supermakert Simulator\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9qIIA_BVPk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9qIIA_BVPk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9qIIA_BVPk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9qIIA_BVPk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9qIIA_BVPk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "supermercado",
                    "Supermakert Simulator"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMO EST\u00c1 O MEU SUPERMERCADO 1 ANO DEPOIS?",
                    "description": "Voc\u00ea se lembra do simulador de supermercado? Por incr\u00edvel que pare\u00e7a, s\u00f3 agora em 2025 ele foi lan\u00e7ado oficialmente. Ent\u00e3o no v\u00eddeo de hoje eu vou jogar ele mais uma vez, para conferirmos todas as novidades desse lan\u00e7amento! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: Supermakert Simulator\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1141042",
                "likeCount": "66411",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3065"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OnBuEIRq4PVms-q59jCyoASovNw",
            "id": "jvXVmvW8ZQw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T04:00:26Z",
                "channelId": "UCiS882YPwZt1NfaM0gR0D9Q",
                "title": "Teyvat Chapter Interlude Teaser: The Gods' Limits | Genshin Impact #GenshinImpact",
                "description": "In the council of gods, no mortal voice is ever heard.\nAnd thus was the fate of the world arbitrarily determined.\nWe know that such is the way of the world.\nBut do the gods act out of contempt...\nOr have they at some hour begun to act out of fear?\n\nVA:\n\"Ruler of Death\" Ronova \u2014 Aiden Dawn\n\"Gold\" Rhinedottir \u2014 Ivy Dupler\n\"Ruler of Life\" Naberius \u2014 Ivy Dupler\n\"Ruler of Time\" Istaroth \u2014 Erika Harlacher\nDirector of the Fatui, \"The Jester\" Pierro \u2014 Richard Tatum\n\nChinese Voice-Over Video: https://youtu.be/juStpsdYU24\nJapanese Voice-Over Video: https://youtu.be/ndhNZ0ue0kE\nKorean Voice-Over Video: https://youtu.be/wqTyuEvx42U\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse #Ronova #Rhinedottir #Naberius #Istaroth #Pierro\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Genshin Impact",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Teyvat Chapter Interlude Teaser: The Gods' Limits | Genshin Impact #GenshinImpact",
                    "description": "In the council of gods, no mortal voice is ever heard.\nAnd thus was the fate of the world arbitrarily determined.\nWe know that such is the way of the world.\nBut do the gods act out of contempt...\nOr have they at some hour begun to act out of fear?\n\nVA:\n\"Ruler of Death\" Ronova \u2014 Aiden Dawn\n\"Gold\" Rhinedottir \u2014 Ivy Dupler\n\"Ruler of Life\" Naberius \u2014 Ivy Dupler\n\"Ruler of Time\" Istaroth \u2014 Erika Harlacher\nDirector of the Fatui, \"The Jester\" Pierro \u2014 Richard Tatum\n\nChinese Voice-Over Video: https://youtu.be/juStpsdYU24\nJapanese Voice-Over Video: https://youtu.be/ndhNZ0ue0kE\nKorean Voice-Over Video: https://youtu.be/wqTyuEvx42U\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse #Ronova #Rhinedottir #Naberius #Istaroth #Pierro\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2970136",
                "likeCount": "280134",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18363"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7B-3zSmW42q_2UF6vTWffMmDYGE",
            "id": "AFuH8Q_EioA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T22:30:06Z",
                "channelId": "UCQMx5wn1df-gwVwr4mBlUYg",
                "title": "O DED\u00c9 N\u00c3O CONSEGUE PARAR DE SORRIR",
                "description": "\u25cf CANAL DA PATY - https://www.youtube.com/@PatyeDede\n\n\u25cf E-mail para contato: andrecamposdigital@gmail.com\n\u25cf https://www.instagram.com/dedecampoos/\n\n Deixa o LIKE e SE INSCREVE!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AFuH8Q_EioA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AFuH8Q_EioA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AFuH8Q_EioA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AFuH8Q_EioA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AFuH8Q_EioA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ded\u00e9 & Paty",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O DED\u00c9 N\u00c3O CONSEGUE PARAR DE SORRIR",
                    "description": "\u25cf CANAL DA PATY - https://www.youtube.com/@PatyeDede\n\n\u25cf E-mail para contato: andrecamposdigital@gmail.com\n\u25cf https://www.instagram.com/dedecampoos/\n\n Deixa o LIKE e SE INSCREVE!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "389395",
                "likeCount": "7027",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "359"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3Ns0El_gTjDWmIMLYxNW1IEATL0",
            "id": "Dd0D2QG2gRw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T13:00:32Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Entrei Na Nova Civiliza\u00e7\u00e3o da Defesa!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dd0D2QG2gRw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dd0D2QG2gRw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dd0D2QG2gRw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dd0D2QG2gRw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dd0D2QG2gRw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Entrei Na Nova Civiliza\u00e7\u00e3o da Defesa!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "988808",
                "likeCount": "20796",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "677"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OveaSaYjwcLqy5Sr32CS0-au7pk",
            "id": "Q2SznK0GOHY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T21:13:06Z",
                "channelId": "UCTrfDvSSzvg5GqC17_bf4Gw",
                "title": "Levamos a Vick para pescar, foi demais \u2764\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q2SznK0GOHY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q2SznK0GOHY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q2SznK0GOHY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q2SznK0GOHY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q2SznK0GOHY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tio Serj\u00e3o e Fam\u00edlia",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Levamos a Vick para pescar, foi demais \u2764\ufe0f",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "222915",
                "likeCount": "7305",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bpf51M6obn487bSQ6f89b1ab5no",
            "id": "GDDYBLOTirg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T21:00:06Z",
                "channelId": "UCUSDfgebJ6aP7DhDMJbpd5A",
                "title": "[LANCE DE ESCOLA 3 BFF] Epis\u00f3dio 01 - BEM VINDOS AO ENSINO M\u00c9DIO",
                "description": "INGRESSOS SHOWS 2025: https://linktr.ee/kyshaemine\nOU\u00c7AM AQUI: https://smb.lnk.to/ILoveYou\n\nInscreva-se e ative o sininho \ud83d\udd14 pra receber as novidades, a TERCEIRA TEMPORADA de LANCE DE ESCOLA est\u00e1 no AR! \n\n[01 de 07]\nELES CHEGARAM NO ENSINO M\u00c9DIO!! E a Kysha precisa decidir entre Jin Min e Argentino, mas ser\u00e1 que precisa mesmo?\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nParticipa\u00e7\u00e3o especial: Micael Borges, Isacque Lopes, Jo\u00e3o Victor Menezes, Ana Luna, Leo Simon\nAutores da m\u00fasica:  Umberto Tavares, Jefferson Junior, Stefan Baby, John Gloria\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Umberto Tavares e Jefferson Junior\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Stefan Baby\nMixagem: Stefan Baby \nMasteriza\u00e7\u00e3o: Fera do Mar\nProdutora Audiovisual: LordBull Filmes \nDire\u00e7\u00e3o Geral: R\u00f4mulo Menescal \nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Bruno Chiari \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Bruno Chiari e R\u00f4mulo Menescal \nRoteiro: Bruno Chiari\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Casa Saturno \nCinegrafistas: Mauro Cominato, Felipe Roz e Denis Freitas \nOperador de Drone: CALREC\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Fera do Mar\nAssistente Geral: Juca Lee\nGaffer: Fl\u00e1vio Jos\u00e9 \nAss de El\u00e9trica: Leandro Santos \nMaking of: CALREC\nMontagem e Finaliza\u00e7\u00e3o: Anderson J \nElenco de apoio e figura\u00e7\u00e3o: Connect Job\nCoreografia: Esther Laysa\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Lucas Fernandes\nProdu\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Sami Felippe\nCatering: Marcela \nDan\u00e7arinos: \nEsther Laysa\nKerollayne Cardoso\nJohara\nBlenda Lira\nYasmim Costa\nGabss souza\nEzequiel Araujo\nF\u00e9lix\nLarissa Kerolyn\nKaylane Vit\u00f3ria\nLuh Gomes \nGuilherme Souza\nELENCO DE APOIO: \n\u2060Emilly Davilin\n\u2060\u2060Lena Andrade\n\u2060Thata\n\u2060D\u00e9borah Lopes\n\u2060Gabriel Diz\n\u2060Bella Noguti\nSophia Figueira\nJota Oligon\nKarol CG\n\u2060\u2060Ana Beatriz Costa\nBernardo Nascimento\nNathan Lopes\nAna Mollina\nAgradecimento e apoio: Connect Job, Cinthia Braz\nAgradecimento e apoio: Universo Universidade Niter\u00f3i\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Igor Dias e Tatiana Nascimento\nBack Office: Matheus Omena\nRealiza\u00e7\u00e3o: Casa Saturno\n\n\nSigam Kysha e Mine no Instagram: http://instagram.com/@kyshaeminee\nSigam Kysha e Mine no Tiktok: http://tiktok.com/@kyshaeminee",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDDYBLOTirg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDDYBLOTirg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDDYBLOTirg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDDYBLOTirg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDDYBLOTirg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kysha e Mine",
                "tags": [
                    "antes da sua m\u00e3e chegar",
                    "argentino",
                    "arriba abajo",
                    "emilly vick",
                    "entao vai ser s\u00f3 um lance de escola",
                    "estefan baby",
                    "fidelis",
                    "funk",
                    "kisha",
                    "kysha",
                    "kysha e mine",
                    "kysha e mine querida",
                    "lance de escola",
                    "me espera l\u00e1 fora",
                    "mexicano",
                    "mine querida",
                    "mini querida",
                    "musi",
                    "musica",
                    "musicas"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "[LANCE DE ESCOLA 3 BFF] Epis\u00f3dio 01 - BEM VINDOS AO ENSINO M\u00c9DIO",
                    "description": "INGRESSOS SHOWS 2025: https://linktr.ee/kyshaemine\nOU\u00c7AM AQUI: https://smb.lnk.to/ILoveYou\n\nInscreva-se e ative o sininho \ud83d\udd14 pra receber as novidades, a TERCEIRA TEMPORADA de LANCE DE ESCOLA est\u00e1 no AR! \n\n[01 de 07]\nELES CHEGARAM NO ENSINO M\u00c9DIO!! E a Kysha precisa decidir entre Jin Min e Argentino, mas ser\u00e1 que precisa mesmo?\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nParticipa\u00e7\u00e3o especial: Micael Borges, Isacque Lopes, Jo\u00e3o Victor Menezes, Ana Luna, Leo Simon\nAutores da m\u00fasica:  Umberto Tavares, Jefferson Junior, Stefan Baby, John Gloria\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Umberto Tavares e Jefferson Junior\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Stefan Baby\nMixagem: Stefan Baby \nMasteriza\u00e7\u00e3o: Fera do Mar\nProdutora Audiovisual: LordBull Filmes \nDire\u00e7\u00e3o Geral: R\u00f4mulo Menescal \nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Bruno Chiari \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Bruno Chiari e R\u00f4mulo Menescal \nRoteiro: Bruno Chiari\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Casa Saturno \nCinegrafistas: Mauro Cominato, Felipe Roz e Denis Freitas \nOperador de Drone: CALREC\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Fera do Mar\nAssistente Geral: Juca Lee\nGaffer: Fl\u00e1vio Jos\u00e9 \nAss de El\u00e9trica: Leandro Santos \nMaking of: CALREC\nMontagem e Finaliza\u00e7\u00e3o: Anderson J \nElenco de apoio e figura\u00e7\u00e3o: Connect Job\nCoreografia: Esther Laysa\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Lucas Fernandes\nProdu\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Sami Felippe\nCatering: Marcela \nDan\u00e7arinos: \nEsther Laysa\nKerollayne Cardoso\nJohara\nBlenda Lira\nYasmim Costa\nGabss souza\nEzequiel Araujo\nF\u00e9lix\nLarissa Kerolyn\nKaylane Vit\u00f3ria\nLuh Gomes \nGuilherme Souza\nELENCO DE APOIO: \n\u2060Emilly Davilin\n\u2060\u2060Lena Andrade\n\u2060Thata\n\u2060D\u00e9borah Lopes\n\u2060Gabriel Diz\n\u2060Bella Noguti\nSophia Figueira\nJota Oligon\nKarol CG\n\u2060\u2060Ana Beatriz Costa\nBernardo Nascimento\nNathan Lopes\nAna Mollina\nAgradecimento e apoio: Connect Job, Cinthia Braz\nAgradecimento e apoio: Universo Universidade Niter\u00f3i\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Igor Dias e Tatiana Nascimento\nBack Office: Matheus Omena\nRealiza\u00e7\u00e3o: Casa Saturno\n\n\nSigam Kysha e Mine no Instagram: http://instagram.com/@kyshaeminee\nSigam Kysha e Mine no Tiktok: http://tiktok.com/@kyshaeminee"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "162225",
                "likeCount": "8989",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5414"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "72IMUG-DF0FI83FWlu_uwytxfwI",
            "id": "a5SUiuo7GcY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T19:55:17Z",
                "channelId": "UC9veVNyoWt960EQuyOOD3yQ",
                "title": "MINHA IRM\u00c3 FOI EMBORA DOS ESTADOS UNIDOS PARA O BRASIL \ud83d\ude14",
                "description": "Instagram da Sister \ud83d\udc95\u2935\ufe0f\n\nhttps://www.instagram.com/daianychaves_?igsh=NW13bXgzcnVseGFj\n\nAcesse a minha loja Lopes Home e c\u00e9lebre momentos \u00fanicos com a sua fam\u00edlia! https://www.fabialopeshome.com.br \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n\nAdquira jogos americanos voc\u00ea que mora aqui nos EUA - https://www.fabialopeshome.com \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nCompre produtos da Fashion Gold com os melhores pre\u00e7os aqui\nhttps://www.b2cstore.com.br?parceiro=39918  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nE quem mora nos Estados Unidos este \u00e9 o site\nhttps://fashiongold.us?sca_ref=7230352.d0zy8t9TIa  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nAproveitem as promo\u00e7\u00f5es de Black Friday deste m\u00eas de novembro \nInscreva-se tamb\u00e9m no meu Canal de Stories! \ud83d\ude0d\n youtube.com/@storiesdafabinha  \n\nFacebook:  facebook.com/fabialopesoficial/\nInstagram: instagram.com/fabialopesoficial\nTikTok: tiktok.com/@fabialopesoficial \nKwai: https://www.kwai.com/@F.lops?source_type=glg&source=kelly&bkt=7114e4a6610bea1aee6083d3a5fe2d8e\n\nSEJA MEMBRO \u2728\n\u2022 https://www.youtube.com/channel/UC9veVNyoWt960EQuyOOD3yQ/join\n\nE-mail para parcerias \n\ud83d\udc8c contatofabialopes@gmail.com \ud83d\udc8c\n\u2728Casada, m\u00e3e de tr\u00eas filhos, mineira morando nos USA a 22 anos \n  gosto de compartilhar com voc\u00eas um pouco da minha rotina. \n\nKit Serum Facil link do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2b07\ufe0f\nhttps://www.bonnybella.com.br/\n\nKit Serum Facial link dos EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u2b07\ufe0f\n\nhttps://www.bonnybellacosmetics.com/\n\nGanhe 10% de desconto usando o c\u00f3digo FABIALOPES\n\nMuito obrigada de cora\u00e7\u00e3o gente! Gratid\u00e3o a Deus e a voc\u00eas por tudo ! \n\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nwww.amazon.com/shop/fabialopes\n\nClipe do Josh Lopes\n   \u2022 https://m.youtube.com/watch?v=1jANiiD0k8w&t=0s\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\nCanal da minha amiga, Camille Arrais \ud83d\udc96\n  \u2022 https://youtube.com/@CamilleArrais1\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\nEditora: LAIENE LOPES  (88) 997427526\n\nMusic from: epidemicsound.com\n\n#fabialopes #estadosunidos #brasil #fabialopesoficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5SUiuo7GcY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5SUiuo7GcY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5SUiuo7GcY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5SUiuo7GcY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5SUiuo7GcY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fabia Lopes",
                "tags": [
                    "Fabia Lopes",
                    "Fabia",
                    "Fabinha",
                    "stories da Fabinha",
                    "Familia Lopes",
                    "Faxineira nos Estados Unidos",
                    "Comprando casa nos Estados Unidos",
                    "Reforma nos Estados Unidos",
                    "compras de supermercado",
                    "compras no sams club dos Estados Unidos",
                    "investimento nos Estados Unidos",
                    "trabalhos nos Estados Unidos",
                    "faxina nos Estados Unidos",
                    "vlog de rotina",
                    "Fabinha Lopes",
                    "lopes",
                    "Custo de vida nos Estados Unidos",
                    "rotina",
                    "receitas f\u00e1ceis",
                    "receitinha",
                    "receita",
                    "casa nova",
                    "reforma",
                    "walmart",
                    "USA",
                    "EUA",
                    "compras nos EUA",
                    "Fabi"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MINHA IRM\u00c3 FOI EMBORA DOS ESTADOS UNIDOS PARA O BRASIL \ud83d\ude14",
                    "description": "Instagram da Sister \ud83d\udc95\u2935\ufe0f\n\nhttps://www.instagram.com/daianychaves_?igsh=NW13bXgzcnVseGFj\n\nAcesse a minha loja Lopes Home e c\u00e9lebre momentos \u00fanicos com a sua fam\u00edlia! https://www.fabialopeshome.com.br \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n\nAdquira jogos americanos voc\u00ea que mora aqui nos EUA - https://www.fabialopeshome.com \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nCompre produtos da Fashion Gold com os melhores pre\u00e7os aqui\nhttps://www.b2cstore.com.br?parceiro=39918  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nE quem mora nos Estados Unidos este \u00e9 o site\nhttps://fashiongold.us?sca_ref=7230352.d0zy8t9TIa  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nAproveitem as promo\u00e7\u00f5es de Black Friday deste m\u00eas de novembro \nInscreva-se tamb\u00e9m no meu Canal de Stories! \ud83d\ude0d\n youtube.com/@storiesdafabinha  \n\nFacebook:  facebook.com/fabialopesoficial/\nInstagram: instagram.com/fabialopesoficial\nTikTok: tiktok.com/@fabialopesoficial \nKwai: https://www.kwai.com/@F.lops?source_type=glg&source=kelly&bkt=7114e4a6610bea1aee6083d3a5fe2d8e\n\nSEJA MEMBRO \u2728\n\u2022 https://www.youtube.com/channel/UC9veVNyoWt960EQuyOOD3yQ/join\n\nE-mail para parcerias \n\ud83d\udc8c contatofabialopes@gmail.com \ud83d\udc8c\n\u2728Casada, m\u00e3e de tr\u00eas filhos, mineira morando nos USA a 22 anos \n  gosto de compartilhar com voc\u00eas um pouco da minha rotina. \n\nKit Serum Facil link do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2b07\ufe0f\nhttps://www.bonnybella.com.br/\n\nKit Serum Facial link dos EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u2b07\ufe0f\n\nhttps://www.bonnybellacosmetics.com/\n\nGanhe 10% de desconto usando o c\u00f3digo FABIALOPES\n\nMuito obrigada de cora\u00e7\u00e3o gente! Gratid\u00e3o a Deus e a voc\u00eas por tudo ! \n\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nwww.amazon.com/shop/fabialopes\n\nClipe do Josh Lopes\n   \u2022 https://m.youtube.com/watch?v=1jANiiD0k8w&t=0s\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\nCanal da minha amiga, Camille Arrais \ud83d\udc96\n  \u2022 https://youtube.com/@CamilleArrais1\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\nEditora: LAIENE LOPES  (88) 997427526\n\nMusic from: epidemicsound.com\n\n#fabialopes #estadosunidos #brasil #fabialopesoficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "207130",
                "likeCount": "27306",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2227"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PlDPrg93RIpOGR5sGfQRIj8QkQs",
            "id": "mA0dJSIC71M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T21:04:10Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: FLUMINENSE 0 X CHELSEA 2 | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | SEMIFINAL",
                "description": "Assista tamb\u00e9m aos lances do atleta destaque da partida: https://youtu.be/Uqal2yEq1KM\n\nSE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mA0dJSIC71M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mA0dJSIC71M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mA0dJSIC71M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mA0dJSIC71M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "cortes casimiro",
                    "cortes cazetv",
                    "mundial",
                    "copa",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: FLUMINENSE 0 X CHELSEA 2 | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | SEMIFINAL",
                    "description": "Assista tamb\u00e9m aos lances do atleta destaque da partida: https://youtu.be/Uqal2yEq1KM\n\nSE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2318767",
                "likeCount": "64756",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4355"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y-QvGQRmFVLpWObC0izSbs6bCMw",
            "id": "H7SgncwETdI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T22:45:40Z",
                "channelId": "UCfBw30ryGwSC-6YyTPseHPw",
                "title": "A NOVA VIDA DE LULINHA, A MAIOR PROMESSA DO CORINTHIANS!",
                "description": "Lulinha est\u00e1 com 35 anos. Em 2007, foi considerado a maior revela\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria da base do Corinthians. Hoje, vive uma vida diferente. Qual sua maior lembran\u00e7a do Lulinha? Comente muito, deixa o like e se inscreve no canal!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7SgncwETdI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7SgncwETdI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7SgncwETdI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7SgncwETdI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7SgncwETdI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cartoloucos",
                "tags": [
                    "cartolouco",
                    "cartoloucos",
                    "lucas cartolouco",
                    "futebol",
                    "mundo futebol",
                    "soccer",
                    "gol",
                    "gols",
                    "placar",
                    "ao vivo",
                    "esportes",
                    "trend",
                    "desafio",
                    "lucas strabko",
                    "messi",
                    "neymar",
                    "cr7",
                    "ronaldo",
                    "cartola",
                    "libertadores",
                    "brasileirao",
                    "final",
                    "bola",
                    "podcast",
                    "podcast futebol",
                    "influencer",
                    "youtuber",
                    "campeonato",
                    "tudo sobre futebol",
                    "melhor lance",
                    "lances",
                    "Lulinha",
                    "Lulinha corinthians",
                    "Cear\u00e1",
                    "Botafogo",
                    "Bahia",
                    "Corinthians",
                    "Mundial",
                    "Psg real",
                    "Caze tv",
                    "Ao vivo",
                    "Psg",
                    "Real Madrid",
                    "Final mundial",
                    "Memphis"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "A NOVA VIDA DE LULINHA, A MAIOR PROMESSA DO CORINTHIANS!",
                    "description": "Lulinha est\u00e1 com 35 anos. Em 2007, foi considerado a maior revela\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria da base do Corinthians. Hoje, vive uma vida diferente. Qual sua maior lembran\u00e7a do Lulinha? Comente muito, deixa o like e se inscreve no canal!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "385673",
                "likeCount": "15645",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "554"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ot7X0dQbnAzln6bjo5xew2k3SoI",
            "id": "DldIa9FkPEM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T14:00:18Z",
                "channelId": "UCvwi8YKEnkMmDbZNJ5OMVlA",
                "title": "NOOB AO PRO COM PODERES DE ADMIN NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "Minha roupinha do roblox: https://www.roblox.com/pt/communities/33196784/Tripula-o-do-Kelwin#!/about",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DldIa9FkPEM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DldIa9FkPEM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DldIa9FkPEM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DldIa9FkPEM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DldIa9FkPEM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kelwin",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOOB AO PRO COM PODERES DE ADMIN NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "Minha roupinha do roblox: https://www.roblox.com/pt/communities/33196784/Tripula-o-do-Kelwin#!/about"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "192836",
                "likeCount": "2309",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "290"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J2bOtcQ_XdSpnFmAqkuyCrDd2Xc",
            "id": "_-zuMO2H7pk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T22:30:53Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "ESPERE 30 MINUTOS PARA LIBERAR O NOVO SECRETO ORCALERO ORCALA NO ROUBE UM BRAINROT *LUCKY BLOCK*",
                "description": "\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Roube um Brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_-zuMO2H7pk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_-zuMO2H7pk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_-zuMO2H7pk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_-zuMO2H7pk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_-zuMO2H7pk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ESPERE 30 MINUTOS PARA LIBERAR O NOVO SECRETO ORCALERO ORCALA NO ROUBE UM BRAINROT *LUCKY BLOCK*",
                    "description": "\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Roube um Brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "386575",
                "likeCount": "5928",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "260"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mdtnN_gP-6AsO0vsH4ey_z5oY_I",
            "id": "jUM16WHLGNE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T20:01:43Z",
                "channelId": "UCC1QUJZGfqrSGwwYXvZhqig",
                "title": "\"Superman\" voa alto e faz o olho brilhar",
                "description": "Cr\u00edtica do filme \u201cSuperman\u201d, dirigido por James Gunn com David Corenswet, Rachel Brosnahan, Nicholas Hoult, Edi Gathegi, Anthony Carrigan, Nathan Fillion, Isabela Merced, Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda, Sara Sampaio, Skyler Gisondo, Wendell Pierce, Pruitt Taylor Vince, Neva Howell, Frank Grillo, Bradley Cooper, Milly Alcock\n\nVisite as minhas redes sociais e o meu blog para ver cr\u00edticas e dicas de filmes e s\u00e9ries.\nInstagram: https://www.instagram.com/realisabelaboscov/\nX (Twitter): https://twitter.com/BoscovIsabela\nLetterboxd:  @IsaBoscovReal\nTikTok: https://www.tiktok.com/@isabelaboscov\nFacebook: https://www.facebook.com/isaboscov/videos\nBlog: https://www.isabelaboscov.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jUM16WHLGNE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jUM16WHLGNE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jUM16WHLGNE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jUM16WHLGNE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jUM16WHLGNE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Isabela Boscov",
                "tags": [
                    "Isabela Boscov",
                    "Cr\u00edtica",
                    "Superman",
                    "DC"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\"Superman\" voa alto e faz o olho brilhar",
                    "description": "Cr\u00edtica do filme \u201cSuperman\u201d, dirigido por James Gunn com David Corenswet, Rachel Brosnahan, Nicholas Hoult, Edi Gathegi, Anthony Carrigan, Nathan Fillion, Isabela Merced, Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda, Sara Sampaio, Skyler Gisondo, Wendell Pierce, Pruitt Taylor Vince, Neva Howell, Frank Grillo, Bradley Cooper, Milly Alcock\n\nVisite as minhas redes sociais e o meu blog para ver cr\u00edticas e dicas de filmes e s\u00e9ries.\nInstagram: https://www.instagram.com/realisabelaboscov/\nX (Twitter): https://twitter.com/BoscovIsabela\nLetterboxd:  @IsaBoscovReal\nTikTok: https://www.tiktok.com/@isabelaboscov\nFacebook: https://www.facebook.com/isaboscov/videos\nBlog: https://www.isabelaboscov.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "205608",
                "likeCount": "34646",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "965"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EAlvvSeOYuJooNKTWiOQwsGiFDk",
            "id": "zwadSHXCMPI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T21:01:14Z",
                "channelId": "UCIRNu5s24r7zAPTFic_eWNw",
                "title": "ACHEI UMA MOTO NO LIXO *Ela funcionou ?",
                "description": "Bem vindos ao universo do Leozinn, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwadSHXCMPI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwadSHXCMPI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwadSHXCMPI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwadSHXCMPI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwadSHXCMPI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leozinn 077",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACHEI UMA MOTO NO LIXO *Ela funcionou ?",
                    "description": "Bem vindos ao universo do Leozinn, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1572334",
                "likeCount": "26001",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3899"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ojp-i3JJDPoSTdorIHmWYBakt7o",
            "id": "r3jOS-6nAXU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T15:01:26Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "ESSA \u00c9 A VERDADEIRA FAM\u00cdLIA DO LEOZIN *revelamos tudo !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3jOS-6nAXU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3jOS-6nAXU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3jOS-6nAXU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3jOS-6nAXU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESSA \u00c9 A VERDADEIRA FAM\u00cdLIA DO LEOZIN *revelamos tudo !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2914868",
                "likeCount": "57166",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3745"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6rgYZTeMC93zGlnLy14ZbJATq8A",
            "id": "nmaYgWX4Tdc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T13:15:07Z",
                "channelId": "UCbVwJCxsVbmaP1PFmbGQDeQ",
                "title": "Midian Lima - Reescreve A Minha Histo\u0301ria (Ao Vivo) (Clipe Oficial MK Music)",
                "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"Reescreve A Minha Histo\u0301ria (Ao Vivo)\", novo single da cantora Midian Lima, dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais.\n\n\u2022 ASSISTA AO PLAYBACK COM LETRA DE \"REESCREVE A MINHA HIST\u00d3RIA (AO VIVO)\": https://gospel.mk/pbreescreveaminhahistoria\n\nBAIXE/OU\u00c7A ESTE SINGLE: https://mkmusic.ffm.to/reescreveaminhahistoriaaovivo\n\n#MidianLima #Reescreveaminhahistoria #ClipeOficial #AoVivo \n===========================\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DA MIDIAN LIMA: https://gospel.mk/4eDV8M0\n\n\u2022 ASSISTA A OUTROS LAN\u00c7AMENTOS DA MIDIAN LIMA:\nMedley Corinhos de Fogo: https://gospel.mk/clipecorinhosdefogo\nJonas: https://gospel.mk/clipejonas\nTua Sorte: https://gospel.mk/clipetuasorteaovivo\nO C\u00e9u Se Abre: https://gospel.mk/clipeoceuseabre\nEntre Para o Templo: https://gospel.mk/clipeentreparaotemplo\nMais Um Dia: https://gospel.mk/clipemaisumdia\nPrioridad (Prioridade em Espanhol): https://gospel.mk/clipeprioridad\nNasci Pra Deus: https://gospel.mk/clipenascipradeus\nO Deus dos Pequeninos: https://gospel.mk/clipeodeusdospequeninos\n\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/perfilmkmusic\n\u2022 SIGA A MIDIAN LIMA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: https://gospel.mk/MIDIANLIMA\n\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL MK MUSIC: https://gospel.mk/canalMKMusic\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL DA MIDIAN LIMA: https://gospel.mk/canalmidianlima\n\n===========================\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/mkmusicoficial\nhttps://www.instagram.com/mkmusicbrasil\nhttps://www.twitter.com/MKMusicBrasil\n\n\u2022 SIGA A MIDIAN LIMA NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/midianlimaoficial/\nhttps://www.instagram.com/pramidianlima/\nhttps://twitter.com/pramidianlima\n\n===========================\nREESCREVE A MINHA HIST\u00d3RIA\n\nTanto tempo eu vivi, sem saber o que fazer \nAt\u00e9 que um dia eu conheci esse Deus que tem poder\nNuma estrada muito longa\nCaminhada de uma vida \nSenti frio, senti fome\nMas a sede ainda n\u00e3o tinha\nCora\u00e7\u00e3o sofrendo muito por n\u00e3o ter solu\u00e7\u00e3o em minha vida\n\nAt\u00e9 que um dia, em um po\u00e7o\nOs meus olhos Te encontraram\nTeu amor me alcan\u00e7ou, minha vida ent\u00e3o mudou\nHoje, \u00e1gua em mim nasceu\n\nReescreve a minha hist\u00f3ria\nMe d\u00ea dessa \u00e1gua e reescreve a minha hist\u00f3ria \nSei que o Nazareno \u00e9 quem bate em minha porta \nE eu abro pra Te receber\nEu sei o que podes fazer\nReescreve a minha hist\u00f3ria\nMe d\u00ea dessa \u00e1gua e reescreve a minha hist\u00f3ria \nEu sei que o Nazareno \u00e9 quem bate em minha porta \nE eu abro pra Te receber\nEu sei o que podes fazer\n\nAt\u00e9 que um dia, em um po\u00e7o\nOs meus olhos Te encontraram\nTeu amor me alcan\u00e7ou, minha vida ent\u00e3o mudou\nHoje, \u00e1gua em mim nasceu\n\nReescreve a minha hist\u00f3ria\nMe d\u00ea dessa \u00e1gua e reescreve a minha hist\u00f3ria \nSei que o Nazareno \u00e9 quem bate em minha porta \nE eu abro pra Te receber\nEu sei o que podes fazer\nReescreve a minha hist\u00f3ria\nMe d\u00ea dessa \u00e1gua e reescreve a minha hist\u00f3ria \nEu sei que o Nazareno \u00e9 quem bate em minha porta \nE eu abro pra Te receber\nEu sei o que podes fazer\n\nReescreve a minha hist\u00f3ria\nMe d\u00ea dessa \u00e1gua e reescreve a minha hist\u00f3ria \nSei que o Nazareno \u00e9 quem bate em minha porta \nE eu abro pra Te receber\nEu sei o que podes fazer\nReescreve a minha hist\u00f3ria\nMe d\u00ea dessa \u00e1gua e reescreve a minha hist\u00f3ria \nSei que o Nazareno \u00e9 quem bate em minha porta \nE eu abro pra Te receber\nEu sei o que podes fazer\n\nCompositores: Gabriel Stelet e Sabrina Stelet \n\n===========================\nFICHA T\u00c9NICA\n\nBack Vocal: Ericka Nascimento, Cleyde Jane, Marcilio Freitas, Paulo Zuckini, Adiel Ferr e Rayssa Barros\nBateria: Matheus Falcao \nViol\u00e3o: Magnus Vinicius\nGuitarra: Marcio Carvalho\nTeclado: Leandro Sim\u00f5es \nPercuss\u00e3o: Dada Costa\nBaixo: Leandro Vieira\nTeclado: Levi Correa\n\nProdu\u00e7\u00e3o: Leandro Sim\u00f5es\nArranjo: Levi Correa\nEng\u00ba de Som: Edson da Silva Cruz \nEng\u00ba de Masteriza\u00e7\u00e3o: Ricardo Behrmarnn Garcia\nEng\u00ba de Mixagem: Leandro Sim\u00f5es Alves\n\n============================\nEste \u00e9 um lan\u00e7amento gospel da gravadora MK Music.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nmaYgWX4Tdc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nmaYgWX4Tdc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nmaYgWX4Tdc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nmaYgWX4Tdc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nmaYgWX4Tdc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MK MUSIC",
                "tags": [
                    "Midian Lima",
                    "Midian Lima Reescreve A Minha Hist\u00f3ria",
                    "midian lima reescreve a minha hist\u00f3ria",
                    "reescreve a minha hist\u00f3ria midian lima",
                    "lan\u00e7amento midian lima",
                    "midian lima mk music",
                    "midian lima mk",
                    "clipe midian lima",
                    "novo clipe midian lima",
                    "hinos evang\u00e9licos",
                    "ouvir m\u00fasica gospel",
                    "hinos de adora\u00e7\u00e3o",
                    "mk music",
                    "clipe oficial midian lima",
                    "clipe oficial mk music",
                    "m\u00fasica gospel",
                    "midian lima sucessos",
                    "midian lima ao vivo",
                    "musicas gospel mais tocadas",
                    "ao vivo",
                    "cantora midian lima"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Midian Lima - Reescreve A Minha Histo\u0301ria (Ao Vivo) (Clipe Oficial MK Music)",
                    "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"Reescreve A Minha Histo\u0301ria (Ao Vivo)\", novo single da cantora Midian Lima, dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais.\n\n\u2022 ASSISTA AO PLAYBACK COM LETRA DE \"REESCREVE A MINHA HIST\u00d3RIA (AO VIVO)\": https://gospel.mk/pbreescreveaminhahistoria\n\nBAIXE/OU\u00c7A ESTE SINGLE: https://mkmusic.ffm.to/reescreveaminhahistoriaaovivo\n\n#MidianLima #Reescreveaminhahistoria #ClipeOficial #AoVivo \n===========================\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DA MIDIAN LIMA: https://gospel.mk/4eDV8M0\n\n\u2022 ASSISTA A OUTROS LAN\u00c7AMENTOS DA MIDIAN LIMA:\nMedley Corinhos de Fogo: https://gospel.mk/clipecorinhosdefogo\nJonas: https://gospel.mk/clipejonas\nTua Sorte: https://gospel.mk/clipetuasorteaovivo\nO C\u00e9u Se Abre: https://gospel.mk/clipeoceuseabre\nEntre Para o Templo: https://gospel.mk/clipeentreparaotemplo\nMais Um Dia: https://gospel.mk/clipemaisumdia\nPrioridad (Prioridade em Espanhol): https://gospel.mk/clipeprioridad\nNasci Pra Deus: https://gospel.mk/clipenascipradeus\nO Deus dos Pequeninos: https://gospel.mk/clipeodeusdospequeninos\n\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/perfilmkmusic\n\u2022 SIGA A MIDIAN LIMA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: https://gospel.mk/MIDIANLIMA\n\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL MK MUSIC: https://gospel.mk/canalMKMusic\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL DA MIDIAN LIMA: https://gospel.mk/canalmidianlima\n\n===========================\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/mkmusicoficial\nhttps://www.instagram.com/mkmusicbrasil\nhttps://www.twitter.com/MKMusicBrasil\n\n\u2022 SIGA A MIDIAN LIMA NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/midianlimaoficial/\nhttps://www.instagram.com/pramidianlima/\nhttps://twitter.com/pramidianlima\n\n===========================\nREESCREVE A MINHA HIST\u00d3RIA\n\nTanto tempo eu vivi, sem saber o que fazer \nAt\u00e9 que um dia eu conheci esse Deus que tem poder\nNuma estrada muito longa\nCaminhada de uma vida \nSenti frio, senti fome\nMas a sede ainda n\u00e3o tinha\nCora\u00e7\u00e3o sofrendo muito por n\u00e3o ter solu\u00e7\u00e3o em minha vida\n\nAt\u00e9 que um dia, em um po\u00e7o\nOs meus olhos Te encontraram\nTeu amor me alcan\u00e7ou, minha vida ent\u00e3o mudou\nHoje, \u00e1gua em mim nasceu\n\nReescreve a minha hist\u00f3ria\nMe d\u00ea dessa \u00e1gua e reescreve a minha hist\u00f3ria \nSei que o Nazareno \u00e9 quem bate em minha porta \nE eu abro pra Te receber\nEu sei o que podes fazer\nReescreve a minha hist\u00f3ria\nMe d\u00ea dessa \u00e1gua e reescreve a minha hist\u00f3ria \nEu sei que o Nazareno \u00e9 quem bate em minha porta \nE eu abro pra Te receber\nEu sei o que podes fazer\n\nAt\u00e9 que um dia, em um po\u00e7o\nOs meus olhos Te encontraram\nTeu amor me alcan\u00e7ou, minha vida ent\u00e3o mudou\nHoje, \u00e1gua em mim nasceu\n\nReescreve a minha hist\u00f3ria\nMe d\u00ea dessa \u00e1gua e reescreve a minha hist\u00f3ria \nSei que o Nazareno \u00e9 quem bate em minha porta \nE eu abro pra Te receber\nEu sei o que podes fazer\nReescreve a minha hist\u00f3ria\nMe d\u00ea dessa \u00e1gua e reescreve a minha hist\u00f3ria \nEu sei que o Nazareno \u00e9 quem bate em minha porta \nE eu abro pra Te receber\nEu sei o que podes fazer\n\nReescreve a minha hist\u00f3ria\nMe d\u00ea dessa \u00e1gua e reescreve a minha hist\u00f3ria \nSei que o Nazareno \u00e9 quem bate em minha porta \nE eu abro pra Te receber\nEu sei o que podes fazer\nReescreve a minha hist\u00f3ria\nMe d\u00ea dessa \u00e1gua e reescreve a minha hist\u00f3ria \nSei que o Nazareno \u00e9 quem bate em minha porta \nE eu abro pra Te receber\nEu sei o que podes fazer\n\nCompositores: Gabriel Stelet e Sabrina Stelet \n\n===========================\nFICHA T\u00c9NICA\n\nBack Vocal: Ericka Nascimento, Cleyde Jane, Marcilio Freitas, Paulo Zuckini, Adiel Ferr e Rayssa Barros\nBateria: Matheus Falcao \nViol\u00e3o: Magnus Vinicius\nGuitarra: Marcio Carvalho\nTeclado: Leandro Sim\u00f5es \nPercuss\u00e3o: Dada Costa\nBaixo: Leandro Vieira\nTeclado: Levi Correa\n\nProdu\u00e7\u00e3o: Leandro Sim\u00f5es\nArranjo: Levi Correa\nEng\u00ba de Som: Edson da Silva Cruz \nEng\u00ba de Masteriza\u00e7\u00e3o: Ricardo Behrmarnn Garcia\nEng\u00ba de Mixagem: Leandro Sim\u00f5es Alves\n\n============================\nEste \u00e9 um lan\u00e7amento gospel da gravadora MK Music."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111650",
                "likeCount": "5347",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "175"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uUG10fLgTk5Y4_aFGTCM1bX5C5s",
            "id": "zeRj-PAnEFc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T20:48:16Z",
                "channelId": "UCLYimOsgmIVf6KNjzXPkUwQ",
                "title": "Superman \u00e9 uma BAGUNCINHA divertida! | Gaveta",
                "description": "Fa\u00e7a agora o Quiz Jornada Tech da Alura em https://alura.tv/gaveta-quizjornada e j\u00e1 aproveita para garantir 15% OFF com meu cupom GAVETA: https://alura.com.br/gaveta\n\n\u26a0\ufe0f SEM SPOILERS: eu j\u00e1 assisti Superman! James Gunn entregou um filme que honra o personagem e que n\u00e3o tem vergonha de ser NERD. J\u00e1 aviso logo que gostei bastante do que assisti, mas com ressalvas. Vem ver o que tenho para falar sobre SUPERMAN no v\u00eddeo de hoje.\n\n-----------------------------------\n\nLOJA GAVETA! Camisetas, regatas, casacos e mais!\nhttps://www.lolja.com.br/gaveta\n\n-----------------------------------\n\nEu sou oficialmente um EMBAIXADOR da Epidemic Sound! Clica no meu link para garantir 1 m\u00eas GR\u00c1TIS na plataforma que te d\u00e1 acesso a mais de 40 mil trilhas e 90 mil efeitos sonoros sem royalties: https://share.epidemicsound.com/gavetaBR\n\n-----------------------------------\n\nPresentinhos, cartas e brindes, manda pra c\u00e1:\nAnderson Gaveta\nAv Gerem\u00e1rio Dantas, 526 - Sala 110\nCEP: 22740-010\nRio de Janeiro/RJ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zeRj-PAnEFc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zeRj-PAnEFc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zeRj-PAnEFc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zeRj-PAnEFc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zeRj-PAnEFc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaveta",
                "tags": [
                    "anderson gaveta",
                    "gaveta filmes",
                    "edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo",
                    "gaveta show",
                    "gaveta",
                    "gaveta superman",
                    "superman review",
                    "superman critica",
                    "superman 2025 \u00e9 bom",
                    "superman 2025 vale a pena",
                    "superman 2025",
                    "universo dc",
                    "DCU",
                    "james gunn",
                    "david corenswet",
                    "rachel brosnahan",
                    "nicholas hoult"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Superman \u00e9 uma BAGUNCINHA divertida! | Gaveta",
                    "description": "Fa\u00e7a agora o Quiz Jornada Tech da Alura em https://alura.tv/gaveta-quizjornada e j\u00e1 aproveita para garantir 15% OFF com meu cupom GAVETA: https://alura.com.br/gaveta\n\n\u26a0\ufe0f SEM SPOILERS: eu j\u00e1 assisti Superman! James Gunn entregou um filme que honra o personagem e que n\u00e3o tem vergonha de ser NERD. J\u00e1 aviso logo que gostei bastante do que assisti, mas com ressalvas. Vem ver o que tenho para falar sobre SUPERMAN no v\u00eddeo de hoje.\n\n-----------------------------------\n\nLOJA GAVETA! Camisetas, regatas, casacos e mais!\nhttps://www.lolja.com.br/gaveta\n\n-----------------------------------\n\nEu sou oficialmente um EMBAIXADOR da Epidemic Sound! Clica no meu link para garantir 1 m\u00eas GR\u00c1TIS na plataforma que te d\u00e1 acesso a mais de 40 mil trilhas e 90 mil efeitos sonoros sem royalties: https://share.epidemicsound.com/gavetaBR\n\n-----------------------------------\n\nPresentinhos, cartas e brindes, manda pra c\u00e1:\nAnderson Gaveta\nAv Gerem\u00e1rio Dantas, 526 - Sala 110\nCEP: 22740-010\nRio de Janeiro/RJ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "240668",
                "likeCount": "38478",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "936"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}