{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "PU_las1deLgu-bSbQ2vLacXDNuc",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vHVl3TTTz3UX95FCrC85PeSi33o",
            "id": "tMpc0PD9pFQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T21:06:46Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "RICE CRAVA DOIS GOLS ABSURDOS DE FALTA E ARSENAL MASSACRA O REAL EM CASA! ARSENAL 3X0 REAL MADRID",
                "description": "Com dois gols de Declan Rice e outro de Merino, o Arsenal meteu 3 a 0 pra cima do Real Madrid no jogo de ida das quartas da Champions!\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMpc0PD9pFQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMpc0PD9pFQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMpc0PD9pFQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMpc0PD9pFQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMpc0PD9pFQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "melhores momentos",
                    "melhores momentos arsenal",
                    "melhores momentos real madrid",
                    "real madrid",
                    "arsenal",
                    "jogo real madrid",
                    "jogo arsenal",
                    "gola\u00e7o arsenal",
                    "gol rice",
                    "gol merino",
                    "gol real madrid",
                    "melhores momentos champions",
                    "gola\u00e7o falta",
                    "real madrid champions",
                    "arsenal champions"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RICE CRAVA DOIS GOLS ABSURDOS DE FALTA E ARSENAL MASSACRA O REAL EM CASA! ARSENAL 3X0 REAL MADRID",
                    "description": "Com dois gols de Declan Rice e outro de Merino, o Arsenal meteu 3 a 0 pra cima do Real Madrid no jogo de ida das quartas da Champions!\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4162114",
                "likeCount": "172775",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9632"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jGbj8lRGagopcGXmZdhH0xEqdBk",
            "id": "O4hqkkwxCS8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T21:08:04Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "RAPHINHA, YAMAL E LEWANDOWSKI HUMILHARAM O DORTMUND NA CHAMPIONS | BARCELONA 4X0 BORUSSIA DORTMUND",
                "description": "Com dois gols de Lewandowski, um de Raphinha e outro de Yamal, o Barcelona fez 4 a 0 pra cima do Dortmund e encaminhou a classifica\u00e7\u00e3o pra semifinal da Champions\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: Maria Gracia Jimenez/Soccrates/Getty Image\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O4hqkkwxCS8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O4hqkkwxCS8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O4hqkkwxCS8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O4hqkkwxCS8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O4hqkkwxCS8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "barcelona",
                    "dortmund",
                    "melhores momentos",
                    "melhores momentos barcelona",
                    "melhores momentos dortmund",
                    "gol barcelona",
                    "gol raphinha",
                    "gol lewandowski",
                    "gol yamal",
                    "raphinha barcelona",
                    "lewandowski barcelona",
                    "yamal barcelona",
                    "lewandowski champions",
                    "raphinha champions",
                    "yamal champions"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RAPHINHA, YAMAL E LEWANDOWSKI HUMILHARAM O DORTMUND NA CHAMPIONS | BARCELONA 4X0 BORUSSIA DORTMUND",
                    "description": "Com dois gols de Lewandowski, um de Raphinha e outro de Yamal, o Barcelona fez 4 a 0 pra cima do Dortmund e encaminhou a classifica\u00e7\u00e3o pra semifinal da Champions\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: Maria Gracia Jimenez/Soccrates/Getty Image\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2103782",
                "likeCount": "88088",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vGaiiN8mO4DQZJTPRCIVp4dh35s",
            "id": "I3YE9ltzebI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T21:06:59Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "PSG FAZ TR\u00caS GOLA\u00c7OS EM DIBU MART\u00cdNEZ E D\u00c1 SHOW NA CHAMPIONS - PSG 3 X 1 ASTON VILLA",
                "description": "Joga\u00e7o de futebol! E que show deu o PSG! Depois de sair atr\u00e1s no placar, o time franc\u00eas virou com 3 gola\u00e7os na Champions! Veja os gols e melhores momentos de PSG 3 x 1 Aston Villa pelas quartas da Champions League!\n\nFoto: Getty Images\n\nOferecimento: #BNCH \n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I3YE9ltzebI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I3YE9ltzebI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I3YE9ltzebI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I3YE9ltzebI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I3YE9ltzebI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "psg",
                    "psg champions league",
                    "psg x aston villa",
                    "gols psg aston villa",
                    "gols champions league",
                    "champions league tnt sports",
                    "dibu martinez",
                    "dibu martinez champions league",
                    "psg 3 x 1 aston villa",
                    "melhores momentos champions league",
                    "gols psg 3 x 1 aston villa",
                    "champions league gols",
                    "todos os gols champions league"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PSG FAZ TR\u00caS GOLA\u00c7OS EM DIBU MART\u00cdNEZ E D\u00c1 SHOW NA CHAMPIONS - PSG 3 X 1 ASTON VILLA",
                    "description": "Joga\u00e7o de futebol! E que show deu o PSG! Depois de sair atr\u00e1s no placar, o time franc\u00eas virou com 3 gola\u00e7os na Champions! Veja os gols e melhores momentos de PSG 3 x 1 Aston Villa pelas quartas da Champions League!\n\nFoto: Getty Images\n\nOferecimento: #BNCH \n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1767458",
                "likeCount": "74213",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2268"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fxaZ9cyOq7vNTKudxQ_Xb8qyJeQ",
            "id": "86J0KuJsqPA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T15:53:18Z",
                "channelId": "UCEUzhqtu0dAS79dtu8m5AUg",
                "title": "ANDERSON NEIFF - MACHO CANSADO",
                "description": "novo Instagram:\n@numberone.produtora\n\nArtistas:\n\nAnderson Neiff\n\n\n\nProdu\u00e7\u00e3o: \n\nMano Cheffe\n\n\n\nContrate para shows os artistas da Number One  (81) 994763334\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nNUMBER ONE \u00ae\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86J0KuJsqPA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86J0KuJsqPA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86J0KuJsqPA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86J0KuJsqPA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86J0KuJsqPA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NUMBER ONE",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANDERSON NEIFF - MACHO CANSADO",
                    "description": "novo Instagram:\n@numberone.produtora\n\nArtistas:\n\nAnderson Neiff\n\n\n\nProdu\u00e7\u00e3o: \n\nMano Cheffe\n\n\n\nContrate para shows os artistas da Number One  (81) 994763334\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nNUMBER ONE \u00ae\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1184943",
                "likeCount": "105342",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2567"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pSVlXpt-zoGdULH8HvSv6SvPNEQ",
            "id": "i00ZxdM1jTc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T03:01:03Z",
                "channelId": "UCxc3marqP9BJSkQ0_K4mqDg",
                "title": "Am\u00e9rica de Cali 1 x 1 Corinthians - Melhores momentos | Copa Sul-Americana 2025",
                "description": "O Corinthians empatou com o Am\u00e9rica de Cali na segunda rodada da Copa Sul-Americana, por 1 a 1. Os gols da partida foram marcados por Luis Ramos, para os colombianos, e Matheuzinho, para o Tim\u00e3o. A partida aconteceu nesta ter\u00e7a-feira (8), no Est\u00e1dio Ol\u00edmpico Pascual Guerrero, em Cali, na Col\u00f4mbia. Com o resultado, o Am\u00e9rica assumiu a lideran\u00e7a do Grupo C da competi\u00e7\u00e3o. J\u00e1 o Tim\u00e3o ocupa a terceira coloca\u00e7\u00e3o, fora da zona de classifica\u00e7\u00e3o para a pr\u00f3xima fase.\n\n#corinthians #americadecali #sulamericana #melhoresmomentos #sbtsports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i00ZxdM1jTc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i00ZxdM1jTc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i00ZxdM1jTc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i00ZxdM1jTc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i00ZxdM1jTc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SBT Sports",
                "tags": [
                    "futebol",
                    "corinthians",
                    "am\u00e9rica de cali",
                    "am\u00e9rica de cali x corinthians",
                    "melhores momentos",
                    "sbt",
                    "sbt sports",
                    "sulamericana",
                    "copa sulamericana",
                    "sudamericana",
                    "corinthians sulamericana"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Am\u00e9rica de Cali 1 x 1 Corinthians - Melhores momentos | Copa Sul-Americana 2025",
                    "description": "O Corinthians empatou com o Am\u00e9rica de Cali na segunda rodada da Copa Sul-Americana, por 1 a 1. Os gols da partida foram marcados por Luis Ramos, para os colombianos, e Matheuzinho, para o Tim\u00e3o. A partida aconteceu nesta ter\u00e7a-feira (8), no Est\u00e1dio Ol\u00edmpico Pascual Guerrero, em Cali, na Col\u00f4mbia. Com o resultado, o Am\u00e9rica assumiu a lideran\u00e7a do Grupo C da competi\u00e7\u00e3o. J\u00e1 o Tim\u00e3o ocupa a terceira coloca\u00e7\u00e3o, fora da zona de classifica\u00e7\u00e3o para a pr\u00f3xima fase.\n\n#corinthians #americadecali #sulamericana #melhoresmomentos #sbtsports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "206643",
                "likeCount": "4505",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "334"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eY60zYuPCpO1k3_Ncf9oozx8RTg",
            "id": "m8BrkYOM7fY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T15:01:09Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "QUEM COMPRAR MAIS OVOS DE P\u00c1SCOA, VENCE ! *esvaziamos o mercado !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8BrkYOM7fY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8BrkYOM7fY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8BrkYOM7fY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8BrkYOM7fY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUEM COMPRAR MAIS OVOS DE P\u00c1SCOA, VENCE ! *esvaziamos o mercado !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1455110",
                "likeCount": "39914",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11765"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ew12UoFip6T6MIHArovO7_WCDqE",
            "id": "fsHvcUkM7WA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T11:54:38Z",
                "channelId": "UC7f35v8GI1O_f6x2PfeOutQ",
                "title": "China diz que adotar\u00e1 tarifas adicionais de 84% sobre produtos dos EUA | CNN NOVO DIA",
                "description": "A China adotar\u00e1 tarifas de 84% sobre produtos norte-americanos a partir de quinta-feira (10), acima dos 34% anunciados anteriormente, informou o Minist\u00e9rio das Finan\u00e7as nesta quarta-feira (9). #CNNBrasil\n\nLeia mais: https://www.cnnbrasil.com.br/economia/macroeconomia/china-diz-que-adotara-tarifas-adicionais-de-84-sobre-produtos-dos-eua/\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil\nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsHvcUkM7WA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsHvcUkM7WA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsHvcUkM7WA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsHvcUkM7WA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsHvcUkM7WA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN Brasil Economia",
                "tags": [
                    "a\u00e7\u00f5es",
                    "brasil",
                    "cnn ao vivo",
                    "cnn economia",
                    "cnn mercado",
                    "donald trump",
                    "d\u00f3lar",
                    "economia",
                    "economia brasileira",
                    "economia digital",
                    "economia global",
                    "estados unidos",
                    "eua",
                    "gabriel monteiro",
                    "gest\u00e3o empresarial",
                    "investimento",
                    "jornal cnn economia brasil",
                    "mercado",
                    "mercado exterior",
                    "not\u00edcias ao vivo",
                    "o grande debate investimentos",
                    "tarifas china"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "China diz que adotar\u00e1 tarifas adicionais de 84% sobre produtos dos EUA | CNN NOVO DIA",
                    "description": "A China adotar\u00e1 tarifas de 84% sobre produtos norte-americanos a partir de quinta-feira (10), acima dos 34% anunciados anteriormente, informou o Minist\u00e9rio das Finan\u00e7as nesta quarta-feira (9). #CNNBrasil\n\nLeia mais: https://www.cnnbrasil.com.br/economia/macroeconomia/china-diz-que-adotara-tarifas-adicionais-de-84-sobre-produtos-dos-eua/\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil\nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125312",
                "likeCount": "4636",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1242"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gBBnx5i2TL9vJ-xizTbrMDlOw7k",
            "id": "7s1033v2DTQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T21:29:01Z",
                "channelId": "UCBQZwaNPFfJ1gZ1fLZpAEGw",
                "title": "Twenty One Pilots - Doubt (demo)",
                "description": "Official video for the demo recording of \"Doubt\" from the 2015 album Blurryface.\n\nStream \"Doubt (demo)\": https://TOP.lnk.to/doubt-demo\nStream 'Blurryface': https://TOP.lnk.to/blurryface\n\nTwenty One Pilots - The Clancy World Tour\nTickets and info at https://www.twentyonepilots.com/tour\nApr 7 - Hamburg, DE @ Barclays Arena\nApr 8 - Berlin, DE @ Uber Arena\nApr 9 - Lodz, PL @ Atlas Arena\nApr 12 - Prague, CZ @ O2 Arena\nApr 13 - Vienna, AT @ Wiener Stadthalle\nApr 16 - Zurich, CH @ Hallenstadion\nApr 17 - Bologna, IT @ Unipol Arena\nApr 21 - Madrid, ES @ WiZink Center\nApr 22 - Barcelona, ES @ Palau San Jordi\nApr 24 - Lyon, FR @ LDLC Arena\nApr 27 - Munich, DE @ Olympiahalle\nApr 28 - Milan, IT @ Forum\nApr 30 - Amsterdam, NL @ Ziggo Dome \nMay 1 - Cologne, DE @ Lanxess Arena\nMay 2 - Paris, FR @ Accor Arena\nMay 5 - Glasgow, UK @ OVO Hydro Arena\nMay 6 - Birmingham, UK @ Resorts World Arena\nMay 8 - Belfast, UK @ SSE Arena Belfast\nMay 9 - Dublin, IE @ 3Arena\nMay 11 - Manchester, UK @ AO Arena\nMay 13 - London, UK @ The O2\nMay 14 - London, UK @ The O2 \n\nSubscribe for more official content from twenty one pilots: https://top.lnk.to/subscribe \n\nSite: https://TOP.lnk.to/website\nStore: https://TOP.lnk.to/store\nSpotify: https://TOP.lnk.to/spotify\nApple Music: https://TOP.lnk.to/apple\nAmazon Music: https://TOP.lnk.to/amazon\nInstagram: https://TOP.lnk.to/instagram\nTwitter: https://TOP.lnk.to/twitter\nFacebook: https://TOP.lnk.to/facebook\nTikTok: https://TOP.lnk.to/tiktok\nYouTube: https://TOP.lnk.to/youtube\n\nLYRICS \n\nScared of my own image, scared of my own immaturity,\nScared of my own ceiling, scared I\u2019ll die of uncertainty,\nFear might be the death of me, fear leads to anxiety,\nDon\u2019t know what\u2019s inside of me.\n\nDon\u2019t forget about me,\nDon\u2019t forget about me,\nEven when I doubt you,\nI\u2019m no good without you.\n\nTemperature is dropping, temperature is dropping,\nI\u2019m not sure if I can see this ever stopping,\nShaking hands with the dark parts of my thoughts, no,\nYou are all that I\u2019ve got, no.\n\nDon\u2019t forget about me,\nDon\u2019t forget about me,\nEven when I doubt you,\nI\u2019m no good without you.\n\nGnawing on the bishops, claw our way up their system,\nRepeating simple phrases, someone holy insisted,\nI want the markings made on my skin,\nTo mean something to me again,\nI hope you haven\u2019t left without me, please.\n\nDon\u2019t forget about me,\nDon\u2019t forget about me,\nEven when I doubt you,\nI\u2019m no good without you.\n\n#TwentyOnePilots #Doubt #DoubtDemo #Blurryface",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7s1033v2DTQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7s1033v2DTQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7s1033v2DTQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7s1033v2DTQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7s1033v2DTQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "twenty one pilots",
                "tags": [
                    "twenty one pilots",
                    "twenty one pilots official",
                    "doubt demo",
                    "twenty one pilots doubt",
                    "don't forget about me",
                    "scared of my own image",
                    "doubt tiktok",
                    "blurryface",
                    "doubt 2015",
                    "doubt remix",
                    "don't know what's inside of me",
                    "21 pilots doubt",
                    "doubt lyrics",
                    "doubt official video",
                    "doubt music video",
                    "doubt official audio",
                    "doubt demo official audio",
                    "doubt live",
                    "doubt 2025",
                    "doubt clancy tour",
                    "doubt edit",
                    "doubt reverb",
                    "doubt slowed",
                    "doubt sped"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Twenty One Pilots - Doubt (demo)",
                    "description": "Official video for the demo recording of \"Doubt\" from the 2015 album Blurryface.\n\nStream \"Doubt (demo)\": https://TOP.lnk.to/doubt-demo\nStream 'Blurryface': https://TOP.lnk.to/blurryface\n\nTwenty One Pilots - The Clancy World Tour\nTickets and info at https://www.twentyonepilots.com/tour\nApr 7 - Hamburg, DE @ Barclays Arena\nApr 8 - Berlin, DE @ Uber Arena\nApr 9 - Lodz, PL @ Atlas Arena\nApr 12 - Prague, CZ @ O2 Arena\nApr 13 - Vienna, AT @ Wiener Stadthalle\nApr 16 - Zurich, CH @ Hallenstadion\nApr 17 - Bologna, IT @ Unipol Arena\nApr 21 - Madrid, ES @ WiZink Center\nApr 22 - Barcelona, ES @ Palau San Jordi\nApr 24 - Lyon, FR @ LDLC Arena\nApr 27 - Munich, DE @ Olympiahalle\nApr 28 - Milan, IT @ Forum\nApr 30 - Amsterdam, NL @ Ziggo Dome \nMay 1 - Cologne, DE @ Lanxess Arena\nMay 2 - Paris, FR @ Accor Arena\nMay 5 - Glasgow, UK @ OVO Hydro Arena\nMay 6 - Birmingham, UK @ Resorts World Arena\nMay 8 - Belfast, UK @ SSE Arena Belfast\nMay 9 - Dublin, IE @ 3Arena\nMay 11 - Manchester, UK @ AO Arena\nMay 13 - London, UK @ The O2\nMay 14 - London, UK @ The O2 \n\nSubscribe for more official content from twenty one pilots: https://top.lnk.to/subscribe \n\nSite: https://TOP.lnk.to/website\nStore: https://TOP.lnk.to/store\nSpotify: https://TOP.lnk.to/spotify\nApple Music: https://TOP.lnk.to/apple\nAmazon Music: https://TOP.lnk.to/amazon\nInstagram: https://TOP.lnk.to/instagram\nTwitter: https://TOP.lnk.to/twitter\nFacebook: https://TOP.lnk.to/facebook\nTikTok: https://TOP.lnk.to/tiktok\nYouTube: https://TOP.lnk.to/youtube\n\nLYRICS \n\nScared of my own image, scared of my own immaturity,\nScared of my own ceiling, scared I\u2019ll die of uncertainty,\nFear might be the death of me, fear leads to anxiety,\nDon\u2019t know what\u2019s inside of me.\n\nDon\u2019t forget about me,\nDon\u2019t forget about me,\nEven when I doubt you,\nI\u2019m no good without you.\n\nTemperature is dropping, temperature is dropping,\nI\u2019m not sure if I can see this ever stopping,\nShaking hands with the dark parts of my thoughts, no,\nYou are all that I\u2019ve got, no.\n\nDon\u2019t forget about me,\nDon\u2019t forget about me,\nEven when I doubt you,\nI\u2019m no good without you.\n\nGnawing on the bishops, claw our way up their system,\nRepeating simple phrases, someone holy insisted,\nI want the markings made on my skin,\nTo mean something to me again,\nI hope you haven\u2019t left without me, please.\n\nDon\u2019t forget about me,\nDon\u2019t forget about me,\nEven when I doubt you,\nI\u2019m no good without you.\n\n#TwentyOnePilots #Doubt #DoubtDemo #Blurryface"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "367473",
                "likeCount": "83630",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6955"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4mwbP05Afb_X-g3I833Cc0sHbNY",
            "id": "hnuoDPYTUj0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T15:01:04Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "EU FIZ O IMPOSS\u00cdVEL! FIQUEI RICO VENDENDO PEIXE E AQU\u00c1RIO!",
                "description": "No v\u00eddeo de hoje eu vou ganhar muito dinheiro abrindo uma loja de venda de peixes e itens de decora\u00e7\u00e3o para aqu\u00e1rio! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Fish Shop Simulator\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hnuoDPYTUj0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hnuoDPYTUj0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hnuoDPYTUj0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hnuoDPYTUj0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hnuoDPYTUj0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "Fish Shop Simulator"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU FIZ O IMPOSS\u00cdVEL! FIQUEI RICO VENDENDO PEIXE E AQU\u00c1RIO!",
                    "description": "No v\u00eddeo de hoje eu vou ganhar muito dinheiro abrindo uma loja de venda de peixes e itens de decora\u00e7\u00e3o para aqu\u00e1rio! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Fish Shop Simulator\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "992001",
                "likeCount": "51959",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2464"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BXp-1nGWJxAqeSl50k4agdv1vZw",
            "id": "vKSRPs7mGNo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T00:27:24Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "ERICK PULGA FAZ GOLA\u00c7O ABSURDO, e BAHIA vence Nacional fora de casa | Melhores momentos",
                "description": "O Bahia \u00e9 o novo l\u00edder do Grupo F da CONMEBOL Libertadores. Na noite desta quarta-feira (9), o time dirigido por Rog\u00e9rio Ceni contou com um bonito gol de Erick Pulga para vencer o Nacional-URU, por 1 a 0, em pleno Parque Central. A partida v\u00e1lida pela segunda rodada teve transmiss\u00e3o ao vivo do Disney+.\n\nCom quatro pontos, o Bahia deixa para tr\u00e1s o Atl\u00e9tico Nacional, que na quinta-feira (10) visita o Internacional, e dorme na lideran\u00e7a do Grupo F. Ainda sem pontuar, o Nacional est\u00e1 na lanterna.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#LibertadoresNaESPN #Bahia #MelhoresMomentos  #ESPN #DisneyPlus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vKSRPs7mGNo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vKSRPs7mGNo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vKSRPs7mGNo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vKSRPs7mGNo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vKSRPs7mGNo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "Libertadores",
                    "Melhores Momentos",
                    "bahia",
                    "nacional",
                    "libertadores ao vivo",
                    "onde assistir bahia",
                    "nacional x bahia",
                    "gol erick pulga",
                    "Jean Lucas",
                    "Enner Valencia",
                    "Valencia",
                    "Gols Bahia x Internacional",
                    "gol internacional",
                    "Gol Bahia",
                    "Jogos ao vivo",
                    "ESPN",
                    "ESPN ao vivo",
                    "Gol Internacional",
                    "Futebol ao vivo",
                    "Fox Sports",
                    "Libertadores ao vivo",
                    "Conmebol Libertadores",
                    "Enner",
                    "rogerio ceni",
                    "grupo F",
                    "gola\u00e7o bahia",
                    "todos os gols do bahia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ERICK PULGA FAZ GOLA\u00c7O ABSURDO, e BAHIA vence Nacional fora de casa | Melhores momentos",
                    "description": "O Bahia \u00e9 o novo l\u00edder do Grupo F da CONMEBOL Libertadores. Na noite desta quarta-feira (9), o time dirigido por Rog\u00e9rio Ceni contou com um bonito gol de Erick Pulga para vencer o Nacional-URU, por 1 a 0, em pleno Parque Central. A partida v\u00e1lida pela segunda rodada teve transmiss\u00e3o ao vivo do Disney+.\n\nCom quatro pontos, o Bahia deixa para tr\u00e1s o Atl\u00e9tico Nacional, que na quinta-feira (10) visita o Internacional, e dorme na lideran\u00e7a do Grupo F. Ainda sem pontuar, o Nacional est\u00e1 na lanterna.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#LibertadoresNaESPN #Bahia #MelhoresMomentos  #ESPN #DisneyPlus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "274868",
                "likeCount": "10753",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "647"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TYoh8wVU3-7KdL4hmZMUsi91eLA",
            "id": "JSGHWoUCPlY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T22:37:19Z",
                "channelId": "UCoTM-vvs2hnv2mCvzNJ5uXA",
                "title": "TOUR PELA NOSSA FAZENDA",
                "description": "\u27ad CLIQUE AQUI PARA SE INSCREVER https://www.youtube.com/user/franciny...  e ative as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nada!! \u2764\n\n\u27ad Instagram http://www.instagram.com/francinyehlke\n\u27ad Contato profissional contato@francinyehlke.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSGHWoUCPlY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSGHWoUCPlY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSGHWoUCPlY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSGHWoUCPlY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSGHWoUCPlY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Franciny Ehlke",
                "tags": [
                    "FRANCINY EHLKE",
                    "FRANCINNY",
                    "FRANCINI",
                    "FRANCINE",
                    "ELKE",
                    "FRANCINNI",
                    "MAKEUP",
                    "BEAUTY"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TOUR PELA NOSSA FAZENDA",
                    "description": "\u27ad CLIQUE AQUI PARA SE INSCREVER https://www.youtube.com/user/franciny...  e ative as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nada!! \u2764\n\n\u27ad Instagram http://www.instagram.com/francinyehlke\n\u27ad Contato profissional contato@francinyehlke.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "282789",
                "likeCount": "14816",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "610"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tpOxP45FPK9Ie_VEpspbTX06hMA",
            "id": "G5t_LbHThBU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T14:00:16Z",
                "channelId": "UCD5gsRPb5YK0d7IHY4ZO4kw",
                "title": "CHEGAMOS NO BRASIL, FEIJOADA DA MINHA M\u00c3E e muito mais \u2665 - Bruna Paula",
                "description": "Oiiiiii pessoas lindas e maravilhosas, tudo bem com voc\u00eas ?\nNo v\u00eddeo de hoje, gravei nosso domingo.\nSaimos da Fran\u00e7a, chegamos no Brasil, minha m\u00e3e fez feijoada e muito mais.\nEspero que tenham gostado do v\u00eddeo.\nN\u00e3o esque\u00e7am de clicar em gostei e se inscrever no canal.\nUm beeijo e at\u00e9 o pr\u00f3ximo \u2661 \n--------------------------------------------------------------\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/brunapaulareal/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@brunapaulareal?_t=ZM-8uUdaWRIMTv&_r=1\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/brunapaulareal\nCONTATO: casandoaosdezoito@gmail.com\n-------------------------------------------------------------\n*PERGUNTAS FREQUENTES:\n- Qual c\u00e2mera uso pra gravar ?\nR. Canon m50 (uso a lente que veio nela), canon g7x mark 2 e iphone 15 pro max.\n - Qual editor eu uso ?\nR. Filmora 9 \n- Qual notebook uso pra editar o v\u00eddeo ?\nR. Marca acer, nitro 5, core i5\n- Onde pego as m\u00fasicas que uso no v\u00eddeo ?\nR. https://player.epidemicsound.com/ este site \u00e9 pago, voc\u00ea s\u00f3 pode usar as m\u00fasicas por 30 dias de gra\u00e7a.\n- Quantos anos eu e meu marido tem ?\nR. Eu 28 anos (nasci dia 15/07/1996) e ele 34 anos (nasceu dia 05/10/1990)\n-  Somos da onde ?\nR. Nascemos em Campinas - SP e moramos em Hortol\u00e2ndia - SP por 5 anos.\n- Onde moramos hoje ?\nR. Atualmente moramos em Ch\u00e2tellerault interior da Fran\u00e7a.\nNeste v\u00eddeo explicamos melhor pra voc\u00eas por que viemos pra c\u00e1:  \nhttps://www.youtube.com/watch?v=0KGxGpJw1Rg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G5t_LbHThBU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G5t_LbHThBU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G5t_LbHThBU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G5t_LbHThBU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G5t_LbHThBU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bruna Paula",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CHEGAMOS NO BRASIL, FEIJOADA DA MINHA M\u00c3E e muito mais \u2665 - Bruna Paula",
                    "description": "Oiiiiii pessoas lindas e maravilhosas, tudo bem com voc\u00eas ?\nNo v\u00eddeo de hoje, gravei nosso domingo.\nSaimos da Fran\u00e7a, chegamos no Brasil, minha m\u00e3e fez feijoada e muito mais.\nEspero que tenham gostado do v\u00eddeo.\nN\u00e3o esque\u00e7am de clicar em gostei e se inscrever no canal.\nUm beeijo e at\u00e9 o pr\u00f3ximo \u2661 \n--------------------------------------------------------------\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/brunapaulareal/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@brunapaulareal?_t=ZM-8uUdaWRIMTv&_r=1\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/brunapaulareal\nCONTATO: casandoaosdezoito@gmail.com\n-------------------------------------------------------------\n*PERGUNTAS FREQUENTES:\n- Qual c\u00e2mera uso pra gravar ?\nR. Canon m50 (uso a lente que veio nela), canon g7x mark 2 e iphone 15 pro max.\n - Qual editor eu uso ?\nR. Filmora 9 \n- Qual notebook uso pra editar o v\u00eddeo ?\nR. Marca acer, nitro 5, core i5\n- Onde pego as m\u00fasicas que uso no v\u00eddeo ?\nR. https://player.epidemicsound.com/ este site \u00e9 pago, voc\u00ea s\u00f3 pode usar as m\u00fasicas por 30 dias de gra\u00e7a.\n- Quantos anos eu e meu marido tem ?\nR. Eu 28 anos (nasci dia 15/07/1996) e ele 34 anos (nasceu dia 05/10/1990)\n-  Somos da onde ?\nR. Nascemos em Campinas - SP e moramos em Hortol\u00e2ndia - SP por 5 anos.\n- Onde moramos hoje ?\nR. Atualmente moramos em Ch\u00e2tellerault interior da Fran\u00e7a.\nNeste v\u00eddeo explicamos melhor pra voc\u00eas por que viemos pra c\u00e1:  \nhttps://www.youtube.com/watch?v=0KGxGpJw1Rg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47551",
                "likeCount": "7219",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "249"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HOBIdxZxq4y0_whQm7mT_il9Xz8",
            "id": "UMI5ke7mwQk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T16:49:13Z",
                "channelId": "UCF5WzS-iBJRfp_EcFI-GT1w",
                "title": "PUDIM DE PADARIA - Sem Leite Condensado - Super F\u00e1cil - Econ\u00f4mico - Uma Del\u00edcia",
                "description": "PUDIM DE PADARIA - Sem Leite Condensado - Super F\u00e1cil - Econ\u00f4mico - Uma Del\u00edcia\n\nIngredientes:\n600ml de leite\n5 ovos\n2 x\u00edcaras de a\u00e7\u00facar\n1 e 1/2 x\u00edcara de farinha de trigo\n2 colheres de sopa de manteiga ou margarina\n\nCaramelo\n1 x\u00edcara de a\u00e7\u00facar\n1/2 x\u00edcara de \u00e1gua\n\nContato para parcerias:\ncontato@receitasdepai.com.br\n\n\nProdutos que utilizo na minha cozinha:\n\nBalan\u00e7a Digital:\nhttps://amzn.to/44o9PNg\n\nBatedeira KitchenAid:\nhttps://amzn.to/3rxxNH9\n\nConjunto de Formas:\nhttps://amzn.to/3PVDJUx\n\nProcessador de Alimentos:\nhttps://amzn.to/44m63nB\n\nLiquidificadores que uso:\n1- https://amzn.to/3NSjyUR\n2- https://amzn.to/43nKNN4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UMI5ke7mwQk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UMI5ke7mwQk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UMI5ke7mwQk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UMI5ke7mwQk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UMI5ke7mwQk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Receitas de Pai",
                "tags": [
                    "pudim de padaria",
                    "pudim",
                    "pudim sem leite condensado",
                    "pudim economico",
                    "f\u00e1cil",
                    "r\u00e1pido",
                    "sobremesa f\u00e1cil",
                    "sobremesa",
                    "como fazer pudim de padaria"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "PUDIM DE PADARIA - Sem Leite Condensado - Super F\u00e1cil - Econ\u00f4mico - Uma Del\u00edcia",
                    "description": "PUDIM DE PADARIA - Sem Leite Condensado - Super F\u00e1cil - Econ\u00f4mico - Uma Del\u00edcia\n\nIngredientes:\n600ml de leite\n5 ovos\n2 x\u00edcaras de a\u00e7\u00facar\n1 e 1/2 x\u00edcara de farinha de trigo\n2 colheres de sopa de manteiga ou margarina\n\nCaramelo\n1 x\u00edcara de a\u00e7\u00facar\n1/2 x\u00edcara de \u00e1gua\n\nContato para parcerias:\ncontato@receitasdepai.com.br\n\n\nProdutos que utilizo na minha cozinha:\n\nBalan\u00e7a Digital:\nhttps://amzn.to/44o9PNg\n\nBatedeira KitchenAid:\nhttps://amzn.to/3rxxNH9\n\nConjunto de Formas:\nhttps://amzn.to/3PVDJUx\n\nProcessador de Alimentos:\nhttps://amzn.to/44m63nB\n\nLiquidificadores que uso:\n1- https://amzn.to/3NSjyUR\n2- https://amzn.to/43nKNN4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51524",
                "likeCount": "7989",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "356"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rMqQS9dicRvBZK-7OJPE_4-1E3g",
            "id": "MCvyT-67fTs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T21:59:29Z",
                "channelId": "UCMbytiCiUSKLHhikpOIsbxQ",
                "title": "PEDRO SAMPAIO, ANITTA, MC GW - BOTA UM FUNK",
                "description": "#PedroSampaio #Anitta #MCGW \n\nOu\u00e7a agora: https://lnk.to/BotaUmFunk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MCvyT-67fTs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MCvyT-67fTs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MCvyT-67fTs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MCvyT-67fTs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MCvyT-67fTs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PEDRO SAMPAIO",
                "tags": [
                    "PEDRO SAMPAIO",
                    "ANITTA",
                    "MC GW",
                    "FUNK",
                    "DJ SET",
                    "TIKTOK",
                    "HIT",
                    "MUSICAS FUNK",
                    "FUNK 2025",
                    "ATUALIZADO",
                    "SET DE FUNK",
                    "BRASIL",
                    "Funk pop",
                    "M\u00fasica urbana",
                    "Hit do ver\u00e3o",
                    "Funk carioca",
                    "Funk para dan\u00e7ar",
                    "M\u00fasica de festa",
                    "Clipe oficial Bota um Funk",
                    "Video oficial Pedro Sampaio Anitta",
                    "Pedro Sampaio funk",
                    "Bota um Funk coreografia",
                    "funk para tiktok",
                    "funk trending",
                    "Desafio Bota um Funk"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PEDRO SAMPAIO, ANITTA, MC GW - BOTA UM FUNK",
                    "description": "#PedroSampaio #Anitta #MCGW \n\nOu\u00e7a agora: https://lnk.to/BotaUmFunk"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "835040",
                "likeCount": "64065",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4022"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C_YSucSiePVf9c7yNU13y3GnQ-U",
            "id": "unErtFXMjGU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T03:20:51Z",
                "channelId": "UCl8F1LppsX_PwfSFLaYoUgg",
                "title": "BBB 25! PARED\u00c3O ACIRRADO! MAIKE, RENATA OU VINICIUS: QUEM VAI EMBORA?",
                "description": "Chico Barney analisa o pared\u00e3o entre Maike, Renata e Vin\u00edcius! Quem tem mais chances de ir embora? Al\u00e9m disso, celebra a elimina\u00e7\u00e3o de Jo\u00e3o Gabriel. Vote na enquete!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/unErtFXMjGU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/unErtFXMjGU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/unErtFXMjGU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/unErtFXMjGU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/unErtFXMjGU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chico Barney ",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BBB 25! PARED\u00c3O ACIRRADO! MAIKE, RENATA OU VINICIUS: QUEM VAI EMBORA?",
                    "description": "Chico Barney analisa o pared\u00e3o entre Maike, Renata e Vin\u00edcius! Quem tem mais chances de ir embora? Al\u00e9m disso, celebra a elimina\u00e7\u00e3o de Jo\u00e3o Gabriel. Vote na enquete!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "83417",
                "likeCount": "5946",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5396"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0wEQQ9gvsjmo4LvdO8JDQlKU1_0",
            "id": "zrlH_L-X2L4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T21:30:14Z",
                "channelId": "UCbjdsNoRRB-q6xdzC-rH74g",
                "title": "VAMOS MORAR JUNTOS?",
                "description": "SE INSCREVA CLICANDO AQUI https://www.youtube.com/channel/UCbjdsNoRRB-q6xdzC-rH74g?sub_confirmation=1 e clica no sininho pra ativar todas as notifica\u00e7\u00f5es e n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\nOutros v\u00eddeos: https://www.youtube.com/playlist?list=UUbjdsNoRRB-q6xdzC-rH74g\n\n\ud83d\udcf7 Instagram @taina\n\ud83c\udfb6 TikTok @taina \n\ud83d\udc26 Twitter @eutainacosta",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zrlH_L-X2L4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zrlH_L-X2L4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zrlH_L-X2L4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zrlH_L-X2L4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zrlH_L-X2L4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tain\u00e1",
                "tags": [
                    "Tain\u00e1",
                    "taina",
                    "costa",
                    "canal novo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VAMOS MORAR JUNTOS?",
                    "description": "SE INSCREVA CLICANDO AQUI https://www.youtube.com/channel/UCbjdsNoRRB-q6xdzC-rH74g?sub_confirmation=1 e clica no sininho pra ativar todas as notifica\u00e7\u00f5es e n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\nOutros v\u00eddeos: https://www.youtube.com/playlist?list=UUbjdsNoRRB-q6xdzC-rH74g\n\n\ud83d\udcf7 Instagram @taina\n\ud83c\udfb6 TikTok @taina \n\ud83d\udc26 Twitter @eutainacosta"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103997",
                "likeCount": "14751",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "353"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MPwQteF70Yz1qD_kvzesQIKgPDo",
            "id": "67vOvEZUcmI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T16:07:07Z",
                "channelId": "UCv-Nx8pSfG_LxbViMz14RWQ",
                "title": "EXCLUSIVO! \"A CBF J\u00c1 EST\u00c1 SE PREPARANDO para...\" Mauro Cezar CONTA TUDO sobre Jorge Jesus na Sele\u00e7\u00e3o",
                "description": "Informa\u00e7\u00e3o de Mauro Cezar sobre Jorge Jesus na Sele\u00e7\u00e3o Brasileira: a CBF j\u00e1 sabe qual \u00e9 o valor e \"est\u00e1 pronta\" para pagar a multa do t\u00e9cnico portugu\u00eas. Entenda tudo em mais um v\u00eddeo do Bate-Pronto, da Jovem Pan Esportes \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/67vOvEZUcmI\n\n#JovemPan #BatePronto \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Rafael Ribeiro/CBF e Divulga\u00e7\u00e3o/Al-Hilal \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nEntre no canal da Jovem Pan Esportes no Telegram: https://www.t.me/jovempanesportes\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67vOvEZUcmI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67vOvEZUcmI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67vOvEZUcmI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67vOvEZUcmI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67vOvEZUcmI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Pan Esportes",
                "tags": [
                    "Brasil",
                    "sele\u00e7\u00e3o",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "gols",
                    "melhores momentos",
                    "dorival demitido",
                    "dorival demitido da sele\u00e7\u00e3o",
                    "bate pronto",
                    "jovem pan esportes",
                    "ancelotti",
                    "ancelotti na sele\u00e7\u00e3o",
                    "ancelotti sele\u00e7\u00e3o",
                    "mauro cezar",
                    "mauro cezar sele\u00e7\u00e3o",
                    "mauro cezar jorge jesus",
                    "mauro cezar jorge jesus na sele\u00e7\u00e3o",
                    "jorge jesus",
                    "jorge jesus na sele\u00e7\u00e3o",
                    "al hilal",
                    "jorge jesus na sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "jorge jesus multa",
                    "novo t\u00e9cnico da sele\u00e7\u00e3o",
                    "neymar",
                    "informa\u00e7\u00f5es",
                    "pilulabatepronto",
                    "mcp_pilula"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "EXCLUSIVO! \"A CBF J\u00c1 EST\u00c1 SE PREPARANDO para...\" Mauro Cezar CONTA TUDO sobre Jorge Jesus na Sele\u00e7\u00e3o",
                    "description": "Informa\u00e7\u00e3o de Mauro Cezar sobre Jorge Jesus na Sele\u00e7\u00e3o Brasileira: a CBF j\u00e1 sabe qual \u00e9 o valor e \"est\u00e1 pronta\" para pagar a multa do t\u00e9cnico portugu\u00eas. Entenda tudo em mais um v\u00eddeo do Bate-Pronto, da Jovem Pan Esportes \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/67vOvEZUcmI\n\n#JovemPan #BatePronto \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Rafael Ribeiro/CBF e Divulga\u00e7\u00e3o/Al-Hilal \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nEntre no canal da Jovem Pan Esportes no Telegram: https://www.t.me/jovempanesportes\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "286806",
                "likeCount": "10069",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "689"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5KDlMJwpIEgxZuJBCAG1h5K0wJM",
            "id": "MGvqWwREUeo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T04:45:31Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "ESTADOS UNIDOS 1 X 2 BRASIL | MELHORES MOMENTOS | AMISTOSO INTERNACIONAL FEMININO 2025 | ge.globo",
                "description": "Com gols nos acr\u00e9scimos, Brasil vence EUA e encerra escrita de dez anos contra a rival\nAmanda Gutierres entra aos 47 do segundo tempo e marca dois minutos depois o gol da primeira vit\u00f3ria brasileira na casa das tetracampe\u00e3s mundiais\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/futebol/selecao-brasileira/jogo/08-04-2025/estados-unidos-feminino-brasil-feminino.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#sele\u00e7\u00e3obrasileira #amistosointernacional #melhoresmomentos\n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25ba X1: https://cutt.ly/yRy9DpX\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MGvqWwREUeo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MGvqWwREUeo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MGvqWwREUeo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MGvqWwREUeo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MGvqWwREUeo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "Copa do Brasil",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Conmebol Libertadores",
                    "Libertadores",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "var",
                    "brasil",
                    "eua",
                    "eua x brasil",
                    "amistoso",
                    "gol do brasil",
                    "futebol feminino"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTADOS UNIDOS 1 X 2 BRASIL | MELHORES MOMENTOS | AMISTOSO INTERNACIONAL FEMININO 2025 | ge.globo",
                    "description": "Com gols nos acr\u00e9scimos, Brasil vence EUA e encerra escrita de dez anos contra a rival\nAmanda Gutierres entra aos 47 do segundo tempo e marca dois minutos depois o gol da primeira vit\u00f3ria brasileira na casa das tetracampe\u00e3s mundiais\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/futebol/selecao-brasileira/jogo/08-04-2025/estados-unidos-feminino-brasil-feminino.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#sele\u00e7\u00e3obrasileira #amistosointernacional #melhoresmomentos\n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25ba X1: https://cutt.ly/yRy9DpX\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "854633",
                "likeCount": "14130",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1335"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "siUW0jLZDUkcvZw-a7JsKMOiGrE",
            "id": "Ozqtas8-WZc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T17:10:47Z",
                "channelId": "UC8cP4kV1GIbxRH-mlilSniQ",
                "title": "Adicionei o Sonic no Geometry Dash",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ozqtas8-WZc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ozqtas8-WZc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ozqtas8-WZc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ozqtas8-WZc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ozqtas8-WZc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Problems Raiz ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Adicionei o Sonic no Geometry Dash",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "280227",
                "likeCount": "5767",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VsACRKCwN0BRpEbdjjMxRsoxNYI",
            "id": "kQj7XZZ3NeQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T13:00:07Z",
                "channelId": "UCkskLrHR3ga1AG_QS-trE6w",
                "title": "Rachel Novaes - Volta Pra Casa (Ao Vivo)",
                "description": "Rachel Novaes - Volta Pra Casa (Ao Vivo)\n\n\u25b8 Ou\u00e7a \u201cRachel Novaes - Volta Pra Casa\u201d:\nhttps://musile.lnk.to/rnaovivoeua\n\u25b8 Baixe \u201cRachel Novaes - Volta Pra Casa\u201d:\nhttps://musile.lnk.to/rnaovivoeuad\n\u25b8 Inscreva-se no canal Musile Records:\nhttps://musile.lnk.to/inscreva-se\n\u25b8 Inscreva-se no canal da Rachel Novaes:\nhttps://rachelnovaes.lnk.to/inscreva-se\n\u25b8 Siga a Musile Records nas plataformas de Streaming:\nhttps://musile.lnk.to/musilerecords\n\u25b8 Siga a Rachel Novaes nas plataformas de Streaming:\nhttps://musile.lnk.to/rachelnovaes\n\nVolta Pra Casa \u00e9 uma composi\u00e7\u00e3o escrita por @rachelnovaesoficial. Esta \u00e9 a faixa b\u00f4nus do \u00e1lbum Ao Vivo nos EUA, que re\u00fane sete can\u00e7\u00f5es, entre elas, Em Teus Bra\u00e7os Estou Seguro, Tudo Que Mais Quero, Mil Motivos, com @fernandinho, e os medleys Alegria / Sou Feliz, Obrigado Jesus Pelo Seu Sangue / Alvo Mais Que a Neve e Minh\u2019alma Engrandece ao Senhor / Adorado, com @thamiresgarciaoficial.\n\nEsta \u00e9 a faixa mais intimista do projeto e a \u00fanica sem a presen\u00e7a do p\u00fablico. Segundo a cantora gospel Rachel Novaes, a inspira\u00e7\u00e3o para a letra de Volta Pra Casa veio a partir da leitura de um livro escrito por um pastor. Nele, o autor compartilha uma experi\u00eancia em que sentiu Deus lhe dizendo, em seu cora\u00e7\u00e3o, que deveria transmitir uma mensagem ao povo: Um chamado para que voltassem para casa.\n\nEntre seus louvores de adora\u00e7\u00e3o mais conhecidos est\u00e3o: Tua \u00e9 a Gl\u00f3ria, O Amor de Deus (Logo Eu), com @BarukTV, Comigo Est\u00e1s, Tua Gra\u00e7a me Basta, Jesus \u00e9 o Centro, com Julia Vitoria, e Ele Vem Pra Te Salvar, que faz parte do DVD que celebrou os 30 anos de minist\u00e9rio de @AdhemardeCamposOFICIAL. N\u00e3o deixe de conferir Volta Pra Casa.\n\n\u25b8 Letra:\n\nVolta pra casa\nSinto sua falta\nA mesa est\u00e1 pronta\nE esse \u00e9 o seu lugar\n\u00a0\nN\u00e3o tenha medo\nEu paguei o pre\u00e7o\nOlha pra cruz\nEu j\u00e1 provei o Meu amor\n\u00a0\nN\u00e3o importa o que passou\nO Meu sangue j\u00e1 cobriu\nO que Eu fiz foi por voc\u00ea\nSeu lugar \u00e9 junto a Mim\n\u00a0\nVem, esse \u00e9 o lugar\nQue Eu te chamei para estar\nPra sempre\nPra sempre\n\u00a0\nVenha desfrutar do Meu amor\nE se alegrar\nPra sempre\nPra sempre\n\u00a0\nVolta pra casa\nSinto sua falta\nO Meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 aberto pra voc\u00ea\n\u00a0\nN\u00e3o tenha medo\nEu paguei o pre\u00e7o\nEssa dist\u00e2ncia \u00e9 menor\nQue um passo seu\n\u00a0\nQuero ouvir a sua voz\nE curar seu cora\u00e7\u00e3o\nNova vida quero dar\nBasta uma ora\u00e7\u00e3o\n\u00a0\nVolta pra casa\nSinto sua falta\nEssa dist\u00e2ncia \u00e9 menor\nQue um passo seu\n\u00a0\nComposi\u00e7\u00e3o: Rachel Novaes\n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica:\n\nProdutor Musical e Arranjos: Hananiel Eduardo\nContrabaixo: Jhonny Anderson\nGuitarra: Duda Andrade\nTeclado: Hananiel Eduardo\nT\u00e9cnico de Grava\u00e7\u00e3o: Guilherme Gaza\nEdi\u00e7\u00f5es Digitais: Vini Gimenez\nEdi\u00e7\u00f5es Vocais: Enzo Anitelle\nMixagem: Tiago D'Errico\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Vass\u00e3o\n\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Eliel Thomaz\nProdu\u00e7\u00e3o: Natalia Thomaz\nProdutora: PassionFruit.co\nDesign: Fabio Papaleo\nMotion Design: Thiago Oscar\nBTS: Guilherme Massone\n\n\u25b8 Siga a Musile Records nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/musilerecords\nhttps://www.instagram.com/musilerecords\nhttps://www.facebook.com/MusileRecords\nhttps://twitter.com/musilerecords\nhttps://www.tiktok.com/@musilerecords\n\n\u25b8 Siga a Rachel Novaes nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/user/rachelnovaesoficial\nhttps://www.instagram.com/rachelnovaesoficial\nhttps://web.facebook.com/rachelnovaesoficial\nhttps://www.tiktok.com/@rachelnovaesoficial\n\n6ruprUh@dedu, rachel novaes, raquel novaes, volta pra casa, alegria, logo eu, mil motivos, o amor de deus, minha alma engrandece ao senhor, comigo est\u00e1s rachel novaes, tu \u00e9s deus rachel novaes, rachel novaes jesus provou, rachel novaes e tamires garcia, rachel novaes e fernandinho, rachel novaes e baruk, rachel novaes e julia vit\u00f3ria, rachel novaes live, rachel novaes tua graca me basta, vida rachel novaes, rachel novaes tua e a gloria, ao vivo, louvores, musile, musile records;\n\n#RachelNovaes #VoltaPraCasa #MusileRecords",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQj7XZZ3NeQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQj7XZZ3NeQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQj7XZZ3NeQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQj7XZZ3NeQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQj7XZZ3NeQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Musile Records",
                "tags": [
                    "6ruprUh@dedu",
                    "rachel novaes",
                    "raquel novaes",
                    "volta pra casa",
                    "alegria",
                    "logo eu",
                    "mil motivos",
                    "o amor de deus",
                    "minha alma engrandece ao senhor",
                    "comigo est\u00e1s rachel novaes",
                    "tu \u00e9s deus rachel novaes",
                    "rachel novaes jesus provou",
                    "rachel novaes e tamires garcia",
                    "rachel novaes e fernandinho",
                    "rachel novaes e baruk",
                    "rachel novaes e julia vit\u00f3ria",
                    "rachel novaes live",
                    "rachel novaes tua graca me basta",
                    "vida rachel novaes",
                    "rachel novaes tua e a gloria",
                    "ao vivo",
                    "louvores",
                    "musile",
                    "musile records"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Rachel Novaes - Volta Pra Casa (Ao Vivo)",
                    "description": "Rachel Novaes - Volta Pra Casa (Ao Vivo)\n\n\u25b8 Ou\u00e7a \u201cRachel Novaes - Volta Pra Casa\u201d:\nhttps://musile.lnk.to/rnaovivoeua\n\u25b8 Baixe \u201cRachel Novaes - Volta Pra Casa\u201d:\nhttps://musile.lnk.to/rnaovivoeuad\n\u25b8 Inscreva-se no canal Musile Records:\nhttps://musile.lnk.to/inscreva-se\n\u25b8 Inscreva-se no canal da Rachel Novaes:\nhttps://rachelnovaes.lnk.to/inscreva-se\n\u25b8 Siga a Musile Records nas plataformas de Streaming:\nhttps://musile.lnk.to/musilerecords\n\u25b8 Siga a Rachel Novaes nas plataformas de Streaming:\nhttps://musile.lnk.to/rachelnovaes\n\nVolta Pra Casa \u00e9 uma composi\u00e7\u00e3o escrita por @rachelnovaesoficial. Esta \u00e9 a faixa b\u00f4nus do \u00e1lbum Ao Vivo nos EUA, que re\u00fane sete can\u00e7\u00f5es, entre elas, Em Teus Bra\u00e7os Estou Seguro, Tudo Que Mais Quero, Mil Motivos, com @fernandinho, e os medleys Alegria / Sou Feliz, Obrigado Jesus Pelo Seu Sangue / Alvo Mais Que a Neve e Minh\u2019alma Engrandece ao Senhor / Adorado, com @thamiresgarciaoficial.\n\nEsta \u00e9 a faixa mais intimista do projeto e a \u00fanica sem a presen\u00e7a do p\u00fablico. Segundo a cantora gospel Rachel Novaes, a inspira\u00e7\u00e3o para a letra de Volta Pra Casa veio a partir da leitura de um livro escrito por um pastor. Nele, o autor compartilha uma experi\u00eancia em que sentiu Deus lhe dizendo, em seu cora\u00e7\u00e3o, que deveria transmitir uma mensagem ao povo: Um chamado para que voltassem para casa.\n\nEntre seus louvores de adora\u00e7\u00e3o mais conhecidos est\u00e3o: Tua \u00e9 a Gl\u00f3ria, O Amor de Deus (Logo Eu), com @BarukTV, Comigo Est\u00e1s, Tua Gra\u00e7a me Basta, Jesus \u00e9 o Centro, com Julia Vitoria, e Ele Vem Pra Te Salvar, que faz parte do DVD que celebrou os 30 anos de minist\u00e9rio de @AdhemardeCamposOFICIAL. N\u00e3o deixe de conferir Volta Pra Casa.\n\n\u25b8 Letra:\n\nVolta pra casa\nSinto sua falta\nA mesa est\u00e1 pronta\nE esse \u00e9 o seu lugar\n\u00a0\nN\u00e3o tenha medo\nEu paguei o pre\u00e7o\nOlha pra cruz\nEu j\u00e1 provei o Meu amor\n\u00a0\nN\u00e3o importa o que passou\nO Meu sangue j\u00e1 cobriu\nO que Eu fiz foi por voc\u00ea\nSeu lugar \u00e9 junto a Mim\n\u00a0\nVem, esse \u00e9 o lugar\nQue Eu te chamei para estar\nPra sempre\nPra sempre\n\u00a0\nVenha desfrutar do Meu amor\nE se alegrar\nPra sempre\nPra sempre\n\u00a0\nVolta pra casa\nSinto sua falta\nO Meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 aberto pra voc\u00ea\n\u00a0\nN\u00e3o tenha medo\nEu paguei o pre\u00e7o\nEssa dist\u00e2ncia \u00e9 menor\nQue um passo seu\n\u00a0\nQuero ouvir a sua voz\nE curar seu cora\u00e7\u00e3o\nNova vida quero dar\nBasta uma ora\u00e7\u00e3o\n\u00a0\nVolta pra casa\nSinto sua falta\nEssa dist\u00e2ncia \u00e9 menor\nQue um passo seu\n\u00a0\nComposi\u00e7\u00e3o: Rachel Novaes\n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica:\n\nProdutor Musical e Arranjos: Hananiel Eduardo\nContrabaixo: Jhonny Anderson\nGuitarra: Duda Andrade\nTeclado: Hananiel Eduardo\nT\u00e9cnico de Grava\u00e7\u00e3o: Guilherme Gaza\nEdi\u00e7\u00f5es Digitais: Vini Gimenez\nEdi\u00e7\u00f5es Vocais: Enzo Anitelle\nMixagem: Tiago D'Errico\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Vass\u00e3o\n\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Eliel Thomaz\nProdu\u00e7\u00e3o: Natalia Thomaz\nProdutora: PassionFruit.co\nDesign: Fabio Papaleo\nMotion Design: Thiago Oscar\nBTS: Guilherme Massone\n\n\u25b8 Siga a Musile Records nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/musilerecords\nhttps://www.instagram.com/musilerecords\nhttps://www.facebook.com/MusileRecords\nhttps://twitter.com/musilerecords\nhttps://www.tiktok.com/@musilerecords\n\n\u25b8 Siga a Rachel Novaes nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/user/rachelnovaesoficial\nhttps://www.instagram.com/rachelnovaesoficial\nhttps://web.facebook.com/rachelnovaesoficial\nhttps://www.tiktok.com/@rachelnovaesoficial\n\n6ruprUh@dedu, rachel novaes, raquel novaes, volta pra casa, alegria, logo eu, mil motivos, o amor de deus, minha alma engrandece ao senhor, comigo est\u00e1s rachel novaes, tu \u00e9s deus rachel novaes, rachel novaes jesus provou, rachel novaes e tamires garcia, rachel novaes e fernandinho, rachel novaes e baruk, rachel novaes e julia vit\u00f3ria, rachel novaes live, rachel novaes tua graca me basta, vida rachel novaes, rachel novaes tua e a gloria, ao vivo, louvores, musile, musile records;\n\n#RachelNovaes #VoltaPraCasa #MusileRecords"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19687",
                "likeCount": "3334",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "161"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BkzEFBn27FwLU2wlCKn98fexDBc",
            "id": "m_-AvwzebXA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T21:02:57Z",
                "channelId": "UCiIZY89KwQkxAW-4Le7U7zg",
                "title": "ULTIMATE BLAZE FARM - Minecraft Em busca da casa autom\u00e1tica #381",
                "description": "A vers\u00e3o 3.2 de Honkai: Star Rail est\u00e1 chegando em breve, junto com a celebra\u00e7\u00e3o de 2\u00ba anivers\u00e1rio, trazendo ainda mais eventos e muitas recompensas!\n\ud83d\udcf2 Baixe Honkai: Star Rail agora: https://hoyo.link/WJ1gsECJA\n\ud83c\udf81 Responda essa pergunta e ganhe 50 Jades Estelares\uff1a\nhttps://hoyo.link/6IxMpGyDF\n\ud83d\udcc5 O c\u00f3digo estar\u00e1 dispon\u00edvel para resgate a partir do dia 8 de abril \u00e0s 23h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia)\n#HonkaiStarRail #Castorice #Anaxa\n\n\n+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/#!/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\nViniccius13",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_-AvwzebXA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_-AvwzebXA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_-AvwzebXA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_-AvwzebXA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_-AvwzebXA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "viniccius13",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "tutorial",
                    "repeater",
                    "repeaters",
                    "repetidor",
                    "repetidores",
                    "piston",
                    "pistons",
                    "pistao",
                    "pistoes",
                    "redstone",
                    "red",
                    "stone",
                    "pedra",
                    "vermelha",
                    "po",
                    "vermelho",
                    "stick",
                    "slime",
                    "viniccius13",
                    "vinicios13",
                    "vinicius13",
                    "viniccius",
                    "13",
                    "vinicius",
                    "vinicios",
                    "pt-br",
                    "pt",
                    "br",
                    "brasil",
                    "brazil",
                    "em",
                    "busca",
                    "da",
                    "casa",
                    "automatica",
                    "1.21.5",
                    "ultimate",
                    "blaze",
                    "farm",
                    "wither skeleton",
                    "blaze rod",
                    "ep381",
                    "381",
                    "#381"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ULTIMATE BLAZE FARM - Minecraft Em busca da casa autom\u00e1tica #381",
                    "description": "A vers\u00e3o 3.2 de Honkai: Star Rail est\u00e1 chegando em breve, junto com a celebra\u00e7\u00e3o de 2\u00ba anivers\u00e1rio, trazendo ainda mais eventos e muitas recompensas!\n\ud83d\udcf2 Baixe Honkai: Star Rail agora: https://hoyo.link/WJ1gsECJA\n\ud83c\udf81 Responda essa pergunta e ganhe 50 Jades Estelares\uff1a\nhttps://hoyo.link/6IxMpGyDF\n\ud83d\udcc5 O c\u00f3digo estar\u00e1 dispon\u00edvel para resgate a partir do dia 8 de abril \u00e0s 23h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia)\n#HonkaiStarRail #Castorice #Anaxa\n\n\n+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/#!/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\nViniccius13"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "835096",
                "likeCount": "133459",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4608"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ITGKDD76Elucd1E_6IvY_yDAxao",
            "id": "_JGnXOGPNLE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "FLAMENGO X CENTRAL C\u00d3RDOBA, BAHIA NA LIBERTADORES E MAIS  - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam sobre Flamengo x Central C\u00f3rdoba, Nacional-URU x Bahia e PSG x Aston Villa.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #Bahia #Flamengo #PSG #AstonVilla #Libertadores #ChampionsLeague #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_JGnXOGPNLE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_JGnXOGPNLE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_JGnXOGPNLE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_JGnXOGPNLE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_JGnXOGPNLE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "flamengo x central de cordoba",
                    "pr\u00e9 jogo flamengo x central de cordoba",
                    "odds flamengo x central de cordoba",
                    "nacional x bahia",
                    "pr\u00e9 jogo nacional x bahia",
                    "melhores odds da libertadores",
                    "odds da libertadores",
                    "psg x aston villa",
                    "odds psg x aston villa",
                    "em quem apostar na libertadores",
                    "flamengo x central de cordoba ao viovo",
                    "libertadores",
                    "champions league"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO X CENTRAL C\u00d3RDOBA, BAHIA NA LIBERTADORES E MAIS  - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam sobre Flamengo x Central C\u00f3rdoba, Nacional-URU x Bahia e PSG x Aston Villa.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #Bahia #Flamengo #PSG #AstonVilla #Libertadores #ChampionsLeague #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86693",
                "likeCount": "177",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x-qrnYUdJZumZrFTifUyafqLvH8",
            "id": "2lssnXU3iS4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T21:55:05Z",
                "channelId": "UCF8MQYobXcHejWAaet4nSxA",
                "title": "TOUR PELA MINHA MANS\u00c3O NOVA | BLOGUEIRINHA",
                "description": "Oi, meninas e meninos tamb\u00e9m, tutupom? chegou o dia, Brasil!!! o v\u00eddeo mais aguardado por voc\u00eas, pelas marcas e at\u00e9 pelos curiosos de plant\u00e3o: o TOUR pela MINHA nova MANS\u00c3O \ud83d\udc85\u2728\n\nno v\u00eddeo de hoje, voc\u00eas v\u00e3o poder sentir um tiquinho da minha intimidade, do meu lar, do meu ref\u00fagio de paz (e de publi tamb\u00e9m, n\u00e9 mores?). A casa ainda vai passar por uma reforminha b\u00e1sica, porque sou muito exigente e s\u00f3 aceito viver no conceito, entendeu?\n\nent\u00e3o entrem, fiquem \u00e0 vontade, tirem o sapato na porta e SEJAM MUITO BEM-VINDES, meninas, meninos e menines tamb\u00e9m \ud83d\udc96 tudo pom, tudo luxo, tudo sobre mim!\n\n\u2606 Quem \u00e9 a Blogueirinha? \u2606\nA maior e melhor Blogueira do MUNDO, atriz, cantora, youtuber, m\u00e3e, vegana, modelo de passarela, modelo fotogr\u00e1fica, estudante de medicina na USP de LA, coach de vida e tutupom! \n\n\u2606 Se inscrevam no canal: http://bit.ly/2Wwgy81 \u2606 \n\n\u2606 Me sigam nas redes sociais, tutupom? \u2606\n\nInstagram: https://www.instagram.com/blogueirinha/\nTwitter: https://twitter.com/iBlogueirinha\nContato: blogueirinha@diaestudio.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lssnXU3iS4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lssnXU3iS4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lssnXU3iS4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lssnXU3iS4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lssnXU3iS4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blogueirinha",
                "tags": [
                    "blogueirinha",
                    "bruno blogueirinha",
                    "quem \u00e9 a bloguerinha",
                    "blogueirinha de merda",
                    "blogueirinha e xay",
                    "melhor do mundo"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "TOUR PELA MINHA MANS\u00c3O NOVA | BLOGUEIRINHA",
                    "description": "Oi, meninas e meninos tamb\u00e9m, tutupom? chegou o dia, Brasil!!! o v\u00eddeo mais aguardado por voc\u00eas, pelas marcas e at\u00e9 pelos curiosos de plant\u00e3o: o TOUR pela MINHA nova MANS\u00c3O \ud83d\udc85\u2728\n\nno v\u00eddeo de hoje, voc\u00eas v\u00e3o poder sentir um tiquinho da minha intimidade, do meu lar, do meu ref\u00fagio de paz (e de publi tamb\u00e9m, n\u00e9 mores?). A casa ainda vai passar por uma reforminha b\u00e1sica, porque sou muito exigente e s\u00f3 aceito viver no conceito, entendeu?\n\nent\u00e3o entrem, fiquem \u00e0 vontade, tirem o sapato na porta e SEJAM MUITO BEM-VINDES, meninas, meninos e menines tamb\u00e9m \ud83d\udc96 tudo pom, tudo luxo, tudo sobre mim!\n\n\u2606 Quem \u00e9 a Blogueirinha? \u2606\nA maior e melhor Blogueira do MUNDO, atriz, cantora, youtuber, m\u00e3e, vegana, modelo de passarela, modelo fotogr\u00e1fica, estudante de medicina na USP de LA, coach de vida e tutupom! \n\n\u2606 Se inscrevam no canal: http://bit.ly/2Wwgy81 \u2606 \n\n\u2606 Me sigam nas redes sociais, tutupom? \u2606\n\nInstagram: https://www.instagram.com/blogueirinha/\nTwitter: https://twitter.com/iBlogueirinha\nContato: blogueirinha@diaestudio.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90060",
                "likeCount": "8845",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "536"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OI3XWJMr-27CubXjyW-xr7zw0og",
            "id": "2J3BotvfGK0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T15:00:06Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "A CADA RODADA O ISOPOR AUMENTA *Cidade de isopor !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2J3BotvfGK0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2J3BotvfGK0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2J3BotvfGK0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2J3BotvfGK0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A CADA RODADA O ISOPOR AUMENTA *Cidade de isopor !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2024648",
                "likeCount": "37182",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2116"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FC4S4yZN9dzze86OSB9R-ZTkwLQ",
            "id": "W_tBtTgKmuY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T16:21:23Z",
                "channelId": "UCAOiVaJJlH0Oduv48NN0mMA",
                "title": "Ghost - Lachryma (Trailer)",
                "description": "[MESSAGE FROM THE CLERGY]\n\nWe wish to inform you that you\u2019ve made your bed, and now you shall cry in it. \u201cLachryma\" coming this Friday. Tune in here: https://i.ghost-official.com/LachrymaMV\n\n\"Satanized\" out now: https://i.ghost-official.com/satanized\nPre-order Skelet\u00e1: https://ghost-official.com/Skeleta/\n\nFollow Ghost: \nSubscribe to Ghost's YouTube: https://found.ee/Ghost_YTSubscribe \nInstagram: https://www.instagram.com/thebandghost/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@thebandghost \nTwitter: https://x.com/thebandghost \nFacebook: https://www.facebook.com/thebandghost/ \nSite: https://ghost-official.com/\n\n#Ghost #Lachryma #Trailer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W_tBtTgKmuY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W_tBtTgKmuY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W_tBtTgKmuY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W_tBtTgKmuY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W_tBtTgKmuY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ghost",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ghost - Lachryma (Trailer)",
                    "description": "[MESSAGE FROM THE CLERGY]\n\nWe wish to inform you that you\u2019ve made your bed, and now you shall cry in it. \u201cLachryma\" coming this Friday. Tune in here: https://i.ghost-official.com/LachrymaMV\n\n\"Satanized\" out now: https://i.ghost-official.com/satanized\nPre-order Skelet\u00e1: https://ghost-official.com/Skeleta/\n\nFollow Ghost: \nSubscribe to Ghost's YouTube: https://found.ee/Ghost_YTSubscribe \nInstagram: https://www.instagram.com/thebandghost/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@thebandghost \nTwitter: https://x.com/thebandghost \nFacebook: https://www.facebook.com/thebandghost/ \nSite: https://ghost-official.com/\n\n#Ghost #Lachryma #Trailer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142549",
                "likeCount": "20185",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1036"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5pfCV1Xg6bzqP7TwEOi6dhCYqNE",
            "id": "9MsZzL0YHhk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T17:00:07Z",
                "channelId": "UCvW6D401uETeZuvMrNfgwdg",
                "title": "Pablo - Quem ama n\u00e3o machuca (Bodega do Pablo)",
                "description": "#pablo #bodegadopablo #sofr\u00eancia \n\nOu\u00e7a a Bodega do Pablo :   https://bfan.link/bodega-do-pablo-vol-1\n\nSiga o Pablo nas redes: \nInstagram - https://www.instagram.com/pablo_oficial/\nFacebook -  https://www.facebook.com/pabloavozoficial/\nTiktok - https://www.tiktok.com/@pabloavozromantica\nTwitter -  https://twitter.com/pabloavoz\n\n\nDire\u00e7\u00e3o geral : Vini Coutinho\nProdu\u00e7\u00e3o Geral : Roger Alves / Rubinho/ Mario Paim\nDire\u00e7\u00e3o Musical:  Pablo/ Jhon Skilo / Beto Araujo\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica : Rubinho\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica :   Chico Kert\u00e9sz / Vini Coutinho \nStage Designer : Loop Designer \nLight Designer :Kaka Samora\nT\u00e9cnico de Led : Igor Ravieck\nCenografia : Ceno Cenografia / 085 Led\nImprensa :  Karine Caldi\nMarketing : Dayana Lima\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Macaco Gordo\nFotografia : Matheus Ross / Victor Mascarenhas \nIdentidade Visual  : Lucas Dgold\n\n\n---------------------------------------------------------------------\nFICHA MACACO GORDO\n\nDire\u00e7\u00e3o - Chico Kert\u00e9sz  \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Rodrigo Maia \nEdi\u00e7\u00e3o / Finaliza\u00e7\u00e3o - D\u00eanis Ferreira \nAtendimento - Marco Ant\u00f4nio Duarte Jr \nExec. Dire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Igor Amorim \nCoord. Produ\u00e7\u00e3o - Carlos Peti  \nProdu\u00e7\u00e3o - Carla Cervi\u00f1o, Samile Moura \nAssist. de Produ\u00e7\u00e3o - Bruno Moreira \nProdu\u00e7\u00e3o Base - Fellipe R\u00f3ssi \n1\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Yuri Perr\u00e9  \n2\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Moa Nascimento \n3\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Andr\u00e9 Sampaio \nCinegrafistas - Maquinhos Rodrigues, Daniel Pujol, Angelo \nMoraes, Mustafa Sousa, Arnold Raidel, Elias Jesus, Samuka de \nOliveira, Jefter Filipe, Rodrigo Melo, Rodrigo Chagas, M\u00e1rcio \nRos\u00e1rio, Walter de Abreu, \u00cdcaro Luan  \nCamate/Grua - Nino Silva, Robertinho Silva \nAssist. Camate - Alan Tadeu \nT\u00e9cnica - Marcos Meira, Ruberval Fonseca, Ycaro Gallo, Ruivo \nAmorim, Gerson Lima, Marcelo Silveira, Adailton Carvalho, \nDagoberto Ribeiro \nEdi\u00e7\u00e3o de Corte - Danilo Puridade \nMaquin\u00e1ria - Thiago Pereira \nEl\u00e9trica - Robson Ferreira \nAssist. Maquin\u00e1ria - Carlos Alberto, Adilson Souza \nMotorista Unidade M\u00f3vel - Eric Ribeiro\n\n\n\nQuem Ama N\u00e3o Machuca\nCompositor:  Kauanzinho \n\nMe entreguei de corpo inteiro\nE voc\u00ea s\u00f3 a metade\nA verdade, \u00e9 a verdade\nEnquanto eu deixava os contatinhos e os amigos\nVoc\u00ea estava me escondendo tudo que passava\nVoc\u00ea conversava e depois apagava\n\nC\u00ea t\u00e1 falando que me ama? Sua maluca!\nQuem ama n\u00e3o machuca\nQuem ama n\u00e3o machuca\n\nC\u00ea t\u00e1 falando que me ama? Sua maluca!\nQuem ama n\u00e3o machuca\nQuem ama n\u00e3o machuca\nN\u00e3o machuca",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9MsZzL0YHhk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9MsZzL0YHhk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9MsZzL0YHhk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9MsZzL0YHhk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9MsZzL0YHhk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Oficial",
                "tags": [
                    "Som Livre",
                    "Arrocha",
                    "Brega",
                    "Rom\u00e2ntico",
                    "Pablo",
                    "Pablo do Arrocha",
                    "Pablo a voz rom\u00e2ntica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pablo - Quem ama n\u00e3o machuca (Bodega do Pablo)",
                    "description": "#pablo #bodegadopablo #sofr\u00eancia \n\nOu\u00e7a a Bodega do Pablo :   https://bfan.link/bodega-do-pablo-vol-1\n\nSiga o Pablo nas redes: \nInstagram - https://www.instagram.com/pablo_oficial/\nFacebook -  https://www.facebook.com/pabloavozoficial/\nTiktok - https://www.tiktok.com/@pabloavozromantica\nTwitter -  https://twitter.com/pabloavoz\n\n\nDire\u00e7\u00e3o geral : Vini Coutinho\nProdu\u00e7\u00e3o Geral : Roger Alves / Rubinho/ Mario Paim\nDire\u00e7\u00e3o Musical:  Pablo/ Jhon Skilo / Beto Araujo\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica : Rubinho\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica :   Chico Kert\u00e9sz / Vini Coutinho \nStage Designer : Loop Designer \nLight Designer :Kaka Samora\nT\u00e9cnico de Led : Igor Ravieck\nCenografia : Ceno Cenografia / 085 Led\nImprensa :  Karine Caldi\nMarketing : Dayana Lima\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Macaco Gordo\nFotografia : Matheus Ross / Victor Mascarenhas \nIdentidade Visual  : Lucas Dgold\n\n\n---------------------------------------------------------------------\nFICHA MACACO GORDO\n\nDire\u00e7\u00e3o - Chico Kert\u00e9sz  \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Rodrigo Maia \nEdi\u00e7\u00e3o / Finaliza\u00e7\u00e3o - D\u00eanis Ferreira \nAtendimento - Marco Ant\u00f4nio Duarte Jr \nExec. Dire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Igor Amorim \nCoord. Produ\u00e7\u00e3o - Carlos Peti  \nProdu\u00e7\u00e3o - Carla Cervi\u00f1o, Samile Moura \nAssist. de Produ\u00e7\u00e3o - Bruno Moreira \nProdu\u00e7\u00e3o Base - Fellipe R\u00f3ssi \n1\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Yuri Perr\u00e9  \n2\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Moa Nascimento \n3\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Andr\u00e9 Sampaio \nCinegrafistas - Maquinhos Rodrigues, Daniel Pujol, Angelo \nMoraes, Mustafa Sousa, Arnold Raidel, Elias Jesus, Samuka de \nOliveira, Jefter Filipe, Rodrigo Melo, Rodrigo Chagas, M\u00e1rcio \nRos\u00e1rio, Walter de Abreu, \u00cdcaro Luan  \nCamate/Grua - Nino Silva, Robertinho Silva \nAssist. Camate - Alan Tadeu \nT\u00e9cnica - Marcos Meira, Ruberval Fonseca, Ycaro Gallo, Ruivo \nAmorim, Gerson Lima, Marcelo Silveira, Adailton Carvalho, \nDagoberto Ribeiro \nEdi\u00e7\u00e3o de Corte - Danilo Puridade \nMaquin\u00e1ria - Thiago Pereira \nEl\u00e9trica - Robson Ferreira \nAssist. Maquin\u00e1ria - Carlos Alberto, Adilson Souza \nMotorista Unidade M\u00f3vel - Eric Ribeiro\n\n\n\nQuem Ama N\u00e3o Machuca\nCompositor:  Kauanzinho \n\nMe entreguei de corpo inteiro\nE voc\u00ea s\u00f3 a metade\nA verdade, \u00e9 a verdade\nEnquanto eu deixava os contatinhos e os amigos\nVoc\u00ea estava me escondendo tudo que passava\nVoc\u00ea conversava e depois apagava\n\nC\u00ea t\u00e1 falando que me ama? Sua maluca!\nQuem ama n\u00e3o machuca\nQuem ama n\u00e3o machuca\n\nC\u00ea t\u00e1 falando que me ama? Sua maluca!\nQuem ama n\u00e3o machuca\nQuem ama n\u00e3o machuca\nN\u00e3o machuca"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "107013",
                "likeCount": "1203",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "54"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "41UAbiFbSEDRmUsxMU4_fh3nKC0",
            "id": "WACF9u4iLrE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T18:00:13Z",
                "channelId": "UC0LlPl_mWhIFqVxcH1l3xpQ",
                "title": "\ud83d\udea8BBB25: Enquete aponta disputa acirrada entre Vinicius e Maike; Diego \"acorda\" pro jogo e promete",
                "description": "#bbb25 #FalandoDeBBB #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\n\ud83d\udd34LIVE DO TERRA AO VIVO |  Dan Fontes e We32bTVBrasileira repercutem BBB25 no Sala de TV\n     https://www.youtube.com/watch?v=zCenhaQM9SY\n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34#Plant\u00e3oBBB AO VIVO:  14h \n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#AFalandoDeBBB AO VIVO: de Segunda a Segunda, logo ap\u00f3s o programa da TV Globo\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nDUPLAS PARTICIPANTES DO #BBB25:\n \nVit\u00f3ria Strada e Mateus, Diogo Almeida e Vilma, Gracyanne Barbosa e Giovanna, Diego Hypolito e Daniele Hypolito, Edilberto e Raissa, Camilla e Thamiris, Aline e Vin\u00edcius, Jo\u00e3o Gabriel e Jo\u00e3o Pedro, Renata e Eva, Marcelo e Arleane, Maike e Gabriel, Guilherme e Joselma, Paula e Nicole, Cleber e Joseane",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WACF9u4iLrE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WACF9u4iLrE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WACF9u4iLrE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WACF9u4iLrE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WACF9u4iLrE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WebTVBrasileira",
                "tags": [
                    "#bbb25",
                    "big brother brasil 25",
                    "participantes do bbb25",
                    "dupla do bbb25",
                    "bbb gshow",
                    "bbb globo",
                    "bbb 25 ao vivo",
                    "vinheta do bbb 25",
                    "elimina\u00e7\u00e3o",
                    "pared\u00e3o",
                    "festa",
                    "prova do lider",
                    "reality show",
                    "programa 09/04/2025",
                    "programa 09-04-2025",
                    "pared\u00e3o triplo",
                    "big fone",
                    "anjo",
                    "jogo da discordia",
                    "pipoca",
                    "camarote",
                    "quem foi eliminado do bbb25",
                    "quem saiu do bbb25",
                    "quem perdeu a prova",
                    "bate e volta bbb25",
                    "bbb 25 hoje",
                    "quem esta imune do bbb25",
                    "prova do anjo",
                    "xepa",
                    "vip",
                    "lista bbb25",
                    "final bbb25",
                    "#redebbb"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8BBB25: Enquete aponta disputa acirrada entre Vinicius e Maike; Diego \"acorda\" pro jogo e promete",
                    "description": "#bbb25 #FalandoDeBBB #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\n\ud83d\udd34LIVE DO TERRA AO VIVO |  Dan Fontes e We32bTVBrasileira repercutem BBB25 no Sala de TV\n     https://www.youtube.com/watch?v=zCenhaQM9SY\n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34#Plant\u00e3oBBB AO VIVO:  14h \n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#AFalandoDeBBB AO VIVO: de Segunda a Segunda, logo ap\u00f3s o programa da TV Globo\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nDUPLAS PARTICIPANTES DO #BBB25:\n \nVit\u00f3ria Strada e Mateus, Diogo Almeida e Vilma, Gracyanne Barbosa e Giovanna, Diego Hypolito e Daniele Hypolito, Edilberto e Raissa, Camilla e Thamiris, Aline e Vin\u00edcius, Jo\u00e3o Gabriel e Jo\u00e3o Pedro, Renata e Eva, Marcelo e Arleane, Maike e Gabriel, Guilherme e Joselma, Paula e Nicole, Cleber e Joseane"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120508",
                "likeCount": "11679",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "892"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M7CfM1Ej4KTz5F8v-SSHBiQLYsg",
            "id": "Al2Iewx81mM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T03:02:21Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "VEGETTI decide, VASCO derrota o PUERTO CABELLO e vence a primeira na SUL-AMERICANA",
                "description": "Depois de cinco anos S\u00e3o Janu\u00e1rio voltou a receber uma partida de competi\u00e7\u00e3o continental. E o resultado correspondeu \u00e0 ocasi\u00e3o especial. Nesta ter\u00e7a-feira (8), pela segunda rodada do Grupo G da CONMEBOL Sul-Americana, com transmiss\u00e3o ao vivo no Disney+, o Vasco recebeu a Academia Puerto Cabello e venceu por 1 a 0.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#melhoresmomentos #vasco #puertocabello",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Al2Iewx81mM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Al2Iewx81mM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Al2Iewx81mM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Al2Iewx81mM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Al2Iewx81mM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "Melhores Momentos",
                    "MM",
                    "Highlight",
                    "HL",
                    "HLs",
                    "Lances",
                    "Gol",
                    "Gols",
                    "Gols do dia",
                    "Gols de hoje",
                    "Vasco",
                    "Vasco da Gama",
                    "Puerto Cabello",
                    "Vasco x Puerto Cabello",
                    "Vasco vs Puerto Cabello",
                    "Futebol",
                    "Futebol ao vivo",
                    "Futebol agora",
                    "Futebol na ESPN",
                    "Sulamericana na ESPN",
                    "Sulamericana ao vivo",
                    "Sulamericana agora",
                    "Sul-Americana",
                    "CONMEBOL",
                    "Sudamericana",
                    "ESPN",
                    "ESPN Brasil",
                    "Star+",
                    "Disney+"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VEGETTI decide, VASCO derrota o PUERTO CABELLO e vence a primeira na SUL-AMERICANA",
                    "description": "Depois de cinco anos S\u00e3o Janu\u00e1rio voltou a receber uma partida de competi\u00e7\u00e3o continental. E o resultado correspondeu \u00e0 ocasi\u00e3o especial. Nesta ter\u00e7a-feira (8), pela segunda rodada do Grupo G da CONMEBOL Sul-Americana, com transmiss\u00e3o ao vivo no Disney+, o Vasco recebeu a Academia Puerto Cabello e venceu por 1 a 0.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#melhoresmomentos #vasco #puertocabello"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "340176",
                "likeCount": "9794",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "538"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9CGOZLMJAmgQld3pb3w65k3DDl4",
            "id": "bkAD-23HdMc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "OVO DE P\u00c1SCOA GIGANTE E OVO DE P\u00c1SCOA PEQUENO!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bkAD-23HdMc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bkAD-23HdMc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bkAD-23HdMc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bkAD-23HdMc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bkAD-23HdMc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "OVO DE P\u00c1SCOA GIGANTE E OVO DE P\u00c1SCOA PEQUENO!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1446936",
                "likeCount": "25929",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1251"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ih_JVM1M66HqUSAF1nNMn7DxOnE",
            "id": "WROHXmdwaUE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T02:37:52Z",
                "channelId": "UCh5WrXMEdOifhfihh3KwEmg",
                "title": "\ud83d\udc51 Kings League Brazil - RODADA 3",
                "description": "Inscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WROHXmdwaUE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WROHXmdwaUE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WROHXmdwaUE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WROHXmdwaUE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WROHXmdwaUE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kings League Brazil",
                "tags": [
                    "games",
                    "twitch",
                    "kings league",
                    "goles kings league",
                    "kingsleague",
                    "futbol",
                    "futbol 7",
                    "pique",
                    "gerard pique",
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "thegrefg",
                    "grefg",
                    "kun",
                    "kun aguero",
                    "xbuyer",
                    "xbuyer team",
                    "buyer",
                    "draft kings league",
                    "djmario",
                    "djmariio",
                    "spursito",
                    "casillas",
                    "iker casillas",
                    "analisis kings league",
                    "joker",
                    "el joker",
                    "casillas kings league",
                    "kings league jornada",
                    "queens league",
                    "queens",
                    "queen's league",
                    "oysho",
                    "gemita",
                    "paula gonu",
                    "violeta",
                    "mayichi",
                    "espe",
                    "morena beltran",
                    "prince cup"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc51 Kings League Brazil - RODADA 3",
                    "description": "Inscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1013537",
                "likeCount": "39726",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2ovvG4svQ7Knz7EbQA3s7P1zXbE",
            "id": "ta9QWGPSQ3c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T03:14:53Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "GALV\u00c3O E AMIGOS - CONVIDADO: MURICY RAMALHO | PROGRAMA COMPLETO | 07/04/2025",
                "description": "O programa #Galv\u00e3oEAmigos, nesta segunda-feira (07), com Galv\u00e3o Bueno, Casagrande, Mauro Naves e Paulo Roberto Falc\u00e3o. O convidado desta edi\u00e7\u00e3o \u00e9 Muricy Ramalho!\n\nSiga o #EsportenaBand:\nInstagram - https://www.instagram.com/esportenaband/\nFacebook - https://facebook.com/esportenaband\nYoutube - https://www.youtube.com/esportenaband...\nTwitter - https://twitter.com/esportenaband\nTikTok - https://www.tiktok.com/@esportenaband\n\n#BandTVAoVivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ta9QWGPSQ3c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ta9QWGPSQ3c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ta9QWGPSQ3c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ta9QWGPSQ3c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ta9QWGPSQ3c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "galv\u00e3o e amigos",
                    "galv\u00e3o e amigos na band",
                    "galv\u00e3o e amigos ao vivo",
                    "galv\u00e3o bueno na band",
                    "galv\u00e3o bueno",
                    "programa do galv\u00e3o bueno na band",
                    "programa do galv\u00e3o bueno",
                    "mauro naves",
                    "esporte na band",
                    "galv\u00e3o bueno ao vivo",
                    "campeonato brasileiro 2025",
                    "brasileir\u00e3o 2025",
                    "galvao na band",
                    "programa do galvao na band",
                    "novo programa do galvao bueno",
                    "band ao vivo",
                    "galv\u00e3o na band",
                    "luxemburgo band",
                    "programa galvao bueno",
                    "galvao band",
                    "programa galvao band",
                    "muricy",
                    "entrevista muricy",
                    "casagrande"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "GALV\u00c3O E AMIGOS - CONVIDADO: MURICY RAMALHO | PROGRAMA COMPLETO | 07/04/2025",
                    "description": "O programa #Galv\u00e3oEAmigos, nesta segunda-feira (07), com Galv\u00e3o Bueno, Casagrande, Mauro Naves e Paulo Roberto Falc\u00e3o. O convidado desta edi\u00e7\u00e3o \u00e9 Muricy Ramalho!\n\nSiga o #EsportenaBand:\nInstagram - https://www.instagram.com/esportenaband/\nFacebook - https://facebook.com/esportenaband\nYoutube - https://www.youtube.com/esportenaband...\nTwitter - https://twitter.com/esportenaband\nTikTok - https://www.tiktok.com/@esportenaband\n\n#BandTVAoVivo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "407417",
                "likeCount": "23286",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "385"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FfLKZ4KHIzNQYV8qr4Raqf1in_Q",
            "id": "s2aA-9TXF5s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T11:00:07Z",
                "channelId": "UCIy12y9x1XhfFhqqfACsVeg",
                "title": "NATANZINHO LIMA - COURO E CACETE (CD COMPLETO)",
                "description": "M\u00fasicas:\n00:01 - Filha Mais Nova do Patr\u00e3o\n02:33 - Simples e Rom\u00e2ntico\n04:52 - Gostava Tanto de Voc\u00ea\n07:07 - Eu Sei feat. M10\n09:53 - Amor e F\u00e9\n13:16 - Fim de Semana\n15:32 - N\u00e9\n18:06 - Farsante\n20:53 - Pobret\u00e3o\n23:22 - A Desconhecida\n26:15 - Semana do Cachaceiro feat. Gal\u00e3 do Brega\n30:00 - Hello feat. Daniel Diau\n\nO CD tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no Sua M\u00fasica:\nhttps://www.suamusica.com.br/natanzinhoofc\n\nSiga no Instagram:\nhttps://instagram.com/natanzinholimaoficial?igshid=1skdhqiq4f5ul\n\nSe inscreva no Canal e confira todas as novidades!\n\n#NatanzinhoLima #PraTocarNo12 #Arrocha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s2aA-9TXF5s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s2aA-9TXF5s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s2aA-9TXF5s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s2aA-9TXF5s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s2aA-9TXF5s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natanzinho Lima Oficial",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NATANZINHO LIMA - COURO E CACETE (CD COMPLETO)",
                    "description": "M\u00fasicas:\n00:01 - Filha Mais Nova do Patr\u00e3o\n02:33 - Simples e Rom\u00e2ntico\n04:52 - Gostava Tanto de Voc\u00ea\n07:07 - Eu Sei feat. M10\n09:53 - Amor e F\u00e9\n13:16 - Fim de Semana\n15:32 - N\u00e9\n18:06 - Farsante\n20:53 - Pobret\u00e3o\n23:22 - A Desconhecida\n26:15 - Semana do Cachaceiro feat. Gal\u00e3 do Brega\n30:00 - Hello feat. Daniel Diau\n\nO CD tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no Sua M\u00fasica:\nhttps://www.suamusica.com.br/natanzinhoofc\n\nSiga no Instagram:\nhttps://instagram.com/natanzinholimaoficial?igshid=1skdhqiq4f5ul\n\nSe inscreva no Canal e confira todas as novidades!\n\n#NatanzinhoLima #PraTocarNo12 #Arrocha"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "773363",
                "likeCount": "29099",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1745"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v2wtwEqQDwCXvuNgRO4j_IXLIeE",
            "id": "gw63sTs_A0g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T16:00:06Z",
                "channelId": "UCp7tUxXfE9jUtkMLGCzeXqA",
                "title": "Jacquin fica chocado com bagun\u00e7a em visita ao Dona Em\u00edlia: \"Estou ferrado\" | Pesadelo na Cozinha",
                "description": "Jacquin fica chocado com bagun\u00e7a em visita ao Dona Em\u00edlia: \"Estou ferrado\".\n\nSiga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gw63sTs_A0g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gw63sTs_A0g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gw63sTs_A0g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gw63sTs_A0g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gw63sTs_A0g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pesadelo na Cozinha",
                "tags": [
                    "Pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha band",
                    "epis\u00f3dios pesadelo na cozinha",
                    "jacquin pesadelo na cozinha",
                    "jakan pesadelo na cozinha",
                    "chefe jacquin",
                    "erick jacquin",
                    "programa jacquin band",
                    "pesadelo na cozinha restaurantes",
                    "temporada pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha memes",
                    "pesadelo na cozinha melhores momentos",
                    "Dona Em\u00edlia",
                    "Bagun\u00e7a"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jacquin fica chocado com bagun\u00e7a em visita ao Dona Em\u00edlia: \"Estou ferrado\" | Pesadelo na Cozinha",
                    "description": "Jacquin fica chocado com bagun\u00e7a em visita ao Dona Em\u00edlia: \"Estou ferrado\".\n\nSiga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47838",
                "likeCount": "298",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jof1WK51YTA2zrG58Fb-IZ43Y1M",
            "id": "JhIcXMtHDz4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T15:01:31Z",
                "channelId": "UCWKtHaeXVzUscYGcm0hEunw",
                "title": "TESTEI o Nintendo SWITCH 2!!! | Impress\u00f5es do Console, Mario Kart World, Joy Con 2 como Mouse e Mais",
                "description": "Confira a Alura: https://www.alura.com.br/brksedu\nCupom de desconto: BRKSEDU\n\nV\u00eddeo compartilhando como foi o teste do Nintendo Switch 2 do qual participei em Nova York. Eu testei o console em modo port\u00e1til e via TV com dock, testei o Joy Con 2, o Pro Controller 2, o controle de GameCube, e jogos como Mario Kart World, Donkey Kong Bananza, Metroid Prime 4 Beyond, Drag x Drive, Nintendo Switch 2 Welcome Tour e mais.\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\nEdi\u00e7\u00e3o por: Rholter\n\n#BRKsEDU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JhIcXMtHDz4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JhIcXMtHDz4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JhIcXMtHDz4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JhIcXMtHDz4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JhIcXMtHDz4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRKsEDU",
                "tags": [
                    "nintendo switch 2",
                    "switch 2",
                    "nintendo",
                    "switch",
                    "switch 2 teste",
                    "switch 2 impress\u00f5es",
                    "switch 2 brksedu",
                    "brksedu switch 2",
                    "nintendo switch 2 brksedu",
                    "brksedu nintendo switch 2",
                    "mario kart world",
                    "mario kart",
                    "mario",
                    "kart",
                    "world",
                    "donkey kong bananza",
                    "donkey kong",
                    "donkey",
                    "kong",
                    "bananza",
                    "metroid prime 4 beyond",
                    "metroid prime 4",
                    "metroid prime",
                    "metroid",
                    "prime",
                    "beyond",
                    "cyberpunk 2077",
                    "cyberpunk switch 2",
                    "drag x drive",
                    "nintendo switch 2 welcome tour",
                    "welcome tour",
                    "brksedu",
                    "jogo",
                    "jogos",
                    "game",
                    "games"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "TESTEI o Nintendo SWITCH 2!!! | Impress\u00f5es do Console, Mario Kart World, Joy Con 2 como Mouse e Mais",
                    "description": "Confira a Alura: https://www.alura.com.br/brksedu\nCupom de desconto: BRKSEDU\n\nV\u00eddeo compartilhando como foi o teste do Nintendo Switch 2 do qual participei em Nova York. Eu testei o console em modo port\u00e1til e via TV com dock, testei o Joy Con 2, o Pro Controller 2, o controle de GameCube, e jogos como Mario Kart World, Donkey Kong Bananza, Metroid Prime 4 Beyond, Drag x Drive, Nintendo Switch 2 Welcome Tour e mais.\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\nEdi\u00e7\u00e3o por: Rholter\n\n#BRKsEDU"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "271199",
                "likeCount": "24880",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "579"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u996pPEXG6Q2rONBIsSDmoLkOtc",
            "id": "MQc0js7vnCc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T23:56:55Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: GR\u00caMIO 2 X 0 ATL\u00c9TICO GRAU | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL SULAMERICANA 2025",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQc0js7vnCc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQc0js7vnCc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQc0js7vnCc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQc0js7vnCc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQc0js7vnCc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: GR\u00caMIO 2 X 0 ATL\u00c9TICO GRAU | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL SULAMERICANA 2025",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "228856",
                "likeCount": "7651",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "291"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7YtJuzqftVoJcZ08-UA1Zg-YkRA",
            "id": "zd0Mi3l5zZw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T15:02:29Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "GRANNY 1, MAS O GRANDPA TAMB\u00c9M T\u00c1 NA CASA ME PERSEGUINDO!",
                "description": "No v\u00eddeo de hoje eu vou jogar o cl\u00e1ssico Granny 1, s\u00f3 que ao inv\u00e9s de ter s\u00f3 a veia me perseguindo, vai ter tamb\u00e9m o marido dela, o Grandpa, que s\u00f3 deveria aparecer no Granny 2! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: Granny\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zd0Mi3l5zZw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zd0Mi3l5zZw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zd0Mi3l5zZw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zd0Mi3l5zZw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zd0Mi3l5zZw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "granny"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GRANNY 1, MAS O GRANDPA TAMB\u00c9M T\u00c1 NA CASA ME PERSEGUINDO!",
                    "description": "No v\u00eddeo de hoje eu vou jogar o cl\u00e1ssico Granny 1, s\u00f3 que ao inv\u00e9s de ter s\u00f3 a veia me perseguindo, vai ter tamb\u00e9m o marido dela, o Grandpa, que s\u00f3 deveria aparecer no Granny 2! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: Granny\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1141812",
                "likeCount": "63218",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2944"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O7em4nPaniIVGhT0T8OLM1shGyY",
            "id": "dpGpRndzvds",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T19:00:25Z",
                "channelId": "UCRbXS1MKrZ55Vm5G9336BKw",
                "title": "VOC\u00ca NUNCA MAIS VAI ERRAR BOLO DE CENOURA! SUPER FOFINHO R\u00c1PIDO E F\u00c1CIL! feat.  @isamaraamancio \u200b",
                "description": "Nos sigam no instagram:\n@receitasdacris\n\nSigam a Isamara Am\u00e2ncio no Youtube:\n\u200b\u2060@isamaraamancio \n\nSigam a Isamara Am\u00e2ncio no instagram:\n@isamaraamancio \n\nIngredientes:\n\nMassa do bolo\n\n-3 ovos\n-150 ml de \u00f3leo\n-200 gr de cenoura picada\n-1 x\u00edcara e 1/2 de a\u00e7\u00facar\n-1 x\u00edcara e 1/2 de farinha de trigo\n-1 colher de sopa rasa de fermento qu\u00edmico\n\nCobertura de chocolate\n\n-200 gr de chocolate meio amargo\n-1/2 x\u00edcara de leite condensado\n-1/2 x\u00edcara de creme de leite\n\nAs x\u00edcaras do v\u00eddeo s\u00e3o de 240 ml cada.\n\nE-mail para contato comercial:\n\nreceitasdacris@outlook.com\n\nMe sigam nas redes sociais:\n\nFacebook: http://goo.gl/XBwkeR\nFanpage: http://goo.gl/w3aTWl\nInstagram: @receitasdacris\n\nhttp://goo.gl/JU9fyh\n\nM\u00fasicas usadas: http://www.epidemicsound.com/\n\n#receitasdacris #bolo #cenoura",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpGpRndzvds/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpGpRndzvds/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpGpRndzvds/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpGpRndzvds/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpGpRndzvds/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Receitas Da Cris",
                "tags": [
                    "bolo",
                    "bolo de cenoura",
                    "bolo de cenoura super fofinho r\u00e1pido e f\u00e1cil",
                    "bolo de cenoura isamara",
                    "isamara amancio",
                    "bolo de cenoura isamara amancio",
                    "bolo de cenoura fofinho",
                    "bolo de cenoura fofinho e f\u00e1cil",
                    "receitas da cris",
                    "cristina mesquita",
                    "receitas da cris bolo",
                    "bolo de cenoura da cris"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "VOC\u00ca NUNCA MAIS VAI ERRAR BOLO DE CENOURA! SUPER FOFINHO R\u00c1PIDO E F\u00c1CIL! feat.  @isamaraamancio \u200b",
                    "description": "Nos sigam no instagram:\n@receitasdacris\n\nSigam a Isamara Am\u00e2ncio no Youtube:\n\u200b\u2060@isamaraamancio \n\nSigam a Isamara Am\u00e2ncio no instagram:\n@isamaraamancio \n\nIngredientes:\n\nMassa do bolo\n\n-3 ovos\n-150 ml de \u00f3leo\n-200 gr de cenoura picada\n-1 x\u00edcara e 1/2 de a\u00e7\u00facar\n-1 x\u00edcara e 1/2 de farinha de trigo\n-1 colher de sopa rasa de fermento qu\u00edmico\n\nCobertura de chocolate\n\n-200 gr de chocolate meio amargo\n-1/2 x\u00edcara de leite condensado\n-1/2 x\u00edcara de creme de leite\n\nAs x\u00edcaras do v\u00eddeo s\u00e3o de 240 ml cada.\n\nE-mail para contato comercial:\n\nreceitasdacris@outlook.com\n\nMe sigam nas redes sociais:\n\nFacebook: http://goo.gl/XBwkeR\nFanpage: http://goo.gl/w3aTWl\nInstagram: @receitasdacris\n\nhttp://goo.gl/JU9fyh\n\nM\u00fasicas usadas: http://www.epidemicsound.com/\n\n#receitasdacris #bolo #cenoura"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44578",
                "likeCount": "5438",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "617"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BpGeqyduxqCyxkFp7uKMGZ_YYaw",
            "id": "eWzPKrNoSyM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T16:00:53Z",
                "channelId": "UCE5mQnNl8Q4H2qcv4ikaXeA",
                "title": "Predator: Killer of Killers | First Look | Hulu",
                "description": "The hunt begins.\n\nOn June 6, Predator: Killer of Killers arrives on Hulu and with #HuluOnDisneyPlus.\n\nSUBSCRIBE TO HULU\u2019S YOUTUBE CHANNEL\nClick the link to subscribe to our channel for the latest shows & updates: http://www.youtube.com/hulu?sub_confirmation=1\n\nSTART YOUR FREE TRIAL \nhttp://hulu.com/start \n\nFOLLOW US ON SOCIAL\nInstagram: https://www.instagram.com/hulu/ \nHulu on Twitter: https://twitter.com/hulu\nFacebook: https://www.facebook.com/hulu\n\nABOUT HULU\nHulu is the leading all-in-one premium streaming service that offers an expansive slate of live and on-demand entertainment, both in and outside the home. Hulu is the only on-demand platform that provides access to a library of both hit TV Series/Films and award-winning Hulu Originals like Only Murders In The Building, The Handmaid\u2019s Tale, The Kardashians, and more! Visit https://Hulu.com to subscribe now.\n\nPredator: Killer of Killers | First Look | Hulu\nhttps://youtu.be/eWzPKrNoSyM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWzPKrNoSyM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWzPKrNoSyM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWzPKrNoSyM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWzPKrNoSyM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWzPKrNoSyM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hulu",
                "tags": [
                    "hulu",
                    "disney",
                    "hulu movies",
                    "hulu shows",
                    "hulu tv",
                    "hulu tv shows",
                    "disney streaming",
                    "disney hulu",
                    "tv on hulu",
                    "movies on hulu",
                    "shows on hulu",
                    "hulu youtube"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Predator: Killer of Killers | First Look | Hulu",
                    "description": "The hunt begins.\n\nOn June 6, Predator: Killer of Killers arrives on Hulu and with #HuluOnDisneyPlus.\n\nSUBSCRIBE TO HULU\u2019S YOUTUBE CHANNEL\nClick the link to subscribe to our channel for the latest shows & updates: http://www.youtube.com/hulu?sub_confirmation=1\n\nSTART YOUR FREE TRIAL \nhttp://hulu.com/start \n\nFOLLOW US ON SOCIAL\nInstagram: https://www.instagram.com/hulu/ \nHulu on Twitter: https://twitter.com/hulu\nFacebook: https://www.facebook.com/hulu\n\nABOUT HULU\nHulu is the leading all-in-one premium streaming service that offers an expansive slate of live and on-demand entertainment, both in and outside the home. Hulu is the only on-demand platform that provides access to a library of both hit TV Series/Films and award-winning Hulu Originals like Only Murders In The Building, The Handmaid\u2019s Tale, The Kardashians, and more! Visit https://Hulu.com to subscribe now.\n\nPredator: Killer of Killers | First Look | Hulu\nhttps://youtu.be/eWzPKrNoSyM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1310997",
                "likeCount": "60507",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3852"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E97_WgttMhGM6U4D8LlTVMYh4YY",
            "id": "uOx4umOGXdw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T23:27:22Z",
                "channelId": "UC7C2ho2jqT2PM2uMGoFKBhw",
                "title": "AULA 01 - COMO DEIXAR SUAS PERNAS TORNEADAS E DEFINIDAS MUITO R\u00c1PIDO",
                "description": "PEGUEI O TREINO EM PDF AQUI:\nhttps://www.taytraining.com.br/aula01/\n\nINSCRI\u00c7\u00c3O 100% GRATUITA: https://inscricao.taytraining.com.br/bioyt\n\n\ud83d\udcc5 Cronograma do Desafio Empina e Trinca:\n\n07/04 - Segunda \u00e0s 19h07 - Aula #1 - Como deixar suas pernas torneadas e definidas muito r\u00e1pido\n08/04 - Ter\u00e7a \u00e0s 19h07 - Aula #2 - Como perder sua pochete e ter um abd\u00f4men definido\n09/04 - Quarta \u00e0s 19h07 - Aula #3 - Os melhores exerc\u00edcios para cada parte do seu gl\u00fateo\n10/04 - Quinta \u00e0s 19h07 - Aula #4 - Como atingir seu objetivo espec\u00edfico em tempo recorde\n13/04 - Domingo \u00e0s 19h07 - Aula #5 - Tema Surpresa + Sorteio\n\nTodas as aulas acontecer\u00e3o ao vivo, \u00e0s 19h07, por isso, programe-se e trave sua agenda para estar ao vivo comigo, fechado?\n\nTe vejo aqui segunda-feira, \u00e0s 19h07 em ponto (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). \n\nN\u00e3o esque\u00e7a de apertar no link acima para garantir o seu lugar. \n\n\u279c Siga no Instagram: https://www.instagram.com/taymilamiranda/\n\n\u279c O que \u00e9 o Tay Training?\n\nMuito mais que uma plataforma de treinos. O Tay Training \u00e9 o melhor programa para quem deseja ganhar massa muscular e queimar gordura em pouco tempo, aumentar a auto estima e ter resultados duradouros, sem altos e baixos. Esse ser\u00e1 o caminho mais f\u00e1cil e curto para voc\u00ea alcan\u00e7ar seus objetivos f\u00edsicos em 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uOx4umOGXdw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uOx4umOGXdw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uOx4umOGXdw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uOx4umOGXdw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uOx4umOGXdw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tay Training",
                "tags": [
                    "Tay Training",
                    "Taymila Miranda",
                    "Personal Online",
                    "Personal Trainer",
                    "Treinos para mulheres",
                    "Treinos femininos",
                    "Melhores exerc\u00edcios",
                    "dicas de exerc\u00edcios",
                    "dicas de treino",
                    "Corre\u00e7\u00e3o de exerc\u00edcios",
                    "Emagrecimento",
                    "hipertrofia",
                    "live 04",
                    "aula 04",
                    "desafio turbina resultados",
                    "desafio tay",
                    "desafio acelera resultados",
                    "desfio empina e trinca"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "AULA 01 - COMO DEIXAR SUAS PERNAS TORNEADAS E DEFINIDAS MUITO R\u00c1PIDO",
                    "description": "PEGUEI O TREINO EM PDF AQUI:\nhttps://www.taytraining.com.br/aula01/\n\nINSCRI\u00c7\u00c3O 100% GRATUITA: https://inscricao.taytraining.com.br/bioyt\n\n\ud83d\udcc5 Cronograma do Desafio Empina e Trinca:\n\n07/04 - Segunda \u00e0s 19h07 - Aula #1 - Como deixar suas pernas torneadas e definidas muito r\u00e1pido\n08/04 - Ter\u00e7a \u00e0s 19h07 - Aula #2 - Como perder sua pochete e ter um abd\u00f4men definido\n09/04 - Quarta \u00e0s 19h07 - Aula #3 - Os melhores exerc\u00edcios para cada parte do seu gl\u00fateo\n10/04 - Quinta \u00e0s 19h07 - Aula #4 - Como atingir seu objetivo espec\u00edfico em tempo recorde\n13/04 - Domingo \u00e0s 19h07 - Aula #5 - Tema Surpresa + Sorteio\n\nTodas as aulas acontecer\u00e3o ao vivo, \u00e0s 19h07, por isso, programe-se e trave sua agenda para estar ao vivo comigo, fechado?\n\nTe vejo aqui segunda-feira, \u00e0s 19h07 em ponto (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). \n\nN\u00e3o esque\u00e7a de apertar no link acima para garantir o seu lugar. \n\n\u279c Siga no Instagram: https://www.instagram.com/taymilamiranda/\n\n\u279c O que \u00e9 o Tay Training?\n\nMuito mais que uma plataforma de treinos. O Tay Training \u00e9 o melhor programa para quem deseja ganhar massa muscular e queimar gordura em pouco tempo, aumentar a auto estima e ter resultados duradouros, sem altos e baixos. Esse ser\u00e1 o caminho mais f\u00e1cil e curto para voc\u00ea alcan\u00e7ar seus objetivos f\u00edsicos em 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "213949",
                "likeCount": "37112",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1493"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RJzY7kT5PQgBJJCTMfi1mSM_yEA",
            "id": "Y6dp6BXp8Jw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T12:00:58Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "An Epic Turn of Events in ClashaMania! Clash of Clans x WWE Animation",
                "description": "The stage is set for the biggest throwdown in Clash history!\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #clashamania #animation #wwe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6dp6BXp8Jw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6dp6BXp8Jw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6dp6BXp8Jw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6dp6BXp8Jw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6dp6BXp8Jw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clashamania",
                    "wrestlemania",
                    "wwe",
                    "cody rhodes",
                    "rhea ripley",
                    "bianca belair",
                    "undertaker",
                    "jey uso",
                    "yeeter",
                    "kane",
                    "rey mysterio",
                    "prince mysterio",
                    "wwe animation",
                    "wwe title"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "An Epic Turn of Events in ClashaMania! Clash of Clans x WWE Animation",
                    "description": "The stage is set for the biggest throwdown in Clash history!\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #clashamania #animation #wwe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1880180",
                "likeCount": "42341",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1638"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g5CjMiybX-F88lob5Q9KFkyeihA",
            "id": "2kFyYbRIaE8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T00:09:57Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: BOTAFOGO 2 X 0 CARABOBO | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2kFyYbRIaE8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2kFyYbRIaE8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2kFyYbRIaE8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2kFyYbRIaE8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2kFyYbRIaE8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: BOTAFOGO 2 X 0 CARABOBO | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "244635",
                "likeCount": "7348",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "217"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AQVwOkbj2IlKx1kDwoZt_l_9mkI",
            "id": "rtE0RcOTYRE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T00:23:43Z",
                "channelId": "UCMLMnpzB7f06mq0Kx3oFzew",
                "title": "E ainda ficou barato!",
                "description": "Deixa o like \ud83d\udc4d\nComente \ud83d\udce2\nInscreva-se \u270f\ufe0f\nAtiva o sininho \ud83d\udd14\n\nMinhas outras p\u00e1ginas nas redes:\ninstagram.com/fredcaldeira\ntwitter.com/fredcaldeira\n\nDesign feito por @footeudesign \ud83d\udc4f\ninstagram.com/footeudesign",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rtE0RcOTYRE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rtE0RcOTYRE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rtE0RcOTYRE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rtE0RcOTYRE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rtE0RcOTYRE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fred Caldeira",
                "tags": [
                    "Arsenal",
                    "Real Madrid",
                    "Liga dos Campe\u00f5es",
                    "Emirates Stadium",
                    "Declan Rice",
                    "Mikel Merino"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "E ainda ficou barato!",
                    "description": "Deixa o like \ud83d\udc4d\nComente \ud83d\udce2\nInscreva-se \u270f\ufe0f\nAtiva o sininho \ud83d\udd14\n\nMinhas outras p\u00e1ginas nas redes:\ninstagram.com/fredcaldeira\ntwitter.com/fredcaldeira\n\nDesign feito por @footeudesign \ud83d\udc4f\ninstagram.com/footeudesign"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108066",
                "likeCount": "16629",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "327"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vRcyvqBZ4PZ4cSOoi5NdXetX4Nk",
            "id": "M3i7qMuSYf0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T03:35:40Z",
                "channelId": "UC0LlPl_mWhIFqVxcH1l3xpQ",
                "title": "\ud83d\udea8BBB25: Genro vira l\u00edder; Maike e Renata no pared\u00e3o contra Vinicius: Quem sai?; Jo\u00e3o eliminado",
                "description": "#bbb25 #FalandoDeBBB #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34#Plant\u00e3oBBB AO VIVO:  14h \n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#AFalandoDeBBB AO VIVO: de Segunda a Segunda, logo ap\u00f3s o programa da TV Globo\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nDUPLAS PARTICIPANTES DO #BBB25:\n \nVit\u00f3ria Strada e Mateus, Diogo Almeida e Vilma, Gracyanne Barbosa e Giovanna, Diego Hypolito e Daniele Hypolito, Edilberto e Raissa, Camilla e Thamiris, Aline e Vin\u00edcius, Jo\u00e3o Gabriel e Jo\u00e3o Pedro, Renata e Eva, Marcelo e Arleane, Maike e Gabriel, Guilherme e Joselma, Paula e Nicole, Cleber e Joseane",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M3i7qMuSYf0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M3i7qMuSYf0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M3i7qMuSYf0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M3i7qMuSYf0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M3i7qMuSYf0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WebTVBrasileira",
                "tags": [
                    "#bbb25",
                    "big brother brasil 25",
                    "participantes do bbb25",
                    "dupla do bbb25",
                    "bbb gshow",
                    "bbb globo",
                    "bbb 25 ao vivo",
                    "vinheta do bbb 25",
                    "elimina\u00e7\u00e3o",
                    "pared\u00e3o",
                    "festa",
                    "prova do lider",
                    "reality show",
                    "programa 08/04/2025",
                    "programa 08-04-2025",
                    "pared\u00e3o triplo",
                    "big fone",
                    "anjo",
                    "jogo da discordia",
                    "pipoca",
                    "camarote",
                    "quem foi eliminado do bbb25",
                    "quem saiu do bbb25",
                    "quem perdeu a prova",
                    "bate e volta bbb25",
                    "bbb 25 hoje",
                    "quem esta imune do bbb25",
                    "prova do anjo",
                    "xepa",
                    "vip",
                    "lista bbb25",
                    "final bbb25",
                    "#redebbb"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8BBB25: Genro vira l\u00edder; Maike e Renata no pared\u00e3o contra Vinicius: Quem sai?; Jo\u00e3o eliminado",
                    "description": "#bbb25 #FalandoDeBBB #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34#Plant\u00e3oBBB AO VIVO:  14h \n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#AFalandoDeBBB AO VIVO: de Segunda a Segunda, logo ap\u00f3s o programa da TV Globo\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nDUPLAS PARTICIPANTES DO #BBB25:\n \nVit\u00f3ria Strada e Mateus, Diogo Almeida e Vilma, Gracyanne Barbosa e Giovanna, Diego Hypolito e Daniele Hypolito, Edilberto e Raissa, Camilla e Thamiris, Aline e Vin\u00edcius, Jo\u00e3o Gabriel e Jo\u00e3o Pedro, Renata e Eva, Marcelo e Arleane, Maike e Gabriel, Guilherme e Joselma, Paula e Nicole, Cleber e Joseane"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "208166",
                "likeCount": "17974",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1769"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bEOD3arBZ92V6Evj6Yezn1xkHyI",
            "id": "fuLThuUcGQY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T13:00:42Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Servidor de Batalha Pokemon no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fuLThuUcGQY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fuLThuUcGQY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fuLThuUcGQY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fuLThuUcGQY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fuLThuUcGQY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Servidor de Batalha Pokemon no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "578371",
                "likeCount": "14262",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "590"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Rxcmh0s056jmetbisluZMUdj1Sc",
            "id": "18qDST2_Nh8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T21:16:25Z",
                "channelId": "UCItRs-h8YU1wRRfP637614w",
                "title": "Thunderbolts* | Trailer Oficial 5 Dublado",
                "description": "A pior amea\u00e7a do mundo precisar\u00e1 da pior equipe do mundo.\n\n#Thunderbolts*, da Marvel Studios, em 1 de maio nos cinemas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/18qDST2_Nh8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/18qDST2_Nh8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/18qDST2_Nh8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/18qDST2_Nh8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/18qDST2_Nh8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Brasil",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Thunderbolts* | Trailer Oficial 5 Dublado",
                    "description": "A pior amea\u00e7a do mundo precisar\u00e1 da pior equipe do mundo.\n\n#Thunderbolts*, da Marvel Studios, em 1 de maio nos cinemas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "214438",
                "likeCount": "14055",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1261"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cu1rS1ijISTH3JTI2jMfY2KmYMU",
            "id": "z8Z5OkspS50",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T21:01:00Z",
                "channelId": "UC6gJAnIhDn2Fy_jZfICmgSA",
                "title": "Calebe desafiou o primo do Bitelo e o clima ficou pesado... ! - Leo Stronda",
                "description": "\ud83d\udd25 Desempenho e estilo em um s\u00f3 lugar! \ud83d\udd25\n\nA Insider chegou para revolucionar o seu guarda-roupa! Camisas tecnol\u00f3gicas que n\u00e3o amassam, secam r\u00e1pido e ainda eliminam o mau cheiro. O melhor da inova\u00e7\u00e3o para quem treina pesado e quer conforto no dia a dia!\n\n\ud83d\uded2 Garanta as suas agora: https://creators.insiderstore.com.br/LeoStronda\n\ud83d\udca5 Use o cupom: LEOSTRONDA e ganhe DESCONTO EXCLUSIVO!\n\n#insiderstore \n\nEstamos aqui na Bitelo Gym e de tanto que o Calebe pentelhou o Xucrao, teve que rolar um desafio! Desafio do peitoral maluco e ate eu e bitelo fomos rivais! Quems sera que ganhou essa batalha!?\n\n#stronda #Bitelo #desafio #forte #maromba #xucrao #calebe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8Z5OkspS50/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8Z5OkspS50/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8Z5OkspS50/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8Z5OkspS50/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8Z5OkspS50/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LEO STRONDA ",
                "tags": [
                    "Leo Stronda",
                    "Stronda"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Calebe desafiou o primo do Bitelo e o clima ficou pesado... ! - Leo Stronda",
                    "description": "\ud83d\udd25 Desempenho e estilo em um s\u00f3 lugar! \ud83d\udd25\n\nA Insider chegou para revolucionar o seu guarda-roupa! Camisas tecnol\u00f3gicas que n\u00e3o amassam, secam r\u00e1pido e ainda eliminam o mau cheiro. O melhor da inova\u00e7\u00e3o para quem treina pesado e quer conforto no dia a dia!\n\n\ud83d\uded2 Garanta as suas agora: https://creators.insiderstore.com.br/LeoStronda\n\ud83d\udca5 Use o cupom: LEOSTRONDA e ganhe DESCONTO EXCLUSIVO!\n\n#insiderstore \n\nEstamos aqui na Bitelo Gym e de tanto que o Calebe pentelhou o Xucrao, teve que rolar um desafio! Desafio do peitoral maluco e ate eu e bitelo fomos rivais! Quems sera que ganhou essa batalha!?\n\n#stronda #Bitelo #desafio #forte #maromba #xucrao #calebe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "202785",
                "likeCount": "16426",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "969"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RrX-Qx3u7pu5p2MkTEZzLvmqb54",
            "id": "gf3AWUlfkzE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T23:00:37Z",
                "channelId": "UC68lo9oCCz9VbEFUqRD_mrg",
                "title": "O MILAGRE DA MONTANHA \u00c9 REAL, ENCONTRAMOS \u00c1GUA! T14.ep18",
                "description": "Pra voc\u00ea se sentir seguro no dia a dia estando confort\u00e1vel e livre de odores desagrad\u00e1veis nas suas roupas, bora conhecer a Insider: https://creators.insiderstore.com.br/VMA \nRoupas com tecnologia pra facilitar a sua vida!\nCupom de Desconto: VMA\n\n#insiderstore \n\n\u2705 SEJA MEMBRO DO NOSSO CANAL E ASSISTA AOS V\u00cdDEOS ANTECIPADO! https://www.youtube.com/channel/UC68lo9oCCz9VbEFUqRD_mrg/join\nSe voc\u00ea usa iphone / iOs, precisa abrir pelo computador pra conseguir se tornar MEMBRO, desculpe pelo inconveniente, \u00e9 uma limita\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio sistema iOs.\n\n\u2705 CLICA AQUI PRA SE INSCREVER NO NOSSO CANAL \u2192 https://www.youtube.com/channel/UC68lo9oCCz9VbEFUqRD_mrg?sub_confirmation=1\n\nVai viajar pra fora e precisa de internet? Holafly! Chip virtual de internet pra voc\u00ea j\u00e1 chegar no seu destino conectado! Acesse o link e contrate o seu agora mesmo usando nosso c\u00f3digo VMA pra ter 5% de desconto em qualquer plano: https://holafly.sjv.io/yq2X3N\n\n\u2192 INSTAGRAM: @vivendomundoafora\n\ud83d\udce9 CONTATO COMERCIAL: comercial@vivendomundoafora.com.br\n\nEste v\u00eddeo cont\u00e9m publicidade.\n\nObrigado! Deixa um coment\u00e1rio aqui embaixo! Curte e Compartilha com os amigos!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gf3AWUlfkzE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gf3AWUlfkzE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gf3AWUlfkzE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gf3AWUlfkzE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gf3AWUlfkzE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vivendo Mundo Afora",
                "tags": [
                    "VIVENDO MUNDO AFORA",
                    "VIAGEM",
                    "TURISMO",
                    "VOLTA AO MUNDO",
                    "MOTORHOME",
                    "CARRO",
                    "CONSTRU\u00c7\u00c3O",
                    "ARTESANAL",
                    "BATATA",
                    "GOLDEN",
                    "RETRIEVER",
                    "DIY",
                    "van",
                    "sprinter",
                    "montanha",
                    "s\u00edtio",
                    "nascente",
                    "\u00e1gua",
                    "milagre",
                    "encantada",
                    "capta\u00e7\u00e3o",
                    "caxambu"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O MILAGRE DA MONTANHA \u00c9 REAL, ENCONTRAMOS \u00c1GUA! T14.ep18",
                    "description": "Pra voc\u00ea se sentir seguro no dia a dia estando confort\u00e1vel e livre de odores desagrad\u00e1veis nas suas roupas, bora conhecer a Insider: https://creators.insiderstore.com.br/VMA \nRoupas com tecnologia pra facilitar a sua vida!\nCupom de Desconto: VMA\n\n#insiderstore \n\n\u2705 SEJA MEMBRO DO NOSSO CANAL E ASSISTA AOS V\u00cdDEOS ANTECIPADO! https://www.youtube.com/channel/UC68lo9oCCz9VbEFUqRD_mrg/join\nSe voc\u00ea usa iphone / iOs, precisa abrir pelo computador pra conseguir se tornar MEMBRO, desculpe pelo inconveniente, \u00e9 uma limita\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio sistema iOs.\n\n\u2705 CLICA AQUI PRA SE INSCREVER NO NOSSO CANAL \u2192 https://www.youtube.com/channel/UC68lo9oCCz9VbEFUqRD_mrg?sub_confirmation=1\n\nVai viajar pra fora e precisa de internet? Holafly! Chip virtual de internet pra voc\u00ea j\u00e1 chegar no seu destino conectado! Acesse o link e contrate o seu agora mesmo usando nosso c\u00f3digo VMA pra ter 5% de desconto em qualquer plano: https://holafly.sjv.io/yq2X3N\n\n\u2192 INSTAGRAM: @vivendomundoafora\n\ud83d\udce9 CONTATO COMERCIAL: comercial@vivendomundoafora.com.br\n\nEste v\u00eddeo cont\u00e9m publicidade.\n\nObrigado! Deixa um coment\u00e1rio aqui embaixo! Curte e Compartilha com os amigos!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118588",
                "likeCount": "17399",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "950"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zQVtjkzd_uMGO6rHqS0R9AtBep0",
            "id": "BbPuXFKx9pE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T23:48:24Z",
                "channelId": "UCLRLY0-mxf8x7p5nMgmYmyQ",
                "title": "REAL MADRID SAI COM DURA DERROTA, MAS TENTA ACREDITAR NAS NOITES DO IMPOSS\u00cdVEL NO BERNAB\u00c9U",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BbPuXFKx9pE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BbPuXFKx9pE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BbPuXFKx9pE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BbPuXFKx9pE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BbPuXFKx9pE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tati Mantovani",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REAL MADRID SAI COM DURA DERROTA, MAS TENTA ACREDITAR NAS NOITES DO IMPOSS\u00cdVEL NO BERNAB\u00c9U",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52124",
                "likeCount": "6154",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "852"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2Aw98dvpyNgvNmN9KdzJhCuv7J8",
            "id": "y70QGldQkww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T20:16:07Z",
                "channelId": "UCQ8a1n0D1PjI8fxR1AxHKRQ",
                "title": "Jessica vai visitar Katia na casa nova e descobrem que tem um carro preto rondando a sua casa",
                "description": "Comece a negociar agora com meu c\u00f3digo TALOKUDO para um b\u00f4nus exclusivo: https://clcr.me/TALOKUDO100\n\nSiga Talokudo nas redes sociais:\nInstagram do Talokudo: https://www.instagram.com/talokudo\nFacebook do Talokudo: https://www.facebook.com/Talokudo\nTiktok do Talokudo: https://www.tiktok.com/@talokudo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y70QGldQkww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y70QGldQkww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y70QGldQkww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y70QGldQkww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y70QGldQkww/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Talokudo",
                "tags": [
                    "Talokudo",
                    "humorista Talokudo",
                    "Talokudo ketley",
                    "Ketley",
                    "Jacinta",
                    "Katia",
                    "Ketley e Katia",
                    "Dona Jacinta",
                    "Ketley e dona Jacinta",
                    "personagens do Talokudo",
                    "educa\u00e7\u00e3o",
                    "empregos",
                    "casa nova jacinta",
                    "jessica e katia aprontando",
                    "jessica visita katia",
                    "jacinta pegou katia",
                    "katia e jessica dan\u00e7ando",
                    "negocia\u00e7\u00e3o financeira",
                    "investimentos",
                    "jaciara descobre onde jacinta mora",
                    "casa nova",
                    "casa de jacinta"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jessica vai visitar Katia na casa nova e descobrem que tem um carro preto rondando a sua casa",
                    "description": "Comece a negociar agora com meu c\u00f3digo TALOKUDO para um b\u00f4nus exclusivo: https://clcr.me/TALOKUDO100\n\nSiga Talokudo nas redes sociais:\nInstagram do Talokudo: https://www.instagram.com/talokudo\nFacebook do Talokudo: https://www.facebook.com/Talokudo\nTiktok do Talokudo: https://www.tiktok.com/@talokudo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "151278",
                "likeCount": "5353",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "310"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a4b3nA8c17-MKXh8P94GmtDvPrk",
            "id": "C-2zEkrIfd8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T21:00:07Z",
                "channelId": "UC5sMjGaQJXkQdZTzGkSjYDg",
                "title": "CHEGUEI NO PA\u00cdS FALIDO DA AM\u00c9RICA DO SUL \ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "description": "A Venezuela foi considerada um dos pa\u00edses mais ricos da Am\u00e9rica Latina nas d\u00e9cadas de 1950 a 1970, especialmente durante o boom do petr\u00f3leo nos anos 1970.  \nHoje, apesar de ter as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, a Venezuela vive uma crise econ\u00f4mica e humanit\u00e1ria sem precedentes.\n\n\n\ud83d\udcf8 Segue no insta: https://www.instagram.com/andrenomaderaiz/\n\n\u2764\ufe0f Se voc\u00ea gosta do meu trabalho e quer apoiar mais o canal:\nPIX: andrenomaderaiz@gmail.com\n\n\ud83c\udfa5 Todos os videos em sequ\u00eancia:\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLdO9oLjq6DfJj8TnHJDTHJ-h5mrNogaji&si=zLil9eMVHV607l4S\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc Um video com milh\u00f5es de views\nque voc\u00ea deve assistir:\n\nhttps://youtu.be/y-MzGJ4IJDU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-2zEkrIfd8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-2zEkrIfd8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-2zEkrIfd8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-2zEkrIfd8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "N\u00f4made Raiz",
                "tags": [
                    "Venezuela"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHEGUEI NO PA\u00cdS FALIDO DA AM\u00c9RICA DO SUL \ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                    "description": "A Venezuela foi considerada um dos pa\u00edses mais ricos da Am\u00e9rica Latina nas d\u00e9cadas de 1950 a 1970, especialmente durante o boom do petr\u00f3leo nos anos 1970.  \nHoje, apesar de ter as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, a Venezuela vive uma crise econ\u00f4mica e humanit\u00e1ria sem precedentes.\n\n\n\ud83d\udcf8 Segue no insta: https://www.instagram.com/andrenomaderaiz/\n\n\u2764\ufe0f Se voc\u00ea gosta do meu trabalho e quer apoiar mais o canal:\nPIX: andrenomaderaiz@gmail.com\n\n\ud83c\udfa5 Todos os videos em sequ\u00eancia:\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLdO9oLjq6DfJj8TnHJDTHJ-h5mrNogaji&si=zLil9eMVHV607l4S\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc Um video com milh\u00f5es de views\nque voc\u00ea deve assistir:\n\nhttps://youtu.be/y-MzGJ4IJDU"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1974024",
                "likeCount": "111365",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13839"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}