{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "V7rPo5Xoy8ER4QV9YAGLPjcZZOI",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aPrVOSFyHZHCeOW7pZVkUjiMACw",
            "id": "Vi8-6s4b4nQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T22:07:39Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: MAN UNITED 5 X 4 LYON | QUARTAS DE FINAL | JOGO DE VOLTA | UEFA EUROPA LEAGUE",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vi8-6s4b4nQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vi8-6s4b4nQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vi8-6s4b4nQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vi8-6s4b4nQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vi8-6s4b4nQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: MAN UNITED 5 X 4 LYON | QUARTAS DE FINAL | JOGO DE VOLTA | UEFA EUROPA LEAGUE",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2831662",
                "likeCount": "175988",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4809"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fXUiGsugFl4ReU1lpWsJd36yh2s",
            "id": "CcSIvhDlYWw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T14:51:32Z",
                "channelId": "UCItRs-h8YU1wRRfP637614w",
                "title": "Quarteto Fant\u00e1stico | Trailer Oficial Dublado",
                "description": "Quatro corajosos astronautas v\u00e3o para o espa\u00e7o e retornam muito diferentes.\n\n#QuartetoFant\u00e1stico: Primeiros Passos, da Marvel Studios, em 24 de julho nos cinemas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CcSIvhDlYWw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CcSIvhDlYWw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CcSIvhDlYWw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CcSIvhDlYWw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CcSIvhDlYWw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Brasil",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Quarteto Fant\u00e1stico | Trailer Oficial Dublado",
                    "description": "Quatro corajosos astronautas v\u00e3o para o espa\u00e7o e retornam muito diferentes.\n\n#QuartetoFant\u00e1stico: Primeiros Passos, da Marvel Studios, em 24 de julho nos cinemas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "976961",
                "likeCount": "74919",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4592"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fQ1tjL0dENnBwocAQC7YCu_3hmA",
            "id": "1wA4YY151do",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T00:00:06Z",
                "channelId": "UCQ5NyEL2K6VW-lKRru1XmUw",
                "title": "Kenia OS, Anitta - En 4 (Video Oficial)",
                "description": "Kenia Os, Anitta - En 4 | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://keos.lnk.to/En4\n\nEscucha los \u00e9xitos de Kenia Os: https://SonyMexico.lnk.to/KeniaOsPLExitos\n\nSigue a Kenia Os en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@keniaos\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/keniaos/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/keniaOsCF\n\u203a Twitter: https://x.com/keniaos\n\nSigue a Anitta en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@anitta\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/anitta/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/AnittaOficial\n\u203a Twitter: https://x.com/Anitta\n\nLetra / Lyrics\n\n(K OS)\n(Anitta-nitta)\nMmm, mmm\n\nSi no te gusta, no me sigas\nY tan bonita que me veo con mi amiga\nMetemos presi\u00f3n\nVolando tu imaginaci\u00f3n\nTe dejamos caer to el peso\nY si vienes a pedir perd\u00f3n, yeh-eh\n\nPapi, ponte ah\u00ed\nEn el acto\nSer\u00e1s mi perrito\nPor un rato\nPonme un perreito y te parto\nPonme un perreito y te parto, yeh-eh\n\nDale, ponte ah\u00ed (ponte ah\u00ed)\nEn 4\nSer\u00e1s mi perrito\nPor un rato\nPonme un perreito y te parto\nPonme un perreito y te parto\n\nAnoche nos fuimos\nRompimos\nToa las babies amanecimos\nNinguna sabe bien lo que hicimos, na-ah-ah\n\nMami, t\u00fa est\u00e1s pa\u2019 que te d\u00e9\nUnos traguitos y despu\u00e9s yo no s\u00e9\nCon una nota\nNos besamos donde nadie nos ve\nT\u00fa sabes que\n\nNo hay break conmigo\nYo le doy castigo\nEn el party, en el ba\u00f1o\nLo hacemos escondidos\nYo cometo el crimen sin dejar testigo\n(Ah-ah-ah-ah)\n\nEn el cuarto de hotel\nFenty, Rosa Pastel\nDos mu\u00f1ecas de Mattel\nY ninguna quiere con \u00e9l\n(Eh-ah)\n\nPapi, ponte ah\u00ed\nEn el acto\nSer\u00e1s mi perrito\nPor un rato\nPonme un perreito y te parto\n(Ponme un perreito)\nPonme un perreito y te parto\n(Oh-oh-oh)\n\nDale, ponte ah\u00ed\nEn 4\nSer\u00e1s mi perrito\nPor un rato\nPonme un perreito y te parto\nPonme un perreito y te parto\n\nLlamo al 0 800 bellaqueo flow, Anitta y K OS\nKnock, knock, \u00bfqui\u00e9n lleg\u00f3? \nEl perreito\n\n0 800 bellaqueo flow, Anitta y K OS\n\u00bfQui\u00e9n lleg\u00f3?\nEl perreito-to-to-to\n\n0 800 bellaqueo flow, Anitta y K OS\nKnock, knock, \u00bfqui\u00e9n lleg\u00f3?\nEl perreito\n\n0 800 bellaqueo flow, Anitta y K OS\n\u00bfQui\u00e9n lleg\u00f3?\nEl perreito\n\nA m\u00ed los hombres f\u00e1cil se me olvidan\nSi me preguntan, me quedo con mi amiga\nA m\u00ed los hombres f\u00e1cil se me olvidan\nSi me preguntan, me quedo con mi amiga\n\nEn el acto\n(Perreito)\nTe parto\n(Perreito)\nHey, hey\nEn el acto\n(Baby, ponte ah\u00ed)\n(Ponte un, ponte un perreito)\n(Un perreito)\n(Un perreito)\n(Ponte un, ponte un, ponte un perreito)\n(Un perreito)\n(Un perreito)\n\n#KeniaOs #Anitta #En4\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. / 5020 RCRDS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wA4YY151do/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wA4YY151do/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wA4YY151do/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wA4YY151do/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wA4YY151do/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KeniaOSVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "keina os",
                    "kenia",
                    "keninis",
                    "quenia",
                    "quenia os",
                    "anita",
                    "anitta",
                    "kenia os anitta",
                    "kenia os anita",
                    "anitta kenia os",
                    "regueton",
                    "perreo mexa",
                    "pop",
                    "latin pop",
                    "pop latino",
                    "pop en espa\u00f1ol",
                    "regueton mexa",
                    "pink aura",
                    "nuevo sencillo kenia",
                    "kenia os 2025",
                    "Carefree",
                    "Catchy",
                    "Empowered",
                    "En",
                    "Evocative",
                    "Kenia OS",
                    "Lush",
                    "Passionate",
                    "Reggaeton",
                    "Savage",
                    "Sensual",
                    "Urbano"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kenia OS, Anitta - En 4 (Video Oficial)",
                    "description": "Kenia Os, Anitta - En 4 | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://keos.lnk.to/En4\n\nEscucha los \u00e9xitos de Kenia Os: https://SonyMexico.lnk.to/KeniaOsPLExitos\n\nSigue a Kenia Os en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@keniaos\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/keniaos/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/keniaOsCF\n\u203a Twitter: https://x.com/keniaos\n\nSigue a Anitta en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@anitta\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/anitta/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/AnittaOficial\n\u203a Twitter: https://x.com/Anitta\n\nLetra / Lyrics\n\n(K OS)\n(Anitta-nitta)\nMmm, mmm\n\nSi no te gusta, no me sigas\nY tan bonita que me veo con mi amiga\nMetemos presi\u00f3n\nVolando tu imaginaci\u00f3n\nTe dejamos caer to el peso\nY si vienes a pedir perd\u00f3n, yeh-eh\n\nPapi, ponte ah\u00ed\nEn el acto\nSer\u00e1s mi perrito\nPor un rato\nPonme un perreito y te parto\nPonme un perreito y te parto, yeh-eh\n\nDale, ponte ah\u00ed (ponte ah\u00ed)\nEn 4\nSer\u00e1s mi perrito\nPor un rato\nPonme un perreito y te parto\nPonme un perreito y te parto\n\nAnoche nos fuimos\nRompimos\nToa las babies amanecimos\nNinguna sabe bien lo que hicimos, na-ah-ah\n\nMami, t\u00fa est\u00e1s pa\u2019 que te d\u00e9\nUnos traguitos y despu\u00e9s yo no s\u00e9\nCon una nota\nNos besamos donde nadie nos ve\nT\u00fa sabes que\n\nNo hay break conmigo\nYo le doy castigo\nEn el party, en el ba\u00f1o\nLo hacemos escondidos\nYo cometo el crimen sin dejar testigo\n(Ah-ah-ah-ah)\n\nEn el cuarto de hotel\nFenty, Rosa Pastel\nDos mu\u00f1ecas de Mattel\nY ninguna quiere con \u00e9l\n(Eh-ah)\n\nPapi, ponte ah\u00ed\nEn el acto\nSer\u00e1s mi perrito\nPor un rato\nPonme un perreito y te parto\n(Ponme un perreito)\nPonme un perreito y te parto\n(Oh-oh-oh)\n\nDale, ponte ah\u00ed\nEn 4\nSer\u00e1s mi perrito\nPor un rato\nPonme un perreito y te parto\nPonme un perreito y te parto\n\nLlamo al 0 800 bellaqueo flow, Anitta y K OS\nKnock, knock, \u00bfqui\u00e9n lleg\u00f3? \nEl perreito\n\n0 800 bellaqueo flow, Anitta y K OS\n\u00bfQui\u00e9n lleg\u00f3?\nEl perreito-to-to-to\n\n0 800 bellaqueo flow, Anitta y K OS\nKnock, knock, \u00bfqui\u00e9n lleg\u00f3?\nEl perreito\n\n0 800 bellaqueo flow, Anitta y K OS\n\u00bfQui\u00e9n lleg\u00f3?\nEl perreito\n\nA m\u00ed los hombres f\u00e1cil se me olvidan\nSi me preguntan, me quedo con mi amiga\nA m\u00ed los hombres f\u00e1cil se me olvidan\nSi me preguntan, me quedo con mi amiga\n\nEn el acto\n(Perreito)\nTe parto\n(Perreito)\nHey, hey\nEn el acto\n(Baby, ponte ah\u00ed)\n(Ponte un, ponte un perreito)\n(Un perreito)\n(Un perreito)\n(Ponte un, ponte un, ponte un perreito)\n(Un perreito)\n(Un perreito)\n\n#KeniaOs #Anitta #En4\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. / 5020 RCRDS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1464534",
                "likeCount": "169829",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23116"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FU_X2_0gV3t7dRvbPbEM01rHrDc",
            "id": "_QJOcRp_sz4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T09:10:00Z",
                "channelId": "UCp1SOOzhjLRrukzu5Q4JtfQ",
                "title": "COMO INVOCAR O NOVO BOSS EAGLE E PEGAR O ACESSORIO E O TITULO DA NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO BLOX FRUITS",
                "description": "HOJE te ENSINEI como INVOCAR o NOVO BOSS EAGLE e como PEGAR o NOVO ACESSORIO e o NOVO TITULO DA NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO BLOX FRUITS!!\n\n\ud83e\udd87 Meu Servidor do BLOX FRUITS: \nhttps://bit.ly/TEUXJOGUECOMIGO\n\n\ud83d\udc51 Seja Membro: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCp1SOOzhjLRrukzu5Q4JtfQ/join\n\n\ud83d\udea9Meu Discord: \nhttps://discord.com/invite/rWRsrwQWMu\n\n\u2705 WK Store:\nhttps://discord.gg/q4JhHg2HFG\n\n\ud83d\udcac Grupo do ZAP:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VayqNPWLY6d1ve8Gmz2d\n\n\ud83d\udd35 Email Para Contato: \nMateus.educarvalho@gmail.com\n\n\u2b50Todas redes sociais: \ud83d\udc47\ud83c\udffe\nhttps://beacons.ai/eoteuxx\n\nName for game: Blox Fruits\nNome do Jogo: Blox Fruits\n\n#bloxfruits #bloxfruit #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_QJOcRp_sz4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_QJOcRp_sz4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_QJOcRp_sz4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_QJOcRp_sz4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_QJOcRp_sz4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c9oTeux",
                "tags": [
                    "bloxfruits",
                    "blox fruit",
                    "blox fruits",
                    "bloxfruit",
                    "roblox",
                    "Teux",
                    "eoteux",
                    "teuxtv",
                    "eoteuxtv",
                    "bloxfruits roblox",
                    "blox fruits roblox",
                    "alenda",
                    "a lenda",
                    "lenda",
                    "teuxzin",
                    "eoteuxzin"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "COMO INVOCAR O NOVO BOSS EAGLE E PEGAR O ACESSORIO E O TITULO DA NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO BLOX FRUITS",
                    "description": "HOJE te ENSINEI como INVOCAR o NOVO BOSS EAGLE e como PEGAR o NOVO ACESSORIO e o NOVO TITULO DA NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO BLOX FRUITS!!\n\n\ud83e\udd87 Meu Servidor do BLOX FRUITS: \nhttps://bit.ly/TEUXJOGUECOMIGO\n\n\ud83d\udc51 Seja Membro: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCp1SOOzhjLRrukzu5Q4JtfQ/join\n\n\ud83d\udea9Meu Discord: \nhttps://discord.com/invite/rWRsrwQWMu\n\n\u2705 WK Store:\nhttps://discord.gg/q4JhHg2HFG\n\n\ud83d\udcac Grupo do ZAP:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VayqNPWLY6d1ve8Gmz2d\n\n\ud83d\udd35 Email Para Contato: \nMateus.educarvalho@gmail.com\n\n\u2b50Todas redes sociais: \ud83d\udc47\ud83c\udffe\nhttps://beacons.ai/eoteuxx\n\nName for game: Blox Fruits\nNome do Jogo: Blox Fruits\n\n#bloxfruits #bloxfruit #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111715",
                "likeCount": "4475",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "447"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jw7vTV7jIdfSqFFZ4OuWjDBEUfM",
            "id": "MWqBdwCXhgQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T22:58:56Z",
                "channelId": "UCOPi8iWwV6BkL-boz69eJ5g",
                "title": "ENGANEI O Tung Tung Tung Sahur COM A MELHOR ARMADILHA NO MINECRAFT! (Brainrot)",
                "description": "ENGANEI O Tung Tung Tung Sahur COM A MELHOR ARMADILHA NO MINECRAFT! (Brainrot)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWqBdwCXhgQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWqBdwCXhgQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWqBdwCXhgQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWqBdwCXhgQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWqBdwCXhgQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HeyDavi",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ENGANEI O Tung Tung Tung Sahur COM A MELHOR ARMADILHA NO MINECRAFT! (Brainrot)",
                    "description": "ENGANEI O Tung Tung Tung Sahur COM A MELHOR ARMADILHA NO MINECRAFT! (Brainrot)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "272861",
                "likeCount": "5610",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "298"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GH1GkdJY6WoyEhPyyE3hjWe9R-U",
            "id": "ZGspMqdot2Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T08:54:53Z",
                "channelId": "UCAcuWLj8LAJH-imhnyus5lg",
                "title": "TUDO SOBRE A NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO BLOX FRUITS (A MAIS INSANA DE TODAS!)",
                "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo eu mostro tudo da nova atualiza\u00e7\u00e3o do blox fruits!\n\n-\u2039Redes Sociais:https://www.instagram.com/oferzinho/\n\n-\u2039\ud83d\udfe1Meu nick:Ferzin_YT\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZGspMqdot2Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZGspMqdot2Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZGspMqdot2Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZGspMqdot2Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZGspMqdot2Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fer",
                "tags": [
                    "fer",
                    "pt-br",
                    "blox",
                    "fruits",
                    "blox fruits",
                    "update",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "update blox fruits",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o blox fruits",
                    "tudo da atualiza\u00e7\u00e3o do blox fruits",
                    "tudo do update blox fruits"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TUDO SOBRE A NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO BLOX FRUITS (A MAIS INSANA DE TODAS!)",
                    "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo eu mostro tudo da nova atualiza\u00e7\u00e3o do blox fruits!\n\n-\u2039Redes Sociais:https://www.instagram.com/oferzinho/\n\n-\u2039\ud83d\udfe1Meu nick:Ferzin_YT\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "187176",
                "likeCount": "4496",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "252"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gutdqy6cbk0bwCL17pCkzNLrpgs",
            "id": "kjF9KmvOHh0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T20:59:44Z",
                "channelId": "UCukwGwBD-pAbGzoJo6ZXPtQ",
                "title": "CONSTRUI UMA MURALHA MAIOR QUE A DA CHINA",
                "description": "DEMOROU 2 MESES, 200 HORAS JOGANDO, MAS EU CONSTRU\u00cd, A MAIOR MURALHA (mais alta) DE TODAS J\u00c1 FEITA NO MINECRAFT, UMA MURALHA REDONDA DA BEDROCK AT\u00c9 O LIMITE DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DO C\u00c9U DO MINECRAFT. E AL\u00c9M DO LIMITE DE CONSTRU\u00c7\u00c3O AINDA!!!\n\nLink da amazon pra comprar o \u00c1LBUM DOS YOUTUBERS DE MINECRAFT Craft Legends: https://amzn.to/43XAPWu \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b DISPON\u00cdVEL tamb\u00e9m em todas as BANCAS DE JORNAL e LIVRARIAS!\n\nAGORA COM 2 NOVOS PARTICIPANTES, a Creative Squad \u00e9 o nome do nosso grupo de Youtubers e essa \u00e9 a nossa NOVA S\u00c9RIE jogando no Minecraft 1.20.1! Depois de um sorteio inicial, os participantes v\u00e3o ter que jogar com um CA\u00c7ADOR 24h por dia! Se voc\u00ea morrer para o ca\u00e7ador voc\u00ea se torna o ca\u00e7ador, e assim continua... Cuidado com o BOBO que pode te trolar te dropando uma batata LITERALMENTE PODRE!\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: comercial@agenciacurta.com \n #creativesquad #4MILHOEStonigon #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kjF9KmvOHh0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kjF9KmvOHh0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kjF9KmvOHh0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kjF9KmvOHh0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kjF9KmvOHh0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tonigon",
                "tags": [
                    "creative squad 2",
                    "creativesquad tonigon",
                    "tonigon minecraft",
                    "tonigon",
                    "tony gordom",
                    "toni minecraft",
                    "CREATIVE SQUAD 3",
                    "CREATIVE SQUAD 4",
                    "UNI\u00c3O",
                    "CIA",
                    "ORACULO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONSTRUI UMA MURALHA MAIOR QUE A DA CHINA",
                    "description": "DEMOROU 2 MESES, 200 HORAS JOGANDO, MAS EU CONSTRU\u00cd, A MAIOR MURALHA (mais alta) DE TODAS J\u00c1 FEITA NO MINECRAFT, UMA MURALHA REDONDA DA BEDROCK AT\u00c9 O LIMITE DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DO C\u00c9U DO MINECRAFT. E AL\u00c9M DO LIMITE DE CONSTRU\u00c7\u00c3O AINDA!!!\n\nLink da amazon pra comprar o \u00c1LBUM DOS YOUTUBERS DE MINECRAFT Craft Legends: https://amzn.to/43XAPWu \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b DISPON\u00cdVEL tamb\u00e9m em todas as BANCAS DE JORNAL e LIVRARIAS!\n\nAGORA COM 2 NOVOS PARTICIPANTES, a Creative Squad \u00e9 o nome do nosso grupo de Youtubers e essa \u00e9 a nossa NOVA S\u00c9RIE jogando no Minecraft 1.20.1! Depois de um sorteio inicial, os participantes v\u00e3o ter que jogar com um CA\u00c7ADOR 24h por dia! Se voc\u00ea morrer para o ca\u00e7ador voc\u00ea se torna o ca\u00e7ador, e assim continua... Cuidado com o BOBO que pode te trolar te dropando uma batata LITERALMENTE PODRE!\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: comercial@agenciacurta.com \n #creativesquad #4MILHOEStonigon #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "944723",
                "likeCount": "43113",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3810"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hNG7hPxTyfEhpF2Q6gK-IkpyguU",
            "id": "pHx7PqasZ4A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T00:28:33Z",
                "channelId": "UCYtaoJSk9iIrFxx8eZB15ag",
                "title": "ADICIONEI O TUNG TUNG TUNG SAHUR NO MEU MUNDO MINECRAFT!! (ASSUSTADOR)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pHx7PqasZ4A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pHx7PqasZ4A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pHx7PqasZ4A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pHx7PqasZ4A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pHx7PqasZ4A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Robin Hood Gamer",
                "tags": [
                    "robin hood",
                    "minecraft",
                    "robin hood gamer",
                    "minecraft robin hood",
                    "robin",
                    "beto",
                    "heydavi",
                    "tung tung tung sahur"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ADICIONEI O TUNG TUNG TUNG SAHUR NO MEU MUNDO MINECRAFT!! (ASSUSTADOR)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "323384",
                "likeCount": "9286",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "472"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2243mzL4IEhLNZ-Otkc0Jr_tE7o",
            "id": "MEz1blotgbs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T21:00:07Z",
                "channelId": "UC607Gii1uo93qDqiGR6-c3w",
                "title": "Ultra Mussa Vs. W Supremo - BATALHA FINAL!",
                "description": "A Batalha Final chegou! Ultra Mussa e W Supremo se enfrentam na batalha de rima. Quem ir\u00e1 vencer esse duelo e ter o controle do canal do Mussa pra sempre?\n\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEz1blotgbs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEz1blotgbs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEz1blotgbs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEz1blotgbs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEz1blotgbs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MUSSA",
                "tags": [
                    "mussoumano",
                    "batalha de youtubers",
                    "mussoumano vs",
                    "mussa",
                    "batalha mussa",
                    "rap mussa",
                    "musicas mussa",
                    "mussa musicas",
                    "w supremo",
                    "ultra mussa",
                    "mussa fort\u00e3o",
                    "super mussa",
                    "batalha de rima",
                    "batalha final"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Ultra Mussa Vs. W Supremo - BATALHA FINAL!",
                    "description": "A Batalha Final chegou! Ultra Mussa e W Supremo se enfrentam na batalha de rima. Quem ir\u00e1 vencer esse duelo e ter o controle do canal do Mussa pra sempre?\n\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "404328",
                "likeCount": "12327",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2013"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IZOzrxJ9EpnBeqZn-V1uqwdGVnw",
            "id": "RV51emdPYQg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T02:49:58Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "CRUZEIRO 3 X 0 BAHIA | MELHORES MOMENTOS | 4\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Cruzeiro domina jogo e vence Bahia no Mineir\u00e3o pelo Brasileiro. Romero e Kaio Jorge (2) marcaram os gols da vit\u00f3ria celeste; Tricolor segue sem vencer na competi\u00e7\u00e3o\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/mg/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/17-04-2025/cruzeiro-bahia.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Cruzeiro #Santos \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RV51emdPYQg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RV51emdPYQg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RV51emdPYQg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RV51emdPYQg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RV51emdPYQg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "Copa do Brasil",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Conmebol Libertadores",
                    "Libertadores",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "Cruzeiro",
                    "Kaio Jorge",
                    "Raposa",
                    "Bahia",
                    "Cruzeiro x Bahia",
                    "Gabigol",
                    "Fabricio Bruno",
                    "C\u00e1ssio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRUZEIRO 3 X 0 BAHIA | MELHORES MOMENTOS | 4\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Cruzeiro domina jogo e vence Bahia no Mineir\u00e3o pelo Brasileiro. Romero e Kaio Jorge (2) marcaram os gols da vit\u00f3ria celeste; Tricolor segue sem vencer na competi\u00e7\u00e3o\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/mg/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/17-04-2025/cruzeiro-bahia.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Cruzeiro #Santos \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1246797",
                "likeCount": "30495",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1905"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jgX3kjtVmMu2P6u-EEbcMA7fydg",
            "id": "I7C0jCwS4kU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T08:00:29Z",
                "channelId": "UC9nH0tJpMtChvJOqpMA9AHA",
                "title": "CORINTHIANS: DORIVAL SER\u00c1 O T\u00c9CNICO DO CORINTHIANS E AN\u00daNCIO DEVE OCORRER EM BREVE. RAMON JA FOI",
                "description": "Acesse kto.bet.br/chicogarcia e fa\u00e7a seu cadastro.\n\nKTO, onde cada jogo \u00e9 \u00fanico.\n\n*Site para maiores de 18 anos\n*Jogue com responsabilidade \n\n\nInscreva-se no canal e muito obrigado por me ajudar a atingir a marca de Um milh\u00e3o de inscritos. \nYouTube.com/\u00a0chicogarciaa\u00a0\u00a0\n\nSeja membro no cana e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9nH0tJpMtChvJOqpMA9AHA/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I7C0jCwS4kU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I7C0jCwS4kU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I7C0jCwS4kU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I7C0jCwS4kU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I7C0jCwS4kU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chico Garcia",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CORINTHIANS: DORIVAL SER\u00c1 O T\u00c9CNICO DO CORINTHIANS E AN\u00daNCIO DEVE OCORRER EM BREVE. RAMON JA FOI",
                    "description": "Acesse kto.bet.br/chicogarcia e fa\u00e7a seu cadastro.\n\nKTO, onde cada jogo \u00e9 \u00fanico.\n\n*Site para maiores de 18 anos\n*Jogue com responsabilidade \n\n\nInscreva-se no canal e muito obrigado por me ajudar a atingir a marca de Um milh\u00e3o de inscritos. \nYouTube.com/\u00a0chicogarciaa\u00a0\u00a0\n\nSeja membro no cana e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9nH0tJpMtChvJOqpMA9AHA/join"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "202094",
                "likeCount": "19513",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "896"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nhz2Ls1EAJfQx_naTgHAjaBvQZ0",
            "id": "dakKttH-UO4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T21:18:44Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "VINI JR FAZ GOL EM LAMBAN\u00c7A DA ZAGA, MAS SAKA E MARTINELLI ELIMINAM O REAL | REAL MADRID 1X2 ARSENAL",
                "description": "Com gols de Saka e Martinelli pro Arsenal e Vini Jr pro Real, os Gunners venceram no Bernab\u00e9u e meteu 5 a 1 no agregado das quartas\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: JAVIER SORIANO/AFP via Getty Images e Maria Gracia Jimenez/Soccrates/Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dakKttH-UO4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dakKttH-UO4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dakKttH-UO4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dakKttH-UO4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dakKttH-UO4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "real madrid",
                    "arsenal",
                    "jogo real madrid",
                    "jogo arsenal",
                    "melhores momentos",
                    "melhores momentos champions",
                    "real madrid champions",
                    "arsenal champions",
                    "melhores momentos arsenal",
                    "melhores momentos real madrid",
                    "real madrid arsenal",
                    "gol vini jr",
                    "vini jr real madrid",
                    "gol saka",
                    "penalti arsenal",
                    "gol martinelli"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VINI JR FAZ GOL EM LAMBAN\u00c7A DA ZAGA, MAS SAKA E MARTINELLI ELIMINAM O REAL | REAL MADRID 1X2 ARSENAL",
                    "description": "Com gols de Saka e Martinelli pro Arsenal e Vini Jr pro Real, os Gunners venceram no Bernab\u00e9u e meteu 5 a 1 no agregado das quartas\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: JAVIER SORIANO/AFP via Getty Images e Maria Gracia Jimenez/Soccrates/Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3484448",
                "likeCount": "118647",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6522"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZrcBKnnCqpi_GZhOsrsVDkku5Xo",
            "id": "51A0EGY8PH4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T00:48:20Z",
                "channelId": "UC0uRT_armQXqds_rjTjqJ0g",
                "title": "SANTOS 2 X 0 ATL\u00c9TICO-MG | BASTIDORES | BRASILEIR\u00c3O (16/04/25)",
                "description": "#Santos #SantosFC #SantosFutebolClube #VaipracimadelesSantos #Neymar #Pel\u00e9 \n\nInscreva-se na #SantosTV e fique por dentro de tudo o que rola no #Santos: http://bit.ly/146NHFU\n\nSiga o Santos FC em todas as redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/santosfc\nhttps://www.facebook.com/santosfc\nhttps://www.twitter.com/santosfc\nhttps://www.flickr.com/santosfc\nhttps://www.tiktok.com/santosfc\nhttps://www.kwai.com/santosfc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51A0EGY8PH4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51A0EGY8PH4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51A0EGY8PH4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51A0EGY8PH4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51A0EGY8PH4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Santos Futebol Clube",
                "tags": [
                    "Santos",
                    "Santos Futebol Clube",
                    "Santos FC",
                    "Santos TV",
                    "Not\u00edcias do Santos",
                    "Jogos do Santos",
                    "TV Santos",
                    "Santos canal oficial",
                    "Santos ao vivo",
                    "V\u00eddeos do Santos",
                    "Gols do Santos",
                    "Santos FC ao vivo",
                    "Jogos do Santos ao vivo",
                    "Peixe",
                    "Peix\u00e3o",
                    "Neymar",
                    "Neymar Santos",
                    "Pel\u00e9",
                    "Pepe Santos FC",
                    "Gola\u00e7os do Peixe",
                    "Assistir Santos",
                    "Meninos da Vila",
                    "Sereias da Vila",
                    "Not\u00edcias Santos",
                    "Onde assistir Santos",
                    "Jogo do Santos hoje",
                    "Neymar ao vivo",
                    "Gols Neymar"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "SANTOS 2 X 0 ATL\u00c9TICO-MG | BASTIDORES | BRASILEIR\u00c3O (16/04/25)",
                    "description": "#Santos #SantosFC #SantosFutebolClube #VaipracimadelesSantos #Neymar #Pel\u00e9 \n\nInscreva-se na #SantosTV e fique por dentro de tudo o que rola no #Santos: http://bit.ly/146NHFU\n\nSiga o Santos FC em todas as redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/santosfc\nhttps://www.facebook.com/santosfc\nhttps://www.twitter.com/santosfc\nhttps://www.flickr.com/santosfc\nhttps://www.tiktok.com/santosfc\nhttps://www.kwai.com/santosfc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86483",
                "likeCount": "8608",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "366"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k8_c0TKBQqKkUoMBDhwU1QdKPoU",
            "id": "jdIbx7SEO0E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T22:00:08Z",
                "channelId": "UCPLWm-TJeKW2Khmg7Pc5fRQ",
                "title": "QUEM \u00c9 O JOGADOR PROFISSIONAL? feat. Carlos Alberto",
                "description": "Quem \u00e9 o Jogador Profissional?\nNesse 1\u00ba epis\u00f3dio, a tropa vai discutir (e se alfinetar) tentando responder: quem \u00e9 o verdadeiro jogador profissional?\n\n\ud83d\udc64 LUCAS TYLTY:\n \ud83d\udd17 @lucastylty  - https://www.instagram.com/lucastylty/\n\n\ud83d\udc64 VITOR ZZ:\n \ud83d\udd17 @vitorzz - https://www.instagram.com/vitorzz/\n\n\ud83d\udc64 EL BARBA:\n \ud83d\udd17 @elbarbatips - https://www.instagram.com/elbarbatips/\n\n\ud83d\udc64 RENNAN BRAGAN\u00c7A:\n \ud83d\udd17 @rennanbraganca - https://www.instagram.com/rennanbraganca/\n\n\ud83d\udc64 GOL DO RAYO:\n \ud83d\udd17 @goldorayo - https://www.instagram.com/goldorayo/\n\nE o convidado especial:\n\ud83d\udc64 CARLOS ALBERTO:\n \ud83d\udd17 @calberto_oficial - https://www.instagram.com/calberto_oficial/\n\nSe inscreve no canal, deixa o like, ativa as notifica\u00e7\u00f5es e segue a gente nas redes sociais. Tamo junto!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdIbx7SEO0E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdIbx7SEO0E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdIbx7SEO0E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdIbx7SEO0E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdIbx7SEO0E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LUCAS TYLTY",
                "tags": [
                    "futebol trade",
                    "lucas tylty",
                    "tylty",
                    "investimento",
                    "renda extra",
                    "apostas",
                    "aposta",
                    "apostas futebol",
                    "apostas esportivas",
                    "futebol",
                    "esportivo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUEM \u00c9 O JOGADOR PROFISSIONAL? feat. Carlos Alberto",
                    "description": "Quem \u00e9 o Jogador Profissional?\nNesse 1\u00ba epis\u00f3dio, a tropa vai discutir (e se alfinetar) tentando responder: quem \u00e9 o verdadeiro jogador profissional?\n\n\ud83d\udc64 LUCAS TYLTY:\n \ud83d\udd17 @lucastylty  - https://www.instagram.com/lucastylty/\n\n\ud83d\udc64 VITOR ZZ:\n \ud83d\udd17 @vitorzz - https://www.instagram.com/vitorzz/\n\n\ud83d\udc64 EL BARBA:\n \ud83d\udd17 @elbarbatips - https://www.instagram.com/elbarbatips/\n\n\ud83d\udc64 RENNAN BRAGAN\u00c7A:\n \ud83d\udd17 @rennanbraganca - https://www.instagram.com/rennanbraganca/\n\n\ud83d\udc64 GOL DO RAYO:\n \ud83d\udd17 @goldorayo - https://www.instagram.com/goldorayo/\n\nE o convidado especial:\n\ud83d\udc64 CARLOS ALBERTO:\n \ud83d\udd17 @calberto_oficial - https://www.instagram.com/calberto_oficial/\n\nSe inscreve no canal, deixa o like, ativa as notifica\u00e7\u00f5es e segue a gente nas redes sociais. Tamo junto!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "501899",
                "likeCount": "33752",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1375"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hyh6aq46sKj8F-JVAuyOR8sZ0w0",
            "id": "E83DzPT3gqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T16:01:25Z",
                "channelId": "UCEWsUvm0WtG5jFFgr9u5PXQ",
                "title": "Daily Dela",
                "description": "Provided to YouTube by Sonar Music\n\nDaily Dela \u00b7 MC Jo\u00e3ozinho VT \u00b7 MC Menor JP \u00b7 Dj JR No Beat \u00b7 Matheuszin DJ\n\nDaily Dela\n\n\u2117 Sonar Music under Exclusive license to Believe Music\n\nReleased on: 2025-04-15\n\nProducer: Dj JR No Beat\nProducer: MatheuszinDj\nComposer: Jo\u00e3o Vitor dos Santos\nComposer: Jo\u00e3o Pedro Silva Coutinho\nComposer: Jo\u00e3o Ricardo Filgueira de Souza Junior\nComposer: Matheus da Silva Valadao\nLyricist: Jo\u00e3o Vitor dos Santos\nLyricist: Jo\u00e3o Pedro Silva Coutinho\nLyricist: Jo\u00e3o Ricardo Filgueira de Souza Junior\nLyricist: Matheus da Silva Valadao\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E83DzPT3gqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E83DzPT3gqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E83DzPT3gqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E83DzPT3gqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E83DzPT3gqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mc Joaozinho VT - Topic",
                "tags": [
                    "MC Jo\u00e3ozinho VT",
                    "MC Menor JP",
                    "Dj JR No Beat",
                    "Matheuszin DJ",
                    "Daily Dela"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Daily Dela",
                    "description": "Provided to YouTube by Sonar Music\n\nDaily Dela \u00b7 MC Jo\u00e3ozinho VT \u00b7 MC Menor JP \u00b7 Dj JR No Beat \u00b7 Matheuszin DJ\n\nDaily Dela\n\n\u2117 Sonar Music under Exclusive license to Believe Music\n\nReleased on: 2025-04-15\n\nProducer: Dj JR No Beat\nProducer: MatheuszinDj\nComposer: Jo\u00e3o Vitor dos Santos\nComposer: Jo\u00e3o Pedro Silva Coutinho\nComposer: Jo\u00e3o Ricardo Filgueira de Souza Junior\nComposer: Matheus da Silva Valadao\nLyricist: Jo\u00e3o Vitor dos Santos\nLyricist: Jo\u00e3o Pedro Silva Coutinho\nLyricist: Jo\u00e3o Ricardo Filgueira de Souza Junior\nLyricist: Matheus da Silva Valadao\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101605",
                "likeCount": "1269",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w3kAp115p-EbO8K7b1cs5mYPXsI",
            "id": "zuiUquWydb0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T23:33:02Z",
                "channelId": "UCF453hXTROcm9CfCERYUjtQ",
                "title": "\"O Dorival tem o desejo de treinar o Corinthians\", diz Capriotti",
                "description": "Os apresentadores do programa Esporte em Debate discutem sobre a possibilidade de Dorival Jr. assumir o comando do Corinthians. Segundo Capriotti, o treinador tem o desejo de comandar a equipe.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zuiUquWydb0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zuiUquWydb0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zuiUquWydb0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zuiUquWydb0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zuiUquWydb0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "R\u00e1dio Bandeirantes",
                "tags": [
                    "radio bandeirantes",
                    "redes1",
                    "Ramon Diaz",
                    "Ramon Diaz demitido",
                    "Ramon Diaz fora do Corinthians",
                    "Ramon Diaz demitido do Corinthians",
                    "Corinthians demitiu Ramon Diaz",
                    "Corinthians anunciou a demiss\u00e3o do Ramon Diaz",
                    "Ramon Diaz saiu do Corinthians",
                    "Corinthians demite Ramon Diaz",
                    "Dorival no Corinthians",
                    "Corinthians vai contratar Dorival Junior",
                    "Dorival Junior quer treinar o Corinthians",
                    "Dorival Junior",
                    "Corinthians",
                    "novo treinador do Corinthians",
                    "noticias do Corinthians",
                    "Corinthians Dorival"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"O Dorival tem o desejo de treinar o Corinthians\", diz Capriotti",
                    "description": "Os apresentadores do programa Esporte em Debate discutem sobre a possibilidade de Dorival Jr. assumir o comando do Corinthians. Segundo Capriotti, o treinador tem o desejo de comandar a equipe."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67960",
                "likeCount": "1833",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "152"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mdld-6tQcqjS7D9Y-Em0lolH60Y",
            "id": "mTduyC2zPXg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T16:00:15Z",
                "channelId": "UCJeH7gl6PbDVV4DTldIOPOA",
                "title": "Afterlife (from the Netflix series \"Devil May Cry\") - Official Music Video",
                "description": "The official music video for \"Afterlife\" from the Netflix series Devil May Cry\n\nDirected by Jason Lester\n\nSubscribe to Evanescence on YouTube: http://bit.ly/2vTSZWt\r\nOfficial Evanescence Website: http://www.evanescence.com\r\nLike Evanescence on Facebook: https://www.facebook.com/Evanescence\r\nFollow Evanescence on Twitter: https://twitter.com/Evanescence\r\nFollow Evanescence on Instagram: https://www.instagram.com/EvanescenceOfficial\r\nListen to Evanescence on Spotify: https://open.spotify.com/artist/5nGIFgo0shDenQYSE0Sn7c\r\nListen to Evanescence on Apple Music: http://apple.co/2kB2JDO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTduyC2zPXg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTduyC2zPXg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTduyC2zPXg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTduyC2zPXg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTduyC2zPXg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Evanescence",
                "tags": [
                    "amy lee",
                    "evanescence official",
                    "evanescence band"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Afterlife (from the Netflix series \"Devil May Cry\") - Official Music Video",
                    "description": "The official music video for \"Afterlife\" from the Netflix series Devil May Cry\n\nDirected by Jason Lester\n\nSubscribe to Evanescence on YouTube: http://bit.ly/2vTSZWt\r\nOfficial Evanescence Website: http://www.evanescence.com\r\nLike Evanescence on Facebook: https://www.facebook.com/Evanescence\r\nFollow Evanescence on Twitter: https://twitter.com/Evanescence\r\nFollow Evanescence on Instagram: https://www.instagram.com/EvanescenceOfficial\r\nListen to Evanescence on Spotify: https://open.spotify.com/artist/5nGIFgo0shDenQYSE0Sn7c\r\nListen to Evanescence on Apple Music: http://apple.co/2kB2JDO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "829358",
                "likeCount": "94315",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4725"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C2WAkXJmF7F_OyMPORCBfpXIOWQ",
            "id": "a6sg1yJ_ZXc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T14:30:07Z",
                "channelId": "UCii92X8113EyCGXnxc7-ESg",
                "title": "ELE REINA - REMIX\u2503JEFFERSON & SUELLEN (AO VIVO)",
                "description": "ELE REINA- REMIX\u2503JEFFERSON & SUELLEN (AO VIVO)\n\nManjedoura vazia\nE a cruz, tamb\u00e9m est\u00e1 vazia\nE o sepulcro, vazio est\u00e1, vazio est\u00e1\n\nManjedoura vazia\nE a cruz, tamb\u00e9m est\u00e1 vazia\nE o sepulcro, vazio est\u00e1, vazio est\u00e1\n\nMas eu quero, com voc\u00ea, declarar\nQue o trono, ocupado est\u00e1\n\nEle reina, sim, Jesus reina\nE vivo est\u00e1, e vivo est\u00e1\nEle reina, sim, Jesus reina\nE vivo est\u00e1, e vivo est\u00e1\n\nManjedoura vazia\nE a cruz, tamb\u00e9m est\u00e1 vazia\nE o sepulcro, vazio est\u00e1, ele vazio est\u00e1\n\nMas, mas eu quero, com voc\u00ea, declarar\nQue o trono, ocupado est\u00e1\n\nEle reina, sim, Jesus reina\nE vivo est\u00e1, e vivo est\u00e1\nEle reina, sim, Jesus reina\nE vivo est\u00e1, e vivo est\u00e1\n\nEle reina, sim, Jesus reina\nE vivo est\u00e1, e vivo est\u00e1\nEle reina, sim, Jesus reina\nE vivo est\u00e1, e vivo est\u00e1\n\n______________________________________________________________________\nSIGA O CASAL NAS REDES SOCIAIS\n\nInstagram: @jeffersonsuellenoficial\nTikTok: @jeffersonsuellenoficial\n\n___\nFicha T\u00e9cnica\n\nProdu\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Nick Miranda\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Junior Papalia \nInt\u00e9rpretes: Jefferson & Suellen\nProdutor Fonogr\u00e1fico: Jeferson Rodrigo\nBateria: Lucas Grapper \nBaixo: Lucas Julio\nGuitarra: Ronny Hanoff\nGuitarra: Duda Andrade\nTeclados e Synths: Junior Papalia\nPiano: Felype Conquista\nCapta\u00e7\u00e3o de a\u00fadio: Dan Mezadre e Junior Papalia \nMixagem: Junior Papalia\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luke Pimentel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6sg1yJ_ZXc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6sg1yJ_ZXc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6sg1yJ_ZXc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6sg1yJ_ZXc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6sg1yJ_ZXc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jefferson e Suellen",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELE REINA - REMIX\u2503JEFFERSON & SUELLEN (AO VIVO)",
                    "description": "ELE REINA- REMIX\u2503JEFFERSON & SUELLEN (AO VIVO)\n\nManjedoura vazia\nE a cruz, tamb\u00e9m est\u00e1 vazia\nE o sepulcro, vazio est\u00e1, vazio est\u00e1\n\nManjedoura vazia\nE a cruz, tamb\u00e9m est\u00e1 vazia\nE o sepulcro, vazio est\u00e1, vazio est\u00e1\n\nMas eu quero, com voc\u00ea, declarar\nQue o trono, ocupado est\u00e1\n\nEle reina, sim, Jesus reina\nE vivo est\u00e1, e vivo est\u00e1\nEle reina, sim, Jesus reina\nE vivo est\u00e1, e vivo est\u00e1\n\nManjedoura vazia\nE a cruz, tamb\u00e9m est\u00e1 vazia\nE o sepulcro, vazio est\u00e1, ele vazio est\u00e1\n\nMas, mas eu quero, com voc\u00ea, declarar\nQue o trono, ocupado est\u00e1\n\nEle reina, sim, Jesus reina\nE vivo est\u00e1, e vivo est\u00e1\nEle reina, sim, Jesus reina\nE vivo est\u00e1, e vivo est\u00e1\n\nEle reina, sim, Jesus reina\nE vivo est\u00e1, e vivo est\u00e1\nEle reina, sim, Jesus reina\nE vivo est\u00e1, e vivo est\u00e1\n\n______________________________________________________________________\nSIGA O CASAL NAS REDES SOCIAIS\n\nInstagram: @jeffersonsuellenoficial\nTikTok: @jeffersonsuellenoficial\n\n___\nFicha T\u00e9cnica\n\nProdu\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Nick Miranda\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Junior Papalia \nInt\u00e9rpretes: Jefferson & Suellen\nProdutor Fonogr\u00e1fico: Jeferson Rodrigo\nBateria: Lucas Grapper \nBaixo: Lucas Julio\nGuitarra: Ronny Hanoff\nGuitarra: Duda Andrade\nTeclados e Synths: Junior Papalia\nPiano: Felype Conquista\nCapta\u00e7\u00e3o de a\u00fadio: Dan Mezadre e Junior Papalia \nMixagem: Junior Papalia\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luke Pimentel"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54775",
                "likeCount": "5694",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "197"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VsMyoBfZ5QHw32APo5POlH4TqwM",
            "id": "KVRPd-YkwUQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T02:30:03Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "FLAMENGO 6 X 0 JUVENTUDE | MELHORES MOMENTOS | 4\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "O Flamengo atropelou o Juventude no Maracan\u00e3, nesta quarta-feira, no Maracan\u00e3, venceu por 6 a 0 e permanece na lideran\u00e7a do Brasileir\u00e3o ao fim da quarta rodada. Foram tr\u00eas gols em cada tempo: Pulgar, Plata e Danilo no primeito tempo, Arrascaeta e Pedro (duas vezes) na segunda etapa. O uruguaio foi um dos destaques da partida com tr\u00eas participa\u00e7\u00f5es em gols, j\u00e1 que foi o respons\u00e1vel pelas assist\u00eancias para os gols de cabe\u00e7a de Pulgar e de Danilo.\n\nConfira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/16-04-2025/flamengo-juventude.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela:  https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #flamengo #juventude \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KVRPd-YkwUQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KVRPd-YkwUQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KVRPd-YkwUQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KVRPd-YkwUQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KVRPd-YkwUQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "PEDRO GOL",
                    "pedro gol",
                    "Flamengo",
                    "Juventude",
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "Copa do Brasil",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Conmebol Libertadores",
                    "Libertadores",
                    "FutebolBrasileiro",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "gols de hoje",
                    "gols do brasil hoje",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "Campeonato Brasileiro 2024",
                    "Tite",
                    "Pedro",
                    "Nen\u00ea"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO 6 X 0 JUVENTUDE | MELHORES MOMENTOS | 4\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "O Flamengo atropelou o Juventude no Maracan\u00e3, nesta quarta-feira, no Maracan\u00e3, venceu por 6 a 0 e permanece na lideran\u00e7a do Brasileir\u00e3o ao fim da quarta rodada. Foram tr\u00eas gols em cada tempo: Pulgar, Plata e Danilo no primeito tempo, Arrascaeta e Pedro (duas vezes) na segunda etapa. O uruguaio foi um dos destaques da partida com tr\u00eas participa\u00e7\u00f5es em gols, j\u00e1 que foi o respons\u00e1vel pelas assist\u00eancias para os gols de cabe\u00e7a de Pulgar e de Danilo.\n\nConfira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/16-04-2025/flamengo-juventude.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela:  https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #flamengo #juventude \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2522573",
                "likeCount": "83873",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3521"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wtk5IH6cgD_wp5SsbqRgbeIRUXs",
            "id": "96InHlysvzM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T15:00:14Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "A MINHA DOEN\u00c7A NO SUBNAUTICA T\u00c1 CADA VEZ PIOR...",
                "description": "Hoje n\u00f3s vamos viajar para um dos lugares mais profundos do oce\u00e2no do Subn\u00e1utica, o Lost River. Explorando esse lugar desolado, eu vou descobrir que a minha doen\u00e7a j\u00e1 est\u00e1 num estado bem avan\u00e7ado! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Subnautica\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96InHlysvzM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96InHlysvzM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96InHlysvzM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96InHlysvzM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96InHlysvzM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "subnautica"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A MINHA DOEN\u00c7A NO SUBNAUTICA T\u00c1 CADA VEZ PIOR...",
                    "description": "Hoje n\u00f3s vamos viajar para um dos lugares mais profundos do oce\u00e2no do Subn\u00e1utica, o Lost River. Explorando esse lugar desolado, eu vou descobrir que a minha doen\u00e7a j\u00e1 est\u00e1 num estado bem avan\u00e7ado! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Subnautica\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1250189",
                "likeCount": "68232",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4837"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wGEFrDm5wEI_Rl5N4Z9QlWigjYg",
            "id": "OCEEHvEUgx0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T20:21:12Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "NO ROBLOX EU VIREI TUNG TUNG SAHUR, TRALALERO TRALALA, BOMBARDIRO CROCODILO E...",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OCEEHvEUgx0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OCEEHvEUgx0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OCEEHvEUgx0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OCEEHvEUgx0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OCEEHvEUgx0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "NO ROBLOX EU VIREI TUNG TUNG SAHUR, TRALALERO TRALALA, BOMBARDIRO CROCODILO E...",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "373099",
                "likeCount": "4536",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "njedGveXgl4EAv2l6ukw6cvTgxc",
            "id": "uSvSFzzzTJA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T01:21:23Z",
                "channelId": "UC6RD83p2Hlum9aURp3pASeQ",
                "title": "INTERNACIONAL x PALMEIRAS | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO BRASILEIRO 2025",
                "description": "VIT\u00d3RIA IMPORTANT\u00cdSSIMA PRO PALMEIRAS! \ud83d\udc9a\u26bd\n\nQue jogo, meus amigos! Se era emo\u00e7\u00e3o e jog\u00e3o que voc\u00eas queriam nessa semana, #Internacional e #Palmeiras entregaram demais na quarta rodada do #Brasileir\u00e3o2025, no #BeiraRio. \n\nOs comandados de #AbelFerreira levaram a melhor por 1 a 0 com gol de Facundo Torres, na segunda etapa. \n\nO Campeonato Brasileiro t\u00e1 no Modo Prime e toda rodada \u00e9 um jogo exclusivo aqui no #PrimeVideo! No pr\u00f3ximo s\u00e1bado (19), temos Vasco x Flamengo, com Galv\u00e3o Bueno e Rom\u00e1rio.  \n\nEsporte ao vivo, o ano todo, T\u00c1 NO AMAZON PRIME!\n\n\u26bd Placar final: Internacional 0 x 1 Palmeiras\n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uSvSFzzzTJA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uSvSFzzzTJA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uSvSFzzzTJA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uSvSFzzzTJA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uSvSFzzzTJA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport Brasil",
                "tags": [
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Brasileir\u00e3oAoVivo",
                    "CampeonatoBrasileiro",
                    "CampeonatoBrasileiroAoVivo",
                    "Futebol",
                    "FutebolAoVivo",
                    "INTxPAL",
                    "Inter",
                    "Internacional",
                    "InternacionalXPalmeiras",
                    "MelhoresMomentos",
                    "MelhoresMomentosInter",
                    "MelhoresMomentosInterxPalmeiras",
                    "MelhoresMomentosPalmeiras",
                    "Palmeiras"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INTERNACIONAL x PALMEIRAS | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO BRASILEIRO 2025",
                    "description": "VIT\u00d3RIA IMPORTANT\u00cdSSIMA PRO PALMEIRAS! \ud83d\udc9a\u26bd\n\nQue jogo, meus amigos! Se era emo\u00e7\u00e3o e jog\u00e3o que voc\u00eas queriam nessa semana, #Internacional e #Palmeiras entregaram demais na quarta rodada do #Brasileir\u00e3o2025, no #BeiraRio. \n\nOs comandados de #AbelFerreira levaram a melhor por 1 a 0 com gol de Facundo Torres, na segunda etapa. \n\nO Campeonato Brasileiro t\u00e1 no Modo Prime e toda rodada \u00e9 um jogo exclusivo aqui no #PrimeVideo! No pr\u00f3ximo s\u00e1bado (19), temos Vasco x Flamengo, com Galv\u00e3o Bueno e Rom\u00e1rio.  \n\nEsporte ao vivo, o ano todo, T\u00c1 NO AMAZON PRIME!\n\n\u26bd Placar final: Internacional 0 x 1 Palmeiras\n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "588928",
                "likeCount": "10852",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1069"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hL5bQ0J8ZAbebwjzTy4JtCfhq2Y",
            "id": "E9rUQaO5dRk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T15:00:11Z",
                "channelId": "UClPOJqFbYMKGyM2Nqst0NxA",
                "title": "Joelma - Lua dos Apaixonados (Clipe Oficial)",
                "description": "INSCREVA-SE NO MEU CANAL: https://bit.ly/joelma_oficial\n\n\n\n\nSIGA AS MINHAS REDES SOCIAIS! \nhttps://www.facebook.com/arealjoelma\nhttps://www.instagram.com/joelmaareal\nhttps://twitter.com/joelma",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9rUQaO5dRk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9rUQaO5dRk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9rUQaO5dRk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9rUQaO5dRk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Joelma Oficial",
                "tags": [
                    "Joelma",
                    "S\u00e3o Paulo",
                    "Calypso",
                    "Brasil",
                    "isso \u00e9 calypso",
                    "isso \u00e9 calypso tour",
                    "isso \u00e9 calypso tour brasil",
                    "DVD Recife",
                    "DVD"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Joelma - Lua dos Apaixonados (Clipe Oficial)",
                    "description": "INSCREVA-SE NO MEU CANAL: https://bit.ly/joelma_oficial\n\n\n\n\nSIGA AS MINHAS REDES SOCIAIS! \nhttps://www.facebook.com/arealjoelma\nhttps://www.instagram.com/joelmaareal\nhttps://twitter.com/joelma"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43655",
                "likeCount": "6433",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1265"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QbA1OtU_H4vw_T85uStsCkkoTEM",
            "id": "IYGG55qwQZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T07:01:06Z",
                "channelId": "UCz97F7dMxBNOfGYu3rx8aCw",
                "title": "28 YEARS LATER - New Trailer",
                "description": "Danny Boyle and Alex Garland reunite for #28YearsLater \u2013 exclusively in movie theatres 6.20. \n\nFollow Us on Social:\nhttps://twitter.com/28yearslatermov\nhttps://www.facebook.com/28yearslaterofficial\nhttps://www.instagram.com/28yearslatermovie\nhttps://www.tiktok.com/@28yearslatermovie \n\n28 DAYS LATER is now available to buy or rent on Digital: https://bit.ly/28DaysLaterOnDigital\n\nSubscribe for more exclusive content: https://www.youtube.com/@sonypictures\n\nAcademy Award\u00ae-winning director Danny Boyle and Academy Award\u00ae-nominated writer Alex Garland reunite for 28 Years Later, a terrifying new story set in the world created by 28 Days Later. It\u2019s been almost three decades since the rage virus escaped a biological weapons laboratory, and now, still in a ruthlessly enforced quarantine, some have found ways to exist amidst the infected. One such group of survivors lives on a small island connected to the mainland by a single, heavily-defended causeway. When one of the group leaves the island on a mission into the dark heart of the mainland, he discovers secrets, wonders, and horrors that have mutated not only the infected but other survivors as well.\n \nDirected by:\u200b\u200b\nDanny Boyle\u200b\u200b\u200b\n\u200b\nWritten by:\u200b\u200b\u200b\u200b\nAlex Garland\u200b\u200b\u200b\n \nProduced by: \u200b\u200b\u200b\u200b\nAndrew Macdonald\n\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bPeter Rice\n\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bBernard Bellew\nDanny Boyle\nAlex Garland\n \nExecutive Producer:\u200b\u200b\u200b\nCillian Murphy\n \nCast:\u200b\nJodie Comer\n\u200bAaron Taylor-Johnson\n\u200bJack O'Connell\n\u200bAlfie Williams\n\u200band Ralph Fiennes\n \nThis film is not yet rated by The Motion Picture Association. For future rating information, please visit www.filmratings.com.\n \nCredits not final\n\n#SonyPictures #Trailer #MovieTrailer #28YearsLater #28DaysLater #28MonthsLater #DannyBoyle\u200b\u200b\u200b #AlexGarland\u200b\u200b\u200b #CillianMurphy #JodieComer #\u200bAaronTaylorJohnson #\u200bJackOConnell\n#\u200bAlfieWilliams #RalphFiennes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYGG55qwQZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYGG55qwQZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYGG55qwQZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYGG55qwQZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYGG55qwQZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sony Pictures Entertainment",
                "tags": [
                    "SonyPictures",
                    "Trailer",
                    "MovieTrailer",
                    "28YearsLater",
                    "28DaysLater",
                    "28MonthsLater",
                    "DannyBoyle",
                    "AlexGarland",
                    "CillianMurphy",
                    "JodieComer",
                    "AaronTaylorJohnson",
                    "JackOConnell",
                    "AlfieWilliams",
                    "RalphFiennes",
                    "28 Years Later Trailer",
                    "28 Days Later Sequel",
                    "Danny Boyle",
                    "Alex Garland",
                    "Cillian Murphy",
                    "Jodie Comer",
                    "Zombie Apocalypse 2025",
                    "Post Apocalyptic Horror",
                    "Best Horror Movies 2025",
                    "28 Months Later",
                    "Viral Outbreak Movie",
                    "British Zombie Film",
                    "Upcoming Horror 2025",
                    "28 Years Later Release Date"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "28 YEARS LATER - New Trailer",
                    "description": "Danny Boyle and Alex Garland reunite for #28YearsLater \u2013 exclusively in movie theatres 6.20. \n\nFollow Us on Social:\nhttps://twitter.com/28yearslatermov\nhttps://www.facebook.com/28yearslaterofficial\nhttps://www.instagram.com/28yearslatermovie\nhttps://www.tiktok.com/@28yearslatermovie \n\n28 DAYS LATER is now available to buy or rent on Digital: https://bit.ly/28DaysLaterOnDigital\n\nSubscribe for more exclusive content: https://www.youtube.com/@sonypictures\n\nAcademy Award\u00ae-winning director Danny Boyle and Academy Award\u00ae-nominated writer Alex Garland reunite for 28 Years Later, a terrifying new story set in the world created by 28 Days Later. It\u2019s been almost three decades since the rage virus escaped a biological weapons laboratory, and now, still in a ruthlessly enforced quarantine, some have found ways to exist amidst the infected. One such group of survivors lives on a small island connected to the mainland by a single, heavily-defended causeway. When one of the group leaves the island on a mission into the dark heart of the mainland, he discovers secrets, wonders, and horrors that have mutated not only the infected but other survivors as well.\n \nDirected by:\u200b\u200b\nDanny Boyle\u200b\u200b\u200b\n\u200b\nWritten by:\u200b\u200b\u200b\u200b\nAlex Garland\u200b\u200b\u200b\n \nProduced by: \u200b\u200b\u200b\u200b\nAndrew Macdonald\n\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bPeter Rice\n\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bBernard Bellew\nDanny Boyle\nAlex Garland\n \nExecutive Producer:\u200b\u200b\u200b\nCillian Murphy\n \nCast:\u200b\nJodie Comer\n\u200bAaron Taylor-Johnson\n\u200bJack O'Connell\n\u200bAlfie Williams\n\u200band Ralph Fiennes\n \nThis film is not yet rated by The Motion Picture Association. For future rating information, please visit www.filmratings.com.\n \nCredits not final\n\n#SonyPictures #Trailer #MovieTrailer #28YearsLater #28DaysLater #28MonthsLater #DannyBoyle\u200b\u200b\u200b #AlexGarland\u200b\u200b\u200b #CillianMurphy #JodieComer #\u200bAaronTaylorJohnson #\u200bJackOConnell\n#\u200bAlfieWilliams #RalphFiennes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4494343",
                "likeCount": "140904",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11161"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MVK6rYm4Y-G9vA6ogHAeUu63K8Q",
            "id": "aSylXuaIrIs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T10:00:04Z",
                "channelId": "UCPQILPirRd-KCacTWkJLyIA",
                "title": "Eu S\u00f3 Quero Adorar",
                "description": "Provided to YouTube by Maximus Records\n\nEu S\u00f3 Quero Adorar \u00b7 Giselli Cristina \u00b7 N\u00edcolas Henrique\n\nEu S\u00f3 Quero Adorar\n\n\u2117 Maximus Records\n\nReleased on: 2025-04-14\n\nComposer: Moises Cleyton De Oliveira\nLyricist: Moises Cleyton De Oliveira\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSylXuaIrIs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSylXuaIrIs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSylXuaIrIs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSylXuaIrIs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSylXuaIrIs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Giselli Cristina - Topic",
                "tags": [
                    "Giselli Cristina",
                    "N\u00edcolas Henrique",
                    "Eu S\u00f3 Quero Adorar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eu S\u00f3 Quero Adorar",
                    "description": "Provided to YouTube by Maximus Records\n\nEu S\u00f3 Quero Adorar \u00b7 Giselli Cristina \u00b7 N\u00edcolas Henrique\n\nEu S\u00f3 Quero Adorar\n\n\u2117 Maximus Records\n\nReleased on: 2025-04-14\n\nComposer: Moises Cleyton De Oliveira\nLyricist: Moises Cleyton De Oliveira\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123308",
                "likeCount": "1606",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "38"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OFIxk0LpaPHYLpmn7FI82RgHjkw",
            "id": "crWQDOhPWL0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T22:35:06Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: FRANKFURT X TOTTENHAM | QUARTAS DE FINAL | JOGO DE VOLTA | UEFA\u00a0EUROPA\u00a0LEAGUE",
                "description": "Acompanhe Frankfurt x Tottenham, pelo jogo de volta das quartas de final da Uefa Europa League, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#EuropaLeagueNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/crWQDOhPWL0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/crWQDOhPWL0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/crWQDOhPWL0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/crWQDOhPWL0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "europa league",
                    "europa league cazetv",
                    "assistir europa league",
                    "europa league ao vivo",
                    "manchester real",
                    "manchester ao vivo",
                    "assistir manchester",
                    "jogo manchester",
                    "assistir united",
                    "jogo united",
                    "united ao vivo",
                    "united europa league",
                    "united oitavas",
                    "united cazetv",
                    "lyon manchester",
                    "lyon united",
                    "jogo lyon",
                    "lyon ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: FRANKFURT X TOTTENHAM | QUARTAS DE FINAL | JOGO DE VOLTA | UEFA\u00a0EUROPA\u00a0LEAGUE",
                    "description": "Acompanhe Frankfurt x Tottenham, pelo jogo de volta das quartas de final da Uefa Europa League, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#EuropaLeagueNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "881155",
                "likeCount": "17909",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iM-_NOwn0LCYIPSd6GNSLf996xE",
            "id": "yZOOBWb8qM0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T15:57:30Z",
                "channelId": "UCEKt1YRDsDWL_fIr5KVAnOQ",
                "title": "SAIBA TUDO SOBRE A TRETA NO S\u00c3O PAULO, A LES\u00c3O DE CALLERI E A SA\u00cdDA DE RAM\u00d3N D\u00cdAZ DO CORINTHIANS",
                "description": "Hoje o dia est\u00e1 com os bastidores quentes! Conto tudo sobre a treta entre os jogadores do S\u00e3o Paulo no fim do jogo contra o Botafogo, a les\u00e3o de Calleri, a press\u00e3o sobre Zubeld\u00eda e tamb\u00e9m sobre a iminente demiss\u00e3o de Ram\u00f3n D\u00edaz no Corinthians. Dorival pode chegar? Vem saber!\n\nBem-vindo ao Canal do Andr\u00e9 Hernan, onde voc\u00ea ficar\u00e1 muito bem informado sobre o mundo e os bastidores do futebol. V\u00eddeos todos os dias! Inscreva-se, compartilhe e ative as notifica\u00e7\u00f5es!\n\nSempre uma informa\u00e7\u00e3o quentinha no meu Telegram oficial: https://t.me/andrehernanoficial\n\nN\u00e3o perca AQUELA \u00daLTIMA, hein! \n\nTwitter e IG: @andrehernan\nTikTok: @andre.hernan\nFacebook: AndreHernanReporter\n\nCONTATO: canalandrehernan@nwb.com.br\n--------------------------\nExperimente 1 m\u00eas gr\u00e1tis do banco de trilhas Epidemic Sound: http://bit.ly/epidemicnwb\n--------------------------\nSegue a NWB tamb\u00e9m: @nwb.oficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yZOOBWb8qM0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yZOOBWb8qM0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yZOOBWb8qM0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yZOOBWb8qM0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yZOOBWb8qM0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andr\u00e9 Hernan",
                "tags": [
                    "andr\u00e9 hernan",
                    "andre hernan",
                    "andre hernan reporter",
                    "esporte",
                    "futebol",
                    "campeonato brasileiro",
                    "canal andre hernan",
                    "canal do andr\u00e9 hernan",
                    "andre hernan futebol",
                    "andre hernan canal",
                    "noticias sao paulo",
                    "noticias spfc",
                    "noticias do sao paulo",
                    "zubeldia",
                    "calleri",
                    "gols calleri",
                    "les\u00e3o calleri",
                    "botafogo 2x2 sao paulo",
                    "lesoes spfc",
                    "ramon diaz",
                    "corinthians",
                    "ramon diaz corinthians",
                    "dorival",
                    "dorival junior",
                    "dorival jr",
                    "dorival no corinthians?",
                    "tecnico corinthians",
                    "treta",
                    "alan franco x luciano"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SAIBA TUDO SOBRE A TRETA NO S\u00c3O PAULO, A LES\u00c3O DE CALLERI E A SA\u00cdDA DE RAM\u00d3N D\u00cdAZ DO CORINTHIANS",
                    "description": "Hoje o dia est\u00e1 com os bastidores quentes! Conto tudo sobre a treta entre os jogadores do S\u00e3o Paulo no fim do jogo contra o Botafogo, a les\u00e3o de Calleri, a press\u00e3o sobre Zubeld\u00eda e tamb\u00e9m sobre a iminente demiss\u00e3o de Ram\u00f3n D\u00edaz no Corinthians. Dorival pode chegar? Vem saber!\n\nBem-vindo ao Canal do Andr\u00e9 Hernan, onde voc\u00ea ficar\u00e1 muito bem informado sobre o mundo e os bastidores do futebol. V\u00eddeos todos os dias! Inscreva-se, compartilhe e ative as notifica\u00e7\u00f5es!\n\nSempre uma informa\u00e7\u00e3o quentinha no meu Telegram oficial: https://t.me/andrehernanoficial\n\nN\u00e3o perca AQUELA \u00daLTIMA, hein! \n\nTwitter e IG: @andrehernan\nTikTok: @andre.hernan\nFacebook: AndreHernanReporter\n\nCONTATO: canalandrehernan@nwb.com.br\n--------------------------\nExperimente 1 m\u00eas gr\u00e1tis do banco de trilhas Epidemic Sound: http://bit.ly/epidemicnwb\n--------------------------\nSegue a NWB tamb\u00e9m: @nwb.oficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46087",
                "likeCount": "2573",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6E2XNJycrQSQ_d_LeprnkLJDcVo",
            "id": "9bj7PlJjLW4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T21:11:12Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "JOGA\u00c7O! LAUTARO MARCA, INTER SEGURA O BAYERN E T\u00c1 NAS SEMIS DA CHAMPIONS | INTER 2 X 2 BAYERN",
                "description": "Ap\u00f3s sair atr\u00e1s do placar, a Inter virou o jogo e conseguiu evitar a virada do Bayern para classificar \u00e0s semifinais da Champions League! Veja os gols e melhores momentos de Inter 2 x 2 Bayern pelas quartas da Champions League!\n\nOferecimento: #BNCH\n\nCr\u00e9dito: Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9bj7PlJjLW4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9bj7PlJjLW4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9bj7PlJjLW4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9bj7PlJjLW4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9bj7PlJjLW4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "inter",
                    "inter bayern",
                    "inter 2 x 2 bayern",
                    "gols champions league",
                    "champions league",
                    "inter x bayern gols",
                    "gols inter 2 x 2 bayern",
                    "melhores momentos champions league",
                    "champions league tnt sports",
                    "melhores momentos inter 2 x 2 bayern",
                    "todos os gols champions league"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOGA\u00c7O! LAUTARO MARCA, INTER SEGURA O BAYERN E T\u00c1 NAS SEMIS DA CHAMPIONS | INTER 2 X 2 BAYERN",
                    "description": "Ap\u00f3s sair atr\u00e1s do placar, a Inter virou o jogo e conseguiu evitar a virada do Bayern para classificar \u00e0s semifinais da Champions League! Veja os gols e melhores momentos de Inter 2 x 2 Bayern pelas quartas da Champions League!\n\nOferecimento: #BNCH\n\nCr\u00e9dito: Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1699826",
                "likeCount": "61382",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1138"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tdi9fDmteJbv2gE03okxQZcZI1o",
            "id": "cdeKX7cs-r0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T20:59:08Z",
                "channelId": "UCHF66aWLOxBW4l6VkSrS3cQ",
                "title": "JENNIE - like JENNIE - Live at Coachella 2025",
                "description": "JENNIE \u2013 \u201clike JENNIE\u201d - Live at Coachella 2025\n\nWatch this incredible Weekend 1 performance by JENNIE at The Outdoor Theatre on Sunday April 13th at 7:45 PT.\n\nTune back in this weekend for the Weekend 2 livestream, starting Friday at 4 PM PT, April 18th.\nWatch the official Coachella Valley Music and Arts Festival livestream at https://www.youtube.com/coachella\n\nLive only on YouTube from the comfort of your living room or wherever you are.\nWatch up to 4 stages at once in multi-view* from your TV\nShop exclusive merch\nChat live with fans around the world\n\nDownload the official Coachella Livestream app to view the full schedule synced to your time zone, create a personalized livestream lineup, and get reminders so you don\u2019t miss a moment \u2014 available exclusively on YouTube.\niOS: https://apps.apple.com/us/app/coachel...\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/de...\n\n*Device and content restrictions apply. Multi-view feature not available on mobile and desktop devices for Coachella.\n#CoachellaOnYouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdeKX7cs-r0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdeKX7cs-r0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdeKX7cs-r0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdeKX7cs-r0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdeKX7cs-r0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Coachella",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE - like JENNIE - Live at Coachella 2025",
                    "description": "JENNIE \u2013 \u201clike JENNIE\u201d - Live at Coachella 2025\n\nWatch this incredible Weekend 1 performance by JENNIE at The Outdoor Theatre on Sunday April 13th at 7:45 PT.\n\nTune back in this weekend for the Weekend 2 livestream, starting Friday at 4 PM PT, April 18th.\nWatch the official Coachella Valley Music and Arts Festival livestream at https://www.youtube.com/coachella\n\nLive only on YouTube from the comfort of your living room or wherever you are.\nWatch up to 4 stages at once in multi-view* from your TV\nShop exclusive merch\nChat live with fans around the world\n\nDownload the official Coachella Livestream app to view the full schedule synced to your time zone, create a personalized livestream lineup, and get reminders so you don\u2019t miss a moment \u2014 available exclusively on YouTube.\niOS: https://apps.apple.com/us/app/coachel...\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/de...\n\n*Device and content restrictions apply. Multi-view feature not available on mobile and desktop devices for Coachella.\n#CoachellaOnYouTube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3623044",
                "likeCount": "161361",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5598"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p8MTBtObVYtQBQSpCyNKoJfYzTc",
            "id": "8icSDxh4Bjk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T16:38:38Z",
                "channelId": "UCKaKxSsyesC2NqNh89Ss7gw",
                "title": "A GRANDE REINAUGURA\u00c7\u00c3O DO T3DDY ATACADISTA\u2026",
                "description": "obrigado por assistir s2\n\noutros ep\u00eds\u00f3dios do T3ddy Atacadista: https://youtube.com/playlist?list=PLYYoiev13dTtD_YIoXa5abAq5_iFECG5t&si=t3789DP2JeeI51Ci\n\nInstagram: http://instagram.com/t3ddyyyy\nTwitter: http://twitter.com/t3ddyyyyy\nDiscord: https://discord.gg/famil\nReddit: https://www.reddit.com/r/famil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8icSDxh4Bjk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8icSDxh4Bjk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8icSDxh4Bjk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8icSDxh4Bjk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8icSDxh4Bjk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T3ddy, s\u00f3 que Games",
                "tags": [
                    "t3ddy",
                    "gameplay",
                    "games",
                    "t3ddy games",
                    "teddy games",
                    "jogos",
                    "2021",
                    "teddy",
                    "2022",
                    "t3ddy canal 2",
                    "Simulador de Supermercado",
                    "t3ddy atacadista",
                    "t3ddy supermercado"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A GRANDE REINAUGURA\u00c7\u00c3O DO T3DDY ATACADISTA\u2026",
                    "description": "obrigado por assistir s2\n\noutros ep\u00eds\u00f3dios do T3ddy Atacadista: https://youtube.com/playlist?list=PLYYoiev13dTtD_YIoXa5abAq5_iFECG5t&si=t3789DP2JeeI51Ci\n\nInstagram: http://instagram.com/t3ddyyyy\nTwitter: http://twitter.com/t3ddyyyyy\nDiscord: https://discord.gg/famil\nReddit: https://www.reddit.com/r/famil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "305428",
                "likeCount": "28881",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "884"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2coaHkorJwor86GGK5ktF7jqRxc",
            "id": "POgl1BXh2Gc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T23:51:01Z",
                "channelId": "UCSh4WViylYDoMN0cFfH3uyg",
                "title": "Tudo mudou! Preciso continuar sozinha nesse momento",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POgl1BXh2Gc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POgl1BXh2Gc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POgl1BXh2Gc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POgl1BXh2Gc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POgl1BXh2Gc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mari Gil",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Tudo mudou! Preciso continuar sozinha nesse momento",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108824",
                "likeCount": "9184",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1938"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qcss96EGjSgQNlpU2gURT1MXDnU",
            "id": "QOIXzPv6oSk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T02:48:12Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "SANTOS 2 X 0 ATL\u00c9TICO-MG | MELHORES MOMENTOS | 4\u00aa RODADA DO CAMPEONATO BRASILEIRO 2025 | ge.globo",
                "description": "Neymar sai machucado, mas Santos domina Atl\u00e9tico-MG em casa e vence por 2 a 0. Dominante na Vila Belmiro, Peixe marca com Z\u00e9 Ivaldo e Barreal na etapa inicial e conquista primeira vit\u00f3ria no Brasileir\u00e3o\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/santos-e-regiao/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/16-04-2025/santos-atletico-mg.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Santos #AtleticoMG \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QOIXzPv6oSk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QOIXzPv6oSk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QOIXzPv6oSk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QOIXzPv6oSk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QOIXzPv6oSk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "Copa do Brasil",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Conmebol Libertadores",
                    "Libertadores",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "Santos",
                    "Neymar",
                    "Atl\u00e9tico-MG",
                    "Galo",
                    "Peixe",
                    "Ney",
                    "Ney lesionado"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SANTOS 2 X 0 ATL\u00c9TICO-MG | MELHORES MOMENTOS | 4\u00aa RODADA DO CAMPEONATO BRASILEIRO 2025 | ge.globo",
                    "description": "Neymar sai machucado, mas Santos domina Atl\u00e9tico-MG em casa e vence por 2 a 0. Dominante na Vila Belmiro, Peixe marca com Z\u00e9 Ivaldo e Barreal na etapa inicial e conquista primeira vit\u00f3ria no Brasileir\u00e3o\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/santos-e-regiao/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/16-04-2025/santos-atletico-mg.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Santos #AtleticoMG \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "786212",
                "likeCount": "20196",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1158"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xaHio0xTL4msPIMzTj6X-0Sk0bs",
            "id": "-sAOWhvheK8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T19:00:01Z",
                "channelId": "UCvC4D8onUfXzvjTOM-dBfEA",
                "title": "Marvel Studios\u2019 Thunderbolts* | Final Trailer | In Theaters May 2",
                "description": "In two weeks, one last shot at redemption \u26a1\ufe0f\n\nMarvel Studios\u2019 Thunderbolts* only in theaters May 2. Get tickets now: Fandango.com/Thunderbolts\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-sAOWhvheK8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-sAOWhvheK8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-sAOWhvheK8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-sAOWhvheK8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-sAOWhvheK8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Entertainment",
                "tags": [
                    "marvel",
                    "comics"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marvel Studios\u2019 Thunderbolts* | Final Trailer | In Theaters May 2",
                    "description": "In two weeks, one last shot at redemption \u26a1\ufe0f\n\nMarvel Studios\u2019 Thunderbolts* only in theaters May 2. Get tickets now: Fandango.com/Thunderbolts\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4559931",
                "likeCount": "122003",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6664"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cfrn4xqmkdijE0jDkowijdSS99c",
            "id": "2CrsmtsDkcw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T00:00:01Z",
                "channelId": "UC58zOo8_-ZQVF6o-FKMUqCQ",
                "title": "QUEM \u00c9 O MAIOR CULPADO PELA QUEDA DO REAL NA CHAMPIONS? ANALISAMOS O RENDIMENTO DO TIME NO ANO",
                "description": "O Real se despediu da Champions League ap\u00f3s mais uma derrota para o Arsenal, dessa vez em casa. Quem \u00e9 o maior culpado pela elimina\u00e7\u00e3o?\n\nAqui voc\u00ea encontra os Cortes de todos os programas e lives da TNT SPORTS BRASIL! Tem Bruno Formiga, VSR (o \u00eddolo), Pedro Certezas, Marcelo Bechler, Fred Caldeira, Arthur Quezada, Clara Albuquerque, Tati Mantovani e muito mais!\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2CrsmtsDkcw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2CrsmtsDkcw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2CrsmtsDkcw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2CrsmtsDkcw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2CrsmtsDkcw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cortes da TNT Sports",
                "tags": [
                    "tnt sports",
                    "cortes tnt sports",
                    "cortes twitch",
                    "real madrid x arsenal",
                    "real madrid 1x2 arsenal melhores momentos",
                    "real madrid eliminado",
                    "real madrid fora champions",
                    "champions league melhores momentos",
                    "champions league gols",
                    "real madrid arsenal gols",
                    "saka",
                    "vini jr",
                    "mbappe",
                    "bellingham",
                    "rodrygo",
                    "real champions",
                    "arsenal semifinal"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUEM \u00c9 O MAIOR CULPADO PELA QUEDA DO REAL NA CHAMPIONS? ANALISAMOS O RENDIMENTO DO TIME NO ANO",
                    "description": "O Real se despediu da Champions League ap\u00f3s mais uma derrota para o Arsenal, dessa vez em casa. Quem \u00e9 o maior culpado pela elimina\u00e7\u00e3o?\n\nAqui voc\u00ea encontra os Cortes de todos os programas e lives da TNT SPORTS BRASIL! Tem Bruno Formiga, VSR (o \u00eddolo), Pedro Certezas, Marcelo Bechler, Fred Caldeira, Arthur Quezada, Clara Albuquerque, Tati Mantovani e muito mais!\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "231339",
                "likeCount": "11210",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1665"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NRcLPrYNfbYgLS8H4nR81M9973Q",
            "id": "DXzrVaE3QeI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T22:00:16Z",
                "channelId": "UCbtlMIfdRVxPXZ1nI8NBN2A",
                "title": "PROVANDO AS COMIDAS FAVORITAS DO BRINO | Brino \u00e9 Coisa Nossa",
                "description": "O #BRdeBrino t\u00e1 diferente! Dessa vez, sa\u00edmos dos est\u00fadios Coisa Nossa e invadimos a casa do Brino \ud83c\udfe0. Rolou tour pela casa, muita resenha e, claro, provamos os 5 pratos favoritos dele \ud83c\udf5d\ud83c\udf2d. Cada comida tem uma hist\u00f3ria especial e muita nostalgia! Vem rir e se emocionar com a gente! \u2728",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DXzrVaE3QeI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DXzrVaE3QeI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DXzrVaE3QeI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DXzrVaE3QeI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DXzrVaE3QeI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Coisa Nossa",
                "tags": [
                    "guarana",
                    "guarana antarctica",
                    "memes",
                    "games",
                    "zuera",
                    "brasil",
                    "estudando o brasileiro",
                    "raio brasilizante",
                    "gameme show",
                    "coisa nossa",
                    "a coisa \u00e9 nossa",
                    "coisa nossa tente n\u00e3o rir",
                    "guaran\u00e1"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PROVANDO AS COMIDAS FAVORITAS DO BRINO | Brino \u00e9 Coisa Nossa",
                    "description": "O #BRdeBrino t\u00e1 diferente! Dessa vez, sa\u00edmos dos est\u00fadios Coisa Nossa e invadimos a casa do Brino \ud83c\udfe0. Rolou tour pela casa, muita resenha e, claro, provamos os 5 pratos favoritos dele \ud83c\udf5d\ud83c\udf2d. Cada comida tem uma hist\u00f3ria especial e muita nostalgia! Vem rir e se emocionar com a gente! \u2728"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105075",
                "likeCount": "10996",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CjKvIbhUveaKYgP_IpCXms53oxw",
            "id": "YytAYddUnDc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T14:00:06Z",
                "channelId": "UCugD1HAP3INAiXo70S_sAFQ",
                "title": "Pabllo Vittar, Nathy Peluso - Fantas\u00eda (Official Music Video)",
                "description": "Videoclipe Oficial de \"Fantas\u00eda\" da Pabllo Vittar e Nathy Peluso  | Official Music video of \"Fantas\u00eda\" by Pabllo Vittar and Nathy Peluso\n\nInscreva-se / Subscribe: https://bit.ly/PablloYoutube\n\nSiga a Pabllo Vittar / Follow Pabllo Vittar:\nhttps://www.instagram.com/pabllovittar \nhttps://www.tiktok.com/@pabllovittar \nhttps://twitter.com/pabllovittar \nhttps://www.facebook.com/PablloVittar/\n\nLYRICS\nSe tus secretos \nY conozco tu mirada\nTe observo desde el suelo arrodillada \nEstar a tu lado es verme en un espejo \nLa luz de tu reflejo, siempre roba mi atencion\n\nTe comprendo si estas obsesionado \nNo me dejes de imaginar \nEn mis sue\u00f1os eres mio \nTanto que parece cierto\n\nYo tu fantas\u00eda \nTu mi rebeldia \nYo te lo confieso \nSi me das un beso \nTe enamoraria \n\nYo tu preferida\nTu por toda mi vida \nSi me dan a elegir \nDe la mano contigo \nYo me escaparia \n\nDominaste mi sentimiento\nTu eres mi quinto elemento \nQuiero estar asi \nJuntitos asi\nAmandonos a todo momento \n\nTodo el dia te deseo y a la noche\nTe respiro agitada\nYo te juro que te pienso como una loca apaixonada \nEn los ojos tienes un diamante \nY cuando lo miro se que soy\n\nYo tu fantas\u00eda \nTu mi rebeldia \nYo te lo confieso \nSi me das un beso \nTe enamoraria \n\nYo tu preferida\nTu por toda mi vida \nSi me dan a elegir \nDe la mano contigo \nYo me escaparia \n\nMUSIC VIDEO CREDITS\nDirector: Bruno Ilogti\nProduction company:  Surreal Hotel Arts\nCCO: Carl\u00e3o Busato\nCOO: Cris Chacon\nExecutive Director: Milena Trindade\nHead of Production: Mafe Cicaroni\nHead of Creative: Bruno Cerqueira\nHead of Post-Production: Carol Fernandes\nLine Producers: Karina Amabile and Matheus Monteiro\nPost-Production Coordinators: Deinha Lopes, Nuara Santos\nPost-Production Client Services: Tais Sanches\nProduction Coordinators: Ana Alegretti, Bruna Brito, and Beatriz Prado\nCreative and Research Team: Luis Michelazzo, Alex Ulhoa, Vitor Matheus, Vict\u00f3ria Silva, and Sol \u00d4migra\nEditing Operator: Leandro Ferreira\nESG | Responsible Set: Deborah Costa and Sol Nascimento\nDirector of Photography: Alex Akira\nAssistant Directors: Bruno Romboli, Marcelo Selingardi, and Rafaella Bortoletto\nArt Director: Andr\u00e9s Zarza\nProduction Director: Reinaldo Faria\nCasting Producer: Chuck Hoffmann\nCostume Designer for Dancers: Marina Vieira\nBehind the Scenes (Making Of): Victor Ribeiro and Celina Barbi\nSpecial Effects Artist: Miranda Gibin\nChoreographer: J\u00e9ssica Muller\nStill Photographer: Hudson Rennan\nFinishing Artist: Bruno Magosso\nEditors: Bruno Ilogti and Jiulian Regine \"Duda\"\nAssistant Editor: Igor Luiz\nColor Grading: Bleach\nPost-Production: Voodoo\nMockups: Pixel Solutions\n\nSONG CREDITS\nArtists: Pabllo Vittar, Nathy Peluso \nWritten by: Ale Zeguer, Nathy Peluso, Gorky, Maffalda, Zebu, Arthur Marques, Pablo Bispo \nProduced By: Brabo \nMixed By: Rafael Fadul \nMastered By: Colin Leonard\n\nARTWORK\nHudson Rennan @hudsonrennan\nBruno de Mendon\u00e7a @brunode\nCreative Director: Gabriel Renne @gabrielrenne\nRe-touch: Fabio Junior @affbio\n\nPABLLO VITTAR TEAM\nMGMT: MTDRS Projects \nTour Manager: Pamella Renha\nGeneral Production: Carolina Jafet\nProducer: Gabriel Braga\nSecurity: Rafael Gregorio\nHair Styling: Thereza Brown\nStyling: Vitor Ferreira \nAssis. Styling: Katriel Barbosa\nSeamstress: Camila Souza Silva\nVideo Content: Victor Ribeiro\nPhotographer: Gabriel Renn\u00e9\nMKT: Giovana Giannini, Juliana Larocca\nGraphic Designers: Thullio Barbosa , Marco Lima\n\nCOCA-COLA\nLatam Creative strategy Director: Mariana Manso\nLatam EPICS Sr Manager: Eduardo Rubinstein\nProduction Lead: Erika Wolthers\n\nVML Brasil\nCEO: Karina Ribeiro\nCCO: Rafael Pitanguy\nExecutive Creative Director: Gabriel Sotero\nCreative Director: Jean Guelre, Luiza S\u00e1\nAssociate Creative Director: Luiz Paccillo\nCreatives: Mauricio Ribeiro and I\u00eado Gualberto\nChief Business Officer: Renato Fischer\nProject Manager: D\u00e9bora Gesualdi, Fabiana Santana\nIntegration Lead: Stefano Paduan\nIntegrator: Deborah Lederman, Bernardo Bou\u00e7as\nChief Strategy Officer: Stella Pirani\nHead of Planning: Vitor Amos\nPlanning Director: Isabella Ayub\nPlanner: Felipe Ritis\nChief Media Officer: Gabriela Amato\nInfluencer Agency: Mynd\nContent & Influence: Mariana Campos (Mynd)\nPR/VML: Eduardo Zanelato, Hellen Araujo, and Carolina Cesario\nPR Agency/Client Name: Burson/The Coca-Cola Company\nHead of Production: Nicole Godoy\nProduction: Anderson Rocha, Reinaldo Brasil, and Gabbo Ferrarini Soma\nGraphic Production: Lili Destefani\n\nMYND\nCEO: F\u00e1tima Pissarra\nCMO: Jos\u00e9 Cirilo\nArtistic Director: Mari Campos\nAccount Manager: Ray-n\u2019hala Loque\nSales Executive: Diogo Klein\n\n#PablloVittar #NathyPeluso #Fantas\u00eda",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YytAYddUnDc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YytAYddUnDc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YytAYddUnDc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YytAYddUnDc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YytAYddUnDc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pabllo Vittar",
                "tags": [
                    "Pabllo Vittar",
                    "Nathy Peluso",
                    "Pabllo Vittar Nathy Peluso Fantas\u00eda",
                    "Fantas\u00eda",
                    "Pabllo Vittar Fantas\u00eda",
                    "Pabllo Nathy",
                    "Fantasia",
                    "Pabllo Fantasia",
                    "Pablo Fantasia",
                    "Nathy Fantasia",
                    "pv7",
                    "pabllo new music",
                    "latin music",
                    "pop brasil",
                    "funk reggaeton",
                    "pabllo lan\u00e7amento",
                    "nathy peluso new music",
                    "nathy peluso songs",
                    "pabllo vittar songs",
                    "latin pop playlist",
                    "karaoke pabllo vittar",
                    "fantas\u00eda karaoke",
                    "fantas\u00eda music video",
                    "pabllo vittar videoclipe",
                    "clipe pabllo",
                    "music video nathy peluso"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pabllo Vittar, Nathy Peluso - Fantas\u00eda (Official Music Video)",
                    "description": "Videoclipe Oficial de \"Fantas\u00eda\" da Pabllo Vittar e Nathy Peluso  | Official Music video of \"Fantas\u00eda\" by Pabllo Vittar and Nathy Peluso\n\nInscreva-se / Subscribe: https://bit.ly/PablloYoutube\n\nSiga a Pabllo Vittar / Follow Pabllo Vittar:\nhttps://www.instagram.com/pabllovittar \nhttps://www.tiktok.com/@pabllovittar \nhttps://twitter.com/pabllovittar \nhttps://www.facebook.com/PablloVittar/\n\nLYRICS\nSe tus secretos \nY conozco tu mirada\nTe observo desde el suelo arrodillada \nEstar a tu lado es verme en un espejo \nLa luz de tu reflejo, siempre roba mi atencion\n\nTe comprendo si estas obsesionado \nNo me dejes de imaginar \nEn mis sue\u00f1os eres mio \nTanto que parece cierto\n\nYo tu fantas\u00eda \nTu mi rebeldia \nYo te lo confieso \nSi me das un beso \nTe enamoraria \n\nYo tu preferida\nTu por toda mi vida \nSi me dan a elegir \nDe la mano contigo \nYo me escaparia \n\nDominaste mi sentimiento\nTu eres mi quinto elemento \nQuiero estar asi \nJuntitos asi\nAmandonos a todo momento \n\nTodo el dia te deseo y a la noche\nTe respiro agitada\nYo te juro que te pienso como una loca apaixonada \nEn los ojos tienes un diamante \nY cuando lo miro se que soy\n\nYo tu fantas\u00eda \nTu mi rebeldia \nYo te lo confieso \nSi me das un beso \nTe enamoraria \n\nYo tu preferida\nTu por toda mi vida \nSi me dan a elegir \nDe la mano contigo \nYo me escaparia \n\nMUSIC VIDEO CREDITS\nDirector: Bruno Ilogti\nProduction company:  Surreal Hotel Arts\nCCO: Carl\u00e3o Busato\nCOO: Cris Chacon\nExecutive Director: Milena Trindade\nHead of Production: Mafe Cicaroni\nHead of Creative: Bruno Cerqueira\nHead of Post-Production: Carol Fernandes\nLine Producers: Karina Amabile and Matheus Monteiro\nPost-Production Coordinators: Deinha Lopes, Nuara Santos\nPost-Production Client Services: Tais Sanches\nProduction Coordinators: Ana Alegretti, Bruna Brito, and Beatriz Prado\nCreative and Research Team: Luis Michelazzo, Alex Ulhoa, Vitor Matheus, Vict\u00f3ria Silva, and Sol \u00d4migra\nEditing Operator: Leandro Ferreira\nESG | Responsible Set: Deborah Costa and Sol Nascimento\nDirector of Photography: Alex Akira\nAssistant Directors: Bruno Romboli, Marcelo Selingardi, and Rafaella Bortoletto\nArt Director: Andr\u00e9s Zarza\nProduction Director: Reinaldo Faria\nCasting Producer: Chuck Hoffmann\nCostume Designer for Dancers: Marina Vieira\nBehind the Scenes (Making Of): Victor Ribeiro and Celina Barbi\nSpecial Effects Artist: Miranda Gibin\nChoreographer: J\u00e9ssica Muller\nStill Photographer: Hudson Rennan\nFinishing Artist: Bruno Magosso\nEditors: Bruno Ilogti and Jiulian Regine \"Duda\"\nAssistant Editor: Igor Luiz\nColor Grading: Bleach\nPost-Production: Voodoo\nMockups: Pixel Solutions\n\nSONG CREDITS\nArtists: Pabllo Vittar, Nathy Peluso \nWritten by: Ale Zeguer, Nathy Peluso, Gorky, Maffalda, Zebu, Arthur Marques, Pablo Bispo \nProduced By: Brabo \nMixed By: Rafael Fadul \nMastered By: Colin Leonard\n\nARTWORK\nHudson Rennan @hudsonrennan\nBruno de Mendon\u00e7a @brunode\nCreative Director: Gabriel Renne @gabrielrenne\nRe-touch: Fabio Junior @affbio\n\nPABLLO VITTAR TEAM\nMGMT: MTDRS Projects \nTour Manager: Pamella Renha\nGeneral Production: Carolina Jafet\nProducer: Gabriel Braga\nSecurity: Rafael Gregorio\nHair Styling: Thereza Brown\nStyling: Vitor Ferreira \nAssis. Styling: Katriel Barbosa\nSeamstress: Camila Souza Silva\nVideo Content: Victor Ribeiro\nPhotographer: Gabriel Renn\u00e9\nMKT: Giovana Giannini, Juliana Larocca\nGraphic Designers: Thullio Barbosa , Marco Lima\n\nCOCA-COLA\nLatam Creative strategy Director: Mariana Manso\nLatam EPICS Sr Manager: Eduardo Rubinstein\nProduction Lead: Erika Wolthers\n\nVML Brasil\nCEO: Karina Ribeiro\nCCO: Rafael Pitanguy\nExecutive Creative Director: Gabriel Sotero\nCreative Director: Jean Guelre, Luiza S\u00e1\nAssociate Creative Director: Luiz Paccillo\nCreatives: Mauricio Ribeiro and I\u00eado Gualberto\nChief Business Officer: Renato Fischer\nProject Manager: D\u00e9bora Gesualdi, Fabiana Santana\nIntegration Lead: Stefano Paduan\nIntegrator: Deborah Lederman, Bernardo Bou\u00e7as\nChief Strategy Officer: Stella Pirani\nHead of Planning: Vitor Amos\nPlanning Director: Isabella Ayub\nPlanner: Felipe Ritis\nChief Media Officer: Gabriela Amato\nInfluencer Agency: Mynd\nContent & Influence: Mariana Campos (Mynd)\nPR/VML: Eduardo Zanelato, Hellen Araujo, and Carolina Cesario\nPR Agency/Client Name: Burson/The Coca-Cola Company\nHead of Production: Nicole Godoy\nProduction: Anderson Rocha, Reinaldo Brasil, and Gabbo Ferrarini Soma\nGraphic Production: Lili Destefani\n\nMYND\nCEO: F\u00e1tima Pissarra\nCMO: Jos\u00e9 Cirilo\nArtistic Director: Mari Campos\nAccount Manager: Ray-n\u2019hala Loque\nSales Executive: Diogo Klein\n\n#PablloVittar #NathyPeluso #Fantas\u00eda"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "272831",
                "likeCount": "31517",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4498"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fqiIVsBewLLs7Wquin9eWwm2iPY",
            "id": "vaddTW18_Hg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T15:01:43Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "TESTAMOS A FIDELIDADE DO LEOZIN *Deu briga !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaddTW18_Hg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaddTW18_Hg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaddTW18_Hg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaddTW18_Hg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TESTAMOS A FIDELIDADE DO LEOZIN *Deu briga !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2834728",
                "likeCount": "59526",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4560"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sSd-r_jESgpZS-yZM8WX9inAChA",
            "id": "lgzlgfXgAa8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T00:30:18Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: CORINTHIANS 0 X 2 FLUMINENSE | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 4\u00aa RODADA",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgzlgfXgAa8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgzlgfXgAa8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgzlgfXgAa8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgzlgfXgAa8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgzlgfXgAa8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: CORINTHIANS 0 X 2 FLUMINENSE | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 4\u00aa RODADA",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "573008",
                "likeCount": "17213",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1007"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZP2NkR14Gk_MC1yiiXydetiQ4C8",
            "id": "Q6FcWyiZATI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T01:12:54Z",
                "channelId": "UCHKbUAiKHsWCCZrkDY_PZ8Q",
                "title": "AO VIVO | COLETIVA P\u00d3S-JOGO : MIRASSOL x GR\u00caMIO (BRASILEIR\u00c3O 2025)",
                "description": "Confira a entrevista coletiva do t\u00e9cnico Gustavo Quinteros ap\u00f3s a partida entre Gr\u00eamio e Mirassol, no Est\u00e1dio Mai\u00e3o, no interior de S\u00e3o Paulo, pela Campeonato Brasileiro 2025,\n\n\u2192 Inscreva-se no canal e fa\u00e7a parte da torcida mais fan\u00e1tica do Brasil tamb\u00e9m aqui no YouTube!\n\n:: SITE http://gremio.net\n:: FACEBOOK https://facebook.com/gremio\n:: TWITTER @gremio e @gremiotv\n:: INSTAGRAM https://instagram.com/gremio\n\n\n*** Esta \u00e9 a Gr\u00eamioTV, o canal oficial do Gr\u00eamio FBPA no YouTube. Acompanhe v\u00eddeos exclusivos e transmiss\u00f5es ao vivo durante a semana. *** \n\nPRODU\u00c7\u00c3O E REALIZA\u00c7\u00c3O: Comunica\u00e7\u00e3o Gr\u00eamio FBPA\nThis stream is created with #PRISMLiveStudio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6FcWyiZATI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6FcWyiZATI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6FcWyiZATI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6FcWyiZATI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6FcWyiZATI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gr\u00eamio FBPA",
                "tags": [
                    "gremiotv",
                    "gremio tv",
                    "pr\u00e9-jogo",
                    "gr\u00eamio",
                    "gr\u00eamio tv",
                    "gr\u00eamiotv",
                    "gremio",
                    "futebol",
                    "esporte",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "libertadores",
                    "copa",
                    "fifa",
                    "santos tv",
                    "conex\u00e3o tricolor",
                    "gremista",
                    "grenal",
                    "gol",
                    "gols",
                    "time de futebol",
                    "time",
                    "renato ga\u00facho",
                    "ducker",
                    "avalanche tricolor",
                    "torcida geral",
                    "live",
                    "soccer",
                    "campe\u00e3o",
                    "campe\u00e3o do mundo",
                    "arena do gr\u00eamio",
                    "ol\u00edmpico",
                    "est\u00e1dio ol\u00edmpico",
                    "ol\u00edmpico monumental",
                    "bandeira",
                    "torcedor gremista",
                    "torcida fan\u00e1tica",
                    "canal oficial",
                    "canal",
                    "oficial",
                    "channel",
                    "sport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO | COLETIVA P\u00d3S-JOGO : MIRASSOL x GR\u00caMIO (BRASILEIR\u00c3O 2025)",
                    "description": "Confira a entrevista coletiva do t\u00e9cnico Gustavo Quinteros ap\u00f3s a partida entre Gr\u00eamio e Mirassol, no Est\u00e1dio Mai\u00e3o, no interior de S\u00e3o Paulo, pela Campeonato Brasileiro 2025,\n\n\u2192 Inscreva-se no canal e fa\u00e7a parte da torcida mais fan\u00e1tica do Brasil tamb\u00e9m aqui no YouTube!\n\n:: SITE http://gremio.net\n:: FACEBOOK https://facebook.com/gremio\n:: TWITTER @gremio e @gremiotv\n:: INSTAGRAM https://instagram.com/gremio\n\n\n*** Esta \u00e9 a Gr\u00eamioTV, o canal oficial do Gr\u00eamio FBPA no YouTube. Acompanhe v\u00eddeos exclusivos e transmiss\u00f5es ao vivo durante a semana. *** \n\nPRODU\u00c7\u00c3O E REALIZA\u00c7\u00c3O: Comunica\u00e7\u00e3o Gr\u00eamio FBPA\nThis stream is created with #PRISMLiveStudio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29467",
                "likeCount": "1514",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "160"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vgCHkEGP6tv-XJNf7fFCE0TBqNo",
            "id": "t3wZPRExQbM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T15:01:35Z",
                "channelId": "UCoXIbjJeb1NznRssUYw3LBQ",
                "title": "Adicionei DIFICULDADE BEBE vs MINECRAFT de TERROR!",
                "description": "\ud83d\udc9c Compre o Mini Fixz com 21% de desconto: http://boxsugar.com.br/fixz\n\n\ud83e\udd33\ud83c\udffb MEU INSTAGRAM: https://www.instagram.com/fixz.png/\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: fixztwo13@gmail.com\nFixz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t3wZPRExQbM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t3wZPRExQbM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t3wZPRExQbM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t3wZPRExQbM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t3wZPRExQbM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FixzTwo",
                "tags": [
                    "fixz",
                    "creative squad",
                    "Modo beb\u00ea",
                    "Terror"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Adicionei DIFICULDADE BEBE vs MINECRAFT de TERROR!",
                    "description": "\ud83d\udc9c Compre o Mini Fixz com 21% de desconto: http://boxsugar.com.br/fixz\n\n\ud83e\udd33\ud83c\udffb MEU INSTAGRAM: https://www.instagram.com/fixz.png/\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: fixztwo13@gmail.com\nFixz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "215708",
                "likeCount": "5716",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "265"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b9_grdtd37B2nzGlAw4n_untewQ",
            "id": "6LWgrbvWLIo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T00:35:34Z",
                "channelId": "UCukwGwBD-pAbGzoJo6ZXPtQ",
                "title": "CORTEI ESSE MUNDO AO MEIO",
                "description": "EU DIVIDI A CREATIVE SQUAD COM UMA FENDA QUE CORTA O NOSSO MAPA AO MEIO E TROLEI MEUS AMIGOS\n\nLink da amazon pra comprar o \u00c1LBUM DOS YOUTUBERS DE MINECRAFT Craft Legends: https://amzn.to/43XAPWu \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b DISPON\u00cdVEL tamb\u00e9m em todas as BANCAS DE JORNAL e LIVRARIAS!\n\nAGORA COM 2 NOVOS PARTICIPANTES, a Creative Squad \u00e9 o nome do nosso grupo de Youtubers e essa \u00e9 a nossa NOVA S\u00c9RIE jogando no Minecraft 1.20.1! Depois de um sorteio inicial, os participantes v\u00e3o ter que jogar com um CA\u00c7ADOR 24h por dia! Se voc\u00ea morrer para o ca\u00e7ador voc\u00ea se torna o ca\u00e7ador, e assim continua... Cuidado com o BOBO que pode te trolar te dropando uma batata LITERALMENTE PODRE!\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: comercial@agenciacurta.com \n #creativesquad #4MILHOEStonigon #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6LWgrbvWLIo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6LWgrbvWLIo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6LWgrbvWLIo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6LWgrbvWLIo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6LWgrbvWLIo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tonigon",
                "tags": [
                    "creative squad 2",
                    "creativesquad tonigon",
                    "tonigon minecraft",
                    "tonigon",
                    "tony gordom",
                    "toni minecraft",
                    "CREATIVE SQUAD 3",
                    "CREATIVE SQUAD 4",
                    "UNI\u00c3O",
                    "CIA",
                    "ORACULO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CORTEI ESSE MUNDO AO MEIO",
                    "description": "EU DIVIDI A CREATIVE SQUAD COM UMA FENDA QUE CORTA O NOSSO MAPA AO MEIO E TROLEI MEUS AMIGOS\n\nLink da amazon pra comprar o \u00c1LBUM DOS YOUTUBERS DE MINECRAFT Craft Legends: https://amzn.to/43XAPWu \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b DISPON\u00cdVEL tamb\u00e9m em todas as BANCAS DE JORNAL e LIVRARIAS!\n\nAGORA COM 2 NOVOS PARTICIPANTES, a Creative Squad \u00e9 o nome do nosso grupo de Youtubers e essa \u00e9 a nossa NOVA S\u00c9RIE jogando no Minecraft 1.20.1! Depois de um sorteio inicial, os participantes v\u00e3o ter que jogar com um CA\u00c7ADOR 24h por dia! Se voc\u00ea morrer para o ca\u00e7ador voc\u00ea se torna o ca\u00e7ador, e assim continua... Cuidado com o BOBO que pode te trolar te dropando uma batata LITERALMENTE PODRE!\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: comercial@agenciacurta.com \n #creativesquad #4MILHOEStonigon #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1170780",
                "likeCount": "43315",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2636"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9HNKDO25j__fTE0qExHaeO2twH0",
            "id": "489WyjoKNIc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T14:57:42Z",
                "channelId": "UCb792SuaObwn3k8IA-vhFQw",
                "title": "VI MINECRAFT O FILME E ELE \u00c9 MUITO\u2026.",
                "description": "A opini\u00e3o de algu\u00e9m que n\u00e3o \u00e9 f\u00e3 de Minecraft, vou ser critico mas sem ser vulgar\n\nTwitter: https://twitter.com/drawn_mask\nInstagram: https://www.instagram.com/drawn_mask/\n\nContato: drawnmask@linkme.live\n\nEditor: Eu! :D\nThumb: https://x.com/LChannel06",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/489WyjoKNIc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/489WyjoKNIc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/489WyjoKNIc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/489WyjoKNIc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/489WyjoKNIc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Drawn Mask",
                "tags": [
                    "drawn",
                    "tales",
                    "mask",
                    "hist\u00f3ria",
                    "anima\u00e7\u00e3o",
                    "desenho",
                    "desenhado",
                    "adolescente",
                    "animado",
                    "divertido",
                    "bonitinho",
                    "fofo",
                    "engra\u00e7ado",
                    "drawnmask",
                    "drawtales",
                    "drawmask",
                    "animada",
                    "hist\u00f3rias",
                    "de",
                    "vida",
                    "vlog",
                    "contador",
                    "conta",
                    "dublado",
                    "desenhista",
                    "referencia",
                    "referencias",
                    "meme",
                    "minecraft",
                    "filme",
                    "movie",
                    "steve",
                    "mine",
                    "minerar",
                    "craftar",
                    "opini\u00e3o",
                    "review",
                    "analise",
                    "cinema",
                    "lan\u00e7amento"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VI MINECRAFT O FILME E ELE \u00c9 MUITO\u2026.",
                    "description": "A opini\u00e3o de algu\u00e9m que n\u00e3o \u00e9 f\u00e3 de Minecraft, vou ser critico mas sem ser vulgar\n\nTwitter: https://twitter.com/drawn_mask\nInstagram: https://www.instagram.com/drawn_mask/\n\nContato: drawnmask@linkme.live\n\nEditor: Eu! :D\nThumb: https://x.com/LChannel06"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127140",
                "likeCount": "11730",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "528"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jNv2XTmwAUQIol_rnC1hDsudm48",
            "id": "PJeUknTLvIc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T21:20:41Z",
                "channelId": "UCeoaBlUFa1wvkXnkYgsAY3A",
                "title": "FIZ OS MEMES BRAINROT NO SPRUNKI! (TRALALERO TRALALA, BOMBARDIRO CROCODILO, ...)",
                "description": "\ud83d\udc9b MEU JOGO: https://www.roblox.com/games/17665262588\n\ud83d\udc9c DISCORD DO JOGO: https://discord.gg/zZY6647WTr\n\ud83d\udc9a GRUPO DO MEU JOGO: https://www.roblox.com/groups/34184203\n\n\ud83e\udde1 Me Segue A\u00ed:\n\ud83d\udcf7 https://www.instagram.com/GonGonOficial\n\ud83d\udc26 https://twitter.com/GonGonOficial\n\ud83d\udcac https://discord.gg/fP62vmzSMF\n  \u266a   https://www.tiktok.com/@GonGonOficial\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f GonGonComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c GonGonMensagens@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJeUknTLvIc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJeUknTLvIc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJeUknTLvIc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJeUknTLvIc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJeUknTLvIc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GonGon",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZ OS MEMES BRAINROT NO SPRUNKI! (TRALALERO TRALALA, BOMBARDIRO CROCODILO, ...)",
                    "description": "\ud83d\udc9b MEU JOGO: https://www.roblox.com/games/17665262588\n\ud83d\udc9c DISCORD DO JOGO: https://discord.gg/zZY6647WTr\n\ud83d\udc9a GRUPO DO MEU JOGO: https://www.roblox.com/groups/34184203\n\n\ud83e\udde1 Me Segue A\u00ed:\n\ud83d\udcf7 https://www.instagram.com/GonGonOficial\n\ud83d\udc26 https://twitter.com/GonGonOficial\n\ud83d\udcac https://discord.gg/fP62vmzSMF\n  \u266a   https://www.tiktok.com/@GonGonOficial\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f GonGonComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c GonGonMensagens@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "575611",
                "likeCount": "6793",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "473"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9HKU-0JjNpW6Aa8DWl1XzB6n9DQ",
            "id": "d_jXfPVYXI4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T15:01:07Z",
                "channelId": "UCCnl0HqjHFj6akQZBW81whQ",
                "title": "O PRIMEIRO A ENCONTRAR O OVO DE OURO, VENCE!",
                "description": "A lenda diz que existe um Ovo de Ouro escondido em um lugar secreto\u2026 e quem encontr\u00e1-lo, pode fazer 1 desejo real. Mas tem um por\u00e9m: ele \u00e9 protegido por um guardi\u00e3o misterioso.\n\nTudo o que t\u00ednhamos era um \u00fanico mapa antigo, com marcas enigm\u00e1ticas e um caminho cheio de perigos. Sem pistas espalhadas, sem ajuda\u2026 s\u00f3 a coragem e a esperteza de cada um!\n\n\ud83d\uddfa\ufe0f O mapa levou a lugares que ningu\u00e9m imaginava\n\ud83d\udc40 O guardi\u00e3o apareceu quando menos esper\u00e1vamos\n\ud83d\udd25 A disputa foi insana, e s\u00f3 UM conseguiu chegar at\u00e9 o ovo\n\nSer\u00e1 que o desejo foi feito? Ou algu\u00e9m ficou pelo caminho? Assiste at\u00e9 o final e comenta: o que voc\u00ea pediria se encontrasse o Ovo de Ouro? \u2728\n\n\ud83d\udce7 CONTATO: painzeiro@agenciacurta.com\n\nDEIXE SEU LIKE :)\nOBRIGADO DEUS POR MAIS UM V\u00cdDEO INCR\u00cdVEL! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n#Painzeiro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_jXfPVYXI4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_jXfPVYXI4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_jXfPVYXI4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_jXfPVYXI4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_jXfPVYXI4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Painzeiro",
                "tags": [
                    "4tJ@2g%vdiCt( I9Ja[TXR :;",
                    "painzeiro",
                    "cama el\u00e1stica",
                    "painzeiro pula",
                    "Paim",
                    "paizeiro",
                    "painzero",
                    "Mateus Pain",
                    "Mateus Painzeiro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O PRIMEIRO A ENCONTRAR O OVO DE OURO, VENCE!",
                    "description": "A lenda diz que existe um Ovo de Ouro escondido em um lugar secreto\u2026 e quem encontr\u00e1-lo, pode fazer 1 desejo real. Mas tem um por\u00e9m: ele \u00e9 protegido por um guardi\u00e3o misterioso.\n\nTudo o que t\u00ednhamos era um \u00fanico mapa antigo, com marcas enigm\u00e1ticas e um caminho cheio de perigos. Sem pistas espalhadas, sem ajuda\u2026 s\u00f3 a coragem e a esperteza de cada um!\n\n\ud83d\uddfa\ufe0f O mapa levou a lugares que ningu\u00e9m imaginava\n\ud83d\udc40 O guardi\u00e3o apareceu quando menos esper\u00e1vamos\n\ud83d\udd25 A disputa foi insana, e s\u00f3 UM conseguiu chegar at\u00e9 o ovo\n\nSer\u00e1 que o desejo foi feito? Ou algu\u00e9m ficou pelo caminho? Assiste at\u00e9 o final e comenta: o que voc\u00ea pediria se encontrasse o Ovo de Ouro? \u2728\n\n\ud83d\udce7 CONTATO: painzeiro@agenciacurta.com\n\nDEIXE SEU LIKE :)\nOBRIGADO DEUS POR MAIS UM V\u00cdDEO INCR\u00cdVEL! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n#Painzeiro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "272211",
                "likeCount": "3675",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r98y0ysHNQ4PRxTvMOoLnfeVc4U",
            "id": "zPhDaMdZhyw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T22:00:07Z",
                "channelId": "UCGBIIPnw0AYM3BFsmTsjeAw",
                "title": "HONDA CIVIC TYPE R x TOYOTA GR COROLLA NO ARRANCAD\u00c3O! Qual hot hatch anda\u00a0mais\u00a0na\u00a0reta?",
                "description": "Salve Acelerados! Hoje o nosso ARRANCAD\u00c3O \u00e9 pra quem curte trocar a marcha! Honda Civic Type R X Toyota GR Corolla: Qual desses hot hatches leva a melhor acelerando em linha reta? De um lado temos um motor 2.0 turbo com 297 cv e o c\u00e2mbio MANUAL de seis marchas do CIVIC\u00c3O. Do outro, o propulsor 1.6 turbo de 304 cv \u2013 tamb\u00e9m com os tr\u00eas pedais \u2013 mas despejando tudo isso para a tra\u00e7\u00e3o integral. Qual esportivo japon\u00eas VENCE acelerando em linha reta? CLICA NO PLAY e vem de carona com a gente! \n\nVEJA TAMB\u00c9M:\nhttps://youtu.be/UUfnJ_wjr-A?si=7fGoCnkDqeNTsLzy\nhttps://youtu.be/d1UhlglRaCY?si=2EiNtNvRHueCeTI1\n\nVoc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 Acelerado? Ent\u00e3o vem com a gente:\n\nLOJA ACELERADOS: https://www.usereserva.com/colecao-reserva/acelerados \nYOUTUBE: https://www.youtube.com/acelerados/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/aceleradostv/\nTWITTER: https://twitter.com/acelerados/\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/acelerados\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@acelerados\n\nAcelerados \u00e9 o canal para quem ama carros, tem gasolina e adrenalina nas veias. Rubens Barrichello e Gerson Campos aceleram superesportivos, cl\u00e1ssicos do passado e as \u00faltimas novidades do mercado automotivo, trazendo sempre velocidade, emo\u00e7\u00e3o e informa\u00e7\u00e3o sobre quatro rodas.\n\n------------------------\n\nExperimente 1 m\u00eas gr\u00e1tis do banco de trilhas Epidemic Sound: http://bit.ly/epidemicnwb\n\nSimuladores Extreme SimRacing: https://loja.cockpitextremeracing.com.br/?utm_source=Instagram&utm_medium=Story&utm_campaign=parceiros_2023_cockpit_acelerados\n\n#Acelerados #Arrancad\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPhDaMdZhyw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPhDaMdZhyw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPhDaMdZhyw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPhDaMdZhyw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPhDaMdZhyw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Acelerados",
                "tags": [
                    "Acelerados",
                    "Arrancada",
                    "Arrancad\u00e3o",
                    "Auto",
                    "Automobilismo",
                    "Carros",
                    "Cassio Cortes",
                    "Civic Type R",
                    "GR Corolla",
                    "Gerson Campos",
                    "Honda",
                    "Honda Civic Type R",
                    "News",
                    "Rubens Barrichello",
                    "Toyota",
                    "Toyota GR Corolla",
                    "acelerados",
                    "automotiva",
                    "aut\u00f3dromo brasil",
                    "aut\u00f3dromo velocidade",
                    "cassio cortes",
                    "dicas",
                    "feedback automotivo",
                    "feedback de carro",
                    "gr corolla",
                    "inova\u00e7\u00e3o automotiva",
                    "motor",
                    "performance automotiva",
                    "pilotagem",
                    "piloto",
                    "potencia",
                    "rapido",
                    "review",
                    "rubinho",
                    "teste",
                    "torque",
                    "turbo",
                    "velocidade",
                    "velocidade final"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "HONDA CIVIC TYPE R x TOYOTA GR COROLLA NO ARRANCAD\u00c3O! Qual hot hatch anda\u00a0mais\u00a0na\u00a0reta?",
                    "description": "Salve Acelerados! Hoje o nosso ARRANCAD\u00c3O \u00e9 pra quem curte trocar a marcha! Honda Civic Type R X Toyota GR Corolla: Qual desses hot hatches leva a melhor acelerando em linha reta? De um lado temos um motor 2.0 turbo com 297 cv e o c\u00e2mbio MANUAL de seis marchas do CIVIC\u00c3O. Do outro, o propulsor 1.6 turbo de 304 cv \u2013 tamb\u00e9m com os tr\u00eas pedais \u2013 mas despejando tudo isso para a tra\u00e7\u00e3o integral. Qual esportivo japon\u00eas VENCE acelerando em linha reta? CLICA NO PLAY e vem de carona com a gente! \n\nVEJA TAMB\u00c9M:\nhttps://youtu.be/UUfnJ_wjr-A?si=7fGoCnkDqeNTsLzy\nhttps://youtu.be/d1UhlglRaCY?si=2EiNtNvRHueCeTI1\n\nVoc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 Acelerado? Ent\u00e3o vem com a gente:\n\nLOJA ACELERADOS: https://www.usereserva.com/colecao-reserva/acelerados \nYOUTUBE: https://www.youtube.com/acelerados/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/aceleradostv/\nTWITTER: https://twitter.com/acelerados/\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/acelerados\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@acelerados\n\nAcelerados \u00e9 o canal para quem ama carros, tem gasolina e adrenalina nas veias. Rubens Barrichello e Gerson Campos aceleram superesportivos, cl\u00e1ssicos do passado e as \u00faltimas novidades do mercado automotivo, trazendo sempre velocidade, emo\u00e7\u00e3o e informa\u00e7\u00e3o sobre quatro rodas.\n\n------------------------\n\nExperimente 1 m\u00eas gr\u00e1tis do banco de trilhas Epidemic Sound: http://bit.ly/epidemicnwb\n\nSimuladores Extreme SimRacing: https://loja.cockpitextremeracing.com.br/?utm_source=Instagram&utm_medium=Story&utm_campaign=parceiros_2023_cockpit_acelerados\n\n#Acelerados #Arrancad\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "181427",
                "likeCount": "11648",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "455"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5go4b-uKFQyG00kfQGaihk6UGuI",
            "id": "MBmS8ZTi3qQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T20:30:04Z",
                "channelId": "UCM7Ysb5r_tVbxGabjTSQgkA",
                "title": "VI DE PERTO O VW TERA. TUDO QUE VOC\u00ca QUER SABER: PRE\u00c7OS, VERS\u00d5ES, CONSUMO E DETALHES DO NOVO SUV",
                "description": "Vi de perto o VW Tera. Tudo que voc\u00ea quer saber: pre\u00e7os, vers\u00f5es, consumo e detalhes do novo SUV.\n\n=================\n\u2705 COMPRE SEU CARRO ZERO KM OU SEMINOVO PELA DIGITAL DRIVE\n\ud83d\udc49 https://www.digitaldrive.com.br/link/leandro\n\n=================\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713\u00c9 Gr\u00e1tis \u2192 https://bit.ly/2QPTNac\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://www.youtube.com/watch?v=nzTlomFOcnk\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc86 \u2192 lalvares@gmail.com \n\n=================\n\ud83d\udd14 Leandro Alvares:\n\u2713 Instagram e Tik Tok \u2192 @decaronacomleandro\n\u2713 Telegram \u2192 https://t.me/decaronacomleandro\n\u2713 Facebook \u2192 http://facebook.com/decaronacomleandro/\n\n=================",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MBmS8ZTi3qQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MBmS8ZTi3qQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MBmS8ZTi3qQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MBmS8ZTi3qQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MBmS8ZTi3qQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "De Carona com Leandro",
                "tags": [
                    "de carona com leandro",
                    "review de carro",
                    "carros",
                    "carro",
                    "vw tera",
                    "volkswagen tera",
                    "novo suv volkswagen",
                    "volkwagen",
                    "vw",
                    "tera",
                    "novo tera",
                    "suv tera",
                    "novo volkswagen tera",
                    "vw tera teste",
                    "avalia\u00e7\u00e3o vw tera",
                    "avaliacao tera",
                    "teste vw tera",
                    "tera porta malas",
                    "porta malas vw tera",
                    "vw tera pre\u00e7o",
                    "vw tera impress\u00f5es",
                    "novo vw tera",
                    "novidade vw tera",
                    "vw tera acabamento",
                    "vw tera apresetacao",
                    "vw tera cores",
                    "vw tera informacoes",
                    "vw tera informa\u00e7\u00f5es",
                    "vw tera consumo",
                    "suv volkswagen"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VI DE PERTO O VW TERA. TUDO QUE VOC\u00ca QUER SABER: PRE\u00c7OS, VERS\u00d5ES, CONSUMO E DETALHES DO NOVO SUV",
                    "description": "Vi de perto o VW Tera. Tudo que voc\u00ea quer saber: pre\u00e7os, vers\u00f5es, consumo e detalhes do novo SUV.\n\n=================\n\u2705 COMPRE SEU CARRO ZERO KM OU SEMINOVO PELA DIGITAL DRIVE\n\ud83d\udc49 https://www.digitaldrive.com.br/link/leandro\n\n=================\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713\u00c9 Gr\u00e1tis \u2192 https://bit.ly/2QPTNac\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://www.youtube.com/watch?v=nzTlomFOcnk\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc86 \u2192 lalvares@gmail.com \n\n=================\n\ud83d\udd14 Leandro Alvares:\n\u2713 Instagram e Tik Tok \u2192 @decaronacomleandro\n\u2713 Telegram \u2192 https://t.me/decaronacomleandro\n\u2713 Facebook \u2192 http://facebook.com/decaronacomleandro/\n\n================="
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100914",
                "likeCount": "5406",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "407"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wV9F5n3d6eTL65xZSYfr8CKLzj4",
            "id": "rlz5bqV-DWk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T15:09:33Z",
                "channelId": "UCXQe9ldCtjN_RP1V_c9hNUw",
                "title": "Onde dormimos a primeira noite com o motorhome na estrada",
                "description": "Abra sua conta internacional Nomad, com meu c\u00f3digo de convidado ADELINE https://nomad.onelink.me/wIQT/adeline...  voc\u00ea ainda pode ganhar at\u00e9 20 d\u00f3lares de cashback para usar como quiser! Sem taxa de abertura, manuten\u00e7\u00e3o ou anuidade.\n\n\u2705 Encontre todos os produtos em um s\u00f3 lugar. Acesse a loja Adeline Camargo no Amazon Shop: https://www.amazon.com/shop/adelinecamargo\n\n\u2705 Deseja promover seu produto atrav\u00e9s do canal da Adeline Camargo? \nEnt\u00e3o, entre em contato conosco. Estamos ansiosos para ajud\u00e1-lo!\nParcerias: familiacamargocomercial@gmail.com \n\nPlaylista com as musicas dos videos:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLoJEdjI4mhI2GNavZ5r52vUuKxvRe-dZw&si=rKec1EMAJbYHAeYd\n\nhttps://youtube.com/@AdelineCamargo\nhttps://www.youtube.com/@AdelineCamargoFlix\nhttps://www.facebook.com/adelinecamargooficial\nhttps://www.facebook.com/adelinecamargoflix1\nhttps://www.instagram.com/adelinecamargooficial\n\nhttps://youtube.com/@AgathaCamargo\nhttps://www.instagram.com/agathacamargooficial\nhttps://www.facebook.com/AgathaCamargoFlix\n\n#AdelineCamargo \n#AgathaCamargo\n\nAdeline Camargo, All Rights Reserved\nEste canal \u00e9 apenas para fins de entretenimento. N\u00e3o somos especialistas e n\u00e3o estamos fazendo recomenda\u00e7\u00f5es. Compartilhamos nossas opini\u00f5es e o que funciona para n\u00f3s, Sempre consulte especialistas e fa\u00e7a sua pr\u00f3pria pesquisa. Aproveite, mas questione, explore mais e tome suas pr\u00f3prias decis\u00f5es.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rlz5bqV-DWk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rlz5bqV-DWk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rlz5bqV-DWk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rlz5bqV-DWk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rlz5bqV-DWk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Adeline Camargo",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Onde dormimos a primeira noite com o motorhome na estrada",
                    "description": "Abra sua conta internacional Nomad, com meu c\u00f3digo de convidado ADELINE https://nomad.onelink.me/wIQT/adeline...  voc\u00ea ainda pode ganhar at\u00e9 20 d\u00f3lares de cashback para usar como quiser! Sem taxa de abertura, manuten\u00e7\u00e3o ou anuidade.\n\n\u2705 Encontre todos os produtos em um s\u00f3 lugar. Acesse a loja Adeline Camargo no Amazon Shop: https://www.amazon.com/shop/adelinecamargo\n\n\u2705 Deseja promover seu produto atrav\u00e9s do canal da Adeline Camargo? \nEnt\u00e3o, entre em contato conosco. Estamos ansiosos para ajud\u00e1-lo!\nParcerias: familiacamargocomercial@gmail.com \n\nPlaylista com as musicas dos videos:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLoJEdjI4mhI2GNavZ5r52vUuKxvRe-dZw&si=rKec1EMAJbYHAeYd\n\nhttps://youtube.com/@AdelineCamargo\nhttps://www.youtube.com/@AdelineCamargoFlix\nhttps://www.facebook.com/adelinecamargooficial\nhttps://www.facebook.com/adelinecamargoflix1\nhttps://www.instagram.com/adelinecamargooficial\n\nhttps://youtube.com/@AgathaCamargo\nhttps://www.instagram.com/agathacamargooficial\nhttps://www.facebook.com/AgathaCamargoFlix\n\n#AdelineCamargo \n#AgathaCamargo\n\nAdeline Camargo, All Rights Reserved\nEste canal \u00e9 apenas para fins de entretenimento. N\u00e3o somos especialistas e n\u00e3o estamos fazendo recomenda\u00e7\u00f5es. Compartilhamos nossas opini\u00f5es e o que funciona para n\u00f3s, Sempre consulte especialistas e fa\u00e7a sua pr\u00f3pria pesquisa. Aproveite, mas questione, explore mais e tome suas pr\u00f3prias decis\u00f5es."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "187860",
                "likeCount": "30940",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2388"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t9VD0BNImDvBzUavGF3aRCBvmJE",
            "id": "R2UlxHFTR3A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T20:00:14Z",
                "channelId": "UCW6FFOF13iL3zzsQQdyhMzg",
                "title": "VOU SER VIZINHA DE UM FAMOSO? PRIMEIRA CASA NO BRASIL",
                "description": "Oi, me chamo Marina e moro nos Estados Unidos desde 2004. Aqui mostro minha realidade de vida na Am\u00e9rica!\n\nVOU SER VIZINHA DE UM FAMOSO? PRIMEIRA CASA NO BRASIL\n\nAqui no meu canal mostro de tudo: choro, bagun\u00e7a, perrengues & gratid\u00e3o... A vida real como ela \u00e9! Se voc\u00ea procura um canal que mostre a realidade sem mimimi, est\u00e1 no lugar certo. Aqui mostro minha rotina sem cortes!\n\nGostou do v\u00eddeo? Se inscreva, ative o sininho de notifica\u00e7\u00f5es, deixa o like e me conta nos coment\u00e1rios o que achou...\n\nMe siga nas Redes Sociais \ud83d\udc47\nInstagram: https://www.instagram.com/marinanaame...\n\nLives di\u00e1rias Facebook: https://www.facebook.com/Marinanaamer...\n\nFacebook Secund\u00e1rio: https://www.facebook.com/marinadobairroo\n\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@marinanaamericaa\n\nFacebook Carol (minha filha): https://www.facebook.com/canaamericaa\n\nSejam Bem Vindos! \ud83d\ude18",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2UlxHFTR3A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2UlxHFTR3A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2UlxHFTR3A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2UlxHFTR3A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2UlxHFTR3A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marina na Am\u00e9rica",
                "tags": [
                    "vivendo nos estados unidos",
                    "faxina nos estados unidos",
                    "trabalhando nos estados unidos",
                    "montei minha propria empresa nos estados unidos",
                    "orlando florida",
                    "vida de faxineira nos estados unidos",
                    "conhecendo os estados unidos",
                    "marina na america",
                    "dumpster",
                    "lixo das lojas dos estados unidos",
                    "eua",
                    "usa",
                    "estados unidos",
                    "america",
                    "lei",
                    "visto",
                    "imigrante"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOU SER VIZINHA DE UM FAMOSO? PRIMEIRA CASA NO BRASIL",
                    "description": "Oi, me chamo Marina e moro nos Estados Unidos desde 2004. Aqui mostro minha realidade de vida na Am\u00e9rica!\n\nVOU SER VIZINHA DE UM FAMOSO? PRIMEIRA CASA NO BRASIL\n\nAqui no meu canal mostro de tudo: choro, bagun\u00e7a, perrengues & gratid\u00e3o... A vida real como ela \u00e9! Se voc\u00ea procura um canal que mostre a realidade sem mimimi, est\u00e1 no lugar certo. Aqui mostro minha rotina sem cortes!\n\nGostou do v\u00eddeo? Se inscreva, ative o sininho de notifica\u00e7\u00f5es, deixa o like e me conta nos coment\u00e1rios o que achou...\n\nMe siga nas Redes Sociais \ud83d\udc47\nInstagram: https://www.instagram.com/marinanaame...\n\nLives di\u00e1rias Facebook: https://www.facebook.com/Marinanaamer...\n\nFacebook Secund\u00e1rio: https://www.facebook.com/marinadobairroo\n\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@marinanaamericaa\n\nFacebook Carol (minha filha): https://www.facebook.com/canaamericaa\n\nSejam Bem Vindos! \ud83d\ude18"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "250930",
                "likeCount": "29552",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2404"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ish6xxFCQUREqc7iz69FM_PuP8M",
            "id": "3-oUpRUiDKg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T22:45:15Z",
                "channelId": "UCNMdSsubhw-124-xYqThE-g",
                "title": "DEU BIGODE PRA NRG NA VINGAN\u00c7A DE VERNO | MIBR vs NRG | VCT AMERICAS 2025 (vlog by NOPING)",
                "description": "Confira os bastidores do jogo do MIBR de Aspas, Verno, Xenom, Cortezia e Artzin contra a NRG pelo VCT Americas 2025: Stage 1 neste vlog apresentado por NoPing. \n\nAdquira o Team Capsule do MIBR para 2025 na VALORANT Store.\n__________________________________\n\nFique ligado nas nossas m\u00eddias sociais para n\u00e3o perder nada!\n\nTwitter: https://twitter.com/MIBR\nInstagram: https://www.instagram.com/MIBRteam \nYouTube: https://www.youtube.com/MIBR \nTikTok: https://tiktok.com/@mibr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3-oUpRUiDKg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3-oUpRUiDKg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3-oUpRUiDKg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3-oUpRUiDKg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3-oUpRUiDKg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MIBR VALORANT",
                "tags": [
                    "MIBR",
                    "mibr",
                    "Made in Brazil",
                    "mibr valorant",
                    "mibr vct",
                    "mibr update",
                    "mibr lineup",
                    "mibr roster",
                    "artzin mibr",
                    "vct amercias",
                    "valorant brasil",
                    "valorant",
                    "riot",
                    "frod mibr",
                    "aspas",
                    "aspas mibr",
                    "aspas valorant",
                    "aspas highlight",
                    "nzr",
                    "cortezia",
                    "cortezia mibr",
                    "xenom",
                    "xenom mibr",
                    "xenom valorant",
                    "cortezia valorant",
                    "mibr valorant roster",
                    "vct americas 2025",
                    "mibr comms",
                    "verno",
                    "verno mibr",
                    "verno valorant",
                    "mibr x nrg",
                    "mibr vs nrg",
                    "verno nrg",
                    "fns",
                    "verno x nrg",
                    "verno vs nrg"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEU BIGODE PRA NRG NA VINGAN\u00c7A DE VERNO | MIBR vs NRG | VCT AMERICAS 2025 (vlog by NOPING)",
                    "description": "Confira os bastidores do jogo do MIBR de Aspas, Verno, Xenom, Cortezia e Artzin contra a NRG pelo VCT Americas 2025: Stage 1 neste vlog apresentado por NoPing. \n\nAdquira o Team Capsule do MIBR para 2025 na VALORANT Store.\n__________________________________\n\nFique ligado nas nossas m\u00eddias sociais para n\u00e3o perder nada!\n\nTwitter: https://twitter.com/MIBR\nInstagram: https://www.instagram.com/MIBRteam \nYouTube: https://www.youtube.com/MIBR \nTikTok: https://tiktok.com/@mibr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66463",
                "likeCount": "9280",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "564"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F4R6YRkgGcMQfqm3bjCBklEsiN0",
            "id": "Fl7Munt9aCI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T13:00:25Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Civiliza\u00e7\u00e3o do Reino Animal!",
                "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fl7Munt9aCI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fl7Munt9aCI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fl7Munt9aCI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fl7Munt9aCI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fl7Munt9aCI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Civiliza\u00e7\u00e3o do Reino Animal!",
                    "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1236780",
                "likeCount": "23966",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "759"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}