{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "rYyWtrlcCpX_DAcsZ3NrpgFkfp8",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mziPq0kmRtWDEuOurvcsc5E5ccI",
            "id": "lKQwCGbLFJI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T16:18:43Z",
                "channelId": "UCt8Ihy3hj9uHGXKTpO214AQ",
                "title": "At\u00e9 Voc\u00ea Voltar",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nAt\u00e9 Voc\u00ea Voltar \u00b7 Henrique & Juliano\n\n\u00d4, Sofr\u00eancia\n\n\u2117 2015 Som Livre\n\nReleased on: 2015-03-16\n\nAssociated Performer: Henrique & Juliano\nLead Vocalist: V\u00e1rios Artistas\nComposer: Juliano Tchula\nComposer: Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lKQwCGbLFJI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lKQwCGbLFJI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lKQwCGbLFJI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lKQwCGbLFJI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lKQwCGbLFJI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henrique & Juliano - Topic",
                "tags": [
                    "Henrique & Juliano",
                    "\u00d4, Sofr\u00eancia",
                    "At\u00e9 Voc\u00ea Voltar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "At\u00e9 Voc\u00ea Voltar",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nAt\u00e9 Voc\u00ea Voltar \u00b7 Henrique & Juliano\n\n\u00d4, Sofr\u00eancia\n\n\u2117 2015 Som Livre\n\nReleased on: 2015-03-16\n\nAssociated Performer: Henrique & Juliano\nLead Vocalist: V\u00e1rios Artistas\nComposer: Juliano Tchula\nComposer: Mar\u00edlia Mendon\u00e7a\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74043",
                "likeCount": "267",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bib9xtM-A8cL1v1jNZ7bBdGxCJ0",
            "id": "k0lbWYjs23M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-30T22:30:07Z",
                "channelId": "UCXBPFEVfOPPBop4-ICdA0iA",
                "title": "\ud83d\udea8 LIGA NEO EGO\u00cdSTA PT 2  | (TRAILER OFICIAL)",
                "description": "ATEN\u00c7\u00c3O\n\n\u25b6  J\u00e1 garantiu seu ingresso na turn\u00ea? \ud83c\udf9f\ufe0f\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udccdRIO: https://articket.com.br/e/4061/anirap-experience-tour-rj\n\ud83d\udccdBH: https://articket.com.br/e/4068/anirap-experience-tour-bh\n\ud83d\udccdFortaleza:  https://articket.com.br/e/4108/anirap-experience-tour-fortal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0lbWYjs23M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0lbWYjs23M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0lbWYjs23M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0lbWYjs23M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0lbWYjs23M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AniRap",
                "tags": [
                    "rQrT45Z65MAniRap",
                    "%/AniRap/ Rap de animes/%",
                    "rap",
                    "geek",
                    "anirap",
                    "ani",
                    "anime",
                    "rap geek",
                    "sad geek",
                    "desabafo",
                    "liga neo egoista blue lock",
                    "liga neo egoista",
                    "liga neo egoista rap",
                    "final liga neo egoista",
                    "liga neoegoista rap",
                    "final de la liga neo egoista",
                    "liga neo egoista resumen",
                    "rap bastard blue lock",
                    "blue lock rap",
                    "rap blue lock",
                    "rap de blue lock",
                    "rap do blue lock",
                    "kaiser rap blue lock",
                    "blue lock rap song",
                    "itoshi rap blue lock"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 LIGA NEO EGO\u00cdSTA PT 2  | (TRAILER OFICIAL)",
                    "description": "ATEN\u00c7\u00c3O\n\n\u25b6  J\u00e1 garantiu seu ingresso na turn\u00ea? \ud83c\udf9f\ufe0f\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udccdRIO: https://articket.com.br/e/4061/anirap-experience-tour-rj\n\ud83d\udccdBH: https://articket.com.br/e/4068/anirap-experience-tour-bh\n\ud83d\udccdFortaleza:  https://articket.com.br/e/4108/anirap-experience-tour-fortal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67975",
                "likeCount": "13309",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "824"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u6Q7Q05JO53w6_RpylboBZ2TFWI",
            "id": "oPYt874dpAw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-30T15:53:30Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "GARTEN OF BANBAN 8! (DUBLADO EM PT-BR)",
                "description": "Parece que o Cirurgi\u00e3o n\u00e3o gostou nada de termos descoberto a exist\u00eancia do Flambo, uma vers\u00e3o azul do Banban e nos mandou para a pris\u00e3o! Agora n\u00f3s precisamos dar um jeito de sair de l\u00e1! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Garten of Banban 7\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPYt874dpAw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPYt874dpAw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPYt874dpAw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPYt874dpAw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPYt874dpAw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "garten of banban"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "GARTEN OF BANBAN 8! (DUBLADO EM PT-BR)",
                    "description": "Parece que o Cirurgi\u00e3o n\u00e3o gostou nada de termos descoberto a exist\u00eancia do Flambo, uma vers\u00e3o azul do Banban e nos mandou para a pris\u00e3o! Agora n\u00f3s precisamos dar um jeito de sair de l\u00e1! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Garten of Banban 7\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1121204",
                "likeCount": "58432",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4541"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v8H9pO28xzUubSkMsgpNm57kUBQ",
            "id": "eBM_ogW07AM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-30T12:38:34Z",
                "channelId": "UCn0NUsrqao9WNBO6A-hIEOg",
                "title": "Melhores Musicas 2025 \ud83c\udfbc Sertanejo 2025 Mais Tocadas \ud83c\udfbc As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio",
                "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nMelhores Musicas 2025 \ud83c\udfbc Sertanejo 2025 Mais Tocadas \ud83c\udfbc As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio\nLink: https://youtu.be/eBM_ogW07AM\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eBM_ogW07AM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eBM_ogW07AM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eBM_ogW07AM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eBM_ogW07AM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eBM_ogW07AM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sertanejo 2020",
                "tags": [
                    "sertanejo 2023",
                    "musicas",
                    "sertanejo",
                    "sertanejo 2022",
                    "m\u00fasica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Melhores Musicas 2025 \ud83c\udfbc Sertanejo 2025 Mais Tocadas \ud83c\udfbc As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio",
                    "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nMelhores Musicas 2025 \ud83c\udfbc Sertanejo 2025 Mais Tocadas \ud83c\udfbc As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio\nLink: https://youtu.be/eBM_ogW07AM\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21475",
                "likeCount": "102",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KoI7jJkZQvpYyLm4aeWud8k4Bcg",
            "id": "op2DifOfSuI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T20:00:05Z",
                "channelId": "UC3d7Ix6GrtxESULE5Auj_Zg",
                "title": "Teaser: Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 4: O \u00daltimo Ritual | The Conjuring: Last Rites - C\u00e2meras Escondidas",
                "description": "Inscreva-se no canal, ative o \"sininho\" e seja avisado sempre que tiver c\u00e2meras in\u00e9ditas!\nAqui voc\u00ea encontrar\u00e1 as melhores c\u00e2meras escondidas do Programa Silvio Santos, sucessos j\u00e1 consagrados e novos v\u00eddeos todas semana! Assine o canal e veja todas as C\u00e2meras Escondidas:\nhttps://www.youtube.com/user/CamerasE...\nAssista \u00e0 todas as C\u00e2meras: https://www.sbt.com.br/sbt-videos/pro...\nCurta a p\u00e1gina do programa no Facebook: https://www.facebook.com/SBTProgramaS...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/op2DifOfSuI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/op2DifOfSuI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/op2DifOfSuI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/op2DifOfSuI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/op2DifOfSuI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "C\u00e2meras Escondidas Programa Silvio Santos",
                "tags": [
                    "programa silvio santos",
                    "silvio santos",
                    "c\u00e2mera escondida",
                    "sbt",
                    "pegadinhas",
                    "c\u00e2meras escondidas",
                    "camera escondida",
                    "pegadinhas do sbt",
                    "rei das pegadinhas",
                    "pranks",
                    "candid camera",
                    "hidden camera",
                    "broma",
                    "camara oculta",
                    "camera cachee",
                    "pegadinhas do ivo holanda",
                    "pegadinhas do silvio santos",
                    "terror",
                    "annabelle",
                    "invoca\u00e7\u00e3o do mal",
                    "invoca\u00e7\u00e3o do mal 4",
                    "susto",
                    "fear",
                    "prank",
                    "horror",
                    "horror prank",
                    "horror movie",
                    "the nun",
                    "the conjuring",
                    "conjuring 4",
                    "The Conjuring: Last Rites"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Teaser: Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 4: O \u00daltimo Ritual | The Conjuring: Last Rites - C\u00e2meras Escondidas",
                    "description": "Inscreva-se no canal, ative o \"sininho\" e seja avisado sempre que tiver c\u00e2meras in\u00e9ditas!\nAqui voc\u00ea encontrar\u00e1 as melhores c\u00e2meras escondidas do Programa Silvio Santos, sucessos j\u00e1 consagrados e novos v\u00eddeos todas semana! Assine o canal e veja todas as C\u00e2meras Escondidas:\nhttps://www.youtube.com/user/CamerasE...\nAssista \u00e0 todas as C\u00e2meras: https://www.sbt.com.br/sbt-videos/pro...\nCurta a p\u00e1gina do programa no Facebook: https://www.facebook.com/SBTProgramaS..."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159736",
                "likeCount": "828",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MkC3Ja094-hN2Qd8YTuSpK0_TQs",
            "id": "EhvMqEQp8eY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-30T21:13:10Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "\ud83c\udf53 PEGUEI ELEFANTE STRAWBERRY, SPAGHETTI TUALETTI, KETCHURU MUSTURU ROUBE BRAINROT \ud83e\udd11 \u200b(ATUALIZA\u00c7\u00c3O)",
                "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nPEGUEI ELEFANTE STRAWBERRY, SPAGHETTI TUALETTI, KETCHURU MUSTURU ROUBE UM BRAINROT \ud83e\udd11 \u200b(ATUALIZA\u00c7\u00c3O)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EhvMqEQp8eY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EhvMqEQp8eY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EhvMqEQp8eY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EhvMqEQp8eY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EhvMqEQp8eY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "NOVO BRAINROT MAIS RARO DE TODOS",
                    "STRAWBERRY ELEPHANT",
                    "ELEFANTE STRAWBERRY",
                    "ELEFANTE MAIS RARO DO BRAINROT",
                    "BRAINROT MAIS RARO DO JOGO",
                    "BRAINROT ROBLOX",
                    "BRAINROT MAIS RARO",
                    "BRAINROT SECRETO",
                    "brainrot mais raro do jogo roube um brainrot",
                    "ATUALIZA\u00c7\u00c3O BRAINROT",
                    "NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O BRAINROT",
                    "EVENTO BRAINROT ROBLOX",
                    "COMO PEGAR BRAINROT ROBLOX",
                    "admin roube brainrot",
                    "lucky block brainrot",
                    "robux",
                    "brainrot",
                    "Spaghetti Tualetti Brainrot",
                    "KETCHURU MUSTURU"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udf53 PEGUEI ELEFANTE STRAWBERRY, SPAGHETTI TUALETTI, KETCHURU MUSTURU ROUBE BRAINROT \ud83e\udd11 \u200b(ATUALIZA\u00c7\u00c3O)",
                    "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nPEGUEI ELEFANTE STRAWBERRY, SPAGHETTI TUALETTI, KETCHURU MUSTURU ROUBE UM BRAINROT \ud83e\udd11 \u200b(ATUALIZA\u00c7\u00c3O)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "426450",
                "likeCount": "7928",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2940"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I6GGHSco5s75145CfEZaHKaTHKI",
            "id": "XC5LRrEV414",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-24T23:14:50Z",
                "channelId": "UC1qMwcumipfgTLd3TA1vVZg",
                "title": "Grupo Menos \u00c9 Mais, Simone Mendes - P do Pecado (Ao Vivo) (Letra/Lyrics)",
                "description": "Grupo Menos \u00c9 Mais, Simone Mendes - P do Pecado (Ao Vivo)\nGrupo Menos \u00c9 Mais, Simone Mendes - P do Pecado (Ao Vivo)\nGrupo Menos \u00c9 Mais, Simone Mendes - P do Pecado (Ao Vivo)\n\n\ud83d\udc64 Artista | Grupo Menos \u00c9 Mais, Simone Mendes\n\ud83d\udcbf Canci\u00f3n | P do Pecado (Ao Vivo)\n\n\u25b6\ufe0f Ch\u00e9cate el Video Oficial ac\u00e1:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=eAIivxKZYZw\n\n\ud83c\udf1f MIS REDES \ud83c\udf1f\n\u2764\ufe0f Instagram | https://www.instagram.com/jostland_/\n\ud83e\udde1 Facebook | https://www.facebook.com/josstland/\n\ud83d\udc99 TikTok | https://www.tiktok.com/@iamjostland\n\ud83d\udc9a CONTACTO/PROMO: [ DM a mi Instagram @jostland_ ]\n\n\ud83d\udd25 Sigue la playlist del canal \ud83d\udd25\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLTAgklGQp4JkEQ58a463kQBh4hlm62OmP\n\n[Letra de \"P do Pecado\"]\n\n[Verso: Duz\u00e3o]\nUma liga\u00e7\u00e3o fria com um convite quente\nVoc\u00ea \u00e9 uma comprometida que me liga\nE eu sou o solteiro que atende\nDepois que o suor seca no ch\u00e3o\n\u00c9 f\u00e1cil me chamar de tenta\u00e7\u00e3o\n\n[Refr\u00e3o: Duz\u00e3o & Simone Mendes]\nComo se eu fosse o culpado\nDo que c\u00ea faz com seu namorado\nComo se eu que tivesse algu\u00e9m\nMas diferente de voc\u00ea, meu beijo n\u00e3o t\u00e1 enganando ningu\u00e9m\nJogando erro contra erro, o seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida c\u00ea n\u00e3o tira ele, da cama c\u00ea n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado, \u00e9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do Pecado\nEu sou apenas o P do Pecado\n\nJogando erro contra erro, o seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida c\u00ea n\u00e3o tira ele, da cama c\u00ea n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado, \u00e9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do Pecado\nEu sou apenas o P do Pecado\n\n[Verso: Simone Mendes]\nComo se eu fosse a culpada\nDo que c\u00ea faz com a sua namorada\nComo se eu que tivesse algu\u00e9m\nMas diferente de voc\u00ea, meu beijo n\u00e3o t\u00e1 enganando ningu\u00e9m\n\n[Refr\u00e3o: Simone Mendes]\nJogando erro contra erro, o seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida c\u00ea n\u00e3o tira ela, da cama c\u00ea n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado, \u00e9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do Pecado\nEu sou apenas o P do Pecado\n\n[Refr\u00e3o: Duz\u00e3o & Simone Mendes, juntos]\nJogando erro contra erro, o seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida ce n\u00e3o tira ele, da cama ce n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado, \u00e9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do Pecado\nEu sou apenas o P do Pecado\n\nJogando erro contra erro, o seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida ce n\u00e3o tira ele, da cama ce n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado, \u00e9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do Pecado\nEu sou apenas o P do Pecado\nP do Pecado\n\n#pdopecado #grupomenos\u00e9mais #pagode",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XC5LRrEV414/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XC5LRrEV414/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XC5LRrEV414/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XC5LRrEV414/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XC5LRrEV414/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "jostland.",
                "tags": [
                    "p do pecado",
                    "p do pecado simone e menos e mais",
                    "pdo pecado letra espa\u00f1ol",
                    "p do pecado en espa\u00f1ol",
                    "p do pecado letra",
                    "p do pecado lyrics",
                    "p do pecado simone mendes letra",
                    "p do pecado menos e mais letra",
                    "letra",
                    "lyrics",
                    "sub",
                    "letra espa\u00f1ol",
                    "karaoke",
                    "reaccion",
                    "audio",
                    "video oficial",
                    "hd",
                    "hq",
                    "topic",
                    "jostland"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Menos \u00c9 Mais, Simone Mendes - P do Pecado (Ao Vivo) (Letra/Lyrics)",
                    "description": "Grupo Menos \u00c9 Mais, Simone Mendes - P do Pecado (Ao Vivo)\nGrupo Menos \u00c9 Mais, Simone Mendes - P do Pecado (Ao Vivo)\nGrupo Menos \u00c9 Mais, Simone Mendes - P do Pecado (Ao Vivo)\n\n\ud83d\udc64 Artista | Grupo Menos \u00c9 Mais, Simone Mendes\n\ud83d\udcbf Canci\u00f3n | P do Pecado (Ao Vivo)\n\n\u25b6\ufe0f Ch\u00e9cate el Video Oficial ac\u00e1:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=eAIivxKZYZw\n\n\ud83c\udf1f MIS REDES \ud83c\udf1f\n\u2764\ufe0f Instagram | https://www.instagram.com/jostland_/\n\ud83e\udde1 Facebook | https://www.facebook.com/josstland/\n\ud83d\udc99 TikTok | https://www.tiktok.com/@iamjostland\n\ud83d\udc9a CONTACTO/PROMO: [ DM a mi Instagram @jostland_ ]\n\n\ud83d\udd25 Sigue la playlist del canal \ud83d\udd25\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLTAgklGQp4JkEQ58a463kQBh4hlm62OmP\n\n[Letra de \"P do Pecado\"]\n\n[Verso: Duz\u00e3o]\nUma liga\u00e7\u00e3o fria com um convite quente\nVoc\u00ea \u00e9 uma comprometida que me liga\nE eu sou o solteiro que atende\nDepois que o suor seca no ch\u00e3o\n\u00c9 f\u00e1cil me chamar de tenta\u00e7\u00e3o\n\n[Refr\u00e3o: Duz\u00e3o & Simone Mendes]\nComo se eu fosse o culpado\nDo que c\u00ea faz com seu namorado\nComo se eu que tivesse algu\u00e9m\nMas diferente de voc\u00ea, meu beijo n\u00e3o t\u00e1 enganando ningu\u00e9m\nJogando erro contra erro, o seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida c\u00ea n\u00e3o tira ele, da cama c\u00ea n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado, \u00e9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do Pecado\nEu sou apenas o P do Pecado\n\nJogando erro contra erro, o seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida c\u00ea n\u00e3o tira ele, da cama c\u00ea n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado, \u00e9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do Pecado\nEu sou apenas o P do Pecado\n\n[Verso: Simone Mendes]\nComo se eu fosse a culpada\nDo que c\u00ea faz com a sua namorada\nComo se eu que tivesse algu\u00e9m\nMas diferente de voc\u00ea, meu beijo n\u00e3o t\u00e1 enganando ningu\u00e9m\n\n[Refr\u00e3o: Simone Mendes]\nJogando erro contra erro, o seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida c\u00ea n\u00e3o tira ela, da cama c\u00ea n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado, \u00e9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do Pecado\nEu sou apenas o P do Pecado\n\n[Refr\u00e3o: Duz\u00e3o & Simone Mendes, juntos]\nJogando erro contra erro, o seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida ce n\u00e3o tira ele, da cama ce n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado, \u00e9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do Pecado\nEu sou apenas o P do Pecado\n\nJogando erro contra erro, o seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida ce n\u00e3o tira ele, da cama ce n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado, \u00e9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do Pecado\nEu sou apenas o P do Pecado\nP do Pecado\n\n#pdopecado #grupomenos\u00e9mais #pagode"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30922",
                "likeCount": "152",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QC-0C5K5_8xTwSPcLgOXDfCpWUg",
            "id": "4ay3XUAdYrk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-30T17:14:13Z",
                "channelId": "UCgWiuB2PQIUhJgEN9No281g",
                "title": "TUDO DOURADO // Trailer de Revela\u00e7\u00e3o de Skin: Champions 2025 \u2013VALORANT",
                "description": "Quer mais?\n\nEstilize sua cole\u00e7\u00e3o em 24 quilates com a Vandal, o Canivete-Borboleta e acess\u00f3rios exclusivos do Champions 2025, com uma contagem de abates din\u00e2mica e um Finalizador que pinta o mundo de dourado.\n\nCriado em parceria com a Massive Assembly.\n__\n\nM\u00fasica: \nSupervis\u00e3o da m\u00fasica: Jackie Pallazollo e Equipe Musical da Riot Games\nProdu\u00e7\u00e3o musical adicional: Rich Thomson, Riot Games Music\n\n\u2014\nJogue VALORANT: https://playvalorant.com/pt-br/ \n\nSiga a gente:\nTwitter: https://twitter.com/valorantbrasil \nInstagram: https://www.instagram.com/valorantbrasil/  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@valorantbrasil \n\n#VALORANT #RIOTGAMES #SKINREVEAL #V25 #VALORANTCHAMPIONS #REVELA\u00c7\u00c3ODESKIN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ay3XUAdYrk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ay3XUAdYrk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ay3XUAdYrk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ay3XUAdYrk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ay3XUAdYrk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALORANT // Brasil",
                "tags": [
                    "Champions Skins",
                    "V25 Skins",
                    "VCT Skins",
                    "VALORANT Champions Skins",
                    "New Skins",
                    "Season 2025",
                    "S25",
                    "VALORANT",
                    "VALORANT game",
                    "valorant act 4",
                    "fps",
                    "shooters",
                    "tactical FPS",
                    "launch",
                    "VALORANT agent",
                    "Vandal",
                    "Butterfly",
                    "Flex",
                    "novas skins",
                    "temporada 2025",
                    "T25",
                    "jogo VALORANT",
                    "valorant ato 4",
                    "jogo de tiro",
                    "jogo de tiro t\u00e1tico",
                    "lan\u00e7amento",
                    "agente VALORANT",
                    "gesto"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "TUDO DOURADO // Trailer de Revela\u00e7\u00e3o de Skin: Champions 2025 \u2013VALORANT",
                    "description": "Quer mais?\n\nEstilize sua cole\u00e7\u00e3o em 24 quilates com a Vandal, o Canivete-Borboleta e acess\u00f3rios exclusivos do Champions 2025, com uma contagem de abates din\u00e2mica e um Finalizador que pinta o mundo de dourado.\n\nCriado em parceria com a Massive Assembly.\n__\n\nM\u00fasica: \nSupervis\u00e3o da m\u00fasica: Jackie Pallazollo e Equipe Musical da Riot Games\nProdu\u00e7\u00e3o musical adicional: Rich Thomson, Riot Games Music\n\n\u2014\nJogue VALORANT: https://playvalorant.com/pt-br/ \n\nSiga a gente:\nTwitter: https://twitter.com/valorantbrasil \nInstagram: https://www.instagram.com/valorantbrasil/  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@valorantbrasil \n\n#VALORANT #RIOTGAMES #SKINREVEAL #V25 #VALORANTCHAMPIONS #REVELA\u00c7\u00c3ODESKIN"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17315",
                "likeCount": "1486",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "144"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "is-c2RluZKX4NUYmZUEvOWN200o",
            "id": "7PFY6wI10XU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-30T21:38:25Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "MOSTREI O PET MAIS RARO DE TODO O BRAINROT! \ud83e\udde0\ud83d\udc3e (\u00fanico\u00a0no\u00a0jogo)",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7PFY6wI10XU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7PFY6wI10XU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7PFY6wI10XU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7PFY6wI10XU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7PFY6wI10XU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MOSTREI O PET MAIS RARO DE TODO O BRAINROT! \ud83e\udde0\ud83d\udc3e (\u00fanico\u00a0no\u00a0jogo)",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "592226",
                "likeCount": "14970",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1426"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_JAm_tL60SHR0P9JFtX9LqMUh6Y",
            "id": "Eoy-WPJMsek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-28T14:13:29Z",
                "channelId": "UCi2vMOFJpO7CQIP6jw0LcnQ",
                "title": "DESLIZA - Claudio Ney & Juliana",
                "description": "LINK DO CD:\nhttps://suamusica.com.br/abandaquetocaforro\n\nAcompanhe o Claudio Ney e Juliana nas Redes Sociais \n\ud83d\udcf2 Instagram: https://www.instagram.com/claudioneyejuliana/?hl=pt-br\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@claudioneyejuliana",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eoy-WPJMsek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eoy-WPJMsek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eoy-WPJMsek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eoy-WPJMsek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eoy-WPJMsek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Claudio Ney e Juliana (Oficial)",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "DESLIZA - Claudio Ney & Juliana",
                    "description": "LINK DO CD:\nhttps://suamusica.com.br/abandaquetocaforro\n\nAcompanhe o Claudio Ney e Juliana nas Redes Sociais \n\ud83d\udcf2 Instagram: https://www.instagram.com/claudioneyejuliana/?hl=pt-br\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@claudioneyejuliana"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24978",
                "likeCount": "516",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F8_CeD1Y6abe6A1tISnMPxAHGiw",
            "id": "G4Df2vAnKZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T19:00:15Z",
                "channelId": "UCn_FAXem2-e3HQvmK-mOH4g",
                "title": "KNIGHTS OF GUINEVERE [TRAILER]",
                "description": "Knights of Guinevere is a psychological thriller that welcomes you to a planet-wide theme park in the clouds!\u2026 And the shadows below, where a broken Princess Android is two dreamers\u2019 tickets to better lives, or the end of them. :3 \ud83d\udc99\n\nPILOT DROPS September 19th\nCreated by Dana Terrace, John Bailey Owen, Zach Marcus and GLITCH",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G4Df2vAnKZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G4Df2vAnKZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G4Df2vAnKZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G4Df2vAnKZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G4Df2vAnKZo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GLITCH",
                "tags": [
                    "glitch",
                    "glitch productions",
                    "digital circus",
                    "the amazing digital circus",
                    "murder drones",
                    "Pomni",
                    "Uzi",
                    "Jax",
                    "Ragatha",
                    "Kinger",
                    "Gangle",
                    "Zooble",
                    "Caine",
                    "Bubble",
                    "3D",
                    "Animation",
                    "3D Animation",
                    "Indie Animation",
                    "Gummigoo"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "KNIGHTS OF GUINEVERE [TRAILER]",
                    "description": "Knights of Guinevere is a psychological thriller that welcomes you to a planet-wide theme park in the clouds!\u2026 And the shadows below, where a broken Princess Android is two dreamers\u2019 tickets to better lives, or the end of them. :3 \ud83d\udc99\n\nPILOT DROPS September 19th\nCreated by Dana Terrace, John Bailey Owen, Zach Marcus and GLITCH"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2735161",
                "likeCount": "378275",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20358"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0F1BcYmgSxil28kiPLmeU5yu_cw",
            "id": "Gu4Of84c4ek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-30T15:00:06Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Brawler Boxes?! #BrawlTalk",
                "description": "Brawl Talk is here! \ud83d\udc50\n\ud83d\ude87 Subway Surfers Collab!\n\ud83d\udca5 8 New Hypercharges\n\ud83d\udce6 A new way to unlock Brawlers!\n\ud83c\udf2a\ufe0f 2 new Brawlers: Mina and Ziggy\n\ud83c\udf83 Brawl-o-ween Event and Skins!\n\n\ud83d\udc49 Get your FREEBIE: https://supr.cl/freebie-aug2025 \n\n#BrawlTalk #BrawlStars #SubwaySurfers",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gu4Of84c4ek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gu4Of84c4ek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gu4Of84c4ek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gu4Of84c4ek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gu4Of84c4ek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "new update",
                    "new content",
                    "subway surfers",
                    "new collab",
                    "brawl talk",
                    "brawler boxes",
                    "mina",
                    "ziggy",
                    "brawloween",
                    "dani",
                    "marzio",
                    "drew",
                    "hanna",
                    "skins",
                    "hypercharge"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Brawler Boxes?! #BrawlTalk",
                    "description": "Brawl Talk is here! \ud83d\udc50\n\ud83d\ude87 Subway Surfers Collab!\n\ud83d\udca5 8 New Hypercharges\n\ud83d\udce6 A new way to unlock Brawlers!\n\ud83c\udf2a\ufe0f 2 new Brawlers: Mina and Ziggy\n\ud83c\udf83 Brawl-o-ween Event and Skins!\n\n\ud83d\udc49 Get your FREEBIE: https://supr.cl/freebie-aug2025 \n\n#BrawlTalk #BrawlStars #SubwaySurfers"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5023652",
                "likeCount": "226277",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19548"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GxnqsAYt9_Hz_b17CQF7qHNIw4E",
            "id": "iCL7qgy1qYE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-28T10:02:33Z",
                "channelId": "UCVRLEQf_wH8zFb4qCfXqDXw",
                "title": "Solteiro N\u00e3o",
                "description": "Provided to YouTube by Virgin Music Group\n\nSolteiro N\u00e3o \u00b7 Aaron Modesto \u00b7 MC Ryan SP \u00b7 MC Jvila \u00b7 Gubeatz \u00b7 MC RN Do Cap\u00e3o \u00b7 DU'L \u00b7 GvsnoBeat\n\nSolteiro N\u00e3o\n\n\u2117 2025 GR6 Music\n\nReleased on: 2025-08-29\n\nComposer, Writer: Aaron Modesto\nComposer, Writer: MC Ryan SP\nComposer, Writer: MC Jvila\nComposer, Writer: MC RN Do Cap\u00e3o\nComposer, Writer: DU'L\nComposer, Writer: Gubeatz\nComposer, Writer: GvsnoBeat\nProducer: LUIZ GUSTAVO DARA DA SILVA\nProducer: GVS\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCL7qgy1qYE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCL7qgy1qYE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCL7qgy1qYE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCL7qgy1qYE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCL7qgy1qYE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Ryan SP - Topic",
                "tags": [
                    "Aaron Modesto",
                    "MC Ryan SP",
                    "MC Jvila",
                    "Gubeatz",
                    "MC RN Do Cap\u00e3o",
                    "DU'L",
                    "GvsnoBeat",
                    "Solteiro N\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Solteiro N\u00e3o",
                    "description": "Provided to YouTube by Virgin Music Group\n\nSolteiro N\u00e3o \u00b7 Aaron Modesto \u00b7 MC Ryan SP \u00b7 MC Jvila \u00b7 Gubeatz \u00b7 MC RN Do Cap\u00e3o \u00b7 DU'L \u00b7 GvsnoBeat\n\nSolteiro N\u00e3o\n\n\u2117 2025 GR6 Music\n\nReleased on: 2025-08-29\n\nComposer, Writer: Aaron Modesto\nComposer, Writer: MC Ryan SP\nComposer, Writer: MC Jvila\nComposer, Writer: MC RN Do Cap\u00e3o\nComposer, Writer: DU'L\nComposer, Writer: Gubeatz\nComposer, Writer: GvsnoBeat\nProducer: LUIZ GUSTAVO DARA DA SILVA\nProducer: GVS\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36336",
                "likeCount": "710",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J3c8N6bcqJMp46DceirFO75Cmyw",
            "id": "5EqVDyqhMko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-30T03:00:06Z",
                "channelId": "UCDb0peSmF5rLX7BvuTcJfCw",
                "title": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle  |  VS TRAILER 2",
                "description": "Tickets are on sale now for Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle coming to theatres in the US and Canada on September 12!\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f BUY TICKETS NOW: https://www.demonslayer-movie.com/tickets/\n\nOfficial Website: https://demonslayer-anime.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/demonslayer.anime/\nX: https://x.com/demonslayerusa\n\nAbout Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle:\nTanjiro Kamado \u2013 a boy who joined an organization dedicated to hunting down demons called the Demon Slayer Corps after his younger sister Nezuko was turned into a demon. \n\nWhile growing stronger and deepening his friendships and bonds with fellow corps members, Tanjiro has battled many demons with his comrades, Zenitsu Agatsuma and Inosuke Hashibira. Along the way, his journey has led him to fight alongside the Demon Slayer Corps\u2019 highest-ranking swordsmen, the Hashira, including Flame Hashira Kyojuro Rengoku aboard the Mugen Train, Sound Hashira Tengen Uzui within the Entertainment District, as well as Mist Hashira Muichiro Tokito and Love Hashira Mitsuri Kanroji at the Swordsmith Village.\n\nAs the Demon Slayer Corps members and Hashira engaged in a group strength training program, the Hashira Training, in preparation for the forthcoming battle against the demons, Muzan Kibutsuji appears at the Ubuyashiki Mansion. With the head of the Demon Corps in danger, Tanjiro and the Hashira rush to the headquarters but are plunged into a deep descent to a mysterious space by the hands of Muzan Kibutsuji.\nThe destination of where Tanjiro and Demon Slayer Corps have fallen is the demons\u2019 stronghold \u2013 the Infinity Castle. \n\nAnd so, the battleground is set as the final battle between the Demon Slayer Corps and the demons ignites.\n\n[ STAFF ]\nOriginal Story: Koyoharu Gotoge (JUMP COMICS / SHUEISHA)\nDirector: Haruo Sotozaki\nCharacter Design/Chief Animation Director: Akira Matsushima\nScreenplay: ufotable \nSub Character Design: Miyuki Sato, Yoko Kajiyama, Mika Kikuchi\nProp Design: Masaharu Koyama\nArt Director: Koji Eto\nDirector of Photography/Creative Finishing Work Director: Yuichi Terao\n3D Director: Kazuki Nishiwaki\nColor Setting: Yuko Omae\nEditing: Manabu Kamino\nMusic: Go Shiina, Yuki Kajiura\nChief Director: Hikaru Kondo\nAnimation Production: ufotable\n\nTheme Songs: \n\"A World Where the Sun Never Rises\" by Aimer (SACRA MUSIC / Sony Music Labels Inc.) \n\"Shine in the Cruel Night\" by LiSA (SACRA MUSIC / Sony Music Labels Inc.)\n\n[ CAST ]\nTanjiro Kamado: Natsuki Hanae\nNezuko Kamado: Akari Kito\nZenitsu Agatsuma: Hiro Shimono\nInosuke Hashibira: Yoshitsugu Matsuoka\nKanao Tsuyuri: Reina Ueda\nGenya Shinazugawa: Nobuhiko Okamoto\nGiyu Tomioka: Takahiro Sakurai\nTengen Uzui: Katsuyuki Konishi\nMuichiro Tokito: Kengo Kawanishi\nShinobu Kocho: Saori Hayami\nMitsuri Kanroji: Kana Hanazawa\nObanai Iguro: Kenichi Suzumura\nSanemi Shinazugawa: Tomokazu Seki\nGyomei Himejima: Tomokazu Sugita\nAkaza (Upper Three): Akira Ishida\n\n#DemonSlayer #KimetsunoYaiba #InfinityCastle\n\n\u00a9Koyoharu Gotoge / SHUEISHA, Aniplex, ufotable",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EqVDyqhMko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EqVDyqhMko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EqVDyqhMko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EqVDyqhMko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EqVDyqhMko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aniplex USA",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle  |  VS TRAILER 2",
                    "description": "Tickets are on sale now for Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle coming to theatres in the US and Canada on September 12!\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f BUY TICKETS NOW: https://www.demonslayer-movie.com/tickets/\n\nOfficial Website: https://demonslayer-anime.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/demonslayer.anime/\nX: https://x.com/demonslayerusa\n\nAbout Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle:\nTanjiro Kamado \u2013 a boy who joined an organization dedicated to hunting down demons called the Demon Slayer Corps after his younger sister Nezuko was turned into a demon. \n\nWhile growing stronger and deepening his friendships and bonds with fellow corps members, Tanjiro has battled many demons with his comrades, Zenitsu Agatsuma and Inosuke Hashibira. Along the way, his journey has led him to fight alongside the Demon Slayer Corps\u2019 highest-ranking swordsmen, the Hashira, including Flame Hashira Kyojuro Rengoku aboard the Mugen Train, Sound Hashira Tengen Uzui within the Entertainment District, as well as Mist Hashira Muichiro Tokito and Love Hashira Mitsuri Kanroji at the Swordsmith Village.\n\nAs the Demon Slayer Corps members and Hashira engaged in a group strength training program, the Hashira Training, in preparation for the forthcoming battle against the demons, Muzan Kibutsuji appears at the Ubuyashiki Mansion. With the head of the Demon Corps in danger, Tanjiro and the Hashira rush to the headquarters but are plunged into a deep descent to a mysterious space by the hands of Muzan Kibutsuji.\nThe destination of where Tanjiro and Demon Slayer Corps have fallen is the demons\u2019 stronghold \u2013 the Infinity Castle. \n\nAnd so, the battleground is set as the final battle between the Demon Slayer Corps and the demons ignites.\n\n[ STAFF ]\nOriginal Story: Koyoharu Gotoge (JUMP COMICS / SHUEISHA)\nDirector: Haruo Sotozaki\nCharacter Design/Chief Animation Director: Akira Matsushima\nScreenplay: ufotable \nSub Character Design: Miyuki Sato, Yoko Kajiyama, Mika Kikuchi\nProp Design: Masaharu Koyama\nArt Director: Koji Eto\nDirector of Photography/Creative Finishing Work Director: Yuichi Terao\n3D Director: Kazuki Nishiwaki\nColor Setting: Yuko Omae\nEditing: Manabu Kamino\nMusic: Go Shiina, Yuki Kajiura\nChief Director: Hikaru Kondo\nAnimation Production: ufotable\n\nTheme Songs: \n\"A World Where the Sun Never Rises\" by Aimer (SACRA MUSIC / Sony Music Labels Inc.) \n\"Shine in the Cruel Night\" by LiSA (SACRA MUSIC / Sony Music Labels Inc.)\n\n[ CAST ]\nTanjiro Kamado: Natsuki Hanae\nNezuko Kamado: Akari Kito\nZenitsu Agatsuma: Hiro Shimono\nInosuke Hashibira: Yoshitsugu Matsuoka\nKanao Tsuyuri: Reina Ueda\nGenya Shinazugawa: Nobuhiko Okamoto\nGiyu Tomioka: Takahiro Sakurai\nTengen Uzui: Katsuyuki Konishi\nMuichiro Tokito: Kengo Kawanishi\nShinobu Kocho: Saori Hayami\nMitsuri Kanroji: Kana Hanazawa\nObanai Iguro: Kenichi Suzumura\nSanemi Shinazugawa: Tomokazu Seki\nGyomei Himejima: Tomokazu Sugita\nAkaza (Upper Three): Akira Ishida\n\n#DemonSlayer #KimetsunoYaiba #InfinityCastle\n\n\u00a9Koyoharu Gotoge / SHUEISHA, Aniplex, ufotable"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "356621",
                "likeCount": "16897",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "844"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p3qC1pAVgASUEL-dioWV-K6qZyY",
            "id": "3jQE-v5IZdU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-30T15:00:10Z",
                "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
                "title": "Nobody Puts Baby Dragon in a Locker! ft. bbno$ (Official EVO Trailer)",
                "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3jQE-v5IZdU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3jQE-v5IZdU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3jQE-v5IZdU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3jQE-v5IZdU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3jQE-v5IZdU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash Royale",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Game",
                    "Supercell",
                    "Supercell Game",
                    "Clash Royale Supercell",
                    "Mobile Game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Nobody Puts Baby Dragon in a Locker! ft. bbno$ (Official EVO Trailer)",
                    "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2517027",
                "likeCount": "97575",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3055"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5mzT3IPuqimt8Lp4oM7ZD93g0uA",
            "id": "tr13rpH-z0w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-28T10:04:34Z",
                "channelId": "UCDGKo2Ugr1tqI9yyMT-UkgA",
                "title": "Mulher maravilha",
                "description": "Provided to YouTube by WM Brazil\n\nMulher maravilha \u00b7 Duduca & Dalvan \u00b7 Continental\n\nMulher Maravilha (Os Le\u00f5es da M\u00fasica Sertaneja)\n\n\u2117 1979 Warner Music Brasil Ltda.\n\nProgramming: Continental\nVocals: Duduca & Dalvan\nProducer: Juli\u00e3o\nComposer: Dalvan\nComposer: Ti\u00e3o Carreiro\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tr13rpH-z0w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tr13rpH-z0w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tr13rpH-z0w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tr13rpH-z0w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tr13rpH-z0w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Duduca & Dalvan - Topic",
                "tags": [
                    "Duduca & Dalvan",
                    "Continental",
                    "Mulher Maravilha (Os Le\u00f5es da M\u00fasica Sertaneja)",
                    "Mulher maravilha"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Mulher maravilha",
                    "description": "Provided to YouTube by WM Brazil\n\nMulher maravilha \u00b7 Duduca & Dalvan \u00b7 Continental\n\nMulher Maravilha (Os Le\u00f5es da M\u00fasica Sertaneja)\n\n\u2117 1979 Warner Music Brasil Ltda.\n\nProgramming: Continental\nVocals: Duduca & Dalvan\nProducer: Juli\u00e3o\nComposer: Dalvan\nComposer: Ti\u00e3o Carreiro\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27106",
                "likeCount": "331",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VooFFt_DFMjVcK6OdqVKS9HBGCw",
            "id": "jn565Ojwv5M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T15:01:25Z",
                "channelId": "UCuNjvqjTzw9LcD9PVpTVWRA",
                "title": "O Ver\u00e3o Que Mudou Minha Vida Temporada 3 -Trailer 2 | Prime Video",
                "description": "Tudo pode acontecer. Os tr\u00eas \u00faltimos epis\u00f3dios de \"O Ver\u00e3o Que Mudou Minha Vida\" estreiam em setembro, exclusivamente no Prime Video.\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 14,90/m\u00eas. Teste Gr\u00e1tis por 30 dias. \n\nSiga nossas redes sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/primevideobr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/PrimeVideoBR/ \nTwitter: https://twitter.com/PrimeVideoBR \nTikTok: https://www.tiktok.com/@primevideobr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jn565Ojwv5M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jn565Ojwv5M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jn565Ojwv5M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jn565Ojwv5M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jn565Ojwv5M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Brasil",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Amazon",
                    "Amazon Prime Video",
                    "Christopher Briney",
                    "Coming Soon",
                    "Drama",
                    "Gavin Casalegno",
                    "Jenny Han",
                    "Lola Tung",
                    "Official Trailer",
                    "Prime Video",
                    "PrimeVideo",
                    "Romance",
                    "Season 3 Prime",
                    "Series",
                    "Teen Drama",
                    "Teen Romance",
                    "The Summer I Turned Pretty",
                    "We'll Always Have Summer",
                    "amazon",
                    "amazon prime",
                    "amazon prime video",
                    "amazon prime video brasil",
                    "coming-of-age",
                    "prime video",
                    "prime video brasil",
                    "trailer"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "O Ver\u00e3o Que Mudou Minha Vida Temporada 3 -Trailer 2 | Prime Video",
                    "description": "Tudo pode acontecer. Os tr\u00eas \u00faltimos epis\u00f3dios de \"O Ver\u00e3o Que Mudou Minha Vida\" estreiam em setembro, exclusivamente no Prime Video.\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 14,90/m\u00eas. Teste Gr\u00e1tis por 30 dias. \n\nSiga nossas redes sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/primevideobr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/PrimeVideoBR/ \nTwitter: https://twitter.com/PrimeVideoBR \nTikTok: https://www.tiktok.com/@primevideobr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120153",
                "likeCount": "2129",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "111"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UIRoseSRblFtt4Tw-nUd2ajlOoI",
            "id": "-8YHxIzDzHI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-30T18:51:29Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "4 YOUTUBERS NO 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-8YHxIzDzHI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-8YHxIzDzHI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-8YHxIzDzHI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-8YHxIzDzHI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-8YHxIzDzHI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "4 YOUTUBERS NO 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "226708",
                "likeCount": "4468",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "408"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6AhGZIpL5YqgM3SDDEY8n_U3M3w",
            "id": "p9JneIU_CzA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T17:43:22Z",
                "channelId": "UCYiwGd5XtYGvbvDUogCDZfg",
                "title": "Cd's e Livros",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nCd's e Livros \u00b7 L\u00e9o Magalh\u00e3es\n\n\u00d4, Sofr\u00eancia\n\n\u2117 2015 Som Livre\n\nReleased on: 2015-03-16\n\nAssociated Performer: L\u00e9o Magalh\u00e3es\nComposer: Tatielle\nComposer: Sorocaba\nComposer: Henrique\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9JneIU_CzA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9JneIU_CzA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9JneIU_CzA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9JneIU_CzA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9JneIU_CzA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L\u00e9o Magalh\u00e3es - Topic",
                "tags": [
                    "L\u00e9o Magalh\u00e3es",
                    "\u00d4, Sofr\u00eancia",
                    "Cd's e Livros"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Cd's e Livros",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nCd's e Livros \u00b7 L\u00e9o Magalh\u00e3es\n\n\u00d4, Sofr\u00eancia\n\n\u2117 2015 Som Livre\n\nReleased on: 2015-03-16\n\nAssociated Performer: L\u00e9o Magalh\u00e3es\nComposer: Tatielle\nComposer: Sorocaba\nComposer: Henrique\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17272",
                "likeCount": "121",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ncwPk7oexr_TiEySH2goagyvimw",
            "id": "3MpDoHlgHUs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-30T23:52:52Z",
                "channelId": "UCCeWpi_LTJfi_AbeS2OJ6OQ",
                "title": "USEI A MELHOR CLASSE (BIG GAME HUNTER) no 99 NOITES NA FLORESTA \ud83d\udd2b\ud83c\udf33",
                "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3MpDoHlgHUs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3MpDoHlgHUs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3MpDoHlgHUs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3MpDoHlgHUs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3MpDoHlgHUs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TEODORO",
                "tags": [
                    "99 noites na floresta",
                    "base 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta roblox",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o 99 noites na floresta",
                    "teodoro",
                    "roblox",
                    "99 noites na floresta v\u00eddeo",
                    "v\u00eddeos 99 noites na floresta",
                    "update 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta dicas",
                    "dicas 99 noites na floresta",
                    "zerando 99 noites na floresta",
                    "final 99 noites na floresta",
                    "99 dias no 99 noites na floresta",
                    "jogos online",
                    "v\u00eddeos de jogos",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o do 99 noites na floresta",
                    "roblox 99 noites na floresta dicas",
                    "jogos"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "USEI A MELHOR CLASSE (BIG GAME HUNTER) no 99 NOITES NA FLORESTA \ud83d\udd2b\ud83c\udf33",
                    "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122756",
                "likeCount": "4849",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "etfv6mC442iJN-av8NjuNdKr7P4",
            "id": "andt14XEPxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T20:30:47Z",
                "channelId": "UCG90vRbG7aMXu0nD0DQ2wFA",
                "title": "MC Luuky - Presente de Deus (DJ GM e DJ Aladin GDB)",
                "description": "MC LUUKY \u00ae\n\nArtista: MC Luuky\nM\u00fasica: Presente de Deus\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ GM e DJ Aladin GDB\nDiretor de Video: GL @gustavolimawalk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/andt14XEPxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/andt14XEPxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/andt14XEPxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/andt14XEPxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/andt14XEPxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Luuky",
                "tags": [
                    "MC Luuky",
                    "Presente de Deus",
                    "Filho",
                    "Filha",
                    "Larih Boas",
                    "Carlinhos",
                    "Rancho do Maia",
                    "Carlinhos Maia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MC Luuky - Presente de Deus (DJ GM e DJ Aladin GDB)",
                    "description": "MC LUUKY \u00ae\n\nArtista: MC Luuky\nM\u00fasica: Presente de Deus\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ GM e DJ Aladin GDB\nDiretor de Video: GL @gustavolimawalk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133714",
                "likeCount": "15903",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "766"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fecapmWSofaxEivjJS9T2jeQWFU",
            "id": "fepJH_TcBzk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-30T21:51:13Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "IMPERIAL, FURIA E LEGACY | BLAST LONDON 2025 - DIA 4 !socio - Siga @Gaules! !Corsair !AOC",
                "description": "IMPERIAL, FURIA E LEGACY | BLAST LONDON 2025 - DIA 4 !socio - Siga @Gaules! !Corsair !AOC\n#agonbyaoc  #aocgaming @agonbyaocBR | #tecladocorsair @corsairgamingbr\n\n07:00 IMP X LIQUID\n09:30 FLYQUEST X LEGACY\n12:00 MOUZ X G2\n14:30 SPIRIT X FURIA\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fepJH_TcBzk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fepJH_TcBzk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fepJH_TcBzk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fepJH_TcBzk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fepJH_TcBzk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "IMPERIAL, FURIA E LEGACY | BLAST LONDON 2025 - DIA 4 !socio - Siga @Gaules! !Corsair !AOC",
                    "description": "IMPERIAL, FURIA E LEGACY | BLAST LONDON 2025 - DIA 4 !socio - Siga @Gaules! !Corsair !AOC\n#agonbyaoc  #aocgaming @agonbyaocBR | #tecladocorsair @corsairgamingbr\n\n07:00 IMP X LIQUID\n09:30 FLYQUEST X LEGACY\n12:00 MOUZ X G2\n14:30 SPIRIT X FURIA\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "667541",
                "likeCount": "23324",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "30"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qv2MWFlBfBs2zg0gMigeyoqhKPw",
            "id": "YgSIqwVgYus",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T08:03:17Z",
                "channelId": "UCnl3MfasUAZ7HBl9m0UwVkw",
                "title": "Morena Bonitona",
                "description": "Provided to YouTube by IIP-DDS\n\nMorena Bonitona \u00b7 DJ Alex Pereira \u00b7 Forroz\u00e3o Chicote D' Luxo\n\nMorena Bonitona\n\n\u2117 HUB062OFICIAL\n\nReleased on: 2025-08-29\n\nProducer: DJ Alex Pereira\nVocal Effects: Forroz\u00e3o Chicote D' Luxo\nComposer, Lyricist: Junior Mota\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YgSIqwVgYus/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YgSIqwVgYus/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YgSIqwVgYus/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YgSIqwVgYus/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YgSIqwVgYus/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DJ Alex Pereira - Topic",
                "tags": [
                    "DJ Alex Pereira",
                    "Forroz\u00e3o Chicote D' Luxo",
                    "Morena Bonitona"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Morena Bonitona",
                    "description": "Provided to YouTube by IIP-DDS\n\nMorena Bonitona \u00b7 DJ Alex Pereira \u00b7 Forroz\u00e3o Chicote D' Luxo\n\nMorena Bonitona\n\n\u2117 HUB062OFICIAL\n\nReleased on: 2025-08-29\n\nProducer: DJ Alex Pereira\nVocal Effects: Forroz\u00e3o Chicote D' Luxo\nComposer, Lyricist: Junior Mota\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24855",
                "likeCount": "222",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y17BqCYmvC79BYdssEvK9Mr_3sU",
            "id": "6UIGIup4ABY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-30T13:00:18Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Entrei Dentro Dos Meus Amigos no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6UIGIup4ABY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6UIGIup4ABY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6UIGIup4ABY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6UIGIup4ABY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6UIGIup4ABY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Entrei Dentro Dos Meus Amigos no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "370350",
                "likeCount": "8775",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "393"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oenuxN8tGKzSqtUBpTIfifigczE",
            "id": "fezBs377y6w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-26T19:02:22Z",
                "channelId": "UCHC1ICF-FjivUTVFBVjOSRw",
                "title": "DESLIZA - Marcynho Sensa\u00e7\u00e3o",
                "description": "Desliza \ud83d\udd25\n\nAcompanhe nas redes sociais\nhttps://www.instagram.com/marcynhosensacao/\nhttps://www.tiktok.com/@marcynhosensacaooficial\n\n#desliza #MarcynhoSensa\u00e7\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fezBs377y6w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fezBs377y6w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fezBs377y6w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fezBs377y6w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fezBs377y6w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcynho Sensa\u00e7\u00e3o",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "DESLIZA - Marcynho Sensa\u00e7\u00e3o",
                    "description": "Desliza \ud83d\udd25\n\nAcompanhe nas redes sociais\nhttps://www.instagram.com/marcynhosensacao/\nhttps://www.tiktok.com/@marcynhosensacaooficial\n\n#desliza #MarcynhoSensa\u00e7\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52241",
                "likeCount": "2391",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "86"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ltb2f2-AsaOlJjJlhSptrninmvE",
            "id": "iTsK5MhoO6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-30T22:19:13Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "SOMENTE 3 PESSOAS NO MUNDO TEM ESSE NOVO BRAINROT NO ROBLOX \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 (Roube um Brainrot)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iTsK5MhoO6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iTsK5MhoO6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iTsK5MhoO6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iTsK5MhoO6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iTsK5MhoO6U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SOMENTE 3 PESSOAS NO MUNDO TEM ESSE NOVO BRAINROT NO ROBLOX \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 (Roube um Brainrot)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97041",
                "likeCount": "1590",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "158"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IWV42s4fyZit7NOU6GFUbfw3G-U",
            "id": "V9vuCByb6js",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T04:00:07Z",
                "channelId": "UC4mYKePIas5YgGfYZ2J2OxQ",
                "title": "Sabrina Carpenter - Tears (Official Video)",
                "description": "Listen to \u2018Man\u2019s Best Friend\u201d out now: https://sabrinacarpenter.lnk.to/MansBestFriend \n\nNew merch available: https://sabrinacarpenter.lnk.to/ArtistStore \n \nSubscribe to Sabrina\u2019s channel: https://bit.ly/SCYTsubscribe \n \nFollow Sabrina Carpenter: https://linktr.ee/sabrinacarpenter \nInstagram:  https://www.instagram.com/sabrinacarpenter \nFacebook:  https://www.facebook.com/sabrinacarpenter \nTwitter:  https://x.com/SabrinaAnnLynn \nTikTok:  https://www.tiktok.com/@sabrinacarpenter \n\nFollow Team Sabrina:\nInstagram: https://www.instagram.com/teamsabrina\nTwitter: https://x.com/TeamSabrina\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teamsabrina \n\nLyrics:\n\nI get wet at the thought of you\nBeing a responsible guy\nTreating me like you\u2019re supposed to doTears run down my thighs\nA little initiative can go a very long long way\nBaby just do the dishes\nI\u2019ll give you what you (what you), what you want\nA little communication yes that\u2019s my ideal foreplay\nAssemble a chair from IKEA\nI\u2019m like (uhhh)\nI get wet at the thought of you\nBeing a responsible guy\nTreating me like you\u2019re supposed to do\nTears run down my thighs\nA little respect for women can get you very very far\nRemembering how to use your phone gets me\nOh so, oh so, oh so hot\nConsidering I have feelings I\u2019m like why are my clothes still on?\nOffering to do anything I\u2019m like (oh my God)\nI get wet at the thought of you\nBeing a responsible guy\nTreating me like you\u2019re supposed to do\nTears run down my thighs\nI get wet at the thought of you\nBeing a responsible guy\nTreating me like you\u2019re supposed to do\nTears run down my thighs\n(Dance break)\nI get wet at the thought of you\nBeing a responsible guy\nTreating me like you\u2019re supposed to do\nTears run down my thighs\n \n#SabrinaCarpenter #Tears #MansBestFriend \n\nMusic video by Sabrina Carpenter performing Tears.\u00a9 2025 Island Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V9vuCByb6js/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V9vuCByb6js/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V9vuCByb6js/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V9vuCByb6js/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V9vuCByb6js/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SabrinaCarpenterVEVO",
                "tags": [
                    "Sabrina Carpenter",
                    "Island Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Sabrina Carpenter - Tears (Official Video)",
                    "description": "Listen to \u2018Man\u2019s Best Friend\u201d out now: https://sabrinacarpenter.lnk.to/MansBestFriend \n\nNew merch available: https://sabrinacarpenter.lnk.to/ArtistStore \n \nSubscribe to Sabrina\u2019s channel: https://bit.ly/SCYTsubscribe \n \nFollow Sabrina Carpenter: https://linktr.ee/sabrinacarpenter \nInstagram:  https://www.instagram.com/sabrinacarpenter \nFacebook:  https://www.facebook.com/sabrinacarpenter \nTwitter:  https://x.com/SabrinaAnnLynn \nTikTok:  https://www.tiktok.com/@sabrinacarpenter \n\nFollow Team Sabrina:\nInstagram: https://www.instagram.com/teamsabrina\nTwitter: https://x.com/TeamSabrina\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teamsabrina \n\nLyrics:\n\nI get wet at the thought of you\nBeing a responsible guy\nTreating me like you\u2019re supposed to doTears run down my thighs\nA little initiative can go a very long long way\nBaby just do the dishes\nI\u2019ll give you what you (what you), what you want\nA little communication yes that\u2019s my ideal foreplay\nAssemble a chair from IKEA\nI\u2019m like (uhhh)\nI get wet at the thought of you\nBeing a responsible guy\nTreating me like you\u2019re supposed to do\nTears run down my thighs\nA little respect for women can get you very very far\nRemembering how to use your phone gets me\nOh so, oh so, oh so hot\nConsidering I have feelings I\u2019m like why are my clothes still on?\nOffering to do anything I\u2019m like (oh my God)\nI get wet at the thought of you\nBeing a responsible guy\nTreating me like you\u2019re supposed to do\nTears run down my thighs\nI get wet at the thought of you\nBeing a responsible guy\nTreating me like you\u2019re supposed to do\nTears run down my thighs\n(Dance break)\nI get wet at the thought of you\nBeing a responsible guy\nTreating me like you\u2019re supposed to do\nTears run down my thighs\n \n#SabrinaCarpenter #Tears #MansBestFriend \n\nMusic video by Sabrina Carpenter performing Tears.\u00a9 2025 Island Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17143141",
                "likeCount": "610748",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28117"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dLZF7Ern3agysxl8CJezPlrkMQs",
            "id": "jPn4GfSaVVU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-30T19:13:59Z",
                "channelId": "UC8cP4kV1GIbxRH-mlilSniQ",
                "title": "Montamos a BASE PERFEITA no 99 Noites!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPn4GfSaVVU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPn4GfSaVVU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPn4GfSaVVU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPn4GfSaVVU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPn4GfSaVVU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Problems Raiz ",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Montamos a BASE PERFEITA no 99 Noites!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164219",
                "likeCount": "3646",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "218"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2srgdxr_d6dXbraExWkRa7iLmrk",
            "id": "SbwWEWiPHh4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-28T03:57:24Z",
                "channelId": "UC6189iZd4NgxSLQpkAdZlUA",
                "title": "MELZINHO / ME APAIXONEI NESSA MORENA / MARRA DE BANDIDO - Nado da Bahia e Banda Balada A4",
                "description": "#nadodabahia #bandabaladaa4 #arrochadinhanaquebrada #arrocha\n\nGravado ao vivo no Rei da Caipirinha (SP)\nNos siga no Instagram: @bandabaladaa4 \n\n0:00 Melzinho\n2:38 Me Apaixonei Nessa Morena\n3:55 Marra de Bandido\n\n--------\n\nVocal: Nado da Bahia\nTeclado: @juninhoplaynocomando \nGuitarra: M\u00e1rcio Guita\nFilmagem: DJ Recruta\nEdi\u00e7\u00e3o: Juninho Play No Comando\nMixagem: Juninho Play No Comando",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SbwWEWiPHh4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SbwWEWiPHh4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SbwWEWiPHh4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SbwWEWiPHh4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SbwWEWiPHh4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nado da Bahia e Banda Balada A4",
                "tags": [
                    "nado da bahia",
                    "banda balada a4",
                    "arrocha",
                    "pared\u00e3o",
                    "2025",
                    "arrochadinha na quebrada",
                    "melzinho",
                    "me apaixonei nessa morena",
                    "marra de bandido",
                    "natanzinho lima"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "MELZINHO / ME APAIXONEI NESSA MORENA / MARRA DE BANDIDO - Nado da Bahia e Banda Balada A4",
                    "description": "#nadodabahia #bandabaladaa4 #arrochadinhanaquebrada #arrocha\n\nGravado ao vivo no Rei da Caipirinha (SP)\nNos siga no Instagram: @bandabaladaa4 \n\n0:00 Melzinho\n2:38 Me Apaixonei Nessa Morena\n3:55 Marra de Bandido\n\n--------\n\nVocal: Nado da Bahia\nTeclado: @juninhoplaynocomando \nGuitarra: M\u00e1rcio Guita\nFilmagem: DJ Recruta\nEdi\u00e7\u00e3o: Juninho Play No Comando\nMixagem: Juninho Play No Comando"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29182",
                "likeCount": "311",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0aEJ8AS64CVTXw45a8XOQyvB-mM",
            "id": "KO8xBJ-k2nI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-31T04:34:34Z",
                "channelId": "UCz7UV7tV6V2hVBfLXeeu-eA",
                "title": "\ud83d\udd34FAZENDO EVENTOS DO LOS SPIDERINIS! + LOS HOTSPOTSITOS",
                "description": "PEGUEI FINALMENTE O LOS HOTSPOTSITOS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KO8xBJ-k2nI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KO8xBJ-k2nI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KO8xBJ-k2nI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KO8xBJ-k2nI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KO8xBJ-k2nI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Muril\u00e3o Gamer",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34FAZENDO EVENTOS DO LOS SPIDERINIS! + LOS HOTSPOTSITOS",
                    "description": "PEGUEI FINALMENTE O LOS HOTSPOTSITOS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "410288",
                "likeCount": "2266",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VsfRA8cAWY1eWcCNmPGqNBRvm3Y",
            "id": "5Bjmh7G47N8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T15:00:08Z",
                "channelId": "UC8rc4LEymAfWQMx1diQlaXA",
                "title": "JHONY REACT - MAINSTRISTE - AR Baby ",
                "description": "Assista agora - BEAT DU DETROIT \nhttps://youtu.be/9WixHcvgA9o?si=79muGdSfoXgAqYvC\n-------------------------------------------------------------------------\nSatisfa\u00e7\u00e3o, Jhony MC ( Piei) \n\nAssista o v\u00eddeo original no link a baixo : \n\n-------------------------------------------------------------------- \n\n\u00bbREDES SOCIAIS ( OFICIAIS \nInstagram:\nhttps://instagram.com/mcjhony_oficial?igshid=1rgc1kkwgcxai\n\nhttps://instagram.com/indiaalua?igshid=alvl0bqoosl4\n           \n\nFacebook: \nhttps://www.facebook.com/jhonata.ferreira.39566 \n\n------------------------------------------------------------------------\nSe inscrevam no canal da minha mulher  DI\u00c1RIO  DA LUA !  v\u00eddeo novo link a baixo : x\n\nhttps://youtu.be/4MZMSE8-Uj4\n------------------------------------------------------------------------\n\u00bb Para me contratar ou parcerias \u00e9 simples, s\u00f3 entrar em contato pelo E-mail: jhonymc.contato@gmail.com \n\nou pelo WPP \n(21) 997528538\n\n\n- O Canal \u00e9 meu e Foda-se, posto o conte\u00fado que quiser e a hora que eu quiser,n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever e ativar o sino  para n\u00e3o perde nada.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Bjmh7G47N8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Bjmh7G47N8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Bjmh7G47N8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Bjmh7G47N8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Bjmh7G47N8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "McJhony",
                "tags": [
                    "Rio",
                    "de",
                    "Janeiro",
                    "S\u00e3o",
                    "Gon\u00e7alo",
                    "Batalha",
                    "do",
                    "Tanque",
                    "Jhony",
                    "MC",
                    "Video",
                    "Rea\u00e7\u00e3o",
                    "Analise",
                    "REACT",
                    "RAP",
                    "Hip",
                    "Hop",
                    "REP",
                    "Nacional"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "JHONY REACT - MAINSTRISTE - AR Baby ",
                    "description": "Assista agora - BEAT DU DETROIT \nhttps://youtu.be/9WixHcvgA9o?si=79muGdSfoXgAqYvC\n-------------------------------------------------------------------------\nSatisfa\u00e7\u00e3o, Jhony MC ( Piei) \n\nAssista o v\u00eddeo original no link a baixo : \n\n-------------------------------------------------------------------- \n\n\u00bbREDES SOCIAIS ( OFICIAIS \nInstagram:\nhttps://instagram.com/mcjhony_oficial?igshid=1rgc1kkwgcxai\n\nhttps://instagram.com/indiaalua?igshid=alvl0bqoosl4\n           \n\nFacebook: \nhttps://www.facebook.com/jhonata.ferreira.39566 \n\n------------------------------------------------------------------------\nSe inscrevam no canal da minha mulher  DI\u00c1RIO  DA LUA !  v\u00eddeo novo link a baixo : x\n\nhttps://youtu.be/4MZMSE8-Uj4\n------------------------------------------------------------------------\n\u00bb Para me contratar ou parcerias \u00e9 simples, s\u00f3 entrar em contato pelo E-mail: jhonymc.contato@gmail.com \n\nou pelo WPP \n(21) 997528538\n\n\n- O Canal \u00e9 meu e Foda-se, posto o conte\u00fado que quiser e a hora que eu quiser,n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever e ativar o sino  para n\u00e3o perde nada."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115889",
                "likeCount": "8733",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "417"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-ljoznfYrjgoEd1JvUCrTHUaK78",
            "id": "l_O8DvmaDcY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-30T14:01:26Z",
                "channelId": "UCx6SJ-EWSTZM0Vgxk5HTjWg",
                "title": "Virei a CORUJA de 99 NOITES pra AJUDAR meu AMIGO",
                "description": "\ud83d\udce7 CONTATO: naru@kr3w.gg\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: naruplaybr\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nESTE V\u00cdDEO FOI GRAVADO NOS SERVIDORES DA ENXADA HOST!\nUSANDO O C\u00d3DIGO \"NARU21\" VC CONSEGUE DESCONTOS PARA SERVIDORES TAMB\u00c9M!!\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nVirei a CORUJA de 99 NOITES pra AJUDAR meu AMIGO\n#naru #minecraft #minecraftchallenge  #99noites \n\nPERSONAGENS:\n@CadresPlayer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_O8DvmaDcY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_O8DvmaDcY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_O8DvmaDcY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_O8DvmaDcY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_O8DvmaDcY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Naru",
                "tags": [
                    "naru",
                    "naruuuuu",
                    "NaruPlayBR",
                    "naruplay",
                    "n4ru",
                    "Minecraft",
                    "naru Minecraft",
                    "Naru minecraft",
                    "Naru minecraft 1.18",
                    "minecraft 1.18",
                    "vilagers",
                    "villagers",
                    "alde\u00e3o",
                    "os",
                    "Virei a CORUJA de 99 NOITES pra AJUDAR meu AMIGO",
                    "Virei",
                    "CORUJA",
                    "de",
                    "99",
                    "NOITES",
                    "pra",
                    "AJUDAR",
                    "meu",
                    "AMIGO",
                    "99 NOITES"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Virei a CORUJA de 99 NOITES pra AJUDAR meu AMIGO",
                    "description": "\ud83d\udce7 CONTATO: naru@kr3w.gg\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: naruplaybr\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nESTE V\u00cdDEO FOI GRAVADO NOS SERVIDORES DA ENXADA HOST!\nUSANDO O C\u00d3DIGO \"NARU21\" VC CONSEGUE DESCONTOS PARA SERVIDORES TAMB\u00c9M!!\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nVirei a CORUJA de 99 NOITES pra AJUDAR meu AMIGO\n#naru #minecraft #minecraftchallenge  #99noites \n\nPERSONAGENS:\n@CadresPlayer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133494",
                "likeCount": "2340",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CEHmhcYpBjj_1qNZCYYJvhzUgts",
            "id": "QKNBEOhtCVw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-30T07:00:33Z",
                "channelId": "UCbCmjCuTUZos6Inko4u57UQ",
                "title": "Car Wash Song, Fire Truck Wash \ud83e\udee7 + MORE CoComelon Nursery Rhymes & Kids Songs",
                "description": "Uh oh! The car is all dirty. Let\u2019s work together to clean it up.\n\nSubscribe for new videos every week!\r\nhttps://www.youtube.com/c/CoComelon?sub_confirmation=1\n\nLyrics:\n\nNow is the time to wash the car\nWash the car\nWash the car\nNow is the time to wash the car\nLet\u2019s wash the car together\n\nFirst we take the hose and spray, spray, spray\nSpray, spray, spray\nSpray, spray, spray\nFirst we take the hose and spray, spray, spray\nLet\u2019s wash the car together\n\nNext we take the soap and scrub, scrub, scrub\nScrub, scrub, scrub\nScrub, scrub, scrub\nNext we take the soap and scrub, scrub, scrub\nLet\u2019s wash the car together\n\nNext we take the hose and rinse, rinse, rinse\nRinse, rinse, rinse\nRinse, rinse, rinse\nNext we take the hose and rinse, rinse, rinse\nLet\u2019s wash the car together\n\nNext we take the towels and dry, dry, dry\nDry, dry, dry\nDry, dry, dry\nNext we take the towels and dry, dry, dry\nLet\u2019s wash the car together\n\nNext we take the wax and polish, polish, polish\nPolish, polish, polish\nPolish, polish, polish\nNext we take the wax and polish, polish, polish\nLet\u2019s wash the car together\n\nNow we\u2019re done, and it\u2019s all clean\nIt\u2019s all clean\nIt\u2019s all clean\nNow we\u2019re done, and it\u2019s all clean\nWe did it all together\n\r\nMusic available on all major streaming platforms now:\r\n\ud83c\udf49 https://cocomelon.lnk.to/TheCompleteCollectionYT!DSC\r\n\ud83c\udf49 Sign up for the CoCoClub newsletter to access exclusive content, giveaways, and more! https://lnk.to/CCMNews\r\n\r\nWatch our playlists: \r\nNew Kids Songs by CoComelon\r\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLT1rvk7Trkw6-eCetnOs60kLGdmcHhyj0\r\n\r\nALL NEW CoComelon Animal Episodes! \ud83e\udd29\r\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLb8WrhcvGhOjFm2xrfaUZq3ytKuWQL5wE\r\n\r\nALL NEW CoComelon Classroom Episodes!\r\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLG-JTGmBSVRljCOwbfEgPQlQoWIpvXWpG\r\n\r\nWebsite \u25ba https://cocomelon.com/ \r\nFacebook \u25bahttps://www.facebook.com/CoComelonKids \r\nInstagram \u25bahttps://www.instagram.com/cocomelon/ \r\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@cocomelon?lang=en\r\nMusic Services \u25bahttps://lnk.to/CoCoCCYTBYT\r\niOS Learning App \u25ba https://apps.apple.com/us/app/cocomelon-kids-learn-play/id6498924680\r\nAndroid Learning App \u25ba https://play.google.com/store/apps/details?id=com.moonbug.ccml\r\n\r\nAbout CoComelon:\r\n\r\nWhere kids can be happy and smart!\r\n\r\nCoComelon\u2019s 3D animation and songs create a world that centers on the everyday experiences of young children. \r\nIn addition to helping preschoolers learn letters, numbers, animal sounds, colors, and more, the videos impart prosocial life lessons, providing parents with an opportunity to teach and play with their children as they watch together.\r\n\r\nCopyright Treasure Studio, Inc.  All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKNBEOhtCVw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKNBEOhtCVw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKNBEOhtCVw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKNBEOhtCVw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKNBEOhtCVw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cocomelon - Nursery Rhymes",
                "tags": [
                    "JJ",
                    "abckidtv",
                    "baby songs",
                    "children songs",
                    "cocomelon",
                    "kid songs",
                    "kids animation",
                    "kids education",
                    "kids entertainment",
                    "kids videos",
                    "kindergarten",
                    "nursery rhymes",
                    "preschool",
                    "sing-along",
                    "sing-along songs",
                    "toddler",
                    "cocomelon nursery rhymes",
                    "wheels on the bus",
                    "wheels on the bus cocomelon",
                    "wheels on the bus playground",
                    "cocomelon friends",
                    "kids songs",
                    "Wheels on the Fire Truck",
                    "trucks",
                    "trucks for kids",
                    "vehicles for kids",
                    "Fire Truck Wash Song",
                    "car wash song",
                    "wash songs",
                    "clean up song"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Car Wash Song, Fire Truck Wash \ud83e\udee7 + MORE CoComelon Nursery Rhymes & Kids Songs",
                    "description": "Uh oh! The car is all dirty. Let\u2019s work together to clean it up.\n\nSubscribe for new videos every week!\r\nhttps://www.youtube.com/c/CoComelon?sub_confirmation=1\n\nLyrics:\n\nNow is the time to wash the car\nWash the car\nWash the car\nNow is the time to wash the car\nLet\u2019s wash the car together\n\nFirst we take the hose and spray, spray, spray\nSpray, spray, spray\nSpray, spray, spray\nFirst we take the hose and spray, spray, spray\nLet\u2019s wash the car together\n\nNext we take the soap and scrub, scrub, scrub\nScrub, scrub, scrub\nScrub, scrub, scrub\nNext we take the soap and scrub, scrub, scrub\nLet\u2019s wash the car together\n\nNext we take the hose and rinse, rinse, rinse\nRinse, rinse, rinse\nRinse, rinse, rinse\nNext we take the hose and rinse, rinse, rinse\nLet\u2019s wash the car together\n\nNext we take the towels and dry, dry, dry\nDry, dry, dry\nDry, dry, dry\nNext we take the towels and dry, dry, dry\nLet\u2019s wash the car together\n\nNext we take the wax and polish, polish, polish\nPolish, polish, polish\nPolish, polish, polish\nNext we take the wax and polish, polish, polish\nLet\u2019s wash the car together\n\nNow we\u2019re done, and it\u2019s all clean\nIt\u2019s all clean\nIt\u2019s all clean\nNow we\u2019re done, and it\u2019s all clean\nWe did it all together\n\r\nMusic available on all major streaming platforms now:\r\n\ud83c\udf49 https://cocomelon.lnk.to/TheCompleteCollectionYT!DSC\r\n\ud83c\udf49 Sign up for the CoCoClub newsletter to access exclusive content, giveaways, and more! https://lnk.to/CCMNews\r\n\r\nWatch our playlists: \r\nNew Kids Songs by CoComelon\r\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLT1rvk7Trkw6-eCetnOs60kLGdmcHhyj0\r\n\r\nALL NEW CoComelon Animal Episodes! \ud83e\udd29\r\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLb8WrhcvGhOjFm2xrfaUZq3ytKuWQL5wE\r\n\r\nALL NEW CoComelon Classroom Episodes!\r\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLG-JTGmBSVRljCOwbfEgPQlQoWIpvXWpG\r\n\r\nWebsite \u25ba https://cocomelon.com/ \r\nFacebook \u25bahttps://www.facebook.com/CoComelonKids \r\nInstagram \u25bahttps://www.instagram.com/cocomelon/ \r\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@cocomelon?lang=en\r\nMusic Services \u25bahttps://lnk.to/CoCoCCYTBYT\r\niOS Learning App \u25ba https://apps.apple.com/us/app/cocomelon-kids-learn-play/id6498924680\r\nAndroid Learning App \u25ba https://play.google.com/store/apps/details?id=com.moonbug.ccml\r\n\r\nAbout CoComelon:\r\n\r\nWhere kids can be happy and smart!\r\n\r\nCoComelon\u2019s 3D animation and songs create a world that centers on the everyday experiences of young children. \r\nIn addition to helping preschoolers learn letters, numbers, animal sounds, colors, and more, the videos impart prosocial life lessons, providing parents with an opportunity to teach and play with their children as they watch together.\r\n\r\nCopyright Treasure Studio, Inc.  All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "301952",
                "likeCount": "824",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ph55vzJYFhLGn2BOX8DbEpEZYC0",
            "id": "BrvuP0NXItA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-30T21:00:08Z",
                "channelId": "UCOQmBVfATKImz1du_L4jIeg",
                "title": "NEEDLEMOUSE: O ANALOG HORROR DE UMA CREEPYPASTA ",
                "description": "Tema do v\u00eddeo: Needlemouse/Sonic.exe\n\nLOLJA DO CANAL: https://www.lolja.com.br/euhipe\n\nDublagem Sarah: @PolliArauto \n\nMe siga no Instagram: https://www.instagram.com/euhipe/\n\nMe siga no Twitter: https://twitter.com/EuHipe\n\nEdi\u00e7\u00e3o: @laximit    \n\nMeu canal de gameplays: @seuhipe    \nMeu canal de shorts: @espantaeuhipe    \n\nAS LIVES ACONTECEM NO SITE ROXO: euhipe\n\nBlue Sky: https://bsky.app/profile/euhipe.bsky.social\n\nTiktok: https://www.tiktok.com/@euhipe\n\nEspantalho: \u2060@espantahipe   \n\n#euhipe\n#misterios",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BrvuP0NXItA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BrvuP0NXItA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BrvuP0NXItA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BrvuP0NXItA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BrvuP0NXItA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eu Hipe",
                "tags": [
                    "euhipe",
                    "eu hipe",
                    "eu hype",
                    "espantahipe",
                    "espantalho",
                    "needlemouse",
                    "Sonic",
                    "Sonic.exe",
                    "creepypasta",
                    "mist\u00e9rios",
                    "teorias"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "NEEDLEMOUSE: O ANALOG HORROR DE UMA CREEPYPASTA ",
                    "description": "Tema do v\u00eddeo: Needlemouse/Sonic.exe\n\nLOLJA DO CANAL: https://www.lolja.com.br/euhipe\n\nDublagem Sarah: @PolliArauto \n\nMe siga no Instagram: https://www.instagram.com/euhipe/\n\nMe siga no Twitter: https://twitter.com/EuHipe\n\nEdi\u00e7\u00e3o: @laximit    \n\nMeu canal de gameplays: @seuhipe    \nMeu canal de shorts: @espantaeuhipe    \n\nAS LIVES ACONTECEM NO SITE ROXO: euhipe\n\nBlue Sky: https://bsky.app/profile/euhipe.bsky.social\n\nTiktok: https://www.tiktok.com/@euhipe\n\nEspantalho: \u2060@espantahipe   \n\n#euhipe\n#misterios"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "157199",
                "likeCount": "20465",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1190"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pk12nGqO8BBx7_1JDFggSRkbze4",
            "id": "Dnn_K90cYR4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-30T23:00:06Z",
                "channelId": "UCkjd1U496zW6V_fX9WBbZnQ",
                "title": "Shaman - Vontade + Talento (Blue Lock)",
                "description": "Em breve dispon\u00edvel em todas plataformas:\n\u2605 Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/3PJUNKtVgEfUKj67HhRY2X\n\nFicha T\u00e9cnica: \n\u2605 Letra & Voz: oShaman\n\u2605 Instrumental: oShaman & Khellvyn\n\u2605 Mix/Master: Slow GM\n\u2605 Dire\u00e7\u00e3o Visual: Savitar (@Savitar )\n\u2605 Visual por: oLeozin (@oleozineditor), Nog (@Nogediits), Savitar (@Savitar), Tutu (@ThurSouz), TGE (@tgefragZ)\n\u2605 Thumb: @hapypx\n\u2605 Ilustra\u00e7\u00e3o: @ghost_thumbmaker_ml\n\u2605 Ilustra\u00e7\u00e3o Alternativa: @jirachyi \n\u2605 Capa Spotify: @mxzuky\n\u2605 Legendas: @otenshy\n\nContato Profissional:\n\u2605 oshamanofc@gmail.com\n\u2605 @Shaman_ofcc\n\n\u2022 TIMELINE \u2022\n00:00 Intro - Nog\n00:55 Verso 1 - oLeozin\n01:26 Ponte - Tge\n01:43 Refr\u00e3o - Thur\n02:22 P\u00f3s refr\u00e3o - Tge\n02:42 Verso 2 - Savitar\n03:21 Refr\u00e3o - Thur",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dnn_K90cYR4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dnn_K90cYR4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dnn_K90cYR4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dnn_K90cYR4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dnn_K90cYR4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "oShaman",
                "tags": [
                    "naruto",
                    "7minutoz",
                    "rap",
                    "hokage",
                    "rap dos hokages",
                    "kakashi"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Shaman - Vontade + Talento (Blue Lock)",
                    "description": "Em breve dispon\u00edvel em todas plataformas:\n\u2605 Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/3PJUNKtVgEfUKj67HhRY2X\n\nFicha T\u00e9cnica: \n\u2605 Letra & Voz: oShaman\n\u2605 Instrumental: oShaman & Khellvyn\n\u2605 Mix/Master: Slow GM\n\u2605 Dire\u00e7\u00e3o Visual: Savitar (@Savitar )\n\u2605 Visual por: oLeozin (@oleozineditor), Nog (@Nogediits), Savitar (@Savitar), Tutu (@ThurSouz), TGE (@tgefragZ)\n\u2605 Thumb: @hapypx\n\u2605 Ilustra\u00e7\u00e3o: @ghost_thumbmaker_ml\n\u2605 Ilustra\u00e7\u00e3o Alternativa: @jirachyi \n\u2605 Capa Spotify: @mxzuky\n\u2605 Legendas: @otenshy\n\nContato Profissional:\n\u2605 oshamanofc@gmail.com\n\u2605 @Shaman_ofcc\n\n\u2022 TIMELINE \u2022\n00:00 Intro - Nog\n00:55 Verso 1 - oLeozin\n01:26 Ponte - Tge\n01:43 Refr\u00e3o - Thur\n02:22 P\u00f3s refr\u00e3o - Tge\n02:42 Verso 2 - Savitar\n03:21 Refr\u00e3o - Thur"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12418",
                "likeCount": "3355",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "278"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W6d1YM60HWo_sfuRMWSuoPxd0bU",
            "id": "nfDiRwYZS_8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-30T12:30:57Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "Fiquei PEQUENO para Descobrir os SEGREDOS dos meus amigos no Minecraft",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nfDiRwYZS_8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nfDiRwYZS_8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nfDiRwYZS_8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nfDiRwYZS_8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nfDiRwYZS_8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Fiquei PEQUENO para Descobrir os SEGREDOS dos meus amigos no Minecraft",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "158749",
                "likeCount": "2321",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "83"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "99TiNKY_aISZHvx67mnoF6RqRP4",
            "id": "mROP5loOFuw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T13:04:28Z",
                "channelId": "UCsWHHK5E-G-citaccY68UdA",
                "title": "Cansei (Live Session)",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nCansei (Live Session) \u00b7 Samuel Mariano \u00b7 Samuel Mariano da Silva\n\nCansei\n\n\u2117 Samuel Mariano\n\nReleased on: 2025-08-29\n\nProducer: Samuel Mariano\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mROP5loOFuw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mROP5loOFuw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mROP5loOFuw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mROP5loOFuw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mROP5loOFuw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Samuel Mariano - Topic",
                "tags": [
                    "Samuel Mariano",
                    "Samuel Mariano da Silva",
                    "Cansei"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Cansei (Live Session)",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nCansei (Live Session) \u00b7 Samuel Mariano \u00b7 Samuel Mariano da Silva\n\nCansei\n\n\u2117 Samuel Mariano\n\nReleased on: 2025-08-29\n\nProducer: Samuel Mariano\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21246",
                "likeCount": "743",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jcv2TeLCM46S2iGrHn2aEXTATNw",
            "id": "AqJl4nGW6J0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-30T23:02:29Z",
                "channelId": "UCAcuWLj8LAJH-imhnyus5lg",
                "title": "O MAIS INSANO! ADM ATIVOU 8X LUCK POR 1 HORA NO EVENTO E... (ROUBE UM BRAINROT)",
                "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo eu mostrei tudo que veio no meu evento do roube um brainrot!\n\n-\u2039 Instagram: oferzinho\n\n-\u2039 Nome no roblox: Ferzin_YT\n\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/share/g/16926994\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AqJl4nGW6J0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AqJl4nGW6J0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AqJl4nGW6J0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AqJl4nGW6J0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AqJl4nGW6J0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fer",
                "tags": [
                    "fer",
                    "pt-br"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "O MAIS INSANO! ADM ATIVOU 8X LUCK POR 1 HORA NO EVENTO E... (ROUBE UM BRAINROT)",
                    "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo eu mostrei tudo que veio no meu evento do roube um brainrot!\n\n-\u2039 Instagram: oferzinho\n\n-\u2039 Nome no roblox: Ferzin_YT\n\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/share/g/16926994\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82111",
                "likeCount": "866",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "101"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T09Pc5tRzKsX-_e5Zhu-j6UjKqo",
            "id": "Gv2-QlmZ3rQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T15:31:35Z",
                "channelId": "UChTokJ4NN0ULYxxZHEdF2Cg",
                "title": "\u00c9brio de Amor",
                "description": "Provided to YouTube by IIP-DDS\n\n\u00c9brio de Amor \u00b7 Lindomar Castilho\n\nSucessos Populares: Noites de Amor e Saudades\n\n\u2117 R.A.Music\n\nReleased on: 1986-08-01\n\nMusic Publisher: Universal\nComposer, Lyricist: Diogo Mulero\nComposer, Lyricist: J\u00falio C\u00e2ndido Gomes\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gv2-QlmZ3rQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gv2-QlmZ3rQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gv2-QlmZ3rQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gv2-QlmZ3rQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gv2-QlmZ3rQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lindomar Castilho - Topic",
                "tags": [
                    "Lindomar Castilho",
                    "Sucessos Populares: Noites de Amor e Saudades",
                    "\u00c9brio de Amor"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\u00c9brio de Amor",
                    "description": "Provided to YouTube by IIP-DDS\n\n\u00c9brio de Amor \u00b7 Lindomar Castilho\n\nSucessos Populares: Noites de Amor e Saudades\n\n\u2117 R.A.Music\n\nReleased on: 1986-08-01\n\nMusic Publisher: Universal\nComposer, Lyricist: Diogo Mulero\nComposer, Lyricist: J\u00falio C\u00e2ndido Gomes\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20701",
                "likeCount": "195",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZHAQA84_GRnVfkG-CFaeoTlQRmo",
            "id": "rNxt1pXXwkI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-30T14:01:21Z",
                "channelId": "UCEOGSdXwcXcNfcuDGbjmgOw",
                "title": "DESAFIO DE 1 BLOCO NO ROBLOX! (One Block)",
                "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game One Block no Roblox. Nesse jogo temos que evoluir nossa base, explorar as ilhas, construir uma casa e eliminar os inimigos.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rNxt1pXXwkI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rNxt1pXXwkI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rNxt1pXXwkI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rNxt1pXXwkI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rNxt1pXXwkI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia MineGirl",
                "tags": [
                    "Julia Minegirl",
                    "Julia",
                    "Minegirl",
                    "Canal Julia Minegirl",
                    "Cris Minegirl",
                    "jogo",
                    "jogos",
                    "roblox",
                    "Roblox One Block",
                    "Desafio de 1 bloco",
                    "desafio 1 bloco",
                    "Minecraft",
                    "um bloco no roblox",
                    "sobreviva em 1 bloco"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "DESAFIO DE 1 BLOCO NO ROBLOX! (One Block)",
                    "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game One Block no Roblox. Nesse jogo temos que evoluir nossa base, explorar as ilhas, construir uma casa e eliminar os inimigos.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "188850",
                "likeCount": "8592",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "840"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eRf8aUCz5c2V8CA2ojyFolVfFMc",
            "id": "wO4B5VY_mak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T09:06:50Z",
                "channelId": "UCY1rFY8bOO_Lohq6RJ1JLZQ",
                "title": "Top 99 LOUVORES Para Sentir Presen\u00e7a De Deus, As Melhores M\u00fasicas Gospel tocar o cora\u00e7\u00e3o 2025",
                "description": "Top 99 LOUVORES Para Sentir Presen\u00e7a De Deus, As Melhores M\u00fasicas Gospel tocar o cora\u00e7\u00e3o 2025\n#Top99LOUVORESParaSentirPresen\u00e7aDeDeus #AsMelhoresM\u00fasicasGospeltocarocora\u00e7\u00e3o2025\nSeja muito bem-vindo ao Louvor Que Toca, um canal criado com prop\u00f3sito, com ora\u00e7\u00e3o, e com o cora\u00e7\u00e3o totalmente voltado para Aquele que \u00e9 digno de todo louvor: Jesus Cristo. Aqui, voc\u00ea n\u00e3o encontrar\u00e1 apenas m\u00fasicas \u2014 voc\u00ea encontrar\u00e1 encontros com Deus.\n\n\ud83c\udf3f Cada louvor que voc\u00ea ouve aqui \u00e9 escolhido com cuidado, guiado pela sensibilidade do Esp\u00edrito Santo. S\u00e3o can\u00e7\u00f5es que curam feridas escondidas, restauram cora\u00e7\u00f5es quebrantados e reacendem a chama da f\u00e9 em meio ao caos da vida.\n\n\ud83d\udd4a\ufe0f Nosso maior desejo \u00e9 que, ao apertar o \u201cplay\u201d, voc\u00ea sinta a presen\u00e7a de Deus te envolvendo. Que cada letra cante o que sua alma quer dizer, que cada melodia te leve para mais perto do c\u00e9u.\n\n\ud83d\udcac Seja em momentos de dor, ora\u00e7\u00e3o, alegria ou sil\u00eancio \u2014 existe um louvor que fala com voc\u00ea. E aqui, ele toca.\n\n\u2728 O que voc\u00ea vai encontrar no Louvor Que Toca:\n\nLouvores que inspiram e edificam\n\nCan\u00e7\u00f5es para momentos de ora\u00e7\u00e3o e reflex\u00e3o\n\nAdora\u00e7\u00e3o profunda, verdadeira e cheia de un\u00e7\u00e3o\n\nV\u00eddeos com atmosfera de paz, entrega e f\u00e9\n\nUma comunidade que ama louvar e buscar a presen\u00e7a de Deus\n\n\ud83d\udce2 Espalhe essa mensagem! Compartilhe os v\u00eddeos com quem voc\u00ea ama, e seja um instrumento de b\u00ean\u00e7\u00e3o na vida de algu\u00e9m. N\u00e3o subestime o poder de um louvor \u2014 ele pode ser a resposta da ora\u00e7\u00e3o de algu\u00e9m.\n\n\ud83d\udccc Inscreva-se no canal \"Louvor Que Toca\", ative o sininho \ud83d\udd14 para n\u00e3o perder nenhuma novidade, e venha caminhar conosco nessa jornada de f\u00e9 e adora\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\ude4f Que Deus fale com voc\u00ea, te console, te fortale\u00e7a e te abrace atrav\u00e9s de cada nota, de cada palavra, de cada v\u00eddeo.\n\nLouvor Que Toca \u2013 Porque quando \u00e9 do c\u00e9u, toca onde ningu\u00e9m mais consegue alcan\u00e7ar.\n\n#LouvorQueToca #M\u00fasicaGospel #Adora\u00e7\u00e3oProfunda #Presen\u00e7aDeDeus #LouvorQueCura #F\u00e9 #Renovo #Crist\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wO4B5VY_mak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wO4B5VY_mak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wO4B5VY_mak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wO4B5VY_mak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wO4B5VY_mak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louvor que Toca",
                "tags": [
                    "louvores de adora\u00e7\u00e3o",
                    "fernandinho as melhores",
                    "louvores para acalmar a alma",
                    "hinos evang\u00e9licos",
                    "louvor a bondade de deus",
                    "louvores pentecostal",
                    "gospel louvor",
                    "louvor com aline barros",
                    "louvores fernandinho",
                    "as melhores m\u00fasicas gospel",
                    "louvores de adora\u00e7\u00e3o 2025",
                    "louvores",
                    "gospel mais tocadas",
                    "gospel 2025",
                    "louvores pentecosta",
                    "vem cantar louvores ao senhor",
                    "Top 99 LOUVORES Para Sentir Presen\u00e7a De Deus",
                    "As Melhores M\u00fasicas Gospel tocar o cora\u00e7\u00e3o 2025"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Top 99 LOUVORES Para Sentir Presen\u00e7a De Deus, As Melhores M\u00fasicas Gospel tocar o cora\u00e7\u00e3o 2025",
                    "description": "Top 99 LOUVORES Para Sentir Presen\u00e7a De Deus, As Melhores M\u00fasicas Gospel tocar o cora\u00e7\u00e3o 2025\n#Top99LOUVORESParaSentirPresen\u00e7aDeDeus #AsMelhoresM\u00fasicasGospeltocarocora\u00e7\u00e3o2025\nSeja muito bem-vindo ao Louvor Que Toca, um canal criado com prop\u00f3sito, com ora\u00e7\u00e3o, e com o cora\u00e7\u00e3o totalmente voltado para Aquele que \u00e9 digno de todo louvor: Jesus Cristo. Aqui, voc\u00ea n\u00e3o encontrar\u00e1 apenas m\u00fasicas \u2014 voc\u00ea encontrar\u00e1 encontros com Deus.\n\n\ud83c\udf3f Cada louvor que voc\u00ea ouve aqui \u00e9 escolhido com cuidado, guiado pela sensibilidade do Esp\u00edrito Santo. S\u00e3o can\u00e7\u00f5es que curam feridas escondidas, restauram cora\u00e7\u00f5es quebrantados e reacendem a chama da f\u00e9 em meio ao caos da vida.\n\n\ud83d\udd4a\ufe0f Nosso maior desejo \u00e9 que, ao apertar o \u201cplay\u201d, voc\u00ea sinta a presen\u00e7a de Deus te envolvendo. Que cada letra cante o que sua alma quer dizer, que cada melodia te leve para mais perto do c\u00e9u.\n\n\ud83d\udcac Seja em momentos de dor, ora\u00e7\u00e3o, alegria ou sil\u00eancio \u2014 existe um louvor que fala com voc\u00ea. E aqui, ele toca.\n\n\u2728 O que voc\u00ea vai encontrar no Louvor Que Toca:\n\nLouvores que inspiram e edificam\n\nCan\u00e7\u00f5es para momentos de ora\u00e7\u00e3o e reflex\u00e3o\n\nAdora\u00e7\u00e3o profunda, verdadeira e cheia de un\u00e7\u00e3o\n\nV\u00eddeos com atmosfera de paz, entrega e f\u00e9\n\nUma comunidade que ama louvar e buscar a presen\u00e7a de Deus\n\n\ud83d\udce2 Espalhe essa mensagem! Compartilhe os v\u00eddeos com quem voc\u00ea ama, e seja um instrumento de b\u00ean\u00e7\u00e3o na vida de algu\u00e9m. N\u00e3o subestime o poder de um louvor \u2014 ele pode ser a resposta da ora\u00e7\u00e3o de algu\u00e9m.\n\n\ud83d\udccc Inscreva-se no canal \"Louvor Que Toca\", ative o sininho \ud83d\udd14 para n\u00e3o perder nenhuma novidade, e venha caminhar conosco nessa jornada de f\u00e9 e adora\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\ude4f Que Deus fale com voc\u00ea, te console, te fortale\u00e7a e te abrace atrav\u00e9s de cada nota, de cada palavra, de cada v\u00eddeo.\n\nLouvor Que Toca \u2013 Porque quando \u00e9 do c\u00e9u, toca onde ningu\u00e9m mais consegue alcan\u00e7ar.\n\n#LouvorQueToca #M\u00fasicaGospel #Adora\u00e7\u00e3oProfunda #Presen\u00e7aDeDeus #LouvorQueCura #F\u00e9 #Renovo #Crist\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23278",
                "likeCount": "579",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fB22bU8UZLf0fySwyftomsUoHIQ",
            "id": "tspx5Y6C5qk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-30T16:01:36Z",
                "channelId": "UCH2958aySlHIuMzpUE8Xe9A",
                "title": "CHEGUEI NO FINAL DO GARTEN OF BANBAN 8 * e me surpreendi *",
                "description": "Chegamos no final do Garten of Banban 8!\n\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!\n\n\ud83c\udfac MAIS JOGOS COMO ESSE\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLxLE50L1RToiFzUVVIMH3ZPDJsTgjL2NP\n\n\ud83c\udfae GARTEN OF BANBAN 8\nhttps://store.steampowered.com/app/2917040/Garten_of_Banban_8_Anti_Devil/\n#Texhs #GartenOfBanban\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tspx5Y6C5qk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tspx5Y6C5qk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tspx5Y6C5qk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tspx5Y6C5qk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tspx5Y6C5qk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tex HS",
                "tags": [
                    "Tex",
                    "Tex HS",
                    "Canal Tex",
                    "Jogo",
                    "Game",
                    "Gameplay",
                    "Banbaleena",
                    "Banban",
                    "Jumbo Josh",
                    "Opila",
                    "Garten of Banban 8"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "CHEGUEI NO FINAL DO GARTEN OF BANBAN 8 * e me surpreendi *",
                    "description": "Chegamos no final do Garten of Banban 8!\n\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!\n\n\ud83c\udfac MAIS JOGOS COMO ESSE\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLxLE50L1RToiFzUVVIMH3ZPDJsTgjL2NP\n\n\ud83c\udfae GARTEN OF BANBAN 8\nhttps://store.steampowered.com/app/2917040/Garten_of_Banban_8_Anti_Devil/\n#Texhs #GartenOfBanban\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "168082",
                "likeCount": "5034",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "558"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o8sSGi6T5Bmkyr3H9N4gu-V46PU",
            "id": "gPqjPcgkzno",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-24T15:05:30Z",
                "channelId": "UCibIU78ZV-0gHWLBdsdqzRQ",
                "title": "Musical Calmon, a banda mais apaixonada do Sul- Ela \u00e9 fatal (clipe oficial)",
                "description": "Lan\u00e7amento oficial Ela \u00e9 fatal \n\nSiga nossas redes sociais:\nInsta: Calmon Oficial\nFacebook: Musical Calmon\nTiktok: Musical Calmon\nGravado no Saudoso Boteco centro Chapec\u00f3 \nprodu\u00e7\u00e3o do clipe: Flavia Krogel audiovisual\n\nContrate Musical Calmon\nEscrit\u00f3rio: 055 99611182",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gPqjPcgkzno/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gPqjPcgkzno/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gPqjPcgkzno/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gPqjPcgkzno/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gPqjPcgkzno/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Musical Calmon Oficial",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Musical Calmon, a banda mais apaixonada do Sul- Ela \u00e9 fatal (clipe oficial)",
                    "description": "Lan\u00e7amento oficial Ela \u00e9 fatal \n\nSiga nossas redes sociais:\nInsta: Calmon Oficial\nFacebook: Musical Calmon\nTiktok: Musical Calmon\nGravado no Saudoso Boteco centro Chapec\u00f3 \nprodu\u00e7\u00e3o do clipe: Flavia Krogel audiovisual\n\nContrate Musical Calmon\nEscrit\u00f3rio: 055 99611182"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41353",
                "likeCount": "1055",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "30"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NyBR49CsWw4_cIbPUsKXk0IzGQQ",
            "id": "eFaepQGlkgU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-30T20:03:10Z",
                "channelId": "UCISqpZ9C5-WLSTotZLqVjBg",
                "title": "Comecei do ZERO com o NOVO MELHOR BRAINROT do Roblox",
                "description": "Meu discord: https://discord.gg/gelado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFaepQGlkgU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFaepQGlkgU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFaepQGlkgU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFaepQGlkgU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFaepQGlkgU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gelado",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Comecei do ZERO com o NOVO MELHOR BRAINROT do Roblox",
                    "description": "Meu discord: https://discord.gg/gelado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174630",
                "likeCount": "1722",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "119"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sefYAS3d-sIs-VPTcIVkhvKa9NI",
            "id": "K2NP1DeXkww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T14:00:29Z",
                "channelId": "UCIbM7_vOcqn4ApWtQlKrOSA",
                "title": "Pagode 90 na Praia - Inara\u00ed / Lua Vai / Compasso do Criador / Corpo L\u00facido / Bem no \u00cdntimo",
                "description": "Chora meu cavaco! S\u00f3 vale Katinguel\u00ea nesse bloco\n\nOU\u00c7A NOS APPS DE M\u00daSICA:\nhttps://onerpm.link/222915723188\n\nInara\u00ed\nRecado A Minha Amada\nCompasso do Criador\nAinda Resta Uma Bagagem\nCorpo L\u00facido\nBem no \u00cdntimo\n\nCIFRAS:\nhttps://www.cifraclub.com.br/leleco\n\nSEGUE O LELECO!\nhttp://www.instagram.com/cantaleleco\u200b\nhttp://www.instagram.com/pagodinhodoleleco\nhttp://www.tiktok.com/@cantaleleco\u200b\nhttp://www.tiktok.com/@pagodinhodoleleco\u200b\nhttp://www.twitter.com/cantaleleco\u200b\nhttp://www.facebook.com/cantaleleco\u200b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K2NP1DeXkww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K2NP1DeXkww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K2NP1DeXkww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K2NP1DeXkww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K2NP1DeXkww/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leleco",
                "tags": [
                    "leleco",
                    "pagode",
                    "samba",
                    "pagode bom",
                    "pagode novo",
                    "pagode grupo",
                    "pagode do",
                    "menos \u00e9 mais",
                    "quinteto sa",
                    "envolvencia",
                    "samba de roda",
                    "presen\u00e7a",
                    "pagode da ofensa",
                    "praia grande",
                    "pagode na praia",
                    "pagode praia",
                    "pagode na praia leleco",
                    "rio de janeiro",
                    "2025",
                    "pagode 2025",
                    "melhores",
                    "brazil",
                    "brazilian music",
                    "pagode 90",
                    "pagode 90 na praia",
                    "roda de samba",
                    "katinguele",
                    "salgadinho",
                    "lua vai",
                    "recado a minha amada",
                    "inarai",
                    "compasso do criador",
                    "bem no intimo",
                    "temporal",
                    "ainda resta uma bagagem",
                    "corpo lucido"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Pagode 90 na Praia - Inara\u00ed / Lua Vai / Compasso do Criador / Corpo L\u00facido / Bem no \u00cdntimo",
                    "description": "Chora meu cavaco! S\u00f3 vale Katinguel\u00ea nesse bloco\n\nOU\u00c7A NOS APPS DE M\u00daSICA:\nhttps://onerpm.link/222915723188\n\nInara\u00ed\nRecado A Minha Amada\nCompasso do Criador\nAinda Resta Uma Bagagem\nCorpo L\u00facido\nBem no \u00cdntimo\n\nCIFRAS:\nhttps://www.cifraclub.com.br/leleco\n\nSEGUE O LELECO!\nhttp://www.instagram.com/cantaleleco\u200b\nhttp://www.instagram.com/pagodinhodoleleco\nhttp://www.tiktok.com/@cantaleleco\u200b\nhttp://www.tiktok.com/@pagodinhodoleleco\u200b\nhttp://www.twitter.com/cantaleleco\u200b\nhttp://www.facebook.com/cantaleleco\u200b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101373",
                "likeCount": "577",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JhwqakNdHCtE11ZFbg1u6qEhMHI",
            "id": "U8e3Avx3T2s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-30T19:18:40Z",
                "channelId": "UC48rkTlXjRd6pnqqBkdV0Mw",
                "title": "LOUD x FUR | LTA Sul 2025 - Etapa 3: Fase Eliminat\u00f3ria, Dia 6",
                "description": "A LTA Sul est\u00e1 de volta! Agora, na Terceira Etapa, h\u00e1 muita coisa em jogo: t\u00edtulo da Confer\u00eancia Sul, vaga no Worlds e t\u00edtulo geral da LTA, disputado nos EUA contra as equipes da LTA Norte. Acompanhe s\u00e1bados e domingos, \u00e0s 12h, em nossos canais oficiais.\n\nS\u00e1bado, 30 de agosto de 2025:\n13h - LOUD (LOUD) x (FUR) FURIA\n\nSaiba tudo sobre a competi\u00e7\u00e3o aqui:\nhttps://bit.ly/LTASul_Etapa3\n\nSiga nossos canais:\nX: https://twitter.com/LTASul\nFacebook: https://www.facebook.com/LTASul\nInstagram: https://instagram.com/ltasul \nTwitch: https://twitch.tv/ltasul\nTikTok: https:/tiktok.com/@ltasul\nWhatsApp: https://bit.ly/ltasulzap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8e3Avx3T2s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8e3Avx3T2s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8e3Avx3T2s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8e3Avx3T2s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8e3Avx3T2s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LTA Sul",
                "tags": [
                    "LoL",
                    "LoL Esports",
                    "League of Legends",
                    "Esports",
                    "Riot Games",
                    "Riot",
                    "LoL Esports BR",
                    "LTA Sul",
                    "FURIA",
                    "FUR",
                    "LOUD"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "LOUD x FUR | LTA Sul 2025 - Etapa 3: Fase Eliminat\u00f3ria, Dia 6",
                    "description": "A LTA Sul est\u00e1 de volta! Agora, na Terceira Etapa, h\u00e1 muita coisa em jogo: t\u00edtulo da Confer\u00eancia Sul, vaga no Worlds e t\u00edtulo geral da LTA, disputado nos EUA contra as equipes da LTA Norte. Acompanhe s\u00e1bados e domingos, \u00e0s 12h, em nossos canais oficiais.\n\nS\u00e1bado, 30 de agosto de 2025:\n13h - LOUD (LOUD) x (FUR) FURIA\n\nSaiba tudo sobre a competi\u00e7\u00e3o aqui:\nhttps://bit.ly/LTASul_Etapa3\n\nSiga nossos canais:\nX: https://twitter.com/LTASul\nFacebook: https://www.facebook.com/LTASul\nInstagram: https://instagram.com/ltasul \nTwitch: https://twitch.tv/ltasul\nTikTok: https:/tiktok.com/@ltasul\nWhatsApp: https://bit.ly/ltasulzap"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "206054",
                "likeCount": "7107",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_BKwYbT35DDSL6beQ-aDp6b7LE8",
            "id": "eG9EWJ98wHE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-29T15:00:06Z",
                "channelId": "UCWTL-TU_Dkq6Rpsmwxe2RSQ",
                "title": "DEPOIS DE VOC\u00ca - Netto Brito | Clipe Oficial",
                "description": "Ou\u00e7a #depoisdevoc\u00ea em todas as plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/DepoisdeVoce_nettobrito\n\nDEPOIS DE VOC\u00ca\n(Composi\u00e7\u00e3o: Matheus Kennedy / VPereira / Pedro Ticks)\n\nDepois de voc\u00ea\nO bar virou minha casa\nE minha casa n\u00e3o me v\u00ea\n\nDepois de voc\u00ea\nEu vivo cortando o giro da CG\nDepois de voc\u00ea\n\nAt\u00e9 nos pared\u00e3o eu fico depr\u00ea\nDepois de voc\u00ea\nDepois de voc\u00ea...\n\nNem se o meu time perder\nVou sofrer\nIgual perder voc\u00ea\n\u00ca\u00ea\u00ea\n\nNem se o Pop\u00f3 me bater\nVai doer\nIgual perder voc\u00ea\n\u00ca\u00ea\u00ea\n\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\nInstagram | https://www.instagram.com/nettobritoof\nTikTok | https://www.tiktok.com/@nettobritoof\nFacebook | https://www.facebook.com/nettobritoof\nSua M\u00fasica | https://www.suamusica.com.br/NettoBritoOf/\n\nINSCREVA-SE AQUI \u25b6 https://www.youtube.com/@NettoBritoOf?sub_confirmation=1  \nCONTATO PARA SHOWS \u25b6 https://api.whatsapp.com/send?phone=5575982550550&text=Oi,%20quero%20contratar%20Netto%20Brito",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eG9EWJ98wHE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eG9EWJ98wHE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eG9EWJ98wHE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eG9EWJ98wHE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eG9EWJ98wHE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netto Brito",
                "tags": [
                    "Netto brito",
                    "pra encher e derramar",
                    "netto brito lan\u00e7amento",
                    "neto brito",
                    "netto brito 2024",
                    "neto brito 2025",
                    "netto brito 2025",
                    "chuva de arroz",
                    "neto brito cd completo",
                    "equivocada",
                    "brito neto",
                    "quem ama nao machuca pablo",
                    "quem ama n\u00e3o machuca",
                    "vou te amar",
                    "moletom",
                    "me usa",
                    "dejavu",
                    "tomara",
                    "netto brito quem ama nao machuca",
                    "body splash",
                    "bore eplex",
                    "depois de voce",
                    "nem se meu time perder",
                    "pop\u00f3 me bater",
                    "netto brito depois de voce",
                    "netto brito loira",
                    "neto brito setembro",
                    "musica nova"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "DEPOIS DE VOC\u00ca - Netto Brito | Clipe Oficial",
                    "description": "Ou\u00e7a #depoisdevoc\u00ea em todas as plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/DepoisdeVoce_nettobrito\n\nDEPOIS DE VOC\u00ca\n(Composi\u00e7\u00e3o: Matheus Kennedy / VPereira / Pedro Ticks)\n\nDepois de voc\u00ea\nO bar virou minha casa\nE minha casa n\u00e3o me v\u00ea\n\nDepois de voc\u00ea\nEu vivo cortando o giro da CG\nDepois de voc\u00ea\n\nAt\u00e9 nos pared\u00e3o eu fico depr\u00ea\nDepois de voc\u00ea\nDepois de voc\u00ea...\n\nNem se o meu time perder\nVou sofrer\nIgual perder voc\u00ea\n\u00ca\u00ea\u00ea\n\nNem se o Pop\u00f3 me bater\nVai doer\nIgual perder voc\u00ea\n\u00ca\u00ea\u00ea\n\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\nInstagram | https://www.instagram.com/nettobritoof\nTikTok | https://www.tiktok.com/@nettobritoof\nFacebook | https://www.facebook.com/nettobritoof\nSua M\u00fasica | https://www.suamusica.com.br/NettoBritoOf/\n\nINSCREVA-SE AQUI \u25b6 https://www.youtube.com/@NettoBritoOf?sub_confirmation=1  \nCONTATO PARA SHOWS \u25b6 https://api.whatsapp.com/send?phone=5575982550550&text=Oi,%20quero%20contratar%20Netto%20Brito"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125636",
                "likeCount": "3342",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "354"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o8ytOV-7xniWltZm5fsO01IW8fI",
            "id": "2VRCEvzNip4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-31T03:00:58Z",
                "channelId": "UCW-4nEie-LVG7LK3CkQeBuw",
                "title": "SEN x NRG | VCT Americas Etapa 2 | Final da Chave Inferior",
                "description": "S\u00e1bado // 30/08/2025\n\nJogo 1 - 18h: Sentinels (SEN) x NRG (NRG) (Md5)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2VRCEvzNip4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2VRCEvzNip4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2VRCEvzNip4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2VRCEvzNip4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2VRCEvzNip4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALORANT Esports BR",
                "tags": [
                    "VALORANT",
                    "Gaming",
                    "valorant pro players",
                    "VCTAmericas",
                    "VCT",
                    "competi\u00e7\u00e3o VALORANT",
                    "campeonato valorant",
                    "VALORANT Esports",
                    "VCT 2025",
                    "loud",
                    "furia",
                    "2g",
                    "mibr",
                    "valorant hype",
                    "video hype vct",
                    "valorant ao vivo",
                    "valorant live",
                    "Etapa 2",
                    "Stage 2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SEN x NRG | VCT Americas Etapa 2 | Final da Chave Inferior",
                    "description": "S\u00e1bado // 30/08/2025\n\nJogo 1 - 18h: Sentinels (SEN) x NRG (NRG) (Md5)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126104",
                "likeCount": "3740",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EcLgScuECysg3A9leAWt3uPWrYw",
            "id": "KJMee0Tcmyw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-28T08:19:45Z",
                "channelId": "UCj7F-RpjI2OP1Qmb8gHc8gA",
                "title": "Jesus Ta L\u00e1",
                "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nJesus Ta L\u00e1 \u00b7 lisa_wuffwuff \u00b7 awp \u00b7 MPPO \u00b7 Jesus Ta L\u00e1\n\nJesus Ta L\u00e1\n\n\u2117 lisa_wuffwuff XD\n\nReleased on: 2025-08-28\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJMee0Tcmyw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJMee0Tcmyw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJMee0Tcmyw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJMee0Tcmyw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJMee0Tcmyw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "lisa_wuffwuff - Topic",
                "tags": [
                    "lisa_wuffwuff",
                    "awp",
                    "MPPO",
                    "Jesus Ta L\u00e1"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "vi",
                "localized": {
                    "title": "Jesus Ta L\u00e1",
                    "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nJesus Ta L\u00e1 \u00b7 lisa_wuffwuff \u00b7 awp \u00b7 MPPO \u00b7 Jesus Ta L\u00e1\n\nJesus Ta L\u00e1\n\n\u2117 lisa_wuffwuff XD\n\nReleased on: 2025-08-28\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30119",
                "likeCount": "636",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UCiq_0cpUOKvKZfSFJtdQNmzGqY",
            "id": "g8qiGrPoqBU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-30T19:59:27Z",
                "channelId": "UCOaQsQIByJYHyETtw48l_Vw",
                "title": "\ud83d\udea8 FFWS BR | SPLIT 2 \ud83c\udfc6 RODADA 5 - GRUPOS C, D e A  | FREE FIRE AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                "description": "Assista ao vivo a Rodada 5 do Segundo Split do FFWS BR 2025, entre os grupos C, D e A! \n\nGrupo A: Pain Gaming, Alpha7, W7M e RUSH.\nGrupo B: LOS, Team Solid, Inco Gaming e Red Canids. \nGrupo C: Fluxo, Vasco, E1 e Influence Rage.\nGrupo D: Alfa34, Loud, Loops e AXS Fusion. \n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \n\n#LBFF #FFWSBR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8qiGrPoqBU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8qiGrPoqBU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8qiGrPoqBU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8qiGrPoqBU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8qiGrPoqBU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Free Fire Esports Brasil #FREEFIRE",
                "tags": [
                    "Free Fire",
                    "LBFF",
                    "Frifas",
                    "Clipadinhas",
                    "garena",
                    "free",
                    "fire",
                    "free fire",
                    "diamante royale",
                    "pro league",
                    "modo cs",
                    "contra squad",
                    "jogo mobile",
                    "mobile",
                    "nova skin",
                    "ao vivo",
                    "garena free fire",
                    "free fire brasil",
                    "garena brasil",
                    "nova atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "codiguin",
                    "liga brasileira",
                    "campeonato garena",
                    "lbff ao vivo",
                    "free fire ao vivo",
                    "lb",
                    "competitivo",
                    "competitivo free fire",
                    "lbff live",
                    "free fire live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 FFWS BR | SPLIT 2 \ud83c\udfc6 RODADA 5 - GRUPOS C, D e A  | FREE FIRE AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                    "description": "Assista ao vivo a Rodada 5 do Segundo Split do FFWS BR 2025, entre os grupos C, D e A! \n\nGrupo A: Pain Gaming, Alpha7, W7M e RUSH.\nGrupo B: LOS, Team Solid, Inco Gaming e Red Canids. \nGrupo C: Fluxo, Vasco, E1 e Influence Rage.\nGrupo D: Alfa34, Loud, Loops e AXS Fusion. \n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \n\n#LBFF #FFWSBR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "232329",
                "likeCount": "12019",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}