{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "ZrDmI8yfcW9bh69d53nV4iHrZrk",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nuhCviqsRBhzCZ6Pyso9IWFrYgQ",
            "id": "xfWIAS_7uxU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T15:41:20Z",
                "channelId": "UCFh9FMthzDBRprcAvlQE-rA",
                "title": "W KO\u0143CU NAM SI\u0118 UDA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfWIAS_7uxU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfWIAS_7uxU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfWIAS_7uxU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfWIAS_7uxU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfWIAS_7uxU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pjoter",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "W KO\u0143CU NAM SI\u0118 UDA",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "738837",
                "likeCount": "23806",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "94"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6f1WEWbQLVyDjZCQ548o4tmd5Kg",
            "id": "fq_gHYvzTsg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T16:27:54Z",
                "channelId": "UCCvPTDuK7LsXrzPUmi9AZzA",
                "title": "\u201eAzjata\u201d o wyrzutach sumienia po zabijaniu Niemc\u00f3w #historia #iiwojnaswiatowa #shorts",
                "description": "Ca\u0142y film: https://youtu.be/no6OR3X0w-A",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fq_gHYvzTsg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fq_gHYvzTsg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fq_gHYvzTsg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fq_gHYvzTsg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fq_gHYvzTsg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "History Hiking",
                "tags": [
                    "historia",
                    "ii wojna \u015bwiatowa",
                    "Powstanie Warszawskie"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "\u201eAzjata\u201d o wyrzutach sumienia po zabijaniu Niemc\u00f3w #historia #iiwojnaswiatowa #shorts",
                    "description": "Ca\u0142y film: https://youtu.be/no6OR3X0w-A"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "922866",
                "likeCount": "19590",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "657"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L3BWImqQyTE71yoEfHLpjHxVkXA",
            "id": "rqAOKd7Qf-8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T09:01:13Z",
                "channelId": "UCoA9rnQmxPQWPVoDv9pPFoA",
                "title": "EKIPA - Santa Cruz (Modelki, Qry, Wersow, \u015awie\u017cy, Mortal, V\u0142odarski)",
                "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\n\nTeam Muza:\nModelki, Qry, Wersow, \u015awie\u017cy, Mortal, V\u0142odarski \nAutorzy tekstu: Antony Esca / Micha\u0142 W\u0142odarski / Patryk Luba\u015b / Patryk Baran / Weronika Sowa / Bartosz Laskowski / Urszula Kowalska / Agnieszka Nowakowska / Zuzanna Fijak\nAutorzy muzyki: Micha\u0142 W\u0142odarski / Antony Esca\nRealizacja: Micha\u0142 W\u0142odarski\nMix/Master: Micha\u0142 W\u0142odarski\n\n//Realizacja teledysku DIRECT\ud83d\udd25\nZdj\u0119cia: Jakub Norek, Dawid Zadworny\nMonta\u017c: Dawid Zadworny",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rqAOKd7Qf-8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rqAOKd7Qf-8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rqAOKd7Qf-8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rqAOKd7Qf-8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rqAOKd7Qf-8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EKIPA",
                "tags": [
                    "ekipa",
                    "friz",
                    "ekipa friza",
                    "FRIZOLUSZEK",
                    "wersow",
                    "dom ekipy",
                    "genzie",
                    "t5m",
                    "twoje 5 minut",
                    "ekipowicze"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EKIPA - Santa Cruz (Modelki, Qry, Wersow, \u015awie\u017cy, Mortal, V\u0142odarski)",
                    "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\n\nTeam Muza:\nModelki, Qry, Wersow, \u015awie\u017cy, Mortal, V\u0142odarski \nAutorzy tekstu: Antony Esca / Micha\u0142 W\u0142odarski / Patryk Luba\u015b / Patryk Baran / Weronika Sowa / Bartosz Laskowski / Urszula Kowalska / Agnieszka Nowakowska / Zuzanna Fijak\nAutorzy muzyki: Micha\u0142 W\u0142odarski / Antony Esca\nRealizacja: Micha\u0142 W\u0142odarski\nMix/Master: Micha\u0142 W\u0142odarski\n\n//Realizacja teledysku DIRECT\ud83d\udd25\nZdj\u0119cia: Jakub Norek, Dawid Zadworny\nMonta\u017c: Dawid Zadworny"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2979724",
                "likeCount": "102308",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h9p99ADHOidqjS9CZLWit-U0mj8",
            "id": "KjflhsdN170",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:23:50Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "$1 vs $1000 Water Gun!",
                "description": "$1 vs $1000 Water Gun!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "$1 vs $1000 Water Gun!",
                    "description": "$1 vs $1000 Water Gun!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15958645",
                "likeCount": "278390",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "411"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3sYTqPUz3i2ntG77Td6chaMxfaE",
            "id": "yMuCmDFqI_s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T13:14:17Z",
                "channelId": "UCBSbPpERBx8NdJGjf78iHYw",
                "title": "GDYBY\u015a BY\u0141A NIEWIDOMA - PRANK \ud83d\ude2d\ud83e\udd2f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMuCmDFqI_s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMuCmDFqI_s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMuCmDFqI_s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMuCmDFqI_s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMuCmDFqI_s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Du\u017cy Ch\u0142opiec",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GDYBY\u015a BY\u0141A NIEWIDOMA - PRANK \ud83d\ude2d\ud83e\udd2f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1273118",
                "likeCount": "53636",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I_TJ4pZhyt0EFpmNiKNA1GypZ2g",
            "id": "G9DMPTqGT4g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T09:00:21Z",
                "channelId": "UCoA9rnQmxPQWPVoDv9pPFoA",
                "title": "EKIPA - LABUBU (Friz, Kacper B\u0142o\u0144ski, Posti, Kartonii, Hi Hania)",
                "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\n\nTeam Content:\nFriz, Kacper B\u0142o\u0144ski, Posti, Kartonii, Hi Hania\nAutorzy tekstu:  Kacper B\u0142o\u0144ski / Alan Kowalczewski / Karol Wi\u015bniewski / Wiktoria Bochnak / Hanna Puchalska\nAutorzy muzyki: Mateusz \u017beza\u0142a\nRealizacja: J\u0119drzej Wo\u0142odko\nMix/Master: Grzegorz Burkat\n\n//Realizacja teledysku DIRECT\ud83d\udd25\nZdj\u0119cia i monta\u017c: Maciej Jurek",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9DMPTqGT4g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9DMPTqGT4g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9DMPTqGT4g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9DMPTqGT4g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9DMPTqGT4g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EKIPA",
                "tags": [
                    "ekipa",
                    "friz",
                    "ekipa friza",
                    "FRIZOLUSZEK",
                    "wersow",
                    "dom ekipy",
                    "genzie",
                    "t5m",
                    "twoje 5 minut",
                    "ekipowicze"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EKIPA - LABUBU (Friz, Kacper B\u0142o\u0144ski, Posti, Kartonii, Hi Hania)",
                    "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\n\nTeam Content:\nFriz, Kacper B\u0142o\u0144ski, Posti, Kartonii, Hi Hania\nAutorzy tekstu:  Kacper B\u0142o\u0144ski / Alan Kowalczewski / Karol Wi\u015bniewski / Wiktoria Bochnak / Hanna Puchalska\nAutorzy muzyki: Mateusz \u017beza\u0142a\nRealizacja: J\u0119drzej Wo\u0142odko\nMix/Master: Grzegorz Burkat\n\n//Realizacja teledysku DIRECT\ud83d\udd25\nZdj\u0119cia i monta\u017c: Maciej Jurek"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2795314",
                "likeCount": "85630",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "luA-Q6e0IOZsFscmO4-vgUHglRY",
            "id": "tPy6T36VSnk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T17:39:01Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "Will My iPhone Get Stolen If I Leave it At The Airport For 72 Hours \ud83d\udcf1",
                "description": "Will My iPhone Get Stolen If I Leave it At The Airport For 72 Hours \ud83d\udcf1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPy6T36VSnk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPy6T36VSnk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPy6T36VSnk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPy6T36VSnk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPy6T36VSnk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Will My iPhone Get Stolen If I Leave it At The Airport For 72 Hours \ud83d\udcf1",
                    "description": "Will My iPhone Get Stolen If I Leave it At The Airport For 72 Hours \ud83d\udcf1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3345587",
                "likeCount": "86171",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "138"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gKRZ23u_PSmY0OGSfXj-bJ6b3qI",
            "id": "53hTqeSOdAY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T23:35:32Z",
                "channelId": "UCQIUhhcmXsu6cN6n3y9-Pww",
                "title": "IMPOSSIBLE Basketball Shot\ud83e\udd2f",
                "description": "Craziest most impossible basketball shot yet!\n\nInspired by Dude Perfect \n\nBucketsquad Apparel - https://bucketsquad.com/\n\nFollow me @Jesser on Instagram for new IG Reels or I\u2019ll dunk on you\n\n\u2605 Follow me on social media @Jesser \u2605\n\u25cfInstagram https://instagram.com/jesser\n\u25cfTwitter https://twitter.com/jesser\n\n#BucketSquad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53hTqeSOdAY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53hTqeSOdAY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53hTqeSOdAY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53hTqeSOdAY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53hTqeSOdAY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jesser",
                "tags": [
                    "jesser"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "IMPOSSIBLE Basketball Shot\ud83e\udd2f",
                    "description": "Craziest most impossible basketball shot yet!\n\nInspired by Dude Perfect \n\nBucketsquad Apparel - https://bucketsquad.com/\n\nFollow me @Jesser on Instagram for new IG Reels or I\u2019ll dunk on you\n\n\u2605 Follow me on social media @Jesser \u2605\n\u25cfInstagram https://instagram.com/jesser\n\u25cfTwitter https://twitter.com/jesser\n\n#BucketSquad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19043605",
                "likeCount": "554733",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "663"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ks1p8M_9A_qIIYSQAaFa6g2q-ys",
            "id": "l2uyQZn5FNU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T12:22:56Z",
                "channelId": "UC-BRUJOtblqGrftY6oRcOZw",
                "title": "To nie jest ZWYK\u0141A S\u0141OMKA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2uyQZn5FNU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2uyQZn5FNU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2uyQZn5FNU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2uyQZn5FNU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2uyQZn5FNU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blowek",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "To nie jest ZWYK\u0141A S\u0141OMKA",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "762617",
                "likeCount": "40505",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1073"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r2g5dHiEDOjlc2fJvajNUNZV2GU",
            "id": "EY9yjhmGfdI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T11:12:34Z",
                "channelId": "UC8CiBSc8bJWFOuf_u_pf6sA",
                "title": "FANKA X MAJTIS - Do Kon\u0301ca Dni",
                "description": "Pos\u0142uchaj utworu \u201eDo Ko\u0144ca Dni\u201d w serwisach cyfrowych: \nFANKA, majtis, samunowak - Do Ko\u0144ca Dni\n\nMuzyka: FANKA, Majtis, Samunowak\nTekst: FANKA, Majtis \nRealizacja nagra\u0144 - Samunowak \nMix/Master - Samunowak\nProdukcja muzyczna - Samunowak\nMix/master: Samunowak \n\nFANKA\nWsp\u00f3\u0142praca: fankaofc@gmail.com\nBooking koncertowy: fankaofc@gmail.com \n\nMajtis \nTik Tok -\u00a0\u00a0/\u00a0majtis_\u00a0\u00a0\nInstagram - \u00a0\u00a0/\u00a0_majtis_\u00a0\u00a0\nYoutube - \u00a0\u00a0\u00a0/\u00a0@majtis2778\u00a0\u00a0\n\n \u201eDo ko\u0144ca dni\u201d to intymny, emocjonalny utw\u00f3r \u0142\u0105cz\u0105cy subteln\u0105 produkcj\u0119 z poetyckim tekstem i duetem wokalnym. Ballada opowiada o oddaniu i blisko\u015bci, osadzona w nowoczesnym, alternatywnym brzmieniu z organicznymi elementami. Delikatne tempo i minimalistyczny klimat nadaj\u0105 ca\u0142o\u015bci czu\u0142y, refleksyjny ton. Zapowiada debiutancki album Fanki.\nFANKA o utworze: \n\u201eTen utw\u00f3r powsta\u0142 w 2 godziny. To po prostu si\u0119 z nas wyla\u0142o. Nasi fani doskonale nas znaj\u0105 i jestem im wdzi\u0119czna, za to, \u017ce s\u0105 pomys\u0142odawcami naszego po\u0142\u0105czenia z Majtisem ! Utw\u00f3r odzwierciedla nasze uczucia, to jacy jeste\u015bmy w mi\u0142o\u015bci\u201d. \n\nOgromne podzi\u0119kowania i brawa dla Blanki Jeran za upi\u0119kszenie naszego klipu swoim tanecznym talentem \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f \nTikTok Blanki - https://www.instagram.com/blania_01?igsh=bXJmemRncjJ0NGF6\n\nRealizacja klipu: Micha\u0142 Barszcz, Cezary Go\u0142\u0119biowski \nMonta\u017c klipu: Cezary Go\u0142\u0119biowski\n\n\nINSTAGRAM FANKI: https://www.instagram.com/fanka_yt?igsh=YXpoeWh4cDA1b3o2&utm_source=qr\n\nFACEBOOK FANKI: \u00a0FANKA - Anna W\u00f3jcik \nhttps://www.facebook.com/share/1Znf5Wdf5t/?mibextid=LQQJ4d\n\nTIKTOK FANKI: \u00a0fankann\nhttps://www.tiktok.com/@fankann?_t=8s9Zxh00jlW&_r=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EY9yjhmGfdI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EY9yjhmGfdI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EY9yjhmGfdI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EY9yjhmGfdI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EY9yjhmGfdI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FANKA",
                "tags": [
                    "fanka",
                    "majtis",
                    "vip",
                    "tajfun",
                    "do ko\u0144ca dni",
                    "za tob\u0105 p\u00f3jd\u0119",
                    "z tob\u0105\u00a0p\u00f3jd\u0119",
                    "b\u00f3g zes\u0142a\u0142 mi ciebie",
                    "anka fanka",
                    "z tob\u0105 biec",
                    "czuje ci\u0119 obok",
                    "alien i majtis"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FANKA X MAJTIS - Do Kon\u0301ca Dni",
                    "description": "Pos\u0142uchaj utworu \u201eDo Ko\u0144ca Dni\u201d w serwisach cyfrowych: \nFANKA, majtis, samunowak - Do Ko\u0144ca Dni\n\nMuzyka: FANKA, Majtis, Samunowak\nTekst: FANKA, Majtis \nRealizacja nagra\u0144 - Samunowak \nMix/Master - Samunowak\nProdukcja muzyczna - Samunowak\nMix/master: Samunowak \n\nFANKA\nWsp\u00f3\u0142praca: fankaofc@gmail.com\nBooking koncertowy: fankaofc@gmail.com \n\nMajtis \nTik Tok -\u00a0\u00a0/\u00a0majtis_\u00a0\u00a0\nInstagram - \u00a0\u00a0/\u00a0_majtis_\u00a0\u00a0\nYoutube - \u00a0\u00a0\u00a0/\u00a0@majtis2778\u00a0\u00a0\n\n \u201eDo ko\u0144ca dni\u201d to intymny, emocjonalny utw\u00f3r \u0142\u0105cz\u0105cy subteln\u0105 produkcj\u0119 z poetyckim tekstem i duetem wokalnym. Ballada opowiada o oddaniu i blisko\u015bci, osadzona w nowoczesnym, alternatywnym brzmieniu z organicznymi elementami. Delikatne tempo i minimalistyczny klimat nadaj\u0105 ca\u0142o\u015bci czu\u0142y, refleksyjny ton. Zapowiada debiutancki album Fanki.\nFANKA o utworze: \n\u201eTen utw\u00f3r powsta\u0142 w 2 godziny. To po prostu si\u0119 z nas wyla\u0142o. Nasi fani doskonale nas znaj\u0105 i jestem im wdzi\u0119czna, za to, \u017ce s\u0105 pomys\u0142odawcami naszego po\u0142\u0105czenia z Majtisem ! Utw\u00f3r odzwierciedla nasze uczucia, to jacy jeste\u015bmy w mi\u0142o\u015bci\u201d. \n\nOgromne podzi\u0119kowania i brawa dla Blanki Jeran za upi\u0119kszenie naszego klipu swoim tanecznym talentem \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f \nTikTok Blanki - https://www.instagram.com/blania_01?igsh=bXJmemRncjJ0NGF6\n\nRealizacja klipu: Micha\u0142 Barszcz, Cezary Go\u0142\u0119biowski \nMonta\u017c klipu: Cezary Go\u0142\u0119biowski\n\n\nINSTAGRAM FANKI: https://www.instagram.com/fanka_yt?igsh=YXpoeWh4cDA1b3o2&utm_source=qr\n\nFACEBOOK FANKI: \u00a0FANKA - Anna W\u00f3jcik \nhttps://www.facebook.com/share/1Znf5Wdf5t/?mibextid=LQQJ4d\n\nTIKTOK FANKI: \u00a0fankann\nhttps://www.tiktok.com/@fankann?_t=8s9Zxh00jlW&_r=1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "234777",
                "likeCount": "10617",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "664"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S42fcUlazUTQna7miON99dcf96U",
            "id": "a4YE29Rj5f4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T13:23:15Z",
                "channelId": "UCn1WtBUGqRy0hS7X3zcH6lw",
                "title": "JAK KONTROLOWA\u0106 Z\u0141O\u015a\u0106 ? #comedy #relatable #admiros #funny #relatable",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a4YE29Rj5f4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a4YE29Rj5f4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a4YE29Rj5f4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a4YE29Rj5f4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a4YE29Rj5f4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Admiros",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "JAK KONTROLOWA\u0106 Z\u0141O\u015a\u0106 ? #comedy #relatable #admiros #funny #relatable",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "186056",
                "likeCount": "7781",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "231"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RoriKSvxSqte6mokYbUkM7sY618",
            "id": "k1qHkZ4r6PY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T14:13:04Z",
                "channelId": "UCFlcFC68BS4WE-u7zZMpe7g",
                "title": "JA NA URLOPIE\ud83d\ude04 #danielmidas #\u015bmieszne #komedia #polskistandup #standup #standup2025 #kabaret",
                "description": "Bilety na m\u00f3j stand-up: bit.ly/danielmidas\nNa stronie KUPBILECIK.PL\n\n\n-----------------------------------------------------------------\nDaniel Midas, nowy standup, standup 2024, Daniel Midas Pokaz Magi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k1qHkZ4r6PY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k1qHkZ4r6PY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k1qHkZ4r6PY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k1qHkZ4r6PY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k1qHkZ4r6PY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Daniel Midas",
                "tags": [
                    "daniel midas",
                    "danielmidas",
                    "daniel",
                    "midas",
                    "polski standup",
                    "stand up 2024",
                    "nowy standup",
                    "szopka dla reportera",
                    "midas szopka",
                    "stendap nowy",
                    "Daniel Midas Pokaz Magi",
                    "pokaz magii",
                    "stand up 2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JA NA URLOPIE\ud83d\ude04 #danielmidas #\u015bmieszne #komedia #polskistandup #standup #standup2025 #kabaret",
                    "description": "Bilety na m\u00f3j stand-up: bit.ly/danielmidas\nNa stronie KUPBILECIK.PL\n\n\n-----------------------------------------------------------------\nDaniel Midas, nowy standup, standup 2024, Daniel Midas Pokaz Magi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "187789",
                "likeCount": "6743",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "190"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QZYcxescuJwmlInaUmnvD2qJerg",
            "id": "wmdOmGhc28A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T11:00:27Z",
                "channelId": "UChH_GbiCBhJFYou4XVK4Gow",
                "title": "Kizo - BEZ KITU",
                "description": "\u2b07 SPRAWD\u0179 W CYFRZE\u2b07\nhttp://spcr.pl/KIZOBEZKITU\n\nKizo na IG \u27a1 https://www.instagram.com/kizo_wnik_058\nKizo na TikTok  \u27a1 https://www.tiktok.com/@kizo_boss_mts\n\nWykonawca: Kizo\nAutor muzyki: clearmind\nMix & Master: ENZU\n\nProducent wykonawczy: Kizo\nKonsultant strategiczny: Mateusz J\u0119drzejewicz (spacerange)\n\nVideo: @moher.video & @brixu.pro & Ekipa MTS\n\nSprawd\u017a inne klipy Artysta:\n1. https://www.youtube.com/watch?v=uzJJGdrfr2k\n2. https://www.youtube.com/watch?v=gZNK3OyeNr4\n3. https://youtu.be/w3Jguui7Rhg?si=5aXJ8GnxJR17LJc7\n\n\n\u00a9\u2117 2025 spacerange\n#Kizo #BEZKITU #MTS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmdOmGhc28A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmdOmGhc28A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmdOmGhc28A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmdOmGhc28A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmdOmGhc28A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MY TO SUKCES",
                "tags": [
                    "Kizo",
                    "my to sukces",
                    "kizo disco polo. disco polo. kizo disney",
                    "disney",
                    "nasze lato",
                    "lucky punch kizo",
                    "cichociemni",
                    "tymek",
                    "pogo",
                    "krol balu",
                    "mr gino",
                    "piosenki",
                    "czempion",
                    "zycie jest piekne",
                    "lot",
                    "huragan",
                    "kizo lot",
                    "myto",
                    "fiu fiu kizo",
                    "mts",
                    "moda i sukces kizo",
                    "skolim",
                    "gibbs",
                    "gm2l. reto",
                    "dopehouse",
                    "quequality",
                    "trubbs",
                    "polska wersja",
                    "2115",
                    "mr polska",
                    "sanah",
                    "ronnie ferrari",
                    "guzior",
                    "lobuzy",
                    "piekny swiat",
                    "smolasty",
                    "miszel",
                    "kabe",
                    "kuban",
                    "malik montana",
                    "zabson",
                    "mata",
                    "wac toja",
                    "kukon",
                    "club2020",
                    "oki",
                    "2023"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Kizo - BEZ KITU",
                    "description": "\u2b07 SPRAWD\u0179 W CYFRZE\u2b07\nhttp://spcr.pl/KIZOBEZKITU\n\nKizo na IG \u27a1 https://www.instagram.com/kizo_wnik_058\nKizo na TikTok  \u27a1 https://www.tiktok.com/@kizo_boss_mts\n\nWykonawca: Kizo\nAutor muzyki: clearmind\nMix & Master: ENZU\n\nProducent wykonawczy: Kizo\nKonsultant strategiczny: Mateusz J\u0119drzejewicz (spacerange)\n\nVideo: @moher.video & @brixu.pro & Ekipa MTS\n\nSprawd\u017a inne klipy Artysta:\n1. https://www.youtube.com/watch?v=uzJJGdrfr2k\n2. https://www.youtube.com/watch?v=gZNK3OyeNr4\n3. https://youtu.be/w3Jguui7Rhg?si=5aXJ8GnxJR17LJc7\n\n\n\u00a9\u2117 2025 spacerange\n#Kizo #BEZKITU #MTS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "448248",
                "likeCount": "16094",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "537"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2OcSNcpM40XRD0uuwxioz7Vk2l8",
            "id": "H1S6BLe4_Fg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T16:16:12Z",
                "channelId": "UCqOwcxgDCjnHNgMt9A3Ua8w",
                "title": "What\u2019s your favourite SHOWER GEL?\ud83d\ude0d\ud83d\udd25",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1S6BLe4_Fg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1S6BLe4_Fg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1S6BLe4_Fg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1S6BLe4_Fg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1S6BLe4_Fg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diana Belitskay",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "What\u2019s your favourite SHOWER GEL?\ud83d\ude0d\ud83d\udd25",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ar"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2594148",
                "likeCount": "282427",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2879"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tXXqbXst_DUz8_Wn0UWEbPG6SFA",
            "id": "oscT51sDwC4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T15:53:05Z",
                "channelId": "UCd0Grf-W3B8fcLjQOl91zmw",
                "title": "DODA ZNISZCZY\u0141A MI \u017bYCIE - MONIKA JAROSI\u0143SKA",
                "description": "Sponsorami kana\u0142u s\u0105 \n\nMGN MUSCELGRAPHY NUTRITION. Kod rabatowy SZALONY daje Wam zni\u017ck\u0119 15% na wszystkie produkty na stronie www.musclegraphy.eu  Zapraszam do zakup\u00f3w.\n\nPomagaj i zarabiaj. Je\u015bli chcesz podj\u0105c dobrze p\u0142atna prac\u0119, a przy okazji pomaga\u0107 innym zg\u0142o\u015b si\u0119 koniecznie tutaj https://pomagajzarabiaj.pl/?ref=szalony\n\nJe\u015bli masz dom wybudowany przed 2014 rokiem, to nale\u017c\u0105 Ci si\u0119 bezzwrotne \u015brodki do 136 000 z\u0142 na remont Twojej nieruchomo\u015bci. \ud83c\udfe1\ud83d\udcb0\nWyremontuj dom ju\u017c teraz, klikaj\u0105c w ten link: https://krajowyprogramremontowy.org/?ref=szalony\nWszelkie informacje pod tym reflinkiem.\n\nMonika Sylwia Jarosi\u0144ska-Korzeniewska \u2013 polska aktorka i piosenkarka. Zagra\u0142a w. wielu filmach m.in. Quo Vadis, Dzie\u0144 \u015awira, oraz w serialach m.in.  \"Samo \u017cycie\", \"Plebania\". oppwiada nam smutn\u0105 histori\u0119, jak potraktowa\u0142a j\u0105 Dorota Doda Rabczewska.\nZapraszamy do ogl\u0105dania.\n\nLink do kana\u0142u na Youtube Moniki: https://www.youtube.com/@DojrzaliNiedojrzali\n\n0:00 - Wst\u0119p \n1:03 - Kultura osobista Dody \n2:28 - Moment poznania Dody \n9:44 - Zarzuty o kontakty seksualne z Rados\u0142awem Majdanem\n13:32 - Wyrwanie w\u0142os\u00f3w\n18:17 - Obdukcja w szpitalu \n22:25 - Schematy w dzia\u0142aniu Dody \n24:48 - Rzekome pobicie\n24:33 - Jak Doda zachowywa\u0142a si\u0119 w s\u0105dzie podczas procesu?\n25:52 - Aktorstwo\n29:55 - Na karier\u0119 musia\u0142am sama sobie zapracowa\u0107 \n31:38 - Historia ze Stevenem Seagalem\n33:24 - Napadni\u0119cie i kradzie\u017c \n35:38 - Historia ze Stevenem Seagalem cd. \n41:11 - W kt\u00f3rym momencie nast\u0105pi\u0142o pobicie?\n42:18 - Czy Doda mog\u0142a by\u0107 zazdrosna o tw\u00f3j g\u0142os? \n45:49 - Pogr\u00f3\u017cki, kt\u00f3re dostawa\u0142a Monika Jarosi\u0144ska\n46:47 - Przez Dod\u0119 straci\u0142am wszystko \n52:50 - Wyprowadzka  Moniki Jarosi\u0144skiej na Malt\u0119 \n53:55 - Od 14 lat po historii z Dod\u0105 jestem chora \n54:18 - Historia z ojcem \n1:00:30 - Kuba Wojew\u00f3dzki o ojcu Moniki Jarosi\u0144skiej\n1:03:54 - Kuba Wojew\u00f3dzki i Doda\n1:05:09 - Czy nie boi si\u0119\u00a0konsekwencji tego wywiadu \n1:10:07 - Czy Doda mo\u017ce zrobi\u0107 test na obecno\u015b\u0107 narkotyk\u00f3w?\n1:12:58 - Jakub Majoch\n1:16:30 - Ludzie, kt\u00f3rzy wsp\u00f3\u0142pracowali z Dod\u0105\n1:17:30 - Doda zniszczy\u0142a mi \u017cycie\n1:20:55 - Dziewczyny ze Lwowa\n1:22:57 - Anegdoty z \u017cycia Moniki  \n1:26:50 - Czy masz teraz kontakt z Rados\u0142awem Majdanem?\n1:27:31 - Aktualne plany Moniki Jaroci\u0144skiej \n1:30:18 - Kana\u0142 na Youtube \n1:34:00 - Terapia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oscT51sDwC4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oscT51sDwC4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oscT51sDwC4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oscT51sDwC4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oscT51sDwC4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Szalony Podcast",
                "tags": [
                    "freak fight",
                    "fame mma",
                    "prime mma",
                    "SZiT",
                    "Szalony Ta\u0144cula",
                    "sensacja",
                    "sfera"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "DODA ZNISZCZY\u0141A MI \u017bYCIE - MONIKA JAROSI\u0143SKA",
                    "description": "Sponsorami kana\u0142u s\u0105 \n\nMGN MUSCELGRAPHY NUTRITION. Kod rabatowy SZALONY daje Wam zni\u017ck\u0119 15% na wszystkie produkty na stronie www.musclegraphy.eu  Zapraszam do zakup\u00f3w.\n\nPomagaj i zarabiaj. Je\u015bli chcesz podj\u0105c dobrze p\u0142atna prac\u0119, a przy okazji pomaga\u0107 innym zg\u0142o\u015b si\u0119 koniecznie tutaj https://pomagajzarabiaj.pl/?ref=szalony\n\nJe\u015bli masz dom wybudowany przed 2014 rokiem, to nale\u017c\u0105 Ci si\u0119 bezzwrotne \u015brodki do 136 000 z\u0142 na remont Twojej nieruchomo\u015bci. \ud83c\udfe1\ud83d\udcb0\nWyremontuj dom ju\u017c teraz, klikaj\u0105c w ten link: https://krajowyprogramremontowy.org/?ref=szalony\nWszelkie informacje pod tym reflinkiem.\n\nMonika Sylwia Jarosi\u0144ska-Korzeniewska \u2013 polska aktorka i piosenkarka. Zagra\u0142a w. wielu filmach m.in. Quo Vadis, Dzie\u0144 \u015awira, oraz w serialach m.in.  \"Samo \u017cycie\", \"Plebania\". oppwiada nam smutn\u0105 histori\u0119, jak potraktowa\u0142a j\u0105 Dorota Doda Rabczewska.\nZapraszamy do ogl\u0105dania.\n\nLink do kana\u0142u na Youtube Moniki: https://www.youtube.com/@DojrzaliNiedojrzali\n\n0:00 - Wst\u0119p \n1:03 - Kultura osobista Dody \n2:28 - Moment poznania Dody \n9:44 - Zarzuty o kontakty seksualne z Rados\u0142awem Majdanem\n13:32 - Wyrwanie w\u0142os\u00f3w\n18:17 - Obdukcja w szpitalu \n22:25 - Schematy w dzia\u0142aniu Dody \n24:48 - Rzekome pobicie\n24:33 - Jak Doda zachowywa\u0142a si\u0119 w s\u0105dzie podczas procesu?\n25:52 - Aktorstwo\n29:55 - Na karier\u0119 musia\u0142am sama sobie zapracowa\u0107 \n31:38 - Historia ze Stevenem Seagalem\n33:24 - Napadni\u0119cie i kradzie\u017c \n35:38 - Historia ze Stevenem Seagalem cd. \n41:11 - W kt\u00f3rym momencie nast\u0105pi\u0142o pobicie?\n42:18 - Czy Doda mog\u0142a by\u0107 zazdrosna o tw\u00f3j g\u0142os? \n45:49 - Pogr\u00f3\u017cki, kt\u00f3re dostawa\u0142a Monika Jarosi\u0144ska\n46:47 - Przez Dod\u0119 straci\u0142am wszystko \n52:50 - Wyprowadzka  Moniki Jarosi\u0144skiej na Malt\u0119 \n53:55 - Od 14 lat po historii z Dod\u0105 jestem chora \n54:18 - Historia z ojcem \n1:00:30 - Kuba Wojew\u00f3dzki o ojcu Moniki Jarosi\u0144skiej\n1:03:54 - Kuba Wojew\u00f3dzki i Doda\n1:05:09 - Czy nie boi si\u0119\u00a0konsekwencji tego wywiadu \n1:10:07 - Czy Doda mo\u017ce zrobi\u0107 test na obecno\u015b\u0107 narkotyk\u00f3w?\n1:12:58 - Jakub Majoch\n1:16:30 - Ludzie, kt\u00f3rzy wsp\u00f3\u0142pracowali z Dod\u0105\n1:17:30 - Doda zniszczy\u0142a mi \u017cycie\n1:20:55 - Dziewczyny ze Lwowa\n1:22:57 - Anegdoty z \u017cycia Moniki  \n1:26:50 - Czy masz teraz kontakt z Rados\u0142awem Majdanem?\n1:27:31 - Aktualne plany Moniki Jaroci\u0144skiej \n1:30:18 - Kana\u0142 na Youtube \n1:34:00 - Terapia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "497267",
                "likeCount": "13348",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5199"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9_44h19oX0Til1rcTGtXR9DwvUw",
            "id": "Bs_Kr14vnzE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T20:35:28Z",
                "channelId": "UCnwH8m1JKlQjxmkzY2gBKLw",
                "title": "Ona gdy z ni\u0105 zerwiesz",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bs_Kr14vnzE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bs_Kr14vnzE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bs_Kr14vnzE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bs_Kr14vnzE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bs_Kr14vnzE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Klaudia Bieszcz",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ona gdy z ni\u0105 zerwiesz",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "152949",
                "likeCount": "5712",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sVSC5WqeGJDs0b08V4CNosGc7N0",
            "id": "OXLoIGPEFys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T22:00:06Z",
                "channelId": "UCqI63lWu4aJs1x6CVrWta-g",
                "title": "Kostek - Jackpot (prod. Czarny HIFI, 2K)",
                "description": "S\u0142uchaj \"Jackpot\" na platformach streamingowych: https://bfan.link/kostek-jackpot\n\n\nINSTAGRAM \u25ba   / kostekrol  \nTIKTOK \u25ba   / kostekrol\n\n\nKostek \u2013 Jackpot\n\nTekst: Oliwier Ka\u0142u\u017cny / \u0141ukasz Hodakowski / Antoni Alagierski / Tomasz Pacholczyk / Sebastian Morgo\u015b\nMuzyka: Aleksander Kowalski / Kamil Kasprowiak / Bartosz Powa\u0142owski / Antoni Alagierski / Sebastian Morgo\u015b / Jacek Pala\nSkrecze: DJ NOZ\nProdukcja: Czarny HIFI, 2K\nLabel: Ekipa Music Entertainment\n\nVideo: moher.video https://www.moher.video/\nDirector: Dominik Cebula\nDOP: Dominik Cebula\nLine Producer: Wojciech Drewski\n1st PA: Wiktor Nowacki\nEdit/Color: Dominik Cebula\nVFX/3D: mqn.3d / Ufoslide, Dominik Cebula\nGaffer: Tony Bielecki\nBest boy: Igor Gruszczy\u0144ski\nScenography: Gabriela \u017bo\u0142\u0119dowska, Kamil Bolesta\nPhotographer: Ola Bodnaru\u015b\nMUA: @stysio\nStylist: Natalia K\u0105cka\nHair: @idyhfu\nCasting Director: Tomasz Szymichowski\nStudio: Haasta Studio\nManager: Jakub Pyrek\nProject Manager: Kaja Siudowska\n\nWyst\u0105pili:\nFilip Smoli\u0144ski\nAron Jo\u0144czyk\nRoman Kucharski\nOliwier Grzegorzewski\nRobert Parci\u0144ski\nKasia W\u0142udarska\nRafa\u0142 Remba\nArkadiusz Urbaniak\nZbigniew \u015alusarczyk\nJacek Grygorowicz\nWies\u0142aw Wszelaki\nJacek Sadrzak\n\n\nm\u00f3wi\u0105 mi Kostek nie obr\u00f3cisz, jak ju\u017c rzucisz\nna pewno si\u0119 zwr\u00f3ci, tak m\u00f3wi\u0105 sami bankruci\nty znowu chodzisz struty, bo nic nie otworzy\u0142 kluczyk\nnie pr\u00f3buj wchodzi\u0107 w buty moje, mo\u017cesz si\u0119 pogubi\u0107\nw drodze za jackpotem kroczysz tak jak g\u0142upi\nkrok za krokiem, groupie\nrok za rokiem w kuli niczym gupik\nchcia\u0142by\u015b wyskoczy\u0107, a bez wody si\u0119 udusisz\nja z tej g\u0142upoty to ju\u017c wyszed\u0142em na ludzi\nchuj kurwa jeba\u0107\ns\u0142uchaj\u0105 tego dzieci, to ich nowy temat lekcji\nKostek odszed\u0142 z Genzie\njak mam si\u0119 nie ba\u0107, skoro w\u015br\u00f3d polskiej m\u0142odzie\u017cy jestem bardziej znany ni\u017c Adam Mickiewicz czy Kazimierz Wielki\nteraz z innej beczki, chc\u0119 \u017cycia jak Wi\u015bniewski\nniesie to konsekwencji tyle co mandat poselski\nto dla natr\u0119tnych - spierdalaj mi z posesji\nnie zd\u0105\u017cy\u0142e\u015b zat\u0119skni\u0107, wr\u00f3ci\u0142em tak jak lessie\n \nnikt mnie nie lubi z tej sceny, bo wszed\u0142em im w brudnych buciorach do \u015bwie\u017co wypranej po\u015bcieli\npisze mi Julka, \u017ce jestem przyk\u0142adem jak si\u0119 nie prowadzi kariery i \u017ce lepiej wykorzysta\u0142aby szans\u0119, mimo to dalej nie schodz\u0119 ze sceny\nnic nie robi\u0142em, a nagra\u0142em ju\u017c ca\u0142\u0105 p\u0142yt\u0119\nrok mnie nie by\u0142o, a na dysku hit za hitem\npuszczasz kit za kitem, \u0142ap m\u00f3j pstryczek (dziwko)\n \nb\u0119d\u0119 najwi\u0119kszy w sieci\nryba najwi\u0119ksza w sieci  \nchcia\u0142em si\u0119 dola\u0107 do ognia\nKostka wstawili do apteki\npos\u0142uszny jak manekin\npowt\u00f3rzmy to naprzeciw\npowt\u00f3rzmy to na przek\u00f3r\noczekiwaniom dzieci    \njestem jebanym bananem, jedyne co starzy mi dali to to wychowanie\nprzepraszam mam\u0119 i tat\u0119, no ale za to zachowanie dosta\u0142em nagan\u0119\nkolejny piesek naszczeka\u0142 mi na karawan\u0119, to dlatego \u017ce si\u0119 sprzeda\u0142em\nnapisz\u0105 o tym portale, bo wszystko co mia\u0142em odda\u0142em i jedziemy dalej\nto jest po prostu realtalk\nwrzu\u0107cie to kurwa na tiktok\nmog\u0105 m\u00f3wi\u0107 o mnie g\u00f3wno, mog\u0105 nienawidzi\u0107, ale to mi wysz\u0142o\nto po prostu realtalk, na kt\u00f3ry was nie sta\u0107\nwrzucaj na tiktok jak influencerka\ngdzie nie ma siana, nie ma dla mnie miejsca\no czym mamy gada\u0107 jak nie o diamentach z Antwerpii\nwybacz mi mamo za b\u0142\u0119dy\nfani, \u017ce nie wytrzyma\u0142em tej presji\nalko miesza\u0142em z lekami przeciwko depresji\nodjebany w \u015bwie\u017ce balenci\n \npytaj\u0105 mnie sk\u0105d bunt mam w sobie\nmam luz, mam skurwysynu syf na g\u0142owie\nokeeeey\nbut 3 patole\ntrzymajcie mnie, co\u015b rozpierdol\u0119\nokeeeey\n5355 1770 6321 1937 0330\nej CVV mi si\u0119 kurwa nie zmie\u015bci\u0142\nbo jestem pojebany\nm\u00f3wili, \u017ceby nie podawa\u0107 danych obcym\nale to nie obcy to fani\nwe\u017a rozkmi\u0144, a nie siedzisz poschizowany\nmamy Kostek money\nobwieszony \u0142a\u0144cuchami\nczy to na pewno wersja za kt\u00f3r\u0105 mnie pokochali\n \ndla was mog\u0119 by\u0107 jedynie cyferkami",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OXLoIGPEFys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OXLoIGPEFys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OXLoIGPEFys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OXLoIGPEFys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Oliwier Ka\u0142u\u017cny",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kostek - Jackpot (prod. Czarny HIFI, 2K)",
                    "description": "S\u0142uchaj \"Jackpot\" na platformach streamingowych: https://bfan.link/kostek-jackpot\n\n\nINSTAGRAM \u25ba   / kostekrol  \nTIKTOK \u25ba   / kostekrol\n\n\nKostek \u2013 Jackpot\n\nTekst: Oliwier Ka\u0142u\u017cny / \u0141ukasz Hodakowski / Antoni Alagierski / Tomasz Pacholczyk / Sebastian Morgo\u015b\nMuzyka: Aleksander Kowalski / Kamil Kasprowiak / Bartosz Powa\u0142owski / Antoni Alagierski / Sebastian Morgo\u015b / Jacek Pala\nSkrecze: DJ NOZ\nProdukcja: Czarny HIFI, 2K\nLabel: Ekipa Music Entertainment\n\nVideo: moher.video https://www.moher.video/\nDirector: Dominik Cebula\nDOP: Dominik Cebula\nLine Producer: Wojciech Drewski\n1st PA: Wiktor Nowacki\nEdit/Color: Dominik Cebula\nVFX/3D: mqn.3d / Ufoslide, Dominik Cebula\nGaffer: Tony Bielecki\nBest boy: Igor Gruszczy\u0144ski\nScenography: Gabriela \u017bo\u0142\u0119dowska, Kamil Bolesta\nPhotographer: Ola Bodnaru\u015b\nMUA: @stysio\nStylist: Natalia K\u0105cka\nHair: @idyhfu\nCasting Director: Tomasz Szymichowski\nStudio: Haasta Studio\nManager: Jakub Pyrek\nProject Manager: Kaja Siudowska\n\nWyst\u0105pili:\nFilip Smoli\u0144ski\nAron Jo\u0144czyk\nRoman Kucharski\nOliwier Grzegorzewski\nRobert Parci\u0144ski\nKasia W\u0142udarska\nRafa\u0142 Remba\nArkadiusz Urbaniak\nZbigniew \u015alusarczyk\nJacek Grygorowicz\nWies\u0142aw Wszelaki\nJacek Sadrzak\n\n\nm\u00f3wi\u0105 mi Kostek nie obr\u00f3cisz, jak ju\u017c rzucisz\nna pewno si\u0119 zwr\u00f3ci, tak m\u00f3wi\u0105 sami bankruci\nty znowu chodzisz struty, bo nic nie otworzy\u0142 kluczyk\nnie pr\u00f3buj wchodzi\u0107 w buty moje, mo\u017cesz si\u0119 pogubi\u0107\nw drodze za jackpotem kroczysz tak jak g\u0142upi\nkrok za krokiem, groupie\nrok za rokiem w kuli niczym gupik\nchcia\u0142by\u015b wyskoczy\u0107, a bez wody si\u0119 udusisz\nja z tej g\u0142upoty to ju\u017c wyszed\u0142em na ludzi\nchuj kurwa jeba\u0107\ns\u0142uchaj\u0105 tego dzieci, to ich nowy temat lekcji\nKostek odszed\u0142 z Genzie\njak mam si\u0119 nie ba\u0107, skoro w\u015br\u00f3d polskiej m\u0142odzie\u017cy jestem bardziej znany ni\u017c Adam Mickiewicz czy Kazimierz Wielki\nteraz z innej beczki, chc\u0119 \u017cycia jak Wi\u015bniewski\nniesie to konsekwencji tyle co mandat poselski\nto dla natr\u0119tnych - spierdalaj mi z posesji\nnie zd\u0105\u017cy\u0142e\u015b zat\u0119skni\u0107, wr\u00f3ci\u0142em tak jak lessie\n \nnikt mnie nie lubi z tej sceny, bo wszed\u0142em im w brudnych buciorach do \u015bwie\u017co wypranej po\u015bcieli\npisze mi Julka, \u017ce jestem przyk\u0142adem jak si\u0119 nie prowadzi kariery i \u017ce lepiej wykorzysta\u0142aby szans\u0119, mimo to dalej nie schodz\u0119 ze sceny\nnic nie robi\u0142em, a nagra\u0142em ju\u017c ca\u0142\u0105 p\u0142yt\u0119\nrok mnie nie by\u0142o, a na dysku hit za hitem\npuszczasz kit za kitem, \u0142ap m\u00f3j pstryczek (dziwko)\n \nb\u0119d\u0119 najwi\u0119kszy w sieci\nryba najwi\u0119ksza w sieci  \nchcia\u0142em si\u0119 dola\u0107 do ognia\nKostka wstawili do apteki\npos\u0142uszny jak manekin\npowt\u00f3rzmy to naprzeciw\npowt\u00f3rzmy to na przek\u00f3r\noczekiwaniom dzieci    \njestem jebanym bananem, jedyne co starzy mi dali to to wychowanie\nprzepraszam mam\u0119 i tat\u0119, no ale za to zachowanie dosta\u0142em nagan\u0119\nkolejny piesek naszczeka\u0142 mi na karawan\u0119, to dlatego \u017ce si\u0119 sprzeda\u0142em\nnapisz\u0105 o tym portale, bo wszystko co mia\u0142em odda\u0142em i jedziemy dalej\nto jest po prostu realtalk\nwrzu\u0107cie to kurwa na tiktok\nmog\u0105 m\u00f3wi\u0107 o mnie g\u00f3wno, mog\u0105 nienawidzi\u0107, ale to mi wysz\u0142o\nto po prostu realtalk, na kt\u00f3ry was nie sta\u0107\nwrzucaj na tiktok jak influencerka\ngdzie nie ma siana, nie ma dla mnie miejsca\no czym mamy gada\u0107 jak nie o diamentach z Antwerpii\nwybacz mi mamo za b\u0142\u0119dy\nfani, \u017ce nie wytrzyma\u0142em tej presji\nalko miesza\u0142em z lekami przeciwko depresji\nodjebany w \u015bwie\u017ce balenci\n \npytaj\u0105 mnie sk\u0105d bunt mam w sobie\nmam luz, mam skurwysynu syf na g\u0142owie\nokeeeey\nbut 3 patole\ntrzymajcie mnie, co\u015b rozpierdol\u0119\nokeeeey\n5355 1770 6321 1937 0330\nej CVV mi si\u0119 kurwa nie zmie\u015bci\u0142\nbo jestem pojebany\nm\u00f3wili, \u017ceby nie podawa\u0107 danych obcym\nale to nie obcy to fani\nwe\u017a rozkmi\u0144, a nie siedzisz poschizowany\nmamy Kostek money\nobwieszony \u0142a\u0144cuchami\nczy to na pewno wersja za kt\u00f3r\u0105 mnie pokochali\n \ndla was mog\u0119 by\u0107 jedynie cyferkami"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "388602",
                "likeCount": "29838",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1329"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1bkDKyTfZT-ZQodj_8CnUFVv1YM",
            "id": "lwXrrhR3Yn8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T17:24:44Z",
                "channelId": "UCQcQIQHhoOX0SxLMe2eOO3A",
                "title": "STANOWSKI: PI\u0141KARZE REPREZENTACJI POLSKI TO LAMUSY!",
                "description": "Subskrybuj #Wesz\u0142oTV: http://bit.ly/WeszloSUB\n\nKrzysztof Stanowski ostro o reprezentantach Polski: lamusy!\n\nWpadnij tutaj:\n\u26bd Instagram: https://www.instagram.com/weszlocom/\n\u26bd TikTok: https://www.tiktok.com/@weszlo_com\n\u26bd Twitter: https://x.com/WeszloCom\n\u26bd Strona: https://weszlo.com\n\n#wesz\u0142o #wesz\u0142otv #shorts #sports #sport #short #stanowski #reprezentacjapolski #dawidowicz #probierz #kulesza #pi\u0142kano\u017cna #futbol #sport",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwXrrhR3Yn8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwXrrhR3Yn8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwXrrhR3Yn8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwXrrhR3Yn8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwXrrhR3Yn8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wesz\u0142oTV",
                "tags": [
                    "wesz\u0142o",
                    "wesz\u0142o tv",
                    "wesz\u0142otv",
                    "stanowski",
                    "krzysztof stanowski",
                    "reprezentacja polski",
                    "probierz",
                    "michal probierz",
                    "micha\u0142 probierz",
                    "cezary kulesza",
                    "kulesza",
                    "probierz zostaje",
                    "zostej probierz",
                    "finlandia - polska 2:1",
                    "finlandia polska 2:1",
                    "polska finlandia 1:2",
                    "polska - finlandia 1:2",
                    "pzpn"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STANOWSKI: PI\u0141KARZE REPREZENTACJI POLSKI TO LAMUSY!",
                    "description": "Subskrybuj #Wesz\u0142oTV: http://bit.ly/WeszloSUB\n\nKrzysztof Stanowski ostro o reprezentantach Polski: lamusy!\n\nWpadnij tutaj:\n\u26bd Instagram: https://www.instagram.com/weszlocom/\n\u26bd TikTok: https://www.tiktok.com/@weszlo_com\n\u26bd Twitter: https://x.com/WeszloCom\n\u26bd Strona: https://weszlo.com\n\n#wesz\u0142o #wesz\u0142otv #shorts #sports #sport #short #stanowski #reprezentacjapolski #dawidowicz #probierz #kulesza #pi\u0142kano\u017cna #futbol #sport"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "445748",
                "likeCount": "11516",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "450"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dI5wQM70a_jbWg00gKQs9iGVjJI",
            "id": "rJtOzWGtEGA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T18:18:05Z",
                "channelId": "UCEhcmIOKuxA7SUaC6bav2_w",
                "title": "JAK D\u0141UGO MOG\u0118 ZOSTA\u0106 NA STADIONIE PO MECZU POLSKI? \ud83d\ude31",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJtOzWGtEGA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJtOzWGtEGA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJtOzWGtEGA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJtOzWGtEGA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJtOzWGtEGA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Qesek",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JAK D\u0141UGO MOG\u0118 ZOSTA\u0106 NA STADIONIE PO MECZU POLSKI? \ud83d\ude31",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "401624",
                "likeCount": "15851",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "70"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UYOjZON27V85vO606ob59muow1M",
            "id": "D455i0AOPgQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T16:00:31Z",
                "channelId": "UCXNG9C7Kyusq5ir2XZ-qFdg",
                "title": "MULTI reaguje na EKIPA - LABUBU *i ci\u015bnie beke z innych nut*",
                "description": "Young Multi reaguje na NOWE NUTY EKIPY!\nObejrzyj Orygina\u0142: \nhttps://www.youtube.com/@EKIPAYT\nhttps://www.youtube.com/channel/UCNC3822G3SBBgacS5xZOksg\nTwitch: https://www.twitch.tv/youngmulti (poniedzia\u0142ek, wtorek, czwartek - 18:00)\n\nTwoja przegl\u0105darka Ci\u0119 ogranicza. Przesi\u0105d\u017a si\u0119 na Oper\u0119 GX: \nhttps://operagx.gg/GXMulti13 [Reklama]\n\nSOCIAL MEDIA & KONTAKT:\nBOOKING KONCERTOWY: youngmulti@big-idea.eu\nBIZNES: multi@stormmedia.gg\nTWITTER: https://twitter.com/young_multi\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@youngxmulti/\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/youngmulti/\nFB: https://www.facebook.com/YoungMulti/\nDISCORD: https://discord.gg/youngmulti\nSOUNDCLOUD: https://soundcloud.com/youngmulti\n\nJe\u015bli jeste\u015b w\u0142a\u015bcicielem tre\u015bci w tym filmie i chcia\u0142by\u015b, aby zosta\u0142y one usuni\u0119te - skontaktuj si\u0119 na biznes@yfl.pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D455i0AOPgQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D455i0AOPgQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D455i0AOPgQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D455i0AOPgQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D455i0AOPgQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YOUNG MULTI LIVE",
                "tags": [
                    "multi",
                    "young multi",
                    "shoty z live",
                    "szoty",
                    "funny moments",
                    "twitch",
                    "reakcja",
                    "reaguje",
                    "ogl\u0105da",
                    "szczera opinia",
                    "yfl",
                    "yfl gaming"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MULTI reaguje na EKIPA - LABUBU *i ci\u015bnie beke z innych nut*",
                    "description": "Young Multi reaguje na NOWE NUTY EKIPY!\nObejrzyj Orygina\u0142: \nhttps://www.youtube.com/@EKIPAYT\nhttps://www.youtube.com/channel/UCNC3822G3SBBgacS5xZOksg\nTwitch: https://www.twitch.tv/youngmulti (poniedzia\u0142ek, wtorek, czwartek - 18:00)\n\nTwoja przegl\u0105darka Ci\u0119 ogranicza. Przesi\u0105d\u017a si\u0119 na Oper\u0119 GX: \nhttps://operagx.gg/GXMulti13 [Reklama]\n\nSOCIAL MEDIA & KONTAKT:\nBOOKING KONCERTOWY: youngmulti@big-idea.eu\nBIZNES: multi@stormmedia.gg\nTWITTER: https://twitter.com/young_multi\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@youngxmulti/\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/youngmulti/\nFB: https://www.facebook.com/YoungMulti/\nDISCORD: https://discord.gg/youngmulti\nSOUNDCLOUD: https://soundcloud.com/youngmulti\n\nJe\u015bli jeste\u015b w\u0142a\u015bcicielem tre\u015bci w tym filmie i chcia\u0142by\u015b, aby zosta\u0142y one usuni\u0119te - skontaktuj si\u0119 na biznes@yfl.pl"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "622886",
                "likeCount": "26974",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "760"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lmsTsVxLzC2xwqMMxttVl2xTz2s",
            "id": "IKHMgcPaUIQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T00:03:11Z",
                "channelId": "UCSeqSPSJDl0EXezzjJrwQNg",
                "title": "BLAST.tv Austin Major 2025 | 18+ | Faza 3 | Dzie\u0144 3 | Reklama",
                "description": "GRAJ JAK PRO, DO\u0141\u0104CZ DO MISTRZ\u00d3W Z KODEM IZAK10 DODATKOWE 5% RABATU - https://bit.ly/logitechgizako \n\n\ud83d\udd1e W Betclic mo\u017cesz gra\u0107 bez podatku - https://bit.ly/btcbl BEM operations Ltd. posiada zezwolenie na urz\u0105dzanie zak\u0142ad\u00f3w wzajemnych. Promocj\u0105 obowi\u0105zuje od 11.03.2024 do odwo\u0142ania. Szczeg\u00f3\u0142y promocji w regulaminie dost\u0119pnym na stronie www.betclic.pl . Hazard wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem. BEM Operations Ltd. to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych grozi konsekwencjami prawnymi. 18+\n\nZosta\u0144 mistrzem AIM&RUN 2 Logitech G! Uko\u0144cz dedykowan\u0105 map\u0119 CS2 Logitech G najszybciej, aby zdoby\u0107 pokryt\u0105 z\u0142otem myszk\u0119 PRO X SUPERLIGHT 2 DEX, PRO X TKL i PRO X 2 LIGHTSPEED https://bit.ly/433b2Mc\n\nGraj w CS\u2019a na mapie \u017babki i wygrywaj gamingowe boxy Vifon oraz \u017cappsy! Wbijaj https://bit.ly/dczabkamajor\n\nNa has\u0142o Major10 rabat na wszystkie fotele QUERSUS. Sprawd\u017a ofert\u0119 -\nhttps://bit.ly/3VBWRYK\n\nSprawd\u017a najlepsz\u0105 ofert\u0119 procesor\u00f3w AMD Ryzen z serii 9000 https://bit.ly/amdmajor\n\nWe\u017a udzia\u0142 w konkursie Vifona \ud83c\udfae, w kt\u00f3rym masz szans\u0119 na wygranie gamingowego customowego komputera \ud83d\udcbb\ud83d\udd25! Wszystkie szczeg\u00f3\u0142y na tej stronie \ud83d\udc49 https://bit.ly/vifonmajor\n\nUwaga - KONKURS! Wejd\u017a na fanpage izaka i we\u017a udzia\u0142 w konkursie organizowanym przez DX2 - oficjalny szampon transmisji. Wbijaj do izaka i zgarnij 50 z\u0142 na zakup wymarzonej gry! Wi\u0119cej info pod linkiem https://bit.ly/DX2xMajor\n\nMAD DOG - MISTRZOWSKI SPRZ\u0118T z okazji BLAST.tv Austin Major! \u2013 https://bit.ly/mediaexpertmajor\n\nReklama\n\nFB: http://facebook.com/izaktv\ninstagram: http://instagram.com/izaklive\ntwitch: http://twitch.tv/izakooo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IKHMgcPaUIQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IKHMgcPaUIQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IKHMgcPaUIQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IKHMgcPaUIQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IKHMgcPaUIQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "izak LIVE",
                "tags": [
                    "izak",
                    "Twitch",
                    "Izakooo",
                    "cs",
                    "cs2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "BLAST.tv Austin Major 2025 | 18+ | Faza 3 | Dzie\u0144 3 | Reklama",
                    "description": "GRAJ JAK PRO, DO\u0141\u0104CZ DO MISTRZ\u00d3W Z KODEM IZAK10 DODATKOWE 5% RABATU - https://bit.ly/logitechgizako \n\n\ud83d\udd1e W Betclic mo\u017cesz gra\u0107 bez podatku - https://bit.ly/btcbl BEM operations Ltd. posiada zezwolenie na urz\u0105dzanie zak\u0142ad\u00f3w wzajemnych. Promocj\u0105 obowi\u0105zuje od 11.03.2024 do odwo\u0142ania. Szczeg\u00f3\u0142y promocji w regulaminie dost\u0119pnym na stronie www.betclic.pl . Hazard wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem. BEM Operations Ltd. to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych grozi konsekwencjami prawnymi. 18+\n\nZosta\u0144 mistrzem AIM&RUN 2 Logitech G! Uko\u0144cz dedykowan\u0105 map\u0119 CS2 Logitech G najszybciej, aby zdoby\u0107 pokryt\u0105 z\u0142otem myszk\u0119 PRO X SUPERLIGHT 2 DEX, PRO X TKL i PRO X 2 LIGHTSPEED https://bit.ly/433b2Mc\n\nGraj w CS\u2019a na mapie \u017babki i wygrywaj gamingowe boxy Vifon oraz \u017cappsy! Wbijaj https://bit.ly/dczabkamajor\n\nNa has\u0142o Major10 rabat na wszystkie fotele QUERSUS. Sprawd\u017a ofert\u0119 -\nhttps://bit.ly/3VBWRYK\n\nSprawd\u017a najlepsz\u0105 ofert\u0119 procesor\u00f3w AMD Ryzen z serii 9000 https://bit.ly/amdmajor\n\nWe\u017a udzia\u0142 w konkursie Vifona \ud83c\udfae, w kt\u00f3rym masz szans\u0119 na wygranie gamingowego customowego komputera \ud83d\udcbb\ud83d\udd25! Wszystkie szczeg\u00f3\u0142y na tej stronie \ud83d\udc49 https://bit.ly/vifonmajor\n\nUwaga - KONKURS! Wejd\u017a na fanpage izaka i we\u017a udzia\u0142 w konkursie organizowanym przez DX2 - oficjalny szampon transmisji. Wbijaj do izaka i zgarnij 50 z\u0142 na zakup wymarzonej gry! Wi\u0119cej info pod linkiem https://bit.ly/DX2xMajor\n\nMAD DOG - MISTRZOWSKI SPRZ\u0118T z okazji BLAST.tv Austin Major! \u2013 https://bit.ly/mediaexpertmajor\n\nReklama\n\nFB: http://facebook.com/izaktv\ninstagram: http://instagram.com/izaklive\ntwitch: http://twitch.tv/izakooo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "178550",
                "likeCount": "2864",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y797yXy7XmWDtmPXYiqZ5yzyyG4",
            "id": "OrPgf7FHELA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T15:00:07Z",
                "channelId": "UCDYCCpq9lgATZ74y3PI4dGQ",
                "title": "Bayera - Podr\u00f3\u017c w nieznane (Official Video)",
                "description": "Bayera - Podr\u00f3\u017c w nieznane (Official Video)\nManagement: Micha\u0142 Winiecki \u260e 609 711 815 \u2709 biuro@tanecznamuza.pl \n\nPodr\u00f3\u017c w nieznane to historia o zakochaniu od pierwszego wejrzenia. Nie by\u0142oby w tym nic dziwnego gdyby nie to, \u017ce uczucie zacz\u0119\u0142o kie\u0142kowa\u0107 w niecodziennych okoliczno\u015bciach. Historia nie ko\u0144czy si\u0119 typowym happy endem, a mo\u017ce b\u0119dzie dalsza cz\u0119\u015b\u0107 historii? Czas poka\u017ce! Zobaczcie sami! \n\nTytu\u0142: Podr\u00f3\u017c w nieznane\nMuzyka: Rados\u0142aw Kudelski, Micha\u0142 Winiecki\nS\u0142owa: Rados\u0142aw Kudelski, Micha\u0142 Winiecki\nWokal: Rados\u0142aw Kudelski \nCh\u00f3rki: Micha\u0142 Winiecki\nAran\u017cacja, Mix, Mastering: Micha\u0142 Winiecki\n\n\nTELEDYSK\nProdukcja: FASTER MEDIA\nRe\u017cyseria: Pawe\u0142 Pilipienko\nScenariusz: Pawe\u0142 Pilipienko\nZdj\u0119cia, monta\u017c, kolor: Pawe\u0142 Pilipienko\nAsystent: Piotr Pilipienko \nMake up: Katarzyna Wasilewska\nAktorka: Sylwia Soko\u0142owska \nAktor: Mateusz G\u0142owacki\n\n\nBayera - Podr\u00f3\u017c w nieznane (TEKST)\n\n1. \nWiesz\no Tobie my\u015bl\u0119 kiedy trudno jest \nu\u0142o\u017cy\u0107 w g\u0142owie co stworzy\u0142o si\u0119 \nw \u015brodku gdzie\u015b \nna serca mego dnie \n\nref. \nZ Tob\u0105 ka\u017cdy krok\npodr\u00f3\u017c\u0105 w nieznane \np\u0142on\u0119 budz\u0105c si\u0119 \nprzy Tobie nad ranem \ngdy ca\u0142ujesz mnie \nca\u0142y dr\u017c\u0119 \nzakocha\u0142em si\u0119 \n\n2. \nChc\u0119 \ndla Ciebie podarowa\u0107 to co chcesz\nby\u0107 wszystkim czego pragniesz w ka\u017cdym \u015bnie \nzrozum \u017ce\njeste\u015b cz\u0119\u015bci\u0105 mnie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OrPgf7FHELA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OrPgf7FHELA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OrPgf7FHELA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OrPgf7FHELA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OrPgf7FHELA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BayeraMUSIC",
                "tags": [
                    "bayera",
                    "premiera bayera",
                    "bayera podr\u00f3\u017c w nieznane",
                    "disco polo 2025",
                    "muzyka taneczna",
                    "muzyka do ta\u0144ca",
                    "disco polo premiera",
                    "disco polo nowo\u015b\u0107",
                    "bayera bukiet r\u00f3\u017c",
                    "taneczna muza"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bayera - Podr\u00f3\u017c w nieznane (Official Video)",
                    "description": "Bayera - Podr\u00f3\u017c w nieznane (Official Video)\nManagement: Micha\u0142 Winiecki \u260e 609 711 815 \u2709 biuro@tanecznamuza.pl \n\nPodr\u00f3\u017c w nieznane to historia o zakochaniu od pierwszego wejrzenia. Nie by\u0142oby w tym nic dziwnego gdyby nie to, \u017ce uczucie zacz\u0119\u0142o kie\u0142kowa\u0107 w niecodziennych okoliczno\u015bciach. Historia nie ko\u0144czy si\u0119 typowym happy endem, a mo\u017ce b\u0119dzie dalsza cz\u0119\u015b\u0107 historii? Czas poka\u017ce! Zobaczcie sami! \n\nTytu\u0142: Podr\u00f3\u017c w nieznane\nMuzyka: Rados\u0142aw Kudelski, Micha\u0142 Winiecki\nS\u0142owa: Rados\u0142aw Kudelski, Micha\u0142 Winiecki\nWokal: Rados\u0142aw Kudelski \nCh\u00f3rki: Micha\u0142 Winiecki\nAran\u017cacja, Mix, Mastering: Micha\u0142 Winiecki\n\n\nTELEDYSK\nProdukcja: FASTER MEDIA\nRe\u017cyseria: Pawe\u0142 Pilipienko\nScenariusz: Pawe\u0142 Pilipienko\nZdj\u0119cia, monta\u017c, kolor: Pawe\u0142 Pilipienko\nAsystent: Piotr Pilipienko \nMake up: Katarzyna Wasilewska\nAktorka: Sylwia Soko\u0142owska \nAktor: Mateusz G\u0142owacki\n\n\nBayera - Podr\u00f3\u017c w nieznane (TEKST)\n\n1. \nWiesz\no Tobie my\u015bl\u0119 kiedy trudno jest \nu\u0142o\u017cy\u0107 w g\u0142owie co stworzy\u0142o si\u0119 \nw \u015brodku gdzie\u015b \nna serca mego dnie \n\nref. \nZ Tob\u0105 ka\u017cdy krok\npodr\u00f3\u017c\u0105 w nieznane \np\u0142on\u0119 budz\u0105c si\u0119 \nprzy Tobie nad ranem \ngdy ca\u0142ujesz mnie \nca\u0142y dr\u017c\u0119 \nzakocha\u0142em si\u0119 \n\n2. \nChc\u0119 \ndla Ciebie podarowa\u0107 to co chcesz\nby\u0107 wszystkim czego pragniesz w ka\u017cdym \u015bnie \nzrozum \u017ce\njeste\u015b cz\u0119\u015bci\u0105 mnie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "212762",
                "likeCount": "5401",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "582"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6i3Nb9a-ofI82hYxBV1oij-XoE0",
            "id": "onhDQQbZxxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T16:30:19Z",
                "channelId": "UCgdMNsluGm_IfbAocJgUOpw",
                "title": "BA\u0141EM SI\u0118 Z NIM ROZMAWIA\u0106 #shorts",
                "description": "\u25b6\ufe0f Wbijaj na sklep \ud83d\udd39 https://54bike.pl/\n\u25b6\ufe0f Instagram \ud83d\udd39 https://www.instagram.com/endur_54/\n\u25b6\ufe0f Discord \ud83d\udd39 https://discord.com/invite/cKEwJHJ\n\n\ud83d\udd39 Wsp\u00f3\u0142praca \ud83d\udd39 enduroboy54@gethero.pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/onhDQQbZxxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/onhDQQbZxxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/onhDQQbZxxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/onhDQQbZxxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/onhDQQbZxxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Endur",
                "tags": [
                    "agresywny",
                    "przechodzie\u0144",
                    "zacz\u0105\u0142",
                    "nam",
                    "grozi\u0107",
                    "endur",
                    "interwencjaa",
                    "ochrony",
                    "zacz\u0119\u0142o",
                    "si\u0119",
                    "od",
                    "mandat",
                    "policja",
                    "ochrona",
                    "zlot",
                    "zawody",
                    "mafia",
                    "irl",
                    "friz",
                    "konopsky",
                    "afera",
                    "rezi",
                    "czvjnik",
                    "blowek",
                    "jawor",
                    "nowa",
                    "seria",
                    "bungee",
                    "sitrox",
                    "bandura",
                    "dzinold",
                    "multi",
                    "reaguje",
                    "na",
                    "fleshu",
                    "guwer",
                    "maksiu",
                    "policjant",
                    "stachak",
                    "godziek",
                    "kobieta",
                    "zakazuje",
                    "skaka\u0107",
                    "je\u017adzi\u0107",
                    "rowerze",
                    "bike",
                    "test",
                    "skate",
                    "budda",
                    "motokoty",
                    "ksi\u0105\u017culo",
                    "oopa",
                    "alwernia",
                    "mtb",
                    "bmx",
                    "surron",
                    "elektryczny",
                    "rower",
                    "shorts",
                    "\u015bmieszne",
                    "filmiki",
                    "stopcham",
                    "kto",
                    "nie",
                    "jest",
                    "prawdziwym",
                    "wygrywa",
                    "funny",
                    "minecraft",
                    "mcdonalds"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BA\u0141EM SI\u0118 Z NIM ROZMAWIA\u0106 #shorts",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Wbijaj na sklep \ud83d\udd39 https://54bike.pl/\n\u25b6\ufe0f Instagram \ud83d\udd39 https://www.instagram.com/endur_54/\n\u25b6\ufe0f Discord \ud83d\udd39 https://discord.com/invite/cKEwJHJ\n\n\ud83d\udd39 Wsp\u00f3\u0142praca \ud83d\udd39 enduroboy54@gethero.pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "383286",
                "likeCount": "13294",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "323"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cuAN6qkp1Rq4DY32vxMZvjt25hg",
            "id": "K4kcb10yp-Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T21:48:41Z",
                "channelId": "UCMXvZkRqP8OFkqM7dFilLCA",
                "title": "FAZBEAR ENT. ZGUBI\u0141O ZWIERZAKA \ud83e\udd21 | Five Nights at Freddy's: Secret of the Mimic #1",
                "description": "Czas pozna\u0107 SEKRET MIMIKA \ud83e\udd21\nPodzi\u0119kowania dla Ilu za odratowanie mnie od mojej g\u0142upoty. Moai s\u0105 wdzi\u0119czne \ud83d\uddff\ud83d\uddff\ud83d\uddff\n\n\u25cf BlueSky: https://bsky.app/profile/elekkartofelek.bsky.social\n\u25cf Reddit: https://www.reddit.com/r/kosmiczna_flota\n\u25cf Twitch: https://www.twitch.tv/ElekKartofelek\n\u25cf Twitter: https://twitter.com/ElekKartofelek\n\u25cf Instagram: http://instagram.com/ElekKartofelek\n\n\u25cf Spotify: https://open.spotify.com/artist/3Yv5pkbTY3LXBv9kKmQDjo\n\u25cf Apple Music: https://music.apple.com/pl/artist/eleven/1485681908?l=pl\n\u25cf SoundCloud: http://soundcloud.com/ElekKartofelek\n\n\u25cf E-mail: elefelen.leniwiec@gmail.com\n\n\u25cf Outro Music: null",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4kcb10yp-Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4kcb10yp-Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4kcb10yp-Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4kcb10yp-Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4kcb10yp-Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eleven",
                "tags": [
                    "Eleven",
                    "ryjemy",
                    "bani\u0119",
                    "horror",
                    "Indie",
                    "zagrajmy",
                    "gameplay",
                    "let's",
                    "play",
                    "pl",
                    "po",
                    "polsku"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "FAZBEAR ENT. ZGUBI\u0141O ZWIERZAKA \ud83e\udd21 | Five Nights at Freddy's: Secret of the Mimic #1",
                    "description": "Czas pozna\u0107 SEKRET MIMIKA \ud83e\udd21\nPodzi\u0119kowania dla Ilu za odratowanie mnie od mojej g\u0142upoty. Moai s\u0105 wdzi\u0119czne \ud83d\uddff\ud83d\uddff\ud83d\uddff\n\n\u25cf BlueSky: https://bsky.app/profile/elekkartofelek.bsky.social\n\u25cf Reddit: https://www.reddit.com/r/kosmiczna_flota\n\u25cf Twitch: https://www.twitch.tv/ElekKartofelek\n\u25cf Twitter: https://twitter.com/ElekKartofelek\n\u25cf Instagram: http://instagram.com/ElekKartofelek\n\n\u25cf Spotify: https://open.spotify.com/artist/3Yv5pkbTY3LXBv9kKmQDjo\n\u25cf Apple Music: https://music.apple.com/pl/artist/eleven/1485681908?l=pl\n\u25cf SoundCloud: http://soundcloud.com/ElekKartofelek\n\n\u25cf E-mail: elefelen.leniwiec@gmail.com\n\n\u25cf Outro Music: null"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "168811",
                "likeCount": "19438",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oVEU2oAvML39ZiPn-BcMVuAEPWY",
            "id": "-EwfDoNcfMc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T12:30:00Z",
                "channelId": "UCvz84_Q0BbvZThy75mbd-Dg",
                "title": "The Indestructible Sword Paradox \ud83e\udd2f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-EwfDoNcfMc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-EwfDoNcfMc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-EwfDoNcfMc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-EwfDoNcfMc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-EwfDoNcfMc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zack D. Films",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Indestructible Sword Paradox \ud83e\udd2f",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17549651",
                "likeCount": "1581336",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23763"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PABNHdt2WCI-SClZndmuGDYNk1c",
            "id": "QhDBCA5fdmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:00:03Z",
                "channelId": "UC62NYWTdIoC6U8CLPsqekwg",
                "title": "Malik Montana x Blanka - Wracam (prod. $hirak) [Official Music Video]",
                "description": "Pos\u0142uchaj singla 'Wracam' w serwisach streamingowych:  https://malikblanka.lnk.to/Wracam\n\nTitle: Wracam\nVocals: Malik Montana, Blanka\nMusic: $hirak\n\nDirectors: JLShotThat & BlackKanvas\nDP: Mitch Ritter \nEditor: Mitch Ritter & JLShotThat\nPA: @Beauty_Skindeep\nActor: @danadadoll\nActor: @donpauliebudz\n\nSubskrybuj kana\u0142  @MalikMontanaOfficial  \n\nMalik Montana\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/1Kjs5u8GQf6zCFdTj6SI9E?si=kFu3yzF4QduO5VuE9TyhmA\nInstagram: http://instagram.com/donmalikmontana\nTikTok: https://www.tiktok.com/@malikmontana_official\n\nBlanka\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/0ML3y0iBY1nq7HWAWP0EFm?si=GAcbdanPSWCi9HFa6OJgbg\nInstagram: http://instagram.com/blikeblanka\nTikTok: https://www.tiktok.com/@blikeblanka\n  \n#malikmontana #blanka #wracam\n\nMusic video by Malik Montana x Blanka performing Wracam. (P) 2025 The Copyright in this audiovisual recording is owned by Warner Music Poland Sp. z.o.o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QhDBCA5fdmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QhDBCA5fdmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QhDBCA5fdmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QhDBCA5fdmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QhDBCA5fdmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Malik Montana",
                "tags": [
                    "malik montana",
                    "blanka",
                    "wracam",
                    "$hirak",
                    "video",
                    "teledysk",
                    "solo",
                    "sentymenty",
                    "gm2l",
                    "gmll",
                    "tax free"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Malik Montana x Blanka - Wracam (prod. $hirak) [Official Music Video]",
                    "description": "Pos\u0142uchaj singla 'Wracam' w serwisach streamingowych:  https://malikblanka.lnk.to/Wracam\n\nTitle: Wracam\nVocals: Malik Montana, Blanka\nMusic: $hirak\n\nDirectors: JLShotThat & BlackKanvas\nDP: Mitch Ritter \nEditor: Mitch Ritter & JLShotThat\nPA: @Beauty_Skindeep\nActor: @danadadoll\nActor: @donpauliebudz\n\nSubskrybuj kana\u0142  @MalikMontanaOfficial  \n\nMalik Montana\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/1Kjs5u8GQf6zCFdTj6SI9E?si=kFu3yzF4QduO5VuE9TyhmA\nInstagram: http://instagram.com/donmalikmontana\nTikTok: https://www.tiktok.com/@malikmontana_official\n\nBlanka\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/0ML3y0iBY1nq7HWAWP0EFm?si=GAcbdanPSWCi9HFa6OJgbg\nInstagram: http://instagram.com/blikeblanka\nTikTok: https://www.tiktok.com/@blikeblanka\n  \n#malikmontana #blanka #wracam\n\nMusic video by Malik Montana x Blanka performing Wracam. (P) 2025 The Copyright in this audiovisual recording is owned by Warner Music Poland Sp. z.o.o."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "161982",
                "likeCount": "7595",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "451"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CzV7Y8DF-bcTavysSFTh6C0P9Ag",
            "id": "goNbqL-5tzk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T15:46:46Z",
                "channelId": "UCQcQIQHhoOX0SxLMe2eOO3A",
                "title": "STANOWSKI: DAWIDOWICZ TO WYRO\u015aNI\u0118TY JA\u015a FASOLA",
                "description": "Subskrybuj #Wesz\u0142oTV: http://bit.ly/WeszloSUB\n\nKrzysztof Stanowski o reprezentacji Polski i Pawle Dawidowiczu. \"Wyro\u015bni\u0119ty Ja\u015b Fasola\".\n\nWpadnij tutaj:\n\u26bd Instagram: https://www.instagram.com/weszlocom\n\u26bd TikTok: https://www.tiktok.com/@weszlo_com\n\u26bd Twitter: https://x.com/WeszloCom\n\u26bd Strona: https://weszlo.com\n\n#wesz\u0142o #wesz\u0142otv #shorts #sports #sport #short #stanowski #reprezentacjapolski #dawidowicz #probierz #kulesza #pi\u0142kano\u017cna #futbol #sport",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/goNbqL-5tzk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/goNbqL-5tzk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/goNbqL-5tzk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/goNbqL-5tzk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/goNbqL-5tzk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wesz\u0142oTV",
                "tags": [
                    "wesz\u0142o",
                    "wesz\u0142o tv",
                    "wesz\u0142otv",
                    "stanowski",
                    "krzysztof stanowski",
                    "stanowski dawidowicz",
                    "pawe\u0142 dawidowicz",
                    "dawidowicz",
                    "reprezentacja polski",
                    "probierz",
                    "michal probierz",
                    "micha\u0142 probierz",
                    "cezary kulesza",
                    "kulesza",
                    "probierz zostaje",
                    "zostej probierz",
                    "finlandia - polska 2:1",
                    "finlandia polska 2:1",
                    "polska finlandia 1:2",
                    "polska - finlandia 1:2"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STANOWSKI: DAWIDOWICZ TO WYRO\u015aNI\u0118TY JA\u015a FASOLA",
                    "description": "Subskrybuj #Wesz\u0142oTV: http://bit.ly/WeszloSUB\n\nKrzysztof Stanowski o reprezentacji Polski i Pawle Dawidowiczu. \"Wyro\u015bni\u0119ty Ja\u015b Fasola\".\n\nWpadnij tutaj:\n\u26bd Instagram: https://www.instagram.com/weszlocom\n\u26bd TikTok: https://www.tiktok.com/@weszlo_com\n\u26bd Twitter: https://x.com/WeszloCom\n\u26bd Strona: https://weszlo.com\n\n#wesz\u0142o #wesz\u0142otv #shorts #sports #sport #short #stanowski #reprezentacjapolski #dawidowicz #probierz #kulesza #pi\u0142kano\u017cna #futbol #sport"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "361084",
                "likeCount": "7224",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "156"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VGxxo-CfQH2taXqIdJa8xMlDJyg",
            "id": "gEbAeDgwS-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T19:13:56Z",
                "channelId": "UCN5seY_Oy_GiJRhF06GfRlw",
                "title": "36. posiedzenie Sejmu - dzie\u0144 trzeci. 11 czerwca 2025 r.",
                "description": "\ud83d\udc49Subskrybuj Sejm RP na Youtube: https://bit.ly/2OftGKR\n\ud83d\udc49Zasady dyskusji: https://bit.ly/3kYrM18\n\ud83d\udc49Harmonogram obrad: https://bit.ly/39Nl45X\n\ud83d\udc49Odwied\u017a profile Sejmu w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych\u2b07\ufe0f\n\n\u25b6\ufe0fTwitter: http://www.twitter.com/KancelariaSejmu\n\u25b6\ufe0fInstagram: http://www.instagram.com/sejmrp\n\u25b6\ufe0fFacebook: http://www.facebook.com/KancelariaSejmu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gEbAeDgwS-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gEbAeDgwS-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gEbAeDgwS-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gEbAeDgwS-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gEbAeDgwS-g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sejm RP",
                "tags": [
                    "SejmRP",
                    "Sejm",
                    "na \u017cywo",
                    "transmisja",
                    "obrady sejmu",
                    "posiedzenie",
                    "relacja",
                    "live",
                    "obrady",
                    "polityka",
                    "marsza\u0142ek sejmu",
                    "pos\u0142owie",
                    "parlemant",
                    "izba",
                    "polska",
                    "polski"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "36. posiedzenie Sejmu - dzie\u0144 trzeci. 11 czerwca 2025 r.",
                    "description": "\ud83d\udc49Subskrybuj Sejm RP na Youtube: https://bit.ly/2OftGKR\n\ud83d\udc49Zasady dyskusji: https://bit.ly/3kYrM18\n\ud83d\udc49Harmonogram obrad: https://bit.ly/39Nl45X\n\ud83d\udc49Odwied\u017a profile Sejmu w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych\u2b07\ufe0f\n\n\u25b6\ufe0fTwitter: http://www.twitter.com/KancelariaSejmu\n\u25b6\ufe0fInstagram: http://www.instagram.com/sejmrp\n\u25b6\ufe0fFacebook: http://www.facebook.com/KancelariaSejmu"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "500777",
                "likeCount": "4450",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8AuBebwnXaNZz-OJ-LpJX2SURZQ",
            "id": "yQHnRTmOsiE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T10:13:47Z",
                "channelId": "UCDcVU9pGEDwDjIXOrdiENkw",
                "title": "Julia Wieniawa - U mnie",
                "description": "Welcome to my femme fatale era.\n\n\ud83c\udfa7Pos\u0142uchaj w streamingach\ud83c\udfa7 : https://E-muzyka.link/JuliaWieniawaUMnie\n\ud83c\udfa7Kup merch: https://juliawieniawa.store\n\nJulia Wieniawa - \u201cU mnie\u201d \n\nMuzyka: Julia Wieniawa, LEEO, Jeremi Sikorski\nTekst: Julia Wieniawa, Jeremi Sikorski, Monika Wydrzy\u0144ska\nProducent wykonawczy: WOLF HOUSE\nMix/master: Rafa\u0142 Smole\u0144   \n\nWydawca: WIENIAWA RECORDS\n\nVIDEO: \n\nRe\u017cyseria: Borys Bernacki\nScenariusz: Julia Wieniawa, Borys Bernacki\nDOP: Stasiek W\u00f3jcik \n\nProducentka: Karolina Sus\u0142o\n\n1AD: Nicolas Kusiak \nOperator steadicamu: Micha\u0142 Kluszczy\u0144ski\nAsystent steadicamu: Kuba Andrzejewski \nFocus puller: Filip Wyszy\u0144ski \nAC: Maciej Malec \nMistrz o\u015bwietlenia: Tony Bielecki \nO\u015bwietlacze: Mariusz Szcz\u0119sny, Bartosz Baran, Mateusz Dybiec \nKoordynacja statyst\u00f3w: Unagi, Krystian Lipi\u0144ski \nScenograf: Filip Karczmarczyk\nRekwizytorzy: Artem Holikov, Denis Ilkiv\nKaskaderzy: Aleksandra Krzemieniecka-Jarz\u0119cka, Tomasz Krzemieniecki\nChoreografka: Suzie Paca\u0142owska\nAsystentka choreografki: Ola Br\u0105giel \nKostiumy: Kacper Kujawa \nMakija\u017c: Dagmara \u015arama  \nW\u0142osy: Kamil Pecka \nFotosy: Miko\u0142aj Marczuk \nBTS video: Kacper Star\u0119ga, Mateusz Skwierczy\u0144ski\n\nDy\u017cur: Yellow\u00f3z \nRatownictwo medyczne: Domedica \nSprz\u0119t kamerowy: KOI Studio\nSprz\u0119t o\u015bwietleniowy: Heliograf\n\nAsystent kierownika produkcji: Krystian Lipi\u0144ski\nAsystentka produkcji: Zofia Pionka \nAsystent re\u017cysera: Kacper Star\u0119ga\n\nKoordynatorka postprodukcji: Karolina Sus\u0142o\nMonta\u017c: Borys Bernacki \nKolorkorekcja: Jan Almashan \nOnline: J\u00f3zek Erkiert, Shortie Designa \n3D: Jakub Nadolny\nSFX: Pawe\u0142 Ginalski \nStudio postprodukcji: MI\u0141O\n\nObsada:\nJulia Wieniawa\nMaciej Zako\u015bcielny\n\nDom produkcyjny: FOMO \n\nSzczeg\u00f3lne podzi\u0119kowania dla partnera klipu: Bi\u017cuteria Apart\n\n#JuliaWieniawa #Umnie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQHnRTmOsiE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQHnRTmOsiE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQHnRTmOsiE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQHnRTmOsiE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQHnRTmOsiE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia Wieniawa",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Julia Wieniawa - U mnie",
                    "description": "Welcome to my femme fatale era.\n\n\ud83c\udfa7Pos\u0142uchaj w streamingach\ud83c\udfa7 : https://E-muzyka.link/JuliaWieniawaUMnie\n\ud83c\udfa7Kup merch: https://juliawieniawa.store\n\nJulia Wieniawa - \u201cU mnie\u201d \n\nMuzyka: Julia Wieniawa, LEEO, Jeremi Sikorski\nTekst: Julia Wieniawa, Jeremi Sikorski, Monika Wydrzy\u0144ska\nProducent wykonawczy: WOLF HOUSE\nMix/master: Rafa\u0142 Smole\u0144   \n\nWydawca: WIENIAWA RECORDS\n\nVIDEO: \n\nRe\u017cyseria: Borys Bernacki\nScenariusz: Julia Wieniawa, Borys Bernacki\nDOP: Stasiek W\u00f3jcik \n\nProducentka: Karolina Sus\u0142o\n\n1AD: Nicolas Kusiak \nOperator steadicamu: Micha\u0142 Kluszczy\u0144ski\nAsystent steadicamu: Kuba Andrzejewski \nFocus puller: Filip Wyszy\u0144ski \nAC: Maciej Malec \nMistrz o\u015bwietlenia: Tony Bielecki \nO\u015bwietlacze: Mariusz Szcz\u0119sny, Bartosz Baran, Mateusz Dybiec \nKoordynacja statyst\u00f3w: Unagi, Krystian Lipi\u0144ski \nScenograf: Filip Karczmarczyk\nRekwizytorzy: Artem Holikov, Denis Ilkiv\nKaskaderzy: Aleksandra Krzemieniecka-Jarz\u0119cka, Tomasz Krzemieniecki\nChoreografka: Suzie Paca\u0142owska\nAsystentka choreografki: Ola Br\u0105giel \nKostiumy: Kacper Kujawa \nMakija\u017c: Dagmara \u015arama  \nW\u0142osy: Kamil Pecka \nFotosy: Miko\u0142aj Marczuk \nBTS video: Kacper Star\u0119ga, Mateusz Skwierczy\u0144ski\n\nDy\u017cur: Yellow\u00f3z \nRatownictwo medyczne: Domedica \nSprz\u0119t kamerowy: KOI Studio\nSprz\u0119t o\u015bwietleniowy: Heliograf\n\nAsystent kierownika produkcji: Krystian Lipi\u0144ski\nAsystentka produkcji: Zofia Pionka \nAsystent re\u017cysera: Kacper Star\u0119ga\n\nKoordynatorka postprodukcji: Karolina Sus\u0142o\nMonta\u017c: Borys Bernacki \nKolorkorekcja: Jan Almashan \nOnline: J\u00f3zek Erkiert, Shortie Designa \n3D: Jakub Nadolny\nSFX: Pawe\u0142 Ginalski \nStudio postprodukcji: MI\u0141O\n\nObsada:\nJulia Wieniawa\nMaciej Zako\u015bcielny\n\nDom produkcyjny: FOMO \n\nSzczeg\u00f3lne podzi\u0119kowania dla partnera klipu: Bi\u017cuteria Apart\n\n#JuliaWieniawa #Umnie"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126927",
                "likeCount": "3495",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "njEo0MpmReyBRW-CPgD1LwuRvEg",
            "id": "PFjMfpw7Snk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T11:13:01Z",
                "channelId": "UCD9CTJiGXnrzGj4Mz7_eRgw",
                "title": "everytime grow a garden update \ud83d\ude02\ud83e\udd23| Doge Gaming",
                "description": "everytime grow a garden update \ud83d\ude02\ud83e\udd23| Doge Gaming\nTham gia l\u00e0m h\u1ed9i vi\u00ean c\u1ee7a k\u00eanh n\u00e0y \u0111\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c h\u01b0\u1edfng \u0111\u1eb7c quy\u1ec1n:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCD9CTJiGXnrzGj4Mz7_eRgw/join\n#deadrails #deadrailsroblox  #dogechoigame  #roblox #metub",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PFjMfpw7Snk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PFjMfpw7Snk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PFjMfpw7Snk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PFjMfpw7Snk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PFjMfpw7Snk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Doge Gaming",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "doge roblox",
                    "doge",
                    "doge gaming",
                    "anh doge",
                    "beginners guide",
                    "grow a garden",
                    "grow a garden tutorial",
                    "grow a garden roblox",
                    "grow a garden in roblox",
                    "grow a garden codes",
                    "grow a garden roblox update",
                    "grow a garden doge gaming",
                    "grow a garden roblox bloodmoon",
                    "grow a garden bloodmoon",
                    "blood moon grow a garden",
                    "grow a garden update"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "everytime grow a garden update \ud83d\ude02\ud83e\udd23| Doge Gaming",
                    "description": "everytime grow a garden update \ud83d\ude02\ud83e\udd23| Doge Gaming\nTham gia l\u00e0m h\u1ed9i vi\u00ean c\u1ee7a k\u00eanh n\u00e0y \u0111\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c h\u01b0\u1edfng \u0111\u1eb7c quy\u1ec1n:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCD9CTJiGXnrzGj4Mz7_eRgw/join\n#deadrails #deadrailsroblox  #dogechoigame  #roblox #metub"
                },
                "defaultAudioLanguage": "vi"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2287825",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1642"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lnAAraeOb9uzS_Qp-apEZyyb9LI",
            "id": "SjxD2YDWv-Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T11:33:31Z",
                "channelId": "UCMXvZkRqP8OFkqM7dFilLCA",
                "title": "BILETY DO KONTROLI | Five Nights at Freddy's: Secret of the Mimic #2",
                "description": "My\u015bla\u0142em, \u017ce p\u00f3jdzie mi z filmami szybciej, ale tak si\u0119 wci\u0105gn\u0105\u0142em, \u017ce zamiast robi\u0107 odcinki po p\u00f3\u0142 godziny nagrywa\u0142em przez 1.5h straight XD\n\n\u25cf BlueSky: https://bsky.app/profile/elekkartofelek.bsky.social\n\u25cf Reddit: https://www.reddit.com/r/kosmiczna_flota\n\u25cf Twitch: https://www.twitch.tv/ElekKartofelek\n\u25cf Twitter: https://twitter.com/ElekKartofelek\n\u25cf Instagram: http://instagram.com/ElekKartofelek\n\n\u25cf Spotify: https://open.spotify.com/artist/3Yv5pkbTY3LXBv9kKmQDjo\n\u25cf Apple Music: https://music.apple.com/pl/artist/eleven/1485681908?l=pl\n\u25cf SoundCloud: http://soundcloud.com/ElekKartofelek\n\n\u25cf E-mail: elefelen.leniwiec@gmail.com\n\n\u25cf Outro Music: null",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjxD2YDWv-Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjxD2YDWv-Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjxD2YDWv-Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjxD2YDWv-Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjxD2YDWv-Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eleven",
                "tags": [
                    "Eleven",
                    "ryjemy",
                    "bani\u0119",
                    "horror",
                    "Indie",
                    "zagrajmy",
                    "gameplay",
                    "let's",
                    "play",
                    "pl",
                    "po",
                    "polsku"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "BILETY DO KONTROLI | Five Nights at Freddy's: Secret of the Mimic #2",
                    "description": "My\u015bla\u0142em, \u017ce p\u00f3jdzie mi z filmami szybciej, ale tak si\u0119 wci\u0105gn\u0105\u0142em, \u017ce zamiast robi\u0107 odcinki po p\u00f3\u0142 godziny nagrywa\u0142em przez 1.5h straight XD\n\n\u25cf BlueSky: https://bsky.app/profile/elekkartofelek.bsky.social\n\u25cf Reddit: https://www.reddit.com/r/kosmiczna_flota\n\u25cf Twitch: https://www.twitch.tv/ElekKartofelek\n\u25cf Twitter: https://twitter.com/ElekKartofelek\n\u25cf Instagram: http://instagram.com/ElekKartofelek\n\n\u25cf Spotify: https://open.spotify.com/artist/3Yv5pkbTY3LXBv9kKmQDjo\n\u25cf Apple Music: https://music.apple.com/pl/artist/eleven/1485681908?l=pl\n\u25cf SoundCloud: http://soundcloud.com/ElekKartofelek\n\n\u25cf E-mail: elefelen.leniwiec@gmail.com\n\n\u25cf Outro Music: null"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92466",
                "likeCount": "11215",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "657"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yr_LWDN18kqLxoOM0TmF_CKf7kA",
            "id": "8UpxiFOnNj8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T16:00:23Z",
                "channelId": "UCMyOj6fhvKFMjxUCp3b_3gA",
                "title": "MrBeast's Perfect Steak",
                "description": "@MrBeast @osmo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UpxiFOnNj8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UpxiFOnNj8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UpxiFOnNj8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UpxiFOnNj8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UpxiFOnNj8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nick DiGiovanni",
                "tags": [
                    "Chef",
                    "Cook",
                    "Learn To Cook",
                    "Cooking",
                    "Food",
                    "MasterChef",
                    "Gordon Ramsay",
                    "MrBeast",
                    "Recipes",
                    "Healthy",
                    "Kitchen",
                    "Restaurant",
                    "Grill",
                    "Grilling",
                    "Seafood",
                    "Meat",
                    "Steak",
                    "United States",
                    "India",
                    "Spanish",
                    "International",
                    "Global",
                    "Cuisine"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MrBeast's Perfect Steak",
                    "description": "@MrBeast @osmo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16676937",
                "likeCount": "678997",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3992"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8iC3FH1N4iaM5uBfmLtM4LynYjI",
            "id": "o51I0Txv9No",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T12:01:26Z",
                "channelId": "UC5gxP-2QqIh_09djvlm9Xcg",
                "title": "My Girlfriend is Leaving Me...",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o51I0Txv9No/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o51I0Txv9No/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o51I0Txv9No/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o51I0Txv9No/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o51I0Txv9No/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alan's Universe",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "My Girlfriend is Leaving Me...",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20029955",
                "likeCount": "914820",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3249"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-iXHm9fbyTpQb9eAdYLhGO27B68",
            "id": "czdn9wprcB4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T16:27:54Z",
                "channelId": "UCNQAoLEv87L7NgUp4We3HIg",
                "title": "Smart Sigma Kid #funny #sigma",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czdn9wprcB4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czdn9wprcB4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czdn9wprcB4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czdn9wprcB4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czdn9wprcB4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CRAZY GREAPA",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Smart Sigma Kid #funny #sigma",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48354373",
                "likeCount": "898427",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "737"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wwNYU3tbfLL-Is6-bcdY9ntWxP4",
            "id": "FsNDKWE2bAM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T12:52:23Z",
                "channelId": "UCIfI7Yo22SMKp5PraztHM6w",
                "title": "BOREK VS BONIEK: PROBIERZ ZREZYGNOWA\u0141! JAK URATOWA\u0106 REPREZENTACJ\u0118? WYWIAD 1 NA 1",
                "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nMateusz Borek i Zbigniew Boniek: jak uratowa\u0107 reprezentacj\u0119 Polski z trudnej sytuacji, w jakiej si\u0119 znalaz\u0142a? Micha\u0142 Probierz zrezygnowa\u0142 ze stanowiska selekcjonera! Zapraszamy na wywiad 1 na 1!\n\u27a1\ufe0f Inwestowanie zacznij od IKE z XTB: https://link-pso.xtb.com/pso/iHq6Z\n\ud83d\udcb0 Odbierz 3754 PLN na start z Superbet: https://sprbt.pl/Odbierz3754PLN\n\u27a1\ufe0f Tw\u00f3j dealer Mercedes-Benz. \ud83d\ude98 https://bit.ly/3K7VAou\n\u27a1\ufe0f Nie przegap \u017cadnego konkursu! Obserwuj TCL na Instagramie! Sprawd\u017a na https://www.instagram.com/tclpl/\n\u27a1\ufe0f Odcinek sponsoruje Kuchnia Vikinga \u2013 Sponsor Reprezentacji Polski w pi\u0142ce no\u017cnej i Sponsor Strategiczny Polskiej Pi\u0142ki Dzieci\u0119cej i M\u0142odzie\u017cowej.\n\n\u2694\ufe0f Nie masz jeszcze formy na lato? Nic straconego! Z Vikingami b\u0119dziesz mia\u0142 wszystko pod kontrol\u0105! Skorzystaj z wakacyjnej promocji i zgarnij a\u017c 25% rabatu na ulubion\u0105 diet\u0119. \ud83d\udc4c\n\nWpisz kod:SPORT i \u0142ap 25% zni\u017cki! Akcja trwa do 16.06.2025 r. do godz. 12:00! \u23f0\n\n\ud83d\udc49 Zam\u00f3w wygodnie przez aplikacj\u0119 Kuchni Vikinga (Google Play / AppStore) lub na www.kuchniavikinga.pl \ud83d\udc48\n\n\u27a1\ufe0f Odwied\u017a nasz\u0105 stron\u0119: https://kanalsportowy.pl/\n\u27a1\ufe0f SUBSKRYBUJ #Kana\u0142Sportowy: http://bit.ly/SUBSKRYBUJKanalSPORTOWY",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FsNDKWE2bAM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FsNDKWE2bAM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FsNDKWE2bAM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FsNDKWE2bAM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FsNDKWE2bAM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kana\u0142 Sportowy",
                "tags": [
                    "kana\u0142 sportowy",
                    "mateusz borek",
                    "zbigniew boniek",
                    "borek boniek",
                    "boniek borek",
                    "borek boniek kana\u0142 sportowy",
                    "kana\u0142 sportowy borek boniek",
                    "borek kana\u0142 sportowy",
                    "kana\u0142 sportowy borek",
                    "zbigniew boniek kana\u0142 sportowy",
                    "kana\u0142 sportowy boniek",
                    "boniek wywiad",
                    "boniek wywiad kana\u0142 sportowy",
                    "reprezentacja polski",
                    "boniek reprezentacja",
                    "borek reprezentacja",
                    "robert lewandowski",
                    "micha\u0142 probierz",
                    "cezary kulesza",
                    "probierz kulesza",
                    "kulesza probierz",
                    "pzpn",
                    "pzpn kulesza",
                    "pi\u0142ka no\u017cna",
                    "futbol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BOREK VS BONIEK: PROBIERZ ZREZYGNOWA\u0141! JAK URATOWA\u0106 REPREZENTACJ\u0118? WYWIAD 1 NA 1",
                    "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nMateusz Borek i Zbigniew Boniek: jak uratowa\u0107 reprezentacj\u0119 Polski z trudnej sytuacji, w jakiej si\u0119 znalaz\u0142a? Micha\u0142 Probierz zrezygnowa\u0142 ze stanowiska selekcjonera! Zapraszamy na wywiad 1 na 1!\n\u27a1\ufe0f Inwestowanie zacznij od IKE z XTB: https://link-pso.xtb.com/pso/iHq6Z\n\ud83d\udcb0 Odbierz 3754 PLN na start z Superbet: https://sprbt.pl/Odbierz3754PLN\n\u27a1\ufe0f Tw\u00f3j dealer Mercedes-Benz. \ud83d\ude98 https://bit.ly/3K7VAou\n\u27a1\ufe0f Nie przegap \u017cadnego konkursu! Obserwuj TCL na Instagramie! Sprawd\u017a na https://www.instagram.com/tclpl/\n\u27a1\ufe0f Odcinek sponsoruje Kuchnia Vikinga \u2013 Sponsor Reprezentacji Polski w pi\u0142ce no\u017cnej i Sponsor Strategiczny Polskiej Pi\u0142ki Dzieci\u0119cej i M\u0142odzie\u017cowej.\n\n\u2694\ufe0f Nie masz jeszcze formy na lato? Nic straconego! Z Vikingami b\u0119dziesz mia\u0142 wszystko pod kontrol\u0105! Skorzystaj z wakacyjnej promocji i zgarnij a\u017c 25% rabatu na ulubion\u0105 diet\u0119. \ud83d\udc4c\n\nWpisz kod:SPORT i \u0142ap 25% zni\u017cki! Akcja trwa do 16.06.2025 r. do godz. 12:00! \u23f0\n\n\ud83d\udc49 Zam\u00f3w wygodnie przez aplikacj\u0119 Kuchni Vikinga (Google Play / AppStore) lub na www.kuchniavikinga.pl \ud83d\udc48\n\n\u27a1\ufe0f Odwied\u017a nasz\u0105 stron\u0119: https://kanalsportowy.pl/\n\u27a1\ufe0f SUBSKRYBUJ #Kana\u0142Sportowy: http://bit.ly/SUBSKRYBUJKanalSPORTOWY"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "442993",
                "likeCount": "10632",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "665"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sBMMzazc6Xqzrb4xpRi2vaanlhQ",
            "id": "d6Tg1s81dAQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T13:38:48Z",
                "channelId": "UCd0Grf-W3B8fcLjQOl91zmw",
                "title": "PRZYJAC\u00d3\u0141KA DODY - DIANA SCHAFFER OPOWIADA KIM JEST DOROTA RABCZEWSKA NAPRAWD\u0118?",
                "description": "Sponsorami kana\u0142u s\u0105 \n\nMGN MUSCELGRAPHY NUTRITION. Kod rabatowy SZALONY daje Wam zni\u017ck\u0119 15% na wszystkie produkty na stronie www.musclegraphy.eu  Zapraszam do zakup\u00f3w.\n\nPomagaj i zarabiaj. Je\u015bli chcesz podj\u0105c dobrze p\u0142atna prac\u0119, a przy okazji pomaga\u0107 innym zg\u0142o\u015b si\u0119 koniecznie tutaj https://pomagajzarabiaj.pl/?ref=szalony\n\nJe\u015bli masz dom wybudowany przed 2014 rokiem, to nale\u017c\u0105 Ci si\u0119 bezzwrotne \u015brodki do 136 000 z\u0142 na remont Twojej nieruchomo\u015bci. \ud83c\udfe1\ud83d\udcb0\nWyremontuj dom ju\u017c teraz, klikaj\u0105c w ten link: https://krajowyprogramremontowy.org/?ref=szalony\nWszelkie informacje pod tym reflinkiem.\n\nDiana Schaffer \"Jina\" wieloletnia przyjac\u00f3\u0142ka i powierniczka Doroty Dody Rabczewskiej, jej krewna, matka chrzestna  syna brata Dody - Rafa\u0142a.\nNie b\u0119d\u0119 tu du\u017co pisa\u0142. Po prostu obejrzyjcie.\n\n0:00 - Wst\u0119p\n1:02 - Dlaczego chcesz to powiedzie\u0107? \n2:28 - Kara dla Emila St\u0119pnia\n4:16 - Moment poznania Dody \n6:31 - Historia z limuzyn\u0105 \n7:40 - Narkotyki \n8:54 - Doda po koncercie\n11:45 - \u017bycie codzienne Dody z kokain\u0105  \n13:21 - Dostawcy substancji \n13:54 - Relacje z fanami \n14:31 - Moment k\u0142\u00f3tni mi\u0119dzy Dian\u0105 a Dod\u0105 \n16:27 - Brat Doroty Rabczewskiej\n18:40 - Doda jest potworem \n19:18 - Teledysk Bad Girls\n24:04 - Pieni\u0105dze Dody \n26:05 - S\u0142owa Emila St\u0119pnia to ca\u0142a prawda\n27:28 - Agresja Dody \n30:06 - Doda nie lubi dzieci \n32:10 - Korzy\u015bci Dody z relacji z Emilem St\u0119pniem \n32:45 - Doda a mainstreamowe media\n36:15 - Imprezowanie \n38:17 - Zdj\u0119cia z prywatnej kolekcji Diany\n41:11 - Marzy\u0142am nagra\u0107 p\u0142yt\u0119 \n45:36 - Czy Doda jest mi\u0142a dla kogokolwiek?\n48:48 - Depresja\n50:47 - Doda, Emil Haidar i pewien tajemniczy filmik \n51:53 - Traktowanie stylistek przez Dod\u0119 \n54:57 - \n58:49 - Agresja\n59:39 - Brat Dody musia\u0142 wymieni\u0107 okna na kulodoprone \n1:02:59 - Dariusz Pachut\n1:07:05 - Nagrywanie ludzi \n1:07:40 - Kiedy ostatni raz rozmawiali\u015bcie? \n1:13:31 - Niech inni zaczn\u0105 m\u00f3wi\u0107 \n1:16:31 - Koncert dla znanego adwokata \n1:17:19 - Krzysztof Ibisz \n1:19:48 - Dlaczego to jeszcze nie wychodzi?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6Tg1s81dAQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6Tg1s81dAQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6Tg1s81dAQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6Tg1s81dAQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6Tg1s81dAQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Szalony Podcast",
                "tags": [
                    "freak fight",
                    "SZiT",
                    "Szalony Ta\u0144cula",
                    "sensacja",
                    "pudelek",
                    "afera"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "PRZYJAC\u00d3\u0141KA DODY - DIANA SCHAFFER OPOWIADA KIM JEST DOROTA RABCZEWSKA NAPRAWD\u0118?",
                    "description": "Sponsorami kana\u0142u s\u0105 \n\nMGN MUSCELGRAPHY NUTRITION. Kod rabatowy SZALONY daje Wam zni\u017ck\u0119 15% na wszystkie produkty na stronie www.musclegraphy.eu  Zapraszam do zakup\u00f3w.\n\nPomagaj i zarabiaj. Je\u015bli chcesz podj\u0105c dobrze p\u0142atna prac\u0119, a przy okazji pomaga\u0107 innym zg\u0142o\u015b si\u0119 koniecznie tutaj https://pomagajzarabiaj.pl/?ref=szalony\n\nJe\u015bli masz dom wybudowany przed 2014 rokiem, to nale\u017c\u0105 Ci si\u0119 bezzwrotne \u015brodki do 136 000 z\u0142 na remont Twojej nieruchomo\u015bci. \ud83c\udfe1\ud83d\udcb0\nWyremontuj dom ju\u017c teraz, klikaj\u0105c w ten link: https://krajowyprogramremontowy.org/?ref=szalony\nWszelkie informacje pod tym reflinkiem.\n\nDiana Schaffer \"Jina\" wieloletnia przyjac\u00f3\u0142ka i powierniczka Doroty Dody Rabczewskiej, jej krewna, matka chrzestna  syna brata Dody - Rafa\u0142a.\nNie b\u0119d\u0119 tu du\u017co pisa\u0142. Po prostu obejrzyjcie.\n\n0:00 - Wst\u0119p\n1:02 - Dlaczego chcesz to powiedzie\u0107? \n2:28 - Kara dla Emila St\u0119pnia\n4:16 - Moment poznania Dody \n6:31 - Historia z limuzyn\u0105 \n7:40 - Narkotyki \n8:54 - Doda po koncercie\n11:45 - \u017bycie codzienne Dody z kokain\u0105  \n13:21 - Dostawcy substancji \n13:54 - Relacje z fanami \n14:31 - Moment k\u0142\u00f3tni mi\u0119dzy Dian\u0105 a Dod\u0105 \n16:27 - Brat Doroty Rabczewskiej\n18:40 - Doda jest potworem \n19:18 - Teledysk Bad Girls\n24:04 - Pieni\u0105dze Dody \n26:05 - S\u0142owa Emila St\u0119pnia to ca\u0142a prawda\n27:28 - Agresja Dody \n30:06 - Doda nie lubi dzieci \n32:10 - Korzy\u015bci Dody z relacji z Emilem St\u0119pniem \n32:45 - Doda a mainstreamowe media\n36:15 - Imprezowanie \n38:17 - Zdj\u0119cia z prywatnej kolekcji Diany\n41:11 - Marzy\u0142am nagra\u0107 p\u0142yt\u0119 \n45:36 - Czy Doda jest mi\u0142a dla kogokolwiek?\n48:48 - Depresja\n50:47 - Doda, Emil Haidar i pewien tajemniczy filmik \n51:53 - Traktowanie stylistek przez Dod\u0119 \n54:57 - \n58:49 - Agresja\n59:39 - Brat Dody musia\u0142 wymieni\u0107 okna na kulodoprone \n1:02:59 - Dariusz Pachut\n1:07:05 - Nagrywanie ludzi \n1:07:40 - Kiedy ostatni raz rozmawiali\u015bcie? \n1:13:31 - Niech inni zaczn\u0105 m\u00f3wi\u0107 \n1:16:31 - Koncert dla znanego adwokata \n1:17:19 - Krzysztof Ibisz \n1:19:48 - Dlaczego to jeszcze nie wychodzi?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1109718",
                "likeCount": "26046",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11846"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EtOQYIMKWA1le1EpnwUjFyS_H2s",
            "id": "ymUJVaPJ9EA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T10:55:02Z",
                "channelId": "UC4lX8-PO3HVhXhm2umBrr6A",
                "title": "Her Father Surprised her\ud83e\udd23\u2764\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymUJVaPJ9EA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymUJVaPJ9EA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymUJVaPJ9EA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymUJVaPJ9EA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymUJVaPJ9EA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZENZING CLIPS",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Her Father Surprised her\ud83e\udd23\u2764\ufe0f",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17841872",
                "likeCount": "527026",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1002"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p_wTGx2lK72g3S4uvaaTilszPWw",
            "id": "z43eJvNlyQ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T23:09:39Z",
                "channelId": "UCSeqSPSJDl0EXezzjJrwQNg",
                "title": "BLAST.tv Austin Major 2025 | 18+ | Faza 3 | Dzie\u0144 2 | Reklama",
                "description": "GRAJ JAK PRO, DO\u0141\u0104CZ DO MISTRZ\u00d3W Z KODEM IZAK10 DODATKOWE 5% RABATU - https://bit.ly/logitechgizako \n\n\ud83d\udd1e W Betclic mo\u017cesz gra\u0107 bez podatku - https://bit.ly/btcbl BEM operations Ltd. posiada zezwolenie na urz\u0105dzanie zak\u0142ad\u00f3w wzajemnych. Promocj\u0105 obowi\u0105zuje od 11.03.2024 do odwo\u0142ania. Szczeg\u00f3\u0142y promocji w regulaminie dost\u0119pnym na stronie www.betclic.pl . Hazard wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem. BEM Operations Ltd. to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych grozi konsekwencjami prawnymi. 18+\n\nZosta\u0144 mistrzem AIM&RUN 2 Logitech G! Uko\u0144cz dedykowan\u0105 map\u0119 CS2 Logitech G najszybciej, aby zdoby\u0107 pokryt\u0105 z\u0142otem myszk\u0119 PRO X SUPERLIGHT 2 DEX, PRO X TKL i PRO X 2 LIGHTSPEED https://bit.ly/433b2Mc\n\nGraj w CS\u2019a na mapie \u017babki i wygrywaj gamingowe boxy Vifon oraz \u017cappsy! Wbijaj https://bit.ly/dczabkamajor\n\nNa has\u0142o Major10 rabat na wszystkie fotele QUERSUS. Sprawd\u017a ofert\u0119 -\nhttps://bit.ly/3VBWRYK\n\nSprawd\u017a najlepsz\u0105 ofert\u0119 procesor\u00f3w AMD Ryzen z serii 9000 https://bit.ly/amdmajor\n\nWe\u017a udzia\u0142 w konkursie Vifona \ud83c\udfae, w kt\u00f3rym masz szans\u0119 na wygranie gamingowego customowego komputera \ud83d\udcbb\ud83d\udd25! Wszystkie szczeg\u00f3\u0142y na tej stronie \ud83d\udc49 https://bit.ly/vifonmajor\n\nUwaga - KONKURS! Wejd\u017a na fanpage izaka i we\u017a udzia\u0142 w konkursie organizowanym przez DX2 - oficjalny szampon transmisji. Wbijaj do izaka i zgarnij 50 z\u0142 na zakup wymarzonej gry! Wi\u0119cej info pod linkiem https://bit.ly/DX2xMajor\n\nMAD DOG - MISTRZOWSKI SPRZ\u0118T z okazji BLAST.tv Austin Major! \u2013 https://bit.ly/mediaexpertmajor\n\nReklama\n\nFB: http://facebook.com/izaktv\ninstagram: http://instagram.com/izaklive\ntwitch: http://twitch.tv/izakooo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z43eJvNlyQ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z43eJvNlyQ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z43eJvNlyQ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z43eJvNlyQ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z43eJvNlyQ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "izak LIVE",
                "tags": [
                    "izak",
                    "Twitch",
                    "Izakooo",
                    "cs",
                    "cs2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "BLAST.tv Austin Major 2025 | 18+ | Faza 3 | Dzie\u0144 2 | Reklama",
                    "description": "GRAJ JAK PRO, DO\u0141\u0104CZ DO MISTRZ\u00d3W Z KODEM IZAK10 DODATKOWE 5% RABATU - https://bit.ly/logitechgizako \n\n\ud83d\udd1e W Betclic mo\u017cesz gra\u0107 bez podatku - https://bit.ly/btcbl BEM operations Ltd. posiada zezwolenie na urz\u0105dzanie zak\u0142ad\u00f3w wzajemnych. Promocj\u0105 obowi\u0105zuje od 11.03.2024 do odwo\u0142ania. Szczeg\u00f3\u0142y promocji w regulaminie dost\u0119pnym na stronie www.betclic.pl . Hazard wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem. BEM Operations Ltd. to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych grozi konsekwencjami prawnymi. 18+\n\nZosta\u0144 mistrzem AIM&RUN 2 Logitech G! Uko\u0144cz dedykowan\u0105 map\u0119 CS2 Logitech G najszybciej, aby zdoby\u0107 pokryt\u0105 z\u0142otem myszk\u0119 PRO X SUPERLIGHT 2 DEX, PRO X TKL i PRO X 2 LIGHTSPEED https://bit.ly/433b2Mc\n\nGraj w CS\u2019a na mapie \u017babki i wygrywaj gamingowe boxy Vifon oraz \u017cappsy! Wbijaj https://bit.ly/dczabkamajor\n\nNa has\u0142o Major10 rabat na wszystkie fotele QUERSUS. Sprawd\u017a ofert\u0119 -\nhttps://bit.ly/3VBWRYK\n\nSprawd\u017a najlepsz\u0105 ofert\u0119 procesor\u00f3w AMD Ryzen z serii 9000 https://bit.ly/amdmajor\n\nWe\u017a udzia\u0142 w konkursie Vifona \ud83c\udfae, w kt\u00f3rym masz szans\u0119 na wygranie gamingowego customowego komputera \ud83d\udcbb\ud83d\udd25! Wszystkie szczeg\u00f3\u0142y na tej stronie \ud83d\udc49 https://bit.ly/vifonmajor\n\nUwaga - KONKURS! Wejd\u017a na fanpage izaka i we\u017a udzia\u0142 w konkursie organizowanym przez DX2 - oficjalny szampon transmisji. Wbijaj do izaka i zgarnij 50 z\u0142 na zakup wymarzonej gry! Wi\u0119cej info pod linkiem https://bit.ly/DX2xMajor\n\nMAD DOG - MISTRZOWSKI SPRZ\u0118T z okazji BLAST.tv Austin Major! \u2013 https://bit.ly/mediaexpertmajor\n\nReklama\n\nFB: http://facebook.com/izaktv\ninstagram: http://instagram.com/izaklive\ntwitch: http://twitch.tv/izakooo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "168775",
                "likeCount": "2333",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hwsayJw6ExQ2RSU9xPxTJpjLcaM",
            "id": "xCQws2UBZeU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T13:00:55Z",
                "channelId": "UC1Fc8RIaSgmsLmmUKwHECvA",
                "title": "BUNGEE - WARUM? (Official Video)",
                "description": "Pos\u0142uchaj utworu \u201eWARUM?\u201d w Spotify: https://BungeexJonatan.lnk.to/WARUM/spotify\n\nPos\u0142uchaj na innych platformach streamingowych: https://BungeexJonatan.lnk.to/WARUM\n\nArtist: Bungee, Jonatan\nTitle: WARUM?\nRap: Bungee\nProd.: Jonatan\nMix/Master: Jonatan\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\n\nSubskrybuj kana\u0142 Bungee: @bungee5125 \n\nDirector: Piotr Zaj\u0105czkowski (@zajacofficial)\nDOP: Dima Zinych\nProduction Manager: Tomasz Blumental\nExecutive Producer: Piotr Zaj\u0105czkowski\nProduction Assistant: Micha\u0142 Ma\u0144ka \nCasting Director: Aleksandra Ermakova \n\nSteadicam: Nikita John Creagh\nFocus Puller: Filip Wyszy\u0144ski\n2AC: Maciej Ca\u0142ka\nGaffer: Szymon Kuc\nBest Boy: Jakub Kapusta, S\u0142awek Jab\u0142o\u0144ski\nHOG Operator: Pawe\u0142 Bu\u017aniak\nCrane: Palina Talai, Dominik Majek, Olaf D\u0105browski\nSet Designer/props: Tomasz Lisiecki\nSet Designer Assistant: Mariusz Krakowiak\nMake Up Artist: Kalina Stachera\nMake Up Artist: Marcelina Mi\u015b\nPhotographer: Wojtek Koziara\nCostumes: Edgar M\u0142y\u0144czak\nCostumes Assistant: Katarzyna Badzi\u0105g\nStagehand: Micha\u0142 \u2018Mustang\u2019 Jurczak, Pawe\u0142 Zawierucha (Master Film)\nPilot: Marek Jurczak Znak Film\nCar Mount: Oskar \u0141\u0119czycki\nEquipment: EasyFilm, ATM\nCatering: Tubajka\n\nEdit: Kote Dolidze \nColor Grading: Szymon Ronowicz\nPostproduction Manager: Kote Dolidze\n3D: @jaroooch (@ufoslide)\nVFX: @siematuhari (@ufoslide)\nVFX & Clean-Up: @siematurompy (@ufoslide)\nCast:\nModel: Joanna Konieczna (X Management)\nDj: Hanna Tovstokora\nBasketball Players: Piotr Zawi\u015blak, Bartek M\u0142ynarczyk, Mi\u0142osz Turczak, Wiktor D\u0119bowski \n\nSpecial Thanks to:\nEasyFilm, Music Video Extras, Car House, Robson, ZLM \u0141\u00f3d\u017a, Prozvk, Enzym (@ufoslide), Juliusz Bogda\u0144ski\n\n#bungee  #warum  #jonatan #bandura #banduracartel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xCQws2UBZeU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xCQws2UBZeU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xCQws2UBZeU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xCQws2UBZeU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xCQws2UBZeU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bungee",
                "tags": [
                    "bungee",
                    "warum",
                    "bungee warum",
                    "dzinold warum",
                    "bandura warum",
                    "bandura",
                    "bungee bandura",
                    "bandura cartel",
                    "bunge",
                    "bange",
                    "dzinold",
                    "dzinold bandura",
                    "jonatan",
                    "jonatan warum",
                    "bungee jonatan",
                    "mrdzinold",
                    "bungee discord",
                    "bandura twitch",
                    "bandzi",
                    "piosenki",
                    "polskie piosenki",
                    "jonatan chmielewski",
                    "kizo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BUNGEE - WARUM? (Official Video)",
                    "description": "Pos\u0142uchaj utworu \u201eWARUM?\u201d w Spotify: https://BungeexJonatan.lnk.to/WARUM/spotify\n\nPos\u0142uchaj na innych platformach streamingowych: https://BungeexJonatan.lnk.to/WARUM\n\nArtist: Bungee, Jonatan\nTitle: WARUM?\nRap: Bungee\nProd.: Jonatan\nMix/Master: Jonatan\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\n\nSubskrybuj kana\u0142 Bungee: @bungee5125 \n\nDirector: Piotr Zaj\u0105czkowski (@zajacofficial)\nDOP: Dima Zinych\nProduction Manager: Tomasz Blumental\nExecutive Producer: Piotr Zaj\u0105czkowski\nProduction Assistant: Micha\u0142 Ma\u0144ka \nCasting Director: Aleksandra Ermakova \n\nSteadicam: Nikita John Creagh\nFocus Puller: Filip Wyszy\u0144ski\n2AC: Maciej Ca\u0142ka\nGaffer: Szymon Kuc\nBest Boy: Jakub Kapusta, S\u0142awek Jab\u0142o\u0144ski\nHOG Operator: Pawe\u0142 Bu\u017aniak\nCrane: Palina Talai, Dominik Majek, Olaf D\u0105browski\nSet Designer/props: Tomasz Lisiecki\nSet Designer Assistant: Mariusz Krakowiak\nMake Up Artist: Kalina Stachera\nMake Up Artist: Marcelina Mi\u015b\nPhotographer: Wojtek Koziara\nCostumes: Edgar M\u0142y\u0144czak\nCostumes Assistant: Katarzyna Badzi\u0105g\nStagehand: Micha\u0142 \u2018Mustang\u2019 Jurczak, Pawe\u0142 Zawierucha (Master Film)\nPilot: Marek Jurczak Znak Film\nCar Mount: Oskar \u0141\u0119czycki\nEquipment: EasyFilm, ATM\nCatering: Tubajka\n\nEdit: Kote Dolidze \nColor Grading: Szymon Ronowicz\nPostproduction Manager: Kote Dolidze\n3D: @jaroooch (@ufoslide)\nVFX: @siematuhari (@ufoslide)\nVFX & Clean-Up: @siematurompy (@ufoslide)\nCast:\nModel: Joanna Konieczna (X Management)\nDj: Hanna Tovstokora\nBasketball Players: Piotr Zawi\u015blak, Bartek M\u0142ynarczyk, Mi\u0142osz Turczak, Wiktor D\u0119bowski \n\nSpecial Thanks to:\nEasyFilm, Music Video Extras, Car House, Robson, ZLM \u0141\u00f3d\u017a, Prozvk, Enzym (@ufoslide), Juliusz Bogda\u0144ski\n\n#bungee  #warum  #jonatan #bandura #banduracartel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "792958",
                "likeCount": "62609",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3854"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PK-oX92rGWQs_NiqidZdDae1du8",
            "id": "D9fbUTz7SCE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T19:49:06Z",
                "channelId": "UCWsDFcIhY2DBi3GB5uykGXA",
                "title": "Human Balloon Challenge\ud83c\udf88",
                "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D9fbUTz7SCE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D9fbUTz7SCE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D9fbUTz7SCE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D9fbUTz7SCE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D9fbUTz7SCE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IShowSpeed",
                "tags": [
                    "ishowspeed"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Human Balloon Challenge\ud83c\udf88",
                    "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43281669",
                "likeCount": "1781836",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15251"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "btm3rRrNZvmcHefcqnmc5I-ADp8",
            "id": "yap1baFpEgc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T15:01:40Z",
                "channelId": "UCCBWP7kg-nLXuHuhGf7Qpiw",
                "title": "TESTUJ\u0118\u00a0NAJTA\u0143SZE vs NAJDRO\u017bSZE PARKI WODNE!",
                "description": "Testuj\u0119\u00a0najta\u0144sze i najdro\u017csze parki wodne! \n_________________________________________\nKana\u0142 Wiki: https://www.youtube.com/@wikaf  \n________________________________________\nDzi\u015b testuj\u0119 najdro\u017cszy park wodny, kt\u00f3ry jest jednym z najwi\u0119kszych park\u00f3w wodnych na \u015bwiecie! I w tym filmie przetestuj\u0119 te\u017c megapark wodny, inny superpark wodny, zwyk\u0142y park wodny zaczynaj\u0105c od tego, kt\u00f3rego bilet kosztuje 0 z\u0142! ________________________________________\nStrona internetowa \u2192 https://vnarf.pl\nKontakt \u2192 vnarf@gethero.pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yap1baFpEgc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yap1baFpEgc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yap1baFpEgc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yap1baFpEgc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yap1baFpEgc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "vNARF",
                "tags": [
                    "narf",
                    "vnarf",
                    "narv",
                    "narw",
                    "mati"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TESTUJ\u0118\u00a0NAJTA\u0143SZE vs NAJDRO\u017bSZE PARKI WODNE!",
                    "description": "Testuj\u0119\u00a0najta\u0144sze i najdro\u017csze parki wodne! \n_________________________________________\nKana\u0142 Wiki: https://www.youtube.com/@wikaf  \n________________________________________\nDzi\u015b testuj\u0119 najdro\u017cszy park wodny, kt\u00f3ry jest jednym z najwi\u0119kszych park\u00f3w wodnych na \u015bwiecie! I w tym filmie przetestuj\u0119 te\u017c megapark wodny, inny superpark wodny, zwyk\u0142y park wodny zaczynaj\u0105c od tego, kt\u00f3rego bilet kosztuje 0 z\u0142! ________________________________________\nStrona internetowa \u2192 https://vnarf.pl\nKontakt \u2192 vnarf@gethero.pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "209630",
                "likeCount": "4564",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "222"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NTdFHdtZOzQRg5kYgSuKLK9WzAM",
            "id": "DkxqN_09yXc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T16:00:18Z",
                "channelId": "UCCHNTwaJi25KHYLc0nhS-Dw",
                "title": "DLACZEGO WE WRAKU TITANICA WYST\u0118PUJE *TO*? \ud83d\udc80",
                "description": "\ud83d\udd14 ZASUBSKRYBUJ \ud83d\udd14 \nhttps://www.youtube.com/channel/UCCHNTwaJi25KHYLc0nhS-Dw?sub_confirmation=1\n\n\u2b1bSTRONA ESKI ROCK: http://www.eskarock.pl/\n\ud83d\udfe5FACEBOOK ESKI ROCK: https://www.facebook.com/eskarock/\n\u2b1cINSTAGRAM ESKI ROCK: https://www.instagram.com/eska_rock",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DkxqN_09yXc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DkxqN_09yXc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DkxqN_09yXc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DkxqN_09yXc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DkxqN_09yXc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESKA ROCK",
                "tags": [
                    "Eska Rock",
                    "Rock",
                    "Antyradio",
                    "Rockradio",
                    "radio tr\u00f3jka"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DLACZEGO WE WRAKU TITANICA WYST\u0118PUJE *TO*? \ud83d\udc80",
                    "description": "\ud83d\udd14 ZASUBSKRYBUJ \ud83d\udd14 \nhttps://www.youtube.com/channel/UCCHNTwaJi25KHYLc0nhS-Dw?sub_confirmation=1\n\n\u2b1bSTRONA ESKI ROCK: http://www.eskarock.pl/\n\ud83d\udfe5FACEBOOK ESKI ROCK: https://www.facebook.com/eskarock/\n\u2b1cINSTAGRAM ESKI ROCK: https://www.instagram.com/eska_rock"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "411679",
                "likeCount": "5940",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "74"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vbrEq2fdS2G9NHWlwTnPQ1Pz6jQ",
            "id": "-ZLqv4OAgOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T20:45:10Z",
                "channelId": "UC3kdAhlT82_QG43j3xSbPyg",
                "title": "Kibice z przekazem dla Probierza",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ZLqv4OAgOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ZLqv4OAgOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ZLqv4OAgOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ZLqv4OAgOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ZLqv4OAgOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sport.pl",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kibice z przekazem dla Probierza",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "170265",
                "likeCount": "3555",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "265"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YRqDYEdRAjb2fi4Rgu4wVtPVSkY",
            "id": "KR7ArOhkTb0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T13:00:27Z",
                "channelId": "UCwBtP6NDQtsP5YBa4vuZqHA",
                "title": "TO ONI PRZESZLI DO DRUGIEGO ETAPU PROGRAMU (TWOJE 5 MINUT 3)",
                "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY \u25ba https://ekipafestiwal.pl/#kup-bilet\n\n\u2666 INSTAGRAM FESTIWAL EKIPY \u25ba https://www.instagram.com/festiwal_ekipa/\n\nSPRAWDZAJCIE JAK UCZESTNICY SOBIE RADZ\u0104 Z SHORTAMI:\n\nGRUPA 1: www.youtube.com/@Grupa1T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa1_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa1_t5m\n\nGRUPA 2: www.youtube.com/@Grupa2T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa2_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa2_t5m\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nPobierz aplikacj\u0119 Billin: https://download.billin.app/\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nMiko\u0142aj Bagi\u0144ski\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nAdam Sarnek\nMaciek Klacza\nKarol Wi\u015bniewski\nDawid Duchowicz\nKrzysztof Hess\nPatryk Ma\u0142ek\n\n\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz\n\n\n\nZdj\u0119cia by\u0142y realizowane na terenie Lemon Resort w Gr\u00f3dku Nad Dunajcem, dzi\u0119kujemy!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KR7ArOhkTb0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KR7ArOhkTb0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KR7ArOhkTb0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KR7ArOhkTb0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KR7ArOhkTb0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karol Friz Wi\u015bniewski",
                "tags": [
                    "friz",
                    "frizoluszek",
                    "Dom ekipy",
                    "Wersow",
                    "Ekipa",
                    "Mieszkanie ekipy",
                    "Friz chata",
                    "Friz dom",
                    "chata ekipy",
                    "lody ekipy",
                    "genzie",
                    "hania",
                    "mortalcio",
                    "karotni",
                    "przemek pro",
                    "t5m",
                    "t5m2",
                    "twoje 5 minut"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "TO ONI PRZESZLI DO DRUGIEGO ETAPU PROGRAMU (TWOJE 5 MINUT 3)",
                    "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY \u25ba https://ekipafestiwal.pl/#kup-bilet\n\n\u2666 INSTAGRAM FESTIWAL EKIPY \u25ba https://www.instagram.com/festiwal_ekipa/\n\nSPRAWDZAJCIE JAK UCZESTNICY SOBIE RADZ\u0104 Z SHORTAMI:\n\nGRUPA 1: www.youtube.com/@Grupa1T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa1_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa1_t5m\n\nGRUPA 2: www.youtube.com/@Grupa2T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa2_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa2_t5m\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nPobierz aplikacj\u0119 Billin: https://download.billin.app/\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nMiko\u0142aj Bagi\u0144ski\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nAdam Sarnek\nMaciek Klacza\nKarol Wi\u015bniewski\nDawid Duchowicz\nKrzysztof Hess\nPatryk Ma\u0142ek\n\n\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz\n\n\n\nZdj\u0119cia by\u0142y realizowane na terenie Lemon Resort w Gr\u00f3dku Nad Dunajcem, dzi\u0119kujemy!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1854929",
                "likeCount": "75920",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4476"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ygVjumma0C9JtRTsmLrPIYBwbRg",
            "id": "pt4DIYFbl3w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T16:01:14Z",
                "channelId": "UCkME4oyw3ADSkfhISmVNZ7w",
                "title": "JAD\u0141EM TYLKO KEBABY przez 7 DNI!",
                "description": "[reklama]\n\n\ud83d\udce6 Zam\u00f3w kaw\u0119, wpisz pomys\u0142 \u2013 a ja wpadn\u0119 z dostaw\u0105! \n \ud83d\uded2 Sprawd\u017a promocj\u0119: https://gbs.pl\n\n\ud83d\udd17 Regulamin: bit.ly/mortalcio\n\n\ud83d\udcf8 KANA\u0141 DODATKOWY  \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCnk1wcdkMwTZBhJl6ZOoWYg\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/mortalcioyt/\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba MortalcioYT\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAMY GENZIE\ud83d\udcf8\nPosti \u25ba https://www.instagram.com/postirolek\nWika \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozalska\nFriz \u25ba https://www.instagram.com/frizoluszek\nWersow \u25ba https://www.instagram.com/wersow\n\n\n\ud83d\udcf8TIKTOK GENZIE\ud83d\udcf8\nhttps://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25bamortalcio@gethero.pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pt4DIYFbl3w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pt4DIYFbl3w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pt4DIYFbl3w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pt4DIYFbl3w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pt4DIYFbl3w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MORTALCIO",
                "tags": [
                    "Mortalcio",
                    "MortalcioYT",
                    "GENZIE",
                    "mortal",
                    "friz",
                    "projekt friza",
                    "hania",
                    "fausti",
                    "bartek"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "JAD\u0141EM TYLKO KEBABY przez 7 DNI!",
                    "description": "[reklama]\n\n\ud83d\udce6 Zam\u00f3w kaw\u0119, wpisz pomys\u0142 \u2013 a ja wpadn\u0119 z dostaw\u0105! \n \ud83d\uded2 Sprawd\u017a promocj\u0119: https://gbs.pl\n\n\ud83d\udd17 Regulamin: bit.ly/mortalcio\n\n\ud83d\udcf8 KANA\u0141 DODATKOWY  \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCnk1wcdkMwTZBhJl6ZOoWYg\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/mortalcioyt/\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba MortalcioYT\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAMY GENZIE\ud83d\udcf8\nPosti \u25ba https://www.instagram.com/postirolek\nWika \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozalska\nFriz \u25ba https://www.instagram.com/frizoluszek\nWersow \u25ba https://www.instagram.com/wersow\n\n\n\ud83d\udcf8TIKTOK GENZIE\ud83d\udcf8\nhttps://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25bamortalcio@gethero.pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "658682",
                "likeCount": "33567",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "865"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ER3xdY0CAg6c_Xa-IPmgx24c1KM",
            "id": "YZhY2YZUFf0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T20:30:04Z",
                "channelId": "UCm8G6e1ZCL3oPRqU1EQBbTA",
                "title": "How the German Army Punished Deserters #moive #filmcommentary #shorts #usa",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YZhY2YZUFf0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YZhY2YZUFf0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YZhY2YZUFf0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YZhY2YZUFf0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YZhY2YZUFf0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MartianMelo Drama",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "How the German Army Punished Deserters #moive #filmcommentary #shorts #usa",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18893772",
                "likeCount": "688014",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2824"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xewuQut8AlgbyN2bBr5VQz5Px-8",
            "id": "5EdHQIDCBws",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T10:15:18Z",
                "channelId": "UCpWaR3gNAQGsX48cIlQC0qw",
                "title": "Skinny guy respect !! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
                "description": "Mes v\u00eatements de sport INSHAPE \u25ba https://urlr.me/b83dus\nProt\u00e9ine Whey et cr\u00e9atine Inshape Nutrition \u25bahttps://bit.ly/2M9v9QV\nMon application de sport ShapeYou \u25bahttps://shapeyou.fr\nMes programmes sportifs \u25bahttps://bit.ly/2TDimHN\n\nClique ici pour t'abonner \u25ba http://bit.ly/1qAbjhL & rejoins la TeamShape !\n\nEcris-moi sur : \nTWITTER : http://bit.ly/1o88uUV\nINSTAGRAM : http://bit.ly/1Q4RInr (tiboinshape)\nSNAPCHAT : tiboinshape\nTIKTOK : tiboinshape\nFACEBOOK : http://on.fb.me/1EcbKme\nSPOTIFY : Tibo InShape - Motivation (playlist)\nTWITCH : TiboInshapeLive\n\nCadrage : Tone Shoot \nMontage : Cl\u00e9mence Durand\nMiniature : Julien Egea\n\nMon adresse postale : \n\"Tibo Inshape\nCS 52072\n81012 ALBI CEDEX\"\n\nMon e-mail (business uniquement) \u25ba tiboinshapevideo@gmail.com\n\nSi vous lisez cette phrase \u00e9crivez \u00ab DAAMN \u00bb en commentaire !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EdHQIDCBws/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EdHQIDCBws/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EdHQIDCBws/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EdHQIDCBws/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EdHQIDCBws/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tibo InShape",
                "tags": [
                    "tibo inshape",
                    "teamshape"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Skinny guy respect !! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
                    "description": "Mes v\u00eatements de sport INSHAPE \u25ba https://urlr.me/b83dus\nProt\u00e9ine Whey et cr\u00e9atine Inshape Nutrition \u25bahttps://bit.ly/2M9v9QV\nMon application de sport ShapeYou \u25bahttps://shapeyou.fr\nMes programmes sportifs \u25bahttps://bit.ly/2TDimHN\n\nClique ici pour t'abonner \u25ba http://bit.ly/1qAbjhL & rejoins la TeamShape !\n\nEcris-moi sur : \nTWITTER : http://bit.ly/1o88uUV\nINSTAGRAM : http://bit.ly/1Q4RInr (tiboinshape)\nSNAPCHAT : tiboinshape\nTIKTOK : tiboinshape\nFACEBOOK : http://on.fb.me/1EcbKme\nSPOTIFY : Tibo InShape - Motivation (playlist)\nTWITCH : TiboInshapeLive\n\nCadrage : Tone Shoot \nMontage : Cl\u00e9mence Durand\nMiniature : Julien Egea\n\nMon adresse postale : \n\"Tibo Inshape\nCS 52072\n81012 ALBI CEDEX\"\n\nMon e-mail (business uniquement) \u25ba tiboinshapevideo@gmail.com\n\nSi vous lisez cette phrase \u00e9crivez \u00ab DAAMN \u00bb en commentaire !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11250954",
                "likeCount": "635974",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "638"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LHXzOJvPbqWOWlS3bK-Fl7KgtRY",
            "id": "lgELmR0jdk8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T00:36:22Z",
                "channelId": "UCUPIHY6CJekpo_RRrnwTSeA",
                "title": "BOREK PO FINLANDIA - POLSKA: JESTEM TOTALNIE WKURZONY. NIE MAMY CZEGO SZUKA\u0106 NA WIELKICH TURNIEJACH",
                "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nMateusz Borek skomentowa\u0142 mecz Finlandia - Polska 2:1 w eliminacjach do Mundialu 2026.\n\u27a1\ufe0fOdwied\u017a nasz\u0105 stron\u0119: https://kanalsportowy.pl/\n\u2705SUBSKRYBUJ #Kana\u0142Sportowy Extra\u2705 https://bit.ly/SubujKanalSportowyExtra",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgELmR0jdk8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgELmR0jdk8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgELmR0jdk8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgELmR0jdk8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgELmR0jdk8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kana\u0142 Sportowy Extra",
                "tags": [
                    "kana\u0142 sportowy",
                    "polska finlandia",
                    "finlandia polska 2 1",
                    "mateusz borek",
                    "mateusz borek kana\u0142 sportowy",
                    "borek kana\u0142 sportowy",
                    "kana\u0142 sportowy borek",
                    "kana\u0142 sportowy mateusz borek",
                    "mateusz borek komentuje",
                    "mateusz borek komentarz",
                    "mateusz borek polska finlandia",
                    "borek polska finlandia",
                    "micha\u0142 probierz",
                    "micha\u0142 probierz polska",
                    "probierz polska",
                    "micha\u0142 probierz trener",
                    "reprezentacja polski",
                    "pi\u0142ka no\u017cna",
                    "futbol",
                    "polska finlandia 2025",
                    "finlandia polska 2025",
                    "kana\u0142 sportowy extra"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BOREK PO FINLANDIA - POLSKA: JESTEM TOTALNIE WKURZONY. NIE MAMY CZEGO SZUKA\u0106 NA WIELKICH TURNIEJACH",
                    "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nMateusz Borek skomentowa\u0142 mecz Finlandia - Polska 2:1 w eliminacjach do Mundialu 2026.\n\u27a1\ufe0fOdwied\u017a nasz\u0105 stron\u0119: https://kanalsportowy.pl/\n\u2705SUBSKRYBUJ #Kana\u0142Sportowy Extra\u2705 https://bit.ly/SubujKanalSportowyExtra"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "295202",
                "likeCount": "4539",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1354"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EwcR-2RmC_rlaT4_G23nK_RNf18",
            "id": "ProSGKAzO5Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T15:00:51Z",
                "channelId": "UCDVUlyPNOaMJPBnwQvW6U_g",
                "title": "\"Who's the beer thief?\"\ud83e\udd14#TheOsbournes #OzzyOsbourne #SharonOsbourne",
                "description": "Welcome to The Osbournes TV YouTube channel, your go-to destination for all the most iconic moments and full episodes from The Osbournes and The Basement tapes.\n \n Join the Prince of Darkness, Ozzy Osbourne, along with his family\u2014Sharon, Kelly, and Jack\u2014as they take a look back at some of the wildest and most loved moments!\n \n Subscribe and turn on notifications to get notified and never miss an upload. \n \n All aboard the crazy train here: https://www.youtube.com/channel/UCDVUlyPNOaMJPBnwQvW6U_g?sub_confirmation=1\n \n All Content Distributed via Banijay Rights \n \n #TheOsbournes #TheBasementTapes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ProSGKAzO5Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ProSGKAzO5Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ProSGKAzO5Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ProSGKAzO5Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ProSGKAzO5Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Osbournes",
                "tags": [
                    "Black Sabbath",
                    "Jack Osbourne",
                    "Kelly Osbourne",
                    "Osbornes",
                    "Osbourne",
                    "Osbourne family",
                    "Osbournes",
                    "Osbournes season 1",
                    "Osbournes tv show",
                    "Ozzy",
                    "Ozzy Osbourne",
                    "Sharon Osbourne",
                    "The Basement Tapes",
                    "The Osbournes",
                    "The Osbournes full episodes",
                    "The basement tapes full episodes",
                    "meet the Osbournes",
                    "the Osbourne",
                    "the Osbournes episodes",
                    "watch the Osbournes"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "\"Who's the beer thief?\"\ud83e\udd14#TheOsbournes #OzzyOsbourne #SharonOsbourne",
                    "description": "Welcome to The Osbournes TV YouTube channel, your go-to destination for all the most iconic moments and full episodes from The Osbournes and The Basement tapes.\n \n Join the Prince of Darkness, Ozzy Osbourne, along with his family\u2014Sharon, Kelly, and Jack\u2014as they take a look back at some of the wildest and most loved moments!\n \n Subscribe and turn on notifications to get notified and never miss an upload. \n \n All aboard the crazy train here: https://www.youtube.com/channel/UCDVUlyPNOaMJPBnwQvW6U_g?sub_confirmation=1\n \n All Content Distributed via Banijay Rights \n \n #TheOsbournes #TheBasementTapes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8738897",
                "likeCount": "232902",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6183"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2l7Sfh6WVnRoITSVr4vnC-_Pp8I",
            "id": "xEniQeTALdc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T06:33:20Z",
                "channelId": "UC7RmWaXQt3TPVO1iWLqpjxQ",
                "title": "\u672c\u4ee5\u4e3a\u80dc\u5238\u5728\u63e1\uff0c\u6ca1\u60f3\u5230\u5929\u90fd\u584c\u4e86#\u6bcd\u5973\u65e5\u5e38 #\u4eb2\u5b50\u65e5\u5e38#\u4e07\u4e07\u60f3\u4e0d\u5230",
                "description": "\u6b22\u8fce\u8ba2\u9605\uff1ahttps://www.youtube.com/channel/UC7RmWaXQt3TPVO1iWLqpjxQ?sub_confirmation=1\n\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u5927\u7136\u548c\u6dfc\u6dfc\u3011\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u8bb0\u5f55\u4e86\u4e00\u4e2a\u81ea\u79f0\u201c\u4e2d\u5e74\u5c11\u5973\u201d\u7684\u5988\u5988\u5927\u7136\u548c\u5979\u53ef\u7231\u95fa\u5973\u5218\u82ae\u6db5\uff08\u5c0f\u540d\u6dfc\u6dfc\uff09\u7684\u65e5\u5e38\u4eb2\u5b50\u751f\u6d3b\u3002\u5728\u8fd9\u91cc\uff0c\u4f60\u4f1a\u89c1\u8bc1\u4e00\u7cfb\u5217\u5145\u6ee1\u7231\u548c\u6b22\u7b11\u7684\u6bcd\u5973\u6597\u667a\u6597\u52c7\u7684\u6545\u4e8b\u3002\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83d\udc95\n\n\ud83c\udf1f\u5927\u7136\uff0c\u4e00\u4e2a\u5145\u6ee1\u6d3b\u529b\u3001\u5e7d\u9ed8\u611f\u5341\u8db3\u7684\u8d85\u7ea7\u5988\u5988\uff0c\u4e0e\u5979\u806a\u660e\u53ef\u7231\u7684\u5973\u513f\u6dfc\u6dfc\uff0c\u5171\u540c\u5728\u8fd9\u4e2a\u5c0f\u5c0f\u7684\u4e16\u754c\u91cc\u5c55\u5f00\u4e86\u4e00\u573a\u573a\u7cbe\u5f69\u7edd\u4f26\u7684\u5192\u9669\u3002\n\n\ud83c\udf40\u4ece\u5bb6\u5ead\u751f\u6d3b\u7684\u8da3\u5473\u77ac\u95f4\u5230\u4eb2\u5b50\u95f4\u7684\u5c0f\u6e38\u620f\uff0c\u4ece\u6559\u80b2\u5b69\u5b50\u7684\u667a\u6167\u5230\u5171\u540c\u6210\u957f\u7684\u611f\u52a8\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u5206\u4eab\u8fd9\u4e00\u5207\u7cbe\u5f69\u5185\u5bb9\u3002\n\n\u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u8bb0\u5f97\u8ba2\u9605\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\ud83d\udd14\n\n\u8bf7\u6ce8\u610f\uff0c\u672c\u89c6\u9891\u7b26\u5408\u5e73\u53f0\u7684\u4f7f\u7528\u8981\u6c42\uff0c\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u8fdd\u89c4\u884c\u4e3a\u3002",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEniQeTALdc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEniQeTALdc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEniQeTALdc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEniQeTALdc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEniQeTALdc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u5927\u7136\u548c\u6dfc\u6dfc",
                "tags": [
                    "\u5927\u7136\u548c\u6dfc\u6dfc",
                    "\u4e2d\u5e74\u5c11\u5973",
                    "\u6bcd\u5973\u65e5\u5e38",
                    "\u95fa\u5973\u5218\u82ae\u6db5",
                    "\u6dfc\u6dfc",
                    "\u4eb2\u5b50\u751f\u6d3b",
                    "\u6597\u667a\u6597\u52c7",
                    "\u6bcd\u5973\u4eb2\u60c5",
                    "\u5bb6\u5ead\u4e50\u8da3",
                    "\u65e5\u5e38\u8bb0\u5f55",
                    "\u5e7d\u9ed8\u751f\u6d3b",
                    "\u80b2\u513f\u7ecf\u9a8c",
                    "\u4eb2\u5b50\u4e92\u52a8",
                    "\u5bb6\u5ead\u6545\u4e8b",
                    "\u5988\u5988\u65e5\u8bb0",
                    "\u4eb2\u5b50\u65e5\u5e38",
                    "\u5bb6\u5ead\u6b22\u7b11",
                    "\u6559\u80b2\u667a\u6167",
                    "\u751f\u6d3b\u70b9\u6ef4",
                    "\u4eb2\u5b50\u6e38\u620f",
                    "\u6210\u957f\u6545\u4e8b",
                    "\u5bb6\u5ead\u751f\u6d3b",
                    "\u6bcd\u5973\u60c5\u6df1",
                    "\u5feb\u4e50\u80b2\u513f",
                    "\u4eb2\u5b50\u4e50\u56ed",
                    "\u751f\u6d3b\u5e7d\u9ed8",
                    "\u4eb2\u5b50\u6559\u80b2",
                    "\u5e78\u798f\u751f\u6d3b",
                    "\u4eb2\u5b50\u65f6\u5149",
                    "\u80b2\u513f\u8da3\u4e8b"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "\u672c\u4ee5\u4e3a\u80dc\u5238\u5728\u63e1\uff0c\u6ca1\u60f3\u5230\u5929\u90fd\u584c\u4e86#\u6bcd\u5973\u65e5\u5e38 #\u4eb2\u5b50\u65e5\u5e38#\u4e07\u4e07\u60f3\u4e0d\u5230",
                    "description": "\u6b22\u8fce\u8ba2\u9605\uff1ahttps://www.youtube.com/channel/UC7RmWaXQt3TPVO1iWLqpjxQ?sub_confirmation=1\n\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u5927\u7136\u548c\u6dfc\u6dfc\u3011\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u8bb0\u5f55\u4e86\u4e00\u4e2a\u81ea\u79f0\u201c\u4e2d\u5e74\u5c11\u5973\u201d\u7684\u5988\u5988\u5927\u7136\u548c\u5979\u53ef\u7231\u95fa\u5973\u5218\u82ae\u6db5\uff08\u5c0f\u540d\u6dfc\u6dfc\uff09\u7684\u65e5\u5e38\u4eb2\u5b50\u751f\u6d3b\u3002\u5728\u8fd9\u91cc\uff0c\u4f60\u4f1a\u89c1\u8bc1\u4e00\u7cfb\u5217\u5145\u6ee1\u7231\u548c\u6b22\u7b11\u7684\u6bcd\u5973\u6597\u667a\u6597\u52c7\u7684\u6545\u4e8b\u3002\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83d\udc95\n\n\ud83c\udf1f\u5927\u7136\uff0c\u4e00\u4e2a\u5145\u6ee1\u6d3b\u529b\u3001\u5e7d\u9ed8\u611f\u5341\u8db3\u7684\u8d85\u7ea7\u5988\u5988\uff0c\u4e0e\u5979\u806a\u660e\u53ef\u7231\u7684\u5973\u513f\u6dfc\u6dfc\uff0c\u5171\u540c\u5728\u8fd9\u4e2a\u5c0f\u5c0f\u7684\u4e16\u754c\u91cc\u5c55\u5f00\u4e86\u4e00\u573a\u573a\u7cbe\u5f69\u7edd\u4f26\u7684\u5192\u9669\u3002\n\n\ud83c\udf40\u4ece\u5bb6\u5ead\u751f\u6d3b\u7684\u8da3\u5473\u77ac\u95f4\u5230\u4eb2\u5b50\u95f4\u7684\u5c0f\u6e38\u620f\uff0c\u4ece\u6559\u80b2\u5b69\u5b50\u7684\u667a\u6167\u5230\u5171\u540c\u6210\u957f\u7684\u611f\u52a8\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u5206\u4eab\u8fd9\u4e00\u5207\u7cbe\u5f69\u5185\u5bb9\u3002\n\n\u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u8bb0\u5f97\u8ba2\u9605\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\ud83d\udd14\n\n\u8bf7\u6ce8\u610f\uff0c\u672c\u89c6\u9891\u7b26\u5408\u5e73\u53f0\u7684\u4f7f\u7528\u8981\u6c42\uff0c\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u8fdd\u89c4\u884c\u4e3a\u3002"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20748550",
                "likeCount": "529200",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "665"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 86,
        "resultsPerPage": 50
    }
}