{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "aMG1B37uQxwm9Fsvkgq7n9sgyb8",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VX-qd9M11sgaT-p-EZLCFuLZsqI",
            "id": "DiGyRxMyTx8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T21:10:04Z",
                "channelId": "UCK2izXoHvraUFaPMU5B7vMQ",
                "title": "FC Bayern 1:2 Inter Mailand | Highlights - UEFA Champions League",
                "description": "--\nNichts mehr verpassen!\n\ud83d\udd39 Amazon Prime Video - https://amazon.de/championsleague\n\ud83d\udd39 Instagram - http://instagram.com/primevideosportde\n\ud83d\udd39 TikTok - http://tiktok.com/@primevideosportde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DiGyRxMyTx8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DiGyRxMyTx8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DiGyRxMyTx8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DiGyRxMyTx8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DiGyRxMyTx8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport Deutschland",
                "tags": [
                    "Amazon",
                    "Amazon Prime Sport",
                    "Amazon Champions League",
                    "Champions League",
                    "Amazon Prime Video",
                    "Amazon Prime Video Sport",
                    "Fu\u00dfball",
                    "UEFA Champions League",
                    "UCL",
                    "CL",
                    "PrimeUCL",
                    "#UCLbeiPrime"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "FC Bayern 1:2 Inter Mailand | Highlights - UEFA Champions League",
                    "description": "--\nNichts mehr verpassen!\n\ud83d\udd39 Amazon Prime Video - https://amazon.de/championsleague\n\ud83d\udd39 Instagram - http://instagram.com/primevideosportde\n\ud83d\udd39 TikTok - http://tiktok.com/@primevideosportde"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "923540",
                "likeCount": "12806",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1943"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mLylKyfLoI_Ec_UcLYjlZ2OXxzU",
            "id": "1u_b2ks0jAg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T21:09:34Z",
                "channelId": "UCB-GdMjyokO9lZkKU_oIK6g",
                "title": "FC Arsenal - Real Madrid | Viertelfinale - Hinspiel | UEFA Champions League | DAZN Highlights",
                "description": "Im Viertelfinal-Hinspiel empf\u00e4ngt der FC Arsenal Real Madrid.\n\nSpielverlauf:\n1:0 D. Rice (58.)\n2:0 D. Rice (70.)\n3:0 M. Merino (75.)\nRote Karte: E. Camavinga (90.+4)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1u_b2ks0jAg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1u_b2ks0jAg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1u_b2ks0jAg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1u_b2ks0jAg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1u_b2ks0jAg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN UEFA Champions League",
                "tags": [
                    "Champions League",
                    "DAZN Champions League",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN",
                    "DAZN Champions League Highlights",
                    "DAZN UCL",
                    "Declan Rice",
                    "Rice",
                    "Arsenal",
                    "FC Arsenal",
                    "Real",
                    "Real Madrid",
                    "Arsenal Real",
                    "Arsenal vs Real",
                    "Arsenal - Real",
                    "FC Arsenal vs Real Madrid",
                    "FC Arsenal - Real Madrid",
                    "Arsenal Real 3 0",
                    "Arsenal vs Real 3-0",
                    "Arsenal - Real 3:0",
                    "UEFA Champions League",
                    "UEFA Champions League Highlights",
                    "UEFA Champions League DAZN",
                    "DAZN UEFA Champions League",
                    "Highlights UEFA Champions League"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FC Arsenal - Real Madrid | Viertelfinale - Hinspiel | UEFA Champions League | DAZN Highlights",
                    "description": "Im Viertelfinal-Hinspiel empf\u00e4ngt der FC Arsenal Real Madrid.\n\nSpielverlauf:\n1:0 D. Rice (58.)\n2:0 D. Rice (70.)\n3:0 M. Merino (75.)\nRote Karte: E. Camavinga (90.+4)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "741615",
                "likeCount": "21653",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1896"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oPrilrYqOLZF81PbcewfddIDksI",
            "id": "SmaVpFH_t2c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T16:01:23Z",
                "channelId": "UCCprsL2xVSoReeKCCnWkd7Q",
                "title": "Auf Streife in den USA | US Cops Praktikum",
                "description": "WERBUNG Jetzt 10\u20ac Bonus sichern bei Shoop https://get-shoop.de/HeyAaron und ein mega Lego Set gewinnen!\nTeilnahmebedingungen: https://link.heyaaron.de/Shoop_Gewinnspiel_Teilnahmebedingung\n\nHier gehts zu den US Cops \nauf Insta https://link.heyaaron.de/USCops_Insta\nund YouTube https://link.heyaaron.de/FIRST_RESPONDERS_YOUTUBE\n\nFreut euch auf mehr Folgen!\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nWERBUNG:\n\u25ba Aaron Shop: https://link.heyaaron.de/Shop\n\u25ba Der Kiosk: https://link.heyaaron.de/KIOSKYT\nFolge mir auf:\n\u25ba Rambazamba: https://link.heyaaron.de/rambazamba\n\u25ba Instagram: https://link.heyaaron.de/Instagram\n\u25ba Facebook: https://link.heyaaron.de/Facebook",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SmaVpFH_t2c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SmaVpFH_t2c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SmaVpFH_t2c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SmaVpFH_t2c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SmaVpFH_t2c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hey Aaron!!!",
                "tags": [
                    "Funny",
                    "kiosk",
                    "Circus Halli Galli",
                    "umfrage",
                    "aaron",
                    "Streetcomedy",
                    "kreuzberg",
                    "comedy",
                    "Wwm",
                    "Hey Aaron",
                    "klaas",
                    "lustig",
                    "Aaron Troschke",
                    "geld",
                    "berlin",
                    "troschke",
                    "joko",
                    "Wer Wird Million\u00e4r",
                    "interview",
                    "G\u00fcnther Jauch (TV Personality)",
                    "Big",
                    "Brother",
                    "Das",
                    "Experiment",
                    "Promi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Auf Streife in den USA | US Cops Praktikum",
                    "description": "WERBUNG Jetzt 10\u20ac Bonus sichern bei Shoop https://get-shoop.de/HeyAaron und ein mega Lego Set gewinnen!\nTeilnahmebedingungen: https://link.heyaaron.de/Shoop_Gewinnspiel_Teilnahmebedingung\n\nHier gehts zu den US Cops \nauf Insta https://link.heyaaron.de/USCops_Insta\nund YouTube https://link.heyaaron.de/FIRST_RESPONDERS_YOUTUBE\n\nFreut euch auf mehr Folgen!\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nWERBUNG:\n\u25ba Aaron Shop: https://link.heyaaron.de/Shop\n\u25ba Der Kiosk: https://link.heyaaron.de/KIOSKYT\nFolge mir auf:\n\u25ba Rambazamba: https://link.heyaaron.de/rambazamba\n\u25ba Instagram: https://link.heyaaron.de/Instagram\n\u25ba Facebook: https://link.heyaaron.de/Facebook"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "287268",
                "likeCount": "18520",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "638"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bcFyaFHuNIAte265DEyYnGQTUHQ",
            "id": "dHllnps6hIc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T16:00:49Z",
                "channelId": "UC8E8eD7mOcnMazJT4laKbFQ",
                "title": "Ein realistischer Tag als gr\u00f6\u00dfter Streamer Deutschlands...",
                "description": "Hier k\u00f6nnt ihr Revolut abchecken und euch den Willkommensbonus sichern(Werbung): https://get.revolut.com/z4lF/domo\n\nViel Spa\u00df mit dem Video, M\u00e4nner.\n\nWenn ihr auf noch mehr solche Videos steht dann lasst ein Abo da. Kuss.\n\nSei live mit dabei: http://twitch.tv/papaplatte !\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: http://instagram.com/papaplatte  \nMerch: http://papaplatte.shop\n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nMein Cutter: http://twitter.com/willib00",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dHllnps6hIc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dHllnps6hIc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dHllnps6hIc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dHllnps6hIc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dHllnps6hIc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domo",
                "tags": [
                    "Papaplatte",
                    "papaplatte twitch best of",
                    "papaplatte highlights",
                    "papaplatte best of stream",
                    "german",
                    "deutsch",
                    "livestream",
                    "twitch",
                    "live",
                    "vod",
                    "realtalk",
                    "storytime",
                    "storytime papaplatte",
                    "realtalk papaplatte",
                    "papaplatte realtalk",
                    "reaktion",
                    "reagiert",
                    "reagiert auf"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ein realistischer Tag als gr\u00f6\u00dfter Streamer Deutschlands...",
                    "description": "Hier k\u00f6nnt ihr Revolut abchecken und euch den Willkommensbonus sichern(Werbung): https://get.revolut.com/z4lF/domo\n\nViel Spa\u00df mit dem Video, M\u00e4nner.\n\nWenn ihr auf noch mehr solche Videos steht dann lasst ein Abo da. Kuss.\n\nSei live mit dabei: http://twitch.tv/papaplatte !\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: http://instagram.com/papaplatte  \nMerch: http://papaplatte.shop\n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nMein Cutter: http://twitter.com/willib00"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "399778",
                "likeCount": "38949",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "924"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tzwtbRSDPPVfr_9w7sWCi-vZ5y0",
            "id": "lnh12ISLYDA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T13:47:06Z",
                "channelId": "UC1r80brC9Uya5IGR0dFru8Q",
                "title": "Vom Parkours ins Krankenhaus mit \u200b\u2060@rewinside \ud83e\udd72",
                "description": "\u25b9 Vom Parkours ins Krankenhaus\ud83e\udd72\n__\n\nMeine Amazon Lieblingsprodukte: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\nMein Podcast mit Joey: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\nMeine Parfummarke: https://juliabeautx.de\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Hauptkanal: https://www.youtube.com/user/JuliaBeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n__\n\nGesch\u00e4ftliche Emailadresse: beautx@bwm-com.com\n\n*Affiliate Link: Ich erhalte eine Umsatzbeteiligung von Verk\u00e4ufen, die durch diesen Link generiert wurden.\n__\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem sch\u00f6nsten, Julia \u2661",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lnh12ISLYDA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lnh12ISLYDA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lnh12ISLYDA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lnh12ISLYDA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lnh12ISLYDA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BeautxVlogs",
                "tags": [
                    "Julia Beautx",
                    "beautxVlogs",
                    "julia beautx rewi",
                    "rewi",
                    "red bull",
                    "red bull jump and run",
                    "red bull jump and run 2025",
                    "streamer",
                    "sport",
                    "stream",
                    "livestream",
                    "event"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vom Parkours ins Krankenhaus mit \u200b\u2060@rewinside \ud83e\udd72",
                    "description": "\u25b9 Vom Parkours ins Krankenhaus\ud83e\udd72\n__\n\nMeine Amazon Lieblingsprodukte: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\nMein Podcast mit Joey: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\nMeine Parfummarke: https://juliabeautx.de\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Hauptkanal: https://www.youtube.com/user/JuliaBeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n__\n\nGesch\u00e4ftliche Emailadresse: beautx@bwm-com.com\n\n*Affiliate Link: Ich erhalte eine Umsatzbeteiligung von Verk\u00e4ufen, die durch diesen Link generiert wurden.\n__\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem sch\u00f6nsten, Julia \u2661"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "183433",
                "likeCount": "12009",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "173"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dsH_sJX-knGQCWw-pGKq7hOtWIA",
            "id": "VGVc61Rw5go",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T14:42:03Z",
                "channelId": "UCZHpIFMfoJJ_1QxNGLJTzyA",
                "title": "Trumps Z\u00f6lle: Wieso macht er das?",
                "description": "34 Prozent extra f\u00fcr China, 20 Prozent f\u00fcr die Europ\u00e4ische Union: Donald Trump hat in der vergangenen Woche hohe Z\u00f6lle f\u00fcr bestimmte L\u00e4nder angek\u00fcndigt. Betroffen ist nahezu jeder Handelspartner der USA. Warum macht Trump das? Und welche Folgen k\u00f6nnte dieser Schritt haben? Darum geht es in diesem Video.\n\nAktuelle Nachrichten rund um Donald Trump - https://www.zdf.de/nachrichten/thema/donald-trump-742.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nHintergr\u00fcnde zu dem in diesem Video erw\u00e4hnten \"Deal\", den die Europ\u00e4ische Union Donald Trump anbieten m\u00f6chte - https://www.zdf.de/nachrichten/politik/ausland/zoelle-eu-usa-freihandel-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nEin Dossier der Bundeszentrale f\u00fcr politische Bildung rund um das Thema \"Z\u00f6lle\" - https://www.bpb.de/themen/wirtschaft/zahlenbitte/560350/7-wozu-sind-die-zoelle-da\n\n... und ein Dossier zum globalen Handel - https://www.bpb.de/themen/wirtschaft/freihandel\n\nInformationen des deutschen Zoll zu Zollgeb\u00fchren f\u00fcr Privatpersonen - https://www.zoll.de/DE/Privatpersonen/Postsendungen-Internetbestellungen/Sendungen-aus-einem-Nicht-EU-Staat/Zoll-und-Steuern/Internetbestellungen/internetbestellungen_node.html\n\nDie im Video angesprochene Liste zu den Z\u00f6llen, die die USA verh\u00e4ngen, inklusive weiterer Informationen - https://www.zdf.de/nachrichten/politik/ausland/donald-trump-usa-zoelle-handelsstreit-faq-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nM\u00f6gliche Folgen von Trumps Z\u00f6llen f\u00fcr die Weltwirtschaft - https://www.deutschlandfunk.de/trump-zoelle-folgen-eu-deutschland-mexiko-kanada-china-100.html\n\nEine historische Betrachung von Z\u00f6llen durch die USA - https://time.com/7268866/history-of-tariffs-trump\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum             \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: David Weber\n\nSchnitt & Animationen: Mirko Drotschmann\n\nDesign: Christopher Hesse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VGVc61Rw5go/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VGVc61Rw5go/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VGVc61Rw5go/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VGVc61Rw5go/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VGVc61Rw5go/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrWissen2go",
                "tags": [
                    "wissen2go",
                    "mrwissen2go",
                    "donald trump",
                    "trump",
                    "z\u00f6lle",
                    "europ\u00e4ische union",
                    "china",
                    "russland",
                    "liste",
                    "zahlen",
                    "auswirkungen",
                    "b\u00f6rse",
                    "aktienmarkt",
                    "erkl\u00e4rung",
                    "zusammenfassung",
                    "doku",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trumps Z\u00f6lle: Wieso macht er das?",
                    "description": "34 Prozent extra f\u00fcr China, 20 Prozent f\u00fcr die Europ\u00e4ische Union: Donald Trump hat in der vergangenen Woche hohe Z\u00f6lle f\u00fcr bestimmte L\u00e4nder angek\u00fcndigt. Betroffen ist nahezu jeder Handelspartner der USA. Warum macht Trump das? Und welche Folgen k\u00f6nnte dieser Schritt haben? Darum geht es in diesem Video.\n\nAktuelle Nachrichten rund um Donald Trump - https://www.zdf.de/nachrichten/thema/donald-trump-742.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nHintergr\u00fcnde zu dem in diesem Video erw\u00e4hnten \"Deal\", den die Europ\u00e4ische Union Donald Trump anbieten m\u00f6chte - https://www.zdf.de/nachrichten/politik/ausland/zoelle-eu-usa-freihandel-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nEin Dossier der Bundeszentrale f\u00fcr politische Bildung rund um das Thema \"Z\u00f6lle\" - https://www.bpb.de/themen/wirtschaft/zahlenbitte/560350/7-wozu-sind-die-zoelle-da\n\n... und ein Dossier zum globalen Handel - https://www.bpb.de/themen/wirtschaft/freihandel\n\nInformationen des deutschen Zoll zu Zollgeb\u00fchren f\u00fcr Privatpersonen - https://www.zoll.de/DE/Privatpersonen/Postsendungen-Internetbestellungen/Sendungen-aus-einem-Nicht-EU-Staat/Zoll-und-Steuern/Internetbestellungen/internetbestellungen_node.html\n\nDie im Video angesprochene Liste zu den Z\u00f6llen, die die USA verh\u00e4ngen, inklusive weiterer Informationen - https://www.zdf.de/nachrichten/politik/ausland/donald-trump-usa-zoelle-handelsstreit-faq-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nM\u00f6gliche Folgen von Trumps Z\u00f6llen f\u00fcr die Weltwirtschaft - https://www.deutschlandfunk.de/trump-zoelle-folgen-eu-deutschland-mexiko-kanada-china-100.html\n\nEine historische Betrachung von Z\u00f6llen durch die USA - https://time.com/7268866/history-of-tariffs-trump\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum             \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: David Weber\n\nSchnitt & Animationen: Mirko Drotschmann\n\nDesign: Christopher Hesse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "722984",
                "likeCount": "22996",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2567"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KKY0XfEZEBJjsNRlbyzfECshuQg",
            "id": "Y6dp6BXp8Jw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T12:00:58Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "An Epic Turn of Events in ClashaMania! Clash of Clans x WWE Animation",
                "description": "The stage is set for the biggest throwdown in Clash history!\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #clashamania #animation #wwe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6dp6BXp8Jw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6dp6BXp8Jw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6dp6BXp8Jw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6dp6BXp8Jw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6dp6BXp8Jw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clashamania",
                    "wrestlemania",
                    "wwe",
                    "cody rhodes",
                    "rhea ripley",
                    "bianca belair",
                    "undertaker",
                    "jey uso",
                    "yeeter",
                    "kane",
                    "rey mysterio",
                    "prince mysterio",
                    "wwe animation",
                    "wwe title"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "An Epic Turn of Events in ClashaMania! Clash of Clans x WWE Animation",
                    "description": "The stage is set for the biggest throwdown in Clash history!\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #clashamania #animation #wwe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1528229",
                "likeCount": "38037",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0YxRjBJ299pPYA-zzLXG4UQMXLM",
            "id": "EojxzxaSwrE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T15:00:27Z",
                "channelId": "UCxec_VgCE-5DUZ8MocKbEdg",
                "title": "Thermomix-\u00c4rger nach TM7-Launch: Community f\u00fchlt sich get\u00e4uscht! I Servicezeit WDR",
                "description": "Am 14. Februar hat Vorwerk \u00fcberraschend den neuen Thermomix TM7 vorgestellt \u2013 und damit viele Kundinnen und Kunden kalt erwischt. Denn: Einige haben erst k\u00fcrzlich den TM6 gekauft und wussten nichts von dem zeitnahen Launch des TM7. Sogar auf Nachfrage gibt Vorwerk keinen Hinweis auf das neue Modell und selbst die Thermomix-Repr\u00e4sentant*innen wussten nichts davon.\n\nWas hinter der Kommunikationsstrategie von Vorwerk steckt, wie das Unternehmen den \u00c4rger erkl\u00e4rt und warum der Thermomix inzwischen als echtes Statussymbol gilt \u2013 wir zeigen die Hintergr\u00fcnde, Reaktionen aus der Community und ordnen ein: Wie fair ist das Vorgehen?\n\n--------------\n\n00:00 Thermomix 7 ist da! \u00c4rger in der Community\n00:38 Pr\u00e4sentation des neuen TM7\n00:58 Wie kommt der neue TM7 bei den Kunden an?\n02:16 TM7 nicht mit anderen Thermomix-Modellen kompatibel?\n02:42 Stellungnahme von Vorwerk: Wechselangebot TM6 zu TM7\n03:07 Markenexperte \u00fcber das Marketing von Thermomix\n04:38 Thermomix: Mehr als nur ein Statussymbol?\n\n--------------\n\nHinweis: Bei diesem Film handelt es sich um einen Beitrag der Sendung \u201cServicezeit\u201d. Er ist zuerst am 03.04.2025 im WDR-Fernsehen gelaufen.\n \nVerbraucherinhalte von allen Rundfunkanstalten der ARD werden hier im Kanal geb\u00fcndelt\ud83d\ude0a\n\n\u00dcbrigens: Da MARKTCHECK zur ARD geh\u00f6rt, k\u00f6nnt ihr dieses Video kostenlos im WLAN herunterladen und unterwegs offline schauen!\n\n---------------- \n \n\ud83d\udce2 Was haltet ihr von Thermomix? Schreibt es in die Kommentare! \n\n\ud83d\udd14 Wenn euch das Video gefallen hat, lasst gerne ein Like da und abonniert ARD Marktcheck f\u00fcr weitere spannende Recherchen. Zum Abo: youtube.com/@marktcheck\n\n\n\ud83d\udc4b WILLKOMMEN BEI Servicezeit WDR\nSicherlich kennt ihr schon die spannenden Verbrauchertipps von den Kolleginnen und Kollegen von Marktcheck SWR, Markt NDR und Markt WDR, SUPER.MARKT rbb, Voss & Team, buy better, ECHT? Und FYI \u2013 Unsere Recherche, Dein Vorteil.\n\nBei Servicezeit WDR findet ihr\n\u2714 ... unabh\u00e4ngige Tests und Checks,\n\u2714 ... praktische Tipps f\u00fcr den Alltag und \n\u2714 ... die wichtigsten Infos, um euch vor aktuellen Betrugsmaschen und Verbraucherfallen zu sch\u00fctzen!\n\n\nAutorin: Petra Dierks\nBildquelle: Quelle: picture alliance/dpa | Oliver Berg, Adobe Stock | ebiko\n\n--------------------- \n\u25ba https://youtu.be/QwGryI6CElM?si=HWs-YtObZ_r4kKUb\n\u25ba https://youtu.be/FyblSNJsphI\n\u25ba https://youtu.be/J9fcajs1TsU\n\u25ba https://youtu.be/CfvihC6KYA0?si=khnZP5gWqDbqHfSN\n\u25ba https://youtu.be/hy3bgxqtqUQ?si=3dGEKad6R4rkeTfY\n--------------------- \n\n\u25ba Mehr aktuelle Infos auf unserer Homepage: marktcheck.ard.de \n\u25ba Mehr praktische Alltagstipps und Tricks auf unserer Facebook-Seite:  facebook.com/marktcheck\n\u25ba Wir freuen uns auf eure Kommentare \u2013 aber bitte unter Beachtung der Netiquette: ard.de/die-ard/netiquette-100  \n\u25ba Unser Impressum: https://www.swr.de/impressum/ \n\u25ba Unsere Datenschutzerkl\u00e4rung: https://www.swr.de/datenschutz \n\n\n#thermomix  #tm7  #vorwerk  #marktcheck",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EojxzxaSwrE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EojxzxaSwrE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EojxzxaSwrE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EojxzxaSwrE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EojxzxaSwrE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARD Marktcheck",
                "tags": [
                    "Thermomix",
                    "TM7",
                    "Thermomix TM7",
                    "Vorwerk",
                    "Thermomix TM6",
                    "TM6",
                    "Thermomix Vorwerk",
                    "K\u00fcchenger\u00e4t",
                    "Mixer",
                    "Kochen",
                    "Thermomix TM7 launch",
                    "Vorwerk thermomix",
                    "thermomix Vorf\u00fchrung",
                    "thermomix review",
                    "thermomix kochen",
                    "Vorwerk Pr\u00e4sentation",
                    "mit Thermomix kochen",
                    "TM7 kompatibel",
                    "Thermomix 7 kompatibel",
                    "Austausch TM6 TM7",
                    "TM7 Test",
                    "Wie gut ist der TM7?",
                    "thermomix tm7 test",
                    "thermomix tm6 review",
                    "wdr",
                    "swr",
                    "servicezeit",
                    "marktcheck"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Thermomix-\u00c4rger nach TM7-Launch: Community f\u00fchlt sich get\u00e4uscht! I Servicezeit WDR",
                    "description": "Am 14. Februar hat Vorwerk \u00fcberraschend den neuen Thermomix TM7 vorgestellt \u2013 und damit viele Kundinnen und Kunden kalt erwischt. Denn: Einige haben erst k\u00fcrzlich den TM6 gekauft und wussten nichts von dem zeitnahen Launch des TM7. Sogar auf Nachfrage gibt Vorwerk keinen Hinweis auf das neue Modell und selbst die Thermomix-Repr\u00e4sentant*innen wussten nichts davon.\n\nWas hinter der Kommunikationsstrategie von Vorwerk steckt, wie das Unternehmen den \u00c4rger erkl\u00e4rt und warum der Thermomix inzwischen als echtes Statussymbol gilt \u2013 wir zeigen die Hintergr\u00fcnde, Reaktionen aus der Community und ordnen ein: Wie fair ist das Vorgehen?\n\n--------------\n\n00:00 Thermomix 7 ist da! \u00c4rger in der Community\n00:38 Pr\u00e4sentation des neuen TM7\n00:58 Wie kommt der neue TM7 bei den Kunden an?\n02:16 TM7 nicht mit anderen Thermomix-Modellen kompatibel?\n02:42 Stellungnahme von Vorwerk: Wechselangebot TM6 zu TM7\n03:07 Markenexperte \u00fcber das Marketing von Thermomix\n04:38 Thermomix: Mehr als nur ein Statussymbol?\n\n--------------\n\nHinweis: Bei diesem Film handelt es sich um einen Beitrag der Sendung \u201cServicezeit\u201d. Er ist zuerst am 03.04.2025 im WDR-Fernsehen gelaufen.\n \nVerbraucherinhalte von allen Rundfunkanstalten der ARD werden hier im Kanal geb\u00fcndelt\ud83d\ude0a\n\n\u00dcbrigens: Da MARKTCHECK zur ARD geh\u00f6rt, k\u00f6nnt ihr dieses Video kostenlos im WLAN herunterladen und unterwegs offline schauen!\n\n---------------- \n \n\ud83d\udce2 Was haltet ihr von Thermomix? Schreibt es in die Kommentare! \n\n\ud83d\udd14 Wenn euch das Video gefallen hat, lasst gerne ein Like da und abonniert ARD Marktcheck f\u00fcr weitere spannende Recherchen. Zum Abo: youtube.com/@marktcheck\n\n\n\ud83d\udc4b WILLKOMMEN BEI Servicezeit WDR\nSicherlich kennt ihr schon die spannenden Verbrauchertipps von den Kolleginnen und Kollegen von Marktcheck SWR, Markt NDR und Markt WDR, SUPER.MARKT rbb, Voss & Team, buy better, ECHT? Und FYI \u2013 Unsere Recherche, Dein Vorteil.\n\nBei Servicezeit WDR findet ihr\n\u2714 ... unabh\u00e4ngige Tests und Checks,\n\u2714 ... praktische Tipps f\u00fcr den Alltag und \n\u2714 ... die wichtigsten Infos, um euch vor aktuellen Betrugsmaschen und Verbraucherfallen zu sch\u00fctzen!\n\n\nAutorin: Petra Dierks\nBildquelle: Quelle: picture alliance/dpa | Oliver Berg, Adobe Stock | ebiko\n\n--------------------- \n\u25ba https://youtu.be/QwGryI6CElM?si=HWs-YtObZ_r4kKUb\n\u25ba https://youtu.be/FyblSNJsphI\n\u25ba https://youtu.be/J9fcajs1TsU\n\u25ba https://youtu.be/CfvihC6KYA0?si=khnZP5gWqDbqHfSN\n\u25ba https://youtu.be/hy3bgxqtqUQ?si=3dGEKad6R4rkeTfY\n--------------------- \n\n\u25ba Mehr aktuelle Infos auf unserer Homepage: marktcheck.ard.de \n\u25ba Mehr praktische Alltagstipps und Tricks auf unserer Facebook-Seite:  facebook.com/marktcheck\n\u25ba Wir freuen uns auf eure Kommentare \u2013 aber bitte unter Beachtung der Netiquette: ard.de/die-ard/netiquette-100  \n\u25ba Unser Impressum: https://www.swr.de/impressum/ \n\u25ba Unsere Datenschutzerkl\u00e4rung: https://www.swr.de/datenschutz \n\n\n#thermomix  #tm7  #vorwerk  #marktcheck"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "451052",
                "likeCount": "1575",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "814"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bOdLhCOyG-Y8Lc9_S8yIRiVBAkQ",
            "id": "n5lTBbcyXzU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T15:57:20Z",
                "channelId": "UCn0ITRHWS64_zRz5WWeQBkQ",
                "title": "Wir bauen ein 10D-Kino mit GEHEIMEN Effekten",
                "description": "Hier k\u00f6nnt ihr euch f\u00fcr unser Kino anmelden: https://do-something.de/products/thereallifeguys-kino-tickets \nWerbung*: Wenn ihr unsere legend\u00e4re Kinowerbung gefeiert habt \ud83c\udfac\ud83d\udd25 und ihr die mega bequemen und stylischen Unterhosen oder Socken von Snocks selber testen wollt \u2013 guckt mal hier vorbei:\n\ud83d\udc49 https://go.snocks.com/AVX3YCVYVL\n\nUnd mit dem Code \u201ereallifeguys20\u201c spart ihr 20 % \ud83d\ude0e \n_________\n\nWir hoffen, dass wir einige von euch hier bei uns im Kino treffen, bis dahin\neure Real Life Guys \ud83d\ude80\n\nPS: Wir haben neue Produkte f\u00fcr euch im Shop \u2013 und ein paar beliebte Klassiker, die endlich wieder verf\u00fcgbar sind!\nMit dabei sind vor allem kleine Highlights f\u00fcr den Alltag:\n\ud83e\uddf7 Sticker, \u270f\ufe0f Handwerkerbleistifte, \ud83e\udde2 neue Caps \u2013 ideal als kleines Geschenk oder f\u00fcr alle, die gerne werkeln und bauen.\nAlle Bestellungen bis zum 10. April werden voraussichtlich rechtzeitig zu Ostern bei euch ankommen! \ud83d\udc23\ud83d\udce6\n_________\n\nUnser Shop: https://do-something.de/\n\n_________\n\nSocial Media:\nBehind the scenes: https://www.youtube.com/c/RealLifeGuysVlogs\nhttps://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvogelbusch\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\nSinan: https://www.instagram.com/sinanx_ak/\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n5lTBbcyXzU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n5lTBbcyXzU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n5lTBbcyXzU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n5lTBbcyXzU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n5lTBbcyXzU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Real Life Guys",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wir bauen ein 10D-Kino mit GEHEIMEN Effekten",
                    "description": "Hier k\u00f6nnt ihr euch f\u00fcr unser Kino anmelden: https://do-something.de/products/thereallifeguys-kino-tickets \nWerbung*: Wenn ihr unsere legend\u00e4re Kinowerbung gefeiert habt \ud83c\udfac\ud83d\udd25 und ihr die mega bequemen und stylischen Unterhosen oder Socken von Snocks selber testen wollt \u2013 guckt mal hier vorbei:\n\ud83d\udc49 https://go.snocks.com/AVX3YCVYVL\n\nUnd mit dem Code \u201ereallifeguys20\u201c spart ihr 20 % \ud83d\ude0e \n_________\n\nWir hoffen, dass wir einige von euch hier bei uns im Kino treffen, bis dahin\neure Real Life Guys \ud83d\ude80\n\nPS: Wir haben neue Produkte f\u00fcr euch im Shop \u2013 und ein paar beliebte Klassiker, die endlich wieder verf\u00fcgbar sind!\nMit dabei sind vor allem kleine Highlights f\u00fcr den Alltag:\n\ud83e\uddf7 Sticker, \u270f\ufe0f Handwerkerbleistifte, \ud83e\udde2 neue Caps \u2013 ideal als kleines Geschenk oder f\u00fcr alle, die gerne werkeln und bauen.\nAlle Bestellungen bis zum 10. April werden voraussichtlich rechtzeitig zu Ostern bei euch ankommen! \ud83d\udc23\ud83d\udce6\n_________\n\nUnser Shop: https://do-something.de/\n\n_________\n\nSocial Media:\nBehind the scenes: https://www.youtube.com/c/RealLifeGuysVlogs\nhttps://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvogelbusch\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\nSinan: https://www.instagram.com/sinanx_ak/\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "351542",
                "likeCount": "13354",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "498"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9eeo0a-mMgBJVWmcEC--DY44VxM",
            "id": "ryrGar8cG9U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T09:40:48Z",
                "channelId": "UCoYFo3L74njkPCbj6LyiexA",
                "title": "Der neue Thermomix TM7 im Review! (vs. TM6)",
                "description": "Wir haben den neuen Thermomix TM7 getestet und ihn mit dem Vorg\u00e4nger, dem TM7, verglichen. Lohnt sich ein Upgrade oder k\u00f6nnt ihr euren \"Alten\" behalten?\nAlles was ihr wissen m\u00fcsst im Video!\n\nFolgt uns auf Instagram!\n\u21e8 https://instagram.com/julianvoelzke/\u200b\n\u21e8 https://instagram.com/patrick_maugeri/\u200b\n\u21e8 https://www.instagram.com/janwinter.png/\n\nFolgt uns auf Twitter!\n\u21e8 https://twitter.com/JulianVoelzke\u200b\n\u21e8 https://twitter.com/PatrickMaugeri\u200b\n\u21e8 https://twitter.com/janwinter_txt\n\n\nIhr habt ein E-Auto oder einen Elektroroller?\n\nDann meldet es E-Auto bei wirkaufendeinethg.de und sichert euch j\u00e4hrlich min. 370\u20ac (Stand 2022) mit Hilfe der Auszahlung eurer THG-Quote:\n\u21e8 http://bit.ly/3Eg1bEO *\n\n\nFalls ihr euch fragt, woher wir unsere Hintergrundmusik haben - schaut hier vorbei:\n\u21e8 http://share.epidemicsound.com/plDDT *\n\n\n\n* = Bei allen Links, welche mit einem Stern gekennzeichnet sind, handelt es sich um Affiliate-Links. Dies bedeutet, dass wir eine geringe Provision erhalten, wenn du \u00fcber diesen Link einkaufst. Vorteil dabei ist, dass sich der Preis f\u00fcr euch nicht erh\u00f6ht und ihr unsere Arbeit damit gleichzeitig unterst\u00fctzen k\u00f6nnt.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryrGar8cG9U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryrGar8cG9U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryrGar8cG9U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryrGar8cG9U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryrGar8cG9U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OwnGalaxy",
                "tags": [
                    "OwnGalaxy",
                    "TM7",
                    "Thermomix 7",
                    "TM7 vs TM6",
                    "Vorwerk Thermomix 7"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Der neue Thermomix TM7 im Review! (vs. TM6)",
                    "description": "Wir haben den neuen Thermomix TM7 getestet und ihn mit dem Vorg\u00e4nger, dem TM7, verglichen. Lohnt sich ein Upgrade oder k\u00f6nnt ihr euren \"Alten\" behalten?\nAlles was ihr wissen m\u00fcsst im Video!\n\nFolgt uns auf Instagram!\n\u21e8 https://instagram.com/julianvoelzke/\u200b\n\u21e8 https://instagram.com/patrick_maugeri/\u200b\n\u21e8 https://www.instagram.com/janwinter.png/\n\nFolgt uns auf Twitter!\n\u21e8 https://twitter.com/JulianVoelzke\u200b\n\u21e8 https://twitter.com/PatrickMaugeri\u200b\n\u21e8 https://twitter.com/janwinter_txt\n\n\nIhr habt ein E-Auto oder einen Elektroroller?\n\nDann meldet es E-Auto bei wirkaufendeinethg.de und sichert euch j\u00e4hrlich min. 370\u20ac (Stand 2022) mit Hilfe der Auszahlung eurer THG-Quote:\n\u21e8 http://bit.ly/3Eg1bEO *\n\n\nFalls ihr euch fragt, woher wir unsere Hintergrundmusik haben - schaut hier vorbei:\n\u21e8 http://share.epidemicsound.com/plDDT *\n\n\n\n* = Bei allen Links, welche mit einem Stern gekennzeichnet sind, handelt es sich um Affiliate-Links. Dies bedeutet, dass wir eine geringe Provision erhalten, wenn du \u00fcber diesen Link einkaufst. Vorteil dabei ist, dass sich der Preis f\u00fcr euch nicht erh\u00f6ht und ihr unsere Arbeit damit gleichzeitig unterst\u00fctzen k\u00f6nnt."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62533",
                "likeCount": "2227",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "225"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5RfEo05bv8r-34rgWlhMInjpQ0A",
            "id": "pCL8grpIGVg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T09:17:05Z",
                "channelId": "UCx0nfg45lbt3kcDEZHv9iag",
                "title": "Max Holzer Statement zum ZUSCHAUER KNOCKOUT von Team Ilbay",
                "description": "Folgt mir auf Instagram:\nhttps://www.instagram.com/notimemma/\n-----------\n\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0fDISCLAIMER\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\n\nAll the videos, songs, images, and graphics used in the video belong to their respective owners and I or this channel does not claim any right over them.\n\nCopyright Disclaimer under section 107 of the Copyright Act of 1976, allowance is made for \u201cfair use\u201d for purposes such as criticism, comment, news reporting, teaching, scholarship, education and research. Fair use is a use permitted by copyright statute that might otherwise be infringing.\n-----------\n\nAlle Angaben ohne Gew\u00e4hr, Irrt\u00fcmer und \u00c4nderungen vorbehalten\nZitatrecht, \u00a7 51 UrhG\n\n-----------\n\nKanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCx0nfg45lbt3kcDEZHv9iag/join\n-----------\nLiken und Abonnieren nicht Vergessen!\n-----------\nEuer NoTimeMMA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pCL8grpIGVg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pCL8grpIGVg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pCL8grpIGVg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pCL8grpIGVg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pCL8grpIGVg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NoTimeMMA",
                "tags": [
                    "Mcgregor",
                    "Khabib",
                    "Mcgregor reacts",
                    "mcgregor reagiert",
                    "Nurmagomedov",
                    "KampfgeistMMA",
                    "Deutsch",
                    "ranfighting",
                    "ufc german",
                    "ufc deutsch",
                    "deutsch",
                    "german",
                    "mma german",
                    "mma deutsch",
                    "ufc news",
                    "mma news",
                    "ufc news deutsch",
                    "ufc deutschland",
                    "ufc germany",
                    "ufc kampf",
                    "ufc conor mcgregor",
                    "conor mcgregor deutsch",
                    "UFC 229",
                    "Khabib vs Mcgregor",
                    "McGregor vs Poirier",
                    "McGregor UFC 257",
                    "Poirier UFC 257",
                    "Octagon",
                    "Beef",
                    "Wilder vs Fury 3",
                    "Wilder vs Fury fight",
                    "Khamzat Chimaev",
                    "Chimaev",
                    "Khamzat UFC",
                    "Chimaev UFC"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Max Holzer Statement zum ZUSCHAUER KNOCKOUT von Team Ilbay",
                    "description": "Folgt mir auf Instagram:\nhttps://www.instagram.com/notimemma/\n-----------\n\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0fDISCLAIMER\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\n\nAll the videos, songs, images, and graphics used in the video belong to their respective owners and I or this channel does not claim any right over them.\n\nCopyright Disclaimer under section 107 of the Copyright Act of 1976, allowance is made for \u201cfair use\u201d for purposes such as criticism, comment, news reporting, teaching, scholarship, education and research. Fair use is a use permitted by copyright statute that might otherwise be infringing.\n-----------\n\nAlle Angaben ohne Gew\u00e4hr, Irrt\u00fcmer und \u00c4nderungen vorbehalten\nZitatrecht, \u00a7 51 UrhG\n\n-----------\n\nKanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCx0nfg45lbt3kcDEZHv9iag/join\n-----------\nLiken und Abonnieren nicht Vergessen!\n-----------\nEuer NoTimeMMA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84076",
                "likeCount": "1487",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "291"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0VGVSrWsZu5y-oCfDXPKwabi_K0",
            "id": "BqUQ8KWy2qg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T13:00:06Z",
                "channelId": "UC5ZkRnYd3__WBBGnAnWO9Cg",
                "title": "Wor\u00fcber Georgina und ich uns wirklich unterhalten haben\u2026 - Tour-Vlog #3 Bremen",
                "description": "Follow us around auf der Schlau aber Blond - Tour 2025 \u2013 heutiger Stopp: Bremen! \ud83e\udef6\nWir sagen DANKE an alle, die dabei waren \u2013 die mit uns gesungen, getanzt, gelacht und geweint haben. Ihr wart unglaublich!\n\nSchlau aber Blond Live Tour 2025 Tickets: https://www.shirindavid.com\nMerch: https://www.shirizzleshop.com\n\nVerpasst au\u00dferdem nicht unseren exklusiven SHIRIN BEAUTY Stand, an dem euch kostenlose Proben der brandneuen Beauty-Produkte erwarten, sowie unseren DIRTEA BOUTIQUE Truck mit vielen Highlights. Und aufgepasst: In jeder Stadt versteckt sich in unseren Direta Automaten eine goldene Dose \u2013 wer sie bekommt, gewinnt ein exklusives Meet & Greet nach der Show!\n\n#shirindavidlive #tour2025 #schlauaberblondtour #sabtour \n\nSHIRIN DAVID:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/shirindavid\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@shirindavid\nTWITTER: https://twitter.com/ShirinDavid\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/artist/0JBdTCGs111JKKYfLqOEBa?si=FQLUb5goRXGzHATkZNt-xA\n\nDIRTEA with Benefits:\nONLINESHOP: https://dirtea.de/pages/shop\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/dirtea\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@dirtea \n\nSHIRIN BEAUTY:\nONLINESHOP: https://shirinbeauty.com\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/shirinbeauty",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BqUQ8KWy2qg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BqUQ8KWy2qg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BqUQ8KWy2qg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BqUQ8KWy2qg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BqUQ8KWy2qg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shirin David",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wor\u00fcber Georgina und ich uns wirklich unterhalten haben\u2026 - Tour-Vlog #3 Bremen",
                    "description": "Follow us around auf der Schlau aber Blond - Tour 2025 \u2013 heutiger Stopp: Bremen! \ud83e\udef6\nWir sagen DANKE an alle, die dabei waren \u2013 die mit uns gesungen, getanzt, gelacht und geweint haben. Ihr wart unglaublich!\n\nSchlau aber Blond Live Tour 2025 Tickets: https://www.shirindavid.com\nMerch: https://www.shirizzleshop.com\n\nVerpasst au\u00dferdem nicht unseren exklusiven SHIRIN BEAUTY Stand, an dem euch kostenlose Proben der brandneuen Beauty-Produkte erwarten, sowie unseren DIRTEA BOUTIQUE Truck mit vielen Highlights. Und aufgepasst: In jeder Stadt versteckt sich in unseren Direta Automaten eine goldene Dose \u2013 wer sie bekommt, gewinnt ein exklusives Meet & Greet nach der Show!\n\n#shirindavidlive #tour2025 #schlauaberblondtour #sabtour \n\nSHIRIN DAVID:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/shirindavid\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@shirindavid\nTWITTER: https://twitter.com/ShirinDavid\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/artist/0JBdTCGs111JKKYfLqOEBa?si=FQLUb5goRXGzHATkZNt-xA\n\nDIRTEA with Benefits:\nONLINESHOP: https://dirtea.de/pages/shop\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/dirtea\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@dirtea \n\nSHIRIN BEAUTY:\nONLINESHOP: https://shirinbeauty.com\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/shirinbeauty"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29075",
                "likeCount": "1843",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "59"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EuirRwRjvyP52Lg2hnP40ol6pH8",
            "id": "2M0RSlgzS9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T12:05:18Z",
                "channelId": "UCZT5lsEOYARvyvmrtJ4WAwA",
                "title": "2 ROTE KARTEN und VERLETZUNG BEI MIR & PALLI\ud83e\udd15 Delay Sports Match Highlights\u26bd",
                "description": "MEIN ICON LEAGUE TEAM (FOKUS EAGLES) \u25ba https://www.instagram.com/fokuseagles/\n\n\u2718FOLGT MIR:\nSNAPCHAT \u25ba @sidney.eweka\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nINSTAGRAM 2. ACC \u25ba https://www.instagram.com/prvsid/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\nDELAY SPORTS YOUTUBE KANAL \u25ba https://www.youtube.com/@delaysportsberlin\n\n\u2718YOUTUBE 2. KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@999sid5\n\n\u2718YOUTUBE GAMING KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@SidneyEwekaGaming\n\n\u2718MEINE MODEMARKE:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/ *\nSHOP \u25ba https://www.elevateclo.com/ *\n\n\u2718MEIN VITAMIN WASSER:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/vitavate_official/ *\n\n\u2718MEIN VEREIN DELAY SPORTS:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/delaysports_berlin/\nMITGLIED WERDEN \u25ba https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/\n\n\u2718ABONNIERT FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ \n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG \n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/@FOKUSCLAN \n\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M0RSlgzS9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M0RSlgzS9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M0RSlgzS9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M0RSlgzS9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M0RSlgzS9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SidneyEweka",
                "tags": [
                    "sidneyeweka",
                    "sidney",
                    "eweka",
                    "sidney eweka",
                    "sidneyfriede",
                    "sidney friede",
                    "fifa 21",
                    "sidney eliasn97",
                    "sidney elias",
                    "sidney fifa 21",
                    "sidney younited",
                    "younited fifa 21",
                    "sidney vlog",
                    "sidney reaction",
                    "ELIGELLA",
                    "ELIASN97",
                    "ELI",
                    "eligella",
                    "eliasn97",
                    "eli",
                    "willy",
                    "niklas wilson",
                    "niklas sommer",
                    "999sid",
                    "999 sid",
                    "elias n 97",
                    "eli gella",
                    "elias n97",
                    "hertha",
                    "hertha bsc",
                    "berlin",
                    "vlog",
                    "vlogs",
                    "fifa 22",
                    "FIFA22",
                    "FIFA 22",
                    "fokus",
                    "FOKUS"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "2 ROTE KARTEN und VERLETZUNG BEI MIR & PALLI\ud83e\udd15 Delay Sports Match Highlights\u26bd",
                    "description": "MEIN ICON LEAGUE TEAM (FOKUS EAGLES) \u25ba https://www.instagram.com/fokuseagles/\n\n\u2718FOLGT MIR:\nSNAPCHAT \u25ba @sidney.eweka\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nINSTAGRAM 2. ACC \u25ba https://www.instagram.com/prvsid/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\nDELAY SPORTS YOUTUBE KANAL \u25ba https://www.youtube.com/@delaysportsberlin\n\n\u2718YOUTUBE 2. KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@999sid5\n\n\u2718YOUTUBE GAMING KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@SidneyEwekaGaming\n\n\u2718MEINE MODEMARKE:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/ *\nSHOP \u25ba https://www.elevateclo.com/ *\n\n\u2718MEIN VITAMIN WASSER:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/vitavate_official/ *\n\n\u2718MEIN VEREIN DELAY SPORTS:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/delaysports_berlin/\nMITGLIED WERDEN \u25ba https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/\n\n\u2718ABONNIERT FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ \n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG \n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/@FOKUSCLAN \n\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "223181",
                "likeCount": "11900",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "159"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6XzFLPUEfp3q7_0u6wFcKcPPcLU",
            "id": "7DBgLzhrf-Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T18:00:05Z",
                "channelId": "UCn7wWR5KnpX_N6ZaBNuyVYw",
                "title": "Wahl zum Kacktor des Monats M\u00e4rz | ZwWdF | WDR",
                "description": "Hier k\u00f6nnt ihr die ganze Folge in der ARD Mediathek anschauen: https://1.ard.de/zwwdf_06042025?yt=d \nBeim \"Kacktor des Monats\" w\u00e4hlt ihr den unterdurchschnittlichsten Treffer des Monats \u2013 je unattraktiver, desto besser. Jede Menge dieser wundervollen Tore sind im M\u00e4rz 2025 gefallen. Aber nur eins kann das Rennen am Ende machen. Und vergesst nicht, uns eine Mail mit der Nummer eures Favoriten an zeigler@wdr.de zu senden. Immerhin wartet auf eine:n von euch ein schicker Turnbeutel!\n\n00:07 \u2013 Tor 1: Timo Strzelecki, HFC Greifswald\n00:40 \u2013 Tor 2: Imad Rondic, 1. FC K\u00f6ln \n01:03 \u2013 Tor 3: Jan Himel, SG Oberense 2\n01:30 \u2013 Tor 4: Moritz Wolf, TV Fredeburg II \n02:00 \u2013 Tor 5: Jamal Musiala und Joshua Kimmich, Deutsche Nationalmannschaft\n---------------------------------------------\n\ud83d\uddf3  Ihr habt die Wahl: Hier geht es zur Abstimmung zum Kacktor des Monats M\u00e4rz:\nhttps://www1.wdr.de/fernsehen/zeigler/kacktor-des-monats-maerz-fuenfundzwanzig102.html\n---------------------------------------------\n\ud83d\udc4d   Hinterlasst einen Like, wenn euch das Video gefallen hat!\n----------------------------------------------------------------------------------------\n\u26bd\ufe0f   ZwWdF in der ARD Mediathek: https://1.ard.de/yt_Zwwdf\n\u26bd\ufe0f   Mehr zur Sendung: https://www1.wdr.de/fernsehen/zeigler/index.html\n\u26bd\ufe0f   ZwWdF auf Instagram: https://www.instagram.com/zwwdf/?hl=de\n\u26bd\ufe0f   Ihr wollt eure Bilder, eure Videos und eure Geschichten rund um den Fu\u00dfball mit Arnd Zeigler teilen? Dann schreibt eine Mail an: zeigler@wdr.de\n-----\nDieser Beitrag wurde 2025 produziert. Alle Aussagen und Fakten entsprechen diesem Stand und wurden nicht aktualisiert. \n-----\n#fussball #kacktor #kacktordesmonats #zwwdf",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7DBgLzhrf-Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7DBgLzhrf-Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7DBgLzhrf-Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7DBgLzhrf-Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7DBgLzhrf-Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WDR",
                "tags": [
                    "Fussball",
                    "Kacktor",
                    "KacktordesMonats",
                    "ZwWdF",
                    "Kacktor des Monats",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Soccer",
                    "Tor des Monats",
                    "Fu\u00dfballtor",
                    "M\u00e4rz 2025",
                    "Timo Strzelecki",
                    "HFC Greifswald",
                    "Imad Rondic",
                    "1. FC K\u00f6ln",
                    "Jan Himel",
                    "SG Oberense 2",
                    "Moritz Wolf",
                    "TV Fredeburg II",
                    "Jamal Musiala",
                    "Joshua Kimmich",
                    "Deutsche Nationalmannschaft",
                    "unattraktives Tor",
                    "schlechtes Tor",
                    "Fu\u00dfballfail",
                    "lustige Tore",
                    "Fu\u00dfballhumor",
                    "Sportabstimmung",
                    "Torwahl",
                    "Turnbeutel",
                    "WDR",
                    "Zeigler",
                    "Fu\u00dfball-Spektakel",
                    "Fu\u00dfballmeme",
                    "Fu\u00dfballtipps"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wahl zum Kacktor des Monats M\u00e4rz | ZwWdF | WDR",
                    "description": "Hier k\u00f6nnt ihr die ganze Folge in der ARD Mediathek anschauen: https://1.ard.de/zwwdf_06042025?yt=d \nBeim \"Kacktor des Monats\" w\u00e4hlt ihr den unterdurchschnittlichsten Treffer des Monats \u2013 je unattraktiver, desto besser. Jede Menge dieser wundervollen Tore sind im M\u00e4rz 2025 gefallen. Aber nur eins kann das Rennen am Ende machen. Und vergesst nicht, uns eine Mail mit der Nummer eures Favoriten an zeigler@wdr.de zu senden. Immerhin wartet auf eine:n von euch ein schicker Turnbeutel!\n\n00:07 \u2013 Tor 1: Timo Strzelecki, HFC Greifswald\n00:40 \u2013 Tor 2: Imad Rondic, 1. FC K\u00f6ln \n01:03 \u2013 Tor 3: Jan Himel, SG Oberense 2\n01:30 \u2013 Tor 4: Moritz Wolf, TV Fredeburg II \n02:00 \u2013 Tor 5: Jamal Musiala und Joshua Kimmich, Deutsche Nationalmannschaft\n---------------------------------------------\n\ud83d\uddf3  Ihr habt die Wahl: Hier geht es zur Abstimmung zum Kacktor des Monats M\u00e4rz:\nhttps://www1.wdr.de/fernsehen/zeigler/kacktor-des-monats-maerz-fuenfundzwanzig102.html\n---------------------------------------------\n\ud83d\udc4d   Hinterlasst einen Like, wenn euch das Video gefallen hat!\n----------------------------------------------------------------------------------------\n\u26bd\ufe0f   ZwWdF in der ARD Mediathek: https://1.ard.de/yt_Zwwdf\n\u26bd\ufe0f   Mehr zur Sendung: https://www1.wdr.de/fernsehen/zeigler/index.html\n\u26bd\ufe0f   ZwWdF auf Instagram: https://www.instagram.com/zwwdf/?hl=de\n\u26bd\ufe0f   Ihr wollt eure Bilder, eure Videos und eure Geschichten rund um den Fu\u00dfball mit Arnd Zeigler teilen? Dann schreibt eine Mail an: zeigler@wdr.de\n-----\nDieser Beitrag wurde 2025 produziert. Alle Aussagen und Fakten entsprechen diesem Stand und wurden nicht aktualisiert. \n-----\n#fussball #kacktor #kacktordesmonats #zwwdf"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "208671",
                "likeCount": "1416",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oCdT905JT8HRzIEICpk5cBoRYv8",
            "id": "HFXFefolcQU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T21:48:46Z",
                "channelId": "UCK2izXoHvraUFaPMU5B7vMQ",
                "title": "\"Eigentlich musst du dich bei Inter beschweren\" |\u00a0Thomas M\u00fcller im Interview nach Inter Mailand",
                "description": "Thomas M\u00fcller im Interview bei Sebastian Benesch nach der ungl\u00fccklichen Niederlage im Viertelfinal-Hinspiel der UEFA Champions League gegen Inter Mailand. \n--\nNichts mehr verpassen!\n\ud83d\udd39 Amazon Prime Video - https://amazon.de/championsleague\n\ud83d\udd39 Instagram - http://instagram.com/primevideosportde\n\ud83d\udd39 TikTok - http://tiktok.com/@primevideosportde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HFXFefolcQU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HFXFefolcQU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HFXFefolcQU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HFXFefolcQU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HFXFefolcQU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport Deutschland",
                "tags": [
                    "Amazon",
                    "Amazon Prime Sport",
                    "Amazon Champions League",
                    "Champions League",
                    "Amazon Prime Video",
                    "Amazon Prime Video Sport",
                    "Fu\u00dfball",
                    "UEFA Champions League",
                    "UCL",
                    "CL",
                    "PrimeUCL",
                    "#UCLbeiPrime",
                    "UEFA Champions League 24/25",
                    "UEFA Champions League Highlights",
                    "Fu\u00dfball Highlights",
                    "Highlights CL",
                    "UEFA Champions League Amazon",
                    "Amazon Highlights",
                    "APVS",
                    "PV",
                    "Prime Video",
                    "Prime Video CL",
                    "Prime Video Champions League",
                    "UCL Highlights",
                    "Highlights",
                    "FC Bayern",
                    "Inter Mailand",
                    "FCB",
                    "BAY",
                    "Inter"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "\"Eigentlich musst du dich bei Inter beschweren\" |\u00a0Thomas M\u00fcller im Interview nach Inter Mailand",
                    "description": "Thomas M\u00fcller im Interview bei Sebastian Benesch nach der ungl\u00fccklichen Niederlage im Viertelfinal-Hinspiel der UEFA Champions League gegen Inter Mailand. \n--\nNichts mehr verpassen!\n\ud83d\udd39 Amazon Prime Video - https://amazon.de/championsleague\n\ud83d\udd39 Instagram - http://instagram.com/primevideosportde\n\ud83d\udd39 TikTok - http://tiktok.com/@primevideosportde"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95966",
                "likeCount": "1575",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "241"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "39VYkRlAv9B8_ZibatdUnIF0tGQ",
            "id": "BoID_g_unRc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T15:33:07Z",
                "channelId": "UCEa_Oh2Ut2G05AGue5QNUzA",
                "title": "TIMO BECKER ist wieder da! | Behind the Scenes | FC Schalke 04",
                "description": "Verst\u00e4rkung f\u00fcr die Defensive: Timo Becker kehrt im Sommer zur\u00fcck zu den K\u00f6nigsblauen. Vorher absolvierte Timo seinen Medizincheck und die Vertragsunterschrift in Gelsenkirchen. Team Media House war mit der Kamera hautnah dabei!\n\nPr\u00e4sentiert werden Euch die Einblicke von der Knappschaft Kliniken GmbH, Premium-Partner und offizieller medizinischer Partner des S04 \ud83e\udd1d\n\n\u25ba #UpToDate - PKs, Interviews, Highlights etc.\n\u25ba #EinLebenLang - Abonnieren/Subscribe: https://s04.de/YoutubeAbo\n\nShop: https://shop.schalke04.de/\nWebsite: https://schalke04.de\nFacebook: https://s04.de/facebook\nX: https://s04.de/X\nInstagram: https://s04.de/instagram\nThreads: https://s04.de/threads\nGiphy: https://s04.de/giphy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BoID_g_unRc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BoID_g_unRc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BoID_g_unRc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BoID_g_unRc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BoID_g_unRc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Schalke 04",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TIMO BECKER ist wieder da! | Behind the Scenes | FC Schalke 04",
                    "description": "Verst\u00e4rkung f\u00fcr die Defensive: Timo Becker kehrt im Sommer zur\u00fcck zu den K\u00f6nigsblauen. Vorher absolvierte Timo seinen Medizincheck und die Vertragsunterschrift in Gelsenkirchen. Team Media House war mit der Kamera hautnah dabei!\n\nPr\u00e4sentiert werden Euch die Einblicke von der Knappschaft Kliniken GmbH, Premium-Partner und offizieller medizinischer Partner des S04 \ud83e\udd1d\n\n\u25ba #UpToDate - PKs, Interviews, Highlights etc.\n\u25ba #EinLebenLang - Abonnieren/Subscribe: https://s04.de/YoutubeAbo\n\nShop: https://shop.schalke04.de/\nWebsite: https://schalke04.de\nFacebook: https://s04.de/facebook\nX: https://s04.de/X\nInstagram: https://s04.de/instagram\nThreads: https://s04.de/threads\nGiphy: https://s04.de/giphy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27121",
                "likeCount": "1810",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "107"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mU0U4OMkQGiVEhVaGpBCfYry2oU",
            "id": "6kxj6rFArwA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T09:59:30Z",
                "channelId": "UCPDA6plTpy144szEE_lAw3A",
                "title": "EDIZ vs. FLYING UWE | FULL FIGHT | OKTAGON 69 \ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "description": "#OKTAGON69 \ud83e\udd4a Jetzt im Replay auf RTL+ \ud83d\udc49 https://plus.rtl.de/\n\nEin Start wie aus einem Actionfilm! \ud83d\udca5 \u201cFlying\u201d Uwe st\u00fcrmte auf seinen Gegner los wie ein Tornado \ud83c\udf2a\ufe0f, und Tasci hatte M\u00fche, \u00fcberhaupt eine Antwort zu finden. Es sah nach einem schnellen Ende aus \u2013 doch Ediz \u00fcberstand den Ansturm, hielt dem Druck stand und landete im richtigen Moment eine Bombe, die alles ver\u00e4nderte! \ud83d\udca3 Ein m\u00e4chtiger Haken schickte Uwe zu Boden, und die folgenden Schl\u00e4ge machten den Sack zu. Eine unglaubliche Wende, ein Beweis f\u00fcr Z\u00e4higkeit und vor allem f\u00fcr den wahren Kampfgeist! \ud83d\udcaa Nach dem Fight zeigten sich beide K\u00e4mpfer respektvoll \u2013 und genau darum geht es in diesem Sport! \ud83e\udd1d\ud83d\udd25\n\nDie Rache der Henker \u2694\ufe0f\n\ud83d\udcc5 Am 17. Mai erwartet die Zuschauer in M\u00fcnchen eine Nacht voller Emotionen \ud83d\ude24, gnadenloser Duelle \ud83e\udd4a und karriereentscheidender Momente \ud83d\udd25 f\u00fcr die K\u00e4fig-Gladiatoren \ud83d\udee1\ufe0f. Die Fight Card ist gespickt mit gro\u00dfen Namen der OKTAGON MMA Organisation \ud83c\udf0d, lokalen Helden \ud83e\udd81 und aufstrebenden Talenten \ud83d\ude80.\n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea OKTAGON 71: Poppeck vs. Langer 2\n\ud83d\uddd3\ufe0f 17.05.2025 | \ud83d\udccd BMW Park, M\u00fcnchen\n\ud83c\udfab https://www.ticket-onlineshop.com/ols/oktagon/de/oktagon/channel/shop/areaplan/venue/event/593184\n\ud83d\udcfa EXKLUSIV AUF RTL+ \ud83d\udc49 https://plus.rtl.de/video-tv/live/weitere-live-events/oktagon-71-17-05-2025-1023524?utm_source=oktagonmma&utm_medium=social&utm_campaign=oktagon71\n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea | FLYING UWE\nhttps://www.instagram.com/flyinguwe/\n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea | EDIZ \nhttps://www.instagram.com/ediz_tasci/\n\n\ud83d\udc4a | FOLGE UNS AUF INSTAGRAM \ud83d\udc49  https://www.instagram.com/oktagon_deutschland/\n\n\ud83c\udf10 | OKTAGON DEUTSCHLAND WEBSEITE \ud83d\udc49 https://www.oktagonmma.com/de\n\n\ud83d\udc4a | ALLES ZU OKTAGON DEUTSCHLAND \ud83d\udc49 https://linktr.ee/oktagon_deutschland\n\n#EDIZvsUWE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6kxj6rFArwA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6kxj6rFArwA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6kxj6rFArwA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6kxj6rFArwA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6kxj6rFArwA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OKTAGON MMA Deutschland",
                "tags": [
                    "OKTAGON",
                    "OKTAGON MMA",
                    "oktagon",
                    "Oktagon",
                    "oktagon mma",
                    "deutschland mma",
                    "mma kampf",
                    "mma k\u00e4mpfer",
                    "kampfsport",
                    "oktagon frankfurt",
                    "OKTAGON DEUTSCHLAND",
                    "oktagon deutschland",
                    "oktagon germany",
                    "OKTAGON GERMANY",
                    "FLYING UWE",
                    "flying uwe",
                    "flying uwe trennung",
                    "flying uwe mma",
                    "ediz der breite",
                    "ediz der breite disstrack",
                    "ediz der breite song",
                    "ediz tasci",
                    "ediz tasci mma fight",
                    "ediz tasci kampf",
                    "ediz tasci mma",
                    "EDIZ TASCI",
                    "EDIZ DER BREITE",
                    "ediz der breite fight",
                    "mma",
                    "ediz mma",
                    "kampf",
                    "fight"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "EDIZ vs. FLYING UWE | FULL FIGHT | OKTAGON 69 \ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                    "description": "#OKTAGON69 \ud83e\udd4a Jetzt im Replay auf RTL+ \ud83d\udc49 https://plus.rtl.de/\n\nEin Start wie aus einem Actionfilm! \ud83d\udca5 \u201cFlying\u201d Uwe st\u00fcrmte auf seinen Gegner los wie ein Tornado \ud83c\udf2a\ufe0f, und Tasci hatte M\u00fche, \u00fcberhaupt eine Antwort zu finden. Es sah nach einem schnellen Ende aus \u2013 doch Ediz \u00fcberstand den Ansturm, hielt dem Druck stand und landete im richtigen Moment eine Bombe, die alles ver\u00e4nderte! \ud83d\udca3 Ein m\u00e4chtiger Haken schickte Uwe zu Boden, und die folgenden Schl\u00e4ge machten den Sack zu. Eine unglaubliche Wende, ein Beweis f\u00fcr Z\u00e4higkeit und vor allem f\u00fcr den wahren Kampfgeist! \ud83d\udcaa Nach dem Fight zeigten sich beide K\u00e4mpfer respektvoll \u2013 und genau darum geht es in diesem Sport! \ud83e\udd1d\ud83d\udd25\n\nDie Rache der Henker \u2694\ufe0f\n\ud83d\udcc5 Am 17. Mai erwartet die Zuschauer in M\u00fcnchen eine Nacht voller Emotionen \ud83d\ude24, gnadenloser Duelle \ud83e\udd4a und karriereentscheidender Momente \ud83d\udd25 f\u00fcr die K\u00e4fig-Gladiatoren \ud83d\udee1\ufe0f. Die Fight Card ist gespickt mit gro\u00dfen Namen der OKTAGON MMA Organisation \ud83c\udf0d, lokalen Helden \ud83e\udd81 und aufstrebenden Talenten \ud83d\ude80.\n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea OKTAGON 71: Poppeck vs. Langer 2\n\ud83d\uddd3\ufe0f 17.05.2025 | \ud83d\udccd BMW Park, M\u00fcnchen\n\ud83c\udfab https://www.ticket-onlineshop.com/ols/oktagon/de/oktagon/channel/shop/areaplan/venue/event/593184\n\ud83d\udcfa EXKLUSIV AUF RTL+ \ud83d\udc49 https://plus.rtl.de/video-tv/live/weitere-live-events/oktagon-71-17-05-2025-1023524?utm_source=oktagonmma&utm_medium=social&utm_campaign=oktagon71\n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea | FLYING UWE\nhttps://www.instagram.com/flyinguwe/\n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea | EDIZ \nhttps://www.instagram.com/ediz_tasci/\n\n\ud83d\udc4a | FOLGE UNS AUF INSTAGRAM \ud83d\udc49  https://www.instagram.com/oktagon_deutschland/\n\n\ud83c\udf10 | OKTAGON DEUTSCHLAND WEBSEITE \ud83d\udc49 https://www.oktagonmma.com/de\n\n\ud83d\udc4a | ALLES ZU OKTAGON DEUTSCHLAND \ud83d\udc49 https://linktr.ee/oktagon_deutschland\n\n#EDIZvsUWE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "460072",
                "likeCount": "10399",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1154"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pp1aFyDxjJk5MFfelmUAn0bKOTQ",
            "id": "nrBM4VAy4Fc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T16:00:59Z",
                "channelId": "UCAKB9wGGRccBDrvbbbmgetw",
                "title": "Ungel\u00f6stes Mysterium \u2013 Woher kommen die unerkl\u00e4rlichen Ger\u00e4usche unter dieser Wiese? I NDR Info",
                "description": "Ein Wummern unter der Wiese\r\n\r\nEigentlich sieht alles normal aus \u2013 eine gr\u00fcne Wiese in Fischerhude. Doch wer genau hinh\u00f6rt, h\u00f6rt es ganz deutlich: Wumm\u2026 Wumm\u2026 F\u00fcr die Eigent\u00fcmerin Sarah Meyer ein echtes R\u00e4tsel. Besonders im Sommer sei das Ger\u00e4usch st\u00e4rker zu h\u00f6ren. Schon Generationen vor ihr haben dieses Ph\u00e4nomen bemerkt \u2013 auch Ehemann Thorsten ist damit gro\u00df geworden. Und jetzt will das Unternehmen \u201eGasunie\u201c auch noch genau hier eine neue Gasleitung verlegen. \r\n\r\nWas sagen die Experten?\r\n\r\nGasunie hat das Ger\u00e4usch ebenfalls festgestellt und in der Umgebung Bohrungen durchgef\u00fchrt \u2013 allerdings nicht direkt auf der Wiese der Meyers. Eine Ursache konnte bisher nicht gefunden werden. Auch das Landesamt f\u00fcr Bergbau, Energie und Geologie (LBEG) sieht keine Gefahr und schlie\u00dft ein Erdbebengebiet aus. F\u00fcr Familie Meyer bleiben trotzdem Zweifel. Das Wummern unter der Wiese bleibt \u2013 und mit ihm ein Gef\u00fchl von Unsicherheit.\r\n\r\n#NDRInfo #Mysterium #LandLeben #R\u00e4tsel\r\n\r\n00:00 Das Wummern im Video\r\n00:20 Mutma\u00dfungen der Eigent\u00fcmerin\r\n00:36 Eine Gefahr im Boden?\r\n00:50 Neue Pl\u00e4ne f\u00fcr die Wummer-Wiese\r\n01:10 Das Ger\u00e4usch verbindet Generationen \r\n01:30 Ist die Gas-Leitung ein Risiko?\r\n01:40 Das Gas-Unternehmen \u00e4u\u00dfert sich\r\n01:55 Was k\u00f6nnte das Wummern ausl\u00f6sen?\r\n02:12 Was sagt das Landesamt f\u00fcr Bergbau, Energie und Geologie?\r\n02:30 Die W\u00fcnsche der Eigent\u00fcmer\r\n\r\nFoto Thumb: NDR \r\n\r\n\u25ba Mehr Nachrichten aus Niedersachsen haben wir hier f\u00fcr euch zusammengestellt: https://www.ndr.de/nachrichten/niedersachsen/\r\n\r\n\u25ba Mehr Nachrichten aus Norddeutschland gibt es hier: https://www.ndr.de/nachrichten/info/index.html\r\n\r\n\u25ba NDR Info Radio im Livestream: https://www.ndr.de/nachrichten/info/radio_live/stationndrinfo102-radioplayer.html\r\n\r\n\u25ba Die wichtigsten Nachrichten aus Norddeutschland gibt es auch bei WhatsApp. Der Kanal von NDR Info informiert euch t\u00e4glich \u00fcber norddeutsche News, exklusive Recherchen, Podcasts und Dokus. Abonnieren k\u00f6nnt ihr NDR Info auf WhatsApp hier: https://whatsapp.com/channel/0029VaDDZxZ3AzNIgqOFuS36\r\n\r\nIhr findet uns auch auf:\r\n\r\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/ndr.info/\r\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/ndrinfo\r\n\r\n\u25ba\u202fKommentiert bei uns sehr gerne, aber bitte beachtet unsere Netiquette: https://www.ndr.de/service/technische_hilfe/Die-Kommentarrichtlinien,richtlinien101.html\r\n\u25ba Datenschutz: https://www.ndr.de/service/datenschutz/index.html \u25ba\u202fImpressum:\u202fhttps://www.ndr.de/service/impressum/index.html\r\nhttps://www.ndr.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nrBM4VAy4Fc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nrBM4VAy4Fc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nrBM4VAy4Fc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nrBM4VAy4Fc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nrBM4VAy4Fc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NDR Info",
                "tags": [
                    "Fischerhude News",
                    "Gasleitung Streit",
                    "Gasunie",
                    "LBEG Niedersachsen",
                    "Mystery Niedersachsen",
                    "Nachrichten Niedersachsen",
                    "Reportage Niedersachsen",
                    "R\u00e4tsel Boden",
                    "Wiese macht Ger\u00e4usche",
                    "Wummern Fischerhude",
                    "fischerhude",
                    "gas bauarbeiten",
                    "geheimnisvolles Wummern",
                    "geologisches R\u00e4tsel",
                    "mystery videos",
                    "seltsame Ger\u00e4usche",
                    "unerkl\u00e4rliche Ph\u00e4nomene",
                    "unterirdisches Ger\u00e4usch"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ungel\u00f6stes Mysterium \u2013 Woher kommen die unerkl\u00e4rlichen Ger\u00e4usche unter dieser Wiese? I NDR Info",
                    "description": "Ein Wummern unter der Wiese\r\n\r\nEigentlich sieht alles normal aus \u2013 eine gr\u00fcne Wiese in Fischerhude. Doch wer genau hinh\u00f6rt, h\u00f6rt es ganz deutlich: Wumm\u2026 Wumm\u2026 F\u00fcr die Eigent\u00fcmerin Sarah Meyer ein echtes R\u00e4tsel. Besonders im Sommer sei das Ger\u00e4usch st\u00e4rker zu h\u00f6ren. Schon Generationen vor ihr haben dieses Ph\u00e4nomen bemerkt \u2013 auch Ehemann Thorsten ist damit gro\u00df geworden. Und jetzt will das Unternehmen \u201eGasunie\u201c auch noch genau hier eine neue Gasleitung verlegen. \r\n\r\nWas sagen die Experten?\r\n\r\nGasunie hat das Ger\u00e4usch ebenfalls festgestellt und in der Umgebung Bohrungen durchgef\u00fchrt \u2013 allerdings nicht direkt auf der Wiese der Meyers. Eine Ursache konnte bisher nicht gefunden werden. Auch das Landesamt f\u00fcr Bergbau, Energie und Geologie (LBEG) sieht keine Gefahr und schlie\u00dft ein Erdbebengebiet aus. F\u00fcr Familie Meyer bleiben trotzdem Zweifel. Das Wummern unter der Wiese bleibt \u2013 und mit ihm ein Gef\u00fchl von Unsicherheit.\r\n\r\n#NDRInfo #Mysterium #LandLeben #R\u00e4tsel\r\n\r\n00:00 Das Wummern im Video\r\n00:20 Mutma\u00dfungen der Eigent\u00fcmerin\r\n00:36 Eine Gefahr im Boden?\r\n00:50 Neue Pl\u00e4ne f\u00fcr die Wummer-Wiese\r\n01:10 Das Ger\u00e4usch verbindet Generationen \r\n01:30 Ist die Gas-Leitung ein Risiko?\r\n01:40 Das Gas-Unternehmen \u00e4u\u00dfert sich\r\n01:55 Was k\u00f6nnte das Wummern ausl\u00f6sen?\r\n02:12 Was sagt das Landesamt f\u00fcr Bergbau, Energie und Geologie?\r\n02:30 Die W\u00fcnsche der Eigent\u00fcmer\r\n\r\nFoto Thumb: NDR \r\n\r\n\u25ba Mehr Nachrichten aus Niedersachsen haben wir hier f\u00fcr euch zusammengestellt: https://www.ndr.de/nachrichten/niedersachsen/\r\n\r\n\u25ba Mehr Nachrichten aus Norddeutschland gibt es hier: https://www.ndr.de/nachrichten/info/index.html\r\n\r\n\u25ba NDR Info Radio im Livestream: https://www.ndr.de/nachrichten/info/radio_live/stationndrinfo102-radioplayer.html\r\n\r\n\u25ba Die wichtigsten Nachrichten aus Norddeutschland gibt es auch bei WhatsApp. Der Kanal von NDR Info informiert euch t\u00e4glich \u00fcber norddeutsche News, exklusive Recherchen, Podcasts und Dokus. Abonnieren k\u00f6nnt ihr NDR Info auf WhatsApp hier: https://whatsapp.com/channel/0029VaDDZxZ3AzNIgqOFuS36\r\n\r\nIhr findet uns auch auf:\r\n\r\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/ndr.info/\r\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/ndrinfo\r\n\r\n\u25ba\u202fKommentiert bei uns sehr gerne, aber bitte beachtet unsere Netiquette: https://www.ndr.de/service/technische_hilfe/Die-Kommentarrichtlinien,richtlinien101.html\r\n\u25ba Datenschutz: https://www.ndr.de/service/datenschutz/index.html \u25ba\u202fImpressum:\u202fhttps://www.ndr.de/service/impressum/index.html\r\nhttps://www.ndr.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80532",
                "likeCount": "1038",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "513"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_l4d5K-S84qQDVNcsZ1HlOeIppY",
            "id": "K24pcC0DXCI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T15:00:33Z",
                "channelId": "UCkeQaTKHKmRnWmXnl0uIuSA",
                "title": "VERSTECKTE KAMERA! Schatzsuche auf dem Supercar Friedhof in Dubai!",
                "description": "Ich suche nach versteckten Supercar Sch\u00e4tzen in der W\u00fcste von Dubai!\nSichert euch den besten Deal im Netz unter https://www.NordVPN.com/Maeximiliano  (Werbung)\n\n\u25baZum letzten Video: https://youtu.be/mCnTtGpLcSk\n\u25baZweitkanal:  @Maex2 \n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/maex1miliano\n\nMaeximiliano - 2019 bin ich mit meiner 1000\u20ac S-Klasse gestartet und probiere alles selber zu reparieren, was von Werkst\u00e4tten kopfsch\u00fcttelnd abgelehnt wurde! Egal ob seltene Bentleys mit Unfallsch\u00e4den richten, beim Audi RS6 den V10 Biturbo Motor ausbauen oder beim R8 den Getriebeschaden selber reparieren  - Abonniert den Kanal und begleitet mich bei meinen Projekten!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K24pcC0DXCI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K24pcC0DXCI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K24pcC0DXCI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K24pcC0DXCI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K24pcC0DXCI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maeximiliano",
                "tags": [
                    "maeximiliano",
                    "maximiliano",
                    "maex",
                    "supercar",
                    "supercar-friedhof",
                    "versteckte-kamera",
                    "copart",
                    "copart-auktion",
                    "lamborghini",
                    "amg",
                    "mercedes",
                    "unfallwagen",
                    "unfallautos"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "VERSTECKTE KAMERA! Schatzsuche auf dem Supercar Friedhof in Dubai!",
                    "description": "Ich suche nach versteckten Supercar Sch\u00e4tzen in der W\u00fcste von Dubai!\nSichert euch den besten Deal im Netz unter https://www.NordVPN.com/Maeximiliano  (Werbung)\n\n\u25baZum letzten Video: https://youtu.be/mCnTtGpLcSk\n\u25baZweitkanal:  @Maex2 \n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/maex1miliano\n\nMaeximiliano - 2019 bin ich mit meiner 1000\u20ac S-Klasse gestartet und probiere alles selber zu reparieren, was von Werkst\u00e4tten kopfsch\u00fcttelnd abgelehnt wurde! Egal ob seltene Bentleys mit Unfallsch\u00e4den richten, beim Audi RS6 den V10 Biturbo Motor ausbauen oder beim R8 den Getriebeschaden selber reparieren  - Abonniert den Kanal und begleitet mich bei meinen Projekten!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136411",
                "likeCount": "8829",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "185"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SuSM9Xu7liUdgFPq4G_w7AwiZcg",
            "id": "REd2GrcimL8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T13:00:06Z",
                "channelId": "UClQIxKKIQskL_CsHlXQ1_uw",
                "title": "Chicken Curry #Traphousekitchen S06E03 | Money Boy",
                "description": "https://www.gloup.store\n\nBIG BALLER Tour 2025\nhttps://www.moneyboy-tickets.de\n\n\u25ba YSL Know Plug abonnieren: http://ytb.li/YSLKnowPlug \u25c4\n\u25ba Money Boy folgen: http://moneyboy.fty.li/social \u25c4\n\u25ba Merchandise: http://www.gloupdinerogang.com \u25c4\n\nWenn euch das Video gefallen hat, gebt einen Daumen hoch daf\u00fcr, teilt es mit euren Freunden und schreibt eure Meinung in die Kommentare.\n\n#MoneyBoy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/REd2GrcimL8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/REd2GrcimL8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/REd2GrcimL8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/REd2GrcimL8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/REd2GrcimL8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Money Boy",
                "tags": [
                    "money boy",
                    "moneyboy",
                    "yslknowplug",
                    "ysl know plug",
                    "why sl know plug",
                    "ysl plug",
                    "medikamenten manfred",
                    "mmhjtv",
                    "swag",
                    "Glo Up Dinero Gang",
                    "21Entertainment",
                    "hustensaft j\u00fcngling",
                    "alles ist designer",
                    "geld motivierte muzik",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "monte carlo",
                    "perkys",
                    "dreh den swag auf",
                    "choices",
                    "Trap",
                    "Trap House Kitchen",
                    "Kochen",
                    "Recipe",
                    "Kitchen",
                    "THK"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Chicken Curry #Traphousekitchen S06E03 | Money Boy",
                    "description": "https://www.gloup.store\n\nBIG BALLER Tour 2025\nhttps://www.moneyboy-tickets.de\n\n\u25ba YSL Know Plug abonnieren: http://ytb.li/YSLKnowPlug \u25c4\n\u25ba Money Boy folgen: http://moneyboy.fty.li/social \u25c4\n\u25ba Merchandise: http://www.gloupdinerogang.com \u25c4\n\nWenn euch das Video gefallen hat, gebt einen Daumen hoch daf\u00fcr, teilt es mit euren Freunden und schreibt eure Meinung in die Kommentare.\n\n#MoneyBoy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50931",
                "likeCount": "4421",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lk-xTptgE0cvv-_uNIwxgwy6IlU",
            "id": "NJ11J-48Z_Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T17:30:04Z",
                "channelId": "UCiqDpd0zOh3evl73cZZPLQQ",
                "title": "Er ZERST\u00d6RT Nintendo Switch 2 und Nintendo PR\u00c4SIDENT Shuntar\u014d Furukawa \ud83d\ude02 Domtendo Reaktion",
                "description": "Domtendo reagiert auf Ehrliche NINTENDO SWITCH 2 Werbung von @PhilLaude \n\u2764\ufe0f Reaktion Kanal abonnieren: https://bit.ly/DomtendoReactionsSub\n\u2764\ufe0f Gaming Kanal abonnieren: https://bit.ly/DomtendoSub\n\ud83d\udc55 Mein Merch: https://bit.ly/DomtendoMerch\n\u2728 Social Media & relevante Links: https://bit.ly/DomtendoTree\n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nReaktion auf Ehrliche NINTENDO SWITCH 2 Werbung von @PhilLaude \nhttps://youtu.be/N82DPPT6XUE?si=Ugb7JIYpWlLWe_Oa\n#nintendoswitch2 #parody #parodie \n\nCutter: @Domtendo @HerrGrievous",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJ11J-48Z_Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJ11J-48Z_Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJ11J-48Z_Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJ11J-48Z_Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJ11J-48Z_Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DomtendoReactions",
                "tags": [
                    "Domtendoreactions",
                    "Domtendo",
                    "Domtendo Reaktion",
                    "Domtendo reagiert",
                    "FireBro",
                    "Firebro",
                    "Nintendo",
                    "Miyamoto",
                    "Shigeru Miyamoto",
                    "Mario",
                    "Super Mario",
                    "Mario Kart World",
                    "Phil Laude",
                    "Ehrliche Nintendo Switch 2 Werbung",
                    "Parodie",
                    "Parody",
                    "Nintendo Switch 2 Parodie",
                    "Furukawa"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Er ZERST\u00d6RT Nintendo Switch 2 und Nintendo PR\u00c4SIDENT Shuntar\u014d Furukawa \ud83d\ude02 Domtendo Reaktion",
                    "description": "Domtendo reagiert auf Ehrliche NINTENDO SWITCH 2 Werbung von @PhilLaude \n\u2764\ufe0f Reaktion Kanal abonnieren: https://bit.ly/DomtendoReactionsSub\n\u2764\ufe0f Gaming Kanal abonnieren: https://bit.ly/DomtendoSub\n\ud83d\udc55 Mein Merch: https://bit.ly/DomtendoMerch\n\u2728 Social Media & relevante Links: https://bit.ly/DomtendoTree\n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nReaktion auf Ehrliche NINTENDO SWITCH 2 Werbung von @PhilLaude \nhttps://youtu.be/N82DPPT6XUE?si=Ugb7JIYpWlLWe_Oa\n#nintendoswitch2 #parody #parodie \n\nCutter: @Domtendo @HerrGrievous"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87724",
                "likeCount": "8506",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "375"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jJiQ_u8QNUGz5QhxdkINOzOOJPc",
            "id": "kT7TQkULx8M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T18:00:06Z",
                "channelId": "UCjNU3wSbOC6hJ5UQI0l45WQ",
                "title": "ICON 6 | FINALE | 12 K\u00fcnstler, 1 Traum: Das MEGA-Finale in Milano! (Episode 1)",
                "description": "\u27a4 Jetzt Tickets f\u00fcr das \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8 \ud835\uddd8\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde7 sichern: \nhttps://iiicon.shop/collections/icon-6-finale/products/icon-6-finale-live-show-ticket\n\n\ud835\udddd\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udded\ud835\udde7 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1:\n\u27a4 \ud835\udde6\ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\uddd9\ud835\uddec: https://open.spotify.com/prerelease/2mZucUZp0SOsrPt2f8pqNv?si=7I27aS7kTxiGC1wABkS0cw\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff3 \ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddd7\ud835\udde8\ud835\udde1\ud835\uddda: https://app.icon-music.de/\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 \ud835\uddd5\ud835\uddfc\ud835\ude05: https://iiicon.shop/collections/icon-...\nBoxinhalt 1: LTD. Backstage Gewinnspiel & VIP Pass f\u00fcr das Live Event \nBoxinhalt 2: Exklusives ICON 6 Trikot\nBoxinhalt 3: ICON 6 Sampler & ICON Bars Allstars EP\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 Team-Shirts: https://iiicon.shop/collections/teams\n\n\u27a4 \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd7 \ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde1:   / discord  \n\n\u27a4 Weiteren exklusiven Icon 6 Content findet ihr auf dem Kanal von Bzet:    / @bzet   \n\n\ud835\uddde\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udddf \ud835\uddd4\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddea\ud835\uddd4\ud835\udddb\ud835\udddf:\n00:00 Live Event Trailer\n00:55 R\u00fcckblick\n02:00 Challenge Ank\u00fcndigung\n05:45 Albozz\n09:06 Mufasa\n12:15 Hassuna\n15:02 Biggie\n18:20 Delil\n22:24 Ikonen Wahl\n26:54 Hungersnot - Charactertest\n30:22 Nachz\u00fcgler Angriff\n36:27 Jetzt Tickets Kaufen!\n\n\n\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddea \ud835\udde9\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2:\nExecutive Producer - Collin\nCreative Assistance - Emre, Bzet\nK\u00fcnstlermanagement, Vertrieb & Outfit Design - Dreamhall\nDesign & Visual Director - Bleron Veliqi / The VB Agency\nVideo Director - Visual Films\nReality Director - Chaka Rec\nPost Production - BlackCut\nAudio Director - Xandro ( Mix & Mastering)\nVisual Effects - DJ Service Heinsberg\nHead of Security - MSP Security\nOrganisationsleitung - Marco Seegers\nOrganisation & Planung - Shanel Chien\nProduktionsassistent - Sarah Jane Chien\nEditing Team - Prathee, Pravi, Dima, Markus, Jano\nPowered by - iGroove\nJury - Xandro , Bzet , Emre\nImmobillienberaterin : Nejla Bicer / Mexreal\nFPV & Gimbal Drone: Lukas Gorgon / Copterflix\n\nBeat Producers - Zinatra , Maggaz , Spirit , Yung Ares , Paior , El Rey CC\nDanil040 , Alkan, LNF8, Skywalg , Sonnek & Tyme , Alex Dehn \n\nMix & Mastering - Xandro\n\nCamera Team \u2013 Show - Benji, Berkan, Andy, Chris, Daniel, Paul, Paravis, Manuel\nCamera Team \u2013 Reality - Chaka Zakriti, Moses Sesa, Giovanni Loti, Liam Viejo, Ismael Zakriti\n\nMSP Security - Marco\nSecurity - MCDOOM, Tim\nData Management - Alina\nAudio - Praviz Baloochi, Rafael Rothemund\nAudio Live Recording - Beatzeps\nPyrotechnics - Yani\nHair Stylist - Berxicutzz\nSet Runners - Kathrin Schendrik, Esma Caliskan, Mahra Coskun, Darja Zargozi, Maxima\nEmily Gerdt, Miriam, Roman, Gina Maria Kaminski\n\n#ICON6 #RapBattle #Deutschrap #RapChallenge #RealityShow #Rapper\u00dcberlebenskampf #8BarsChallenge #RapLegenden #HipHopDeutschland #RapCompetition #MusikShow #RapSkills #ICONS #MillionEuroChallenge #RapTurnier #Raptalent #MusikWettbewerb #RapKrone #RapDuell #DeutschHipHop #RapEvolution #TalentShow #RapBeats #MusicCompetition #RapLegacy #TeamRap #IconRapper #RealityTV #RapRevolution #RisingStars #RapKreativit\u00e4t",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kT7TQkULx8M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kT7TQkULx8M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kT7TQkULx8M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kT7TQkULx8M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kT7TQkULx8M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ICONxMADE",
                "tags": [
                    "Made Entertainment",
                    "ICON 3",
                    "ICON 4",
                    "ICON 5",
                    "MADE",
                    "ICON"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "ICON 6 | FINALE | 12 K\u00fcnstler, 1 Traum: Das MEGA-Finale in Milano! (Episode 1)",
                    "description": "\u27a4 Jetzt Tickets f\u00fcr das \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8 \ud835\uddd8\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde7 sichern: \nhttps://iiicon.shop/collections/icon-6-finale/products/icon-6-finale-live-show-ticket\n\n\ud835\udddd\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udded\ud835\udde7 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1:\n\u27a4 \ud835\udde6\ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\uddd9\ud835\uddec: https://open.spotify.com/prerelease/2mZucUZp0SOsrPt2f8pqNv?si=7I27aS7kTxiGC1wABkS0cw\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff3 \ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddd7\ud835\udde8\ud835\udde1\ud835\uddda: https://app.icon-music.de/\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 \ud835\uddd5\ud835\uddfc\ud835\ude05: https://iiicon.shop/collections/icon-...\nBoxinhalt 1: LTD. Backstage Gewinnspiel & VIP Pass f\u00fcr das Live Event \nBoxinhalt 2: Exklusives ICON 6 Trikot\nBoxinhalt 3: ICON 6 Sampler & ICON Bars Allstars EP\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 Team-Shirts: https://iiicon.shop/collections/teams\n\n\u27a4 \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd7 \ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde1:   / discord  \n\n\u27a4 Weiteren exklusiven Icon 6 Content findet ihr auf dem Kanal von Bzet:    / @bzet   \n\n\ud835\uddde\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udddf \ud835\uddd4\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddea\ud835\uddd4\ud835\udddb\ud835\udddf:\n00:00 Live Event Trailer\n00:55 R\u00fcckblick\n02:00 Challenge Ank\u00fcndigung\n05:45 Albozz\n09:06 Mufasa\n12:15 Hassuna\n15:02 Biggie\n18:20 Delil\n22:24 Ikonen Wahl\n26:54 Hungersnot - Charactertest\n30:22 Nachz\u00fcgler Angriff\n36:27 Jetzt Tickets Kaufen!\n\n\n\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddea \ud835\udde9\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2:\nExecutive Producer - Collin\nCreative Assistance - Emre, Bzet\nK\u00fcnstlermanagement, Vertrieb & Outfit Design - Dreamhall\nDesign & Visual Director - Bleron Veliqi / The VB Agency\nVideo Director - Visual Films\nReality Director - Chaka Rec\nPost Production - BlackCut\nAudio Director - Xandro ( Mix & Mastering)\nVisual Effects - DJ Service Heinsberg\nHead of Security - MSP Security\nOrganisationsleitung - Marco Seegers\nOrganisation & Planung - Shanel Chien\nProduktionsassistent - Sarah Jane Chien\nEditing Team - Prathee, Pravi, Dima, Markus, Jano\nPowered by - iGroove\nJury - Xandro , Bzet , Emre\nImmobillienberaterin : Nejla Bicer / Mexreal\nFPV & Gimbal Drone: Lukas Gorgon / Copterflix\n\nBeat Producers - Zinatra , Maggaz , Spirit , Yung Ares , Paior , El Rey CC\nDanil040 , Alkan, LNF8, Skywalg , Sonnek & Tyme , Alex Dehn \n\nMix & Mastering - Xandro\n\nCamera Team \u2013 Show - Benji, Berkan, Andy, Chris, Daniel, Paul, Paravis, Manuel\nCamera Team \u2013 Reality - Chaka Zakriti, Moses Sesa, Giovanni Loti, Liam Viejo, Ismael Zakriti\n\nMSP Security - Marco\nSecurity - MCDOOM, Tim\nData Management - Alina\nAudio - Praviz Baloochi, Rafael Rothemund\nAudio Live Recording - Beatzeps\nPyrotechnics - Yani\nHair Stylist - Berxicutzz\nSet Runners - Kathrin Schendrik, Esma Caliskan, Mahra Coskun, Darja Zargozi, Maxima\nEmily Gerdt, Miriam, Roman, Gina Maria Kaminski\n\n#ICON6 #RapBattle #Deutschrap #RapChallenge #RealityShow #Rapper\u00dcberlebenskampf #8BarsChallenge #RapLegenden #HipHopDeutschland #RapCompetition #MusikShow #RapSkills #ICONS #MillionEuroChallenge #RapTurnier #Raptalent #MusikWettbewerb #RapKrone #RapDuell #DeutschHipHop #RapEvolution #TalentShow #RapBeats #MusicCompetition #RapLegacy #TeamRap #IconRapper #RealityTV #RapRevolution #RisingStars #RapKreativit\u00e4t"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "243245",
                "likeCount": "11644",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2000"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "brlHg-hMuPl5CpvT6UBgxnzaudo",
            "id": "1TatbecMH1Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T16:01:07Z",
                "channelId": "UCUJueAUOgylAOq5SsFp6NyQ",
                "title": "Vom Family Vlog in den Knast - Wie sie ihre Kinder qu\u00e4lte (neue Aufnahmen geleaked)",
                "description": "Ruby Franke galt mit ihrem Kanal 8Passangers zu einer der Vorzeigem\u00fctter Amerikas. Jetzt erwarten sie bis zu 30 Jahre Haft. \nMein letztes Video: https://youtu.be/FwvQNuG0BiY\nWERBUNG Zu Shoop: https://get-shoop.de/aliciajoe\nRegistriert euch kostenlos bei Shoop \u00fcber meinen Link und sichert euch exklusiv 10\u20ac Bonus! (Wenn ihr innerhalb der n\u00e4chsten 7 Tage etwas \u00fcber Shoop bestellt)\n_________________________________\n\nREACTIONS auf meine Videos sind grunds\u00e4tzlich immer ERLAUBT! \nDer Upload eurer Reaction sollte bestenfalls erst 24 Stunden nach meiner Ver\u00f6ffentlichung stattfinden.\n_________________________________\n\nQUELLEN:\n\nDisney+, Devil in the Family (2025), https://www.disneyplus.com/de-de/browse/entity-302e037b-92b9-4c45-8acd-a0db60d5a159\nShari Franke, The House of my Mother (2025)\n_________________________________\n\nMEIN TWITCH KANAL\naliciajoe\nhttps://www.twitch.tv/aliciajoe\n\nMEIN INSTAGRAM\naliciajoe\nhttps://www.instagram.com/aliciajoe\n\nMEIN REACTION-KANAL\nGenug Internet f\u00fcr heute\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsdB5r8CaT6_T5KB3nK1j6g",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TatbecMH1Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TatbecMH1Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TatbecMH1Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TatbecMH1Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TatbecMH1Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alicia Joe",
                "tags": [
                    "alicia joe",
                    "alicia",
                    "joe",
                    "ruby franke",
                    "franke",
                    "devil in the family",
                    "devil in the family deutsch",
                    "8passangers",
                    "8 passangers",
                    "the house of my mother deutsch",
                    "the house of my mother",
                    "deutsch"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Vom Family Vlog in den Knast - Wie sie ihre Kinder qu\u00e4lte (neue Aufnahmen geleaked)",
                    "description": "Ruby Franke galt mit ihrem Kanal 8Passangers zu einer der Vorzeigem\u00fctter Amerikas. Jetzt erwarten sie bis zu 30 Jahre Haft. \nMein letztes Video: https://youtu.be/FwvQNuG0BiY\nWERBUNG Zu Shoop: https://get-shoop.de/aliciajoe\nRegistriert euch kostenlos bei Shoop \u00fcber meinen Link und sichert euch exklusiv 10\u20ac Bonus! (Wenn ihr innerhalb der n\u00e4chsten 7 Tage etwas \u00fcber Shoop bestellt)\n_________________________________\n\nREACTIONS auf meine Videos sind grunds\u00e4tzlich immer ERLAUBT! \nDer Upload eurer Reaction sollte bestenfalls erst 24 Stunden nach meiner Ver\u00f6ffentlichung stattfinden.\n_________________________________\n\nQUELLEN:\n\nDisney+, Devil in the Family (2025), https://www.disneyplus.com/de-de/browse/entity-302e037b-92b9-4c45-8acd-a0db60d5a159\nShari Franke, The House of my Mother (2025)\n_________________________________\n\nMEIN TWITCH KANAL\naliciajoe\nhttps://www.twitch.tv/aliciajoe\n\nMEIN INSTAGRAM\naliciajoe\nhttps://www.instagram.com/aliciajoe\n\nMEIN REACTION-KANAL\nGenug Internet f\u00fcr heute\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsdB5r8CaT6_T5KB3nK1j6g"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "592439",
                "likeCount": "27516",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1441"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dIkAfpt9zbeNzlXFASFTT1MDQA8",
            "id": "eWzPKrNoSyM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T16:00:53Z",
                "channelId": "UCE5mQnNl8Q4H2qcv4ikaXeA",
                "title": "Predator: Killer of Killers | First Look | Hulu",
                "description": "The hunt begins.\n\nOn June 6, Predator: Killer of Killers arrives on Hulu and with #HuluOnDisneyPlus.\n\nSUBSCRIBE TO HULU\u2019S YOUTUBE CHANNEL\nClick the link to subscribe to our channel for the latest shows & updates: http://www.youtube.com/hulu?sub_confirmation=1\n\nSTART YOUR FREE TRIAL \nhttp://hulu.com/start \n\nFOLLOW US ON SOCIAL\nInstagram: https://www.instagram.com/hulu/ \nHulu on Twitter: https://twitter.com/hulu\nFacebook: https://www.facebook.com/hulu\n\nABOUT HULU\nHulu is the leading all-in-one premium streaming service that offers an expansive slate of live and on-demand entertainment, both in and outside the home. Hulu is the only on-demand platform that provides access to a library of both hit TV Series/Films and award-winning Hulu Originals like Only Murders In The Building, The Handmaid\u2019s Tale, The Kardashians, and more! Visit https://Hulu.com to subscribe now.\n\nPredator: Killer of Killers | First Look | Hulu\nhttps://youtu.be/eWzPKrNoSyM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWzPKrNoSyM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWzPKrNoSyM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWzPKrNoSyM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWzPKrNoSyM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWzPKrNoSyM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hulu",
                "tags": [
                    "hulu",
                    "disney",
                    "hulu movies",
                    "hulu shows",
                    "hulu tv",
                    "hulu tv shows",
                    "disney streaming",
                    "disney hulu",
                    "tv on hulu",
                    "movies on hulu",
                    "shows on hulu",
                    "hulu youtube"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Predator: Killer of Killers | First Look | Hulu",
                    "description": "The hunt begins.\n\nOn June 6, Predator: Killer of Killers arrives on Hulu and with #HuluOnDisneyPlus.\n\nSUBSCRIBE TO HULU\u2019S YOUTUBE CHANNEL\nClick the link to subscribe to our channel for the latest shows & updates: http://www.youtube.com/hulu?sub_confirmation=1\n\nSTART YOUR FREE TRIAL \nhttp://hulu.com/start \n\nFOLLOW US ON SOCIAL\nInstagram: https://www.instagram.com/hulu/ \nHulu on Twitter: https://twitter.com/hulu\nFacebook: https://www.facebook.com/hulu\n\nABOUT HULU\nHulu is the leading all-in-one premium streaming service that offers an expansive slate of live and on-demand entertainment, both in and outside the home. Hulu is the only on-demand platform that provides access to a library of both hit TV Series/Films and award-winning Hulu Originals like Only Murders In The Building, The Handmaid\u2019s Tale, The Kardashians, and more! Visit https://Hulu.com to subscribe now.\n\nPredator: Killer of Killers | First Look | Hulu\nhttps://youtu.be/eWzPKrNoSyM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "984098",
                "likeCount": "52633",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3268"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qw_GDB6gPiLXY4RyRznlCjnJzno",
            "id": "ouuPSxE1hK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T16:00:06Z",
                "channelId": "UC4eYXhJI4-7wSWc8UNRwD4A",
                "title": "Bad Bunny: Tiny Desk Concert",
                "description": "Anamaria Sayre | April 7, 2025\nFor a moment, Bad Bunny forgot that he wasn\u2019t in Puerto Rico. Despite its residence in a news building in the capital of the United States, the Tiny Desk can \u2014 when colored by the careful vision of a true artist \u2014 take you anywhere else, especially the true origins of the music. \n\nBut for the superstar, Puerto Rico is so beloved and so sacred that he could never truly forget it\u2026 and he\u2019s making sure the world sees that, too. The island is his source of inspiration and the mandate for which he wages war. Flanked by cuatros and congas, Bad Bunny wields the power of Puerto Ricans who have strummed chords and hummed lelolai for generations in efforts to keep the culture alive. \n\nAfter performing \u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii,\u201d San Benito tells a parable about a man drawn to his band rehearsing outside the White House. \u201cIt\u2019s incredible,\u201d the man in the story says, \u201cthat after a hundred years of colonization you keep your culture, your language, your tongue, your slang.\u201d\n\nThe Puerto Rican flag laid out before him shines; its brilliant blue is defiant and captivating. \u201cThey killed people for waving the flag,\u201d Bad Bunny sings in \u201cLA MuDANZA.\u201d But there\u2019s such joy in the expression and such vibrance in the dance. Even with his global platform, Benito\u2019s true magic is intimacy: He wants you to fall in love with Puerto Rico. We scream with him: \u201cYo soy de P f****** R!\u201d Whether you are you aren\u2019t, your heart won\u2019t know the difference.\n\nSET LIST\n\u201cPIToRRO DE COCO\u201d\n\u201cVOY A LLeVARTE PA PR\u201d\n\u201cKLOuFRENS\u201d\n\u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii\u201d\n\u201cLA MuDANZA\u201d\n\nMUSICIANS\nBad Bunny: vocals\nLuis Sanz: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nFabiola M\u00e9ndez: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nEmanuel Santana: g\u00fcicharo, Pandero de plena, maracas, background vocals\nJulito Gast\u00f3n: congas\nKrystal Santana: bass, background vocals\nLuis Amed Irizarry: piano\nJay Anthony: bongos, percussion\n\nTINY DESK TEAM\nProducer: Anamaria Sayre\nDirector/Editor: Kara Frame\nAudio Technical Director: Josh Newell\nHost/Series Producer: Bobby Carter\nVideographers: Kara Frame, Maia Stern, Joshua Bryant, Keren Carri\u00f3n, Zayrha Rodriguez\nAudio Engineer: Josephine Nyounai\nProduction Assistants: Ashley Pointer, Dora Levite\nPhotographer: Virginia Lozano\nTiny Desk Series Editor: Lars Gotrich\nExecutive Producer: Suraya Mohamed\nSeries Creators: Bob Boilen, Stephen Thompson\nVP, Visuals and Music: Keith Jenkins\n\n#tinydesk #nprmusic #badbunny",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NPR Music",
                "tags": [
                    "NPR",
                    "NPR Music",
                    "National Public Radio",
                    "Live",
                    "Performance",
                    "tiny desk",
                    "tiny desk concert",
                    "tony desk",
                    "tiny concert"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bad Bunny: Tiny Desk Concert",
                    "description": "Anamaria Sayre | April 7, 2025\nFor a moment, Bad Bunny forgot that he wasn\u2019t in Puerto Rico. Despite its residence in a news building in the capital of the United States, the Tiny Desk can \u2014 when colored by the careful vision of a true artist \u2014 take you anywhere else, especially the true origins of the music. \n\nBut for the superstar, Puerto Rico is so beloved and so sacred that he could never truly forget it\u2026 and he\u2019s making sure the world sees that, too. The island is his source of inspiration and the mandate for which he wages war. Flanked by cuatros and congas, Bad Bunny wields the power of Puerto Ricans who have strummed chords and hummed lelolai for generations in efforts to keep the culture alive. \n\nAfter performing \u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii,\u201d San Benito tells a parable about a man drawn to his band rehearsing outside the White House. \u201cIt\u2019s incredible,\u201d the man in the story says, \u201cthat after a hundred years of colonization you keep your culture, your language, your tongue, your slang.\u201d\n\nThe Puerto Rican flag laid out before him shines; its brilliant blue is defiant and captivating. \u201cThey killed people for waving the flag,\u201d Bad Bunny sings in \u201cLA MuDANZA.\u201d But there\u2019s such joy in the expression and such vibrance in the dance. Even with his global platform, Benito\u2019s true magic is intimacy: He wants you to fall in love with Puerto Rico. We scream with him: \u201cYo soy de P f****** R!\u201d Whether you are you aren\u2019t, your heart won\u2019t know the difference.\n\nSET LIST\n\u201cPIToRRO DE COCO\u201d\n\u201cVOY A LLeVARTE PA PR\u201d\n\u201cKLOuFRENS\u201d\n\u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii\u201d\n\u201cLA MuDANZA\u201d\n\nMUSICIANS\nBad Bunny: vocals\nLuis Sanz: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nFabiola M\u00e9ndez: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nEmanuel Santana: g\u00fcicharo, Pandero de plena, maracas, background vocals\nJulito Gast\u00f3n: congas\nKrystal Santana: bass, background vocals\nLuis Amed Irizarry: piano\nJay Anthony: bongos, percussion\n\nTINY DESK TEAM\nProducer: Anamaria Sayre\nDirector/Editor: Kara Frame\nAudio Technical Director: Josh Newell\nHost/Series Producer: Bobby Carter\nVideographers: Kara Frame, Maia Stern, Joshua Bryant, Keren Carri\u00f3n, Zayrha Rodriguez\nAudio Engineer: Josephine Nyounai\nProduction Assistants: Ashley Pointer, Dora Levite\nPhotographer: Virginia Lozano\nTiny Desk Series Editor: Lars Gotrich\nExecutive Producer: Suraya Mohamed\nSeries Creators: Bob Boilen, Stephen Thompson\nVP, Visuals and Music: Keith Jenkins\n\n#tinydesk #nprmusic #badbunny"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4699024",
                "likeCount": "337520",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13713"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f68aGXo-bwlRokGrLIuphMkF_50",
            "id": "sud8GuJ-Ywk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T16:39:44Z",
                "channelId": "UCDM7TKLlwmOAyF_ciT7kQRA",
                "title": "Schlechte Werbung f\u00fcr MMA !? Max Holzer vs Deniz Ilbay ESKALATION",
                "description": "[Werbung]\n\nLaborgepr\u00fcfte H\u00f6chstqualit\u00e4t Made in Germany an Supplements findet ihr beim deutschen Marktf\u00fchrer ESN. Spart aktuell bis zu 20% beim Einkaufen mit dem Code ,,T800'':\nhttps://esn.com/discount/t800\n\nBei Prep My Meal erhaltet ihr mit dem Code \u201cT800\u201d 5% auf ALLE Gerichte:\n\nhttps://trfy.eu/k6xVR\n\nDie Premium Entsafter von Kuvings k\u00f6nnt ihr momentan mit saftigen 10% Rabatt mit dem Code \u201eT800\u201c abstauben.\nhttps://kuvings.de/discount/T800\n\nHier geht es zu unserem Shop - 100% des Gewinns werden gespendet:  https://teampuetz.de\n\nHier geht es zu unserem Shop - 100% des Gewinns werden gespendet:  https://teampuetz.de\n\nBei SNOCKS erhaltet ihr mit dem Code \"T800\" volle 20%:\nhttps://go.snocks.com/stephanpuetz-2024\n\n[Werbung]\n\nEmail: T800@stephanpuetz.de\n\nRalphy\u2019s Ranch: \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 @ralphysranch \nStephan P\u00fctz: \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060  \u200b\u2060    \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 @t800 \n\nGymky: app.gymky.com/stephanpuetz\n\nHier geht es zu unserem Shop - 100% des Gewinns werden gespendet:  https://teampuetz.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sud8GuJ-Ywk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sud8GuJ-Ywk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sud8GuJ-Ywk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sud8GuJ-Ywk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sud8GuJ-Ywk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stephan P\u00fctz LIVE",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Schlechte Werbung f\u00fcr MMA !? Max Holzer vs Deniz Ilbay ESKALATION",
                    "description": "[Werbung]\n\nLaborgepr\u00fcfte H\u00f6chstqualit\u00e4t Made in Germany an Supplements findet ihr beim deutschen Marktf\u00fchrer ESN. Spart aktuell bis zu 20% beim Einkaufen mit dem Code ,,T800'':\nhttps://esn.com/discount/t800\n\nBei Prep My Meal erhaltet ihr mit dem Code \u201cT800\u201d 5% auf ALLE Gerichte:\n\nhttps://trfy.eu/k6xVR\n\nDie Premium Entsafter von Kuvings k\u00f6nnt ihr momentan mit saftigen 10% Rabatt mit dem Code \u201eT800\u201c abstauben.\nhttps://kuvings.de/discount/T800\n\nHier geht es zu unserem Shop - 100% des Gewinns werden gespendet:  https://teampuetz.de\n\nHier geht es zu unserem Shop - 100% des Gewinns werden gespendet:  https://teampuetz.de\n\nBei SNOCKS erhaltet ihr mit dem Code \"T800\" volle 20%:\nhttps://go.snocks.com/stephanpuetz-2024\n\n[Werbung]\n\nEmail: T800@stephanpuetz.de\n\nRalphy\u2019s Ranch: \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 @ralphysranch \nStephan P\u00fctz: \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060\u200b\u2060  \u200b\u2060    \u200b\u2060\u200b\u2060 \u200b\u2060 @t800 \n\nGymky: app.gymky.com/stephanpuetz\n\nHier geht es zu unserem Shop - 100% des Gewinns werden gespendet:  https://teampuetz.de"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75101",
                "likeCount": "2953",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "506"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PPi3RW6i4YXIuy6wwo4DOr1FHes",
            "id": "7jdpHCPwqSg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T18:30:06Z",
                "channelId": "UCf5r3MDDn5ZTugtpN3rRAAQ",
                "title": "Holzer vs Ilbay Oktagon 69",
                "description": "Backstage Eindr\u00fccke zu meinem ersten Main Event und 11. Profisieg viel Spa\u00df beim Zuschauen und danke f\u00fcr euren Support\n\n\n\nYouTube \n\n\n\n\ud83e\udd1d Hier k\u00f6nnt ihr 1\u20ac in den Hut werfen:  \u00a0\u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0@maxholzermma\u00a0\u00a0\n\n\nF\u00fcr Privattraining bewerben: https://maxholzermma.com/\n\nSponsoring Anfrage stellen: https://maxholzermma.c...\n\nMMA / Grappling Seminar in deinem Gym anfragen: https://maxholzermma.c...\n\n\nMeine Trainingsbekleidung bekommt ihr nat\u00fcrlich bei meinem Sponsor smilodox, dort bekommt ihr die besten Sport- und Alttagsklamotten und immer den besten Preis mit meinem Rabattcode \u201eMAXMMA\u201c \ud83e\udd4ahttps://smilodox.com/discount/MAXMMA?ref=MAXMMA\n\n\n\ud83c\udf4e Meine Supplements bekomme ich von Peak Performance Products mit dem Code \"MAXMMA\" k\u00f6nnt ihr maximalen Rabatt auf euren gesamten Einkauf sparen!\nhttps://www.peak.ag/\n \n\ud83e\udd4a Meine Boxhandschuhe und Kampfsportartikel bekomme ich von Fightr mit dem Code \"MAXMMA\" bekommt ihr maximalen Rabatt!\nhttps://fightr-sport.com/\n\n\ud83d\udcf8 Social Media \nInstagram: \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0maxholzermma\u00a0\u00a0\nTikTok: https://vm.tiktok.com/...\n\nGesch\u00e4ftliche",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jdpHCPwqSg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jdpHCPwqSg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jdpHCPwqSg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jdpHCPwqSg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jdpHCPwqSg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "maxholzermma",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Holzer vs Ilbay Oktagon 69",
                    "description": "Backstage Eindr\u00fccke zu meinem ersten Main Event und 11. Profisieg viel Spa\u00df beim Zuschauen und danke f\u00fcr euren Support\n\n\n\nYouTube \n\n\n\n\ud83e\udd1d Hier k\u00f6nnt ihr 1\u20ac in den Hut werfen:  \u00a0\u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0@maxholzermma\u00a0\u00a0\n\n\nF\u00fcr Privattraining bewerben: https://maxholzermma.com/\n\nSponsoring Anfrage stellen: https://maxholzermma.c...\n\nMMA / Grappling Seminar in deinem Gym anfragen: https://maxholzermma.c...\n\n\nMeine Trainingsbekleidung bekommt ihr nat\u00fcrlich bei meinem Sponsor smilodox, dort bekommt ihr die besten Sport- und Alttagsklamotten und immer den besten Preis mit meinem Rabattcode \u201eMAXMMA\u201c \ud83e\udd4ahttps://smilodox.com/discount/MAXMMA?ref=MAXMMA\n\n\n\ud83c\udf4e Meine Supplements bekomme ich von Peak Performance Products mit dem Code \"MAXMMA\" k\u00f6nnt ihr maximalen Rabatt auf euren gesamten Einkauf sparen!\nhttps://www.peak.ag/\n \n\ud83e\udd4a Meine Boxhandschuhe und Kampfsportartikel bekomme ich von Fightr mit dem Code \"MAXMMA\" bekommt ihr maximalen Rabatt!\nhttps://fightr-sport.com/\n\n\ud83d\udcf8 Social Media \nInstagram: \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0maxholzermma\u00a0\u00a0\nTikTok: https://vm.tiktok.com/...\n\nGesch\u00e4ftliche"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "277241",
                "likeCount": "10990",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1021"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uYTz7zPgAuZKEio0nxszw4Mazh0",
            "id": "E69H23yPNlI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T16:00:13Z",
                "channelId": "UC7JjVypaHKgdCmFxJjZtwAw",
                "title": "Versteckte Sch\u00e4tze auf Dubai's Schrottpl\u00e4tzen! - Hier werden Luxuskarossen verwertet!",
                "description": "Kanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC7JjVypaHKgdCmFxJjZtwAw/join\n\nWir freuen uns \u00fcber dein Feedback! Schreib uns deine Meinung gerne in die Kommentare!\nShop online: https://www.levella.de\n\nLevella Communty auf Facebook:\nhttps://www.facebook.com/groups/1923332667911177\n\nMehr auf unseren Socialmedia Kan\u00e4len:\nhttps://facebook.com/levella.de \nhttps://instagram.com/levella.de\nhttps://instagram.com/mutlu.aksakal\n\nShop online: https://www.levella.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E69H23yPNlI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E69H23yPNlI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E69H23yPNlI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E69H23yPNlI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E69H23yPNlI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Levella",
                "tags": [
                    "levella",
                    "reifenprofi",
                    "performance",
                    "tuning",
                    "car",
                    "cars",
                    "exhaust",
                    "wheels",
                    "felgen",
                    "cartuning",
                    "tuningcar"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Versteckte Sch\u00e4tze auf Dubai's Schrottpl\u00e4tzen! - Hier werden Luxuskarossen verwertet!",
                    "description": "Kanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC7JjVypaHKgdCmFxJjZtwAw/join\n\nWir freuen uns \u00fcber dein Feedback! Schreib uns deine Meinung gerne in die Kommentare!\nShop online: https://www.levella.de\n\nLevella Communty auf Facebook:\nhttps://www.facebook.com/groups/1923332667911177\n\nMehr auf unseren Socialmedia Kan\u00e4len:\nhttps://facebook.com/levella.de \nhttps://instagram.com/levella.de\nhttps://instagram.com/mutlu.aksakal\n\nShop online: https://www.levella.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92377",
                "likeCount": "5993",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "161"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VvOJiYo_NNwhW-yA6Ljp0zmWfJc",
            "id": "Mo8QTXZqJbc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T21:00:31Z",
                "channelId": "UCjyi6by44TTH0j_U3vXEGpA",
                "title": "ASMR Welcome Back",
                "description": "This is the first #asmr video I have filmed in 6 months as well as the first video filmed in our brand new super-studio! PLEASE let me know below your thoughts and if you can tell a difference in quality!\nIn this video, we go on a journey of rediscovery as we do a sound assortment of some of my favourite triggers! This video is perfect for sleep, relaxation, tingles and everything else!\n\nI really just would seriously like to thank you all again so much for your response to Project White Noise. You have no idea how much this has meant to me and how grateful I am. My victories are your victories.\n\nBuy a shirt here: https://whitenoise.store/\nInstagram: https://www.instagram.com/jojo_asmr_/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jojoasmr\n\n0:00 6 Months Later\n6:20 Little Birds Pillow\n12:53 Glitter Bag\n16:16 Water Bag\n20:17 FRAGILE\n23:49 Visual Tracing\n26:16 Water Globes\n28:57 Mermaid Brushes\n32:29 Crinkle Fan\n35:37 Gummy Worms\n39:25 Red Cups\n42:45 Hourglass\n44:53 Hand Sounds & Breathing\n49:46 Bristle Brush\n51:28 Outro\n\nDisclaimer: *** This video is created for relaxation, entertainment and ASMR/tingles/chills inducing purposes only. For more information about ASMR phenomenon please click here: \nhttps://en.wikipedia.org/wiki/ASMR\nThis video cannot replace any medication or professional treatment. If you have sleep/anxiety/psychological troubles please consult your physician. Thank you :) ***",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mo8QTXZqJbc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mo8QTXZqJbc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mo8QTXZqJbc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mo8QTXZqJbc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mo8QTXZqJbc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jojo's ASMR",
                "tags": [
                    "asmr",
                    "asmr sleep",
                    "jojos asmr",
                    "asmr tingles",
                    "asmr for sleep",
                    "asmr no talking",
                    "jojos asmr tingles",
                    "jojos asmr sleep",
                    "asmr mouth sounds",
                    "asmr tapping"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "ASMR Welcome Back",
                    "description": "This is the first #asmr video I have filmed in 6 months as well as the first video filmed in our brand new super-studio! PLEASE let me know below your thoughts and if you can tell a difference in quality!\nIn this video, we go on a journey of rediscovery as we do a sound assortment of some of my favourite triggers! This video is perfect for sleep, relaxation, tingles and everything else!\n\nI really just would seriously like to thank you all again so much for your response to Project White Noise. You have no idea how much this has meant to me and how grateful I am. My victories are your victories.\n\nBuy a shirt here: https://whitenoise.store/\nInstagram: https://www.instagram.com/jojo_asmr_/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jojoasmr\n\n0:00 6 Months Later\n6:20 Little Birds Pillow\n12:53 Glitter Bag\n16:16 Water Bag\n20:17 FRAGILE\n23:49 Visual Tracing\n26:16 Water Globes\n28:57 Mermaid Brushes\n32:29 Crinkle Fan\n35:37 Gummy Worms\n39:25 Red Cups\n42:45 Hourglass\n44:53 Hand Sounds & Breathing\n49:46 Bristle Brush\n51:28 Outro\n\nDisclaimer: *** This video is created for relaxation, entertainment and ASMR/tingles/chills inducing purposes only. For more information about ASMR phenomenon please click here: \nhttps://en.wikipedia.org/wiki/ASMR\nThis video cannot replace any medication or professional treatment. If you have sleep/anxiety/psychological troubles please consult your physician. Thank you :) ***"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "670120",
                "likeCount": "39081",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3819"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UKT1GhhMtJMobqwLwlRGfILjJuY",
            "id": "ilXOxbdgBlc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T14:45:44Z",
                "channelId": "UCI-RfqPKLasiHdJFwd8K0wQ",
                "title": "ES IST VORBEI! | Mein Kampf gegen Flying Uwe \ud83d\udca5 |\u00a0OKTAGON\u00a069",
                "description": "\ud83c\udfa5  Twitch https://www.twitch.tv/edizderbreite\n\n\ud83c\udfa5  Instagram https://www.instagram.com/ediz_tasci/\u200b\u200b\n\n\ud83d\udcaa ESN Rabattcode: https://www.esn.com/ediz\n\n\ud83d\udd27 Cutter/Designer: https://www.instagram.com/ramixo68/\n\n\ud83d\udd27  Kamera: https://www.instagram.com/skeypictures/\n\nParf\u00fcm: http://PerfumeDealer.de\n\nKingCans: https://www.kingcans.de/en\n\n\ud83d\udc55 OACE Rabatt Code: Ediz  https://oace.de/discount/EDIZ?redirect=\n\n\ud83d\udcdd-MMA APP: https://www.be-ready.team",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ilXOxbdgBlc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ilXOxbdgBlc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ilXOxbdgBlc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ilXOxbdgBlc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ilXOxbdgBlc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "edizderbreite",
                "tags": [
                    "Farud Ben",
                    "Farid Bang RP",
                    "Farud Ben Roleplay",
                    "Gta 6",
                    "Farid Bang",
                    "GTA 5",
                    "GTA V",
                    "Grand Theft Auto",
                    "GTA Roleplay",
                    "German RP",
                    "GTA RP",
                    "Twitch Clips",
                    "Twitch",
                    "Twitch Fails",
                    "Twitch Germany",
                    "Kein Konzept",
                    "whitelist",
                    "gta glitch",
                    "gta bug",
                    "FiveM",
                    "GTA VI",
                    "FamilyLife",
                    "Giggand",
                    "Scurrows",
                    "xrohat",
                    "rohat",
                    "bazzi",
                    "montanablack",
                    "vin diesel",
                    "DonHector",
                    "hector hofman",
                    "rick sanchez",
                    "mertabi",
                    "mert",
                    "mausabi",
                    "jussef",
                    "onurcan",
                    "twitch bubble",
                    "letzte reihe",
                    "edizderbreite",
                    "ediz",
                    "mert ediz",
                    "ediz und mert",
                    "mertabimula"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ES IST VORBEI! | Mein Kampf gegen Flying Uwe \ud83d\udca5 |\u00a0OKTAGON\u00a069",
                    "description": "\ud83c\udfa5  Twitch https://www.twitch.tv/edizderbreite\n\n\ud83c\udfa5  Instagram https://www.instagram.com/ediz_tasci/\u200b\u200b\n\n\ud83d\udcaa ESN Rabattcode: https://www.esn.com/ediz\n\n\ud83d\udd27 Cutter/Designer: https://www.instagram.com/ramixo68/\n\n\ud83d\udd27  Kamera: https://www.instagram.com/skeypictures/\n\nParf\u00fcm: http://PerfumeDealer.de\n\nKingCans: https://www.kingcans.de/en\n\n\ud83d\udc55 OACE Rabatt Code: Ediz  https://oace.de/discount/EDIZ?redirect=\n\n\ud83d\udcdd-MMA APP: https://www.be-ready.team"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "289996",
                "likeCount": "19027",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "915"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3vwTpVoT70o1gkxLJxnrIqcvTkY",
            "id": "0YDJo3aUIlQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T14:30:00Z",
                "channelId": "UCGSfP74sXk2_t84pOgzvyTQ",
                "title": "BODENLOS & UNZENSIERT\ud83e\udd72 Damit habe ich nicht gerechnet\u2026",
                "description": "Viel Spa\u00df mit diesem Video :)\n\n\u25ba Ich transformiere dich:\nhttps://www.growdifferent.world\n\n\u25ba Meine Supps - ESN Code \"Manuel\" f\u00fcr MAXIMALEN RABATT!\nhttp://esn.com/discount/manuel\n\nKuss geht raus :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0YDJo3aUIlQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0YDJo3aUIlQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0YDJo3aUIlQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0YDJo3aUIlQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0YDJo3aUIlQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manuel Haas",
                "tags": [
                    "Manuel Haas",
                    "Vlog",
                    "Fitness Manuel Haas",
                    "realtalk",
                    "the franklin",
                    "fitness",
                    "gym",
                    "Bodybuilder stoff",
                    "gym girl",
                    "beziehung",
                    "gym date",
                    "Liebesleben",
                    "travel vlog",
                    "thailand vlog",
                    "eskalation",
                    "gym mit konygebony",
                    "gym eskalation",
                    "gym in thailand",
                    "thailand konygebony",
                    "gymvlog",
                    "gym date lief anders als erwartet",
                    "gym crush",
                    "gym couple",
                    "unser erstes date",
                    "gymdate",
                    "Amalia",
                    "Katharina Amalia",
                    "Date",
                    "mein erstes mal",
                    "erstes mal",
                    "Amalia katharina vlog",
                    "erstes date",
                    "date",
                    "date vlog",
                    "date mit amalia",
                    "vlog"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BODENLOS & UNZENSIERT\ud83e\udd72 Damit habe ich nicht gerechnet\u2026",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit diesem Video :)\n\n\u25ba Ich transformiere dich:\nhttps://www.growdifferent.world\n\n\u25ba Meine Supps - ESN Code \"Manuel\" f\u00fcr MAXIMALEN RABATT!\nhttp://esn.com/discount/manuel\n\nKuss geht raus :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49183",
                "likeCount": "2613",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "147"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TDCiquu0FZlmrN2JidwjC9BSQYo",
            "id": "Nj5Oz-0R4Nw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T16:09:30Z",
                "channelId": "UCgs1La-0RkG-l-zMkIVPTMw",
                "title": "Thermomix TM7  - Da ist das Ding!!! \ud83d\ude0d",
                "description": "Ein kleiner schneller Ersteindruck vom Thermomix TM7!\nWie gef\u00e4llt er dir?\nWelche Fragen hast du?\nSchreib es bitte in die Kommentare \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\n\n0:00 Einleitung\n0:24 Lieferumfang Zubeh\u00f6r\n0:58 Mixtopf\n4:58 Display\n5:55 Lautst\u00e4rke\n8:48 Gr\u00f6\u00dferer Mixtopf/ andere Aufs\u00e4tze\n\n#thermomix #thermomixtm7 #tm7 #test",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nj5Oz-0R4Nw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nj5Oz-0R4Nw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nj5Oz-0R4Nw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nj5Oz-0R4Nw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nj5Oz-0R4Nw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MixTricks",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Thermomix TM7  - Da ist das Ding!!! \ud83d\ude0d",
                    "description": "Ein kleiner schneller Ersteindruck vom Thermomix TM7!\nWie gef\u00e4llt er dir?\nWelche Fragen hast du?\nSchreib es bitte in die Kommentare \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\n\n0:00 Einleitung\n0:24 Lieferumfang Zubeh\u00f6r\n0:58 Mixtopf\n4:58 Display\n5:55 Lautst\u00e4rke\n8:48 Gr\u00f6\u00dferer Mixtopf/ andere Aufs\u00e4tze\n\n#thermomix #thermomixtm7 #tm7 #test"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37750",
                "likeCount": "823",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "183"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gw_WY-FaVe5QmBsmNhKah4IpWYM",
            "id": "q6ta3TX2Zgw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T15:50:27Z",
                "channelId": "UC8Su5vZCXWRag13H53zWVwA",
                "title": "No Longer Extinct? Colossal Biosciences' Dire Wolf Project",
                "description": "Colossal Biosciences' project to revive the once-extinct dire wolf could also prevent existing but endangered animals from slipping into extinction themselves.\n\nRead more: https://ti.me/4i8Ffxf\n\nSubscribe to TIME Breaking News YouTube Channel \u25ba\u25ba: https://ti.me/3ROMUXY\nSubscribe to TIME\u2019s YouTube channel \u25ba\u25ba http://ti.me/subscribe-time\nSubscribe to TIME: https://ti.me/3E3UCqt \nGet the day\u2019s top headlines to your inbox, curated by TIME editors: https://ti.me/48dFNwQ\nFollow us:\nX (Twitter): https://ti.me/3xTVwSk \nFacebook: https://ti.me/3xWI2Fg\nInstagram: https://ti.me/3dO9Rcc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6ta3TX2Zgw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6ta3TX2Zgw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6ta3TX2Zgw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6ta3TX2Zgw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "TIME",
                "tags": [
                    "dire wolf",
                    "de-extinction",
                    "colossal bioscience",
                    "science",
                    "time",
                    "time.com",
                    "extinction"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "No Longer Extinct? Colossal Biosciences' Dire Wolf Project",
                    "description": "Colossal Biosciences' project to revive the once-extinct dire wolf could also prevent existing but endangered animals from slipping into extinction themselves.\n\nRead more: https://ti.me/4i8Ffxf\n\nSubscribe to TIME Breaking News YouTube Channel \u25ba\u25ba: https://ti.me/3ROMUXY\nSubscribe to TIME\u2019s YouTube channel \u25ba\u25ba http://ti.me/subscribe-time\nSubscribe to TIME: https://ti.me/3E3UCqt \nGet the day\u2019s top headlines to your inbox, curated by TIME editors: https://ti.me/48dFNwQ\nFollow us:\nX (Twitter): https://ti.me/3xTVwSk \nFacebook: https://ti.me/3xWI2Fg\nInstagram: https://ti.me/3dO9Rcc"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1154991",
                "likeCount": "33009",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5998"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZYhTL3qrFZ0pg8iFk9kB-6wJeLg",
            "id": "Yxdn42O6Wfw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T16:30:04Z",
                "channelId": "UCo4UUCAh4BZ7hhHElf5k1wg",
                "title": "Wenn Influencer ihr Main-Character-Syndrom feiern",
                "description": "Anzeige | Bei TFC kriegt ihr derzeit bis zu 50% im Sale PLUS 15% mit meinem Code \"TFC_DESY\": https://tfc.is/tfc_desy \u2764\ufe0f (*MBW 14\u20ac) \n\nOb Twenty4Tim, Dalia oder Hamudi.. Influencer Geburtstage sind nicht nur Parties. Sie sind vor allem PR-Events und Inszenierung und mittendrin: Das Geburtstagskind als Hauptfigur. Warum Leute mit dem \"Main-Character-Syndrom\" nicht nur gefeiert werden, sondern auch die sind, die am meisten Erfolg genie\u00dfen... \n\nIn Zusammenarbeit mit Nele Mohrbach. \nQuellen: https://docs.google.com/document/d/19RPRPC_qdacVLW6w5E5LjpQ5EzY7KYcl6uKf1WltniM/edit?usp=sharing\n\nNIEREN & BUBBLE TEA PODCAST AM 23.05. LIVE IN K\u00d6LN:\nhttps://tickets.190a.de/event/nieren-bubble-tea-live-beim-poddifest-koln-7isxhd\n\nNieren & Bubble Tea Podcast: \nSpotify: https://spotify.link/pE2yxczPxDb\nApple: https://podcasts.apple.com/de/podcast/nieren-bubble-tea/id1708048434 \n\nIch hoffe euch gef\u00e4llt das Video! Wenn ja, freue ich mich \u00fcber ein Abo & Like :) \n\nEure Desy\n\nInstagram: https://www.instagram.com/thisisdesy/\nTikTok: @desireeflore",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yxdn42O6Wfw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yxdn42O6Wfw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yxdn42O6Wfw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yxdn42O6Wfw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yxdn42O6Wfw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Desy",
                "tags": [
                    "wenn influencer ihr main-character-syndrom feiern",
                    "dalia",
                    "pappaufsteller",
                    "birthday",
                    "party",
                    "twenty4tim",
                    "hamudi",
                    "tiktoker",
                    "Inszenierung",
                    "Geburtstagsparty",
                    "hauptfigur",
                    "Geburtstagskind",
                    "main-character",
                    "Hauptcharakter",
                    "Narzissmus",
                    "ego",
                    "ich-bezogen",
                    "inszeniert",
                    "desy",
                    "thisisdesy",
                    "desiree flore",
                    "super sweet 16",
                    "exposed",
                    "streamerin",
                    "Sommerhaus der normalos",
                    "Michelle",
                    "drama",
                    "reality tv"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wenn Influencer ihr Main-Character-Syndrom feiern",
                    "description": "Anzeige | Bei TFC kriegt ihr derzeit bis zu 50% im Sale PLUS 15% mit meinem Code \"TFC_DESY\": https://tfc.is/tfc_desy \u2764\ufe0f (*MBW 14\u20ac) \n\nOb Twenty4Tim, Dalia oder Hamudi.. Influencer Geburtstage sind nicht nur Parties. Sie sind vor allem PR-Events und Inszenierung und mittendrin: Das Geburtstagskind als Hauptfigur. Warum Leute mit dem \"Main-Character-Syndrom\" nicht nur gefeiert werden, sondern auch die sind, die am meisten Erfolg genie\u00dfen... \n\nIn Zusammenarbeit mit Nele Mohrbach. \nQuellen: https://docs.google.com/document/d/19RPRPC_qdacVLW6w5E5LjpQ5EzY7KYcl6uKf1WltniM/edit?usp=sharing\n\nNIEREN & BUBBLE TEA PODCAST AM 23.05. LIVE IN K\u00d6LN:\nhttps://tickets.190a.de/event/nieren-bubble-tea-live-beim-poddifest-koln-7isxhd\n\nNieren & Bubble Tea Podcast: \nSpotify: https://spotify.link/pE2yxczPxDb\nApple: https://podcasts.apple.com/de/podcast/nieren-bubble-tea/id1708048434 \n\nIch hoffe euch gef\u00e4llt das Video! Wenn ja, freue ich mich \u00fcber ein Abo & Like :) \n\nEure Desy\n\nInstagram: https://www.instagram.com/thisisdesy/\nTikTok: @desireeflore"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "296534",
                "likeCount": "13833",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "597"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "238l-5HVLGFH2nA1cNwFrHmMsuY",
            "id": "fsQgc9pCyDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T13:00:01Z",
                "channelId": "UCF9imwPMSGz4Vq1NiTWCC7g",
                "title": "Mission: Impossible \u2013 The Final Reckoning | Official Trailer (2025 Movie) - Tom Cruise",
                "description": "Every choice, every mission, has all led to this. #Mission Impossible \u2013 The Final Reckoning. May 23, 2025.\n\nConnect with #MissionImpossible \nTikTok: https://www.tiktok.com/@missionimpossible\nInstagram: https://www.instagram.com/missionimpossible/\nTwitter: https://twitter.com/missionfilm/ \nFacebook: https://www.facebook.com/MissionImpossible/ \n\nParamount Pictures Corporation (PPC), a major global producer and distributor of filmed entertainment, is a unit of Viacom (NASDAQ: VIAB, VIA), home to premier global media brands that create compelling television programs, motion pictures, short-form content, apps, games, consumer products, social media experiences, and other entertainment content for audiences in more than 180 countries.\n \nConnect with Paramount Pictures Online:\n\nOfficial Site: http://www.paramount.com/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@paramountpics\nInstagram: http://www.instagram.com/ParamountPics\nTwitter: https://twitter.com/paramountpics\nYouTube: https://www.youtube.com/user/Paramount\nFacebook: https://www.facebook.com/Paramount",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsQgc9pCyDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsQgc9pCyDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsQgc9pCyDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsQgc9pCyDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsQgc9pCyDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paramount Pictures",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mission: Impossible \u2013 The Final Reckoning | Official Trailer (2025 Movie) - Tom Cruise",
                    "description": "Every choice, every mission, has all led to this. #Mission Impossible \u2013 The Final Reckoning. May 23, 2025.\n\nConnect with #MissionImpossible \nTikTok: https://www.tiktok.com/@missionimpossible\nInstagram: https://www.instagram.com/missionimpossible/\nTwitter: https://twitter.com/missionfilm/ \nFacebook: https://www.facebook.com/MissionImpossible/ \n\nParamount Pictures Corporation (PPC), a major global producer and distributor of filmed entertainment, is a unit of Viacom (NASDAQ: VIAB, VIA), home to premier global media brands that create compelling television programs, motion pictures, short-form content, apps, games, consumer products, social media experiences, and other entertainment content for audiences in more than 180 countries.\n \nConnect with Paramount Pictures Online:\n\nOfficial Site: http://www.paramount.com/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@paramountpics\nInstagram: http://www.instagram.com/ParamountPics\nTwitter: https://twitter.com/paramountpics\nYouTube: https://www.youtube.com/user/Paramount\nFacebook: https://www.facebook.com/Paramount"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10612991",
                "likeCount": "138834",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9524"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "De7z_ZzOFU0kOxsykSUzlkaDf0Q",
            "id": "mWGCZnVZxGI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T04:15:03Z",
                "channelId": "UCu7TZ_ATWgjgD9IrNLdnYDA",
                "title": "LITTLE BIG \u2013 HARDCORE AMERICAN COWBOY",
                "description": "HARDCORE AMERICAN COWBOY \u2013 Listen here: https://linktr.ee/littlebig.band \n\nSTARRING:\nLIL TEXAS: https://www.instagram.com/liltexas\nROMANCEPLANET: https://www.instagram.com/romanceplanet\nLITTLE BIG\n\nConnect with Little Big:\nMerch Shop: https://shop.littlebig.band  \nLITTLE BIG: Website: http://littlebig.band \nTikTok :  https://www.tiktok.com/@littlebig\nInstagram: https://www.instagram.com/littlebigband\nFacebook:  https://www.facebook.com/littlebigbandofficial \nSnapchat: https://www.snapchat.com/add/littlebigbandd\nALL REQUESTS: mgmt@littlebig.band\n\nCreated by: Ilia Prusikin\nDirector | DOP: Radislav Lukin\nMakeUP: Alina Detuk Khmeliuk\nColor: Vadim Saprykin\nPA: Peter Balabanov",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWGCZnVZxGI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWGCZnVZxGI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWGCZnVZxGI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWGCZnVZxGI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWGCZnVZxGI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Little Big",
                "tags": [
                    "Little Big",
                    "Tchaikovsky",
                    "Skibidi",
                    "Sonya Tayurskaya",
                    "Ilya Prusikin",
                    "Rave",
                    "Punk Rave",
                    "Music Video",
                    "New Release",
                    "Dance",
                    "Electronic Music",
                    "Gabber",
                    "Little Big Family",
                    "Eurovision",
                    "Viral Music",
                    "Funny Video",
                    "Electro Punk",
                    "Meme Music",
                    "EDM",
                    "Hard Bass",
                    "Russian Rave",
                    "Trending Video",
                    "Alternative Dance",
                    "Shock Pop",
                    "Party Music",
                    "Bizarre Music",
                    "Global Viral",
                    "TikTok",
                    "liltexas",
                    "romanceplanet",
                    "youtubeviral",
                    "viralpoland",
                    "hardcore",
                    "cowboy",
                    "hadrcorecowboy",
                    "american cowboy",
                    "hardmusic",
                    "hardtechno",
                    "hardEDM",
                    "ultra"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LITTLE BIG \u2013 HARDCORE AMERICAN COWBOY",
                    "description": "HARDCORE AMERICAN COWBOY \u2013 Listen here: https://linktr.ee/littlebig.band \n\nSTARRING:\nLIL TEXAS: https://www.instagram.com/liltexas\nROMANCEPLANET: https://www.instagram.com/romanceplanet\nLITTLE BIG\n\nConnect with Little Big:\nMerch Shop: https://shop.littlebig.band  \nLITTLE BIG: Website: http://littlebig.band \nTikTok :  https://www.tiktok.com/@littlebig\nInstagram: https://www.instagram.com/littlebigband\nFacebook:  https://www.facebook.com/littlebigbandofficial \nSnapchat: https://www.snapchat.com/add/littlebigbandd\nALL REQUESTS: mgmt@littlebig.band\n\nCreated by: Ilia Prusikin\nDirector | DOP: Radislav Lukin\nMakeUP: Alina Detuk Khmeliuk\nColor: Vadim Saprykin\nPA: Peter Balabanov"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133701",
                "likeCount": "11796",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1163"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oHGApR11OSj2wcZEAt0Vr4vh_sE",
            "id": "OqwMWdndj94",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T15:00:36Z",
                "channelId": "UCx7d4GbmiN5o8EPgSYW_mVw",
                "title": "Leiche im Parkhaus | WDR Lokalzeit MordOrte",
                "description": "Hinrichtung im Parkhaus: Im M\u00e4rz 2023 macht eine Anwohnerin einen schockierenden Fund: In einem Auto, geparkt in einer Bochumer Tiefgarage, sitzt ein lebloser Mann auf dem Fahrersitz. Sieben Sch\u00fcsse haben ihn getroffen \u2013 eine regelrechte Exekution.\n\nDie Ermittler stellen schnell fest: Das Motiv des T\u00e4ters war ein scheinbar belangloser Streit im Stra\u00dfenverkehr. Das Opfer, Christian N., soll ein Foto des T\u00e4ters gemacht haben \u2013 aus \u00c4rger \u00fcber einen Streit an einer Kreuzung. Besonders bitter: Ein solches Foto gab es gar nicht.\n\nIn dieser Folge spricht Hamzi mit Arndt Mallepree, dem Leiter der Mordkommission, \u00fcber die Ermittlungen und die brutale Tat, die das Ruhrgebiet ersch\u00fctterte. Staatsanwalt Philipp Rademacher gibt Einblicke in die Psyche des T\u00e4ters, w\u00e4hrend Verkehrspsychologin Daniela Rechberger erkl\u00e4rt, warum Konflikte im Stra\u00dfenverkehr eskalieren \u2013 und ob die allgemeine Aggressivit\u00e4t wirklich zunimmt.\n____ \nInhaltsverzeichnis\n00:00-01:14 Intro \n01:15-02:40 Was ist passiert?\n02:41-06:41 Mordkommission Garage\n06:42-08:03 Das Motiv\n08:04-09:06 Welche Daten darf die Polizei erheben?\n09:07-09:59 Zwei Verd\u00e4chtige\n10:00-12:04 Ein weiteres Verbrechen\n12:05-13:03 Der Prozess beginnt\n13:04-16:54 Die Pers\u00f6nlichkeit des Angeklagten\n16:55-20:54 Das Urteil\n20:55-23:20 Risiko im Stra\u00dfenverkehr\n23:21-23:43 Fazit\n____ \nWir sind #MordOrte, das True-Crime-Format der WDR Lokalzeit. \nJeden Montag um 17 Uhr gibt es hier auf diesem Kanal ein neues Video zu den Geschichten hinter den spektakul\u00e4rsten Kriminalf\u00e4llen aus NRW. Wir sind vor Ort und sprechen mit den Menschen, deren Leben sich durch die Taten f\u00fcr immer ver\u00e4ndert hat. Ihr wollt kein Video verpassen? Dann lasst uns ein Abo da! \nIhr habt Themenvorschl\u00e4ge f\u00fcr uns? Dann schickt uns eine Mail an: lokalzeit.mordorte@wdr.de \n\nAutor: Axel Sommer\nHost: Hamzi Ismail\nKamera: Matthias Mann & Jo\u00e9l Eschhold\nTon: Axel Schumann \nSchnitt: Mario Wittke\nRedaktion: Mareike Maack, Christina L\u00fctticke\nBackoffice: Nico Weinberger, Moritz Bas, Jonas Burgwinkel \n\ud83c\udfb6Musik: Nikdaijai. https://nikdaijai.com \n___ \nImpressum: http://wdr.de/k/Impressum \nDatenschutzerkl\u00e4rung: http://www.wdr.de/k/datenschutz \nProduziert mit \u2764 und deinem Rundfunkbeitrag. #WDRLokalzeit",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OqwMWdndj94/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OqwMWdndj94/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OqwMWdndj94/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OqwMWdndj94/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OqwMWdndj94/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WDR Lokalzeit MordOrte",
                "tags": [
                    "WDR",
                    "Lokalzeit",
                    "Crime",
                    "True Crime",
                    "Mord",
                    "Mordorte",
                    "Verbrechen",
                    "Bochum",
                    "Ruhrgebiet",
                    "Mord Bochum",
                    "Mord Ruhrgebiet",
                    "Heimt\u00fccke",
                    "Heimt\u00fcckischer Mord",
                    "Garage Mord",
                    "Mord Tiefgarage",
                    "Tiefgarage Bochum",
                    "Hinrichtung",
                    "Hinrichtung Bochum",
                    "Sch\u00fcsse",
                    "Mordkommission",
                    "Stra\u00dfenverkehr Gewalt",
                    "Stra\u00dfenverkehr Mord",
                    "SEK",
                    "SEK Bochum"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Leiche im Parkhaus | WDR Lokalzeit MordOrte",
                    "description": "Hinrichtung im Parkhaus: Im M\u00e4rz 2023 macht eine Anwohnerin einen schockierenden Fund: In einem Auto, geparkt in einer Bochumer Tiefgarage, sitzt ein lebloser Mann auf dem Fahrersitz. Sieben Sch\u00fcsse haben ihn getroffen \u2013 eine regelrechte Exekution.\n\nDie Ermittler stellen schnell fest: Das Motiv des T\u00e4ters war ein scheinbar belangloser Streit im Stra\u00dfenverkehr. Das Opfer, Christian N., soll ein Foto des T\u00e4ters gemacht haben \u2013 aus \u00c4rger \u00fcber einen Streit an einer Kreuzung. Besonders bitter: Ein solches Foto gab es gar nicht.\n\nIn dieser Folge spricht Hamzi mit Arndt Mallepree, dem Leiter der Mordkommission, \u00fcber die Ermittlungen und die brutale Tat, die das Ruhrgebiet ersch\u00fctterte. Staatsanwalt Philipp Rademacher gibt Einblicke in die Psyche des T\u00e4ters, w\u00e4hrend Verkehrspsychologin Daniela Rechberger erkl\u00e4rt, warum Konflikte im Stra\u00dfenverkehr eskalieren \u2013 und ob die allgemeine Aggressivit\u00e4t wirklich zunimmt.\n____ \nInhaltsverzeichnis\n00:00-01:14 Intro \n01:15-02:40 Was ist passiert?\n02:41-06:41 Mordkommission Garage\n06:42-08:03 Das Motiv\n08:04-09:06 Welche Daten darf die Polizei erheben?\n09:07-09:59 Zwei Verd\u00e4chtige\n10:00-12:04 Ein weiteres Verbrechen\n12:05-13:03 Der Prozess beginnt\n13:04-16:54 Die Pers\u00f6nlichkeit des Angeklagten\n16:55-20:54 Das Urteil\n20:55-23:20 Risiko im Stra\u00dfenverkehr\n23:21-23:43 Fazit\n____ \nWir sind #MordOrte, das True-Crime-Format der WDR Lokalzeit. \nJeden Montag um 17 Uhr gibt es hier auf diesem Kanal ein neues Video zu den Geschichten hinter den spektakul\u00e4rsten Kriminalf\u00e4llen aus NRW. Wir sind vor Ort und sprechen mit den Menschen, deren Leben sich durch die Taten f\u00fcr immer ver\u00e4ndert hat. Ihr wollt kein Video verpassen? Dann lasst uns ein Abo da! \nIhr habt Themenvorschl\u00e4ge f\u00fcr uns? Dann schickt uns eine Mail an: lokalzeit.mordorte@wdr.de \n\nAutor: Axel Sommer\nHost: Hamzi Ismail\nKamera: Matthias Mann & Jo\u00e9l Eschhold\nTon: Axel Schumann \nSchnitt: Mario Wittke\nRedaktion: Mareike Maack, Christina L\u00fctticke\nBackoffice: Nico Weinberger, Moritz Bas, Jonas Burgwinkel \n\ud83c\udfb6Musik: Nikdaijai. https://nikdaijai.com \n___ \nImpressum: http://wdr.de/k/Impressum \nDatenschutzerkl\u00e4rung: http://www.wdr.de/k/datenschutz \nProduziert mit \u2764 und deinem Rundfunkbeitrag. #WDRLokalzeit"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103424",
                "likeCount": "2078",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "549"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yXgs1Ue65Bvgdz4V77H9GejetHM",
            "id": "j04IAbWCszg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T00:03:04Z",
                "channelId": "UCSju5G2aFaWMqn-_0YBtq5A",
                "title": "Explaining the Trump Tariff Equation",
                "description": "Read the equation details for yourself: https://ustr.gov/issue-areas/reciprocal-tariff-calculations\n\nFull list of countries and their 2024 import/export values: https://ustr.gov/countries-regions\n\nFootage of the Trump announcement from Liberation Day is from the PBS live broadcast. https://www.youtube.com/watch?v=oIDN0Yf8Z28&ab_channel=PBSNewsHour\n\nPresidential debate footage from ABC news. https://www.youtube.com/watch?v=4dOgWZsDB6Q&ab_channel=ABCNews\n\nNZ-USA import and export data from here:\nhttps://tradingeconomics.com/united-states/imports/new-zealand\nhttps://tradingeconomics.com/united-states/exports/new-zealand\n\nThe Impact of the 2018 Tariffs on Prices and Welfare by Mary Amiti, Stephen J. Redding, and David E. Weinstein https://www.jstor.org/stable/26796842?seq=1\n\n\"Mathiness\" https://en.wikipedia.org/wiki/Mathiness\n\nYes, that is Sam Neill's wine. https://www.twopaddocks.com/products/two-paddocks-pinot-noir-2023/\n\nHuge thanks to my Patreon supporters. They pay the Stand-up Maths Tariff so you can watch these videos. https://www.patreon.com/standupmaths\n\nCORRECTIONS\n- None yet, let me know if you spot anything! \n\nFilming by Matt Parker\nEditing by Editing Matt\nWritten and performed by Matt Parker\nMusic by Howard Carter\nDesign by Simon Wright and Adam Robinson\n\nMATT PARKER: Stand-up Mathematician\nWebsite: http://standupmaths.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j04IAbWCszg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j04IAbWCszg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j04IAbWCszg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j04IAbWCszg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j04IAbWCszg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stand-up Maths",
                "tags": [
                    "maths",
                    "math",
                    "mathematics",
                    "comedy",
                    "stand-up"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "Explaining the Trump Tariff Equation",
                    "description": "Read the equation details for yourself: https://ustr.gov/issue-areas/reciprocal-tariff-calculations\n\nFull list of countries and their 2024 import/export values: https://ustr.gov/countries-regions\n\nFootage of the Trump announcement from Liberation Day is from the PBS live broadcast. https://www.youtube.com/watch?v=oIDN0Yf8Z28&ab_channel=PBSNewsHour\n\nPresidential debate footage from ABC news. https://www.youtube.com/watch?v=4dOgWZsDB6Q&ab_channel=ABCNews\n\nNZ-USA import and export data from here:\nhttps://tradingeconomics.com/united-states/imports/new-zealand\nhttps://tradingeconomics.com/united-states/exports/new-zealand\n\nThe Impact of the 2018 Tariffs on Prices and Welfare by Mary Amiti, Stephen J. Redding, and David E. Weinstein https://www.jstor.org/stable/26796842?seq=1\n\n\"Mathiness\" https://en.wikipedia.org/wiki/Mathiness\n\nYes, that is Sam Neill's wine. https://www.twopaddocks.com/products/two-paddocks-pinot-noir-2023/\n\nHuge thanks to my Patreon supporters. They pay the Stand-up Maths Tariff so you can watch these videos. https://www.patreon.com/standupmaths\n\nCORRECTIONS\n- None yet, let me know if you spot anything! \n\nFilming by Matt Parker\nEditing by Editing Matt\nWritten and performed by Matt Parker\nMusic by Howard Carter\nDesign by Simon Wright and Adam Robinson\n\nMATT PARKER: Stand-up Mathematician\nWebsite: http://standupmaths.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1446368",
                "likeCount": "85523",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11224"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0a9-WDfEjQLcOigzCSbpJAOHcTQ",
            "id": "zg_-czR-w_E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T13:01:27Z",
                "channelId": "UC5iYuXSliCgk_mtUJa25eoQ",
                "title": "POMMES FRITTIEREN im WASSERKOCHER?! - Der Endgegner f\u00fcrs Ger\u00e4t! |\u00a0Mattin",
                "description": "POMMES FRITTIEREN im WASSERKOCHER?! - Der Endgegner f\u00fcrs Ger\u00e4t! | Mattin\n\nWERBUNG: YFOOD: https://bit.ly/3AYX02d\nProbiert euch mal durch und spart mit dem Code \"MATTIN-YOUTUBE\" noch 10%!\n\nWERBUNG: 5\u20ac geschenkt bei HOLY Energy:\n\u279c https://weareholy.com/Mattin\nMit dem Code \"MATTIN5\" sparen Neukunden 5\u20ac, mit dem Code \"MATTIN10\" sparen Bestandskunden 10% auf die gesamte Bestellung.\n\n\ud83c\udfa5Survival Mattin:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyQAraT4FYcXgnUTLOj796Q\nhttps://www.instagram.com/survival.mattin.official/\nInstagram Name: survival.mattin.official\n\n\ud83d\udc55 Merchandise Shop\n\u21b3 https://www.merchme.shop/survival-mattin/\n\n\ud83c\udfb5 Outro Song:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=bWljaL5XlxU\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Partnerlinks durch welche Mattin eine kleine Provision bekommt, wenn ihr auf die LINKS raufklickt und etwas bestellt. Wer ihn unterst\u00fctzen m\u00f6chte, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen f\u00fcr euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zg_-czR-w_E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zg_-czR-w_E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zg_-czR-w_E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zg_-czR-w_E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zg_-czR-w_E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MATTIN",
                "tags": [
                    "survival mattin",
                    "survival mattin bunker",
                    "survival mattin selbstversuch",
                    "survival mattin shelter",
                    "survival mattin bushcraft",
                    "survival mattin stream",
                    "mattin live",
                    "mattin stream highlights",
                    "POMMES FRITTIEREN im WASSERKOCHER?! - Der Endgegner f\u00fcrs Ger\u00e4t! | Mattin"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POMMES FRITTIEREN im WASSERKOCHER?! - Der Endgegner f\u00fcrs Ger\u00e4t! |\u00a0Mattin",
                    "description": "POMMES FRITTIEREN im WASSERKOCHER?! - Der Endgegner f\u00fcrs Ger\u00e4t! | Mattin\n\nWERBUNG: YFOOD: https://bit.ly/3AYX02d\nProbiert euch mal durch und spart mit dem Code \"MATTIN-YOUTUBE\" noch 10%!\n\nWERBUNG: 5\u20ac geschenkt bei HOLY Energy:\n\u279c https://weareholy.com/Mattin\nMit dem Code \"MATTIN5\" sparen Neukunden 5\u20ac, mit dem Code \"MATTIN10\" sparen Bestandskunden 10% auf die gesamte Bestellung.\n\n\ud83c\udfa5Survival Mattin:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyQAraT4FYcXgnUTLOj796Q\nhttps://www.instagram.com/survival.mattin.official/\nInstagram Name: survival.mattin.official\n\n\ud83d\udc55 Merchandise Shop\n\u21b3 https://www.merchme.shop/survival-mattin/\n\n\ud83c\udfb5 Outro Song:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=bWljaL5XlxU\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Partnerlinks durch welche Mattin eine kleine Provision bekommt, wenn ihr auf die LINKS raufklickt und etwas bestellt. Wer ihn unterst\u00fctzen m\u00f6chte, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen f\u00fcr euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "148695",
                "likeCount": "10159",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "320"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BpRIon_IBxQ_iFLze03RK8d-qF0",
            "id": "LDOQ6BLd4Z4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T15:03:32Z",
                "channelId": "UC39ZWjZKTW8_8gbiZugUWyA",
                "title": "Wie SCHMECKT HONEST KEBAB? - @Holle21614",
                "description": "Wir waren in Hamburg zur Er\u00f6ffnung von @Holle21614 \u00b4s D\u00f6nerladen Honest Kebab, haben exklusive Einblicke bekommen und getestet, wie gut die D\u00f6ner wirklich schmecken.\nSHOP: https://sizzlebrothers.de/\n\ud83e\udde1 COMMUNITY DEALS: https://sizzlebrothers.de/newsletter/\nInstagram: https://instagram.com/sizzlebrothers\n\nhttps://www.youtube.com/@Holle21614\nhttps://www.youtube.com/@Reeze\n\nHinweis: Video und Infobox enthalten Werbung.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDOQ6BLd4Z4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDOQ6BLd4Z4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDOQ6BLd4Z4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDOQ6BLd4Z4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDOQ6BLd4Z4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sizzle Brothers",
                "tags": [
                    "SizzleBrothers",
                    "Grillen",
                    "Grillrezept",
                    "Sizzle Brothers",
                    "BBQ",
                    "Test",
                    "Kebab",
                    "Holle",
                    "D\u00f6ner",
                    "D\u00f6ner test",
                    "Bewertet",
                    "Kebab test",
                    "Kebab bewertet",
                    "Honest kebab",
                    "Honest",
                    "Honest kebab test"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wie SCHMECKT HONEST KEBAB? - @Holle21614",
                    "description": "Wir waren in Hamburg zur Er\u00f6ffnung von @Holle21614 \u00b4s D\u00f6nerladen Honest Kebab, haben exklusive Einblicke bekommen und getestet, wie gut die D\u00f6ner wirklich schmecken.\nSHOP: https://sizzlebrothers.de/\n\ud83e\udde1 COMMUNITY DEALS: https://sizzlebrothers.de/newsletter/\nInstagram: https://instagram.com/sizzlebrothers\n\nhttps://www.youtube.com/@Holle21614\nhttps://www.youtube.com/@Reeze\n\nHinweis: Video und Infobox enthalten Werbung."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54534",
                "likeCount": "2185",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lQGDtBhM9rf2-oFYmMuLRQJPEDY",
            "id": "Vw5StgkKo98",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T15:01:10Z",
                "channelId": "UCgX2BKyyzTbzoRqILzlMgKg",
                "title": "MARGIELA: Mehr KUNST als MODE?! || HYPECULTURE",
                "description": "Safe kennt jeder von euch den Margiela-Song von Loco Luciano oder ihr habt schon mal diese weirden Kamel-Stiefel auf der For You-Page gesehen. Aber ganz ehrlich: Was macht Margiela \u00fcberhaupt!? Daf\u00fcr, dass jeder den Namen schonmal geh\u00f6rt hat, wei\u00df man einfach super wenig \u00fcber Margiela. Das \u00e4ndern wir heute. \n\nIn der neuen Folge HYPECULTURE geht\u2019s also um Martin Margiela und die Geschichte von seinem Modelabel. Margiela hat einfach alles anders anders gemacht: Shirts aus alten Tonscherben und 1:1 kopierte Sneaker von der Bundeswehr? Ist normal f\u00fcr die. Bei uns erfahrt ihr, wieso bei Margiela immer die Kunst im Vordergrund steht, wer der originale \u201cMargiela Madman\u201d ist und wie Kanye die Marke gepusht hat. Also ab daf\u00fcr!\n\n\u203c\ufe0f Du wolltest schon immer mal Reaction Gast in einer Hypeculture Folge sein? \nDann check unsere Social Media Kan\u00e4le und bewirb dich mit einem kurzen Video und sag uns wo es den besten D\u00f6ner gibt! \u203c\ufe0f \n\nVielen Dank f\u00fcr die Reactions:\n \nEurothug (Rapper)\nhttps://www.instagram.com/eurothug/ \n\nLil London (Rapper, Produzent & Model)\nhttps://www.instagram.com/lil__london/ \n\nLolito (Rapper)\nhttps://www.instagram.com/cestlolito/ \n\ntoobrokeforfiji (Rapper)\nhttps://www.instagram.com/toobrokeforfiji/ \n\n#margiela #doku #hypeculture \n\nUnsere Quellen:\nhttps://docs.google.com/spreadsheets/d/1Pskm0Qfil-KCR_uvQ__W_mnTugP4R5LqSo2patGmRXQ/edit?usp=sharing \n\nCreative Director: Andrej Filatow\nCreative Producer: Hiua Aloji\nProduktion: Zino Gleich, Miles Blane & Belen Araica\nChefredaktion: Till Wilhelm\nRedaktionsleitung: Liam Tanzen\nRedaktion (funk): Laura Schulte\nAutorin: Alina Amin\nSprecherin: Cocoa\nMotion Design: Justin Koenders\nGraphic Design: Miles Blane\nSchnitt: Leyla Hermann\nColor Grading: Leyla Hermann\nMusik: CONTRABEATZ\nKamera: Joscha Zabel & Matthias Todzi\nTon: Matthias Todzi\nSound Engineering: Thomas Sch\u00f6ttl\nSocial Media: Miriam Schlaich\n\nBANK\u00ae produziert \"HYPECULTURE\"\n\nLass mal bitte \u00fcber diese ganzen Hypes reden. Um genau zu sein: Alle zwei Wochen, montags um 17 Uhr mit Herz auf diesem Kanal. Carlo Colucci, Nike Tns, Cali Weed oder Virgil Abloh \u2013 und wenn G\u00fcrtel von PUMA Hype bekommen, machen wir auch eine Folge dazu. Laden die besten G\u00e4ste aus der Szene ein, die darauf reacten. Von miesen Expertinnen mit Doktortitel bis Bordellbetreiber ist alles dabei. Hauptsache echt, Habibiii! Von der Culture, f\u00fcr die Culture \u2013 M\u00e4\u00e4\u00e4\u00dfisch. Komm, abonnier mal jetzt.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/hypeculture.de/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@hypeculture.de\n\n\u25ba Adresse ausschlie\u00dflich f\u00fcr Gesch\u00e4ftsanfragen: info@funk.net\n\n\u25ba Wir essen mit funk an einem Tisch \u2013 dem Netzwerk von ARD und ZDF.\n\nImpressum: https://go.funk.net/impressum\n\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net\n\nIhr wisst: Es ist solange witzig, bis es nicht mehr witzig ist: https://go.funk.net/netiquette",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vw5StgkKo98/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vw5StgkKo98/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vw5StgkKo98/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vw5StgkKo98/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vw5StgkKo98/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYPECULTURE",
                "tags": [
                    "MARGIELA: Der bekannteste unbekannte Designer der Welt || HYPECULTURE",
                    "Was macht Margiela",
                    "Ugly Shoes Hype",
                    "Maison Margiela",
                    "Margiela erkl\u00e4rt",
                    "Fashion Geheimtipp",
                    "German Army Trainers",
                    "how to wear Tabi Boots",
                    "Einfluss von Margiela",
                    "Wer sind Antwerp Six",
                    "Replica Sneaker",
                    "verr\u00fcckter Runway",
                    "Martin Margiela",
                    "margiela gats",
                    "margiela tabis",
                    "margiela parfum test",
                    "Margiela Empfehlung",
                    "Kanye West Mask",
                    "Dekonstruktivismus erkl\u00e4rt",
                    "Hype Culture",
                    "Hyperculture",
                    "Hypeculture"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "MARGIELA: Mehr KUNST als MODE?! || HYPECULTURE",
                    "description": "Safe kennt jeder von euch den Margiela-Song von Loco Luciano oder ihr habt schon mal diese weirden Kamel-Stiefel auf der For You-Page gesehen. Aber ganz ehrlich: Was macht Margiela \u00fcberhaupt!? Daf\u00fcr, dass jeder den Namen schonmal geh\u00f6rt hat, wei\u00df man einfach super wenig \u00fcber Margiela. Das \u00e4ndern wir heute. \n\nIn der neuen Folge HYPECULTURE geht\u2019s also um Martin Margiela und die Geschichte von seinem Modelabel. Margiela hat einfach alles anders anders gemacht: Shirts aus alten Tonscherben und 1:1 kopierte Sneaker von der Bundeswehr? Ist normal f\u00fcr die. Bei uns erfahrt ihr, wieso bei Margiela immer die Kunst im Vordergrund steht, wer der originale \u201cMargiela Madman\u201d ist und wie Kanye die Marke gepusht hat. Also ab daf\u00fcr!\n\n\u203c\ufe0f Du wolltest schon immer mal Reaction Gast in einer Hypeculture Folge sein? \nDann check unsere Social Media Kan\u00e4le und bewirb dich mit einem kurzen Video und sag uns wo es den besten D\u00f6ner gibt! \u203c\ufe0f \n\nVielen Dank f\u00fcr die Reactions:\n \nEurothug (Rapper)\nhttps://www.instagram.com/eurothug/ \n\nLil London (Rapper, Produzent & Model)\nhttps://www.instagram.com/lil__london/ \n\nLolito (Rapper)\nhttps://www.instagram.com/cestlolito/ \n\ntoobrokeforfiji (Rapper)\nhttps://www.instagram.com/toobrokeforfiji/ \n\n#margiela #doku #hypeculture \n\nUnsere Quellen:\nhttps://docs.google.com/spreadsheets/d/1Pskm0Qfil-KCR_uvQ__W_mnTugP4R5LqSo2patGmRXQ/edit?usp=sharing \n\nCreative Director: Andrej Filatow\nCreative Producer: Hiua Aloji\nProduktion: Zino Gleich, Miles Blane & Belen Araica\nChefredaktion: Till Wilhelm\nRedaktionsleitung: Liam Tanzen\nRedaktion (funk): Laura Schulte\nAutorin: Alina Amin\nSprecherin: Cocoa\nMotion Design: Justin Koenders\nGraphic Design: Miles Blane\nSchnitt: Leyla Hermann\nColor Grading: Leyla Hermann\nMusik: CONTRABEATZ\nKamera: Joscha Zabel & Matthias Todzi\nTon: Matthias Todzi\nSound Engineering: Thomas Sch\u00f6ttl\nSocial Media: Miriam Schlaich\n\nBANK\u00ae produziert \"HYPECULTURE\"\n\nLass mal bitte \u00fcber diese ganzen Hypes reden. Um genau zu sein: Alle zwei Wochen, montags um 17 Uhr mit Herz auf diesem Kanal. Carlo Colucci, Nike Tns, Cali Weed oder Virgil Abloh \u2013 und wenn G\u00fcrtel von PUMA Hype bekommen, machen wir auch eine Folge dazu. Laden die besten G\u00e4ste aus der Szene ein, die darauf reacten. Von miesen Expertinnen mit Doktortitel bis Bordellbetreiber ist alles dabei. Hauptsache echt, Habibiii! Von der Culture, f\u00fcr die Culture \u2013 M\u00e4\u00e4\u00e4\u00dfisch. Komm, abonnier mal jetzt.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/hypeculture.de/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@hypeculture.de\n\n\u25ba Adresse ausschlie\u00dflich f\u00fcr Gesch\u00e4ftsanfragen: info@funk.net\n\n\u25ba Wir essen mit funk an einem Tisch \u2013 dem Netzwerk von ARD und ZDF.\n\nImpressum: https://go.funk.net/impressum\n\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net\n\nIhr wisst: Es ist solange witzig, bis es nicht mehr witzig ist: https://go.funk.net/netiquette"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53046",
                "likeCount": "2544",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "92"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LDmzhFcHxeTDcp-mQspzj01kUWk",
            "id": "HtfqSCmGITA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T09:00:17Z",
                "channelId": "UC3I6QRuE34QZPGWhxj5cjng",
                "title": "Ich hab die Nintendo Switch 2 ausprobiert!",
                "description": "Konnte die neue Switch 2 in Paris ausprobieren. Bin noch minimal skeptisch , aber hart hyped!\n\u25ba All meine Links: https://linktr.ee/alexibexi\n\u25ba Hauptkanal: http://youtube.com/alexibexi\n\n\u25ba Packstation:\nAlex B\u00f6hm\nPostNummer: 817904289\nPackstation 147\n21629 Neu Wulmstorf\n\n\u25ba Abonnieren und Glocke nicht vergessen!\n\nInhalt & Schnitt: Alex\nKamera: Alex & Stativ\n\n// Transparenz: Dieses Video ist keine Werbung und beinhaltet kein Placement. //\n// *Affiliate-Link. //",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtfqSCmGITA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtfqSCmGITA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtfqSCmGITA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtfqSCmGITA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtfqSCmGITA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xanderlein",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich hab die Nintendo Switch 2 ausprobiert!",
                    "description": "Konnte die neue Switch 2 in Paris ausprobieren. Bin noch minimal skeptisch , aber hart hyped!\n\u25ba All meine Links: https://linktr.ee/alexibexi\n\u25ba Hauptkanal: http://youtube.com/alexibexi\n\n\u25ba Packstation:\nAlex B\u00f6hm\nPostNummer: 817904289\nPackstation 147\n21629 Neu Wulmstorf\n\n\u25ba Abonnieren und Glocke nicht vergessen!\n\nInhalt & Schnitt: Alex\nKamera: Alex & Stativ\n\n// Transparenz: Dieses Video ist keine Werbung und beinhaltet kein Placement. //\n// *Affiliate-Link. //"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "282325",
                "likeCount": "16424",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1537"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X1e1bPFSqgYRzrnPTJnHK_zctS4",
            "id": "f2oTbdwwp8Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T17:07:29Z",
                "channelId": "UCaWbn671XbI1GLTgndyI7gQ",
                "title": "Komplett neues Balkonkraftwerk-Konzept \u2013 OHNE Module! Absolut GEIL!",
                "description": "Die Bundestags-Petition findet ihr unter: http://petition.akkudoktor.net\n**Werbung Spare als Neukunde bis zu 120 \u20ac Rabatt auf die ersten Boxen + 1 Jahr lang ein Gratis-Dessert in jeder Box  https://hier.gg/HelloAndreasx120\n Code: HELLOANDREASX120\nRabattbedingungen beachten! Weiter unten in der Beschreibung.  **\n\nDiskutiert in unserem Forum \u25ba http://forum.akkudoktor.net\n\nUnterst\u00fctzt uns gerne finanziell  \u25ba http://www.paypal.me/akkudoktor\nKonto: Akkudoktor\nIBAN: DE74 1101 0101 5030 5261 52\nSolaris Bank\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Support / Affiliate Links\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nWenn ihr diese Links verwendet, bekomme ich ein paar % vom Einkauf ab (kostet euch nicht mehr). Ein guter Weg um Danke zu sagen:\n\nAmazon: https://amzn.to/3C5pZPE\nEbay: https://ebay.us/XEbnnW\n\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac  Team \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nKamera: Dr. Andreas Schmitz\nSchnitt: MMedia\nVerantwortlicher Redakteur: Dr. Andreas Schmitz\nRedaktion: Dr. Andreas Schmitz, Moritz Reiser\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Insta / X \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nInsta: https://www.instagram.com/akkudoktor18650/\nX: https://twitter.com/AkkuDoktor\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Quellen \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\n[1] https://www.focus.de/finanzen/news/balkonkraftwerke-sorgen-fuer-stromflut-jetzt-droht-die-zwangsabschaltung_id_260639356.html\n[2] https://www.smard.de/page/home/topic-article/211972/213384\n[3] https://www.energy-charts.info/\n[4] https://marstek.de/products/marstek-saturn-b2500-d-speicher-fur-balkonkraftwerk?variant=53863896088900\n[5] https://www.ankersolix.com/de/products/a17c33z1?o_2=1\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Bugs im Video \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nDer Marstek Saturn ist nicht in der Lage AC zu laden, man m\u00fcsste hier mit einem System rechnen welches das kann. Daher stimmen wir aktuell ab, ob ein Korrekturvideo sinnvoll/notwendig ist:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCaWbn671XbI1GLTgndyI7gQ/community?lb=Ugkxt67H46Yqb-2vnpFKlQ0iYo3xmiGbywuJ\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Haftungsausschluss und Impressum \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nhttps://www.akkudoktor.net/impressum/\n\nRabattbedingungen: Das Angebot ist f\u00fcr neue & ehemalige Kund:innen, die vor mehr als 12 Monaten gek\u00fcndigt haben, g\u00fcltig und variiert je nach Boxgr\u00f6\u00dfe. Der Maximalrabatt in H\u00f6he von 120\u20ac ist f\u00fcr Kunden aus DE g\u00fcltig, bezieht sich auf die Box-Gr\u00f6\u00dfe f\u00fcr 5 Gerichte pro Woche f\u00fcr vier Personen und ist innerhalb eines Zeitraums von 3 Monaten ab dem Einl\u00f6sungsdatum der ersten Box g\u00fcltig. Der Maximalrabatt f\u00fcr AT kann variieren. Neukund:innen erhalten ein Jahr lang zus\u00e4tzlich zum Rabatt ein Gratis-Dessert in jeder Box, welches sie der Bestellung w\u00f6chentlich beilegen k\u00f6nnen. Das Gratis-Dessert muss bei jeder Bestellung selbst aktiv dem Warenkorb hinzugef\u00fcgt werden. Der Anspruch auf das Gratis-Dessert verf\u00e4llt, sobald die Mitgliedschaft beendet wird. \n\n00:00 - INTRO\n01:19 - Die Idee\n04:14 - Was bringt es finanziell?\n06:22 - Was kostet die Hardware? Elektriker?\n11:58 - Was sagt die Umwelt?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f2oTbdwwp8Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f2oTbdwwp8Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f2oTbdwwp8Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f2oTbdwwp8Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f2oTbdwwp8Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andreas Schmitz (Der Akku Doktor)",
                "tags": [
                    "DIY",
                    "Solaranlage",
                    "LFP",
                    "Batterie",
                    "g\u00fcnstig",
                    "PV",
                    "Akku",
                    "NMC",
                    "Lithium",
                    "Andreas Schmitz",
                    "Solanalage selber bauen",
                    "Akkudoktor",
                    "photovoltaik selber bauen",
                    "photovoltaikanlage mit speicher",
                    "pv anlage selber bauen",
                    "weltrekord",
                    "offgrid",
                    "inselanlage",
                    "autark",
                    "Balkonkraftwerk",
                    "Steckersolar",
                    "Photovoltaik",
                    "Stromspeicher",
                    "Heimspeicher",
                    "Energiespeicher",
                    "Einspeisung",
                    "Netzstabilit\u00e4t",
                    "Stromnetz",
                    "Stromkosten",
                    "Stromsparen",
                    "Energiewende",
                    "Smartmeter",
                    "Netzentgelte",
                    "Speicherl\u00f6sung",
                    "Campingakku",
                    "Notstrom",
                    "Akkunutzung",
                    "Strompreis",
                    "Solarakku",
                    "legal"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Komplett neues Balkonkraftwerk-Konzept \u2013 OHNE Module! Absolut GEIL!",
                    "description": "Die Bundestags-Petition findet ihr unter: http://petition.akkudoktor.net\n**Werbung Spare als Neukunde bis zu 120 \u20ac Rabatt auf die ersten Boxen + 1 Jahr lang ein Gratis-Dessert in jeder Box  https://hier.gg/HelloAndreasx120\n Code: HELLOANDREASX120\nRabattbedingungen beachten! Weiter unten in der Beschreibung.  **\n\nDiskutiert in unserem Forum \u25ba http://forum.akkudoktor.net\n\nUnterst\u00fctzt uns gerne finanziell  \u25ba http://www.paypal.me/akkudoktor\nKonto: Akkudoktor\nIBAN: DE74 1101 0101 5030 5261 52\nSolaris Bank\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Support / Affiliate Links\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nWenn ihr diese Links verwendet, bekomme ich ein paar % vom Einkauf ab (kostet euch nicht mehr). Ein guter Weg um Danke zu sagen:\n\nAmazon: https://amzn.to/3C5pZPE\nEbay: https://ebay.us/XEbnnW\n\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac  Team \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nKamera: Dr. Andreas Schmitz\nSchnitt: MMedia\nVerantwortlicher Redakteur: Dr. Andreas Schmitz\nRedaktion: Dr. Andreas Schmitz, Moritz Reiser\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Insta / X \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nInsta: https://www.instagram.com/akkudoktor18650/\nX: https://twitter.com/AkkuDoktor\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Quellen \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\n[1] https://www.focus.de/finanzen/news/balkonkraftwerke-sorgen-fuer-stromflut-jetzt-droht-die-zwangsabschaltung_id_260639356.html\n[2] https://www.smard.de/page/home/topic-article/211972/213384\n[3] https://www.energy-charts.info/\n[4] https://marstek.de/products/marstek-saturn-b2500-d-speicher-fur-balkonkraftwerk?variant=53863896088900\n[5] https://www.ankersolix.com/de/products/a17c33z1?o_2=1\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Bugs im Video \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nDer Marstek Saturn ist nicht in der Lage AC zu laden, man m\u00fcsste hier mit einem System rechnen welches das kann. Daher stimmen wir aktuell ab, ob ein Korrekturvideo sinnvoll/notwendig ist:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCaWbn671XbI1GLTgndyI7gQ/community?lb=Ugkxt67H46Yqb-2vnpFKlQ0iYo3xmiGbywuJ\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Haftungsausschluss und Impressum \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nhttps://www.akkudoktor.net/impressum/\n\nRabattbedingungen: Das Angebot ist f\u00fcr neue & ehemalige Kund:innen, die vor mehr als 12 Monaten gek\u00fcndigt haben, g\u00fcltig und variiert je nach Boxgr\u00f6\u00dfe. Der Maximalrabatt in H\u00f6he von 120\u20ac ist f\u00fcr Kunden aus DE g\u00fcltig, bezieht sich auf die Box-Gr\u00f6\u00dfe f\u00fcr 5 Gerichte pro Woche f\u00fcr vier Personen und ist innerhalb eines Zeitraums von 3 Monaten ab dem Einl\u00f6sungsdatum der ersten Box g\u00fcltig. Der Maximalrabatt f\u00fcr AT kann variieren. Neukund:innen erhalten ein Jahr lang zus\u00e4tzlich zum Rabatt ein Gratis-Dessert in jeder Box, welches sie der Bestellung w\u00f6chentlich beilegen k\u00f6nnen. Das Gratis-Dessert muss bei jeder Bestellung selbst aktiv dem Warenkorb hinzugef\u00fcgt werden. Der Anspruch auf das Gratis-Dessert verf\u00e4llt, sobald die Mitgliedschaft beendet wird. \n\n00:00 - INTRO\n01:19 - Die Idee\n04:14 - Was bringt es finanziell?\n06:22 - Was kostet die Hardware? Elektriker?\n11:58 - Was sagt die Umwelt?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99740",
                "likeCount": "5516",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "656"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KxcGGi5Jj6wu_2Gas4EtkwB7Qdc",
            "id": "5GYG4TfrB6s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T10:00:09Z",
                "channelId": "UCOnQ-e7kr4zKwR6RrkMbeDg",
                "title": "6 JUNGS BLIND DATEN! \ud83d\udc94 mit JOANA",
                "description": "Joanas Terminkalender ist absolut voll! Gym, Poledance, Volleyball, Motorrad fahren, Family, Friends, Influencerin sein ... kein Wunder also, dass da kein Platz f\u00fcr Dates ist! Heute hat Ceddo aber 6 Jungs rausgesucht, die er Joana unbedingt vorstellen will.\n\nMein neuer Song: http://click.contentview.de/CEDDO_letztertanz/ \nSnapchat: der.ceddo\nT\u00e4gliche Videos gibt es hier: https://www.youtube.com/c/CEDDO/featured \nMein Instagram: https://www.instagram.com/derceddo \nWillst du selber mit machen? Dann f\u00fcll das Formular aus: https://forms.gle/vYZu4GUS54fgNJaF9\n\nZu Joana: \nInstagram: https://www.instagram.com/\n\nDie Jungs:\n1.  https://www.instagram.com/dasistyannick\n2.  https://www.instagram.com/leon_wndr6\n3.  https://www.instagram.com/saif_247\n4.  https://www.instagram.com/enri_d.m.a\n5.  https://www.instagram.com/davidhoeft \n6.  https://www.instagram.com/m6usti\n\n\u274cKontakt f\u00fcr Werbeanfragen & Sponsoring: \n\ud83d\udce9 : hey@ceddo.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5GYG4TfrB6s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5GYG4TfrB6s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5GYG4TfrB6s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5GYG4TfrB6s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5GYG4TfrB6s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CEDDO",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "6 JUNGS BLIND DATEN! \ud83d\udc94 mit JOANA",
                    "description": "Joanas Terminkalender ist absolut voll! Gym, Poledance, Volleyball, Motorrad fahren, Family, Friends, Influencerin sein ... kein Wunder also, dass da kein Platz f\u00fcr Dates ist! Heute hat Ceddo aber 6 Jungs rausgesucht, die er Joana unbedingt vorstellen will.\n\nMein neuer Song: http://click.contentview.de/CEDDO_letztertanz/ \nSnapchat: der.ceddo\nT\u00e4gliche Videos gibt es hier: https://www.youtube.com/c/CEDDO/featured \nMein Instagram: https://www.instagram.com/derceddo \nWillst du selber mit machen? Dann f\u00fcll das Formular aus: https://forms.gle/vYZu4GUS54fgNJaF9\n\nZu Joana: \nInstagram: https://www.instagram.com/\n\nDie Jungs:\n1.  https://www.instagram.com/dasistyannick\n2.  https://www.instagram.com/leon_wndr6\n3.  https://www.instagram.com/saif_247\n4.  https://www.instagram.com/enri_d.m.a\n5.  https://www.instagram.com/davidhoeft \n6.  https://www.instagram.com/m6usti\n\n\u274cKontakt f\u00fcr Werbeanfragen & Sponsoring: \n\ud83d\udce9 : hey@ceddo.de"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "187402",
                "likeCount": "4361",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NrS22zl3gUcUfFom8-IW5Dc_4ZU",
            "id": "y0QSitQfZJ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T16:30:07Z",
                "channelId": "UClEU2iqj54e-2GgsC5HZUlQ",
                "title": "Bauma 2025 Aufbau & Highlights | Radlader, Bagger und Baumaschinen | Liebherr, Komatsu, Kubota",
                "description": "Die Bauma 2025 ist die fl\u00e4chenm\u00e4\u00dfig gr\u00f6\u00dfte Baumaschinenausstellung der Welt. In M\u00fcnchen zeigen Hersteller wie Liebherr, Caterpillar, Komatsu, Volvo oder Hitachi gro\u00dfe Radlader, Bagger, Krane und viele Spezialmaschinen. Highlight ist auch auf der Bauma 2025 das Mining Equipment mit riesigen Muldenkippern und Gro\u00dfhydraulikbaggern. Wir haben uns schon vor der offiziellen Er\u00f6ffnung der Bauma einen \u00dcberblick verschafft! Wir nehmen euch mit auf den Messestand von Liebherr und zeigen euch den Komatsu PC7000 im Einsatz. Viel Spa\u00df!\n\nKamera: Tammo & J\u00f6rn Gl\u00e4ser\nSchnitt, Recherche und Vertonung: Tammo Gl\u00e4ser\n\nAlle unsere Baumaschinen-Videos (Playlist): https://www.youtube.com/playlist?list=PL_qsbEq2F7yBCpwlHRvZ_aJYE7AbQMbkX\n\n\ud83d\ude9c Im YouTube-Kanal von http://www.landtechnikvideos.de stellen wir euch regelm\u00e4\u00dfig neue Kurzfilme rund um moderne Traktoren und Landmaschinen vor. Unterst\u00fctzt unsere Arbeit mit eurem Like dieses Videos und einem Abo unseres Kanals! \n\n\ud83c\udfa5 Unsere ausf\u00fchrlichen Dokumentarfilme \u00fcber Landwirtschaft und Landtechnik weltweit findet ihr auf http://www.landtechnikvideos.de oder zum Streamen auf http://www.farmworld.tv\n\n\ud83d\udcf7 Folgt uns auch auf Instagram: https://www.instagram.com/landtechnikvideos_de\n\n\ud83c\udf0d Watch our translated English Videos on our international YouTube-Channel: http://www.youtube.com/farmworldtv\n\n\ud83c\udf0d Vous pouvez retrouver toutes nos vid\u00e9os YouTube en fran\u00e7ais sur cette cha\u00eene:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCQkKBQR1Ct0Xuy5gtR-T56w\n\n\ud83d\udcfa Discover our independent documentary movies on farming and farm equipment via http://www.farmworld.tv. They are translated into English, French, Spanish and Italian. \n\nUnser Partner bei der Internationalisierung der Agrardokus: http://www.agrar-uebersetzer.de\n\n\u2708 Mit uns auf Weltreise gehen! Begleitet uns auf einer unserer kommenden Agrar-Adventure Agrarreisen beispielsweise nach Kanada in die USA. Informationen zu unseren kommenden Touren findet ihr auf http://www.agrar-adventure.com\n\n#landtechnikvideosde #farmworldtv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0QSitQfZJ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0QSitQfZJ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0QSitQfZJ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0QSitQfZJ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0QSitQfZJ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "landtechnikvideos de",
                "tags": [
                    "landtechnikvideos.de",
                    "tammo gl\u00e4ser",
                    "farmworld.tv",
                    "kurzfilme",
                    "Baumaschinen",
                    "bauma 2025",
                    "bagger",
                    "radlader",
                    "construction",
                    "Baustelle",
                    "LKW",
                    "Kran",
                    "Komatsu",
                    "Liebherr",
                    "Kubota",
                    "Mining",
                    "PC7000"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Bauma 2025 Aufbau & Highlights | Radlader, Bagger und Baumaschinen | Liebherr, Komatsu, Kubota",
                    "description": "Die Bauma 2025 ist die fl\u00e4chenm\u00e4\u00dfig gr\u00f6\u00dfte Baumaschinenausstellung der Welt. In M\u00fcnchen zeigen Hersteller wie Liebherr, Caterpillar, Komatsu, Volvo oder Hitachi gro\u00dfe Radlader, Bagger, Krane und viele Spezialmaschinen. Highlight ist auch auf der Bauma 2025 das Mining Equipment mit riesigen Muldenkippern und Gro\u00dfhydraulikbaggern. Wir haben uns schon vor der offiziellen Er\u00f6ffnung der Bauma einen \u00dcberblick verschafft! Wir nehmen euch mit auf den Messestand von Liebherr und zeigen euch den Komatsu PC7000 im Einsatz. Viel Spa\u00df!\n\nKamera: Tammo & J\u00f6rn Gl\u00e4ser\nSchnitt, Recherche und Vertonung: Tammo Gl\u00e4ser\n\nAlle unsere Baumaschinen-Videos (Playlist): https://www.youtube.com/playlist?list=PL_qsbEq2F7yBCpwlHRvZ_aJYE7AbQMbkX\n\n\ud83d\ude9c Im YouTube-Kanal von http://www.landtechnikvideos.de stellen wir euch regelm\u00e4\u00dfig neue Kurzfilme rund um moderne Traktoren und Landmaschinen vor. Unterst\u00fctzt unsere Arbeit mit eurem Like dieses Videos und einem Abo unseres Kanals! \n\n\ud83c\udfa5 Unsere ausf\u00fchrlichen Dokumentarfilme \u00fcber Landwirtschaft und Landtechnik weltweit findet ihr auf http://www.landtechnikvideos.de oder zum Streamen auf http://www.farmworld.tv\n\n\ud83d\udcf7 Folgt uns auch auf Instagram: https://www.instagram.com/landtechnikvideos_de\n\n\ud83c\udf0d Watch our translated English Videos on our international YouTube-Channel: http://www.youtube.com/farmworldtv\n\n\ud83c\udf0d Vous pouvez retrouver toutes nos vid\u00e9os YouTube en fran\u00e7ais sur cette cha\u00eene:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCQkKBQR1Ct0Xuy5gtR-T56w\n\n\ud83d\udcfa Discover our independent documentary movies on farming and farm equipment via http://www.farmworld.tv. They are translated into English, French, Spanish and Italian. \n\nUnser Partner bei der Internationalisierung der Agrardokus: http://www.agrar-uebersetzer.de\n\n\u2708 Mit uns auf Weltreise gehen! Begleitet uns auf einer unserer kommenden Agrar-Adventure Agrarreisen beispielsweise nach Kanada in die USA. Informationen zu unseren kommenden Touren findet ihr auf http://www.agrar-adventure.com\n\n#landtechnikvideosde #farmworldtv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "281334",
                "likeCount": "2792",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "126"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9qTEs61HNqfrBP5dPcp37Tx3pNk",
            "id": "GEuMnPl2WI4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T12:26:52Z",
                "channelId": "UCU4SM3j_9TNWaSu8KdGV50g",
                "title": "THE PHOENICIAN SCHEME - Official Trailer [HD] - Only in Theaters May 30",
                "description": "THE PHOENICIAN SCHEME, a film by Wes Anderson.\n \nStarring: Benicio del Toro as Zsa-zsa Korda, one of the richest men in Europe; Mia Threapleton as Liesl, his daughter/a nun; Michael Cera as Bjorn, their tutor.\n \nWith: Riz Ahmed, Tom Hanks, Bryan Cranston, Mathieu Amalric, Richard Ayoade, Jeffrey Wright, Scarlett Johansson, Benedict Cumberbatch, Rupert Friend, Hope Davis.\n\nhttps://www.focusfeatures.com/the-phoenician-scheme\nInstagram: @thephoenicianscheme\nFacebook: @thephoenicianscheme\nTwitter: @phoenicianmovie\n\nSubscribe to Focus Features: http://bit.ly/FocusFeaturesYouTube\n\nBecome a Focus Insider: https://insider.focusfeatures.com \n\nWebsite: https://www.focusfeatures.com\nInstagram: https://www.instagram.com/focusfeatures\nFacebook: https://www.facebook.com/focusfeatures\nTwitter: https://twitter.com/focusfeatures",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEuMnPl2WI4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEuMnPl2WI4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEuMnPl2WI4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEuMnPl2WI4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEuMnPl2WI4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Focus Features",
                "tags": [
                    "Focus Features",
                    "Benicio del Toro",
                    "Mia Threapleton",
                    "Michael Cera",
                    "Riz Ahmed",
                    "Tom Hanks",
                    "Bryan Cranston",
                    "Mathieu Amalric",
                    "Richard Ayoade",
                    "Jeffrey Wright",
                    "Scarlett Johansson",
                    "Benedict Cumberbatch",
                    "Rupert Friend",
                    "Hope Davis",
                    "Wes Anderson",
                    "Steven Rales",
                    "Jeremy Dawson",
                    "John Peet"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THE PHOENICIAN SCHEME - Official Trailer [HD] - Only in Theaters May 30",
                    "description": "THE PHOENICIAN SCHEME, a film by Wes Anderson.\n \nStarring: Benicio del Toro as Zsa-zsa Korda, one of the richest men in Europe; Mia Threapleton as Liesl, his daughter/a nun; Michael Cera as Bjorn, their tutor.\n \nWith: Riz Ahmed, Tom Hanks, Bryan Cranston, Mathieu Amalric, Richard Ayoade, Jeffrey Wright, Scarlett Johansson, Benedict Cumberbatch, Rupert Friend, Hope Davis.\n\nhttps://www.focusfeatures.com/the-phoenician-scheme\nInstagram: @thephoenicianscheme\nFacebook: @thephoenicianscheme\nTwitter: @phoenicianmovie\n\nSubscribe to Focus Features: http://bit.ly/FocusFeaturesYouTube\n\nBecome a Focus Insider: https://insider.focusfeatures.com \n\nWebsite: https://www.focusfeatures.com\nInstagram: https://www.instagram.com/focusfeatures\nFacebook: https://www.facebook.com/focusfeatures\nTwitter: https://twitter.com/focusfeatures"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8399386",
                "likeCount": "28576",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2399"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ttIEYp-7z6ffIyVLamrfLhx-nVQ",
            "id": "ZgfniLCM2-E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T16:00:44Z",
                "channelId": "UCxTx5qfizauBQ-dofWliwhQ",
                "title": "So rekrutiert die Ukraine Soldaten",
                "description": "In der Ukraine kann fast jeder Mann zwischen 25 und 60 Jahren eingezogen und in den Krieg geschickt werden. Freiwillige melden sich kaum noch, um in den Kampf zu ziehen. Wir von CRISIS wollen wissen, wie die Ukraine neue Soldaten rekrutiert und sie f\u00fcr den Einsatz an der Front vorbereitet.  \n\nQuellen zu Videos: \nhttps://www.youtube.com/shorts/ywpe34tR-Mg \nhttps://censor.net/en/videonews/3465858/military_commissars_in_kharkiv_forcibly_dragged_man_into_bus_tcc_says_they_are_investigating_video \n\nDas ist das CRISIS-Team:\u202f \u202f \nHost & Regie: Fabian Janssen \nAutorinnen: Lisa Ossenbrink, Diana Pe\u00dfler \nSchnitt: Noel Kovacic \nKamera: Lars-Dominik Hermes \nCvD: Diana Pe\u00dfler \nRedaktionsleitung: Marina Schulz \nIllustrationen & Motion Design: Asta Dittes \nThumbnail: Liv Brell \nArt Director: Christopher Hesse\u202f \nYouTube-Shorts: Amelie Theuer \nRedakteurinnen: Amelie Theuer, Zarah Reinders \nYT-Shorts Schnitt: Linus Ludwig \n\nProduktionsfirma: objektiv media GmbH\u202f \nRedaktion SWR: Yannick Mai \nEine Produktion im Auftrag des SWR f\u00fcr funk.\u202f \n\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein:\u202f \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\u202f \nInstagram:\u202f https://www.instagram.com/funk\u202f \nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\u202f\u202f \nWebsite: https://go.funk.net\u202f \n\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: https://go.funk.net/netiquette\u202f \nhttps://go.funk.net/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZgfniLCM2-E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZgfniLCM2-E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZgfniLCM2-E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZgfniLCM2-E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZgfniLCM2-E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CRISIS \u2013 Hinter der Front",
                "tags": [
                    "Alltag",
                    "CRISIS",
                    "Dokus",
                    "H\u00e4userkampf",
                    "Journalismus",
                    "Kampf",
                    "Kanonenfutter",
                    "Konflikte",
                    "Konstruktiv",
                    "Krieg",
                    "Kriegsberichterstattung",
                    "Kriminalit\u00e4t",
                    "Politik",
                    "Putin",
                    "Rekrutierung",
                    "Reportage",
                    "Reporter",
                    "Russland",
                    "SWR",
                    "Selenskyj",
                    "Soldaten",
                    "Starke Menschen",
                    "Sterben",
                    "TCC",
                    "Tod",
                    "Training",
                    "Ukraine",
                    "War",
                    "funk",
                    "\u00dcberlebenschance"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "So rekrutiert die Ukraine Soldaten",
                    "description": "In der Ukraine kann fast jeder Mann zwischen 25 und 60 Jahren eingezogen und in den Krieg geschickt werden. Freiwillige melden sich kaum noch, um in den Kampf zu ziehen. Wir von CRISIS wollen wissen, wie die Ukraine neue Soldaten rekrutiert und sie f\u00fcr den Einsatz an der Front vorbereitet.  \n\nQuellen zu Videos: \nhttps://www.youtube.com/shorts/ywpe34tR-Mg \nhttps://censor.net/en/videonews/3465858/military_commissars_in_kharkiv_forcibly_dragged_man_into_bus_tcc_says_they_are_investigating_video \n\nDas ist das CRISIS-Team:\u202f \u202f \nHost & Regie: Fabian Janssen \nAutorinnen: Lisa Ossenbrink, Diana Pe\u00dfler \nSchnitt: Noel Kovacic \nKamera: Lars-Dominik Hermes \nCvD: Diana Pe\u00dfler \nRedaktionsleitung: Marina Schulz \nIllustrationen & Motion Design: Asta Dittes \nThumbnail: Liv Brell \nArt Director: Christopher Hesse\u202f \nYouTube-Shorts: Amelie Theuer \nRedakteurinnen: Amelie Theuer, Zarah Reinders \nYT-Shorts Schnitt: Linus Ludwig \n\nProduktionsfirma: objektiv media GmbH\u202f \nRedaktion SWR: Yannick Mai \nEine Produktion im Auftrag des SWR f\u00fcr funk.\u202f \n\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein:\u202f \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\u202f \nInstagram:\u202f https://www.instagram.com/funk\u202f \nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\u202f\u202f \nWebsite: https://go.funk.net\u202f \n\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: https://go.funk.net/netiquette\u202f \nhttps://go.funk.net/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "148042",
                "likeCount": "3669",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1506"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YEKL-qo05kEu6kI6H3JB5MY6wxM",
            "id": "4d1uNywzzc4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T15:00:05Z",
                "channelId": "UC2qn0BbyTywWCuAy1f1ecfg",
                "title": "I only eat like Tik Tok Mukbangers for a day (never again)",
                "description": "cute girls use opera!!!\nhttps://opr.as/Opera-browser-naomijon\n\nGet my perfume \"VILLAIN\"\n\ud83e\ude77 at dm Deutschland:\nhttps://www.dm.de/naomi-jon-villain-eau-de-parfum-p9120130821960.html\n\ud83d\udc99 on Amazon:\nhttps://t.ly/U2Vy2\n\ud83d\udda4 my other perfumes on parfumdreams (international)\nhttps://www.parfumdreams.de/Naomi-Jon\n\n\ud83c\udfb5 My album \"Villain Of Your Dreams\"\nhttps://lnk.site/villainofyourdreams\n\nAll of my social media! \u2b07\ufe0f\nINSTA: https://www.instagram.com/naomijon/\nTIK TOK: @naomijon @naominomsi \nSPOTIFY: https://open.spotify.com/intl-de/artist/7dp0IBlB3OJ5WYURSsc6Do\nMY MUSIC CHANNEL: @naomijonmusic\n\nMy Equipment:\nMicrophone: https://brandstore.rode.com/collections/all-microphones/products/video-mic-pro-plus?sca_ref=7268451.GgtJaOiA4m*\nWireless Microphone: https://brandstore.rode.com/collections/wireless-microphones/products/wireless-pro?sca_ref=7268451.GgtJaOiA4m *\n\n*Affiliate Link\n\n\n\nMusic by:\nepidemic sound\nUndertale (Download: https://undertale.com/)\nOmori (Download: https://www.omori-game.com/en)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4d1uNywzzc4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4d1uNywzzc4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4d1uNywzzc4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4d1uNywzzc4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4d1uNywzzc4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Naomi Jon",
                "tags": [
                    "funny",
                    "relatable",
                    "blue hair",
                    "hair dye",
                    "hair fail",
                    "beauty fail",
                    "fail",
                    "naomi and vincent",
                    "henna freckles",
                    "bleach fail",
                    "bleach",
                    "hairdresser reacts",
                    "tik tok",
                    "food",
                    "food trends",
                    "food hacks",
                    "recipe",
                    "tik tok trend",
                    "tik tok food",
                    "makeup hack",
                    "makeup trend",
                    "cooking",
                    "food porn",
                    "mukbang",
                    "instant ramen"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I only eat like Tik Tok Mukbangers for a day (never again)",
                    "description": "cute girls use opera!!!\nhttps://opr.as/Opera-browser-naomijon\n\nGet my perfume \"VILLAIN\"\n\ud83e\ude77 at dm Deutschland:\nhttps://www.dm.de/naomi-jon-villain-eau-de-parfum-p9120130821960.html\n\ud83d\udc99 on Amazon:\nhttps://t.ly/U2Vy2\n\ud83d\udda4 my other perfumes on parfumdreams (international)\nhttps://www.parfumdreams.de/Naomi-Jon\n\n\ud83c\udfb5 My album \"Villain Of Your Dreams\"\nhttps://lnk.site/villainofyourdreams\n\nAll of my social media! \u2b07\ufe0f\nINSTA: https://www.instagram.com/naomijon/\nTIK TOK: @naomijon @naominomsi \nSPOTIFY: https://open.spotify.com/intl-de/artist/7dp0IBlB3OJ5WYURSsc6Do\nMY MUSIC CHANNEL: @naomijonmusic\n\nMy Equipment:\nMicrophone: https://brandstore.rode.com/collections/all-microphones/products/video-mic-pro-plus?sca_ref=7268451.GgtJaOiA4m*\nWireless Microphone: https://brandstore.rode.com/collections/wireless-microphones/products/wireless-pro?sca_ref=7268451.GgtJaOiA4m *\n\n*Affiliate Link\n\n\n\nMusic by:\nepidemic sound\nUndertale (Download: https://undertale.com/)\nOmori (Download: https://www.omori-game.com/en)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "790693",
                "likeCount": "57180",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1857"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GITIAmtm5_SaQnJKq2T9ebRUoF4",
            "id": "S2iBUlvzdlg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T16:00:37Z",
                "channelId": "UCribK282VRISPzYnW1WIieA",
                "title": "Ich tausche mit meiner EHEFRAU Essen f\u00fcr 24 H",
                "description": "Jetzt mit dem Code THEFRANKLIN20 bei N26 kostenlos ein Konto er\u00f6ffnen und 20\u20ac Startguthaben bekommen + nochmal 100\u20ac geschenkt bekommen, wenn du in den ersten 30 Tagen 500\u20ac mit dem neuen Konto ausgibst \ud83d\udcb6\nhttps://n26-eu.c2nwa3.net/OeOnQW\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\nHier ist das Rezept mit den Eiern (auf eigene Gefahr)\n\nhttps://vm.tiktok.com/ZNdNewWB3/\n\n\n-10% Rabatt mit Code: FRANKLIN10\n\ud83e\udd88 Gymshark (Sportkleidung): https://de.checkout.gymshark.com/FRANKLIN10\n \u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\udcaa MyProtein (Supplements):  https://prf.hn/l/XZJd11V\nCode: FRANKLIN nutzen f\u00fcr MAXIMALEN RABATT \u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\u00dcber den Link erh\u00e4ltst du 1 Monat gratis auf deine neue WHOOP\nMitgliedschaft oder du kannst WHOOP 4.0 f\u00fcr 0 EUR 1 Monat testen.\n\ud83d\udc49 https://join.whoop.com/thefranklin \ud83d\udc48\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\nCode: FRANKLIN f\u00fcr 2x 10\u20ac sparen als Neukunde (20\u20ac Mindestbestellwert) bei UberEats \nG\u00f6nn dir jetzt was leckeres zu essen und sparen dabei \ud83e\udd1d\nhttps://about.ubereats.com/ch/de/how-it-works/download-uber-eats-app/\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\udc53 Blueblocker-Brillen und Rotlichtlampen: \ud83d\udd34\nhttps://lichtblock.shop\n-10% Code: thefranklin10\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\ude80 Hier das KEINE AUSREDEN! E-Book sichern \ud83d\ude80\n\u27a1\ufe0f https://thefranklin.shop \n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\nHiermit tracke ich meine Mahlzeiten + mein Trainingsplan (Maximaler Rabatt Code: FRANKLIN): https://gymky.com\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\udc7e Twitch: https://www.twitch.tv/thefranklinstream\n\ud83d\udd79 Reaktions-Kanal: https://www.youtube.com/@FranklinTV-1\n\n\ud83d\udd0eFindet uns auch auf Instagram:\ud83d\udd0d\nhttps://www.instagram.com/the.franklin/\nhttps://www.instagram.com/sophiasky_/\n\n\ud83d\uded2 Meine Amazon Favoriten (Fitness, Streaming, Kochen etc.):\nhttps://www.amazon.de/shop/thefranklin\n\n\ud83c\udfa7 Meine TRAININGS-PLAYLIST: https://open.spotify.com/playlist/6NOZtMAXtCgKzlc7hUQFTS?si=bb2816b2937449f2\n\nVideo wurde geschnitten von:\nhttps://instagram.com/levi.aee\n_______________________________________________\n\nAnfragen:\nmgmt@thefranklin.shop\n_______________________________________________\n\nVielen Dank f\u00fcrs Anschauen! \nEuer Julian\n\n____\n *Wer Produkte \u00fcber den Amazon Link einkauft, supportet  mich. Amazon zahlt daf\u00fcr eine kleine Provision aus. Der Preis bleibt dabei exakt der Gleiche f\u00fcr euch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2iBUlvzdlg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2iBUlvzdlg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2iBUlvzdlg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2iBUlvzdlg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2iBUlvzdlg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Franklin",
                "tags": [
                    "the.franklin",
                    "sophiasky_",
                    "the Franklin",
                    "fitness",
                    "essen tauschen",
                    "ehefrau",
                    "gesundheit",
                    "essen",
                    "ern\u00e4hrung",
                    "what i eat in a day",
                    "di\u00e4t tauschen",
                    "di\u00e4t",
                    "abnehmen",
                    "schnell abnehmen",
                    "healthy_mandy",
                    "model di\u00e4t",
                    "1 tag essen wie",
                    "abnehmen di\u00e4t",
                    "24h di\u00e4t",
                    "1 tag lang di\u00e4t",
                    "bodybuilding",
                    "challenge",
                    "1 tag essen tauschen",
                    "wir tauschen Di\u00e4ten",
                    "kleiner bruder",
                    "bruder",
                    "cheat day",
                    "kfc",
                    "pizza",
                    "pommes",
                    "food challenge",
                    "bulking",
                    "bruder vs. bruder",
                    "bruder challenge",
                    "kalorien challenge",
                    "bodybuilder di\u00e4t"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich tausche mit meiner EHEFRAU Essen f\u00fcr 24 H",
                    "description": "Jetzt mit dem Code THEFRANKLIN20 bei N26 kostenlos ein Konto er\u00f6ffnen und 20\u20ac Startguthaben bekommen + nochmal 100\u20ac geschenkt bekommen, wenn du in den ersten 30 Tagen 500\u20ac mit dem neuen Konto ausgibst \ud83d\udcb6\nhttps://n26-eu.c2nwa3.net/OeOnQW\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\nHier ist das Rezept mit den Eiern (auf eigene Gefahr)\n\nhttps://vm.tiktok.com/ZNdNewWB3/\n\n\n-10% Rabatt mit Code: FRANKLIN10\n\ud83e\udd88 Gymshark (Sportkleidung): https://de.checkout.gymshark.com/FRANKLIN10\n \u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\udcaa MyProtein (Supplements):  https://prf.hn/l/XZJd11V\nCode: FRANKLIN nutzen f\u00fcr MAXIMALEN RABATT \u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\u00dcber den Link erh\u00e4ltst du 1 Monat gratis auf deine neue WHOOP\nMitgliedschaft oder du kannst WHOOP 4.0 f\u00fcr 0 EUR 1 Monat testen.\n\ud83d\udc49 https://join.whoop.com/thefranklin \ud83d\udc48\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\nCode: FRANKLIN f\u00fcr 2x 10\u20ac sparen als Neukunde (20\u20ac Mindestbestellwert) bei UberEats \nG\u00f6nn dir jetzt was leckeres zu essen und sparen dabei \ud83e\udd1d\nhttps://about.ubereats.com/ch/de/how-it-works/download-uber-eats-app/\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\udc53 Blueblocker-Brillen und Rotlichtlampen: \ud83d\udd34\nhttps://lichtblock.shop\n-10% Code: thefranklin10\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\ude80 Hier das KEINE AUSREDEN! E-Book sichern \ud83d\ude80\n\u27a1\ufe0f https://thefranklin.shop \n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\nHiermit tracke ich meine Mahlzeiten + mein Trainingsplan (Maximaler Rabatt Code: FRANKLIN): https://gymky.com\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\udc7e Twitch: https://www.twitch.tv/thefranklinstream\n\ud83d\udd79 Reaktions-Kanal: https://www.youtube.com/@FranklinTV-1\n\n\ud83d\udd0eFindet uns auch auf Instagram:\ud83d\udd0d\nhttps://www.instagram.com/the.franklin/\nhttps://www.instagram.com/sophiasky_/\n\n\ud83d\uded2 Meine Amazon Favoriten (Fitness, Streaming, Kochen etc.):\nhttps://www.amazon.de/shop/thefranklin\n\n\ud83c\udfa7 Meine TRAININGS-PLAYLIST: https://open.spotify.com/playlist/6NOZtMAXtCgKzlc7hUQFTS?si=bb2816b2937449f2\n\nVideo wurde geschnitten von:\nhttps://instagram.com/levi.aee\n_______________________________________________\n\nAnfragen:\nmgmt@thefranklin.shop\n_______________________________________________\n\nVielen Dank f\u00fcrs Anschauen! \nEuer Julian\n\n____\n *Wer Produkte \u00fcber den Amazon Link einkauft, supportet  mich. Amazon zahlt daf\u00fcr eine kleine Provision aus. Der Preis bleibt dabei exakt der Gleiche f\u00fcr euch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136019",
                "likeCount": "6437",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "217"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8fZd82q59pm8J864II404OaKFb8",
            "id": "YM61lV9X_nQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T11:14:21Z",
                "channelId": "UCFezPf9T14uaEOYjcZv9tLQ",
                "title": "SCHL\u00c4GEREI BEI OKTAGON!",
                "description": "Meine Sponsoren \nhttps://linktr.ee/kerimengizek\n\nAnfragen an  kerim@3mgt.de\n\nFolgt uns auch auf Instagram und TikTok: https://linktr.ee/kerimengizek\n\nVergesst nicht zu abonnieren, zu liken und die Glocke zu aktivieren, um keine spannenden Videos mehr zu verpassen!\n\n\nPreisgeld gewinner | besirmetedogan66@gmail.com  | bitte diese Mail Kontaktieren \n\n#mma #d\u00fcsseldorf #kerimengizek #faridbang #fusssball",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YM61lV9X_nQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YM61lV9X_nQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YM61lV9X_nQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YM61lV9X_nQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YM61lV9X_nQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kerim Engizek",
                "tags": [
                    "kerim engizek",
                    "oktagon mma",
                    "mma",
                    "ufc",
                    "kerim oktagon",
                    "engizek oktagon",
                    "mma champion",
                    "kerim engizek oktagon",
                    "ufd gym",
                    "mma ko",
                    "mma highlights"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SCHL\u00c4GEREI BEI OKTAGON!",
                    "description": "Meine Sponsoren \nhttps://linktr.ee/kerimengizek\n\nAnfragen an  kerim@3mgt.de\n\nFolgt uns auch auf Instagram und TikTok: https://linktr.ee/kerimengizek\n\nVergesst nicht zu abonnieren, zu liken und die Glocke zu aktivieren, um keine spannenden Videos mehr zu verpassen!\n\n\nPreisgeld gewinner | besirmetedogan66@gmail.com  | bitte diese Mail Kontaktieren \n\n#mma #d\u00fcsseldorf #kerimengizek #faridbang #fusssball"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "189172",
                "likeCount": "5980",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "516"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}