{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "Qm25W9DhiPM76Yc4D3lFg7Y4sMM",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aRh99F2O4xcBi5gUW5uB7gBswq4",
            "id": "0zgJgsbcAN8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T00:00:07Z",
                "channelId": "UCugD1HAP3INAiXo70S_sAFQ",
                "title": "Pabllo Vittar, NMIXX - MEXE (Official Music Video)",
                "description": "Official Music video of \"MEXE\" by Pabllo Vittar and NMIXX \n\nSubscribe: https://bit.ly/PablloYoutube\n\nFollow Pabllo Vittar:\nhttps://www.instagram.com/pabllovittar \nhttps://www.tiktok.com/@pabllovittar \nhttps://x.com/pabllovittar \n\n\u2018MEXE\u2019 Video Credits: \nDirector: Jaewon Ham [88 Gymnastic Heroes]\nAssistant Director: Hyesu Han, Donghyun Lee\nProduction: KEEPUSWEIRD\nExecutive Producer: Seunghwan Lee\nProducer: Gawon Kim\nLine Producer: Andreas the Greek, Jinju Park\nLocation Manager: Yeongjin Kim [GOLOCATION]\nAssistant Location Manager: Jaebok Lee\nPAs: Jiho Kim, Yuchang Lee, Siyoon Jeong, Wonsung Yun, Yongbae Kim, Seungjun Choi, Kyeonghun Park, Minjun Lee, Yonghyun Kim\nDirector of Photography: Inseok Jung\n1st AC: Yunhwan Park\n2nd AC: Sungu Kim\n3rd AC: Sungeun Park\nDIT: Jinwook Lee\nGaffer: Junseok Oh [KEEO]\nBest Boy: Jiwoo Hong\nELTs: Minwoo Kim, Gyuhwan Hwang, Jungeol Lee, Jaewon Woo, Doggeun Jeong, Si Young Kim\nGenerator Operator: Gyeongnam Bae, Seongho Lee\nKey Grip: Hyeonsu Nam \nBest Boy Grip: Heejae Won\nCrew: Daeshin Choi, Jaehyeon Park\nJimmy Jib Operator: Kitae Kim [\uc5f0\ud76c\ub3d9\ub2ec\uad6c\uc9c0]\nJimmy Jib Assistants: Jaesung Lee, Jeonghyeon Bing\nWardrobe Assistant: BENCOSTUME\nHair & Makeup Trailer: Columbus\nTalent Van / Production Vehicle Drivers: STEP BY STAFF\nProp Car: IRISCAR, Columbus\nEditor: Jaewon Ham [88 Gymnastic Heroes]\nColorist: CAPRA\nVFX Artist: Kyutae Jang [KwalKwalKwal]\nBeauty Retouching: Kkal Studio\nMovement Director: Jessi M\u00fcller\nChoreography: Jessi M\u00fcller \nPhotographer: Gabriel Renn\u00e9\nVideo Content/BTS: Victor Ribeiro\nMarketing: Giovana Giannini, Juliana Larocca\nLogo Design: Dr1nho\n\nPabllo Vittar: \nManagement: MTDRS\nStyling: Vitor Moreira\n1st Styling Assistant: Katriel Monte\n2nd Styling Assistant: Maria Eduarda Tomazella, Leonardo Chagas\nBeauty: Pabllo Vittar\nPabllo Vittar\u2019s Hair: Thereza Brown\n\nNMIXX: \nHead of Label: Lee Jiyoung\nGeneral Manager: Jang Hana\nMusic: Jang Hana, Lee Cheongha, Kim Dami, Choi Myunghyun\nVisual: Park Sunyoung, Anh Jiyoung\nManagement: Lee Sihyeong, Lee Taegeon, Kim Dahee, \nMarketing: Jang Hana, Park Gitae, Gawk Iji, Chae Eunhye, An Daeun, Moon Sunyoung\nDistribution: Kwon Hui Jeong\nVideo Contents: Chae Dong Jin, Lee Daeun, Kwak Bumjin\nStyling/Hair/Make Up:\nStyle: Yeo Jeonga, Jung Hyeyoung, Kang Naeun \nHair: Hi\nMakeup: Soyoung \nRecording Engineer: Choi Hyejin, Seo Eun II\n\nDancers: \nDancer\u2019s Hair & Beauty: Thereza Brown\nDancers: Augusto Follmann, Gabriel Carvalho, Jonatas Cardoso, Elio Barbosa, Thiago Rocha, Pedro Reis\n\n\u2018MEXE\u2019 Audio Credits:\n\nExecutive Produced By: \nCharlotte Wilson\nEbenezer Fabiyi\n\nProduced By: \nCharlotte Wilson\nEbenezer Fabiyi \nMaffalda\nPaulo DK\n\nComposed By:\nBibi\nNumber Teddie\nIsa Guerra\nPaulo DK\nMaffalda\nCharlotte Wilson\nEbenezer Fabiyi\n\nPabllo Vittar & NMIXX Vocal Recording:\nChoi Hyejin At JYPE Studios\n\nNMIXX Vocal Editing:\nSeo Eun II At JYPE Studios\n\nPabllo Vittar Vocal Coach: \nDiego Timb\u00f3\n\nMixed By:\nRafael Fadul At Tereza Records\n\nCo Mixed By:\nEbenezer Fabiyi \n\nMastered By: \nArthur Luna At Cia Dos T\u00e9cnicos\n\n\n#PablloVittar #NMIXX #MEXE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0zgJgsbcAN8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0zgJgsbcAN8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0zgJgsbcAN8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0zgJgsbcAN8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0zgJgsbcAN8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pabllo Vittar",
                "tags": [
                    "Pabllo Vittar MEXE",
                    "NMIXX MEXE",
                    "pabllo vittar",
                    "Pabllo Vittar NMIXX",
                    "Pabllo Vittar feat NMIXX",
                    "Pabllo Vittar x NMIXX",
                    "MEXE clipe oficial",
                    "MEXE official music video",
                    "MEXE MV",
                    "Pabllo Vittar new song",
                    "Kpop collab Brazil",
                    "Brazilian funk Kpop",
                    "Pabllo Vittar kpop",
                    "\uc5d4\ubbf9\uc2a4",
                    "JYP",
                    "New Kpop collab 2025",
                    "new kpop",
                    "kpop nmixx",
                    "new track nmixx",
                    "nmixx brasil"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Pabllo Vittar, NMIXX - MEXE (Official Music Video)",
                    "description": "Official Music video of \"MEXE\" by Pabllo Vittar and NMIXX \n\nSubscribe: https://bit.ly/PablloYoutube\n\nFollow Pabllo Vittar:\nhttps://www.instagram.com/pabllovittar \nhttps://www.tiktok.com/@pabllovittar \nhttps://x.com/pabllovittar \n\n\u2018MEXE\u2019 Video Credits: \nDirector: Jaewon Ham [88 Gymnastic Heroes]\nAssistant Director: Hyesu Han, Donghyun Lee\nProduction: KEEPUSWEIRD\nExecutive Producer: Seunghwan Lee\nProducer: Gawon Kim\nLine Producer: Andreas the Greek, Jinju Park\nLocation Manager: Yeongjin Kim [GOLOCATION]\nAssistant Location Manager: Jaebok Lee\nPAs: Jiho Kim, Yuchang Lee, Siyoon Jeong, Wonsung Yun, Yongbae Kim, Seungjun Choi, Kyeonghun Park, Minjun Lee, Yonghyun Kim\nDirector of Photography: Inseok Jung\n1st AC: Yunhwan Park\n2nd AC: Sungu Kim\n3rd AC: Sungeun Park\nDIT: Jinwook Lee\nGaffer: Junseok Oh [KEEO]\nBest Boy: Jiwoo Hong\nELTs: Minwoo Kim, Gyuhwan Hwang, Jungeol Lee, Jaewon Woo, Doggeun Jeong, Si Young Kim\nGenerator Operator: Gyeongnam Bae, Seongho Lee\nKey Grip: Hyeonsu Nam \nBest Boy Grip: Heejae Won\nCrew: Daeshin Choi, Jaehyeon Park\nJimmy Jib Operator: Kitae Kim [\uc5f0\ud76c\ub3d9\ub2ec\uad6c\uc9c0]\nJimmy Jib Assistants: Jaesung Lee, Jeonghyeon Bing\nWardrobe Assistant: BENCOSTUME\nHair & Makeup Trailer: Columbus\nTalent Van / Production Vehicle Drivers: STEP BY STAFF\nProp Car: IRISCAR, Columbus\nEditor: Jaewon Ham [88 Gymnastic Heroes]\nColorist: CAPRA\nVFX Artist: Kyutae Jang [KwalKwalKwal]\nBeauty Retouching: Kkal Studio\nMovement Director: Jessi M\u00fcller\nChoreography: Jessi M\u00fcller \nPhotographer: Gabriel Renn\u00e9\nVideo Content/BTS: Victor Ribeiro\nMarketing: Giovana Giannini, Juliana Larocca\nLogo Design: Dr1nho\n\nPabllo Vittar: \nManagement: MTDRS\nStyling: Vitor Moreira\n1st Styling Assistant: Katriel Monte\n2nd Styling Assistant: Maria Eduarda Tomazella, Leonardo Chagas\nBeauty: Pabllo Vittar\nPabllo Vittar\u2019s Hair: Thereza Brown\n\nNMIXX: \nHead of Label: Lee Jiyoung\nGeneral Manager: Jang Hana\nMusic: Jang Hana, Lee Cheongha, Kim Dami, Choi Myunghyun\nVisual: Park Sunyoung, Anh Jiyoung\nManagement: Lee Sihyeong, Lee Taegeon, Kim Dahee, \nMarketing: Jang Hana, Park Gitae, Gawk Iji, Chae Eunhye, An Daeun, Moon Sunyoung\nDistribution: Kwon Hui Jeong\nVideo Contents: Chae Dong Jin, Lee Daeun, Kwak Bumjin\nStyling/Hair/Make Up:\nStyle: Yeo Jeonga, Jung Hyeyoung, Kang Naeun \nHair: Hi\nMakeup: Soyoung \nRecording Engineer: Choi Hyejin, Seo Eun II\n\nDancers: \nDancer\u2019s Hair & Beauty: Thereza Brown\nDancers: Augusto Follmann, Gabriel Carvalho, Jonatas Cardoso, Elio Barbosa, Thiago Rocha, Pedro Reis\n\n\u2018MEXE\u2019 Audio Credits:\n\nExecutive Produced By: \nCharlotte Wilson\nEbenezer Fabiyi\n\nProduced By: \nCharlotte Wilson\nEbenezer Fabiyi \nMaffalda\nPaulo DK\n\nComposed By:\nBibi\nNumber Teddie\nIsa Guerra\nPaulo DK\nMaffalda\nCharlotte Wilson\nEbenezer Fabiyi\n\nPabllo Vittar & NMIXX Vocal Recording:\nChoi Hyejin At JYPE Studios\n\nNMIXX Vocal Editing:\nSeo Eun II At JYPE Studios\n\nPabllo Vittar Vocal Coach: \nDiego Timb\u00f3\n\nMixed By:\nRafael Fadul At Tereza Records\n\nCo Mixed By:\nEbenezer Fabiyi \n\nMastered By: \nArthur Luna At Cia Dos T\u00e9cnicos\n\n\n#PablloVittar #NMIXX #MEXE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "551262",
                "likeCount": "146236",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17304"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WhbxE-q4isbtWykWwGXF6SEZNcY",
            "id": "6XGeJwsUP9c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T14:30:06Z",
                "channelId": "UCZS2K8ZsUmujTuj3cNMyBSA",
                "title": "Hollow Knight: Silksong - Release Trailer",
                "description": "On September 4, ascend to the peak of a haunted kingdom in Hollow Knight: Silksong!\n\nPlay day one on Xbox Game Pass!\n\nThe game will be available for purchase on Steam, Nintendo Switch, Nintendo Switch 2, Xbox, Sony PlayStation 4, Sony PlayStation 5, and DRM free on GOG and Humble Bundle\n\nWebsite: https://hollowknightsilksong.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XGeJwsUP9c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XGeJwsUP9c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XGeJwsUP9c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XGeJwsUP9c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XGeJwsUP9c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Team Cherry",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Hollow Knight: Silksong - Release Trailer",
                    "description": "On September 4, ascend to the peak of a haunted kingdom in Hollow Knight: Silksong!\n\nPlay day one on Xbox Game Pass!\n\nThe game will be available for purchase on Steam, Nintendo Switch, Nintendo Switch 2, Xbox, Sony PlayStation 4, Sony PlayStation 5, and DRM free on GOG and Humble Bundle\n\nWebsite: https://hollowknightsilksong.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3221570",
                "likeCount": "428752",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "42552"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mQuzsEwFT9znrp_kPILtAN0ceAo",
            "id": "he19vufI-F8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T15:07:17Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "EU MORRI 193 VEZES NESSE V\u00cdDEO S\u00d3 PRA FAZER VOC\u00ca RIR! - Level Devil",
                "description": "Level Devil \u00e9 o t\u00edpico jogo de trollagem. Ele sempre vai aparecer com uma surpresa pra acabar com sua vida! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Level Devil\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/he19vufI-F8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/he19vufI-F8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/he19vufI-F8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/he19vufI-F8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/he19vufI-F8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "level devil"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "EU MORRI 193 VEZES NESSE V\u00cdDEO S\u00d3 PRA FAZER VOC\u00ca RIR! - Level Devil",
                    "description": "Level Devil \u00e9 o t\u00edpico jogo de trollagem. Ele sempre vai aparecer com uma surpresa pra acabar com sua vida! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Level Devil\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1016919",
                "likeCount": "63474",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4089"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NMquHPKY3P6RE6N52CvWGujFQSo",
            "id": "P7vBoGWoReg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T03:59:58Z",
                "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
                "title": "Stray Kids \"CEREMONY\" M/V",
                "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"CEREMONY\" M/V \n\nListen to \"KARMA\" now\ud83c\udfc6\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nStray Kids \"KARMA\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA \n#CEREMONY\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7vBoGWoReg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7vBoGWoReg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7vBoGWoReg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7vBoGWoReg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7vBoGWoReg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JYP Entertainment",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "LEE KNOW",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "\ud669\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\ud55c\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "\uae40\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "stray kids comeback",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
                    "skz comeback",
                    "skz",
                    "KARMA",
                    "SKZ KARMA",
                    "Stray Kids KARMA",
                    "\uce74\ub974\ub9c8",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ud2f0\uc800",
                    "KARMA Teaser",
                    "skz ceremony",
                    "\uc138\ub9ac\uba38\ub2c8 \ud2f0\uc800",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uc138\ub9ac\uba38\ub2c8",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubba4\ube44",
                    "skz mv",
                    "skz mv teaser",
                    "skz music video",
                    "stray kids mv",
                    "stray kids ceremony",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \uc138\ub9ac\uba38\ub2c8",
                    "\uc138\ub9ac\uba38\ub2c8 \ubba4\ube44",
                    "ceremony mv",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uc138\ub9ac\uba38\ub2c8 \ubba4\ube44"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \"CEREMONY\" M/V",
                    "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"CEREMONY\" M/V \n\nListen to \"KARMA\" now\ud83c\udfc6\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nStray Kids \"KARMA\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA \n#CEREMONY\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4158399",
                "likeCount": "636906",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "77561"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vzZ6cG7UkZxELy-iESI_Ezk23qM",
            "id": "B8E-W6iS2w4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T18:57:51Z",
                "channelId": "UCuNjvqjTzw9LcD9PVpTVWRA",
                "title": "Trememb\u00e9 | Teaser Oficial |Prime Video",
                "description": "Os criminosos mais famosos do pa\u00eds est\u00e3o reunidos em uma mesma pris\u00e3o. \n\nTrememb\u00e9 estreia em breve no meu streaming.\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 14,90/m\u00eas. Teste Gr\u00e1tis por 30 dias. \n\nSiga nossas redes sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/primevideobr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/PrimeVideoBR/ \nTwitter: https://twitter.com/PrimeVideoBR \nTikTok: https://www.tiktok.com/@primevideobr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B8E-W6iS2w4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B8E-W6iS2w4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B8E-W6iS2w4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B8E-W6iS2w4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B8E-W6iS2w4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Brasil",
                "tags": [
                    "Anna Carolina Jatob\u00e1",
                    "Carol Garcia",
                    "Elize Matsunaga",
                    "Felipe Simas",
                    "Marina Ruy Barbosa",
                    "Suzane von Richthofen",
                    "Trememb\u00e9 2",
                    "Trememb\u00e9 teaser",
                    "amazon",
                    "amazon prime",
                    "amazon prime video",
                    "amazon prime video brasil",
                    "assassinos em s\u00e9rie",
                    "criminosos famosos",
                    "estreia",
                    "irm\u00e3os Cravinhos",
                    "lan\u00e7amento",
                    "penitenciaria Trememb\u00e9",
                    "prime video",
                    "prime video brasil",
                    "pris\u00e3o",
                    "serial killer",
                    "suspense",
                    "s\u00e9rie brasileira",
                    "s\u00e9rie criminal",
                    "teaser",
                    "thriller",
                    "trememb\u00e9"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Trememb\u00e9 | Teaser Oficial |Prime Video",
                    "description": "Os criminosos mais famosos do pa\u00eds est\u00e3o reunidos em uma mesma pris\u00e3o. \n\nTrememb\u00e9 estreia em breve no meu streaming.\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 14,90/m\u00eas. Teste Gr\u00e1tis por 30 dias. \n\nSiga nossas redes sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/primevideobr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/PrimeVideoBR/ \nTwitter: https://twitter.com/PrimeVideoBR \nTikTok: https://www.tiktok.com/@primevideobr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25509",
                "likeCount": "953",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "120"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yTJ2E4gNZMtwAb2R35KSYOe5F4U",
            "id": "CSnXWo6BthE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T21:34:57Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "CA\u00cd NUM GOLPE do DRAGON CANNELLONI e PERDI TUDO no BRAINROT!\u00a0\ud83d\ude21\ud83d\udcb8",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CSnXWo6BthE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CSnXWo6BthE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CSnXWo6BthE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CSnXWo6BthE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CSnXWo6BthE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CA\u00cd NUM GOLPE do DRAGON CANNELLONI e PERDI TUDO no BRAINROT!\u00a0\ud83d\ude21\ud83d\udcb8",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "483312",
                "likeCount": "13611",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1209"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UaEPhY8LB-NpWMBkpevKLlBAdjQ",
            "id": "iYjz1Ap1VvU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T00:00:06Z",
                "channelId": "UCmkSzYG4ykYKFE4Ow0030zw",
                "title": "Grupo Menos \u00c9 Mais, NATTAN - Pela \u00daltima Vez (Ao Vivo)",
                "description": "Confira a faixa \"Pela \u00daltima Vez\" do Grupo Menos \u00e9 Mais com participa\u00e7\u00e3o de NATTAN.\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/MOLHO_SSA\n\nLetra:\nPela \u00faltima vez\n(Gabriel BK)\n1,2,3 \u00e1udios que eu mandei\nEla visualizou\nNessa hora pensei, ela vai responder:\namor, te perdoei.\nMas ela me xingou, disse que acabou\nCora\u00e7\u00e3o no desespero, s\u00f3 pedi um \u00faltimo favor.\n\nPela \u00faltima vez, vem dar beij\u00e3o de l\u00edngua na minha boca\nVem me encontrar de pouca roupa\nFaz aquele amor de outro planeta\nDepois c\u00ea me bloqueia pela \u00faltima vez\nVem dar beij\u00e3o de l\u00edngua na minha boca\n\nVem me encontrar de pouca roupa\nFaz aquele amor de outro planeta\nDepois c\u00ea me bloqueia pela \u00faltima vez\nVem dar beij\u00e3o de l\u00edngua na minha boca\n\nVem me encontrar de pouca roupa\nFaz aquele amor de outro planeta\nDepois c\u00ea me bloqueia pela \u00faltima vez\n\n______________________________________\nFicha t\u00e9cnica\nArtistas:\nVoz: Duz\u00e3o\nSurdo: Ramon Alvarenga\nPandeiro: Paulinho F\u00e9lix\nRepique: Gustavo Goes\n\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Dudu Borges e Paulinho F\u00e9lix \nArranjo: Dudu Borges \nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Thiago Vi\u00e9gas\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Serginho Paiva\nEdi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Junior Vi\u00e9gas\nColor grading: Pedro Ortega\nCinegrafistas: Serginho Paiva, Renato Alves, Geann Toni, Yorrans, Gustavo Vilefort, Edney Torres\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Roberto Junior, Up music: Vandamme\nEdi\u00e7\u00e3o de base: Lucca Bruno\nMixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Roberto Junior\n\nM\u00fasicos\nTeclados: Dudu Borges\nReco-reco: Jo\u00e3o Alvarenga\nContrabaixo: Israel Soares\nPandeiro: Marco Scooby\nTant\u00e3: Iury Renato\nFlauta: Alceu Lacerda\nViol\u00e3o: Filipe da Hora\nCavaco: Tayro Feitoza\nBanjo: Marcelo Lombardo\nBacking Vocal (v\u00eddeo): Joey\nBacking vocal (est\u00fadio): Bino Santana, Jenni Rocha, Phael Ribeiro\n\nEQUIPE MENOS \u00c9 MAIS\nManager: Jaison Vieira, Andriws Moraes\nDiretor Comercial: Miguel Almeida\nDiretor Financeiro: Rodrigo Oliveira\nDiretor de Marketing: Gustavo Goes\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Nathalia Rezende\nDesigner: Lucas Lobo\nStyling e Figurino: Driellly Martins\nSocial M\u00eddia: Taissa Rodrigues \nPR: Leticia Takada\nTr\u00e1fego: \u00c1lex Porto\nFot\u00f3grafo: Ricardo Ribeiro e Bedian Ara\u00fajo\nCreator Mobile: Laura Christine \nProdutor Geral: Marcelo Vilela \nProdutor T\u00e9cnico: Thiago Taranto\nProdutor Art\u00edstico: Lucas Lira\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Pedro Bulh\u00f5es\nAuxiliar de Produ\u00e7\u00e3o: Gabriel Amaro\n______________________________________\nEQUIPE GH MUSIC\nManager: Andriws Moraes e Igor Faria\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yasmin Entres\nGest\u00e3o de Conte\u00fado e Controle de Imagem: J\u00e9ssica Mello\n______________________________________\nEQUIPE GRUPO ONDA\nManager: Crist\u00f3v\u00e3o Neto, Jaison Vieira e Diogo Du\u00edlio\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Laldenia Lemos\nCenografia: Bibi Regazzi\n______________________________________\nSOM LIVRE\nA&R: Gustavo Farias, Nino Vilassa, Vinicius Azevedo, Lucas Nunes e Daniel Frati\nMKT: Cristina Leuzinger,  Lena Pelosi, Juliana Franco, Mayara Ramada, Joilson Junior e Matheus Damasceno\n______________________________________\nGravado ao Vivo em: Pra\u00e7a Maria Felipa - Salvador/BA\n\nSiga o Grupo Menos \u00e9 Mais nas Redes Sociais:\n\u25b6\ufe0f Facebook: http://bit.ly/2MkFS9V\n\u25b6\ufe0f Instagram: http://bit.ly/31UWQm0\n\u25b6\ufe0f Spotify: https://spoti.fi/2LS0yqQ\n\u25b6\ufe0f Site Oficial: http://www.grupomenosemais.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYjz1Ap1VvU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYjz1Ap1VvU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYjz1Ap1VvU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYjz1Ap1VvU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYjz1Ap1VvU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Menos \u00e9 Mais",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Menos \u00c9 Mais, NATTAN - Pela \u00daltima Vez (Ao Vivo)",
                    "description": "Confira a faixa \"Pela \u00daltima Vez\" do Grupo Menos \u00e9 Mais com participa\u00e7\u00e3o de NATTAN.\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/MOLHO_SSA\n\nLetra:\nPela \u00faltima vez\n(Gabriel BK)\n1,2,3 \u00e1udios que eu mandei\nEla visualizou\nNessa hora pensei, ela vai responder:\namor, te perdoei.\nMas ela me xingou, disse que acabou\nCora\u00e7\u00e3o no desespero, s\u00f3 pedi um \u00faltimo favor.\n\nPela \u00faltima vez, vem dar beij\u00e3o de l\u00edngua na minha boca\nVem me encontrar de pouca roupa\nFaz aquele amor de outro planeta\nDepois c\u00ea me bloqueia pela \u00faltima vez\nVem dar beij\u00e3o de l\u00edngua na minha boca\n\nVem me encontrar de pouca roupa\nFaz aquele amor de outro planeta\nDepois c\u00ea me bloqueia pela \u00faltima vez\nVem dar beij\u00e3o de l\u00edngua na minha boca\n\nVem me encontrar de pouca roupa\nFaz aquele amor de outro planeta\nDepois c\u00ea me bloqueia pela \u00faltima vez\n\n______________________________________\nFicha t\u00e9cnica\nArtistas:\nVoz: Duz\u00e3o\nSurdo: Ramon Alvarenga\nPandeiro: Paulinho F\u00e9lix\nRepique: Gustavo Goes\n\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Dudu Borges e Paulinho F\u00e9lix \nArranjo: Dudu Borges \nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Thiago Vi\u00e9gas\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Serginho Paiva\nEdi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Junior Vi\u00e9gas\nColor grading: Pedro Ortega\nCinegrafistas: Serginho Paiva, Renato Alves, Geann Toni, Yorrans, Gustavo Vilefort, Edney Torres\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Roberto Junior, Up music: Vandamme\nEdi\u00e7\u00e3o de base: Lucca Bruno\nMixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Roberto Junior\n\nM\u00fasicos\nTeclados: Dudu Borges\nReco-reco: Jo\u00e3o Alvarenga\nContrabaixo: Israel Soares\nPandeiro: Marco Scooby\nTant\u00e3: Iury Renato\nFlauta: Alceu Lacerda\nViol\u00e3o: Filipe da Hora\nCavaco: Tayro Feitoza\nBanjo: Marcelo Lombardo\nBacking Vocal (v\u00eddeo): Joey\nBacking vocal (est\u00fadio): Bino Santana, Jenni Rocha, Phael Ribeiro\n\nEQUIPE MENOS \u00c9 MAIS\nManager: Jaison Vieira, Andriws Moraes\nDiretor Comercial: Miguel Almeida\nDiretor Financeiro: Rodrigo Oliveira\nDiretor de Marketing: Gustavo Goes\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Nathalia Rezende\nDesigner: Lucas Lobo\nStyling e Figurino: Driellly Martins\nSocial M\u00eddia: Taissa Rodrigues \nPR: Leticia Takada\nTr\u00e1fego: \u00c1lex Porto\nFot\u00f3grafo: Ricardo Ribeiro e Bedian Ara\u00fajo\nCreator Mobile: Laura Christine \nProdutor Geral: Marcelo Vilela \nProdutor T\u00e9cnico: Thiago Taranto\nProdutor Art\u00edstico: Lucas Lira\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Pedro Bulh\u00f5es\nAuxiliar de Produ\u00e7\u00e3o: Gabriel Amaro\n______________________________________\nEQUIPE GH MUSIC\nManager: Andriws Moraes e Igor Faria\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yasmin Entres\nGest\u00e3o de Conte\u00fado e Controle de Imagem: J\u00e9ssica Mello\n______________________________________\nEQUIPE GRUPO ONDA\nManager: Crist\u00f3v\u00e3o Neto, Jaison Vieira e Diogo Du\u00edlio\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Laldenia Lemos\nCenografia: Bibi Regazzi\n______________________________________\nSOM LIVRE\nA&R: Gustavo Farias, Nino Vilassa, Vinicius Azevedo, Lucas Nunes e Daniel Frati\nMKT: Cristina Leuzinger,  Lena Pelosi, Juliana Franco, Mayara Ramada, Joilson Junior e Matheus Damasceno\n______________________________________\nGravado ao Vivo em: Pra\u00e7a Maria Felipa - Salvador/BA\n\nSiga o Grupo Menos \u00e9 Mais nas Redes Sociais:\n\u25b6\ufe0f Facebook: http://bit.ly/2MkFS9V\n\u25b6\ufe0f Instagram: http://bit.ly/31UWQm0\n\u25b6\ufe0f Spotify: https://spoti.fi/2LS0yqQ\n\u25b6\ufe0f Site Oficial: http://www.grupomenosemais.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "664140",
                "likeCount": "14584",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "659"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YFhSxusT2LvgRUgmCVi3NSvaL5I",
            "id": "9uCGO5Iy8a4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T16:54:23Z",
                "channelId": "UC6pGDc4bFGD1_36IKv3FnYg",
                "title": "DAN DA DAN Season 2 | Climax Trailer | Crunchyroll",
                "description": "Watch DAN DA DAN on Crunchyroll! https://got.cr/cc-dandadanpv\n\nWhen high schooler Momo, from a family of spirit mediums, first meets her classmate Okarun, an occult geek, they argue\u2014Momo believes in ghosts but denies aliens, and Okarun believes in aliens but denies ghosts. When it turns out both phenomena are real, Momo awakens a hidden power and Okarun gains the power of a curse. Together, they must challenge the paranormal forces threatening their world.\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nWATCH FULL EPISODES ON YOUTUBE \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-pt\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#DANDADAN #Anime #Crunchyroll",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9uCGO5Iy8a4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9uCGO5Iy8a4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9uCGO5Iy8a4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9uCGO5Iy8a4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9uCGO5Iy8a4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Crunchyroll",
                "tags": [
                    "dan da dan",
                    "dan da dan anime",
                    "dandadan",
                    "dandadan anime",
                    "crunchyroll",
                    "anime",
                    "anime pv",
                    "anime previeww",
                    "anime trailer",
                    "kinta sakata",
                    "dan da dan kinta",
                    "bamora",
                    "vamola",
                    "dan da dan bamora",
                    "dan da dan vamola"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "DAN DA DAN Season 2 | Climax Trailer | Crunchyroll",
                    "description": "Watch DAN DA DAN on Crunchyroll! https://got.cr/cc-dandadanpv\n\nWhen high schooler Momo, from a family of spirit mediums, first meets her classmate Okarun, an occult geek, they argue\u2014Momo believes in ghosts but denies aliens, and Okarun believes in aliens but denies ghosts. When it turns out both phenomena are real, Momo awakens a hidden power and Okarun gains the power of a curse. Together, they must challenge the paranormal forces threatening their world.\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nWATCH FULL EPISODES ON YOUTUBE \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-pt\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#DANDADAN #Anime #Crunchyroll"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "785623",
                "likeCount": "36640",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "udUCkGvGKqkH79YRe5iBob3YD5c",
            "id": "cj0BTu5W0jc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T01:18:13Z",
                "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
                "title": "O GOLPE do FUSCA no GTA RP \ud83d\ude31 (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                "description": "LIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nDiscord da cidade: https://discord.gg/capitalvalley\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cj0BTu5W0jc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cj0BTu5W0jc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cj0BTu5W0jc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cj0BTu5W0jc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cj0BTu5W0jc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
                "tags": [
                    "modder",
                    "modder dois",
                    "modder 2",
                    "anti rp",
                    "anti roleplay",
                    "paulinho o loco",
                    "paulinho o loko",
                    "gta anti rp",
                    "gta roleplay",
                    "gta anti roleplay",
                    "mother dois",
                    "paulinho louco",
                    "paulinho loco",
                    "voz fina no jogo",
                    "jogo que imita a vida real",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "O GOLPE do FUSCA no GTA RP \ud83d\ude31 (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                    "description": "LIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nDiscord da cidade: https://discord.gg/capitalvalley\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "229333",
                "likeCount": "26269",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "651"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-uziwbB9y833UfzvN3yj8jUEkJc",
            "id": "lv1MwS56aCo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T00:00:07Z",
                "channelId": "UCpTaAz_BxtkUB1qc8JTU_7g",
                "title": "Doja Cat - Jealous Type (Official Video)",
                "description": "Doja Cat\u2019s new album, \u2018Vie\u2019 available September 26: https://dojacat.lnk.to/vie \nListen to \u201cJealous Type\u201d here: https://dojacat.lnk.to/jealoustype \n\nFollow Doja Cat:\nhttp://www.dojacat.com/\nhttps://www.instagram.com/dojacat \nhttps://www.tiktok.com/@dojacat \nhttps://x.com/dojacat\n\nSubscribe to Doja Cat's Official YouTube Channel: https://DojaCat.lnk.to/YTSubscribe\n\nCredits:\nDirector: Boni Mata\nProduction Company: Freenjoy\nFreenjoy Founder/EP: Nathan Scherrer\nEP: Tara Sheree\nEP/Producer: Collin Druz\nProducer: Sam Houston\nProduction Manager: Abi Perl\nProduction Coordinator: Kateland Cornine\n1st Assistant Director: Joans Morales\n2nd Assistant Director: Damon Limbrick\nDirector Of Photography: Htat Htut\n1st AC: Corey Bringas\n2nd AC: Kristina Lechuga\nLoader: Orlin Ivanov\nVTR: Robert Morales\nGaffer: Tony Jou\nBBE: Jay Carey\nKey Grip: Mynor Preising\nBest Boy Grip: Jesse Arrieta\nProduction Designer: Brittany Porter\nArt Director: T Marsh\nLead Person: Jonathan Gombas\nSet Dresser: Gabriel Demonte-Finn\nSet Dresser: Nick Logie\nSet Dresser: Luis Fuentes\nArt Assist: David Cortes\nSPFX: Simon White\nConstruction Coordinator: Andrei Hill\n4Wall Projector Tech: Rob Thomas\n4Wall Projector Tech: Kyle Bute\nStylist: Brett Nelson\nStylist Agent: Mia Weinsieder\nStylist Assistant: LJ Perez\nStylist Assistant: Mikey Aviles\nStylist Assistant: Don Harvey\nTailor: Tia Usher\nMUA: Ivan Nunez\nMUA Agent: Carole Treuhaft\nMUA Agency: Forward Artists\nHair: Jared \u201cJStayReady\u201d Henderson\nHair Agent: Chris Aaron\nNail Tech: Saccia Livingston\nPhotographer: Jacob Webster\nPhoto Assist: Kyler James\nVideographer: Alfred Jamal Peters\nMovement Director: Ardyn Flynt\nMUA Body Double: Marlena Von Kazmier\nBody Double: Kylie James\nCraft Services: Mila Craft Services\nCatering: Del Mar Catering\nLocation Services: In The Zone Locations\nLocation Rep: Dea Brawley\nLocation: Stephen Graham\nSite Rep: Darko Ostojic\nTruck PA: Uriel Uribe\nAD PA: Matt Dulberg\nAD PA: Luther Sartor\nSet PA: Luke McArdle\nSet PA: Brandon Murphy\nTalent PA: John Hassen\nRunner PA: Mo Faulk\nVan PA: Jaron Flynn\nVan PA: Naomi Limar\nEdit House: Modern Post\nEditor: William Town\nEditorial Producer: Kelly Zdanowicz\nColor Studio: Royal Muster\nColorist: Mikey Pehanich\nColor Producer: Alexandra Lubrano\nVFX Studio: Pendulum\nVFX Supervisor: Ryan Zum Mallen\nVFX Producer: Damian Giampietro\nCompositors: Darmen Daulet & Diana Iatsenko\nProduction Support: Dena Zum Mallen\nSound Design: D. Chris Smith @ Eclipse Sound Design\nDirector Rep/Las Bandas EP: Jen Herrera\nLabel: RCA Records\nCommissioner: Sam Houston\nLabel PM: Val Pensa\nLabel PM: Gina Messeri\nBrand Partnerships: Jen Tanner\nPatron Rep: Indigo Charles\nMGMT: Gordan Dillard\nMGMT: Josh Kaplan\nMGMT: Whitney Jones\nMGMT: Makena Wasserman\nHead Of Security: Keith Gibbs\nDoja Personal Assistant: Osheen Adel\n\n#DojaCat #JealousType #Vie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lv1MwS56aCo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lv1MwS56aCo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lv1MwS56aCo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lv1MwS56aCo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lv1MwS56aCo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "dojacatVEVO",
                "tags": [
                    "Doja Cat",
                    "Jealous Type",
                    "Doja Cat Jealous Type",
                    "Vie",
                    "Doja Cat Vie",
                    "Doja Cat new album",
                    "Doja Cat new music",
                    "Doja Cat BTS",
                    "ACKNOWLEDGE ME",
                    "Doja Cat feat. The Joy",
                    "Pop",
                    "MASC",
                    "s2claude",
                    "doja cat leak",
                    "doja cat hair",
                    "doja cat tiktok live",
                    "doja cat disrespectful",
                    "headhigh",
                    "urrrrge!!!!!!!!",
                    "asap rocky",
                    "okloser",
                    "doja cat teaser",
                    "doja cat tiktok trend",
                    "paint the town red",
                    "demons",
                    "wet vagina",
                    "skull and bones",
                    "attention",
                    "doja cat planet her",
                    "say so",
                    "kiss me more",
                    "Doja Cat SZA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Doja Cat - Jealous Type (Official Video)",
                    "description": "Doja Cat\u2019s new album, \u2018Vie\u2019 available September 26: https://dojacat.lnk.to/vie \nListen to \u201cJealous Type\u201d here: https://dojacat.lnk.to/jealoustype \n\nFollow Doja Cat:\nhttp://www.dojacat.com/\nhttps://www.instagram.com/dojacat \nhttps://www.tiktok.com/@dojacat \nhttps://x.com/dojacat\n\nSubscribe to Doja Cat's Official YouTube Channel: https://DojaCat.lnk.to/YTSubscribe\n\nCredits:\nDirector: Boni Mata\nProduction Company: Freenjoy\nFreenjoy Founder/EP: Nathan Scherrer\nEP: Tara Sheree\nEP/Producer: Collin Druz\nProducer: Sam Houston\nProduction Manager: Abi Perl\nProduction Coordinator: Kateland Cornine\n1st Assistant Director: Joans Morales\n2nd Assistant Director: Damon Limbrick\nDirector Of Photography: Htat Htut\n1st AC: Corey Bringas\n2nd AC: Kristina Lechuga\nLoader: Orlin Ivanov\nVTR: Robert Morales\nGaffer: Tony Jou\nBBE: Jay Carey\nKey Grip: Mynor Preising\nBest Boy Grip: Jesse Arrieta\nProduction Designer: Brittany Porter\nArt Director: T Marsh\nLead Person: Jonathan Gombas\nSet Dresser: Gabriel Demonte-Finn\nSet Dresser: Nick Logie\nSet Dresser: Luis Fuentes\nArt Assist: David Cortes\nSPFX: Simon White\nConstruction Coordinator: Andrei Hill\n4Wall Projector Tech: Rob Thomas\n4Wall Projector Tech: Kyle Bute\nStylist: Brett Nelson\nStylist Agent: Mia Weinsieder\nStylist Assistant: LJ Perez\nStylist Assistant: Mikey Aviles\nStylist Assistant: Don Harvey\nTailor: Tia Usher\nMUA: Ivan Nunez\nMUA Agent: Carole Treuhaft\nMUA Agency: Forward Artists\nHair: Jared \u201cJStayReady\u201d Henderson\nHair Agent: Chris Aaron\nNail Tech: Saccia Livingston\nPhotographer: Jacob Webster\nPhoto Assist: Kyler James\nVideographer: Alfred Jamal Peters\nMovement Director: Ardyn Flynt\nMUA Body Double: Marlena Von Kazmier\nBody Double: Kylie James\nCraft Services: Mila Craft Services\nCatering: Del Mar Catering\nLocation Services: In The Zone Locations\nLocation Rep: Dea Brawley\nLocation: Stephen Graham\nSite Rep: Darko Ostojic\nTruck PA: Uriel Uribe\nAD PA: Matt Dulberg\nAD PA: Luther Sartor\nSet PA: Luke McArdle\nSet PA: Brandon Murphy\nTalent PA: John Hassen\nRunner PA: Mo Faulk\nVan PA: Jaron Flynn\nVan PA: Naomi Limar\nEdit House: Modern Post\nEditor: William Town\nEditorial Producer: Kelly Zdanowicz\nColor Studio: Royal Muster\nColorist: Mikey Pehanich\nColor Producer: Alexandra Lubrano\nVFX Studio: Pendulum\nVFX Supervisor: Ryan Zum Mallen\nVFX Producer: Damian Giampietro\nCompositors: Darmen Daulet & Diana Iatsenko\nProduction Support: Dena Zum Mallen\nSound Design: D. Chris Smith @ Eclipse Sound Design\nDirector Rep/Las Bandas EP: Jen Herrera\nLabel: RCA Records\nCommissioner: Sam Houston\nLabel PM: Val Pensa\nLabel PM: Gina Messeri\nBrand Partnerships: Jen Tanner\nPatron Rep: Indigo Charles\nMGMT: Gordan Dillard\nMGMT: Josh Kaplan\nMGMT: Whitney Jones\nMGMT: Makena Wasserman\nHead Of Security: Keith Gibbs\nDoja Personal Assistant: Osheen Adel\n\n#DojaCat #JealousType #Vie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "944176",
                "likeCount": "147605",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10061"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SZzfMjBrrlANuK1V-g8VUCBUWds",
            "id": "uIhGKB5ISaY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T23:40:00Z",
                "channelId": "UCBSs9x2KzSLhyyA9IKyt4YA",
                "title": "Record of Ragnarok III | Official Trailer 2 | Netflix",
                "description": "Season 3 of the Netflix Series \"Record of Ragnarok\" starts streaming exclusively in December, 2025!\n\nhttps://www.netflix.com/title/81592052\n\nThe 13 one-on-one battles for the survival of humanity between representatives of gods and humans from across the entire world begin yet again.\n\nWitness the fateful seventh fight to break the 3-3 tie in Ragnarok: the final battle between the gods and humans.\nBlood flows and fists fly in these intense battles of strong convictions!\n\nSubscribe: https://bit.ly/33okaL0\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nFind Netflix Anime:\n\u27a1\ufe0f:ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixAnime\n\u27a1\ufe0f:JAPAN ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP_Anime\n\nFind Netflix Japan:\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP\n\u27a1\ufe0f:JAPAN INSTAGRAM: https://www.instagram.com/netflixjp\n\u27a1\ufe0f:JAPAN FACEBOOK: https://www.facebook.com/netflixjp\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TIKTOK: https://www.tiktok.com/@netflixjapan\n\nRecord of Ragnarok III | Official Trailer 2 | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@netflixanime",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uIhGKB5ISaY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uIhGKB5ISaY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uIhGKB5ISaY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uIhGKB5ISaY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uIhGKB5ISaY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Anime",
                "tags": [
                    "Netflix",
                    "Record of Ragnarok",
                    "anime"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Record of Ragnarok III | Official Trailer 2 | Netflix",
                    "description": "Season 3 of the Netflix Series \"Record of Ragnarok\" starts streaming exclusively in December, 2025!\n\nhttps://www.netflix.com/title/81592052\n\nThe 13 one-on-one battles for the survival of humanity between representatives of gods and humans from across the entire world begin yet again.\n\nWitness the fateful seventh fight to break the 3-3 tie in Ragnarok: the final battle between the gods and humans.\nBlood flows and fists fly in these intense battles of strong convictions!\n\nSubscribe: https://bit.ly/33okaL0\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nFind Netflix Anime:\n\u27a1\ufe0f:ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixAnime\n\u27a1\ufe0f:JAPAN ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP_Anime\n\nFind Netflix Japan:\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP\n\u27a1\ufe0f:JAPAN INSTAGRAM: https://www.instagram.com/netflixjp\n\u27a1\ufe0f:JAPAN FACEBOOK: https://www.facebook.com/netflixjp\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TIKTOK: https://www.tiktok.com/@netflixjapan\n\nRecord of Ragnarok III | Official Trailer 2 | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@netflixanime"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116984",
                "likeCount": "8130",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "468"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "byAgp1OU54aky_Soh7JBZfqAq5M",
            "id": "0GYAfMFfl6k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T13:00:03Z",
                "channelId": "UCH2958aySlHIuMzpUE8Xe9A",
                "title": "PASSEI 500 NOITES NA FLORESTA com a CRIS MINEGIRL",
                "description": "E no v\u00eddeo de hoje, eu e a Cris vamos passar 500 noites na floresta. Deu muito trabalho, ent\u00e3o n\u00e3o esquece de deixar o j\u00f3inha no v\u00eddeos!\n\nInscreva-se no meu novo canal! \nhttps://www.youtube.com/@UC2_cEtq0IdipC0JVOSU10Tg \n\n\ud83c\udfae ROBLOX 99 NIGHTS IN THE FOREST\n#TexHS #Roblox\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl\n\n\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GYAfMFfl6k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GYAfMFfl6k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GYAfMFfl6k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GYAfMFfl6k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GYAfMFfl6k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tex HS",
                "tags": [
                    "Tex",
                    "Tex HS",
                    "Canal Tex",
                    "Jogo",
                    "Game",
                    "Gameplay",
                    "99 Noites",
                    "Cris Minegirl",
                    "500 Noites"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "PASSEI 500 NOITES NA FLORESTA com a CRIS MINEGIRL",
                    "description": "E no v\u00eddeo de hoje, eu e a Cris vamos passar 500 noites na floresta. Deu muito trabalho, ent\u00e3o n\u00e3o esquece de deixar o j\u00f3inha no v\u00eddeos!\n\nInscreva-se no meu novo canal! \nhttps://www.youtube.com/@UC2_cEtq0IdipC0JVOSU10Tg \n\n\ud83c\udfae ROBLOX 99 NIGHTS IN THE FOREST\n#TexHS #Roblox\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl\n\n\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "334316",
                "likeCount": "10184",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "648"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "glzIk4heDUYm6Zb09LgkPODA7t8",
            "id": "2eRzVOnCBRs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T00:02:29Z",
                "channelId": "UC4KXS3GEtDrcpKL0yHsgLZQ",
                "title": "CAM GIRL",
                "description": "Provided to YouTube by SEM QUERER MUSIC\n\nCAM GIRL \u00b7 LUDMILLA \u00b7 Victoria Monet\n\nCAM GIRL\n\n\u2117 2025 LUDMILLA\n\nComposer: LUDMILLA\nComposer: Umberto Tavares\nComposer: Lorin\nComposer: DJ Caetano\nComposer: John Gloria\nComposer: Jefferson J\u00fanior\nComposer: Victoria Mon\u00e9t\nProducer: DJ Caetano (By Mousik)\nProducer: Ajaxx\nProducer: LUDMILLA\nUnknown: DJ Caetano\nUnknown: Machadez\nUnknown: John Gloria\nUnknown: Ajaxx\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2eRzVOnCBRs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2eRzVOnCBRs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2eRzVOnCBRs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2eRzVOnCBRs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2eRzVOnCBRs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ludmilla - Topic",
                "tags": [
                    "LUDMILLA",
                    "Victoria Monet",
                    "CAM GIRL"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "CAM GIRL",
                    "description": "Provided to YouTube by SEM QUERER MUSIC\n\nCAM GIRL \u00b7 LUDMILLA \u00b7 Victoria Monet\n\nCAM GIRL\n\n\u2117 2025 LUDMILLA\n\nComposer: LUDMILLA\nComposer: Umberto Tavares\nComposer: Lorin\nComposer: DJ Caetano\nComposer: John Gloria\nComposer: Jefferson J\u00fanior\nComposer: Victoria Mon\u00e9t\nProducer: DJ Caetano (By Mousik)\nProducer: Ajaxx\nProducer: LUDMILLA\nUnknown: DJ Caetano\nUnknown: Machadez\nUnknown: John Gloria\nUnknown: Ajaxx\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37778",
                "likeCount": "5615",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "725"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dAm6Iyx4yqo-QGuaF-faRtTmQp0",
            "id": "ajh3YHJ6baI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T17:17:34Z",
                "channelId": "UC-2Y8dQb0S6DtpxNgAKoJKA",
                "title": "Metal Gear Solid \u0394: Snake Eater - Launch Trailer | PS5 Games",
                "description": "Your Mission: Eliminate Your Mentor.\n \nMETAL GEAR SOLID \u0394: SNAKE EATER will be released on August 28, 2025 - Pre-Order Now!\n \nMETAL GEAR SOLID \u0394: SNAKE EATER is a remake of the 2004 game METAL GEAR SOLID 3: SNAKE EATER.\n \nThe remake maintains what players loved from the original: story, characters, voice acting, gameplay and music presented now in an even more immersive experience.\n \n\u00a9Konami Digital Entertainment\n \n#ps5 #ps5games #MetalGearSolid #MGSDelta #MGS\u0394 #MGS3 #SnakeEater",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ajh3YHJ6baI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ajh3YHJ6baI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ajh3YHJ6baI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ajh3YHJ6baI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ajh3YHJ6baI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayStation",
                "tags": [
                    "MetalGearSolid",
                    "MGSDelta",
                    "MGS\u0394",
                    "MGS3",
                    "SnakeEater",
                    "Konami",
                    "METAL GEAR",
                    "METAL GEAR SOLID"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Metal Gear Solid \u0394: Snake Eater - Launch Trailer | PS5 Games",
                    "description": "Your Mission: Eliminate Your Mentor.\n \nMETAL GEAR SOLID \u0394: SNAKE EATER will be released on August 28, 2025 - Pre-Order Now!\n \nMETAL GEAR SOLID \u0394: SNAKE EATER is a remake of the 2004 game METAL GEAR SOLID 3: SNAKE EATER.\n \nThe remake maintains what players loved from the original: story, characters, voice acting, gameplay and music presented now in an even more immersive experience.\n \n\u00a9Konami Digital Entertainment\n \n#ps5 #ps5games #MetalGearSolid #MGSDelta #MGS\u0394 #MGS3 #SnakeEater"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "562500",
                "likeCount": "28051",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2388"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4mRmhDGAw4fDnDBD6SYfimHYKtA",
            "id": "gBJocvLoySc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T13:01:22Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Criei Meu Pr\u00f3prio Pais!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gBJocvLoySc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gBJocvLoySc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gBJocvLoySc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gBJocvLoySc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gBJocvLoySc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Criei Meu Pr\u00f3prio Pais!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "558183",
                "likeCount": "12311",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "484"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jj5sWpQY-PIi-qL1WlBVN4tH07o",
            "id": "sXrK-mP_G9U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T04:04:07Z",
                "channelId": "UCIMmuidNJdncfMEelOU08Fg",
                "title": "\uc090\ucc98\ub9ac BLEEP",
                "description": "Provided to YouTube by JYP Entertainment Corporation\n\n\uc090\ucc98\ub9ac BLEEP \u00b7 Stray Kids \u00b7 VERSACHOI \u00b7 Bang Chan (3RACHA)\n\nKARMA\n\n\u2117 JYP Entertainment\n\nReleased on: 2025-08-22\n\nLyricist: Bang Chan (3RACHA)\nLyricist: Changbin (3RACHA)\nLyricist: HAN (3RACHA)\nComposer: Bang Chan (3RACHA)\nComposer: Changbin (3RACHA)\nComposer: HAN (3RACHA)\nComposer: VERSACHOI\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXrK-mP_G9U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXrK-mP_G9U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXrK-mP_G9U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXrK-mP_G9U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXrK-mP_G9U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids - Topic",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "VERSACHOI",
                    "Bang Chan (3RACHA)",
                    "\ubc29\ucc2c (3RACHA)",
                    "KARMA",
                    "\uc090\ucc98\ub9ac BLEEP"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\uc090\ucc98\ub9ac BLEEP",
                    "description": "Provided to YouTube by JYP Entertainment Corporation\n\n\uc090\ucc98\ub9ac BLEEP \u00b7 Stray Kids \u00b7 VERSACHOI \u00b7 Bang Chan (3RACHA)\n\nKARMA\n\n\u2117 JYP Entertainment\n\nReleased on: 2025-08-22\n\nLyricist: Bang Chan (3RACHA)\nLyricist: Changbin (3RACHA)\nLyricist: HAN (3RACHA)\nComposer: Bang Chan (3RACHA)\nComposer: Changbin (3RACHA)\nComposer: HAN (3RACHA)\nComposer: VERSACHOI\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "534860",
                "likeCount": "123916",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7596"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lMcwb1cNOlwQ4q-Th4B-lP7XD0Q",
            "id": "SqM6W8gHLys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T13:40:05Z",
                "channelId": "UCzBZO8Y0vCts7B0KYSZrbEw",
                "title": "PRECISAMOS FALAR SOBRE O MEGA VICTREEBEL",
                "description": "Hoje saiu o trailer do pequeno teaser da mans\u00e3o assombrada. Nele o Mega Victreebel foi anunciado pro Pok\u00e9mon Legends Z-A. Curtiram?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqM6W8gHLys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqM6W8gHLys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqM6W8gHLys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqM6W8gHLys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqM6W8gHLys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VcseLembra",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "PRECISAMOS FALAR SOBRE O MEGA VICTREEBEL",
                    "description": "Hoje saiu o trailer do pequeno teaser da mans\u00e3o assombrada. Nele o Mega Victreebel foi anunciado pro Pok\u00e9mon Legends Z-A. Curtiram?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30101",
                "likeCount": "5615",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "518"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WcLL9Nzf16_H4jL_B2qyisdbWrg",
            "id": "MHCn8ncnk80",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T21:00:19Z",
                "channelId": "UCU7uY3wCPh9j39KXzOpqNaw",
                "title": "TENTE N\u00c3O DAR RAGE!! \u00daLTIMA VEZ JOGANDO EAFC 25 \ud83d\ude21\ud83d\udca2",
                "description": "Ser\u00e1 que a saideira vai ser gloriosa, ou lament\u00e1vel? \ud83d\ude0f ASSISTE A\u00cd! HAAHAHAHAHAHAHAHAHA Comenta o que voc\u00ea espera do EAFC 26, aproveita e CLIQUE EM GOSTEI, FAVORITE, E SE INSCREVA!\n\nSEGUE EU: @COCIELO\n\n#cocielo #gameplay #Rage #Eafc25 #fifa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHCn8ncnk80/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHCn8ncnk80/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHCn8ncnk80/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHCn8ncnk80/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHCn8ncnk80/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julio Cocielo",
                "tags": [
                    "julio",
                    "cocielo",
                    "@juliococielo",
                    "gameplay",
                    "engra\u00e7ado",
                    "games",
                    "gamer",
                    "live",
                    "Rage",
                    "eafc 25",
                    "fifa 25",
                    "eafc",
                    "eafc26",
                    "eafc25",
                    "tente n\u00e3o dar rage",
                    "n\u00e3o dar rage"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "TENTE N\u00c3O DAR RAGE!! \u00daLTIMA VEZ JOGANDO EAFC 25 \ud83d\ude21\ud83d\udca2",
                    "description": "Ser\u00e1 que a saideira vai ser gloriosa, ou lament\u00e1vel? \ud83d\ude0f ASSISTE A\u00cd! HAAHAHAHAHAHAHAHAHA Comenta o que voc\u00ea espera do EAFC 26, aproveita e CLIQUE EM GOSTEI, FAVORITE, E SE INSCREVA!\n\nSEGUE EU: @COCIELO\n\n#cocielo #gameplay #Rage #Eafc25 #fifa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "249270",
                "likeCount": "30186",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "584"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FriVCbtMWkOcPPbMPBEf0lmhmIo",
            "id": "Iyg0BBoxocQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T00:01:59Z",
                "channelId": "UClE44UxoPXDa8bqWnqP71tg",
                "title": "Todo Sol (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nTodo Sol (Ao Vivo) \u00b7 Matheus & Kauan\n\nTodo Sol\n\n\u2117 2025 Mundo Paralelo Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas Ltda, sob licen\u00e7a exclusiva para Universal Music Ltda\n\nReleased on: 2025-08-22\n\nVocalist: Matheus & Kauan\nProducer: Daniel Silveira\nComposer Lyricist: Matheus Aleixo\nComposer Lyricist: Breno Casagrande\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iyg0BBoxocQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iyg0BBoxocQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iyg0BBoxocQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iyg0BBoxocQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iyg0BBoxocQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matheus & Kauan - Topic",
                "tags": [
                    "Matheus & Kauan",
                    "Todo Sol"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Todo Sol (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nTodo Sol (Ao Vivo) \u00b7 Matheus & Kauan\n\nTodo Sol\n\n\u2117 2025 Mundo Paralelo Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas Ltda, sob licen\u00e7a exclusiva para Universal Music Ltda\n\nReleased on: 2025-08-22\n\nVocalist: Matheus & Kauan\nProducer: Daniel Silveira\nComposer Lyricist: Matheus Aleixo\nComposer Lyricist: Breno Casagrande\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16204",
                "likeCount": "2763",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qwzacpioXdsqviHKc2gFJcQFHv8",
            "id": "4UBZNTd3ijM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T15:43:17Z",
                "channelId": "UCcOlGZMY19XQupKH4aigvkw",
                "title": "Temporada 18:  Stadium Jogo R\u00e1pido Trailer Oficial | Overwatch 2",
                "description": "Batalhas maiores e estrat\u00e9gias mais ousadas aguardam na Temporada 18! \ud83d\ude24\n\n\ud83e\uddb8 4 Novos Her\u00f3is Stadium\n\ud83d\uddfa\ufe0f 3 Novos Mapas Stadium\n\ud83c\udfc1 Novo Modo Corrida de Carga\n\ud83d\udcaa 50+ Novos Aprimoramentos de Her\u00f3is\n\nPrepare-se para a arena quando a Temporada 18: Stadium Jogo R\u00e1pido chegar em 26 de agosto! \ud83c\udfdf\ufe0f\n\n#overwatch2 #overwatch #gaming",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UBZNTd3ijM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UBZNTd3ijM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UBZNTd3ijM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UBZNTd3ijM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UBZNTd3ijM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Overwatch Brasil",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Temporada 18:  Stadium Jogo R\u00e1pido Trailer Oficial | Overwatch 2",
                    "description": "Batalhas maiores e estrat\u00e9gias mais ousadas aguardam na Temporada 18! \ud83d\ude24\n\n\ud83e\uddb8 4 Novos Her\u00f3is Stadium\n\ud83d\uddfa\ufe0f 3 Novos Mapas Stadium\n\ud83c\udfc1 Novo Modo Corrida de Carga\n\ud83d\udcaa 50+ Novos Aprimoramentos de Her\u00f3is\n\nPrepare-se para a arena quando a Temporada 18: Stadium Jogo R\u00e1pido chegar em 26 de agosto! \ud83c\udfdf\ufe0f\n\n#overwatch2 #overwatch #gaming"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12116",
                "likeCount": "1389",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "121"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R08z6AeO8XPCv3-mot9C1lzKGjA",
            "id": "Toqv8CCPIgs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T22:00:26Z",
                "channelId": "UCYzp8-P162Em-3uZnCuGJOg",
                "title": "MEXEU COM A FAM\u00cdLIA \u00c9 BALA! - Mafia The Old Country",
                "description": "Enzo, novo na M\u00e1fia impediu que a filha do chefe fosse levada. Mas isso n\u00e3o vai ficar assim n\u00e3o. Obrigado por assistir.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Toqv8CCPIgs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Toqv8CCPIgs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Toqv8CCPIgs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Toqv8CCPIgs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Toqv8CCPIgs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Games EduUu",
                "tags": [
                    "Games EduUu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MEXEU COM A FAM\u00cdLIA \u00c9 BALA! - Mafia The Old Country",
                    "description": "Enzo, novo na M\u00e1fia impediu que a filha do chefe fosse levada. Mas isso n\u00e3o vai ficar assim n\u00e3o. Obrigado por assistir.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "218291",
                "likeCount": "42566",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DBxpv32U5Qdpth4oahE7lgLEMWQ",
            "id": "SI-zQyzVF4s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T00:00:34Z",
                "channelId": "UCU06XOgERkQV7xCsrNLTf4Q",
                "title": "MC Hariel e MC Kako - Bloco de Notas (EH NOIZ KI T\u00c1)",
                "description": "EH NOIZ KI T\u00c1 \nBLOCO DE NOTAS\n\nMC Hariel e MC Kako\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Murilo e LT no Beat, BVGA\nMix e Master: Luciano Scalercio\n\nGravadora: Warner Music Brasil\nEscrit\u00f3rios: GR6 Eventos e ZAORI\nFotografia: Renan Miranda\nA&R Warner Music: Rafael Tudesco \nAssistente: B\u00e1rbara Rodrigues \nMarketing Warner Music: Vit\u00f3ria Scharf\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: \u00c9verton Marques\nSocial Media: Giovanna Sernaglia\nVideomaker: Renan Miranda, Guilherme Rodrigues\nDesigner: Mateus Lanzoni \nVisualizer: Mateus Lanzoni\nIdentidade Visual: Lucas Ribeiro\nDiretora Criativa Fotos Editorial: Fernanda Souza (Correrua)\n\n#EHNOIZKITA #funk #mchariel #blocodenotas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SI-zQyzVF4s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SI-zQyzVF4s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SI-zQyzVF4s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SI-zQyzVF4s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SI-zQyzVF4s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Hariel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MC Hariel e MC Kako - Bloco de Notas (EH NOIZ KI T\u00c1)",
                    "description": "EH NOIZ KI T\u00c1 \nBLOCO DE NOTAS\n\nMC Hariel e MC Kako\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Murilo e LT no Beat, BVGA\nMix e Master: Luciano Scalercio\n\nGravadora: Warner Music Brasil\nEscrit\u00f3rios: GR6 Eventos e ZAORI\nFotografia: Renan Miranda\nA&R Warner Music: Rafael Tudesco \nAssistente: B\u00e1rbara Rodrigues \nMarketing Warner Music: Vit\u00f3ria Scharf\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: \u00c9verton Marques\nSocial Media: Giovanna Sernaglia\nVideomaker: Renan Miranda, Guilherme Rodrigues\nDesigner: Mateus Lanzoni \nVisualizer: Mateus Lanzoni\nIdentidade Visual: Lucas Ribeiro\nDiretora Criativa Fotos Editorial: Fernanda Souza (Correrua)\n\n#EHNOIZKITA #funk #mchariel #blocodenotas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12957",
                "likeCount": "1842",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "66"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oFh4axQso5w3qYLWa9ajY-Qtp80",
            "id": "DznTrqpHXdo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T22:03:59Z",
                "channelId": "UCKy1dAqELo0zrOtPkf0eTMw",
                "title": "Hollow Knight: Silksong Release Date Trailer Reaction Livestream | gamescom 2025",
                "description": "Tune in for a special announcement about Hollow Knight: Silksong!\nThursday 21st August | 7:30 AM PT | 10:30 AM ET | 3:30 PM BST | 4:30 PM CEST\n\n#IGN #silksong #hollowknight  #gamescom2025 #gamescom",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DznTrqpHXdo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DznTrqpHXdo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DznTrqpHXdo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DznTrqpHXdo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DznTrqpHXdo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IGN",
                "tags": [
                    "gamescom",
                    "gamescom 2025",
                    "game trailer",
                    "game trailers",
                    "trailer",
                    "trailers",
                    "gaming",
                    "video games",
                    "video game trailer",
                    "video game trailers",
                    "new game trailers",
                    "new video game trailers",
                    "upcoming video games",
                    "new video games 2025",
                    "upcoming video games 2025",
                    "ign gamescom",
                    "ign",
                    "ign gamescom 2025",
                    "upcoming games",
                    "new video games",
                    "upcoming xbox games",
                    "silksong",
                    "hollow knight",
                    "hollow knight silksong",
                    "silk song",
                    "ign live",
                    "ign-live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Hollow Knight: Silksong Release Date Trailer Reaction Livestream | gamescom 2025",
                    "description": "Tune in for a special announcement about Hollow Knight: Silksong!\nThursday 21st August | 7:30 AM PT | 10:30 AM ET | 3:30 PM BST | 4:30 PM CEST\n\n#IGN #silksong #hollowknight  #gamescom2025 #gamescom"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "360790",
                "likeCount": "5498",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RAdHozhfd0Yq5NYF82ykF68isNQ",
            "id": "ncJENkGILzY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T15:01:30Z",
                "channelId": "UCIwspRtKNszHhIhl36gREjQ",
                "title": "EU SOLTO MAGIAS COM A MINHA VOZ! - MAGE ARENA COM OS AMIGOS",
                "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncJENkGILzY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncJENkGILzY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncJENkGILzY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncJENkGILzY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncJENkGILzY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "alanzoka",
                "tags": [
                    "alan",
                    "electronic",
                    "desire",
                    "edge",
                    "alanzoka",
                    "video do alanzoka",
                    "alanzoka da twitch",
                    "videos com alanzoka",
                    "alanzoka video",
                    "alanzoka memes",
                    "gameplay alanzoka",
                    "lives do alanzoka",
                    "lives",
                    "alanzoka jogando",
                    "mage arena"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU SOLTO MAGIAS COM A MINHA VOZ! - MAGE ARENA COM OS AMIGOS",
                    "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "381032",
                "likeCount": "37069",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "566"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lfM21VMLVHbXktN7zxqnwfCe7jI",
            "id": "ZY53r3XYyEU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T00:00:13Z",
                "channelId": "UCesNI434dJImMNhU0JntoHg",
                "title": "Rubel & Marina Sena - Carta de Maria (Visualizer)",
                "description": "DIRE\u00c7\u00c3O\nDire\u00e7\u00e3o: Vito Soares\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Vito Soares e Rubel \n\nPRODU\u00c7\u00c3O \nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o:  Bianca L\u00e9llis\nAssistente Produ\u00e7\u00e3o: Luiza Perito\nCatering: Van Espindola\nLoca\u00e7\u00e3o: Casa Nua\nProdu\u00e7\u00e3o de objetos: Maju\n\nDIRE\u00c7\u00c3O DE FOTOGRAFIA\nDiretor de Fotografia: Esley Rodrigues\n1AC: Jo\u00e3o Arthur dos Santos\nImagens VHS e Making Of: Luiz da Paz\n\nFOT\u00d3GRAFA STILL\nFot\u00f3grafa: Marina Zabenzi\nAssis: Mariana Gabetta\nAssis: Gustavo Azevedo \n\nP\u00d3S-PRODU\u00c7\u00c3O\nMontador:  Vito Soares\nColor Grading: Gabriel Camacho\n\nBEAUTY MAKE\nBeauty Make: Jo\u00e3o Casatti\nAssis beauty: Raphaela Cruz\n\nSTYLIST\nStylist: Leandro Porto\nAssis stylist: Maria Ant\u00f4nia\nCostureira: Silvana\n\nDESIGN:\nProjeto Gr\u00e1fico: PURITANA.CO\nDir. Gr\u00e1fica: Gabe Lima e Gustavo Vieira\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL:\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Rubel e Gabriel Duarte \nComposi\u00e7\u00e3o: Rubel \nVozes: Marina Sena e Rubel \nViol\u00f5es, Beat, Samples: Rubel \nViol\u00e3o 7 Cordas: Andr\u00e9 Fernandes (Dedeco) \nBaixo, guitarra, beat, samples: Gabriel Duarte Mendes\n\nSelo: Dorileo\n\nEQUIPE MARINA SENA:\nManager: Talita Morais\nProdutora Executiva: Bianca L\u00e9llis\nProdu\u00e7\u00e3o pessoal: J\u00e9ssica Oliveira\nCoordenadora digital Marina Sena: Ana Luiza Ollie \nSocial Media Marina Sena: Luis Moacir Mayer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZY53r3XYyEU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZY53r3XYyEU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZY53r3XYyEU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZY53r3XYyEU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZY53r3XYyEU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rubel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Rubel & Marina Sena - Carta de Maria (Visualizer)",
                    "description": "DIRE\u00c7\u00c3O\nDire\u00e7\u00e3o: Vito Soares\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Vito Soares e Rubel \n\nPRODU\u00c7\u00c3O \nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o:  Bianca L\u00e9llis\nAssistente Produ\u00e7\u00e3o: Luiza Perito\nCatering: Van Espindola\nLoca\u00e7\u00e3o: Casa Nua\nProdu\u00e7\u00e3o de objetos: Maju\n\nDIRE\u00c7\u00c3O DE FOTOGRAFIA\nDiretor de Fotografia: Esley Rodrigues\n1AC: Jo\u00e3o Arthur dos Santos\nImagens VHS e Making Of: Luiz da Paz\n\nFOT\u00d3GRAFA STILL\nFot\u00f3grafa: Marina Zabenzi\nAssis: Mariana Gabetta\nAssis: Gustavo Azevedo \n\nP\u00d3S-PRODU\u00c7\u00c3O\nMontador:  Vito Soares\nColor Grading: Gabriel Camacho\n\nBEAUTY MAKE\nBeauty Make: Jo\u00e3o Casatti\nAssis beauty: Raphaela Cruz\n\nSTYLIST\nStylist: Leandro Porto\nAssis stylist: Maria Ant\u00f4nia\nCostureira: Silvana\n\nDESIGN:\nProjeto Gr\u00e1fico: PURITANA.CO\nDir. Gr\u00e1fica: Gabe Lima e Gustavo Vieira\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL:\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Rubel e Gabriel Duarte \nComposi\u00e7\u00e3o: Rubel \nVozes: Marina Sena e Rubel \nViol\u00f5es, Beat, Samples: Rubel \nViol\u00e3o 7 Cordas: Andr\u00e9 Fernandes (Dedeco) \nBaixo, guitarra, beat, samples: Gabriel Duarte Mendes\n\nSelo: Dorileo\n\nEQUIPE MARINA SENA:\nManager: Talita Morais\nProdutora Executiva: Bianca L\u00e9llis\nProdu\u00e7\u00e3o pessoal: J\u00e9ssica Oliveira\nCoordenadora digital Marina Sena: Ana Luiza Ollie \nSocial Media Marina Sena: Luis Moacir Mayer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16096",
                "likeCount": "4033",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "292"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vwqK9zJIFWIb2zhnJSZJpvRuOc4",
            "id": "Iiiq8JELcnM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T18:01:54Z",
                "channelId": "UCmEClzCBDx-vrt0GuSKBd9g",
                "title": "Trailer de One Piece 2\u00aa Temporada - RUMO A GRAND LINE \ud83d\udc52",
                "description": "No NerdOffice de hoje, Alexandre Ottoni e LOAD Comics chegam para destrinchar cada detalhe do novo trailer de One Piece 2\u00aa temporada!\n\nEDI\u00c7\u00c3O POR EST\u00daDIO 42\nhttp://www.estudio42.com.br\n\nCLIQUE CONFIRA OS OUTROS CANAIS DO JOVEM NERD:  https://linktr.ee/jovemnerd0\n\n\n\n#jovemnerd #onepiece",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iiiq8JELcnM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iiiq8JELcnM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iiiq8JELcnM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iiiq8JELcnM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iiiq8JELcnM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Nerd",
                "tags": [
                    "jovem nerd",
                    "nerdcast",
                    "nerdcast stories",
                    "jovem nerd nerdplayer",
                    "Jovem Nerd",
                    "azaghal",
                    "nerdcast rpg",
                    "nerdcast stories jovem nerd",
                    "historias jovem nerd e azaghal",
                    "historias nerdcast",
                    "cortes nerdcast",
                    "cortes jovem nerd",
                    "jovem nerd nerdoffice",
                    "nerdcast jovem nerd",
                    "jovem nerd gameplay",
                    "nerdcast rpg ghanor",
                    "jovem nerd rpg",
                    "azaghal jovem nerd",
                    "nerdcast stories azaghal",
                    "One Piece",
                    "One Piece Netflix",
                    "Netflix",
                    "Trailer One Piece",
                    "One Piece 2",
                    "One Piece Live Action"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Trailer de One Piece 2\u00aa Temporada - RUMO A GRAND LINE \ud83d\udc52",
                    "description": "No NerdOffice de hoje, Alexandre Ottoni e LOAD Comics chegam para destrinchar cada detalhe do novo trailer de One Piece 2\u00aa temporada!\n\nEDI\u00c7\u00c3O POR EST\u00daDIO 42\nhttp://www.estudio42.com.br\n\nCLIQUE CONFIRA OS OUTROS CANAIS DO JOVEM NERD:  https://linktr.ee/jovemnerd0\n\n\n\n#jovemnerd #onepiece"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59112",
                "likeCount": "7124",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "512"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kiVm0N9TVX07BWmYlzlMIu18W9o",
            "id": "LNAm0BY1SIA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T07:02:34Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Trunk's Origin Story! (Brawl Stars Animation)",
                "description": "Trunk, the broken(hearted) Brawler, is HERE! \ud83d\udc1c\ud83d\udc94\n\nIt's our last Early Access offer! So, get Trunk now and instantly unlock:\n\ud83e\udeb5 300 Gems\n\ud83c\udf43 5000 Coins\n\ud83c\udf30 8 Pins + Spray\n\ud83e\udd65 Swimming Trunk Skin\n\nTrunk will be on the Starr Road on August 28th!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNAm0BY1SIA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNAm0BY1SIA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNAm0BY1SIA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNAm0BY1SIA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNAm0BY1SIA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "trunk",
                    "broken brawler",
                    "new brawler",
                    "ants brawler",
                    "brawl love story",
                    "brawl stars animations",
                    "brawl animation"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Trunk's Origin Story! (Brawl Stars Animation)",
                    "description": "Trunk, the broken(hearted) Brawler, is HERE! \ud83d\udc1c\ud83d\udc94\n\nIt's our last Early Access offer! So, get Trunk now and instantly unlock:\n\ud83e\udeb5 300 Gems\n\ud83c\udf43 5000 Coins\n\ud83c\udf30 8 Pins + Spray\n\ud83e\udd65 Swimming Trunk Skin\n\nTrunk will be on the Starr Road on August 28th!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4425663",
                "likeCount": "135582",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8458"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z5j59C9Sr5z9sVntpNNg46Tl8TU",
            "id": "063HPF0JCMI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T12:42:06Z",
                "channelId": "UCwu1LplZRbfGO8L7pRJIX-A",
                "title": "Louvores de Adora\u00e7\u00e3o 2025\ud83c\udfb6 As Melhores M\u00fasicas Gospel Mais Tocadas - Top Gospel, Hinos Evang\u00e9licos",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/063HPF0JCMI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/063HPF0JCMI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/063HPF0JCMI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/063HPF0JCMI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/063HPF0JCMI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gospel Melhores M\u00fasicas",
                "tags": [
                    "Gospel Melhores M\u00fasicas",
                    "Gospel",
                    "gospel 2024",
                    "m\u00fasicas gospel",
                    "m\u00fasicas gospel 2024",
                    "melhores m\u00fasicas gospel",
                    "melhores m\u00fasicas gospel 2024",
                    "Musicas Gospel Mais Tocadas",
                    "Musicas Gospel Mais Tocadas 2024",
                    "Louvores de Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Louvores e Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Louvores",
                    "Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Adora\u00e7\u00e3o 2024",
                    "Hinos 2024",
                    "Hinos Gospel",
                    "Hinos Gospel 2024",
                    "Musica Gospel",
                    "Hinos Evang\u00e9licos 2024",
                    "top gospel",
                    "top m\u00fasicas gospel",
                    "cantores gospel",
                    "Adriano \u00c1vila",
                    "m\u00fasicas",
                    "louvor",
                    "hinos evang\u00e9licos",
                    "musica gospel",
                    "hinos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ase",
                "localized": {
                    "title": "Louvores de Adora\u00e7\u00e3o 2025\ud83c\udfb6 As Melhores M\u00fasicas Gospel Mais Tocadas - Top Gospel, Hinos Evang\u00e9licos",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ase"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5976",
                "likeCount": "299",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pexaGFe8T-jInjwCdHFHhiP03nw",
            "id": "YnlPK47S9r0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T20:22:23Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "TODOS POSSUEM UM BRAINROT MELHOR QUE O MEU ENT\u00c3O GASTEI ROBUX INFINITO NO ROBLOX \ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11",
                "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135\n\n\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Brainrot Subida e Pulo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YnlPK47S9r0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YnlPK47S9r0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YnlPK47S9r0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YnlPK47S9r0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YnlPK47S9r0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "TODOS POSSUEM UM BRAINROT MELHOR QUE O MEU ENT\u00c3O GASTEI ROBUX INFINITO NO ROBLOX \ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11",
                    "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135\n\n\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Brainrot Subida e Pulo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123048",
                "likeCount": "2410",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "116"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WM98qnJY5pP_AeScyrwxBal2Mo4",
            "id": "1KoSemaBF_w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T21:00:07Z",
                "channelId": "UCe23ulwjZRhUlAOhMIybqXw",
                "title": "FORROZINHO MEDLEY MUIDO DE VAQUEIJADA, FELIPE AMORIM, ZE VAQUEIRO, XAND AVI\u00c3O TALITA MEL, JEFFDEPL",
                "description": "LINK PARA BAIXAR A MUSICA, https://suamusica.com.br/djjeffdepl/medley-muido-de-vaquejada\n\ud83c\udfb6 Ficha T\u00e9cnica - \"Forrozinho Medley Mu\u00eddo de Vaquejada\"\n\nArtistas: Felipe Amorim, Z\u00e9 Vaqueiro, Xand Avi\u00e3o, Talita Mel, Jeffdepl\nG\u00eanero: Forr\u00f3 / Vaquejada / Piseiro\nDura\u00e7\u00e3o: 2:13\nAno de Lan\u00e7amento: 2025\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfa4 Interpreta\u00e7\u00e3o Vocal\n\nFelipe Amorim \n\nZ\u00e9 Vaqueiro \u2013 Voz / Participa\u00e7\u00e3o especial\n\nXand Avi\u00e3o \u2013 Voz / Participa\u00e7\u00e3o especial\n\nTalita Mel \u2013 Voz feminina / Participa\u00e7\u00e3o especial\n\n\n\ud83c\udfa7 Produ\u00e7\u00e3o Musical\n\nProdutor Executivo:Caio dj, dj Jeffdepl\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Caio dj, dj Jeffdepl\n\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Caio dj, dj Jeffdepl\n\nEst\u00fadio: [Studios Vibe]",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1KoSemaBF_w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1KoSemaBF_w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1KoSemaBF_w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1KoSemaBF_w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1KoSemaBF_w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DJ Jeffdepl ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "FORROZINHO MEDLEY MUIDO DE VAQUEIJADA, FELIPE AMORIM, ZE VAQUEIRO, XAND AVI\u00c3O TALITA MEL, JEFFDEPL",
                    "description": "LINK PARA BAIXAR A MUSICA, https://suamusica.com.br/djjeffdepl/medley-muido-de-vaquejada\n\ud83c\udfb6 Ficha T\u00e9cnica - \"Forrozinho Medley Mu\u00eddo de Vaquejada\"\n\nArtistas: Felipe Amorim, Z\u00e9 Vaqueiro, Xand Avi\u00e3o, Talita Mel, Jeffdepl\nG\u00eanero: Forr\u00f3 / Vaquejada / Piseiro\nDura\u00e7\u00e3o: 2:13\nAno de Lan\u00e7amento: 2025\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfa4 Interpreta\u00e7\u00e3o Vocal\n\nFelipe Amorim \n\nZ\u00e9 Vaqueiro \u2013 Voz / Participa\u00e7\u00e3o especial\n\nXand Avi\u00e3o \u2013 Voz / Participa\u00e7\u00e3o especial\n\nTalita Mel \u2013 Voz feminina / Participa\u00e7\u00e3o especial\n\n\n\ud83c\udfa7 Produ\u00e7\u00e3o Musical\n\nProdutor Executivo:Caio dj, dj Jeffdepl\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Caio dj, dj Jeffdepl\n\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Caio dj, dj Jeffdepl\n\nEst\u00fadio: [Studios Vibe]"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36747",
                "likeCount": "1398",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fodM1mWb_AZnGYRQTH73nML5ZZQ",
            "id": "QjSYYzvCNFU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T16:15:03Z",
                "channelId": "UCymE80p2pHiTP4Xye327CVA",
                "title": "Levei Meu Filho no 99 NOITES NA FLORESTA no Roblox (e me arrependi!)",
                "description": "Eu n\u00e3o devia ter levado minha fam\u00edlia pra sobreviver 99 noites na floresta do Roblox!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QjSYYzvCNFU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QjSYYzvCNFU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QjSYYzvCNFU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QjSYYzvCNFU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QjSYYzvCNFU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gabriel e Shirley - Games",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Levei Meu Filho no 99 NOITES NA FLORESTA no Roblox (e me arrependi!)",
                    "description": "Eu n\u00e3o devia ter levado minha fam\u00edlia pra sobreviver 99 noites na floresta do Roblox!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "180522",
                "likeCount": "4404",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "524"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h5_THRsiLNWmAgh_15UA1QJI98U",
            "id": "QQpAtjmCdKQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T15:00:14Z",
                "channelId": "UCA61H4fWOMHikLcUFKyQUog",
                "title": "\u201cMean Girls\u201d Visualizer (Dream Academy Version) | KATSEYE",
                "description": "Happy 1 Year Anniversary of Pop Star Academy: KATSEYE!\n\nWatch Pop Star Academy: https://www.netflix.com/title/81587828 \n\n\u201cMean Girls\u201d Visualizer (Dream Academy Version) | KATSEYE \n\nStream KATSEYE\u2019s second EP \u2018BEAUTIFUL CHAOS\u2019, out now: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS  \nStream Mean Girls: https://KATSEYE.lnk.to/discography \n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop  \n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld  \nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld  \nX:  https://twitter.com/katseyeworld  \nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed  \nOfficial Website: https://Katseye.world  \nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID  \n\n#KATSEYE #KATSEYE_MeanGirls #MeanGirls #KATSEYE_BEAUTIFULCHAOS #BEAUTIFULCHAOS #PopStarAcademy_1YearAnniversary",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QQpAtjmCdKQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QQpAtjmCdKQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QQpAtjmCdKQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QQpAtjmCdKQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QQpAtjmCdKQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KATSEYE",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\u201cMean Girls\u201d Visualizer (Dream Academy Version) | KATSEYE",
                    "description": "Happy 1 Year Anniversary of Pop Star Academy: KATSEYE!\n\nWatch Pop Star Academy: https://www.netflix.com/title/81587828 \n\n\u201cMean Girls\u201d Visualizer (Dream Academy Version) | KATSEYE \n\nStream KATSEYE\u2019s second EP \u2018BEAUTIFUL CHAOS\u2019, out now: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS  \nStream Mean Girls: https://KATSEYE.lnk.to/discography \n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop  \n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld  \nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld  \nX:  https://twitter.com/katseyeworld  \nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed  \nOfficial Website: https://Katseye.world  \nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID  \n\n#KATSEYE #KATSEYE_MeanGirls #MeanGirls #KATSEYE_BEAUTIFULCHAOS #BEAUTIFULCHAOS #PopStarAcademy_1YearAnniversary"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "833243",
                "likeCount": "99556",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3956"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mnDoYaKcGSjbMgxLIMmDR0_xFfY",
            "id": "TxwaRiZS1zk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T12:00:54Z",
                "channelId": "UCbWYmIdZ2hpVMpPhRI9pI5Q",
                "title": "ENGANEI YOUTUBERS SEM CORA\u00c7\u00c3O no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxwaRiZS1zk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxwaRiZS1zk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxwaRiZS1zk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxwaRiZS1zk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxwaRiZS1zk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cadres",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ENGANEI YOUTUBERS SEM CORA\u00c7\u00c3O no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "624635",
                "likeCount": "7156",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dtMEhSbyxF_2N2cH9KZexVjd1Rk",
            "id": "8aCWzCKlIlI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T13:00:07Z",
                "channelId": "UCd6uS6dAHvNsn0FLO_GLJkA",
                "title": "Ambi\u00e7\u00e3o - Gabi Sampaio, SOM DO C\u00c9U, Thiago Henrique & Marllon Ribeiro",
                "description": "\u200b@GabiSampaio , SOM DO C\u00c9U, Thiago Henrique & Marllon Ribeiro - Ambi\u00e7\u00e3o\n\n\u25b8 Ou\u00e7a nossa Playlist: https://onilnk.com/r/MusicasSomDoCeu \n\u25b8 Inscreva-se no canal: https://onilnk.com/r/SOMDOCEU\n\n\u25b8 Letra - Ambi\u00e7\u00e3o\n\nCompositores: Gabi Sampaio, Sarah Lanza, Thiago Henrique, Pedro Rocha, Thiago Rocha, Estev\u00e3o Rocha\n\nPra onde eu posso ir,\nSe vida eterna encontro em Ti?\nN\u00e3o vou me distrair,\nA Sua voz decido ouvir.\nAh, tudo mudou,\nPerdeu o valor\nAo Te contemplar.\nAh, perfeito amor\nMe transformou,\nE eu vou cantar:\nEssa ser\u00e1 minha grande ambi\u00e7\u00e3o:\nConhecer Teu cora\u00e7\u00e3o\nE Te fazer conhecido\nEm toda a Terra.\nEssa ser\u00e1 minha grande ambi\u00e7\u00e3o:\nAgradar Teu cora\u00e7\u00e3o,\nQueimar de amor por Ti\nEternamente.\n\u00c9 meu compromisso\nSer um contigo,\nSer Teu amigo.\nEsse \u00e9 meu grito:\nConta comigo,\nConta comigo.\n\n\u25b8 Aqui est\u00e3o algumas palavras chaves para que voc\u00ea use e compartilhe com todos sempre que quiser procurar algum conte\u00fado do Som Do C\u00e9u.\n\n\u25b8 oni@1526!, Gabi Sampaio, SOM DO C\u00c9U, Thiago Henrique, Marllon Ribeiro, Ambi\u00e7\u00e3o, Gabi Sampaio 2025, Thiago Henrique 2025, SOM DO C\u00c9U 2025, Marllon Ribeiro 2025, Ambi\u00e7\u00e3o 2025, es tao valioso, Worship, Gospel, Adora\u00e7\u00e3o, na terra como no ceu, vitorioso es, bom perfume, teu toque.\n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica \n\nSOM DO C\u00c9U VOLUME 3\n\nGERAL\n\u25b8 Dire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica e Executiva: Pedro Martins\n\u25b8 Coletivo de Adoradores: Gabi Sampaio, Thiago Henrique, Sarah Lanza, Marllon Ribeiro, Carol Braga, Rafa Bicudo, Lucas Magno, Ronan Castro, Matheus Fran\u00e7a. \n\u25b8 Dire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Dinho Braga.\n\u25b8 Projeto gravado ao vivo em Belo Horizonte por Junior Papalia, mixado por Junior Papalia e masterizado por Luke Pimentel. \n\nMUSICAL\n\u25b8 Produ\u00e7\u00e3o Musical: Lucas Bertolozo \n\u25b8 Arranjos Musicais: Mateus Pessanha \n\u25b8 Arranjos Vocais: Gabi Sampaio\n\u25b8 Teclados, Sintetizadores e efeitos: Davi Horta e Mateus Pessanha\n\u25b8 Pianos: Lucas Bertolozo\n\u25b8 Cordas: Ana Paula Rocha e Henrique Rocha (Cello e Violino)\n\u25b8 Bateria: Junior Guedes\n\u25b8 Baixo e Synth Bass: Gabriel Gonzaga (Gabz)\n\u25b8 Guitarra: Mateus Pessanha e Lucas Magno\n\u25b8 Viol\u00e3o: Ronan Castro e Rafa Bicudo\n\u25b8 Engenheiro de \u00c1udio: Leonardo Braga\n\u25b8 Monitor: Elias Castilho\n\u25b8 Assist\u00eancia Vocal: Priscila Moreira\n\u25b8 Roadies: Mateus Ambr\u00f3sio, Daniel Welby, Lucas Ezequiel, Gabriel, Thiago.\n\nCRIATIVIDADE\n\u25b8 Dire\u00e7\u00e3o Criativa: Moises Luis, Pedro Duarte e Samuel Monteiro.\n\u25b8 Identidade Visual: Marcos Yoshida\n\u25b8 Fotografia (Still): Mateus Lopes, Pedro Sabino, Larissa Lisboa, Dani Menezes, Gemima Diniz e Pedro Antony\n\u25b8 Media Team: Iris Rangel, Kevin Kaique, Arthur Henrique, Arthur Morais, Ylen Breno, Marcelly Duarte, Clara Macedo, Isabella Bracarense, Yorran Sousa, Miguel Magno e Felipe Pereira.\n\nV\u00cdDEO\n\u25b8 Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Dinho Braga Films\n\u25b8 Ass. Dire\u00e7\u00e3o: Paula Caetano\n\u25b8 Apoio t\u00e9cnico: Higor Barreto (HB Audiovisual)\n\u25b8 Dire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Daniel Barbosa\n\u25b8 C\u00e2meras: Alessandro Medeiros, Cleverson Rocha, Felipe Gabriel, Jos\u00e9 Hudson, Willian Aguiar, Jefter Santos, Lucas Franco, Luis Paiva, Ryan Soares, Tiaguinho Souza, Valdir Jr, Osvaldo Sobrinho e Raphael Henrique Jr.\n\u25b8 FPV: Gabriel \u201cKina\u201d\n\u25b8 Assistente: Guilherme Marques\n\u25b8 Maquinista: Arthur Aguiar\n\u25b8 Edi\u00e7\u00e3o: Dinho Braga\n\u25b8 Color e Finaliza\u00e7\u00e3o: Dinho Braga\n\nLOG\u00cdSTICA\n\u25b8 Produ\u00e7\u00e3o Geral/T\u00e9cnica: Moises Luis e Fabr\u00edcio Gomes\n\u25b8 Lideran\u00e7a do Staff: Igor Silva, Vitor Lima, Kayo Wilker e Daniele Bai\u00e3o\n\u25b8 Decora\u00e7\u00e3o: Thuanne Jaler (Encantada Festas) \n\u25b8 Buffet: Tabata \u00c1urea e Mr. Cheff Pizza\n\u25b8 Maquiagem: Lorena Diniz\n\nNosso agradecimento especial \u00e0 Lagoinha Belvedere, ao Pr. Fabiano Zettel, \u00e0 Nat\u00e1lia Vorcaro e ao Pr. Carlos, pelo carinho e suporte em cada detalhe deste projeto.\n \nCONTATO PARA CONVITES\nagenda@gabisampaio.com \nhttps://bit.ly/ContatoComGabiSampaio \n(31) 99776-0100\n\nSiga Gabi Sampaio nas redes sociais!\nSite Oficial: http://gabisampaio.com \nFacebook: https://www.facebook.com/eugabisampaio \nInstagram: https://www.instagram.com/gabisampaio \nTwitter: https://www.twitter.com/eugabisampaio \nParcerias: contato@gabisampaio.com\n \nOutras m\u00fasicas de Gabi Sampaio:\n- Deus Supremo: https://onilnk.com/r/DeusSupremo \n- Na Terra Como No C\u00e9u + Que Se Abram Os C\u00e9us + Pai Nosso: https://onilnk.com/r/NaTerraComoNoCeu... \n- Vitorioso \u00c9s: https://onilnk.com/r/_VitoriosoEs \n- Maranata: https://onilnk.com/r/_Maranata \n- Seja Tudo Em Mim: https://onilnk.com/r/SejaTudoEmMim \n- Lindo \u00c9s / Santo: https://onilnk.com/r/LindoEs \n\n#GabiSampaio #SOMDOC\u00c9U #MarllonRibeiro #ThiagoHenrique #Ambi\u00e7\u00e3o #somquealimenta \n\n\u00a9 2025 Onimusic.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aCWzCKlIlI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aCWzCKlIlI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aCWzCKlIlI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aCWzCKlIlI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aCWzCKlIlI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gabi Sampaio",
                "tags": [
                    "Oni@1526!",
                    "Gabi Sampaio",
                    "Gabriella Sampaio",
                    "Thiago Henrique",
                    "Marllon Ribeiro",
                    "Som do ceu",
                    "Ambi\u00e7\u00e3o",
                    "Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Worship",
                    "M\u00fasica Gospel",
                    "Rei do meu cora\u00e7\u00e3o",
                    "Bom Perfume",
                    "Na terra como no c\u00e9u",
                    "Assim na terra como no c\u00e9u",
                    "Lindo \u00e9s",
                    "Lindo lindo \u00e9s",
                    "At\u00e9 que toda terra cante",
                    "musica gospel",
                    "worship",
                    "gospel",
                    "musica evangelica",
                    "adoracao",
                    "louvores",
                    "hinos",
                    "louvor",
                    "gospel music",
                    "louvores gospel",
                    "louvores de adoracao"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Ambi\u00e7\u00e3o - Gabi Sampaio, SOM DO C\u00c9U, Thiago Henrique & Marllon Ribeiro",
                    "description": "\u200b@GabiSampaio , SOM DO C\u00c9U, Thiago Henrique & Marllon Ribeiro - Ambi\u00e7\u00e3o\n\n\u25b8 Ou\u00e7a nossa Playlist: https://onilnk.com/r/MusicasSomDoCeu \n\u25b8 Inscreva-se no canal: https://onilnk.com/r/SOMDOCEU\n\n\u25b8 Letra - Ambi\u00e7\u00e3o\n\nCompositores: Gabi Sampaio, Sarah Lanza, Thiago Henrique, Pedro Rocha, Thiago Rocha, Estev\u00e3o Rocha\n\nPra onde eu posso ir,\nSe vida eterna encontro em Ti?\nN\u00e3o vou me distrair,\nA Sua voz decido ouvir.\nAh, tudo mudou,\nPerdeu o valor\nAo Te contemplar.\nAh, perfeito amor\nMe transformou,\nE eu vou cantar:\nEssa ser\u00e1 minha grande ambi\u00e7\u00e3o:\nConhecer Teu cora\u00e7\u00e3o\nE Te fazer conhecido\nEm toda a Terra.\nEssa ser\u00e1 minha grande ambi\u00e7\u00e3o:\nAgradar Teu cora\u00e7\u00e3o,\nQueimar de amor por Ti\nEternamente.\n\u00c9 meu compromisso\nSer um contigo,\nSer Teu amigo.\nEsse \u00e9 meu grito:\nConta comigo,\nConta comigo.\n\n\u25b8 Aqui est\u00e3o algumas palavras chaves para que voc\u00ea use e compartilhe com todos sempre que quiser procurar algum conte\u00fado do Som Do C\u00e9u.\n\n\u25b8 oni@1526!, Gabi Sampaio, SOM DO C\u00c9U, Thiago Henrique, Marllon Ribeiro, Ambi\u00e7\u00e3o, Gabi Sampaio 2025, Thiago Henrique 2025, SOM DO C\u00c9U 2025, Marllon Ribeiro 2025, Ambi\u00e7\u00e3o 2025, es tao valioso, Worship, Gospel, Adora\u00e7\u00e3o, na terra como no ceu, vitorioso es, bom perfume, teu toque.\n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica \n\nSOM DO C\u00c9U VOLUME 3\n\nGERAL\n\u25b8 Dire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica e Executiva: Pedro Martins\n\u25b8 Coletivo de Adoradores: Gabi Sampaio, Thiago Henrique, Sarah Lanza, Marllon Ribeiro, Carol Braga, Rafa Bicudo, Lucas Magno, Ronan Castro, Matheus Fran\u00e7a. \n\u25b8 Dire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Dinho Braga.\n\u25b8 Projeto gravado ao vivo em Belo Horizonte por Junior Papalia, mixado por Junior Papalia e masterizado por Luke Pimentel. \n\nMUSICAL\n\u25b8 Produ\u00e7\u00e3o Musical: Lucas Bertolozo \n\u25b8 Arranjos Musicais: Mateus Pessanha \n\u25b8 Arranjos Vocais: Gabi Sampaio\n\u25b8 Teclados, Sintetizadores e efeitos: Davi Horta e Mateus Pessanha\n\u25b8 Pianos: Lucas Bertolozo\n\u25b8 Cordas: Ana Paula Rocha e Henrique Rocha (Cello e Violino)\n\u25b8 Bateria: Junior Guedes\n\u25b8 Baixo e Synth Bass: Gabriel Gonzaga (Gabz)\n\u25b8 Guitarra: Mateus Pessanha e Lucas Magno\n\u25b8 Viol\u00e3o: Ronan Castro e Rafa Bicudo\n\u25b8 Engenheiro de \u00c1udio: Leonardo Braga\n\u25b8 Monitor: Elias Castilho\n\u25b8 Assist\u00eancia Vocal: Priscila Moreira\n\u25b8 Roadies: Mateus Ambr\u00f3sio, Daniel Welby, Lucas Ezequiel, Gabriel, Thiago.\n\nCRIATIVIDADE\n\u25b8 Dire\u00e7\u00e3o Criativa: Moises Luis, Pedro Duarte e Samuel Monteiro.\n\u25b8 Identidade Visual: Marcos Yoshida\n\u25b8 Fotografia (Still): Mateus Lopes, Pedro Sabino, Larissa Lisboa, Dani Menezes, Gemima Diniz e Pedro Antony\n\u25b8 Media Team: Iris Rangel, Kevin Kaique, Arthur Henrique, Arthur Morais, Ylen Breno, Marcelly Duarte, Clara Macedo, Isabella Bracarense, Yorran Sousa, Miguel Magno e Felipe Pereira.\n\nV\u00cdDEO\n\u25b8 Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Dinho Braga Films\n\u25b8 Ass. Dire\u00e7\u00e3o: Paula Caetano\n\u25b8 Apoio t\u00e9cnico: Higor Barreto (HB Audiovisual)\n\u25b8 Dire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Daniel Barbosa\n\u25b8 C\u00e2meras: Alessandro Medeiros, Cleverson Rocha, Felipe Gabriel, Jos\u00e9 Hudson, Willian Aguiar, Jefter Santos, Lucas Franco, Luis Paiva, Ryan Soares, Tiaguinho Souza, Valdir Jr, Osvaldo Sobrinho e Raphael Henrique Jr.\n\u25b8 FPV: Gabriel \u201cKina\u201d\n\u25b8 Assistente: Guilherme Marques\n\u25b8 Maquinista: Arthur Aguiar\n\u25b8 Edi\u00e7\u00e3o: Dinho Braga\n\u25b8 Color e Finaliza\u00e7\u00e3o: Dinho Braga\n\nLOG\u00cdSTICA\n\u25b8 Produ\u00e7\u00e3o Geral/T\u00e9cnica: Moises Luis e Fabr\u00edcio Gomes\n\u25b8 Lideran\u00e7a do Staff: Igor Silva, Vitor Lima, Kayo Wilker e Daniele Bai\u00e3o\n\u25b8 Decora\u00e7\u00e3o: Thuanne Jaler (Encantada Festas) \n\u25b8 Buffet: Tabata \u00c1urea e Mr. Cheff Pizza\n\u25b8 Maquiagem: Lorena Diniz\n\nNosso agradecimento especial \u00e0 Lagoinha Belvedere, ao Pr. Fabiano Zettel, \u00e0 Nat\u00e1lia Vorcaro e ao Pr. Carlos, pelo carinho e suporte em cada detalhe deste projeto.\n \nCONTATO PARA CONVITES\nagenda@gabisampaio.com \nhttps://bit.ly/ContatoComGabiSampaio \n(31) 99776-0100\n\nSiga Gabi Sampaio nas redes sociais!\nSite Oficial: http://gabisampaio.com \nFacebook: https://www.facebook.com/eugabisampaio \nInstagram: https://www.instagram.com/gabisampaio \nTwitter: https://www.twitter.com/eugabisampaio \nParcerias: contato@gabisampaio.com\n \nOutras m\u00fasicas de Gabi Sampaio:\n- Deus Supremo: https://onilnk.com/r/DeusSupremo \n- Na Terra Como No C\u00e9u + Que Se Abram Os C\u00e9us + Pai Nosso: https://onilnk.com/r/NaTerraComoNoCeu... \n- Vitorioso \u00c9s: https://onilnk.com/r/_VitoriosoEs \n- Maranata: https://onilnk.com/r/_Maranata \n- Seja Tudo Em Mim: https://onilnk.com/r/SejaTudoEmMim \n- Lindo \u00c9s / Santo: https://onilnk.com/r/LindoEs \n\n#GabiSampaio #SOMDOC\u00c9U #MarllonRibeiro #ThiagoHenrique #Ambi\u00e7\u00e3o #somquealimenta \n\n\u00a9 2025 Onimusic."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29253",
                "likeCount": "3281",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "219"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1iQTa839QaYG-NbkXx5_E26AIjc",
            "id": "yJB1bpca0t8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T22:28:11Z",
                "channelId": "UCISqpZ9C5-WLSTotZLqVjBg",
                "title": "Testei os RITUAIS PROIBIDOS de ADM no Roblox",
                "description": "Meu discord: https://discord.gg/gelado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yJB1bpca0t8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yJB1bpca0t8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yJB1bpca0t8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yJB1bpca0t8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yJB1bpca0t8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gelado",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Testei os RITUAIS PROIBIDOS de ADM no Roblox",
                    "description": "Meu discord: https://discord.gg/gelado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97944",
                "likeCount": "1441",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "81"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iUNrECHqHnnVca97mh8u6GTvXl4",
            "id": "8NtcwGnB5ck",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T00:00:03Z",
                "channelId": "UCXooz9whNJZBRTHi9AqdjPw",
                "title": "Gusttavo Lima - Culpa | DVD \"Feito \u00e0 M\u00e3o\"",
                "description": "Produ\u00e7\u00e3o Musical: Gusttavo Lima e Matheus Soares\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Fernando Trevisan \"Catatau\"\nMixagem e Masteriza\u00e7ao: Rafael Vargas \nGravadora: Sony Music\nEscrit\u00f3rio: Balada Music\n\nCULPA\n(Cristian Luz)\n\r\nN\u00e3o aprendi a culpa \u00e9 do professor\nN\u00e3o melhorei a culpa \u00e9 do doutor\nEm tudo ponho culpa em algu\u00e9m\n\u00c9 um defeito meu, assumo o q \u00e9 que tem?\nT\u00f4 atrasado a culpa \u00e9 do tr\u00e2nsito\nCarro quebrou a culpa \u00e9 do Mec\u00e2nico\nEu te acuso e voc\u00ea da risada\nAdora desse desse erro ser culpada\nEu te amar assim\n\u00c9 culpa dos seu beijo\nE namorar voc\u00ea\nFoi culpa do desejo\nSegura minha m\u00e3o\nQue eu vou aonde for\nDaqui at\u00e9 o fim\nE vou pra culpar o amor\nN\u00e3o sei orar a culpa \u00e9 do pastor\nOu do Padre os dois servem ao mesmo senhor\nEm tudo eu ponho culpa em algu\u00e9m\n\u00c9 um defeito meu, assumo o q \u00e9 que tem?\n\r\n\nSiga Gusttavo Lima nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/gusttavolimaoficial/\nYoutube: https://www.youtube.com/gusttavolimaoficial\nInstagram: https://www.instagram.com/gusttavolima/\nTwitter: https://twitter.com/gusttavo_lima\nSite: http://gusttavolima.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NtcwGnB5ck/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NtcwGnB5ck/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NtcwGnB5ck/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NtcwGnB5ck/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NtcwGnB5ck/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gusttavo Lima Oficial",
                "tags": [
                    "Slap M\u00fasica",
                    "Arrocha",
                    "M\u00fasica Sertaneja (Musical Genre)",
                    "Pop",
                    "Gustavo Lima",
                    "Gusttavo Lima",
                    "Gatinha Assanhada",
                    "Tcherer\u00ea Tche Tche",
                    "Sony",
                    "Sony Music",
                    "Buteco",
                    "Buteco do Gusttavo Lima",
                    "Buteco do Gusttavo Lima 2",
                    "O Embaixador",
                    "Homem de Fam\u00edlia",
                    "Abre o Port\u00e3o Que Eu Cheguei",
                    "Que Pena Que Acabou",
                    "Apelido Carinhoso",
                    "Na Hora de Amar",
                    "Mil Vezes Cantarei",
                    "Cem Mil",
                    "Eu N\u00e3o Iria",
                    "Sujeito",
                    "Carrinho na Areia",
                    "Milu"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Gusttavo Lima - Culpa | DVD \"Feito \u00e0 M\u00e3o\"",
                    "description": "Produ\u00e7\u00e3o Musical: Gusttavo Lima e Matheus Soares\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Fernando Trevisan \"Catatau\"\nMixagem e Masteriza\u00e7ao: Rafael Vargas \nGravadora: Sony Music\nEscrit\u00f3rio: Balada Music\n\nCULPA\n(Cristian Luz)\n\r\nN\u00e3o aprendi a culpa \u00e9 do professor\nN\u00e3o melhorei a culpa \u00e9 do doutor\nEm tudo ponho culpa em algu\u00e9m\n\u00c9 um defeito meu, assumo o q \u00e9 que tem?\nT\u00f4 atrasado a culpa \u00e9 do tr\u00e2nsito\nCarro quebrou a culpa \u00e9 do Mec\u00e2nico\nEu te acuso e voc\u00ea da risada\nAdora desse desse erro ser culpada\nEu te amar assim\n\u00c9 culpa dos seu beijo\nE namorar voc\u00ea\nFoi culpa do desejo\nSegura minha m\u00e3o\nQue eu vou aonde for\nDaqui at\u00e9 o fim\nE vou pra culpar o amor\nN\u00e3o sei orar a culpa \u00e9 do pastor\nOu do Padre os dois servem ao mesmo senhor\nEm tudo eu ponho culpa em algu\u00e9m\n\u00c9 um defeito meu, assumo o q \u00e9 que tem?\n\r\n\nSiga Gusttavo Lima nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/gusttavolimaoficial/\nYoutube: https://www.youtube.com/gusttavolimaoficial\nInstagram: https://www.instagram.com/gusttavolima/\nTwitter: https://twitter.com/gusttavo_lima\nSite: http://gusttavolima.com.br/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1255137",
                "likeCount": "4537",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "292"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C0GxL1Mi9BGYoKODvaXzmKgf8IM",
            "id": "wkQvXbXhQ28",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T00:13:55Z",
                "channelId": "UCCeWpi_LTJfi_AbeS2OJ6OQ",
                "title": "NOVO FUZIL NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83c\udf33\ud83d\udd2b",
                "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wkQvXbXhQ28/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wkQvXbXhQ28/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wkQvXbXhQ28/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wkQvXbXhQ28/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wkQvXbXhQ28/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TEODORO",
                "tags": [
                    "99 noites na floresta",
                    "base 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta roblox",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o 99 noites na floresta",
                    "teodoro",
                    "roblox",
                    "v\u00eddeos 99 noites na floresta",
                    "update 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta dicas",
                    "dicas 99 noites na floresta",
                    "zerando 99 noites na floresta",
                    "99 dias no 99 noites na floresta",
                    "jogos online",
                    "v\u00eddeos de jogos",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o do 99 noites na floresta",
                    "roblox 99 noites na floresta dicas",
                    "jogos",
                    "como usar dois revolver no 99 noites na floresta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "NOVO FUZIL NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83c\udf33\ud83d\udd2b",
                    "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68163",
                "likeCount": "3327",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "400"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gQS1uJfHTj2g3YQMFFQ4rGaeQYc",
            "id": "C0CuyJ93nr8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T00:00:10Z",
                "channelId": "UC8gg5Ksb7eTbdAZSGAO2msg",
                "title": "Budah, Delacruz - P\u00farpura (P\u00farpura Session)",
                "description": "Shows e plataformas: https://linktr.ee/afrobudah\n\nSiga Budah nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/budah/\nhttps://www.tiktok.com/@afrobudah\nhttps://twitter.com/afrobudah\n\nLetra:\nTr\u00eas da manh\u00e3, eu t\u00f4 pensando em voc\u00ea e te ligo\nEu tava acostumada contigo\nDepois de uma semana junto, a solid\u00e3o \u00e9 castigo\nN\u00e3o que eu precise de algu\u00e9m s\u00f3 pra ser meu abrigo\nMas n\u00e3o te vejo s\u00f3 como amigo\nEu n\u00e3o quero ser nada demais, mas\n\nE quando voc\u00ea me toca assim, quando eu te permito\nSe eu falo que eu n\u00e3o quero, eu minto\nComo algu\u00e9m pode traduzir o que eu sinto assim?\nE quando a gente t\u00e1 perto um do outro, eu acho um perigo\nPassa essa noite comigo\nCom voc\u00ea, o p\u00f4r do sol \u00e9 mais bonito, enfim\n\nTira meu vestido, me faz de brinquedo\nEu quero ver seu tudo, me conta seus segredos\nA ponta dos seus dedos me conduz como um barco\nA cor do seu cabelo, o seu beijo molhado\n\nTira meu vestido, me faz de brinquedo\nEu quero ver seu tudo, me conta seus segredos\nA ponta dos seus dedos me conduz como um barco\nA cor do seu cabelo, o seu beijo molhado\n\nEu venho decifrando cada detalhe (seu)\nEnt\u00e3o por favor n\u00e3o se cale\nAcho isso tudo t\u00e3o valioso, calculista, ardiloso e frio\nN\u00f3s de rol\u00e9 pelo rio\nFico com a sensa\u00e7\u00e3o de estar no controle\nPergunto o plano pra hoje\nSe n\u00e3o tiver, j\u00e1 pensei\nTe busco \u00e0s oito da noite, okay?\n\nVoc\u00ea dan\u00e7ando \u00e0 vontade, um olhar de maldade\nFinge que n\u00e3o quer ir embora\nYeah, e eu me divirto, \u00e9 verdade, mais cedo ou mais tarde a m\u00e3e n\u00e3o v\u00ea e o filho chora\n\nE quando voc\u00ea vai sair da minha mente?\nVai, me surpreende\nEntendeu meus sinais, s\u00f3 voc\u00ea me entende\nDelicadamente\n\nTira meu vestido, me faz de brinquedo\nEu quero ver seu tudo, me conta seus segredos\nA ponta dos seus dedos me conduz como um barco\nA cor do seu cabelo, o seu beijo molhado\n\nTira meu vestido, me faz de brinquedo\nEu quero ver seu tudo, me conta seus segredos\nA ponta dos seus dedos me conduz como um barco\nA cor do seu cabelo, o seu beijo molhado\n\n_\nP\u00daRPURA SESSION\n\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Tibery\nDire\u00e7\u00e3o executiva criativa: Debby Freitas\n\nTeclados e sintetizadores: Gabriel Quirino\nGuitarra: Guga Sanva\nBateria: Jhow Produz\nBaixo: Carol Olly\nBacking Vocals: adJotta e Thamyres Souza\nArranjos: VTbeats\nArranjos vocais: adJotta, Thamyres Souza e Debby Freitas\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Tibery\nMixagem: Marcelinho Ferraz, Dani Pampuri e Gabriel Reis nos est\u00fadios NRG (Los Angeles, CA) e Head Media (S\u00e3o Paulo, SP)\nAssistente de Mixagem: Gabriel Reis\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Dani Pampuri e Marcelinho Ferraz no est\u00fadio NRG (Los Angeles, CA)\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Gabriel Reis, Alexandre Lomaski e AC Audio Systems\nAssistente: Nenu\nEdi\u00e7\u00e3o Digital: Enrico Romano e Gabriel Reis\n\nV\u00cdDEO\n\nDire\u00e7\u00e3o: Fresta\nProdu\u00e7\u00e3o: oito\u2122content\nDiretor de Fotografia: Vinicius Pe\u00f1aranda\nOperadores de c\u00e2mera: Vinicius Pe\u00f1aranda, Amanda Carp\u00e1 e Ricardo Ara\u00fajo\n1\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Victor Goda\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Vit\u00f3ria Marques\nChefe de El\u00e9trica: Frank Closel\n1\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Marciel Bueno \u201cRasta\u201d\n2\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Bruno Martin\nChefe de Maquin\u00e1ria: \u00c1lvaro Bispo\n1\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: L\u00e9o Ribeiro\n2\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Ricardo Galdino\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allan Contro\nProdutor Executivo: Gabriel Fran\u00e7a e Rafael Riskalla\nProdu\u00e7\u00e3o: Tet\u00ea Andriolli e Gabriel Fran\u00e7a\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Gabriel Pedro\nProdu\u00e7\u00e3o A&B: Jessica Soran\u00e7o e Karen Wenk \nMontagem: Allan Contro\nColoriza\u00e7\u00e3o:  Vinicius Pe\u00f1aranda\nFinaliza\u00e7\u00e3o: Allan Contro\nAtendimento: D\u00e9cio Fonseca\nGerente de Contas: Deco Mariano\nProdu\u00e7\u00e3o Budah: Bianca Rosa\nProdu\u00e7\u00e3o executiva art\u00edstica: Lucas Almeida\nStylist: Pedro Mendes\nAssistente de styling: Taynara Aquino\nMaquiadora: Theodora Dias\nAssistente de Maquiadora: B\u00e1rbara Delalibera\n\nUNIVERSAL MUSIC BRASIL: \nPresidente: Paulo Lima \nGerente de A&R: Rodrigo Carvalho \nSupervisor de A&R: Felipe Sandim \nAnalista de A&R: Junia Coutinho \nGerente de Marketing: Barbara Cotta \nPO/Label Manager: Isabela Rincon \n\nGTS: \nDiretor Geral: Ulises Gasparini \nGerente de Projetos: Debby Freitas \nPlanner Comunica\u00e7\u00e3o: Patr\u00edcia Gatti\nConte\u00fado Digital: Bela Dantas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C0CuyJ93nr8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C0CuyJ93nr8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C0CuyJ93nr8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C0CuyJ93nr8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C0CuyJ93nr8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BUDAH",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Budah, Delacruz - P\u00farpura (P\u00farpura Session)",
                    "description": "Shows e plataformas: https://linktr.ee/afrobudah\n\nSiga Budah nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/budah/\nhttps://www.tiktok.com/@afrobudah\nhttps://twitter.com/afrobudah\n\nLetra:\nTr\u00eas da manh\u00e3, eu t\u00f4 pensando em voc\u00ea e te ligo\nEu tava acostumada contigo\nDepois de uma semana junto, a solid\u00e3o \u00e9 castigo\nN\u00e3o que eu precise de algu\u00e9m s\u00f3 pra ser meu abrigo\nMas n\u00e3o te vejo s\u00f3 como amigo\nEu n\u00e3o quero ser nada demais, mas\n\nE quando voc\u00ea me toca assim, quando eu te permito\nSe eu falo que eu n\u00e3o quero, eu minto\nComo algu\u00e9m pode traduzir o que eu sinto assim?\nE quando a gente t\u00e1 perto um do outro, eu acho um perigo\nPassa essa noite comigo\nCom voc\u00ea, o p\u00f4r do sol \u00e9 mais bonito, enfim\n\nTira meu vestido, me faz de brinquedo\nEu quero ver seu tudo, me conta seus segredos\nA ponta dos seus dedos me conduz como um barco\nA cor do seu cabelo, o seu beijo molhado\n\nTira meu vestido, me faz de brinquedo\nEu quero ver seu tudo, me conta seus segredos\nA ponta dos seus dedos me conduz como um barco\nA cor do seu cabelo, o seu beijo molhado\n\nEu venho decifrando cada detalhe (seu)\nEnt\u00e3o por favor n\u00e3o se cale\nAcho isso tudo t\u00e3o valioso, calculista, ardiloso e frio\nN\u00f3s de rol\u00e9 pelo rio\nFico com a sensa\u00e7\u00e3o de estar no controle\nPergunto o plano pra hoje\nSe n\u00e3o tiver, j\u00e1 pensei\nTe busco \u00e0s oito da noite, okay?\n\nVoc\u00ea dan\u00e7ando \u00e0 vontade, um olhar de maldade\nFinge que n\u00e3o quer ir embora\nYeah, e eu me divirto, \u00e9 verdade, mais cedo ou mais tarde a m\u00e3e n\u00e3o v\u00ea e o filho chora\n\nE quando voc\u00ea vai sair da minha mente?\nVai, me surpreende\nEntendeu meus sinais, s\u00f3 voc\u00ea me entende\nDelicadamente\n\nTira meu vestido, me faz de brinquedo\nEu quero ver seu tudo, me conta seus segredos\nA ponta dos seus dedos me conduz como um barco\nA cor do seu cabelo, o seu beijo molhado\n\nTira meu vestido, me faz de brinquedo\nEu quero ver seu tudo, me conta seus segredos\nA ponta dos seus dedos me conduz como um barco\nA cor do seu cabelo, o seu beijo molhado\n\n_\nP\u00daRPURA SESSION\n\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Tibery\nDire\u00e7\u00e3o executiva criativa: Debby Freitas\n\nTeclados e sintetizadores: Gabriel Quirino\nGuitarra: Guga Sanva\nBateria: Jhow Produz\nBaixo: Carol Olly\nBacking Vocals: adJotta e Thamyres Souza\nArranjos: VTbeats\nArranjos vocais: adJotta, Thamyres Souza e Debby Freitas\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Tibery\nMixagem: Marcelinho Ferraz, Dani Pampuri e Gabriel Reis nos est\u00fadios NRG (Los Angeles, CA) e Head Media (S\u00e3o Paulo, SP)\nAssistente de Mixagem: Gabriel Reis\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Dani Pampuri e Marcelinho Ferraz no est\u00fadio NRG (Los Angeles, CA)\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Gabriel Reis, Alexandre Lomaski e AC Audio Systems\nAssistente: Nenu\nEdi\u00e7\u00e3o Digital: Enrico Romano e Gabriel Reis\n\nV\u00cdDEO\n\nDire\u00e7\u00e3o: Fresta\nProdu\u00e7\u00e3o: oito\u2122content\nDiretor de Fotografia: Vinicius Pe\u00f1aranda\nOperadores de c\u00e2mera: Vinicius Pe\u00f1aranda, Amanda Carp\u00e1 e Ricardo Ara\u00fajo\n1\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Victor Goda\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Vit\u00f3ria Marques\nChefe de El\u00e9trica: Frank Closel\n1\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Marciel Bueno \u201cRasta\u201d\n2\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Bruno Martin\nChefe de Maquin\u00e1ria: \u00c1lvaro Bispo\n1\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: L\u00e9o Ribeiro\n2\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Ricardo Galdino\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allan Contro\nProdutor Executivo: Gabriel Fran\u00e7a e Rafael Riskalla\nProdu\u00e7\u00e3o: Tet\u00ea Andriolli e Gabriel Fran\u00e7a\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Gabriel Pedro\nProdu\u00e7\u00e3o A&B: Jessica Soran\u00e7o e Karen Wenk \nMontagem: Allan Contro\nColoriza\u00e7\u00e3o:  Vinicius Pe\u00f1aranda\nFinaliza\u00e7\u00e3o: Allan Contro\nAtendimento: D\u00e9cio Fonseca\nGerente de Contas: Deco Mariano\nProdu\u00e7\u00e3o Budah: Bianca Rosa\nProdu\u00e7\u00e3o executiva art\u00edstica: Lucas Almeida\nStylist: Pedro Mendes\nAssistente de styling: Taynara Aquino\nMaquiadora: Theodora Dias\nAssistente de Maquiadora: B\u00e1rbara Delalibera\n\nUNIVERSAL MUSIC BRASIL: \nPresidente: Paulo Lima \nGerente de A&R: Rodrigo Carvalho \nSupervisor de A&R: Felipe Sandim \nAnalista de A&R: Junia Coutinho \nGerente de Marketing: Barbara Cotta \nPO/Label Manager: Isabela Rincon \n\nGTS: \nDiretor Geral: Ulises Gasparini \nGerente de Projetos: Debby Freitas \nPlanner Comunica\u00e7\u00e3o: Patr\u00edcia Gatti\nConte\u00fado Digital: Bela Dantas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3734",
                "likeCount": "819",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "78"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SqSvwzZzfhmBiqMTEMV5HWmYRUA",
            "id": "ruoWyDrL7P0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T14:45:06Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "KASS DESMONTOU e Seus Amigos n\u00e3o se importaram!",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ruoWyDrL7P0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ruoWyDrL7P0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ruoWyDrL7P0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ruoWyDrL7P0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ruoWyDrL7P0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "KASS DESMONTOU e Seus Amigos n\u00e3o se importaram!",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122488",
                "likeCount": "3005",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "96"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Sf41iWbAdyjZw24dnTADNpUPj4w",
            "id": "aMmD2CxIuVY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-15T13:53:35Z",
                "channelId": "UCJlw9bI6UlAiNOOiddnx3OQ",
                "title": "Um Maluco Cowboy  (Isso \u00c9 CountryBeat) Ao vivo",
                "description": "\ud83c\udfb6 Ou\u00e7a \u201cIsso \u00e9 CountryBeat, Vol. 1\u201d em todas as plataformas digitais https://open.spotify.com/prerelease/0MRed9MALwQ8z7tIdGoiKT?si=e61b929548b64c14 \n\n\ud83d\udcf2 Nos acompanhe no Instagram https://www.instagram.com/countrybeatoficial?igsh=MXBldGk0YjZpdW9vOA== \n\nShows (44) 99126-0037 \n\nUm Maluco Cowboy\nComposi\u00e7\u00e3o: Mateus Felix / Leo Souza / Giovani Avelar \n\nEu cheguei no rodeio\nPosturado e traiad\u00e3o\nPendurei na cal\u00e7a a chave do hiluc\u00e3o\nTo de bota e de fivela\nCom meu chapel\u00e3o pret\u00e3o\n\nE elas quer\nElas quer\nElas quer o pe\u00e3o\n\nQuando o cowboy passa\nAs patricinha ataca\nFica loca e fala\n\u2018O pe\u00e3o, leva eu pra ro\u00e7a s\u00f3 pra dar uma ro\u00e7ada\u2019\n\nQuando o cowboy passa\nAs patricinha ataca\nFica loca e fala\n\u2018O pe\u00e3o, leva eu pra ro\u00e7a s\u00f3 pra dar uma ro\u00e7ada\u2019\n\nVeem\nNovinha vem\nHoje tem cowboy pra voc\u00ea e pra sua amiguinha tamb\u00e9m\n\nVeem\nNovinha vem\nOnde beija uma, beija duas, beija cem\n\nVeem\nNovinha vem\nHoje tem cowboy pra voc\u00ea e pra sua amiguinha tamb\u00e9m\n\nEnt\u00e3o veeem\nNovinha vem \nOnde beija uma, beija duas, beija cem",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMmD2CxIuVY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMmD2CxIuVY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMmD2CxIuVY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMmD2CxIuVY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMmD2CxIuVY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CountryBeat ",
                "tags": [
                    "CountryBeat",
                    "Rodeio",
                    "Country",
                    "Leo Souza",
                    "MC Tuto",
                    "Rionegro e solim\u00f5es",
                    "Agro",
                    "AgroPlay",
                    "LP",
                    "Boiadeira",
                    "Pampa",
                    "Mc Daniel",
                    "Guilherme e Benuto",
                    "DVD",
                    "Ao vivo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Um Maluco Cowboy  (Isso \u00c9 CountryBeat) Ao vivo",
                    "description": "\ud83c\udfb6 Ou\u00e7a \u201cIsso \u00e9 CountryBeat, Vol. 1\u201d em todas as plataformas digitais https://open.spotify.com/prerelease/0MRed9MALwQ8z7tIdGoiKT?si=e61b929548b64c14 \n\n\ud83d\udcf2 Nos acompanhe no Instagram https://www.instagram.com/countrybeatoficial?igsh=MXBldGk0YjZpdW9vOA== \n\nShows (44) 99126-0037 \n\nUm Maluco Cowboy\nComposi\u00e7\u00e3o: Mateus Felix / Leo Souza / Giovani Avelar \n\nEu cheguei no rodeio\nPosturado e traiad\u00e3o\nPendurei na cal\u00e7a a chave do hiluc\u00e3o\nTo de bota e de fivela\nCom meu chapel\u00e3o pret\u00e3o\n\nE elas quer\nElas quer\nElas quer o pe\u00e3o\n\nQuando o cowboy passa\nAs patricinha ataca\nFica loca e fala\n\u2018O pe\u00e3o, leva eu pra ro\u00e7a s\u00f3 pra dar uma ro\u00e7ada\u2019\n\nQuando o cowboy passa\nAs patricinha ataca\nFica loca e fala\n\u2018O pe\u00e3o, leva eu pra ro\u00e7a s\u00f3 pra dar uma ro\u00e7ada\u2019\n\nVeem\nNovinha vem\nHoje tem cowboy pra voc\u00ea e pra sua amiguinha tamb\u00e9m\n\nVeem\nNovinha vem\nOnde beija uma, beija duas, beija cem\n\nVeem\nNovinha vem\nHoje tem cowboy pra voc\u00ea e pra sua amiguinha tamb\u00e9m\n\nEnt\u00e3o veeem\nNovinha vem \nOnde beija uma, beija duas, beija cem"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "268067",
                "likeCount": "2311",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ultPYQUZdvFji7CGmI5cmrBnxpA",
            "id": "Ot6favJz6Tg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T22:00:34Z",
                "channelId": "UCABon3LeMfnU5ajXaOYC1oA",
                "title": "TENTEI VENDER BRAINROT E DEU RUIM RUIM EM BROOKHAVEN ",
                "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ot6favJz6Tg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ot6favJz6Tg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ot6favJz6Tg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ot6favJz6Tg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ot6favJz6Tg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarlet",
                "tags": [
                    "games",
                    "gamer",
                    "amy scarlet",
                    "amy",
                    "scarlet",
                    "gameplay",
                    "roblox",
                    "brookhaven"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "TENTEI VENDER BRAINROT E DEU RUIM RUIM EM BROOKHAVEN ",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73240",
                "likeCount": "4053",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "592"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pJWeqfi6aqq57s3NKaWCJHF9XEQ",
            "id": "McUpVoxGDwY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T17:41:32Z",
                "channelId": "UCSCVx5XGHdzEUpqNbHOkEAA",
                "title": "Medley Mu\u00eddo de Vaquejada - Desce do Cavalo / Balada do Vaqueiro / Monta Logo Vai / Calma /...",
                "description": "Provided to YouTube by One Play\n\nMedley Mu\u00eddo de Vaquejada - Desce do Cavalo / Balada do Vaqueiro / Monta Logo Vai / Calma / Senta No Fazendeiro / Deixa Ela Montar Na Minha Garupa / Botad\u00e3o Do GW \u00b7 Felipe Amorim \u00b7 Xand Avi\u00e3o \u00b7 Z\u00e9 Vaqueiro \u00b7 Talita Mel\n\nMedley Mu\u00eddo de Vaquejada - Desce do Cavalo / Balada do Vaqueiro / Monta Logo Vai / Calma / Senta No Fazendeiro / Deixa Ela Montar Na Minha Garupa / Botad\u00e3o Do GW\n\n\u2117 One Play\n\nReleased on: 2025-08-20\n\nProducer: Caio Djay\nProducer: djjeffofficial\nComposer: Carlos Neri Rocha\nComposer: Itamar Pereira Rocha\nComposer: Victor Hugo Leite Do Rosario\nComposer: Washington Daivid Neto de Mendon\u00e7a\nComposer: Andre Nilson Mendes Andrade\nComposer: Flavio Nunes de Sousa\nComposer: Genieudes De Oliveira Dias\nComposer: Henrique Freitas Nunes\nComposer: Edjanio Marques Moura\nComposer: Natanael Rodrigues\nLyricist: Carlos Neri Rocha\nLyricist: Itamar Pereira Rocha\nLyricist: Victor Hugo Leite Do Rosario\nLyricist: Washington Daivid Neto de Mendon\u00e7a\nLyricist: Andre Nilson Mendes Andrade\nLyricist: Flavio Nunes de Sousa\nLyricist: Genieudes De Oliveira Dias\nLyricist: Henrique Freitas Nunes\nLyricist: Edjanio Marques Moura\nLyricist: Natanael Rodrigues\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/McUpVoxGDwY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/McUpVoxGDwY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/McUpVoxGDwY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/McUpVoxGDwY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/McUpVoxGDwY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felipe Amorim - Topic",
                "tags": [
                    "Felipe Amorim",
                    "Xand Avi\u00e3o",
                    "Z\u00e9 Vaqueiro",
                    "Talita Mel",
                    "Medley Mu\u00eddo de Vaquejada - Desce do Cavalo / Balada do Vaqueiro / Monta Logo Vai / Calma / Senta No Fazendeiro / Deixa Ela Montar Na Minha Garupa / Botad\u00e3o Do GW"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Medley Mu\u00eddo de Vaquejada - Desce do Cavalo / Balada do Vaqueiro / Monta Logo Vai / Calma /...",
                    "description": "Provided to YouTube by One Play\n\nMedley Mu\u00eddo de Vaquejada - Desce do Cavalo / Balada do Vaqueiro / Monta Logo Vai / Calma / Senta No Fazendeiro / Deixa Ela Montar Na Minha Garupa / Botad\u00e3o Do GW \u00b7 Felipe Amorim \u00b7 Xand Avi\u00e3o \u00b7 Z\u00e9 Vaqueiro \u00b7 Talita Mel\n\nMedley Mu\u00eddo de Vaquejada - Desce do Cavalo / Balada do Vaqueiro / Monta Logo Vai / Calma / Senta No Fazendeiro / Deixa Ela Montar Na Minha Garupa / Botad\u00e3o Do GW\n\n\u2117 One Play\n\nReleased on: 2025-08-20\n\nProducer: Caio Djay\nProducer: djjeffofficial\nComposer: Carlos Neri Rocha\nComposer: Itamar Pereira Rocha\nComposer: Victor Hugo Leite Do Rosario\nComposer: Washington Daivid Neto de Mendon\u00e7a\nComposer: Andre Nilson Mendes Andrade\nComposer: Flavio Nunes de Sousa\nComposer: Genieudes De Oliveira Dias\nComposer: Henrique Freitas Nunes\nComposer: Edjanio Marques Moura\nComposer: Natanael Rodrigues\nLyricist: Carlos Neri Rocha\nLyricist: Itamar Pereira Rocha\nLyricist: Victor Hugo Leite Do Rosario\nLyricist: Washington Daivid Neto de Mendon\u00e7a\nLyricist: Andre Nilson Mendes Andrade\nLyricist: Flavio Nunes de Sousa\nLyricist: Genieudes De Oliveira Dias\nLyricist: Henrique Freitas Nunes\nLyricist: Edjanio Marques Moura\nLyricist: Natanael Rodrigues\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "110031",
                "likeCount": "5272",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "85"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yJrYGMqlyp80B5m30UtTPMLEqTA",
            "id": "-omRYvcjBWQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T13:30:00Z",
                "channelId": "UC6P6SvP2arhEdJ9Pg8qwP2A",
                "title": "BASE DE AVARITIA SEGURA CONTRA MALDI\u00c7\u00c3O DO AMOR",
                "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nBASE DE AVARITIA SEGURA CONTRA MALDI\u00c7\u00c3O DO AMOR\nBASE DE AVARITIA SEGURA CONTRA MALDI\u00c7\u00c3O DO AMOR\n\n#minecraft #athos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-omRYvcjBWQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-omRYvcjBWQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-omRYvcjBWQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-omRYvcjBWQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-omRYvcjBWQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athos",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "athos",
                    "athos gamer",
                    "minecraft pe",
                    "bedrock",
                    "java",
                    "pocket edition",
                    "maniqueft",
                    "Avaritia",
                    "base",
                    "maldi\u00e7\u00e3o",
                    "amor"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "BASE DE AVARITIA SEGURA CONTRA MALDI\u00c7\u00c3O DO AMOR",
                    "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nBASE DE AVARITIA SEGURA CONTRA MALDI\u00c7\u00c3O DO AMOR\nBASE DE AVARITIA SEGURA CONTRA MALDI\u00c7\u00c3O DO AMOR\n\n#minecraft #athos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "370918",
                "likeCount": "4870",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "85"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y9gscI9n8OQ5_JCujXmPIreAuYQ",
            "id": "YNDTvZYBqZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T09:05:22Z",
                "channelId": "UCPqBQ-I4O8knlQRq4XgXEtg",
                "title": "M\u00fasicas Cat\u00f3licas Mais Tocadas | Maria passa \u00e0 frente, Manda Teus Anjos, Acalma o meu cora\u00e7\u00e3o",
                "description": "M\u00fasicas Cat\u00f3licas Mais Tocadas | Maria passa \u00e0 frente, Manda Teus Anjos, Acalma o meu cora\u00e7\u00e3o\n#jesus #musica #cat\u00f3lica #musicagospel #fe #ora\u00e7\u00e3o #deus \nhttps://youtu.be/YNDTvZYBqZQ\n\ud83d\ude4f  Que o Esp\u00edrito Santo nos fortale\u00e7a em cada batalha e nos ensine a confiar em Ti. \ud83d\ude4c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YNDTvZYBqZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YNDTvZYBqZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YNDTvZYBqZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YNDTvZYBqZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YNDTvZYBqZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Musicas Catolicas",
                "tags": [
                    "M\u00fasicas de louvor",
                    "M\u00fasica religiosa Louvores para Deus",
                    "M\u00fasicas crist\u00e3s",
                    "Adora\u00e7\u00e3o cat\u00f3lica",
                    "M\u00fasica gospel cat\u00f3lica",
                    "melhores m\u00fasicas cat\u00f3licas",
                    "m\u00fasica gospel",
                    "cl\u00e1ssicos da igreja cat\u00f3lica",
                    "musica catolica",
                    "dios",
                    "catolica",
                    "m\u00fasica cat\u00f3lica",
                    "musica cat\u00f3licas 2025",
                    "M\u00fasicas Cat\u00f3licas Mais Tocadas",
                    "Maria passa \u00e0 frente",
                    "Manda Teus Anjos",
                    "Acalma o meu cora\u00e7\u00e3o",
                    "https://youtu.be/YNDTvZYBqZQ"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "M\u00fasicas Cat\u00f3licas Mais Tocadas | Maria passa \u00e0 frente, Manda Teus Anjos, Acalma o meu cora\u00e7\u00e3o",
                    "description": "M\u00fasicas Cat\u00f3licas Mais Tocadas | Maria passa \u00e0 frente, Manda Teus Anjos, Acalma o meu cora\u00e7\u00e3o\n#jesus #musica #cat\u00f3lica #musicagospel #fe #ora\u00e7\u00e3o #deus \nhttps://youtu.be/YNDTvZYBqZQ\n\ud83d\ude4f  Que o Esp\u00edrito Santo nos fortale\u00e7a em cada batalha e nos ensine a confiar em Ti. \ud83d\ude4c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4604",
                "likeCount": "176",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K7PtfX6x2E4bmUpFI265CPb90Pc",
            "id": "W6wYlMjNkGw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T14:00:46Z",
                "channelId": "UCPIQI08BxL0i9nES_uKajAA",
                "title": "O PIOR TRAIDOR DO AMONG US 3D",
                "description": "CANAL OFICIAL CREATIVE SQUAD \ud83d\udda4\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/creativesquaddd/\n\ud83d\udd14 Twitter: https://twitter.com/CreativeSquadd\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc2f\ud83d\udcb0 CONTATO PARA PATROC\u00cdNIO: csquadcontato@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6wYlMjNkGw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6wYlMjNkGw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6wYlMjNkGw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6wYlMjNkGw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6wYlMjNkGw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Creative Squad",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "O PIOR TRAIDOR DO AMONG US 3D",
                    "description": "CANAL OFICIAL CREATIVE SQUAD \ud83d\udda4\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/creativesquaddd/\n\ud83d\udd14 Twitter: https://twitter.com/CreativeSquadd\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc2f\ud83d\udcb0 CONTATO PARA PATROC\u00cdNIO: csquadcontato@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154295",
                "likeCount": "8353",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2wTqMTKtrA2lTLWcxp1flv9an6Q",
            "id": "d6vRiWkS7Ko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T00:00:07Z",
                "channelId": "UCYLWk7x2Jg9CRD71MnPRTOg",
                "title": "Mc Ig - P\u00e9 na Areia (Dj Victor) [Official Video]",
                "description": "Videoclipe oficial da m\u00fasica \"P\u00e9 na Areia\", de MC Ig com produ\u00e7\u00e3o do Dj Victor.\n\nOu\u00e7a agora nas plataformas digitais: https://wct.live/penaareia\n-\nM\u00fasica: P\u00e9 na Areia \nInt\u00e9rpretes: Mc Ig  \nProdutor Musical: Dj Victor \n-\nLetra:\n\n\n-\n\nFicha t\u00e9cnica:\nDiretor de Set: @Bruninhozn01 / @joca24k \nDiretor de Produ\u00e7\u00e3o: @Felipepavan_\nProdutor Executivo: @Luan.rebequi\nAssistente de C\u00e2mera: @Tk7oliveira\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: @r.enanf\nGaffer: @leoogueedes_\nEl\u00e9trica: @marcinatto\nFot\u00f3grafo: @pablobigu\n\nA&R: @Dentinhoescreve / @Anaptpaulino / @Barbaraarodrigues \nSocial Media: @Gabriela8amorim / @Vitoriascharf \n\nACOMPANHE MC IG:\nInstagram: https://www.instagram.com/mcig4m/  https://www.instagram.com/omcig4m/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@mcigoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/mcigoficial/\nYoutube: https://www.youtube.com/c/MCIGoficial\nTwitter: https://www.twitter.com/mcigoficial\n\n\nContrate:\n(011) 2201-3648 - GR6 Eventos\n\n#McIg #IgorGuilherme #Funk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6vRiWkS7Ko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6vRiWkS7Ko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6vRiWkS7Ko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6vRiWkS7Ko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6vRiWkS7Ko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC IG \ud83c\udf40",
                "tags": [
                    "FunkSP",
                    "Trap",
                    "FunkDeVerdade",
                    "FunkExplos\u00e3o",
                    "FunkBrasil",
                    "BaileFunk",
                    "BeatFunk",
                    "HitDoBaile",
                    "FunkEmAlta",
                    "FunkDosFluxo",
                    "FunkLan\u00e7amento",
                    "FunkEstourado",
                    "Trending",
                    "HitDoMomento",
                    "Lan\u00e7amento2025",
                    "DanceChallenge",
                    "M\u00fasicasvirais2025",
                    "Hitsdover\u00e3o2025",
                    "HitsDeFesta",
                    "M\u00fasicaFitDance",
                    "NewMusic2025",
                    "MelodiaFunk",
                    "VibesFunk",
                    "M\u00fasicaDeBalada",
                    "NOVINHAMIDIA",
                    "bolzani",
                    "trendfunk",
                    "funkpaulista",
                    "funkbrabo",
                    "mc ig ninguem ta puro",
                    "4m",
                    "mcig",
                    "gr6",
                    "vibesfunk",
                    "mc lele jp",
                    "funk",
                    "mc neguinho prt",
                    "famosinha",
                    "famosinha que"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mc Ig - P\u00e9 na Areia (Dj Victor) [Official Video]",
                    "description": "Videoclipe oficial da m\u00fasica \"P\u00e9 na Areia\", de MC Ig com produ\u00e7\u00e3o do Dj Victor.\n\nOu\u00e7a agora nas plataformas digitais: https://wct.live/penaareia\n-\nM\u00fasica: P\u00e9 na Areia \nInt\u00e9rpretes: Mc Ig  \nProdutor Musical: Dj Victor \n-\nLetra:\n\n\n-\n\nFicha t\u00e9cnica:\nDiretor de Set: @Bruninhozn01 / @joca24k \nDiretor de Produ\u00e7\u00e3o: @Felipepavan_\nProdutor Executivo: @Luan.rebequi\nAssistente de C\u00e2mera: @Tk7oliveira\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: @r.enanf\nGaffer: @leoogueedes_\nEl\u00e9trica: @marcinatto\nFot\u00f3grafo: @pablobigu\n\nA&R: @Dentinhoescreve / @Anaptpaulino / @Barbaraarodrigues \nSocial Media: @Gabriela8amorim / @Vitoriascharf \n\nACOMPANHE MC IG:\nInstagram: https://www.instagram.com/mcig4m/  https://www.instagram.com/omcig4m/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@mcigoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/mcigoficial/\nYoutube: https://www.youtube.com/c/MCIGoficial\nTwitter: https://www.twitter.com/mcigoficial\n\n\nContrate:\n(011) 2201-3648 - GR6 Eventos\n\n#McIg #IgorGuilherme #Funk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "509319",
                "likeCount": "38135",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3617"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8YtNhc0ObciK4DSKuZV1jb1Fdgc",
            "id": "O1gAT3jpPI4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T21:00:07Z",
                "channelId": "UC607Gii1uo93qDqiGR6-c3w",
                "title": "Coruja (99 Noites na Floresta) Vs. Mussa - Batalha de Rima",
                "description": "Nessa nova atualiza\u00e7\u00e3o do jogo 99 Noites na Floresta no Roblox, Mussa precisa enfrentar a Coruja na batalha de rima. \n\n\u2022 LIVRO DO MUSSA: APRENDA A RIMAR!: https://bit.ly/LivroDoMussa\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1gAT3jpPI4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1gAT3jpPI4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1gAT3jpPI4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1gAT3jpPI4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1gAT3jpPI4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MUSSA",
                "tags": [
                    "coruja 99 noites na floresta",
                    "batalha cervo 99 noites",
                    "99 noites na floresta roblox",
                    "mussa batalha",
                    "mussoumano vs",
                    "batalha de rima mussa",
                    "batalha roblox mussa",
                    "jogo roblox",
                    "99 noites na floresta nova atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "99 noites na floresta peixe",
                    "o segredo da coruja do 99 noites na floresta"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Coruja (99 Noites na Floresta) Vs. Mussa - Batalha de Rima",
                    "description": "Nessa nova atualiza\u00e7\u00e3o do jogo 99 Noites na Floresta no Roblox, Mussa precisa enfrentar a Coruja na batalha de rima. \n\n\u2022 LIVRO DO MUSSA: APRENDA A RIMAR!: https://bit.ly/LivroDoMussa\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101253",
                "likeCount": "4497",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TOmG0Od8VvSGq-q32TdTN9An9BA",
            "id": "TooJOxR6vew",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T16:00:49Z",
                "channelId": "UCnD0OseWT-jVB3xX1TAo1jg",
                "title": "Depeche Mode - Enjoy the Silence (Lyrics)",
                "description": "Depeche Mode - Enjoy the Silence\nDepeche Mode - Enjoy the Silence (Lyrics)\n\n\u2705 Follow Depeche Mode\nhttps://instagram.com/depechemode\nhttps://twitter.com/depechemode\nhttps://www.facebook.com/depechemode\n\n\u2705 Follow God Lyrics\nhttps://x.com/god_lyrics_110?t=el3IoMlGSaRYKTsDzkYMGQ&s=09\nhttps://open.spotify.com/playlist/26Ax7mFwsdp6lxuLZhBKDk?si=pWHCDUH6RPCLGmIQ5ys1AA\nhttps://www.instagram.com/godlyricsmusic?igsh=MTg2NTZ6d3Vtb2poMg==\n\nLyrics\n\n[Verse 1]\nWords like violence break the silence\nCome crashing in into my little world\nPainful to me, pierce right through me\nCan't you understand? Oh, my little girl\n\n[Chorus]\nAll I ever wanted\nAll I ever needed is here in my arms\nWords are very unnecessary\nThey can only do harm\n\n[Instrumental Break]\n\n[Verse 2]\nVows are spoken to be broken\nFeelings are intense, words are trivial\nPleasures remain, so does the pain\nWords are meaningless and forgettable\n\n[Chorus]\nAll I ever wanted\nAll I ever needed is here in my arms\nWords are very unnecessary\nThey can only do harm\n\n[Instrumental Break]\n\n[Chorus]\nAll I ever wanted\nAll I ever needed is here in my arms\nWords are very unnecessary\nThey can only do harm\nAll I ever wanted\nAll I ever needed is here in my arms\nWords are very unnecessary\nThey can only do harm\n\n[Instrumental Break]\n\n[Outro]\nEnjoy the silence\n\nTags\n#DepecheMode #EnjoytheSilence #Lyrics\ndepeche mode enjoy the silence, enjoy the silence, enjoy the silence depeche mode, depeche mode enjoy the silence lyrics, enjoy the silence lyrics, enjoy the silence depeche mode lyrics, tiktok, tiktok song, tiktok remix, lyrics on screen,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TooJOxR6vew/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TooJOxR6vew/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TooJOxR6vew/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TooJOxR6vew/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TooJOxR6vew/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GOD LYRICS",
                "tags": [
                    "depeche mode enjoy the silence",
                    "enjoy the silence",
                    "enjoy the silence depeche mode",
                    "depeche mode enjoy the silence lyrics",
                    "enjoy the silence lyrics",
                    "enjoy the silence depeche mode lyrics",
                    "tiktok",
                    "tiktok song",
                    "tiktok remix",
                    "lyrics on screen"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Depeche Mode - Enjoy the Silence (Lyrics)",
                    "description": "Depeche Mode - Enjoy the Silence\nDepeche Mode - Enjoy the Silence (Lyrics)\n\n\u2705 Follow Depeche Mode\nhttps://instagram.com/depechemode\nhttps://twitter.com/depechemode\nhttps://www.facebook.com/depechemode\n\n\u2705 Follow God Lyrics\nhttps://x.com/god_lyrics_110?t=el3IoMlGSaRYKTsDzkYMGQ&s=09\nhttps://open.spotify.com/playlist/26Ax7mFwsdp6lxuLZhBKDk?si=pWHCDUH6RPCLGmIQ5ys1AA\nhttps://www.instagram.com/godlyricsmusic?igsh=MTg2NTZ6d3Vtb2poMg==\n\nLyrics\n\n[Verse 1]\nWords like violence break the silence\nCome crashing in into my little world\nPainful to me, pierce right through me\nCan't you understand? Oh, my little girl\n\n[Chorus]\nAll I ever wanted\nAll I ever needed is here in my arms\nWords are very unnecessary\nThey can only do harm\n\n[Instrumental Break]\n\n[Verse 2]\nVows are spoken to be broken\nFeelings are intense, words are trivial\nPleasures remain, so does the pain\nWords are meaningless and forgettable\n\n[Chorus]\nAll I ever wanted\nAll I ever needed is here in my arms\nWords are very unnecessary\nThey can only do harm\n\n[Instrumental Break]\n\n[Chorus]\nAll I ever wanted\nAll I ever needed is here in my arms\nWords are very unnecessary\nThey can only do harm\nAll I ever wanted\nAll I ever needed is here in my arms\nWords are very unnecessary\nThey can only do harm\n\n[Instrumental Break]\n\n[Outro]\nEnjoy the silence\n\nTags\n#DepecheMode #EnjoytheSilence #Lyrics\ndepeche mode enjoy the silence, enjoy the silence, enjoy the silence depeche mode, depeche mode enjoy the silence lyrics, enjoy the silence lyrics, enjoy the silence depeche mode lyrics, tiktok, tiktok song, tiktok remix, lyrics on screen,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "202697",
                "likeCount": "1197",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B3pRJ0_o72-QOt35VjWGWRlvqb4",
            "id": "6Py_pbFxZZg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T02:43:01Z",
                "channelId": "UCW-4nEie-LVG7LK3CkQeBuw",
                "title": "LEV x C9 | G2 x 100T | VCT Americas 2025 Etapa 2 | Playoffs - Dia 1 | (MD3)",
                "description": "Quinta-feira // 21/08/2025\n\nJogo 1 - 18h: Leviat\u00e1n (LEV) x Cloud9 (C9) (Md3)\nJogo 2 - 21h: G2 Esports (G2) x 100 Thieves (100T) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Py_pbFxZZg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Py_pbFxZZg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Py_pbFxZZg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Py_pbFxZZg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Py_pbFxZZg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALORANT Esports BR",
                "tags": [
                    "VALORANT",
                    "Gaming",
                    "valorant pro players",
                    "VCTAmericas",
                    "VCT",
                    "competi\u00e7\u00e3o VALORANT",
                    "campeonato valorant",
                    "VALORANT Esports",
                    "VCT 2025",
                    "loud",
                    "furia",
                    "2g",
                    "mibr",
                    "valorant hype",
                    "video hype vct",
                    "valorant ao vivo",
                    "valorant live",
                    "Etapa 2",
                    "Stage 2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "LEV x C9 | G2 x 100T | VCT Americas 2025 Etapa 2 | Playoffs - Dia 1 | (MD3)",
                    "description": "Quinta-feira // 21/08/2025\n\nJogo 1 - 18h: Leviat\u00e1n (LEV) x Cloud9 (C9) (Md3)\nJogo 2 - 21h: G2 Esports (G2) x 100 Thieves (100T) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117852",
                "likeCount": "3530",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AxZH-CommSm_I92DEBU-NYDchhQ",
            "id": "ZdQfUulT7Gg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T19:03:24Z",
                "channelId": "UCyV6Dt_Cqin0ooyBgFUFyug",
                "title": "Wendyyy - OKAY  ( Official Video )",
                "description": "Beat : Elsocrato\nMixe & Mastering : Elsocrato\nLabel : Traka Music Group \nR\u00e9alisation : @FlashOneFilms \n\nALBUM LINK : https://music.apple.com/fr/album/3/1815474628",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdQfUulT7Gg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdQfUulT7Gg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdQfUulT7Gg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    }
                },
                "channelTitle": "TrakaMusicGrp",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Wendyyy - OKAY  ( Official Video )",
                    "description": "Beat : Elsocrato\nMixe & Mastering : Elsocrato\nLabel : Traka Music Group \nR\u00e9alisation : @FlashOneFilms \n\nALBUM LINK : https://music.apple.com/fr/album/3/1815474628"
                },
                "defaultAudioLanguage": "und"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "643797",
                "likeCount": "63862",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "37584"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}