{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "kly87t-hKpzB5_V7O5NahL583nE",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HNAFd6luGGRdPcflkax1LXrYAHs",
            "id": "GuG11HIKg-U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T16:49:01Z",
                "channelId": "UCBSbPpERBx8NdJGjf78iHYw",
                "title": "PODSTAW\u00d3WKA vs LICEUM - DOSTA\u0141E\u015a 1 \ud83d\ude21\ud83d\ude2d",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GuG11HIKg-U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GuG11HIKg-U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GuG11HIKg-U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GuG11HIKg-U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GuG11HIKg-U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Du\u017cy Ch\u0142opiec",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PODSTAW\u00d3WKA vs LICEUM - DOSTA\u0141E\u015a 1 \ud83d\ude21\ud83d\ude2d",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "441530",
                "likeCount": "23387",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "76"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GPxt--IwtKxHOvJVTD9Kg5yiT3c",
            "id": "JVPOJlNq0MU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T21:42:26Z",
                "channelId": "UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
                "title": "GODZINA ZERO #92: KRZYSZTOF STANOWSKI I KAROL NAWROCKI - ROZMOWA KANDYDAT\u00d3W NA PREZYDENTA",
                "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKrzysztof Stanowski zaprasza na rozmow\u0119 z Karolem Nawrockim - bezpartyjnym, popieranym przez PiS kandydatem na Prezydenta\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz gwarantowane 1060 z\u0142 na start! Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministra Finans\u00f3w. Udzia\u0142 w nielegalnych grach hazardowych jest karany. Hazard zwi\u0105zany jest z ryzykiem.\n\n\ud83e\udd32\ud83c\udffc Wesprzyj nasz\u0105 zbi\u00f3rk\u0119 na ma\u0142ego Maksia \u27a1\ufe0f https://www.siepomaga.pl/kanal-zero \n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh--ebjWrA8Chb1yBXXI1Mx\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #wybory #prezydent #nawrocki #polska #polskapolityka #prawoisprawiedliwo\u015b\u0107",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JVPOJlNq0MU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JVPOJlNq0MU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JVPOJlNq0MU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JVPOJlNq0MU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JVPOJlNq0MU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kana\u0142 Zero",
                "tags": [
                    "Stanowski",
                    "Krzysztof Stanowski",
                    "kana\u0142 zero",
                    "kanal zero",
                    "stanowski kana\u0142",
                    "Krzysztof stanowski kana\u0142 zero",
                    "stanowski kana\u0142 zero",
                    "zero",
                    "godzina zero",
                    "kanal",
                    "krzysztof stanowski",
                    "polityka",
                    "wybory",
                    "prezydent",
                    "wybory 2025",
                    "kana\u0142 zero wybory",
                    "polska polityka",
                    "polityka zero",
                    "wybory kana\u0142 zero",
                    "karol nawrocki",
                    "kana\u0142 zero karol nawrocki",
                    "nawrocki",
                    "nawrocki kana\u0142 zero",
                    "nawrocki pogl\u0105dy",
                    "prezydent nawrocki",
                    "kanal zero nawrocki",
                    "karol nawrocki pis",
                    "prawo i sprawiedliwo\u015b\u0107",
                    "stanowski nawrocki"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "GODZINA ZERO #92: KRZYSZTOF STANOWSKI I KAROL NAWROCKI - ROZMOWA KANDYDAT\u00d3W NA PREZYDENTA",
                    "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKrzysztof Stanowski zaprasza na rozmow\u0119 z Karolem Nawrockim - bezpartyjnym, popieranym przez PiS kandydatem na Prezydenta\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz gwarantowane 1060 z\u0142 na start! Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministra Finans\u00f3w. Udzia\u0142 w nielegalnych grach hazardowych jest karany. Hazard zwi\u0105zany jest z ryzykiem.\n\n\ud83e\udd32\ud83c\udffc Wesprzyj nasz\u0105 zbi\u00f3rk\u0119 na ma\u0142ego Maksia \u27a1\ufe0f https://www.siepomaga.pl/kanal-zero \n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh--ebjWrA8Chb1yBXXI1Mx\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #wybory #prezydent #nawrocki #polska #polskapolityka #prawoisprawiedliwo\u015b\u0107"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1352434",
                "likeCount": "47643",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5305"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MOJbAcOIGG6RXxzbWAOjMJYoiR0",
            "id": "Tbn4cYCaZCk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T17:00:15Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Drift This Car, Win $10,000",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tbn4cYCaZCk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tbn4cYCaZCk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tbn4cYCaZCk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tbn4cYCaZCk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tbn4cYCaZCk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Drift This Car, Win $10,000",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21347040",
                "likeCount": "793515",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2333"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UPeb2mRydfCOJbbadlm5F9aqRB4",
            "id": "20vcPMYDz0M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T16:53:24Z",
                "channelId": "UCJlMkkOVNbLY9QJPo24-plQ",
                "title": "LATA 90 VS DZI\u015a- ZWIERZ\u0118TA #shorts #kabaret #parodia",
                "description": "\ud83d\udc49 zostaw SUBA \u017ceby by\u0107 na bie\u017c\u0105co\n\n\ud83d\udc49 WSP\u00d3\u0141PRACA KOMERCYJNA/WYST\u0118PY NA \u017bYWO\n\u260e\ufe0f 535 550 238\n\ud83d\udcbbkcf@tlen.pl\n\nSPECJALNE PODZI\u0118KOWANIA dla AgaVet za pomoc w realizacji zdj\u0119\u0107 :)\n\nZAKAZ KOPIOWANIA MATERIA\u0141U NA INNE KANA\u0141Y !\n\n\u25baTekst:  Kabaret Czwarta Fala\n\u25baZdj\u0119cia: Gabriel Przybylski\n\u25ba Monta\u017c: Mateusz Lewkowicz\n\u25ba Wyst\u0105pili:\nDamian Lebieda\nMagda Furmanek\n\n#shorts #dzieci\u0144stwo#komedia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vcPMYDz0M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vcPMYDz0M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vcPMYDz0M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vcPMYDz0M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vcPMYDz0M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kabaret Czwarta Fala",
                "tags": [
                    "kabaret",
                    "skecz",
                    "humor",
                    "komedia",
                    "lata 90",
                    "dzieci\u0144stwo",
                    "kiedy\u015b to by\u0142o",
                    "nineties",
                    "lata 90 przeboje",
                    "oldschool",
                    "lata 90 hity",
                    "wychowanie",
                    "najlepsze skecze",
                    "kabaret hit",
                    "skecz hit",
                    "dom",
                    "dom modu\u0142owy",
                    "budowlanka",
                    "deweloperzy",
                    "skecz\u00f3w m\u0119cz\u0105cych",
                    "kabaret m\u0142odych pan\u00f3w",
                    "kabaret tv",
                    "polsat",
                    "blok",
                    "blokowisko",
                    "\u017cycie w latach 90",
                    "typowy ojciec",
                    "janusz",
                    "rodzic",
                    "teksty mamy",
                    "typowa mama",
                    "grazyna",
                    "4 fala janusz",
                    "4 fala janusze",
                    "piosenka",
                    "nostalgia",
                    "wspomnienia",
                    "jesie\u0144",
                    "nowoczesne",
                    "okna",
                    "pompa ciep\u0142a",
                    "inwestycje",
                    "tv"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LATA 90 VS DZI\u015a- ZWIERZ\u0118TA #shorts #kabaret #parodia",
                    "description": "\ud83d\udc49 zostaw SUBA \u017ceby by\u0107 na bie\u017c\u0105co\n\n\ud83d\udc49 WSP\u00d3\u0141PRACA KOMERCYJNA/WYST\u0118PY NA \u017bYWO\n\u260e\ufe0f 535 550 238\n\ud83d\udcbbkcf@tlen.pl\n\nSPECJALNE PODZI\u0118KOWANIA dla AgaVet za pomoc w realizacji zdj\u0119\u0107 :)\n\nZAKAZ KOPIOWANIA MATERIA\u0141U NA INNE KANA\u0141Y !\n\n\u25baTekst:  Kabaret Czwarta Fala\n\u25baZdj\u0119cia: Gabriel Przybylski\n\u25ba Monta\u017c: Mateusz Lewkowicz\n\u25ba Wyst\u0105pili:\nDamian Lebieda\nMagda Furmanek\n\n#shorts #dzieci\u0144stwo#komedia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "615276",
                "likeCount": "23646",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "263"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FfRT-vFz3HGZDi8OisWQTJ77low",
            "id": "6GJ_I7pEi18",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T19:49:48Z",
                "channelId": "UCFh9FMthzDBRprcAvlQE-rA",
                "title": "TO JEST WA\u017bNIEJSZE NI\u017b MATURA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6GJ_I7pEi18/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6GJ_I7pEi18/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6GJ_I7pEi18/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6GJ_I7pEi18/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6GJ_I7pEi18/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pjoter",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TO JEST WA\u017bNIEJSZE NI\u017b MATURA",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "599012",
                "likeCount": "23663",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "107"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Rl27AQrLgknmHdYSmZyIIVrMTNc",
            "id": "m2P4H8MWU2k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T13:16:54Z",
                "channelId": "UCwBtP6NDQtsP5YBa4vuZqHA",
                "title": "oto CASTING DO TWOJE 5 MINUT",
                "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY \u25ba https://ekipafestiwal.pl/#kup-bilet\n\n\u2666 INSTAGRAM FESTIWAL EKIPY \u25ba https://www.instagram.com/festiwal_ekipa/\n\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba DOMINIK@DB4.PL\n\n\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nPatryk Baran\nAlan Kowalczewski\nHanna Puchalska\nKatarzyna Bo\u017cek\nFaustyna Fugi\u0144ska\nJulita R\u00f3\u017calska\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Popio\u0142ek\nMicha\u0142 Wermulka\nMaja Firek\nAleksander K\u0119pka\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPROJECT MANAGER\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENTKA PROJECT MANAGERA\nKamila Terefenko\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\nHubert Betlej\nKrzysztof Bularz\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nAdam Sarnek\nAmadeusz \u015al\u0119zak\nBeata Popko\nKamil Antczak\nMateusz Brzozowski\n\nVFX\nMateusz Zaborski\nAmadeusz \u015al\u0119zak\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nKamil Antczak\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2P4H8MWU2k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2P4H8MWU2k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2P4H8MWU2k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2P4H8MWU2k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2P4H8MWU2k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karol Friz Wi\u015bniewski",
                "tags": [
                    "friz",
                    "frizoluszek",
                    "Dom ekipy",
                    "Wersow",
                    "Ekipa",
                    "Mieszkanie ekipy",
                    "Friz chata",
                    "Friz dom",
                    "chata ekipy",
                    "lody ekipy",
                    "genzie",
                    "hania",
                    "mortalcio",
                    "karotni",
                    "przemek pro",
                    "t5m",
                    "t5m2",
                    "twoje 5 minut"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "oto CASTING DO TWOJE 5 MINUT",
                    "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY \u25ba https://ekipafestiwal.pl/#kup-bilet\n\n\u2666 INSTAGRAM FESTIWAL EKIPY \u25ba https://www.instagram.com/festiwal_ekipa/\n\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba DOMINIK@DB4.PL\n\n\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nPatryk Baran\nAlan Kowalczewski\nHanna Puchalska\nKatarzyna Bo\u017cek\nFaustyna Fugi\u0144ska\nJulita R\u00f3\u017calska\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Popio\u0142ek\nMicha\u0142 Wermulka\nMaja Firek\nAleksander K\u0119pka\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPROJECT MANAGER\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENTKA PROJECT MANAGERA\nKamila Terefenko\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\nHubert Betlej\nKrzysztof Bularz\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nAdam Sarnek\nAmadeusz \u015al\u0119zak\nBeata Popko\nKamil Antczak\nMateusz Brzozowski\n\nVFX\nMateusz Zaborski\nAmadeusz \u015al\u0119zak\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nKamil Antczak\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1833178",
                "likeCount": "79387",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2996"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o25D-5_jcfnou8x-ydzp5v77JnE",
            "id": "GAnR06Fs7Pc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T15:32:34Z",
                "channelId": "UCFh9FMthzDBRprcAvlQE-rA",
                "title": "NIE ZGADZAM SI\u0118 NA TO",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GAnR06Fs7Pc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GAnR06Fs7Pc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GAnR06Fs7Pc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GAnR06Fs7Pc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GAnR06Fs7Pc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pjoter",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NIE ZGADZAM SI\u0118 NA TO",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159801",
                "likeCount": "7945",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S2kRPF7HDVyIGw7tvO9_eHQcPVU",
            "id": "jj52z-8EiUw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T18:14:07Z",
                "channelId": "UCw9P9_1i9y2f6g2vAXSbV3Q",
                "title": "PRACOWNIK GOOGLE - KONIEC?",
                "description": "Dzi\u0119kuj\u0119 za obejrzenie filmiku! Napiszcie w komentarzu poni\u017cej co by\u015bcie \nchcieli zobaczy\u0107! Je\u015bli spodoba\u0142 ci si\u0119 m\u00f3j materia\u0142 zostaw \u0142apk\u0119 w g\u00f3r\u0119 i subskrybcj\u0119 z dzwonkiem! \n\nMoje Social Media: toffiecrisp.pl\nWsp\u00f3\u0142praca: toffiecrisp@werefantasy.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jj52z-8EiUw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jj52z-8EiUw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jj52z-8EiUw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jj52z-8EiUw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jj52z-8EiUw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toffiecrisp",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "PRACOWNIK GOOGLE - KONIEC?",
                    "description": "Dzi\u0119kuj\u0119 za obejrzenie filmiku! Napiszcie w komentarzu poni\u017cej co by\u015bcie \nchcieli zobaczy\u0107! Je\u015bli spodoba\u0142 ci si\u0119 m\u00f3j materia\u0142 zostaw \u0142apk\u0119 w g\u00f3r\u0119 i subskrybcj\u0119 z dzwonkiem! \n\nMoje Social Media: toffiecrisp.pl\nWsp\u00f3\u0142praca: toffiecrisp@werefantasy.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "173286",
                "likeCount": "15183",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "321"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V-8-6to503JE8oY0_sQu88WBcJk",
            "id": "Vx5_YGvyhgY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T13:00:51Z",
                "channelId": "UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
                "title": "PREZYDENCKIE ZERO #10: STANOWSKI O DEBACIE, SKANDAL, PISMO DO TVP",
                "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKrzysztof Stanowski zaprasza na nowe Prezydenckie Zero!\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQi2QDAf1jpAWqXYxD1KG_h5\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\nMATERIA\u0141 KOMITETU WYBORCZEGO KANDYDATA NA PREZYDENTA RP KRZYSZTOFA JAKUBA STANOWSKIEGO\n\n#kana\u0142zero #stanowski #trzaskowski #nawrocki #ho\u0142ownia #debata #ko\u0144skie #polityka #polskapolityka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vx5_YGvyhgY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vx5_YGvyhgY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vx5_YGvyhgY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vx5_YGvyhgY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vx5_YGvyhgY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kana\u0142 Zero",
                "tags": [
                    "Stanowski",
                    "Krzysztof Stanowski",
                    "kana\u0142 zero",
                    "kanal zero",
                    "stanowski kana\u0142",
                    "Krzysztof stanowski kana\u0142 zero",
                    "stanowski kana\u0142 zero",
                    "kana\u0142",
                    "zero",
                    "stanowski",
                    "kanal",
                    "krzysztof stanowski",
                    "polityka",
                    "program specjalny",
                    "debata",
                    "ko\u0144skie",
                    "rafa\u0142 trzaskowski",
                    "karol nawrocki",
                    "debata ko\u0144skie",
                    "stanowski ko\u0144skie",
                    "nawrocki ko\u0144skie",
                    "trzaskowski ko\u0144skie",
                    "ko\u0144skie debata prezydencka",
                    "kana\u0142 zero ko\u0144skie",
                    "ko\u0144skie stanowski",
                    "mentzen ko\u0144skie",
                    "ho\u0142ownia ko\u0144skie",
                    "republika ko\u0144skie",
                    "tvp debata prezydencka"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "PREZYDENCKIE ZERO #10: STANOWSKI O DEBACIE, SKANDAL, PISMO DO TVP",
                    "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKrzysztof Stanowski zaprasza na nowe Prezydenckie Zero!\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQi2QDAf1jpAWqXYxD1KG_h5\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\nMATERIA\u0141 KOMITETU WYBORCZEGO KANDYDATA NA PREZYDENTA RP KRZYSZTOFA JAKUBA STANOWSKIEGO\n\n#kana\u0142zero #stanowski #trzaskowski #nawrocki #ho\u0142ownia #debata #ko\u0144skie #polityka #polskapolityka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1787545",
                "likeCount": "133737",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13838"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uxOyzVQdM7WAAOhl6Nm95HJ2MAI",
            "id": "pi5y8FcN-ow",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T10:46:38Z",
                "channelId": "UC_rA7LUE1g4YVPW97JBrRMw",
                "title": "\u0427\u0442\u043e \u043c\u043d\u0435 \u0434\u0435\u043b\u0430\u044e\u0442? \u041f\u0438\u0448\u0438\u0442\u0435 \u0432 \u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u0438\u044f\u0445! #betsy #sigmaboy #\u0441\u0438\u0433\u043c\u0430\u0431\u043e\u0439",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi5y8FcN-ow/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi5y8FcN-ow/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi5y8FcN-ow/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi5y8FcN-ow/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi5y8FcN-ow/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0411\u044d\u0442\u0441\u0438 Girl",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0427\u0442\u043e \u043c\u043d\u0435 \u0434\u0435\u043b\u0430\u044e\u0442? \u041f\u0438\u0448\u0438\u0442\u0435 \u0432 \u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u0438\u044f\u0445! #betsy #sigmaboy #\u0441\u0438\u0433\u043c\u0430\u0431\u043e\u0439",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2567153",
                "likeCount": "35535",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "553"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GTnULaeVzTlW11YpLm7tepH-9nk",
            "id": "R0E18fnSc0o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T06:10:18Z",
                "channelId": "UCVVMMNVUwHbxljqi-xZ-jig",
                "title": "Our jaws are on the FLOOR! \ud83d\udc40\ud83d\ude31\ud83d\ude06 | Triple Charm #Shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0E18fnSc0o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0E18fnSc0o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0E18fnSc0o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0E18fnSc0o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0E18fnSc0o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Triple Charm",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Our jaws are on the FLOOR! \ud83d\udc40\ud83d\ude31\ud83d\ude06 | Triple Charm #Shorts",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11586345",
                "likeCount": "462616",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2250"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AZS4SRGT7rTTwnm_43ov0s3UF1g",
            "id": "Rwi5fe41524",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T20:30:04Z",
                "channelId": "UCQIUhhcmXsu6cN6n3y9-Pww",
                "title": "1 Adult vs 30 Kids",
                "description": "How many kids does it take to stop me from scoring?\n\n#shorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rwi5fe41524/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rwi5fe41524/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rwi5fe41524/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rwi5fe41524/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rwi5fe41524/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jesser",
                "tags": [
                    "jesser"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "1 Adult vs 30 Kids",
                    "description": "How many kids does it take to stop me from scoring?\n\n#shorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5863479",
                "likeCount": "223212",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "827"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oLh_Ze_m6BV_sRFVn8UksIjjzBs",
            "id": "-Ex28RirgHM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T15:02:51Z",
                "channelId": "UCjZ_K5q8uF3ABocg-t8RBVw",
                "title": "WK\u0141UCIE DOSZPIKOWE \u2014 CO TO ZA URZ\u0104DZENIE?",
                "description": "\ud83d\ude91 Apteczka by BORKO\u015a: https://borkos.tv/apteczka\n\n\u2b50 Odwied\u017a moje media:\n\ud83d\udcf2 Facebook: https://borkos.tv/Fanpage\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://borkos.tv/Instagram\n\ud83c\udfa5 TikTok: https://borkos.tv/TikTok\n\ud83d\udc26 Twitter: https://borkos.tv/Twitter\n\n\ud83d\udea8 Wspieraj dzia\u0142ania tutaj:\nPatronite: https://borkos.tv/Patronite\n\n\ud83d\udce7 Kontakt: kontakt@borkos.tv\n\ud83d\udce7 Wsp\u00f3\u0142praca: borkos@gethero.pl\n\n#Borko\u015b #Ratownik #Shorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Ex28RirgHM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Ex28RirgHM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Ex28RirgHM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Ex28RirgHM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Ex28RirgHM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BORKO\u015a",
                "tags": [
                    "Marcin Borkowski",
                    "Borko\u015b",
                    "ratownik medyczny",
                    "medyk",
                    "BORKO\u015a",
                    "BORKOS"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WK\u0141UCIE DOSZPIKOWE \u2014 CO TO ZA URZ\u0104DZENIE?",
                    "description": "\ud83d\ude91 Apteczka by BORKO\u015a: https://borkos.tv/apteczka\n\n\u2b50 Odwied\u017a moje media:\n\ud83d\udcf2 Facebook: https://borkos.tv/Fanpage\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://borkos.tv/Instagram\n\ud83c\udfa5 TikTok: https://borkos.tv/TikTok\n\ud83d\udc26 Twitter: https://borkos.tv/Twitter\n\n\ud83d\udea8 Wspieraj dzia\u0142ania tutaj:\nPatronite: https://borkos.tv/Patronite\n\n\ud83d\udce7 Kontakt: kontakt@borkos.tv\n\ud83d\udce7 Wsp\u00f3\u0142praca: borkos@gethero.pl\n\n#Borko\u015b #Ratownik #Shorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "183903",
                "likeCount": "3145",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "42"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YQ4Kex8aQn81YF9RCCxFKOy2C2w",
            "id": "x9noCafH2Js",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T12:33:00Z",
                "channelId": "UCMUxB3gYchkaOyaCCMHKKFg",
                "title": "WHAT DID SHE DO TO THE PUPPY?!\ud83d\ude22",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9noCafH2Js/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9noCafH2Js/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9noCafH2Js/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9noCafH2Js/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9noCafH2Js/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JULI_PROETO",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WHAT DID SHE DO TO THE PUPPY?!\ud83d\ude22",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10301873",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "264"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d5WXOES_FF6Es-FqR6oGNKjnCRg",
            "id": "qFE8P_FUDco",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T06:07:14Z",
                "channelId": "UCpPndhUatYo4NLn3fleQ2Fw",
                "title": "Gdy wreszcie wzi\u0105\u0142e\u015b si\u0119 za inwestowanie",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFE8P_FUDco/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFE8P_FUDco/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFE8P_FUDco/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFE8P_FUDco/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFE8P_FUDco/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HRejterzy",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Gdy wreszcie wzi\u0105\u0142e\u015b si\u0119 za inwestowanie",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123763",
                "likeCount": "3772",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "145"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gotXIcD3qCJ2dGmvDyZSgUMbSN0",
            "id": "udrZYi7mvbw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T11:21:48Z",
                "channelId": "UCPw4V9TqRCkTNQMmEqrtV5Q",
                "title": "TO NIESAMOWITE!",
                "description": "ZOSTAW SUBA!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/udrZYi7mvbw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/udrZYi7mvbw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/udrZYi7mvbw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/udrZYi7mvbw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/udrZYi7mvbw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Miki",
                "tags": [
                    "mrg",
                    "mr g",
                    "jack",
                    "jack frost",
                    "jack bebech",
                    "viral",
                    "dla ciebie",
                    "shorts",
                    "miki",
                    "fija\u0142ek"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TO NIESAMOWITE!",
                    "description": "ZOSTAW SUBA!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "649903",
                "likeCount": "35197",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2oCFRehDh4jf88PL7xaHN87Wnnw",
            "id": "Q3mCysi5iWQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T22:23:37Z",
                "channelId": "UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
                "title": "STANOWSKI W KO\u0143SKICH. DEBATY TVP I REPUBLIKI. DO NAWROCKIEGO I TRZASKOWSKIEGO\u00a0DO\u0141\u0104CZYLI\u00a0INNI",
                "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nW Kanale Zero ju\u017c dzi\u015b poka\u017cemy dwie debaty w Ko\u0144skich. Do jednej i drugiej zaproszeni zostali Rafa\u0142 Trzaskowski i Karol Nawrocki, pierwsz\u0105 debat\u0119 organizuj\u0105 razem TVP Republika i wPolsce24, z kolei drug\u0105 TVP, Polsat i TVN. Wszystko okraszone komentarzem naszych dziennikarzy zobaczycie w Kanale Zero ju\u017c od 18:30.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcca XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji -  http://link.pl.xtb.com/kanal-zero  \nInwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2705 Poka\u017c Swoje Bardziej w STS \ud83d\udc49 https://emocjebardziej.sts.pl/pokaz-swoje-bardziej (+18)\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny z kodem \"\"\"\"ZERO\"\"\"\". Regulaminy oferty powitalnej i ZBR - https://oferta.sts.pl/regulaminsts + https://oferta.sts.pl/regulaminsts_zbr\n\nSTS to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych podlega karze. Hazard mo\u017ce uzale\u017cnia\u0107 \u2013 graj m\u0105drze. Szczeg\u00f3\u0142y w regulaminach. 18+\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh5uaGFColBulfiD6ROW8zj\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #polskapolityka #debata #ko\u0144skie #nawrocki #trzaskowski #stanowski #wybory #wyboryprezydenckie #mazurek",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3mCysi5iWQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3mCysi5iWQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3mCysi5iWQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3mCysi5iWQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3mCysi5iWQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kana\u0142 Zero",
                "tags": [
                    "Stanowski",
                    "Krzysztof Stanowski",
                    "kana\u0142 zero",
                    "kanal zero",
                    "stanowski kana\u0142",
                    "Krzysztof stanowski kana\u0142 zero",
                    "stanowski kana\u0142 zero",
                    "kana\u0142",
                    "zero",
                    "kanal",
                    "krzysztof stanowski",
                    "stanowski",
                    "polityka",
                    "program specjalny",
                    "debata",
                    "ko\u0144skie",
                    "rafa\u0142 trzaskowski",
                    "karol nawrocki",
                    "debata ko\u0144skie",
                    "stanowski ko\u0144skie",
                    "nawrocki ko\u0144skie",
                    "trzaskowski ko\u0144skie",
                    "ko\u0144skie debata prezydencka",
                    "kana\u0142 zero ko\u0144skie",
                    "ko\u0144skie stanowski",
                    "mentzen ko\u0144skie",
                    "ho\u0142ownia ko\u0144skie",
                    "republika ko\u0144skie",
                    "tvp debata prezydencka"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "STANOWSKI W KO\u0143SKICH. DEBATY TVP I REPUBLIKI. DO NAWROCKIEGO I TRZASKOWSKIEGO\u00a0DO\u0141\u0104CZYLI\u00a0INNI",
                    "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nW Kanale Zero ju\u017c dzi\u015b poka\u017cemy dwie debaty w Ko\u0144skich. Do jednej i drugiej zaproszeni zostali Rafa\u0142 Trzaskowski i Karol Nawrocki, pierwsz\u0105 debat\u0119 organizuj\u0105 razem TVP Republika i wPolsce24, z kolei drug\u0105 TVP, Polsat i TVN. Wszystko okraszone komentarzem naszych dziennikarzy zobaczycie w Kanale Zero ju\u017c od 18:30.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcca XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji -  http://link.pl.xtb.com/kanal-zero  \nInwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2705 Poka\u017c Swoje Bardziej w STS \ud83d\udc49 https://emocjebardziej.sts.pl/pokaz-swoje-bardziej (+18)\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny z kodem \"\"\"\"ZERO\"\"\"\". Regulaminy oferty powitalnej i ZBR - https://oferta.sts.pl/regulaminsts + https://oferta.sts.pl/regulaminsts_zbr\n\nSTS to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych podlega karze. Hazard mo\u017ce uzale\u017cnia\u0107 \u2013 graj m\u0105drze. Szczeg\u00f3\u0142y w regulaminach. 18+\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh5uaGFColBulfiD6ROW8zj\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #polskapolityka #debata #ko\u0144skie #nawrocki #trzaskowski #stanowski #wybory #wyboryprezydenckie #mazurek"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2472756",
                "likeCount": "69435",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5700"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iQ7pbj_XvvffTrS8emqSioQ6330",
            "id": "FiPs0DwpEyU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T18:00:11Z",
                "channelId": "UCpEWtVQH4THp087jmpmD03Q",
                "title": "You Need To Know THIS Smart Hack Now! \ud83d\udca1",
                "description": "Discover the ultimate game-changer! In this video, we're sharing a genius smart hack that will revolutionize the way you think and solve problems. From increasing productivity to saving time, this clever trick will leave you wondering how you ever lived without it. Get ready to boost your efficiency and take your skills to the next level! Watch till the end to learn this amazing hack and start achieving your goals faster than ever before!\nFollow us on Instagram: https://www.instagram.com/brave.gals\r\n\r\n#tourism #hack #diy #skills #survival #outdoors #camping\r\ntourism hack diy skills survival outdoors camping\r\n\r\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment - please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FiPs0DwpEyU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FiPs0DwpEyU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FiPs0DwpEyU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FiPs0DwpEyU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FiPs0DwpEyU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brave Gals",
                "tags": [
                    "diy hacks",
                    "efficiency tips",
                    "ethical hacking",
                    "how to",
                    "life hacks",
                    "productivity hacks",
                    "quick tips",
                    "tips and tricks"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "You Need To Know THIS Smart Hack Now! \ud83d\udca1",
                    "description": "Discover the ultimate game-changer! In this video, we're sharing a genius smart hack that will revolutionize the way you think and solve problems. From increasing productivity to saving time, this clever trick will leave you wondering how you ever lived without it. Get ready to boost your efficiency and take your skills to the next level! Watch till the end to learn this amazing hack and start achieving your goals faster than ever before!\nFollow us on Instagram: https://www.instagram.com/brave.gals\r\n\r\n#tourism #hack #diy #skills #survival #outdoors #camping\r\ntourism hack diy skills survival outdoors camping\r\n\r\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment - please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8477717",
                "likeCount": "54737",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "132"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fuSDqaucrsEgKNuHjvGCdos_CV4",
            "id": "Sti9gZnAN68",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T15:00:50Z",
                "channelId": "UCVPlCFwUeT5daxULMIc_QHg",
                "title": "WKRAD\u0141AM SI\u0118 DO CHATY BAGIEGO W \u015aRODKU NOCY!",
                "description": "INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba faustynaf\n\ud83d\udcf8 TWITTER \u25ba https://www.twitter.com/Faaaustii\n\nINSTAGRAMY GENZIE!\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nKartonii \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozal...\n\nI NASZ TIK TOK:\nGenzie \u25ba https://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba faustyna@fedand.co",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sti9gZnAN68/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sti9gZnAN68/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sti9gZnAN68/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sti9gZnAN68/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sti9gZnAN68/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fausti",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "WKRAD\u0141AM SI\u0118 DO CHATY BAGIEGO W \u015aRODKU NOCY!",
                    "description": "INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba faustynaf\n\ud83d\udcf8 TWITTER \u25ba https://www.twitter.com/Faaaustii\n\nINSTAGRAMY GENZIE!\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nKartonii \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozal...\n\nI NASZ TIK TOK:\nGenzie \u25ba https://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba faustyna@fedand.co"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "224674",
                "likeCount": "14515",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "481"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BL2te4rOt8Joqcd0---yMqEpI4o",
            "id": "HGQ3l-rbi9E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T17:00:19Z",
                "channelId": "UCPeo_LifZVfkPtSEwzF2CeA",
                "title": "There is a solution [KINDNESS MAN] #kindness #respect #goodman #happy #humanities",
                "description": "Thank you for supporting our channel.\nSubscribe to our channel to see touching and meaningful stories every day.\nLIKE + SHARE + COMMENT \nYour smile is our happiness.\nLove you all!!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGQ3l-rbi9E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGQ3l-rbi9E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGQ3l-rbi9E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGQ3l-rbi9E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGQ3l-rbi9E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KINDNESS MAN",
                "tags": [
                    "homeless",
                    "homelessness",
                    "homeless crisis",
                    "homeless people",
                    "criminalization of homeless",
                    "homeless live",
                    "elderly homeless",
                    "became homeless",
                    "homeless child",
                    "homeless man",
                    "homeless family",
                    "homeless old man",
                    "kindness",
                    "random acts of kindness",
                    "act of kindness",
                    "acts of kindness",
                    "acts of kindness compilation",
                    "random acts of kindness that will make you cry",
                    "kindness helps people",
                    "help the poor",
                    "poor little girl",
                    "motivational video",
                    "inspirational stories",
                    "heartwarming acts",
                    "kindness man"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "There is a solution [KINDNESS MAN] #kindness #respect #goodman #happy #humanities",
                    "description": "Thank you for supporting our channel.\nSubscribe to our channel to see touching and meaningful stories every day.\nLIKE + SHARE + COMMENT \nYour smile is our happiness.\nLove you all!!!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7145354",
                "likeCount": "109333",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HTdAGMmC0L-ViSRw08rCfzTmIEo",
            "id": "UvAnYnJDpJc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T18:43:22Z",
                "channelId": "UCRijo3ddMTht_IHyNSNXpNQ",
                "title": "NO WAY he actually made it \ud83e\udd2f @gmgolf",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UvAnYnJDpJc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UvAnYnJDpJc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UvAnYnJDpJc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UvAnYnJDpJc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UvAnYnJDpJc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dude Perfect",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NO WAY he actually made it \ud83e\udd2f @gmgolf",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65175622",
                "likeCount": "2549195",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3372"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C1pCDvg3JyRdTg9-KYc8clcbeSI",
            "id": "6wPMxY1hx8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T13:41:37Z",
                "channelId": "UCNQAoLEv87L7NgUp4We3HIg",
                "title": "Sigma Kid Love #funny #simga",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wPMxY1hx8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wPMxY1hx8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wPMxY1hx8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wPMxY1hx8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wPMxY1hx8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CRAZY GREAPA",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sigma Kid Love #funny #simga",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26375592",
                "likeCount": "701821",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4505"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "95dB53lO5e_AcNfGmWI3qcrAiy8",
            "id": "9evQ1IszSVY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T22:52:27Z",
                "channelId": "UCU8ueU3NrJdum0m94TJSdkw",
                "title": "Stanowski wyst\u0105pi\u0142 w debacie prezydenckiej. Zaskakuj\u0105ce wypowiedzi | Gazeta.pl",
                "description": "Krzysztof Stanowski, dziennikarz sportowy oraz w\u0142a\u015bciciel Kana\u0142u Zero, zg\u0142osi\u0142 ch\u0119\u0107 kandydowania w wyborach prezydenckich w 2025 roku. Stanowski zebra\u0142 wymagane podpisy oraz zarejestrowa\u0142 swoj\u0105 kandydatur\u0119. 11 kwietnia wyst\u0105pi\u0142 podczas telewizyjnej debaty prezydenckiej w Ko\u0144skich.\nStanowski swoimi wypowiedziami odbiega\u0142 od pozosta\u0142ych kandydat\u00f3w na urz\u0105d prezydenta. Wspomnia\u0142 m.in. o swojej znajomo\u015bci z Marcinem Gortatem, odwiedzeniu Mal\u00e9, stolicy Malediw\u00f3w, a na koniec... nie zach\u0119ci\u0142 do g\u0142osowania na siebie.\n#debata #stanowski #kana\u0142zero #wybory \n\ud83d\udd34Wi\u0119cej na: http://Gazeta.pl\n\ud83d\udd34FB: http://facebook.com/gazetapl\n\ud83d\udd34IG: http://instagram.com/gazetapl\n\ud83d\udd34TikTok: http://tiktok.com/@gazeta_pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9evQ1IszSVY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9evQ1IszSVY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9evQ1IszSVY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9evQ1IszSVY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9evQ1IszSVY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gazeta.pl",
                "tags": [
                    "news",
                    "wiadomo\u015bci",
                    "informacje",
                    "gazeta",
                    "gazetapl",
                    "wyborcza",
                    "stanowski debata",
                    "debata stanowski",
                    "krzysztof stanowski kandydat na prezydenta",
                    "debata w konskich",
                    "debata w ko\u0144skich",
                    "debata prezydencka",
                    "debata trzaskowski nawrocki",
                    "kana\u0142 zero",
                    "debata prezydencka 2025",
                    "ko\u0144skie",
                    "the best of stanowski",
                    "stanowski podczas debaty",
                    "stanowski male",
                    "stanowski kim pan jest",
                    "stanowski",
                    "stanowski maciak"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Stanowski wyst\u0105pi\u0142 w debacie prezydenckiej. Zaskakuj\u0105ce wypowiedzi | Gazeta.pl",
                    "description": "Krzysztof Stanowski, dziennikarz sportowy oraz w\u0142a\u015bciciel Kana\u0142u Zero, zg\u0142osi\u0142 ch\u0119\u0107 kandydowania w wyborach prezydenckich w 2025 roku. Stanowski zebra\u0142 wymagane podpisy oraz zarejestrowa\u0142 swoj\u0105 kandydatur\u0119. 11 kwietnia wyst\u0105pi\u0142 podczas telewizyjnej debaty prezydenckiej w Ko\u0144skich.\nStanowski swoimi wypowiedziami odbiega\u0142 od pozosta\u0142ych kandydat\u00f3w na urz\u0105d prezydenta. Wspomnia\u0142 m.in. o swojej znajomo\u015bci z Marcinem Gortatem, odwiedzeniu Mal\u00e9, stolicy Malediw\u00f3w, a na koniec... nie zach\u0119ci\u0142 do g\u0142osowania na siebie.\n#debata #stanowski #kana\u0142zero #wybory \n\ud83d\udd34Wi\u0119cej na: http://Gazeta.pl\n\ud83d\udd34FB: http://facebook.com/gazetapl\n\ud83d\udd34IG: http://instagram.com/gazetapl\n\ud83d\udd34TikTok: http://tiktok.com/@gazeta_pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1150348",
                "likeCount": "36138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mlvNdh0z6r1DAFOGYcFtPq-AanM",
            "id": "ronaL-QtaMU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T17:01:08Z",
                "channelId": "UCgdMNsluGm_IfbAocJgUOpw",
                "title": "Motocyklista znalaz\u0142 metalow\u0105 link\u0119 w lesie #shorts",
                "description": "\u25b6\ufe0f Wbijaj na sklep \ud83d\udd39 https://54bike.pl/\n\u25b6\ufe0f Instagram \ud83d\udd39 https://www.instagram.com/endur_54/\n\u25b6\ufe0f Discord \ud83d\udd39 https://discord.com/invite/cKEwJHJ\n\n\ud83d\udd39 Wsp\u00f3\u0142praca \ud83d\udd39 enduroboy54@gethero.pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ronaL-QtaMU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ronaL-QtaMU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ronaL-QtaMU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ronaL-QtaMU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ronaL-QtaMU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Endur",
                "tags": [
                    "agresywny",
                    "przechodzie\u0144",
                    "zacz\u0105\u0142",
                    "nam",
                    "grozi\u0107",
                    "endur",
                    "interwencjaa",
                    "ochrony",
                    "zacz\u0119\u0142o",
                    "si\u0119",
                    "od",
                    "mandat",
                    "policja",
                    "ochrona",
                    "zlot",
                    "zawody",
                    "mafia",
                    "irl",
                    "friz",
                    "konopsky",
                    "afera",
                    "rezi",
                    "czvjnik",
                    "blowek",
                    "jawor",
                    "nowa",
                    "seria",
                    "bungee",
                    "sitrox",
                    "bandura",
                    "dzinold",
                    "multi",
                    "reaguje",
                    "na",
                    "fleshu",
                    "guwer",
                    "maksiu",
                    "policjant",
                    "stachak",
                    "godziek",
                    "kobieta",
                    "zakazuje",
                    "skaka\u0107",
                    "je\u017adzi\u0107",
                    "rowerze",
                    "bike",
                    "test",
                    "skate",
                    "budda",
                    "motokoty",
                    "ksi\u0105\u017culo",
                    "oopa",
                    "alwernia",
                    "mtb",
                    "bmx",
                    "surron",
                    "elektryczny",
                    "rower",
                    "shorts",
                    "\u015bmieszne",
                    "filmiki",
                    "stopcham",
                    "kto",
                    "nie",
                    "jest",
                    "prawdziwym",
                    "wygrywa",
                    "funny",
                    "minecraft",
                    "mcdonalds"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Motocyklista znalaz\u0142 metalow\u0105 link\u0119 w lesie #shorts",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Wbijaj na sklep \ud83d\udd39 https://54bike.pl/\n\u25b6\ufe0f Instagram \ud83d\udd39 https://www.instagram.com/endur_54/\n\u25b6\ufe0f Discord \ud83d\udd39 https://discord.com/invite/cKEwJHJ\n\n\ud83d\udd39 Wsp\u00f3\u0142praca \ud83d\udd39 enduroboy54@gethero.pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "780750",
                "likeCount": "33690",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "883"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h666PWzO_iAtz6pSU0IE9BgDUzE",
            "id": "NJuQZA5gNq0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T21:45:43Z",
                "channelId": "UCzQZbOb86WvhOPoR7jgAfsA",
                "title": "DEBATA PRZEDWYBORCZA | WYBORY PREZYDENCKIE 2025",
                "description": "ODWIED\u0179 KANA\u0141 TVP INFO PUBLICYSTYKA:\n\ud83d\udcfa https://www.youtube.com/@tvpinfo-publicystyka\n\nPOBIERZ APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 TVP INFO:\n\ud83d\udcf2 https://www.tvp.info/aplikacja\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.tvp.info\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apps.apple.com/pl/app/tvp-info/id1452176616?l=pl\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALLERY:  https://appgallery.huawei.com/#/app/C101914473\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141 NA YOUTUBE: https://www.youtube.com/channel/UCzQZbOb86WvhOPoR7jgAfsA?sub_confirmation=1 \n\n\ud83d\udcf0 SPRAWD\u0179 AKTUALNE WIADOMO\u015aCI Z KRAJU I ZE \u015aWIATA: https://www.tvp.info\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ PROFIL NA FACEBOOKU: https://www.facebook.com/tvp.info\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 TVP INFO NA TWITTERZE: https://twitter.com/tvp_info\n\n#polskapolityka #news #informacja #wiadomo\u015bci #tvp #media #polityka #polska #w\u0142\u0105czsi\u0119nanowo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJuQZA5gNq0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJuQZA5gNq0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJuQZA5gNq0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJuQZA5gNq0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJuQZA5gNq0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVP Info",
                "tags": [
                    "tvpinfo",
                    "tvp.info",
                    "tvp",
                    "info",
                    "telewizja polska",
                    "telewizja",
                    "portal",
                    "informacje",
                    "polityka",
                    "wiadomo\u015bci"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEBATA PRZEDWYBORCZA | WYBORY PREZYDENCKIE 2025",
                    "description": "ODWIED\u0179 KANA\u0141 TVP INFO PUBLICYSTYKA:\n\ud83d\udcfa https://www.youtube.com/@tvpinfo-publicystyka\n\nPOBIERZ APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 TVP INFO:\n\ud83d\udcf2 https://www.tvp.info/aplikacja\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.tvp.info\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apps.apple.com/pl/app/tvp-info/id1452176616?l=pl\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALLERY:  https://appgallery.huawei.com/#/app/C101914473\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141 NA YOUTUBE: https://www.youtube.com/channel/UCzQZbOb86WvhOPoR7jgAfsA?sub_confirmation=1 \n\n\ud83d\udcf0 SPRAWD\u0179 AKTUALNE WIADOMO\u015aCI Z KRAJU I ZE \u015aWIATA: https://www.tvp.info\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ PROFIL NA FACEBOOKU: https://www.facebook.com/tvp.info\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 TVP INFO NA TWITTERZE: https://twitter.com/tvp_info\n\n#polskapolityka #news #informacja #wiadomo\u015bci #tvp #media #polityka #polska #w\u0142\u0105czsi\u0119nanowo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "617376",
                "likeCount": "5133",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3508"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rsVZ4pAKllhgasUoJrivy7std5M",
            "id": "WTPVanxNWP0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T12:52:32Z",
                "channelId": "UC2zXUjm10AJgNxDqewCZO2A",
                "title": "NOWA SEKRETNA OFERTA MINECRAFT W MACDONALDS! Zna\u0142e\u015b Ten Trick?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WTPVanxNWP0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WTPVanxNWP0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WTPVanxNWP0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WTPVanxNWP0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WTPVanxNWP0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Je\u017cTritsus",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOWA SEKRETNA OFERTA MINECRAFT W MACDONALDS! Zna\u0142e\u015b Ten Trick?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1160869",
                "likeCount": "42567",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "356"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HC44hp3tMJ9BpaI_5HVZnXU1rj8",
            "id": "qMNcii_tbgw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T11:30:51Z",
                "channelId": "UCa0E94BOE2rZ4UcvPXwpq9w",
                "title": "Who is Stronger? HELP TUNG TUNG TUNG SAHUR vs BOMBARDIRO CROCODILO Italian Brainrot",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMNcii_tbgw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMNcii_tbgw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMNcii_tbgw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMNcii_tbgw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMNcii_tbgw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mazizien",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who is Stronger? HELP TUNG TUNG TUNG SAHUR vs BOMBARDIRO CROCODILO Italian Brainrot",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18041931",
                "likeCount": "694212",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1302"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CW-7an3G3VAjVkyxEQp0s6_idYA",
            "id": "_E_R7sHK3-s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T11:50:51Z",
                "channelId": "UCC957FjOFGwQgIpzwTUz7NQ",
                "title": "VLOG : ROZPOCZYNAM DEKOROWANIE NA WIELKANOC!\ud83d\udc30\ud83d\udc23 | Andziaks",
                "description": "https://goodnoot.com/discount/andziaks15\nz kodem Andziaks15 macie -15% na zam\u00f3wienie przy kwocie min 50 z\u0142 - po klikni\u0119ciu w link rabat nalicza si\u0119 automatycznie, mo\u017cecie r\u00f3wnie\u017c samodzielnie wpisa\u0107 kod. Wa\u017cny bezterminowo :) \n\n[materia\u0142 sponsorowany]\n\n\nSUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_E_R7sHK3-s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_E_R7sHK3-s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_E_R7sHK3-s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_E_R7sHK3-s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Andziaks",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VLOG : ROZPOCZYNAM DEKOROWANIE NA WIELKANOC!\ud83d\udc30\ud83d\udc23 | Andziaks",
                    "description": "https://goodnoot.com/discount/andziaks15\nz kodem Andziaks15 macie -15% na zam\u00f3wienie przy kwocie min 50 z\u0142 - po klikni\u0119ciu w link rabat nalicza si\u0119 automatycznie, mo\u017cecie r\u00f3wnie\u017c samodzielnie wpisa\u0107 kod. Wa\u017cny bezterminowo :) \n\n[materia\u0142 sponsorowany]\n\n\nSUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "395198",
                "likeCount": "11721",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GRVP4MJ87N0m6IEYEo1Fl-WLD7s",
            "id": "9NCy8zE7-JE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T19:42:16Z",
                "channelId": "UCFh9FMthzDBRprcAvlQE-rA",
                "title": "KASIA NIE POWINNA TEGO MIE\u0106\u2026",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9NCy8zE7-JE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9NCy8zE7-JE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9NCy8zE7-JE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9NCy8zE7-JE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9NCy8zE7-JE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pjoter",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KASIA NIE POWINNA TEGO MIE\u0106\u2026",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "340700",
                "likeCount": "17518",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "53"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L-DolfDaCywUJ7CMSpjrBPcePZ0",
            "id": "RpahbBxg_gk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T16:00:38Z",
                "channelId": "UCQIUhhcmXsu6cN6n3y9-Pww",
                "title": "Smoke Bomb vs Diamond Play Button",
                "description": "Please subscribe so Youtube sends me another play button...\n\n#shorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RpahbBxg_gk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RpahbBxg_gk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RpahbBxg_gk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RpahbBxg_gk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RpahbBxg_gk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jesser",
                "tags": [
                    "jesser"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Smoke Bomb vs Diamond Play Button",
                    "description": "Please subscribe so Youtube sends me another play button...\n\n#shorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38061831",
                "likeCount": "1537341",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2971"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_DDeeo9AkNDZq7KWcPp523Jesdc",
            "id": "7wvJ2_I9DEQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T17:07:29Z",
                "channelId": "UCH-syFvxNpUB13Qve4-4liA",
                "title": "Zamieszka\u0142em w Klasztorze w Wietnamie \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3",
                "description": "siema siema, jestem :3\nwww.psibufet.pl/ojwojtek  - z kodem ojwojtek 40% taniej na 2 pierwsze zam\u00f3wienia\n\nwi\u0119cej na: https://www.instagram.com/ojwojtek\ndzi\u0119ki za pomoc https://www.instagram.com/wczasywazji.pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wvJ2_I9DEQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wvJ2_I9DEQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wvJ2_I9DEQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wvJ2_I9DEQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wvJ2_I9DEQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ojwojtek",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zamieszka\u0142em w Klasztorze w Wietnamie \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3",
                    "description": "siema siema, jestem :3\nwww.psibufet.pl/ojwojtek  - z kodem ojwojtek 40% taniej na 2 pierwsze zam\u00f3wienia\n\nwi\u0119cej na: https://www.instagram.com/ojwojtek\ndzi\u0119ki za pomoc https://www.instagram.com/wczasywazji.pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "239416",
                "likeCount": "12529",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "359"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ujHFEiNAZLINOsPLGtEag04AnsQ",
            "id": "w6vCF0DbBsE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T09:00:06Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "OUR FIRST EVER P2W COMMUNITY EVENT?!",
                "description": "It's the... PLAY TO WIN COMMUNITY EVENT! \ud83e\udd75\ud83d\udd25\n\nYou have 10 days to get as many rewards as possible, including an ULTRA TROPHY BOX! \ud83d\ude31\n\n\ud83c\udfaf We're tracking TAKEDOWNS! So all you have to do is ^\u00a3#$ other Brawlers!\n\ud83d\udd13 Each milestone requires 1 billion takedowns and after completing a milestone, you can claim the rewards on the next Shop daily refresh!\n\ud83d\ude4c There is no reward limit for this event, the only limit is time!\n\n\u2728SPECIAL GIVEAWAY\u2728\n\n\ud83c\udfab You can win a WHOLE year of Brawl Pass Plus (12 in total!) + 10 Brawl Passes Plus to share with your friends! \ud83e\udd2f\n\ud83d\udc40 HOW? Post your best play on social media using the hashtag #BrawlStarsP2W, and we\u2019ll choose the 5 lucky winners after the event ends!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "revenue",
                    "profit",
                    "brawl stars p2w",
                    "p2w",
                    "community event",
                    "brawl stars community event",
                    "p2w community event",
                    "money",
                    "make more money",
                    "money maker",
                    "skibidi",
                    "gotcha",
                    "que pasa wey",
                    "Stonks",
                    "ROI",
                    "more coins please",
                    "profit margins",
                    "tariffs"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "OUR FIRST EVER P2W COMMUNITY EVENT?!",
                    "description": "It's the... PLAY TO WIN COMMUNITY EVENT! \ud83e\udd75\ud83d\udd25\n\nYou have 10 days to get as many rewards as possible, including an ULTRA TROPHY BOX! \ud83d\ude31\n\n\ud83c\udfaf We're tracking TAKEDOWNS! So all you have to do is ^\u00a3#$ other Brawlers!\n\ud83d\udd13 Each milestone requires 1 billion takedowns and after completing a milestone, you can claim the rewards on the next Shop daily refresh!\n\ud83d\ude4c There is no reward limit for this event, the only limit is time!\n\n\u2728SPECIAL GIVEAWAY\u2728\n\n\ud83c\udfab You can win a WHOLE year of Brawl Pass Plus (12 in total!) + 10 Brawl Passes Plus to share with your friends! \ud83e\udd2f\n\ud83d\udc40 HOW? Post your best play on social media using the hashtag #BrawlStarsP2W, and we\u2019ll choose the 5 lucky winners after the event ends!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9438728",
                "likeCount": "283164",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20680"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HsYsV1RWJ7YT6do6K0eQSxLmAEI",
            "id": "MStcvpx5KHk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T17:28:18Z",
                "channelId": "UCqFa_z-rytSOpL1xOeWlIOw",
                "title": "KTO PIERWSZY PRZEBIJE BALON = PRZEGRYWA! \ud83c\udf88\ud83d\ude31 | Dominik Rupi\u0144ski",
                "description": "Je\u017celi si\u0119 podoba\u0142o to zostaw \u0142apk\u0119 w g\u00f3r\u0119 i subskrybcj\u0119! \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MStcvpx5KHk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MStcvpx5KHk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MStcvpx5KHk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MStcvpx5KHk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MStcvpx5KHk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dominik Rupi\u0144ski",
                "tags": [
                    "s\u0142odko\u015bci",
                    "dominik",
                    "dominik rupinski",
                    "rupi\u0144ski",
                    "krupi\u0144ski",
                    "krupinski",
                    "video pl",
                    "\u015bmieszne",
                    "s\u0142odycze",
                    "challenge",
                    "challange",
                    "smieszne",
                    "polska",
                    "testing",
                    "wyzwanie",
                    "testy",
                    "smak",
                    "decyduje",
                    "testuj\u0119 ulubione jedzenie",
                    "testuj\u0119 jedzenie",
                    "s\u0142odycze z usa",
                    "test dziwnych s\u0142odyczy",
                    "dominik rupi\u0144ski",
                    "smakuje",
                    "test",
                    "testy jedzenia",
                    "testuje",
                    "mystery drink",
                    "zgadniesz smak",
                    "zgadnij smak napoju",
                    "nie wybierz z\u0142ego",
                    "napoje",
                    "kto lepiej",
                    "przekroi",
                    "pawe\u0142",
                    "oreo",
                    "BALON",
                    "przebije",
                    "nie przebij",
                    "balona",
                    "jasper",
                    "emilka kostyk",
                    "zaklina"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KTO PIERWSZY PRZEBIJE BALON = PRZEGRYWA! \ud83c\udf88\ud83d\ude31 | Dominik Rupi\u0144ski",
                    "description": "Je\u017celi si\u0119 podoba\u0142o to zostaw \u0142apk\u0119 w g\u00f3r\u0119 i subskrybcj\u0119! \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "469996",
                "likeCount": "13664",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u7A0beoBWfn0LxsS8-2ge9wQAQM",
            "id": "PlxUv1mV64k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T18:13:51Z",
                "channelId": "UCdQmcmHM_sbhDvgKvzizOaQ",
                "title": "Gol z innego \u015bwiata! Z po\u0142owy boiska od poprzeczki! \ud83e\udd45\u2604\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PlxUv1mV64k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PlxUv1mV64k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PlxUv1mV64k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PlxUv1mV64k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PlxUv1mV64k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ekstraklasa",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Gol z innego \u015bwiata! Z po\u0142owy boiska od poprzeczki! \ud83e\udd45\u2604\ufe0f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "231677",
                "likeCount": "5083",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "198"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bo_Si6SgMekdJ9XSJwwkbnpYf6M",
            "id": "SUnNPS3rBXk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T16:03:39Z",
                "channelId": "UCY1kMZp36IQSyNx_9h4mpCg",
                "title": "Are Bananas Actually Slippery?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUnNPS3rBXk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUnNPS3rBXk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUnNPS3rBXk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUnNPS3rBXk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUnNPS3rBXk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mark Rober",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Are Bananas Actually Slippery?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42959460",
                "likeCount": "1529629",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1897"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zaToNHkmNWuu0zdzlaMsliWflS0",
            "id": "lYaBsmTXqkg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T20:28:11Z",
                "channelId": "UCU8ueU3NrJdum0m94TJSdkw",
                "title": "Mentzen pok\u0142\u00f3ci\u0142 si\u0119 z Ho\u0142owni\u0105 podczas debaty prezydenckiej! | Gazeta.pl",
                "description": "Debata Telewizji Republika odbywaj\u0105ca si\u0119 14 kwietnia zgromadzi\u0142a wszystkich najwa\u017cniejszych kandydat\u00f3w, opr\u00f3cz Magdaleny Biejat oraz Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Podczas serii pyta\u0144 wzajemnych dosz\u0142o do k\u0142\u00f3tni i ostrej wymiany zda\u0144 pomi\u0119dzy S\u0142awomirem Mentzenem a Szymonem Ho\u0142owni\u0105.\n#mentzen #debatarepubliki #ho\u0142ownia #debata #wybory \n\ud83d\udd34Wi\u0119cej na: http://Gazeta.pl\n\ud83d\udd34FB: http://facebook.com/gazetapl\n\ud83d\udd34IG: http://instagram.com/gazetapl\n\ud83d\udd34TikTok: http://tiktok.com/@gazeta_pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lYaBsmTXqkg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lYaBsmTXqkg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lYaBsmTXqkg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lYaBsmTXqkg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lYaBsmTXqkg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gazeta.pl",
                "tags": [
                    "news",
                    "wiadomo\u015bci",
                    "informacje",
                    "gazeta",
                    "gazetapl",
                    "wyborcza",
                    "mentzen ho\u0142ownia",
                    "mentzen k\u0142\u00f3tnia z ho\u0142owni\u0105",
                    "ho\u0142ownia mentzen",
                    "republika k\u0142\u00f3tnia",
                    "debata republiki",
                    "republika",
                    "debata prezydencka",
                    "wybory prezydenckie 2025",
                    "s\u0142awomir mentzen",
                    "szymon ho\u0142ownia",
                    "k\u0142\u00f3tnia ho\u0142owni z mentzenem",
                    "k\u0142\u00f3tnia mentzena z ho\u0142owni\u0105"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mentzen pok\u0142\u00f3ci\u0142 si\u0119 z Ho\u0142owni\u0105 podczas debaty prezydenckiej! | Gazeta.pl",
                    "description": "Debata Telewizji Republika odbywaj\u0105ca si\u0119 14 kwietnia zgromadzi\u0142a wszystkich najwa\u017cniejszych kandydat\u00f3w, opr\u00f3cz Magdaleny Biejat oraz Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Podczas serii pyta\u0144 wzajemnych dosz\u0142o do k\u0142\u00f3tni i ostrej wymiany zda\u0144 pomi\u0119dzy S\u0142awomirem Mentzenem a Szymonem Ho\u0142owni\u0105.\n#mentzen #debatarepubliki #ho\u0142ownia #debata #wybory \n\ud83d\udd34Wi\u0119cej na: http://Gazeta.pl\n\ud83d\udd34FB: http://facebook.com/gazetapl\n\ud83d\udd34IG: http://instagram.com/gazetapl\n\ud83d\udd34TikTok: http://tiktok.com/@gazeta_pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "194820",
                "likeCount": "2912",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1977"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AiN2Vg13nIS51uy7Fyb1du1G8eo",
            "id": "r1vcorF0LzY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T10:00:08Z",
                "channelId": "UCalZDLHUJpNk65HKF4V00LQ",
                "title": "Sobel \"BALASANA\"",
                "description": "Pos\u0142uchaj w cyfrze: https://sobel.lnk.to/BALASANA\nZam\u00f3w album \"NAPISZ JAK B\u0118DZIESZ\" w PREORDERZE: https://napiszjakbedziesz.pl\n\nInstagram: https://instagram.com/szymonsobel\nFacebook: https://facebook.com/simonsobelofficial\n\nS\u0142owa: Sobel\nMuzyka: Francis\nRealizacja wokali: Adam Kubera\nPiano: Adam Kubera\nMix: ENZU, Sobel\nMaster: ENZU\n\nRe\u017cyser: Kuba Grabowski, Martyna Rychli\u0144ska\nWsp\u00f3\u0142praca re\u017cyserska: Marta Ojrzy\u0144ska\nDOP: Kuba Stoszek\nFocus Puller: Janek Sadowski\n2AC: Bartek Makowski\n\nGaffer: Larry\nO\u015bwietlacz: Dawid Piernik\n\nScenografia: Karolina R\u0105czka, \u0141ukasz Rudnicki\nTatua\u017c - wsparcie scenograficzne: Patrycja Majewska\nStylistka: Ewelona\nMUA + hair: Dominik Szatkowski\n\nArtysta: Sobel\nAktorka: Zofia Jastrz\u0119bska\n\nOffline: Krystian \u0141upi\u0144ski\nKolor: Kasia \u017bebrowska | VEIN\nUd\u017awi\u0119kowienie: Krystian \u0141upi\u0144ski, Artur Kubik\nLokacja: Studio Kosmos\nCatering: Szeroko Catering\nDy\u017curny: Mateusz Wrona | Dardzin Film\n\nProducent wykonawczy: Micha\u0142 Majewski, Marysia Surzycka (SHOOTME)\nProducent: Maja Cie\u015blak, Sara Faruque\nAsystent produkcji: Natalia Piekut\n\nOperation Manager Def Jam: Szymon Detko\nProject Manager Def Jam: Mateusz Szumski, Sebastian Koz\u0142owski\nManagement: Kuba \u017b\u0105d\u0142o\nKontakt: kuba@bandihood.com\nBooking: koncerty@bandihood.com\n\n#Sobel #BALASANA #NAPISZJAKB\u0118DZIESZ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r1vcorF0LzY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r1vcorF0LzY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r1vcorF0LzY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r1vcorF0LzY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r1vcorF0LzY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sobel",
                "tags": [
                    "sobel",
                    "balasana",
                    "napisz jak b\u0119dziesz",
                    "bandyta",
                    "impreza",
                    "fio\u0142kowe pole",
                    "piosenki",
                    "sanah",
                    "sobel wygladasz tak pieknie",
                    "sobel impreza",
                    "sobel bandyta",
                    "wygladasz tak pieknie",
                    "sobel sanah",
                    "drobna zabawa",
                    "czesc jak sie masz",
                    "biznes",
                    "alien",
                    "daj mi znac",
                    "presja",
                    "bandyta sobel",
                    "dziary na p\u00f3\u0142 ryja",
                    "mata",
                    "oki",
                    "otsochodzi",
                    "young igi",
                    "quequality",
                    "quebonafide",
                    "patologiczny zew",
                    "pull up",
                    "guzior",
                    "gibbs",
                    "white 2115",
                    "2115",
                    "bedoes",
                    "malik montana",
                    "bia\u0142as",
                    "\u017cabson",
                    "kochasz",
                    "sobel kochasz",
                    "napisz jak bedziesz",
                    "quebo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Sobel \"BALASANA\"",
                    "description": "Pos\u0142uchaj w cyfrze: https://sobel.lnk.to/BALASANA\nZam\u00f3w album \"NAPISZ JAK B\u0118DZIESZ\" w PREORDERZE: https://napiszjakbedziesz.pl\n\nInstagram: https://instagram.com/szymonsobel\nFacebook: https://facebook.com/simonsobelofficial\n\nS\u0142owa: Sobel\nMuzyka: Francis\nRealizacja wokali: Adam Kubera\nPiano: Adam Kubera\nMix: ENZU, Sobel\nMaster: ENZU\n\nRe\u017cyser: Kuba Grabowski, Martyna Rychli\u0144ska\nWsp\u00f3\u0142praca re\u017cyserska: Marta Ojrzy\u0144ska\nDOP: Kuba Stoszek\nFocus Puller: Janek Sadowski\n2AC: Bartek Makowski\n\nGaffer: Larry\nO\u015bwietlacz: Dawid Piernik\n\nScenografia: Karolina R\u0105czka, \u0141ukasz Rudnicki\nTatua\u017c - wsparcie scenograficzne: Patrycja Majewska\nStylistka: Ewelona\nMUA + hair: Dominik Szatkowski\n\nArtysta: Sobel\nAktorka: Zofia Jastrz\u0119bska\n\nOffline: Krystian \u0141upi\u0144ski\nKolor: Kasia \u017bebrowska | VEIN\nUd\u017awi\u0119kowienie: Krystian \u0141upi\u0144ski, Artur Kubik\nLokacja: Studio Kosmos\nCatering: Szeroko Catering\nDy\u017curny: Mateusz Wrona | Dardzin Film\n\nProducent wykonawczy: Micha\u0142 Majewski, Marysia Surzycka (SHOOTME)\nProducent: Maja Cie\u015blak, Sara Faruque\nAsystent produkcji: Natalia Piekut\n\nOperation Manager Def Jam: Szymon Detko\nProject Manager Def Jam: Mateusz Szumski, Sebastian Koz\u0142owski\nManagement: Kuba \u017b\u0105d\u0142o\nKontakt: kuba@bandihood.com\nBooking: koncerty@bandihood.com\n\n#Sobel #BALASANA #NAPISZJAKB\u0118DZIESZ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "477393",
                "likeCount": "15576",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "393"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F1JMZ0Y7IjdQv_s1-Zkop6n-G5U",
            "id": "G1DVwsgr44M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T14:56:47Z",
                "channelId": "UCC957FjOFGwQgIpzwTUz7NQ",
                "title": "VLOG : PRZYGOTOWUJE WIELKANOCNE DEKORACJE!\ud83d\udc30 | Andziaks",
                "description": "Z kodem ANDZIAKS otrzymujecie 20% rabatu na produkty marki Erborian na stronie Sephora przy zakupach za minimum 119 z\u0142. Kod jest wa\u017cny do 12.04 do ko\u0144ca dnia: https://bit.ly/3RLOF6W \n\nSUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G1DVwsgr44M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G1DVwsgr44M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G1DVwsgr44M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G1DVwsgr44M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G1DVwsgr44M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andziaks",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VLOG : PRZYGOTOWUJE WIELKANOCNE DEKORACJE!\ud83d\udc30 | Andziaks",
                    "description": "Z kodem ANDZIAKS otrzymujecie 20% rabatu na produkty marki Erborian na stronie Sephora przy zakupach za minimum 119 z\u0142. Kod jest wa\u017cny do 12.04 do ko\u0144ca dnia: https://bit.ly/3RLOF6W \n\nSUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "495843",
                "likeCount": "13674",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "843"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f2FV7IH0dAgUV0WG_IDdKIxZzTo",
            "id": "L8kqGzbmu6E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T22:32:52Z",
                "channelId": "UC_vMDcmkuEvw0N-gaP35wTA",
                "title": "Debata w Ko\u0144skich 2025. NAJWA\u017bNIEJSZE MOMENTY",
                "description": "Debata prezydencka TVP, TVN i Polsatu trwa\u0142a blisko trzy godziny. W dyskusji uczestniczy\u0142o o\u015bmiu kandydat\u00f3w, w tym Rafa\u0142 Trzaskowski i Karol Nawrocki. W pewnym momencie Szymon Ho\u0142ownia pozwoli\u0142 sobie na uwag\u0119 pod adresem kandydata KO: \"Rafa\u0142, pomys\u0142u na t\u0119 debat\u0119 nie obronisz\". Pocz\u0105tkowo mia\u0142a odby\u0107 si\u0119 w formule \"jeden na jeden\". Tak wygl\u0105da\u0142y jej najwa\u017cniejsze momenty!\n\n0:00 - 0:45 - Krzysztof Stanowski wbija szpile wszystkim kandydatom. Posz\u0142o o elektrowni\u0119 atomow\u0105\n0:45 - 2:26 - Trzaskowski kontra Nawrocki. W tle Putin i Ukraina\n2:28 - 3:32 - Krzysztof Stanowski zakpi\u0142 z kandydata na prezydenta. \"Kim pan jest?\"\n3:34 - 5:22 - Karol Nawrocki wyszed\u0142 na \u015brodek studia. Rafa\u0142 Trzaskowski dosta\u0142 \"prezent\"\n5:53 - 6:19 - Gest Magdaleny Biejat na debacie. Podesz\u0142a po flag\u0119\n6:20 - 7:30 - Joanna Senyszyn pyta Karola Nawrockiego o ofiary ksi\u0119\u017cy pedofil\u00f3w\n7:31 - 9:34 - Szymon Ho\u0142ownia na debacie: jak zostan\u0119 prezydentem, przestan\u0119 pa\u0142acowa\u0107\n9:35 - 11:15 -  Rafa\u0142 Trzaskowski przyzna\u0142, dlaczego zdecydowa\u0142 si\u0119 na organizacj\u0119 debaty\n11:16 - 12:30 - Spi\u0119cie kandydat\u00f3w na prezydenta. \"Czy pan bierze pieni\u0105dze od Putina, czy robi to jako wolontariusz?\"\n\nSubskrybuj kana\u0142: \r\nhttps://www.youtube.com/user/onetnews?sub_confirmation=1\r\n\r\nFacebook Onet Wiadomo\u015bci: https://www.facebook.com/OnetWiadomosci/\r\n\r\nAby \u015bledzi\u0107 wi\u0119cej informacji, zapraszamy: www.onet.pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L8kqGzbmu6E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L8kqGzbmu6E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L8kqGzbmu6E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L8kqGzbmu6E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L8kqGzbmu6E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onet",
                "tags": [
                    "wiadomosci",
                    "onet",
                    "polityka",
                    "debata",
                    "debata w ko\u0144skich",
                    "najwa\u017cniejsze momenty debaty w ko\u0144skich",
                    "wybory",
                    "wybory 2025",
                    "wybory prezydenckie",
                    "debata prezydencka",
                    "kandydaci na prezydenta",
                    "TVP",
                    "TVN",
                    "Polsat",
                    "Rafa\u0142 Trzaskowski",
                    "Karol Nawrocki",
                    "Szymon Ho\u0142ownia",
                    "Krzysztof Stanowski",
                    "Magdalena Biejat",
                    "Joanna Senyszyn",
                    "debata polityczna",
                    "starcie kandydat\u00f3w",
                    "debata TV",
                    "polska polityka"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Debata w Ko\u0144skich 2025. NAJWA\u017bNIEJSZE MOMENTY",
                    "description": "Debata prezydencka TVP, TVN i Polsatu trwa\u0142a blisko trzy godziny. W dyskusji uczestniczy\u0142o o\u015bmiu kandydat\u00f3w, w tym Rafa\u0142 Trzaskowski i Karol Nawrocki. W pewnym momencie Szymon Ho\u0142ownia pozwoli\u0142 sobie na uwag\u0119 pod adresem kandydata KO: \"Rafa\u0142, pomys\u0142u na t\u0119 debat\u0119 nie obronisz\". Pocz\u0105tkowo mia\u0142a odby\u0107 si\u0119 w formule \"jeden na jeden\". Tak wygl\u0105da\u0142y jej najwa\u017cniejsze momenty!\n\n0:00 - 0:45 - Krzysztof Stanowski wbija szpile wszystkim kandydatom. Posz\u0142o o elektrowni\u0119 atomow\u0105\n0:45 - 2:26 - Trzaskowski kontra Nawrocki. W tle Putin i Ukraina\n2:28 - 3:32 - Krzysztof Stanowski zakpi\u0142 z kandydata na prezydenta. \"Kim pan jest?\"\n3:34 - 5:22 - Karol Nawrocki wyszed\u0142 na \u015brodek studia. Rafa\u0142 Trzaskowski dosta\u0142 \"prezent\"\n5:53 - 6:19 - Gest Magdaleny Biejat na debacie. Podesz\u0142a po flag\u0119\n6:20 - 7:30 - Joanna Senyszyn pyta Karola Nawrockiego o ofiary ksi\u0119\u017cy pedofil\u00f3w\n7:31 - 9:34 - Szymon Ho\u0142ownia na debacie: jak zostan\u0119 prezydentem, przestan\u0119 pa\u0142acowa\u0107\n9:35 - 11:15 -  Rafa\u0142 Trzaskowski przyzna\u0142, dlaczego zdecydowa\u0142 si\u0119 na organizacj\u0119 debaty\n11:16 - 12:30 - Spi\u0119cie kandydat\u00f3w na prezydenta. \"Czy pan bierze pieni\u0105dze od Putina, czy robi to jako wolontariusz?\"\n\nSubskrybuj kana\u0142: \r\nhttps://www.youtube.com/user/onetnews?sub_confirmation=1\r\n\r\nFacebook Onet Wiadomo\u015bci: https://www.facebook.com/OnetWiadomosci/\r\n\r\nAby \u015bledzi\u0107 wi\u0119cej informacji, zapraszamy: www.onet.pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "307027",
                "likeCount": "3054",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2311"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Nk-VaDbAWhEJX9A3kjIiJK-VctA",
            "id": "oz93jzPLUPs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T18:00:22Z",
                "channelId": "UCw9P9_1i9y2f6g2vAXSbV3Q",
                "title": "ROZWI\u0104ZUJ\u0118 QUIZ O SOBIE?!",
                "description": "Dzi\u0119kuj\u0119 za obejrzenie filmiku! Napiszcie w komentarzu poni\u017cej co by\u015bcie \nchcieli zobaczy\u0107! Je\u015bli spodoba\u0142 ci si\u0119 m\u00f3j materia\u0142 zostaw \u0142apk\u0119 w g\u00f3r\u0119 i subskrybcj\u0119 z dzwonkiem! \n\nMoje Social Media: toffiecrisp.pl\nWsp\u00f3\u0142praca: toffiecrisp@werefantasy.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oz93jzPLUPs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oz93jzPLUPs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oz93jzPLUPs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oz93jzPLUPs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oz93jzPLUPs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toffiecrisp",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "ROZWI\u0104ZUJ\u0118 QUIZ O SOBIE?!",
                    "description": "Dzi\u0119kuj\u0119 za obejrzenie filmiku! Napiszcie w komentarzu poni\u017cej co by\u015bcie \nchcieli zobaczy\u0107! Je\u015bli spodoba\u0142 ci si\u0119 m\u00f3j materia\u0142 zostaw \u0142apk\u0119 w g\u00f3r\u0119 i subskrybcj\u0119 z dzwonkiem! \n\nMoje Social Media: toffiecrisp.pl\nWsp\u00f3\u0142praca: toffiecrisp@werefantasy.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "561353",
                "likeCount": "35279",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "72"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_lpGf37jRxXHz-7c6G83DQjogag",
            "id": "J-qOaj3VxBM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T19:01:15Z",
                "channelId": "UCCaklQ98ufViCAds5gdj49A",
                "title": "Sinkhole opens up on property in Charlotte",
                "description": "Sinkhole opens up on property in Charlotte (Ryan Garn)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J-qOaj3VxBM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J-qOaj3VxBM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J-qOaj3VxBM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J-qOaj3VxBM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J-qOaj3VxBM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WLNS 6 News",
                "tags": [
                    "video",
                    "news",
                    "sports"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sinkhole opens up on property in Charlotte",
                    "description": "Sinkhole opens up on property in Charlotte (Ryan Garn)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2272927",
                "likeCount": "6593",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jH-3xe44ocWRjmLj_qDxu76LF3s",
            "id": "PIeVpqCXWM0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T21:55:56Z",
                "channelId": "UCZ9dViYsOulUhR04hVkpsMw",
                "title": "Ho\u0142ownia w Ko\u0144skich: Rafa\u0142 pomys\u0142u tej debaty nie wybronisz",
                "description": "Zajrzyj na kana\u0142 @WirtualnaPolskaNews \n#nawrocki2025  #nawrocki #trzaskowski #trzaskowski2025 #zandberg #ho\u0142ownia #polityka #prezydent",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PIeVpqCXWM0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PIeVpqCXWM0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PIeVpqCXWM0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PIeVpqCXWM0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PIeVpqCXWM0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wirtualna Polska",
                "tags": [
                    "wirtualna polska",
                    "wp.pl",
                    "wiadomo\u015bci",
                    "wiadomo\u015bci z polski",
                    "wiadomo\u015bci ze \u015bwiata",
                    "wydarzenia",
                    "prezydent",
                    "pilna debata",
                    "pilne"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Ho\u0142ownia w Ko\u0144skich: Rafa\u0142 pomys\u0142u tej debaty nie wybronisz",
                    "description": "Zajrzyj na kana\u0142 @WirtualnaPolskaNews \n#nawrocki2025  #nawrocki #trzaskowski #trzaskowski2025 #zandberg #ho\u0142ownia #polityka #prezydent"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "494287",
                "likeCount": "11164",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Rwd3rXm-Im8ZLsdgjPpFtVww-Cg",
            "id": "LEMU9FyP0jI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T16:00:34Z",
                "channelId": "UCQIUhhcmXsu6cN6n3y9-Pww",
                "title": "World Record 1000 Pointer Trickshot\ud83c\udfc0",
                "description": "Imagine if basketball was played like this all the time\n@MichaelPick \n\n#shorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEMU9FyP0jI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEMU9FyP0jI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEMU9FyP0jI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEMU9FyP0jI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEMU9FyP0jI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jesser",
                "tags": [
                    "jesser"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "World Record 1000 Pointer Trickshot\ud83c\udfc0",
                    "description": "Imagine if basketball was played like this all the time\n@MichaelPick \n\n#shorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9444849",
                "likeCount": "384167",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "888"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c8Ej6Qjs_PgxVCApYo5wJFUzFNA",
            "id": "Z9jCp0HLcqA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T11:55:36Z",
                "channelId": "UCbxjDfYwfF8RjYBp5htJ38Q",
                "title": "Jack Black is Steve! #MinecraftMovie",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z9jCp0HLcqA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z9jCp0HLcqA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z9jCp0HLcqA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z9jCp0HLcqA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z9jCp0HLcqA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. UK & Ireland",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jack Black is Steve! #MinecraftMovie",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6226331",
                "likeCount": "291424",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uFhcnwqmN13TqycVrxSK_i95G3w",
            "id": "_rFVrsPIITM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T16:00:47Z",
                "channelId": "UCXVxMuWK6l_pCyxEk07EIRw",
                "title": "How it feels to never let the haters win. #Spartacus",
                "description": "#Spartacus  #STARZ\n\nSubscribe to the STARZ YouTube Channel: http://bit.ly/1kalhP0\n\nFacebook: http://starz.tv/STARZFacebookYT\nInstagram: http://starz.tv/STARZInstagramYT\nYouTube: https://starz.tv/STARZYouTube\nTikTok: https://starz.tv/STARZTikTokYT\n\nSpartacus: House of Ashur will be a history-bending, erotic, thrilling, roller-coaster experience that builds on everything that made the original series a colossal hit. The series poses the question: what if Ashur (Nick Tarabay) hadn\u2019t died on Mount Vesuvius at the end of Spartacus: Vengeance? And what if he had been gifted the gladiator school once owned by Batiatus in return for aiding the Romans in killing Spartacus and putting an end to the slave rebellion?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_rFVrsPIITM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_rFVrsPIITM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_rFVrsPIITM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_rFVrsPIITM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_rFVrsPIITM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STARZ",
                "tags": [
                    "trailer",
                    "war of the damned",
                    "Rome",
                    "rebellion",
                    "2013",
                    "STARZ",
                    "STARZ On Demand",
                    "STARZ Original Series",
                    "STARZ channel",
                    "series",
                    "Full episodes",
                    "gladiator",
                    "thrace",
                    "roman republic",
                    "slave",
                    "capua",
                    "gaul",
                    "Liam McIntyre",
                    "Dustin Clare",
                    "Manu Bennett",
                    "Dan Feuerriegel",
                    "Steven S. DeKnight",
                    "peter mensah",
                    "Nick E. Tarabay",
                    "simon merrells",
                    "todd lasance",
                    "ellen hollman",
                    "Spartacus",
                    "Crixus",
                    "gannicus",
                    "agron",
                    "crassus",
                    "Caesar",
                    "Tiberius",
                    "naevia",
                    "nasir",
                    "saxa",
                    "sibyl",
                    "kore",
                    "laeta",
                    "nemetes",
                    "lugo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How it feels to never let the haters win. #Spartacus",
                    "description": "#Spartacus  #STARZ\n\nSubscribe to the STARZ YouTube Channel: http://bit.ly/1kalhP0\n\nFacebook: http://starz.tv/STARZFacebookYT\nInstagram: http://starz.tv/STARZInstagramYT\nYouTube: https://starz.tv/STARZYouTube\nTikTok: https://starz.tv/STARZTikTokYT\n\nSpartacus: House of Ashur will be a history-bending, erotic, thrilling, roller-coaster experience that builds on everything that made the original series a colossal hit. The series poses the question: what if Ashur (Nick Tarabay) hadn\u2019t died on Mount Vesuvius at the end of Spartacus: Vengeance? And what if he had been gifted the gladiator school once owned by Batiatus in return for aiding the Romans in killing Spartacus and putting an end to the slave rebellion?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22509974",
                "likeCount": "714567",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1166"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xmF5UJv_F3mPBlzB3vLev405V-U",
            "id": "VvmOeE7bTVQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T19:08:49Z",
                "channelId": "UCZO4mYFvdbnIrJYJU2l8cuA",
                "title": "czy wejd\u0119 na FILM MINECRAFT za darmo? \ud83e\udd2f\ud83d\ude02 #viral",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VvmOeE7bTVQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VvmOeE7bTVQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VvmOeE7bTVQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VvmOeE7bTVQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VvmOeE7bTVQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "marceli",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "czy wejd\u0119 na FILM MINECRAFT za darmo? \ud83e\udd2f\ud83d\ude02 #viral",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1606170",
                "likeCount": "70750",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "402"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nGWkPTsMridXBHOPJip4edIP2rY",
            "id": "7zxEWZDWotg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T14:00:11Z",
                "channelId": "UC1jg5oqZfVaumrGegcKtAzQ",
                "title": "Elderly Woman Couldn\u2019t Afford The Coat, But A Kind Worker Made It Possible! #shorts",
                "description": "An elderly woman couldn\u2019t afford the beautiful $500 coat she loved, but a kind-hearted store employee secretly made it possible for her to take it home. The woman\u2019s gratitude was overwhelming as she realized that kindness had truly changed her day. Watch till the end to see how a simple act of generosity can make someone\u2019s dream come true!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7zxEWZDWotg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7zxEWZDWotg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7zxEWZDWotg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7zxEWZDWotg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7zxEWZDWotg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fabiosa Karma",
                "tags": [
                    "kindness",
                    "karma",
                    "heartwarming",
                    "motivation",
                    "emotional",
                    "inspiring",
                    "touching moment",
                    "good people",
                    "uplifting",
                    "good deeds",
                    "true heroes",
                    "helping others",
                    "random acts of kindness",
                    "positivity",
                    "justice",
                    "caught on camera",
                    "emotional moments",
                    "fabiosa",
                    "I migliori trucchetti di Fabiosa",
                    "kindness in stores",
                    "touching story",
                    "heartwarming moments",
                    "surprise kindness",
                    "employee kindness",
                    "elderly woman",
                    "random act of kindness",
                    "store magic",
                    "life-changing acts",
                    "unexpected gift",
                    "woman helped in store"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Elderly Woman Couldn\u2019t Afford The Coat, But A Kind Worker Made It Possible! #shorts",
                    "description": "An elderly woman couldn\u2019t afford the beautiful $500 coat she loved, but a kind-hearted store employee secretly made it possible for her to take it home. The woman\u2019s gratitude was overwhelming as she realized that kindness had truly changed her day. Watch till the end to see how a simple act of generosity can make someone\u2019s dream come true!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14895632",
                "likeCount": "350080",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1799"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tjVe5QIilgMH2MXmHZtH1wab1yw",
            "id": "m6cg7EBTHaQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T11:04:41Z",
                "channelId": "UCbp9MyKCTEww4CxEzc_Tp0Q",
                "title": "Can You Guess The Fake Soccer Ball?",
                "description": "Subscribe \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m6cg7EBTHaQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m6cg7EBTHaQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m6cg7EBTHaQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m6cg7EBTHaQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m6cg7EBTHaQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stokes Twins",
                "tags": [
                    "Stokes twins",
                    "Mrbeast",
                    "Fede",
                    "mark rober",
                    "Airrack",
                    "Ryan Trahan",
                    "Dhar mann",
                    "Royalty family",
                    "Jordan matter",
                    "Unspeakable",
                    "Preston",
                    "Ben azelart",
                    "Brent Rivera",
                    "Jeremy Hutchins",
                    "Lexi Rivera",
                    "Amp"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can You Guess The Fake Soccer Ball?",
                    "description": "Subscribe \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90913377",
                "likeCount": "2564641",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1795"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CWGl07lBR_mTDSlnDtueARVMYnc",
            "id": "Ay0xOBMUymk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T07:00:11Z",
                "channelId": "UCTN8NjxbBTMKxK4gfZ1Jzxw",
                "title": "Miliony za instrukcje gumy do \u017cucia #ekonomia #biznes #\u015bmieszne",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ay0xOBMUymk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ay0xOBMUymk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ay0xOBMUymk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ay0xOBMUymk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ay0xOBMUymk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sta\u0107 Mnie",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Miliony za instrukcje gumy do \u017cucia #ekonomia #biznes #\u015bmieszne",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "436426",
                "likeCount": "20023",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NZbt9G3F7QaYL4HcKcPZrs6IfME",
            "id": "Hqh473Lov5o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T06:45:57Z",
                "channelId": "UCN7JHOS8pAr22TGMVCJkzOA",
                "title": "WYGRYZ\u0141A MATK\u0118\ud83d\ude02\ud83c\udfb6 (PARODIA APT. w wersji Milenki) #MilenkaM\u00f3wi zamieni\u0142o si\u0119 w #Milenka\u015apiewa \ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hqh473Lov5o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hqh473Lov5o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hqh473Lov5o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hqh473Lov5o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hqh473Lov5o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BAKU FAMILY",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WYGRYZ\u0141A MATK\u0118\ud83d\ude02\ud83c\udfb6 (PARODIA APT. w wersji Milenki) #MilenkaM\u00f3wi zamieni\u0142o si\u0119 w #Milenka\u015apiewa \ud83d\ude02",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "293916",
                "likeCount": "7340",
                "favoriteCount": "0"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 84,
        "resultsPerPage": 50
    }
}