{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "zTcY3GAw2MiPNVd9jNVyI-Kcwbg",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6J_DN7w0AxVFWhBJVZofA2Z2EXM",
            "id": "I53DryQ0QJQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T13:00:01Z",
                "channelId": "UC5ZiUaIJ2b5dYBYGf5iEUrA",
                "title": "Merlina: Temporada 2 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix",
                "description": "Y un sombr\u00edo d\u00eda volvi\u00f3. Disfruta del tr\u00e1iler oficial de la temporada 2 de \u00abMerlina\u00bb. La parte 1 estar\u00e1 disponible el 6 de agosto; la parte 2, el 3 de septiembre. Solo en Netflix.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nMerlina: Temporada 2 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM\n\nLas puertas de Nunca M\u00e1s vuelven a abrirse, y Merlina lidia con un nuevo director, el asedio de la fama y el debilitamiento de sus poderes ps\u00edquicos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I53DryQ0QJQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I53DryQ0QJQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I53DryQ0QJQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I53DryQ0QJQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I53DryQ0QJQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "Catherine Zeta Jones",
                    "Emma Myers",
                    "Enid",
                    "Jenna Ortega",
                    "Merlina",
                    "Merlina Addams",
                    "Netflix",
                    "Netflix 2025",
                    "Tim Burton",
                    "Wednesday",
                    "la familia Addams",
                    "los locos Addams",
                    "tr\u00e1iler",
                    "tr\u00e1iler oficial"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Merlina: Temporada 2 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix",
                    "description": "Y un sombr\u00edo d\u00eda volvi\u00f3. Disfruta del tr\u00e1iler oficial de la temporada 2 de \u00abMerlina\u00bb. La parte 1 estar\u00e1 disponible el 6 de agosto; la parte 2, el 3 de septiembre. Solo en Netflix.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nMerlina: Temporada 2 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM\n\nLas puertas de Nunca M\u00e1s vuelven a abrirse, y Merlina lidia con un nuevo director, el asedio de la fama y el debilitamiento de sus poderes ps\u00edquicos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2025840",
                "likeCount": "22200",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "680"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aswGv2jqjnGQDnTbCrmQzkl8p8g",
            "id": "XtBXxnmPYwU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T04:00:07Z",
                "channelId": "UC9TO_oo4c_LrOiKNaY6aysA",
                "title": "DY - Sonr\u00edele (Video Oficial)",
                "description": "DY - Sonr\u00edele (Video Oficial)\n\nSuscr\u00edbete al canal: Subscribe to the channel: https://goo.gl/yypZya\n\nEncuentralo en todas las plataformas digitales:\nhttps://presave.umusic.com/dy-sonriele?\n\nSigue a DY / Follow DY:\nFacebook-http://goo.gl/QYZ53a | Twitter-http://goo.gl/AzaR8o \nInstagram-http://goo.gl/a6F7gz | www.daddyyankee.com\n\nLetra/Lyrics:\nDame una sonrisa, risa, risa\nDame una sonrisa, risa, risa\nDame una sonrisa, risa, risa\nDame una sonrisa, risa, risa\n\nSonr\u00edele a la vida\nQue la alegr\u00eda cure el alma\nDale gracias al de arriba por respetar otro d\u00eda\nPa\u2019 que lo malo se vayas (fuera, fuera), se vayas\n\nMe ha dejado de sonre\u00edr\nPase lo que pase voy a ser feliz\nTodos los procesos los entend\u00ed\nPasan cosas malas, para qu\u00e9 mentir\nNo importa qui\u00e9n me mencione ni la opini\u00f3n\nMe llegan las bendiciones\nAndo con el Nazar\neno, reno, reno, reno\nGracias por todo lo bueno y no tan bueno\nThank you\nInmune al veneno, ahora voy sin frenos\nCon nueva gasolina, con el tanque lleno\n\nSonr\u00ede en la vida\nSonr\u00ede\nQue la alegr\u00eda cure el alma\nAy pap\u00e1\nDale gracias al de arriba\nPor respetar otro d\u00eda\nPa\u2019 que los malos se vayas (fuera, fuera), se vayas\n\nSonr\u00edele a la vida\nDame una\nSonr\u00edele a la vida\nSonr\u00edele a la vida\nDame una\nSonr\u00edele a la vida\nSonr\u00edele a la vida\nSonr\u00edele_a_la_Vida.docx\nPa\u2019 que los malos se vayas, los malos se vayan\n\nAndo con el Nazareno, enhoreno, enhoreno\nGracias por todo lo bueno y no tan bueno\nThank you\nInmune al veneno\nAhora voy sin frenos\nCon nueva gasolina\nCon el tanque lleno\n\nSonr\u00ede a la vida\nQue la alegr\u00eda cure el alma\nAy pap\u00e1\nDale gracias al de arriba\nPor respetar otro d\u00eda\nPa\u2019 que los malos se\nvayas (fuera, fuera), se vayas\nSonr\u00ede en la navidad\nQue la alegr\u00eda cure el alma (d\u00e1monos con esa navidad)\nQue la alegr\u00eda salga arriba\nPor respetar otro d\u00eda\nPa\u2019 que los malos se vayas (fuera, fuera), se vayas\nCheck it, check it\n\n#DY #sonriele",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XtBXxnmPYwU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XtBXxnmPYwU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XtBXxnmPYwU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XtBXxnmPYwU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XtBXxnmPYwU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Daddy Yankee",
                "tags": [
                    "#Legendaddy",
                    "#DaddyYankee",
                    "#DY",
                    "#thebigboss",
                    "Reggaeton videos",
                    "Daddy Yankee",
                    "Anthony Ramos",
                    "Sonr\u00edele",
                    "M\u00fasica Nueva",
                    "Reggaeton",
                    "M\u00fasica Latina",
                    "El Regreso",
                    "Rey del Reggaeton",
                    "El Cangri",
                    "DY",
                    "M\u00fasica Urbana",
                    "Urbano Latino",
                    "M\u00fasica 2025",
                    "Regreso Daddy Yankee",
                    "Alegr\u00eda video oficial",
                    "Nunca Dejar de Sonre\u00edr",
                    "Ser Feliz",
                    "El Nazareno",
                    "Gracias a la Vida",
                    "Sonr\u00edele a la Vida",
                    "Daddy Yankee Nuevo",
                    "Para Que Lo Malo Se Vaya",
                    "Con calma"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "DY - Sonr\u00edele (Video Oficial)",
                    "description": "DY - Sonr\u00edele (Video Oficial)\n\nSuscr\u00edbete al canal: Subscribe to the channel: https://goo.gl/yypZya\n\nEncuentralo en todas las plataformas digitales:\nhttps://presave.umusic.com/dy-sonriele?\n\nSigue a DY / Follow DY:\nFacebook-http://goo.gl/QYZ53a | Twitter-http://goo.gl/AzaR8o \nInstagram-http://goo.gl/a6F7gz | www.daddyyankee.com\n\nLetra/Lyrics:\nDame una sonrisa, risa, risa\nDame una sonrisa, risa, risa\nDame una sonrisa, risa, risa\nDame una sonrisa, risa, risa\n\nSonr\u00edele a la vida\nQue la alegr\u00eda cure el alma\nDale gracias al de arriba por respetar otro d\u00eda\nPa\u2019 que lo malo se vayas (fuera, fuera), se vayas\n\nMe ha dejado de sonre\u00edr\nPase lo que pase voy a ser feliz\nTodos los procesos los entend\u00ed\nPasan cosas malas, para qu\u00e9 mentir\nNo importa qui\u00e9n me mencione ni la opini\u00f3n\nMe llegan las bendiciones\nAndo con el Nazar\neno, reno, reno, reno\nGracias por todo lo bueno y no tan bueno\nThank you\nInmune al veneno, ahora voy sin frenos\nCon nueva gasolina, con el tanque lleno\n\nSonr\u00ede en la vida\nSonr\u00ede\nQue la alegr\u00eda cure el alma\nAy pap\u00e1\nDale gracias al de arriba\nPor respetar otro d\u00eda\nPa\u2019 que los malos se vayas (fuera, fuera), se vayas\n\nSonr\u00edele a la vida\nDame una\nSonr\u00edele a la vida\nSonr\u00edele a la vida\nDame una\nSonr\u00edele a la vida\nSonr\u00edele a la vida\nSonr\u00edele_a_la_Vida.docx\nPa\u2019 que los malos se vayas, los malos se vayan\n\nAndo con el Nazareno, enhoreno, enhoreno\nGracias por todo lo bueno y no tan bueno\nThank you\nInmune al veneno\nAhora voy sin frenos\nCon nueva gasolina\nCon el tanque lleno\n\nSonr\u00ede a la vida\nQue la alegr\u00eda cure el alma\nAy pap\u00e1\nDale gracias al de arriba\nPor respetar otro d\u00eda\nPa\u2019 que los malos se\nvayas (fuera, fuera), se vayas\nSonr\u00ede en la navidad\nQue la alegr\u00eda cure el alma (d\u00e1monos con esa navidad)\nQue la alegr\u00eda salga arriba\nPor respetar otro d\u00eda\nPa\u2019 que los malos se vayas (fuera, fuera), se vayas\nCheck it, check it\n\n#DY #sonriele"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1047121",
                "likeCount": "94973",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8834"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DCQqWMArmpWstB12XdGcpPiOzBE",
            "id": "co-TFLbaZAE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T15:01:09Z",
                "channelId": "UCA61H4fWOMHikLcUFKyQUog",
                "title": "\u201cGabriela\u201d Performance Video | KATSEYE",
                "description": "\u201cGabriela\u201d Performance Video\u00a0\nStream \u201cGabriela\u201d: https://KATSEYE.lnk.to/Gabriela\u00a0\nWatch the \u2018Gabriela\u2019 Official Music Video: \u00a0https://KATSEYE.lnk.to/GabrielaVideo\u00a0\nStream KATSEYE\u2019s second EP \u2018BEAUTIFUL CHAOS\u2019, out now: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS\u00a0\n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop\u00a0\n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\u00a0\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\u00a0\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\u00a0\nX: \u00a0https://twitter.com/katseyeworld\u00a0\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\u00a0\nOfficial Website: https://Katseye.world\u00a0\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\u00a0\n\nCredits:\u00a0\nContent Production Lead: Hayan Park\nArtist Content Studio: Joe Charles, Justin Castillo\n\nProduction by Lumirest & Make A Thing\nDirector / DP: Josh Park\nExec Producer: Joseph Russo\n1st Assistant Director: Abigail Holter\n2nd Assistant Director: Danny Park\nProd. Assist: Jade Russo, Hannah Burrow, Taylor Simon\n\n1st Assistant Camera: Rob Alpine\n2nd Assistant Camera: Che Pak\n\nGaffer: Mike Williamson\nBest Boy Electric: Trevor Dunnigan\nElectric: Robert \"BK\" King\nKey Grip: Marc Polanski\nBest Boy Grip: Bobby Ortwin\nGrip: Luis Santos\n\nArt Director: Kyle Mitchell\nSet Dresser: Breck Cuddy\n\nLocation Managers: Alex & Laura Dominguez, Hugo Reyes\n\nEditor: Che Pak\nColorist: Hyunah Lee @ Remade Post\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nPerformance Direction: Sohey Sugihara,\u00a0\nGrant Gilmore\n\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\nVisual Creative: Sieun Jung, Andrew Ibea, Tiffany Suh, Tyler Murrah\n\nContributing Choreography: Cassandra Bartho, Jojo Gomez\nCostumer: Kelly Page\nHair: Sully Layo\nMakeup: Valerie Vonprisk\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela #Gabriela #KATSEYE_BEAUTIFULCHAOS #BEAUTIFULCHAOS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KATSEYE",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u201cGabriela\u201d Performance Video | KATSEYE",
                    "description": "\u201cGabriela\u201d Performance Video\u00a0\nStream \u201cGabriela\u201d: https://KATSEYE.lnk.to/Gabriela\u00a0\nWatch the \u2018Gabriela\u2019 Official Music Video: \u00a0https://KATSEYE.lnk.to/GabrielaVideo\u00a0\nStream KATSEYE\u2019s second EP \u2018BEAUTIFUL CHAOS\u2019, out now: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS\u00a0\n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop\u00a0\n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\u00a0\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\u00a0\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\u00a0\nX: \u00a0https://twitter.com/katseyeworld\u00a0\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\u00a0\nOfficial Website: https://Katseye.world\u00a0\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\u00a0\n\nCredits:\u00a0\nContent Production Lead: Hayan Park\nArtist Content Studio: Joe Charles, Justin Castillo\n\nProduction by Lumirest & Make A Thing\nDirector / DP: Josh Park\nExec Producer: Joseph Russo\n1st Assistant Director: Abigail Holter\n2nd Assistant Director: Danny Park\nProd. Assist: Jade Russo, Hannah Burrow, Taylor Simon\n\n1st Assistant Camera: Rob Alpine\n2nd Assistant Camera: Che Pak\n\nGaffer: Mike Williamson\nBest Boy Electric: Trevor Dunnigan\nElectric: Robert \"BK\" King\nKey Grip: Marc Polanski\nBest Boy Grip: Bobby Ortwin\nGrip: Luis Santos\n\nArt Director: Kyle Mitchell\nSet Dresser: Breck Cuddy\n\nLocation Managers: Alex & Laura Dominguez, Hugo Reyes\n\nEditor: Che Pak\nColorist: Hyunah Lee @ Remade Post\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nPerformance Direction: Sohey Sugihara,\u00a0\nGrant Gilmore\n\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\nVisual Creative: Sieun Jung, Andrew Ibea, Tiffany Suh, Tyler Murrah\n\nContributing Choreography: Cassandra Bartho, Jojo Gomez\nCostumer: Kelly Page\nHair: Sully Layo\nMakeup: Valerie Vonprisk\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela #Gabriela #KATSEYE_BEAUTIFULCHAOS #BEAUTIFULCHAOS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4268468",
                "likeCount": "333508",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19653"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HZbET2jY-GtA7X9Za6-65uIwFh4",
            "id": "MaI_IZp1P5U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T01:45:07Z",
                "channelId": "UCugX5B6n1jtQq2ihzhRk-Ag",
                "title": "\u00c1ngela Aguilar, Marc Anthony - No Quiero Hablar (Video Oficial)",
                "description": "\u00c1ngela Aguilar, Marc Anthony - No Quiero Hablar (Video Oficial)\nYa disponible en todas las plataformas digitales.\nEscucha aqu\u00ed: http://bit.ly/3TUkXO6\n\nMi nuevo \u00e1lbum Nadie Se Va Como Lleg\u00f3: https://bit.ly/4llWKfR\n\nMis redes sociales: \n- Instagram: https://www.instagram.com/angela_aguilar_/}\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@angelaaguilar_ \n- Facebook: https://www.facebook.com/AngelaAguilarOficial/ \n- X: https://twitter.com/AngelaAguilar__ \n- Canal WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Vah2E88AzNbsiYI3zm3l\n\n#AngelaAguilar #MarcAnthony #NoQuieroHablar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MaI_IZp1P5U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MaI_IZp1P5U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MaI_IZp1P5U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MaI_IZp1P5U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MaI_IZp1P5U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Angela Aguilar Oficial",
                "tags": [
                    "angela aguilar",
                    "nuevo angela aguilar",
                    "angela aguilar 2025",
                    "nadie se va como lleg\u00f3",
                    "musica mexicana",
                    "regional mexicano",
                    "angela 2025",
                    "marc y angela",
                    "marc anthony",
                    "no quiero hablar",
                    "angela y marc"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00c1ngela Aguilar, Marc Anthony - No Quiero Hablar (Video Oficial)",
                    "description": "\u00c1ngela Aguilar, Marc Anthony - No Quiero Hablar (Video Oficial)\nYa disponible en todas las plataformas digitales.\nEscucha aqu\u00ed: http://bit.ly/3TUkXO6\n\nMi nuevo \u00e1lbum Nadie Se Va Como Lleg\u00f3: https://bit.ly/4llWKfR\n\nMis redes sociales: \n- Instagram: https://www.instagram.com/angela_aguilar_/}\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@angelaaguilar_ \n- Facebook: https://www.facebook.com/AngelaAguilarOficial/ \n- X: https://twitter.com/AngelaAguilar__ \n- Canal WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Vah2E88AzNbsiYI3zm3l\n\n#AngelaAguilar #MarcAnthony #NoQuieroHablar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "736400",
                "likeCount": "27291",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9623"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "66bn1BG2IKHYJWzS2tOzGXNEvvQ",
            "id": "hQiPQkzgZLQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T18:26:16Z",
                "channelId": "UCA5DCzl1x1oGcgZXwqgn7Dg",
                "title": "BOMBAZO EN LA F1: DESPIDIERON A HORNER DE RED BULL",
                "description": "La mejor informaci\u00f3n y todos los contenidos de la Copa Libertadores, Champions League, F1, UFC y el f\u00fatbol argentino. \n\nSEGUINOS EN:\nInstagram https://www.instagram.com/foxsportsargentina/\nTik Tok https://www.tiktok.com/@foxsportsargentina\nTwitter https://twitter.com/FOXSportsArg\nFacebook https://www.facebook.com/FOXSportsArgentina\n\n#FoxSportsArgentina",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQiPQkzgZLQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQiPQkzgZLQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQiPQkzgZLQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQiPQkzgZLQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQiPQkzgZLQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fox Sports Argentina",
                "tags": [
                    "Fox Sports Argentina",
                    "Fox Sports",
                    "Deportes",
                    "Champions League",
                    "Copa Libertadores",
                    "Libertadores por Fox Sports",
                    "UFC",
                    "Champions por Fox Sports",
                    "WWE",
                    "F1",
                    "F\u00f3rmula 1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BOMBAZO EN LA F1: DESPIDIERON A HORNER DE RED BULL",
                    "description": "La mejor informaci\u00f3n y todos los contenidos de la Copa Libertadores, Champions League, F1, UFC y el f\u00fatbol argentino. \n\nSEGUINOS EN:\nInstagram https://www.instagram.com/foxsportsargentina/\nTik Tok https://www.tiktok.com/@foxsportsargentina\nTwitter https://twitter.com/FOXSportsArg\nFacebook https://www.facebook.com/FOXSportsArgentina\n\n#FoxSportsArgentina"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197530",
                "likeCount": "3850",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "461"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qgUSoELPJNusWGtCJNTFxEmNin0",
            "id": "pOA1ETaKh1Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T23:15:35Z",
                "channelId": "UCQinRuAywuE2gH20gBBv1Mg",
                "title": "C4 Jim\u00e9nez & Escorpi\u00f3n Dorado #AlVolante C\u00f3mo consigue todos los videos virales?",
                "description": "Para contrataciones, conducciones, campa\u00f1as y firmas de aut\u00f3grafos escribe a: soyalexmontiel@gmail.com\n\n\u00a1Suscribete a mis dos canales:\nTodos los viernes nuevo video en:\nhttps://www.youtube.com/user/elescorpiondorado\nTodos los martes nuevo video en:\nhttps://www.youtube.com/elpelucheenelestuche\n\nMi TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@escorpiongolden\nMi fesibut:\nhttps://www.facebook.com/ElPelucheEnElEstucheEscorpionDorado\nTuister:\nhttps://twitter.com/ESCORPIONGOLDEN\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/goldenescorpion/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pOA1ETaKh1Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pOA1ETaKh1Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pOA1ETaKh1Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pOA1ETaKh1Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pOA1ETaKh1Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PelucheEn ElEstuche",
                "tags": [
                    "Escorpi\u00f3n",
                    "dorado",
                    "buenas",
                    "w2m",
                    "crew",
                    "peluche",
                    "en",
                    "el",
                    "estuche",
                    "golden",
                    "tutub",
                    "tuister",
                    "al",
                    "volante",
                    "famosos",
                    "carpool",
                    "c4",
                    "c5",
                    "c4jimenez",
                    "multimedios",
                    "tv azteca",
                    "maribel guardia",
                    "manelyk",
                    "la union",
                    "reportero",
                    "periodista",
                    "escandalos",
                    "america",
                    "seleccion mexicana",
                    "chivas",
                    "enamorandonos",
                    "venga la alegria",
                    "videos virales",
                    "tiktok",
                    "amlo",
                    "pe\u00f1a nieto",
                    "Omar Garc\u00eda Harfuch",
                    "tlalpan",
                    "cdmx",
                    "clara brugada",
                    "batman",
                    "superman",
                    "comics"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "C4 Jim\u00e9nez & Escorpi\u00f3n Dorado #AlVolante C\u00f3mo consigue todos los videos virales?",
                    "description": "Para contrataciones, conducciones, campa\u00f1as y firmas de aut\u00f3grafos escribe a: soyalexmontiel@gmail.com\n\n\u00a1Suscribete a mis dos canales:\nTodos los viernes nuevo video en:\nhttps://www.youtube.com/user/elescorpiondorado\nTodos los martes nuevo video en:\nhttps://www.youtube.com/elpelucheenelestuche\n\nMi TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@escorpiongolden\nMi fesibut:\nhttps://www.facebook.com/ElPelucheEnElEstucheEscorpionDorado\nTuister:\nhttps://twitter.com/ESCORPIONGOLDEN\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/goldenescorpion/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "199480",
                "likeCount": "5049",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5NmsNcBO91WJQIEiF15ikSGHFQQ",
            "id": "BZDckbEMUlk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T22:20:33Z",
                "channelId": "UCK-mxP4hLap1t3dp4bPbSBg",
                "title": "Fluminense vs Chelsea FC (0-2) | Resumen | Highlights Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122",
                "description": "El Chelsea se convierte en el primer finalista del Mundial de Clubes FIFA 2025 despu\u00e9s de hacerse con una clara victoria ante Fluminense gracias al doblete de Joao Pedro, que cerr\u00f3 su encuentro con un resultado final de 0-2 en el marcador. \n\n#FIFACWC\n\nDisfruta del mejor f\u00fatbol de DAZN por 9,99\u20ac al mes durante 12 meses: https://tinyurl.com/OfertaFUTDAZNYT\n\nM\u00e1s de 500 competiciones con todas las estad\u00edsticas y datos en tiempo real. Pase lo que pase, con Resultados lo sabr\u00e1s al instante. \u00a1Desc\u00fabrelo YA en tu app de DAZN!:  https://bit.ly/43OUqIp\n\nVisita nuestra tienda online y compra ya: https://tinyurl.com/DAZNShopYT\nJuega a '6 para ganar' totalmente gratis y gana 50.000\u20ac: https://tinyurl.com/DAZNpicksYT\nReg\u00edstrate y disfruta GRATIS de DAZN: https://tinyurl.com/DAZNgratisYTbio\n\n\u00daltimas noticias del mundo del deporte en DAZN News \u26bd\ufe0f \ud83c\udfc0 \ud83c\udfc1\nhttps://www.dazn.com/es-ES/news\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc  \u00danete a nuestro canal de Whatsapp\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaD5jGrCnA80qKT5j72A\n\ud83d\udccc Twitch\nhttps://www.twitch.tv/daznes\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@dazn_es\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_es/\n\ud83d\udccc Facebook\nhttps://www.facebook.com/DAZNES/\n\ud83d\udccc Twitter\nhttps://twitter.com/DAZN_ES\n\ud83d\udccc Threads\nhttps://www.threads.net/@dazn_es\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/DAZNES",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BZDckbEMUlk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BZDckbEMUlk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BZDckbEMUlk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BZDckbEMUlk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BZDckbEMUlk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN ES",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN Espa\u00f1a",
                    "Fluminense",
                    "Chelsea FC",
                    "Fluminense vs Chelsea FC",
                    "Chelsea",
                    "doblete Joao Pedro",
                    "Joao Pedro",
                    "Fluminense-Chelsea",
                    "Fluminense vs Chelsea resumen",
                    "Fluminense vs Chelsea resumen del partido",
                    "Fluminense vs Chelsea resumen y goles",
                    "Fluminense vs Chelsea goles",
                    "Fluminense vs Chelsea highlights",
                    "Fluminense vs Chelsea mejores jugadas",
                    "Fluminense vs Chelsea",
                    "resumen del partido",
                    "resumen y goles",
                    "highlights",
                    "semifinal",
                    "Mundial de Clubes",
                    "Mundial de Clubes FIFA 2025",
                    "f\u00fatbol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Fluminense vs Chelsea FC (0-2) | Resumen | Highlights Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122",
                    "description": "El Chelsea se convierte en el primer finalista del Mundial de Clubes FIFA 2025 despu\u00e9s de hacerse con una clara victoria ante Fluminense gracias al doblete de Joao Pedro, que cerr\u00f3 su encuentro con un resultado final de 0-2 en el marcador. \n\n#FIFACWC\n\nDisfruta del mejor f\u00fatbol de DAZN por 9,99\u20ac al mes durante 12 meses: https://tinyurl.com/OfertaFUTDAZNYT\n\nM\u00e1s de 500 competiciones con todas las estad\u00edsticas y datos en tiempo real. Pase lo que pase, con Resultados lo sabr\u00e1s al instante. \u00a1Desc\u00fabrelo YA en tu app de DAZN!:  https://bit.ly/43OUqIp\n\nVisita nuestra tienda online y compra ya: https://tinyurl.com/DAZNShopYT\nJuega a '6 para ganar' totalmente gratis y gana 50.000\u20ac: https://tinyurl.com/DAZNpicksYT\nReg\u00edstrate y disfruta GRATIS de DAZN: https://tinyurl.com/DAZNgratisYTbio\n\n\u00daltimas noticias del mundo del deporte en DAZN News \u26bd\ufe0f \ud83c\udfc0 \ud83c\udfc1\nhttps://www.dazn.com/es-ES/news\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc  \u00danete a nuestro canal de Whatsapp\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaD5jGrCnA80qKT5j72A\n\ud83d\udccc Twitch\nhttps://www.twitch.tv/daznes\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@dazn_es\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_es/\n\ud83d\udccc Facebook\nhttps://www.facebook.com/DAZNES/\n\ud83d\udccc Twitter\nhttps://twitter.com/DAZN_ES\n\ud83d\udccc Threads\nhttps://www.threads.net/@dazn_es\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/DAZNES"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4752457",
                "likeCount": "44355",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1911"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JdyOv0P9Elzh7ysWhVBxHVMV6xU",
            "id": "DThlQIspCNI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T21:09:52Z",
                "channelId": "UCznSLkPhcORf0JhonB7Aegg",
                "title": "\ud83d\ude33 GOLEADA del PSG y el MADRID, FUERA del MUNDIAL | Resumen PSG 4-0 Real Madrid | Chiringuito Inside",
                "description": "El Real Madrid cae en Estados Unidos ante el PSG y deja una imagen preocupante para la bancada madridista de este Chiringuito Inside...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DThlQIspCNI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DThlQIspCNI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DThlQIspCNI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DThlQIspCNI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DThlQIspCNI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chiringuito Inside",
                "tags": [
                    "El Chiringuito",
                    "Chiringuito Inside",
                    "Chiringuito Jugones",
                    "Josep Pedrerol",
                    "Pedrerol Chiringuito",
                    "chiringuito",
                    "La Liga",
                    "Chiringuito directo",
                    "Chiringuito jugones ayer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude33 GOLEADA del PSG y el MADRID, FUERA del MUNDIAL | Resumen PSG 4-0 Real Madrid | Chiringuito Inside",
                    "description": "El Real Madrid cae en Estados Unidos ante el PSG y deja una imagen preocupante para la bancada madridista de este Chiringuito Inside..."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "284975",
                "likeCount": "3096",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "536"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iA0vWvbKPSyUMtNyzwIFWNYCcrE",
            "id": "8yGVwmmcFLE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T23:00:16Z",
                "channelId": "UCUtKYdIyNg6xaSBDCI1zKuw",
                "title": "TOMANO CASI PIERDE EL VUELO A PUERTO VALLARTA por OLVIDAR su CREDENCIAL!",
                "description": "#pochisdelagranja #tomanodelagranja\n#puertovallarta \n\nPadrinos a Tomano se le olvid\u00f3 la credencial y tuvo que regresar hasta su casa por ella y hac\u00eda dos horas con ir y regresar la verdad fue todo un reto y todav\u00eda llegamos a Puerto Vallarta y nos agarr\u00f3 el hurac\u00e1n pero gracias a Dios estamos aqu\u00ed ya nadamas Aver qu\u00e9 pasa con el TOMANO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8yGVwmmcFLE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8yGVwmmcFLE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8yGVwmmcFLE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8yGVwmmcFLE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8yGVwmmcFLE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pochis de la Granja",
                "tags": [
                    "Pochis de la granja",
                    "Tomano de la granja",
                    "La granja rifa",
                    "Puerto Vallarta",
                    "La granja rifa en Puerto Vallarta",
                    "Barrios de Puerto Vallarta",
                    "Pepito de la granja",
                    "Soy Yosi",
                    "Chule y chris",
                    "Cevichurros show",
                    "Adri\u00e1n Marcelo",
                    "La granja rifa en barrios",
                    "Barrios del mundo",
                    "De cumbia con el Pochis",
                    "Yulay",
                    "Zazza italiano",
                    "Soy Tavo",
                    "Patillas de la granja",
                    "Guadalajara",
                    "Barrios de Guadalajara",
                    "Se le olvid\u00f3 la credencial a Tomano",
                    "Radar con Adri\u00e1n Marcelo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TOMANO CASI PIERDE EL VUELO A PUERTO VALLARTA por OLVIDAR su CREDENCIAL!",
                    "description": "#pochisdelagranja #tomanodelagranja\n#puertovallarta \n\nPadrinos a Tomano se le olvid\u00f3 la credencial y tuvo que regresar hasta su casa por ella y hac\u00eda dos horas con ir y regresar la verdad fue todo un reto y todav\u00eda llegamos a Puerto Vallarta y nos agarr\u00f3 el hurac\u00e1n pero gracias a Dios estamos aqu\u00ed ya nadamas Aver qu\u00e9 pasa con el TOMANO"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "245174",
                "likeCount": "3687",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VL5l6VOfisyNMKFjA0G4Y0dNWrY",
            "id": "ylKpvFeM4dg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T23:18:09Z",
                "channelId": "UCEg_iK8FKwZfpRMn4-AnnnQ",
                "title": "WESTCOL MUESTRA SU PENTHOUSE EN DIRECTO \ud83d\ude33",
                "description": "ESTO SUCEDE TODOS LOS DIAS EN \n\ud83d\udfe2 https://kick.com/westcol\n\u2709 Negocios: villaelfrik@gmail.com\n\n\u2705 REDES \nKick: https://kick.com/westcol\nFacebook:  https://www.facebook.com/realwestcol\nInstagram - https://www.instagram.com/westcol/\nInstagram 2 - https://www.instagram.com/yosoywestcol/\nTwitter - https://twitter.com/WestCOL_\nTwitch - https://www.twitch.tv/westcol\n\nWESTCOL EXCLUSIVE : https://www.youtube.com/@WestCOLXclusive\n#WestCOL #MEDELLIN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ylKpvFeM4dg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ylKpvFeM4dg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ylKpvFeM4dg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ylKpvFeM4dg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ylKpvFeM4dg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WestCOL",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "WESTCOL MUESTRA SU PENTHOUSE EN DIRECTO \ud83d\ude33",
                    "description": "ESTO SUCEDE TODOS LOS DIAS EN \n\ud83d\udfe2 https://kick.com/westcol\n\u2709 Negocios: villaelfrik@gmail.com\n\n\u2705 REDES \nKick: https://kick.com/westcol\nFacebook:  https://www.facebook.com/realwestcol\nInstagram - https://www.instagram.com/westcol/\nInstagram 2 - https://www.instagram.com/yosoywestcol/\nTwitter - https://twitter.com/WestCOL_\nTwitch - https://www.twitch.tv/westcol\n\nWESTCOL EXCLUSIVE : https://www.youtube.com/@WestCOLXclusive\n#WestCOL #MEDELLIN"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "380893",
                "likeCount": "9553",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "327"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OnBuEIRq4PVms-q59jCyoASovNw",
            "id": "jvXVmvW8ZQw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T04:00:26Z",
                "channelId": "UCiS882YPwZt1NfaM0gR0D9Q",
                "title": "Teyvat Chapter Interlude Teaser: The Gods' Limits | Genshin Impact #GenshinImpact",
                "description": "In the council of gods, no mortal voice is ever heard.\nAnd thus was the fate of the world arbitrarily determined.\nWe know that such is the way of the world.\nBut do the gods act out of contempt...\nOr have they at some hour begun to act out of fear?\n\nVA:\n\"Ruler of Death\" Ronova \u2014 Aiden Dawn\n\"Gold\" Rhinedottir \u2014 Ivy Dupler\n\"Ruler of Life\" Naberius \u2014 Ivy Dupler\n\"Ruler of Time\" Istaroth \u2014 Erika Harlacher\nDirector of the Fatui, \"The Jester\" Pierro \u2014 Richard Tatum\n\nChinese Voice-Over Video: https://youtu.be/juStpsdYU24\nJapanese Voice-Over Video: https://youtu.be/ndhNZ0ue0kE\nKorean Voice-Over Video: https://youtu.be/wqTyuEvx42U\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse #Ronova #Rhinedottir #Naberius #Istaroth #Pierro\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Genshin Impact",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Teyvat Chapter Interlude Teaser: The Gods' Limits | Genshin Impact #GenshinImpact",
                    "description": "In the council of gods, no mortal voice is ever heard.\nAnd thus was the fate of the world arbitrarily determined.\nWe know that such is the way of the world.\nBut do the gods act out of contempt...\nOr have they at some hour begun to act out of fear?\n\nVA:\n\"Ruler of Death\" Ronova \u2014 Aiden Dawn\n\"Gold\" Rhinedottir \u2014 Ivy Dupler\n\"Ruler of Life\" Naberius \u2014 Ivy Dupler\n\"Ruler of Time\" Istaroth \u2014 Erika Harlacher\nDirector of the Fatui, \"The Jester\" Pierro \u2014 Richard Tatum\n\nChinese Voice-Over Video: https://youtu.be/juStpsdYU24\nJapanese Voice-Over Video: https://youtu.be/ndhNZ0ue0kE\nKorean Voice-Over Video: https://youtu.be/wqTyuEvx42U\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse #Ronova #Rhinedottir #Naberius #Istaroth #Pierro\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2970136",
                "likeCount": "280134",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18363"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "slMEdLO4JjfA8EcDrujaXXun_fM",
            "id": "3sy2-CEhGH0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T00:24:44Z",
                "channelId": "UC_9fxLpGibxIWK7mw5umDUw",
                "title": "ME TOCO SER PAP\u00c1 DE VI CHENTE\ud83d\udc76\ud83c\udffb\ud83d\ude33\u203c\ufe0fESTO HICIMOS EN EL DIA \ud83e\udd23\u203c\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3sy2-CEhGH0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3sy2-CEhGH0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3sy2-CEhGH0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3sy2-CEhGH0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3sy2-CEhGH0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ALEJANDRO HURTADO",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME TOCO SER PAP\u00c1 DE VI CHENTE\ud83d\udc76\ud83c\udffb\ud83d\ude33\u203c\ufe0fESTO HICIMOS EN EL DIA \ud83e\udd23\u203c\ufe0f",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "650681",
                "likeCount": "39216",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1032"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KAuyxkxSg-RzYyKrMRKHrvY2ZJI",
            "id": "zVqH2JXVp1k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T00:55:43Z",
                "channelId": "UC0n5Ihqix8mEqGsjygiJk6Q",
                "title": "JUGAMOS ADIVINA QUIEN GIGANTE CON UNIVERSITARIOS",
                "description": "\u00bfAlguna vez se imaginaron jugar adivina quien GIGANTE con chicos de UNIVERSIDAD? Bueno retamos a estos 3 chicos y el equipo perdedor pagar\u00eda el desayuno a los ganadores.\n\n\u25ba En UVM tenemos un lugar para ti.\nDa click aqu\u00ed https://uvm.mx/oferta-academica/licenciaturas-ingenierias\n #UVMAbreTuMundo #Publicidad\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nGracias Monte Sur por prestarnos sus incre\u00edbles instalaciones.\nAqu\u00ed les dejamos su cuenta de Instagram para que les dejen un bonito mensaje: https://www.instagram.com/montesurclub\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVqH2JXVp1k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVqH2JXVp1k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVqH2JXVp1k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVqH2JXVp1k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVqH2JXVp1k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s SKabeche",
                "tags": [
                    "JUGAMOS ADIVINA QUIEN GIGANTE",
                    "ADIVINA EL YOUTUBER",
                    "ADIVINA QUI\u00c9N ES",
                    "ADIVINA EL YOUTUBER MEXICANO",
                    "ADIVINA QUI\u00c9N ES EL YOUTUBER",
                    "QUI\u00c9N ES QUI\u00c9N",
                    "ADIVINA QUI\u00c9N TOY STORY",
                    "ADIVINA QUI\u00c9N HALLOWEEN",
                    "ADIVINA QUI\u00c9N DESCENDIENTES",
                    "GUESS WHO",
                    "SUMMER KAMP 2025",
                    "SUMMER KAMP SKABECHE 2025",
                    "SUMMER KAMP CANCI\u00d3N",
                    "SUMER KAMP 2024",
                    "SUMMER KAMP SKABECHE",
                    "SUMMER",
                    "SUMMER CAMP",
                    "SUMER CAMP",
                    "SOMERCAM 2024",
                    "SUMMER CAMP SKABECHES",
                    "ESCABECHE SUMMER KAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "JUGAMOS ADIVINA QUIEN GIGANTE CON UNIVERSITARIOS",
                    "description": "\u00bfAlguna vez se imaginaron jugar adivina quien GIGANTE con chicos de UNIVERSIDAD? Bueno retamos a estos 3 chicos y el equipo perdedor pagar\u00eda el desayuno a los ganadores.\n\n\u25ba En UVM tenemos un lugar para ti.\nDa click aqu\u00ed https://uvm.mx/oferta-academica/licenciaturas-ingenierias\n #UVMAbreTuMundo #Publicidad\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nGracias Monte Sur por prestarnos sus incre\u00edbles instalaciones.\nAqu\u00ed les dejamos su cuenta de Instagram para que les dejen un bonito mensaje: https://www.instagram.com/montesurclub\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "730376",
                "likeCount": "26506",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "520"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6sMbgbMITiVIlPEYam7i4Rawu_A",
            "id": "QQVGXWP-_SQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T01:00:33Z",
                "channelId": "UCW2_ESwKrYgSjqQjrR09n0g",
                "title": "Natanael Cano x Badguychapo x Capo - Hoy Nos Amanecio [Official Video]",
                "description": "Natanael Cano x Badguychapo x Capo - Hoy Nos Amanecio [Official Video]\n\nMerch:\nhttps://dreaminpeace.store/\n\nSubscr\u00edbete a Los CT:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCSA0...\n\nP\u00e1ginas oficiales de Natanael Cano\nInstagram: https://instagram.com/natanael_cano?u...\nTikTok: https://www.tiktok.com/@natanaelcano?...\n\nP\u00e1ginas oficiales de los CT \nInstagram: https://instagram.com/losct_?utm_medi...\nFacebook: https://m.facebook.com/corridostumbad...\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mundotumbadoct \n\n#NatanaelCano #HoyNosAmanecio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QQVGXWP-_SQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QQVGXWP-_SQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QQVGXWP-_SQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QQVGXWP-_SQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QQVGXWP-_SQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natanael Cano",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Natanael Cano x Badguychapo x Capo - Hoy Nos Amanecio [Official Video]",
                    "description": "Natanael Cano x Badguychapo x Capo - Hoy Nos Amanecio [Official Video]\n\nMerch:\nhttps://dreaminpeace.store/\n\nSubscr\u00edbete a Los CT:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCSA0...\n\nP\u00e1ginas oficiales de Natanael Cano\nInstagram: https://instagram.com/natanael_cano?u...\nTikTok: https://www.tiktok.com/@natanaelcano?...\n\nP\u00e1ginas oficiales de los CT \nInstagram: https://instagram.com/losct_?utm_medi...\nFacebook: https://m.facebook.com/corridostumbad...\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mundotumbadoct \n\n#NatanaelCano #HoyNosAmanecio"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1038083",
                "likeCount": "35204",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1882"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5s6Eo-Y0Oa-9MA1b2inNZOeAQPQ",
            "id": "rpkvBEeNN6s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T01:00:53Z",
                "channelId": "UCVBeLrqStuoDif09RvmDBbw",
                "title": "TUMBADOSVLOGS #11 || Ruta Tumbada, Can-Am Nuevo Y Wheelies Al 2x1 \ud83d\udd25",
                "description": "Ruta Tumbada, Can-Am Nuevo Y Wheelies Al 2x1 \ud83d\udd25",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rpkvBEeNN6s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rpkvBEeNN6s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rpkvBEeNN6s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rpkvBEeNN6s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rpkvBEeNN6s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TumbadosVlogs",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TUMBADOSVLOGS #11 || Ruta Tumbada, Can-Am Nuevo Y Wheelies Al 2x1 \ud83d\udd25",
                    "description": "Ruta Tumbada, Can-Am Nuevo Y Wheelies Al 2x1 \ud83d\udd25"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "175606",
                "likeCount": "10495",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "264"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "23yapItyy0ljmfEbf0yFbpBGv60",
            "id": "2h7jm5nGbjg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T21:55:11Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "IMITAMOS A NUESTROS HERMANOS | LOS POLINESIOS",
                "description": "\u00a1Este video se sali\u00f3 de control! Nos imitamos entre nosotros en situaciones cotidianas como ir a un restaurante, haciendo llamadas y no saben lo que pas\u00f3 cuidando a Alquimia\u2026 \u00bfQui\u00e9n lo hizo mejor?\ud83c\udfad\ud83e\udd23\ud83d\udd25\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #ActuandoEntreNosotros #ContenidoDivertido #ImitandoA #VideosDeRisa #Actuaci\u00f3nDivertida #VideosFamiliares #SketchEnFamilia #VlogEnFamilia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h7jm5nGbjg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h7jm5nGbjg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h7jm5nGbjg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h7jm5nGbjg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h7jm5nGbjg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "IMITAMOS A NUESTROS HERMANOS | LOS POLINESIOS",
                    "description": "\u00a1Este video se sali\u00f3 de control! Nos imitamos entre nosotros en situaciones cotidianas como ir a un restaurante, haciendo llamadas y no saben lo que pas\u00f3 cuidando a Alquimia\u2026 \u00bfQui\u00e9n lo hizo mejor?\ud83c\udfad\ud83e\udd23\ud83d\udd25\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #ActuandoEntreNosotros #ContenidoDivertido #ImitandoA #VideosDeRisa #Actuaci\u00f3nDivertida #VideosFamiliares #SketchEnFamilia #VlogEnFamilia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1556616",
                "likeCount": "80629",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1585"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9gucMmvsxJdxHPwACdhSyfVgggw",
            "id": "2y63Ra00XZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T01:07:49Z",
                "channelId": "UC0Vdv4N2cG6LixKtVZzZ11A",
                "title": "Missa Viaja a Jap\u00f3n 2: LA PELICULA, LA VENGANZA DEL SUSHI",
                "description": "\u00a1Gracias a Saily por patrocinar este video! :D\nObt\u00e9n un descuento exclusivo del 15% en tu plan de datos de internet de Saily! Descarga la aplicaci\u00f3n, elige el plan y usa el c\u00f3digo MISSA al momento de pagar https://saily.com/missa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2y63Ra00XZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2y63Ra00XZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2y63Ra00XZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2y63Ra00XZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "YoSoyMissa",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Missa Viaja a Jap\u00f3n 2: LA PELICULA, LA VENGANZA DEL SUSHI",
                    "description": "\u00a1Gracias a Saily por patrocinar este video! :D\nObt\u00e9n un descuento exclusivo del 15% en tu plan de datos de internet de Saily! Descarga la aplicaci\u00f3n, elige el plan y usa el c\u00f3digo MISSA al momento de pagar https://saily.com/missa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1141320",
                "likeCount": "90944",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2117"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SDHSz045DhUXGrXVRxguiebJ7wk",
            "id": "VSlfs3s5mtk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T15:00:02Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V TEASER",
                "description": "Pre-save Now.\nhttp://orcd.co/jumppresave \n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #DigitalSingle #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV_Teaser #20250711_12amEDT #20250711_1pmKST #RELEASE #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V TEASER",
                    "description": "Pre-save Now.\nhttp://orcd.co/jumppresave \n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #DigitalSingle #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV_Teaser #20250711_12amEDT #20250711_1pmKST #RELEASE #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6665123",
                "likeCount": "692576",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33397"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e_vMewEeN5KGv1X3bYdahvHIgg4",
            "id": "Hd_PDke0oqc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T21:31:38Z",
                "channelId": "UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ",
                "title": "24.",
                "description": "bienvenidos a mi segundo canal! espero que me sigan soportando ahora x2\n\nMERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\ngracias por acompa\u00f1arme en los vlogmas :)\n\nMIS REDES:\n\n-CANAL PRINCIPAL: https://www.youtube.com/@UCpw10X5G1fDEbVjfrOtFPkA \n-INSTAGRAM: https://www.instagram.com/bridominguez/\n-TWITTER: https://twitter.com/dominguezbrii\n-TIKTOK: @dominguezbrii \n-TWITCH: @bridominguez  \n\nCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hd_PDke0oqc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hd_PDke0oqc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hd_PDke0oqc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hd_PDke0oqc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "brisa",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24.",
                    "description": "bienvenidos a mi segundo canal! espero que me sigan soportando ahora x2\n\nMERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\ngracias por acompa\u00f1arme en los vlogmas :)\n\nMIS REDES:\n\n-CANAL PRINCIPAL: https://www.youtube.com/@UCpw10X5G1fDEbVjfrOtFPkA \n-INSTAGRAM: https://www.instagram.com/bridominguez/\n-TWITTER: https://twitter.com/dominguezbrii\n-TIKTOK: @dominguezbrii \n-TWITCH: @bridominguez  \n\nCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156887",
                "likeCount": "16913",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "418"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lLMELKOMSdn4rQZ3HEA7WkDHcO8",
            "id": "-uBJ_YA0ETM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T01:24:15Z",
                "channelId": "UCTIyEyDNHPrwVFPhpi5dm0A",
                "title": "Resumen y goles - Estados Unidos 1-2 M\u00e9xico | Copa Oro - Final 2025 | TUDN",
                "description": "El Tricolor se impone al cuadro estadounidense y se lleva su d\u00e9cimo trofeo de la Copa Oro.\n\nLos partidos de la Copa Oro se viven en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=evergreen&utm_content=ed_sports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-uBJ_YA0ETM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-uBJ_YA0ETM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-uBJ_YA0ETM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-uBJ_YA0ETM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-uBJ_YA0ETM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TUDN M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "Estados Unidos vs M\u00e9xico",
                    "highlights Estados Unidos vs M\u00e9xico",
                    "estados unidos copa oro",
                    "m\u00e9xico copa oro",
                    "partidos hoy copa oro",
                    "final copa oro",
                    "copa oro",
                    "partidos hoy",
                    "futbol",
                    "copa oro gratis",
                    "vix",
                    "copa oro vix",
                    "goles copa oro",
                    "highlights copa oro",
                    "vix en vivo",
                    "TUDN",
                    "resumen Estados Unidos vs M\u00e9xico"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Resumen y goles - Estados Unidos 1-2 M\u00e9xico | Copa Oro - Final 2025 | TUDN",
                    "description": "El Tricolor se impone al cuadro estadounidense y se lleva su d\u00e9cimo trofeo de la Copa Oro.\n\nLos partidos de la Copa Oro se viven en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=evergreen&utm_content=ed_sports"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2530840",
                "likeCount": "21700",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1848"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_L36dITyrlnj_Ti8sfNBaFmXf-0",
            "id": "ZXIWU8GLsAc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T00:00:06Z",
                "channelId": "UCJUYcEdvnYFGajHBW0Nao3w",
                "title": "DUKI - [FREE] 5202 Type Beat (Video Oficial)",
                "description": "DUKI - [FREE] 5202 Type Beat (Video Oficial)\n\nSpotify: https://open.spotify.com/album/7GK7b47WfktjsrNmjvua00\nApple Music: https://music.apple.com/us/album/5202/1823046615?l=es&ls=1\n\nProducci\u00f3n\nYESAN | https://www.instagram.com/yesan/?hl=es\nIvo Wosco | https://www.instagram.com/ivo.wosco/?hl=es\n\nVideo\nAnestesia Audiovisual | @anestesia.av\n\n#DUKI #5202 #TypeBeat\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DALE PLAY Records | SSJ Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXIWU8GLsAc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXIWU8GLsAc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXIWU8GLsAc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXIWU8GLsAc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXIWU8GLsAc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Duki",
                "tags": [
                    "Hip hop",
                    "Rap",
                    "Rap en espa\u00f1ol",
                    "Duki",
                    "Dukissj",
                    "Duki ssj",
                    "GOLFISTA",
                    "AMERI",
                    "IREMA",
                    "5202",
                    "NO ME ALCANZA",
                    "CALABASAS",
                    "ZELL",
                    "100pre@Limite",
                    "aGaRRo La PLaTa",
                    "Cluster",
                    "En Parte... No lo s\u00e9",
                    "Yo-Yo",
                    "Toc Psycho x CRYPTONITA",
                    "[FREE] 5202 Type Beat"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DUKI - [FREE] 5202 Type Beat (Video Oficial)",
                    "description": "DUKI - [FREE] 5202 Type Beat (Video Oficial)\n\nSpotify: https://open.spotify.com/album/7GK7b47WfktjsrNmjvua00\nApple Music: https://music.apple.com/us/album/5202/1823046615?l=es&ls=1\n\nProducci\u00f3n\nYESAN | https://www.instagram.com/yesan/?hl=es\nIvo Wosco | https://www.instagram.com/ivo.wosco/?hl=es\n\nVideo\nAnestesia Audiovisual | @anestesia.av\n\n#DUKI #5202 #TypeBeat\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DALE PLAY Records | SSJ Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1021468",
                "likeCount": "70227",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3lrWqtuNXlnkRP9-92yoNZnbpSw",
            "id": "-BAbKoYYYgU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T00:30:25Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "COMPR\u00c9 UN PAYASO EN LA DEEP WEB 6",
                "description": "hola amigos, hoy enfrentamos a alfa en su castillo, y pas\u00f3 lo que nadie imaginaba. gracias por todo\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\n\n\ud83d\udcda Inscr\u00edbete en mi escuela!\nhttps://www.creators-quest.com\n\n\ud83d\udc55 Nuestra merch: https://clubmisterio.store\n\n\ud83c\udfa4 Consigue tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BAbKoYYYgU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BAbKoYYYgU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BAbKoYYYgU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BAbKoYYYgU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BAbKoYYYgU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "beta",
                    "ritual",
                    "video de terror",
                    "video de miedo",
                    "alfa",
                    "volvi\u00f3 alfa",
                    "castillo alfa",
                    "compr\u00e9 a alfa en la deep web",
                    "castillo de alfa",
                    "compre un payaso en la deep web 6",
                    "video castillo alfa",
                    "fede vs alfa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPR\u00c9 UN PAYASO EN LA DEEP WEB 6",
                    "description": "hola amigos, hoy enfrentamos a alfa en su castillo, y pas\u00f3 lo que nadie imaginaba. gracias por todo\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\n\n\ud83d\udcda Inscr\u00edbete en mi escuela!\nhttps://www.creators-quest.com\n\n\ud83d\udc55 Nuestra merch: https://clubmisterio.store\n\n\ud83c\udfa4 Consigue tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20904938",
                "likeCount": "847158",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "209997"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zALWmM1yCihMNQ345N-2kAg4fpg",
            "id": "cJ-6J_uCEAs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T14:00:06Z",
                "channelId": "UCC9v0QaK64B-Na_AbuzCZkw",
                "title": "LEGENDS INFORMATION Special Edition | Celebrating the 7th anniversary - vol.3",
                "description": "We'll be announcing the latest news for the ongoing 7th anniversary campaign!\nA special performance of \u201dCHA-LA HEAD-CHA-LA\" (The opening theme song for Dragon Ball Z) by Hironobu Kageyama is planned for the start of the show!\nThere will be a ton of must-see information, including new character and Event info, and more\u2014so make sure to stick around till the end!\n\n*The game visuals and voices in the special ending performance video are from the Japanese version.\n\nWe have a new English channel on YouTube! Please subscribe!\nhttps://www.youtube.com/@bne-mobilegames\n\nBroadcast Date & Time: 7/8/2025 14\uff1a00 (UTC) (Sched.)\n*YouTube offers English, French, German, Spanish, Chinese, and Korean subtitles.\n\nPurchase Chrono Crystals at a better value!\nWeb Store: https://bnent.jp/dbl_webstoreytww/\n\n*Content of deals varies between regions.\n*Some countries may not be supported.\n*Some products may have purchase limits.\n\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\n\u25bcDRAGON BALL LEGENDS Official Social Media Accounts\nVisit our website here: https://dble.bn-ent.net/en/\nOfficial X : https://x.com/DB_Legends\nFacebook: https://www.facebook.com/DBLegends.Official/\nInstagram: https://www.instagram.com/db_legends/\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\nDownload Now: https://bnent.jp/dbl_yt_des/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cJ-6J_uCEAs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cJ-6J_uCEAs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cJ-6J_uCEAs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cJ-6J_uCEAs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cJ-6J_uCEAs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "[Global] Bandai Namco Entertainment - Mobile Games",
                "tags": [
                    "Bandai Namco Entertainment",
                    "Bandai Namco",
                    "Bandai Namco mobilegames",
                    "Bandai Namco Entertainment mobile games",
                    "DRAGON BALL LEGENDS",
                    "DRAGON BALL",
                    "LEGENDS",
                    "Dokkan",
                    "DB",
                    "DBL",
                    "Reveals & Stuff",
                    "Reveals",
                    "Stuff",
                    "LEGENDS INFORMATION",
                    "7th anniversary",
                    "Legends7thAnniversary"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "LEGENDS INFORMATION Special Edition | Celebrating the 7th anniversary - vol.3",
                    "description": "We'll be announcing the latest news for the ongoing 7th anniversary campaign!\nA special performance of \u201dCHA-LA HEAD-CHA-LA\" (The opening theme song for Dragon Ball Z) by Hironobu Kageyama is planned for the start of the show!\nThere will be a ton of must-see information, including new character and Event info, and more\u2014so make sure to stick around till the end!\n\n*The game visuals and voices in the special ending performance video are from the Japanese version.\n\nWe have a new English channel on YouTube! Please subscribe!\nhttps://www.youtube.com/@bne-mobilegames\n\nBroadcast Date & Time: 7/8/2025 14\uff1a00 (UTC) (Sched.)\n*YouTube offers English, French, German, Spanish, Chinese, and Korean subtitles.\n\nPurchase Chrono Crystals at a better value!\nWeb Store: https://bnent.jp/dbl_webstoreytww/\n\n*Content of deals varies between regions.\n*Some countries may not be supported.\n*Some products may have purchase limits.\n\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\n\u25bcDRAGON BALL LEGENDS Official Social Media Accounts\nVisit our website here: https://dble.bn-ent.net/en/\nOfficial X : https://x.com/DB_Legends\nFacebook: https://www.facebook.com/DBLegends.Official/\nInstagram: https://www.instagram.com/db_legends/\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\nDownload Now: https://bnent.jp/dbl_yt_des/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "486626",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4462"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZI-qhT2DQ4jyLQUe97ihNB1x-0w",
            "id": "zpIzv7-JvC8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T01:50:54Z",
                "channelId": "UC3D3rXIt1zy-TC_wJ3V8Z_w",
                "title": "ESTADOS UNIDOS 1-2 M\u00c9XICO |\u00a0\u00a1Bicampeones de la Copa Oro!",
                "description": "\u00a1Somos bicampeones de la Copa Oro! Con goles de Ra\u00fal Jim\u00e9nez y Edson \u00c1lvarez, remontamos para conseguir nuestro d\u00e9cimo t\u00edtulo en el m\u00e1ximo torneo de la CONCACAF. #PorM\u00e9xicoTodo\n\nS\u00e9 un INCONDICIONAL y suscr\u00edbete a nuestro canal  para saber m\u00e1s de todas las categor\u00edas de la Selecci\u00f3n Nacional Mexicana: https://www.youtube.com/@miseleccionmx\n\n\u00a1S\u00edguenos en todas las redes!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zpIzv7-JvC8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zpIzv7-JvC8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zpIzv7-JvC8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zpIzv7-JvC8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zpIzv7-JvC8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Selecci\u00f3n Nacional de M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "SOCCER",
                    "MEXICO",
                    "SELECCION MEXICANA",
                    "SELECCION NACIONAL DE MEXICO",
                    "TRI",
                    "MI SELECCION",
                    "JAVIER AGUIRRE",
                    "RAFAEL M\u00c1RQUEZ",
                    "EDSON \u00c1LVAREZ",
                    "SANTIAGO GIM\u00c9NEZ",
                    "GOLES SELECCION MEXICANA",
                    "SELECCION MEXICANA FEMENIL",
                    "MUNDIAL 2026",
                    "MEXICO 2026",
                    "UNITED 2026",
                    "CONCACAF",
                    "COPA ORO"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTADOS UNIDOS 1-2 M\u00c9XICO |\u00a0\u00a1Bicampeones de la Copa Oro!",
                    "description": "\u00a1Somos bicampeones de la Copa Oro! Con goles de Ra\u00fal Jim\u00e9nez y Edson \u00c1lvarez, remontamos para conseguir nuestro d\u00e9cimo t\u00edtulo en el m\u00e1ximo torneo de la CONCACAF. #PorM\u00e9xicoTodo\n\nS\u00e9 un INCONDICIONAL y suscr\u00edbete a nuestro canal  para saber m\u00e1s de todas las categor\u00edas de la Selecci\u00f3n Nacional Mexicana: https://www.youtube.com/@miseleccionmx\n\n\u00a1S\u00edguenos en todas las redes!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1120171",
                "likeCount": "8970",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "907"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YaHHt3lK03aowXsrHWncgLUGFZc",
            "id": "ZMhhEy1dMko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T20:44:54Z",
                "channelId": "UCZbf_T59xkHfE1khElY_XtQ",
                "title": "Rob\u00e9 BRAINROT SUPER SECRETO a NI\u00d1O ESTAFADOR que se HIZO PASAR POR mi en Steal a brainrot",
                "description": "\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\ud83d\udca5 No olvides dejar tu like si quieres que siga trayendo contenido exclusivo de este juegazo y SUSCR\u00cdBETE para no perderte las pr\u00f3ximas actualizaciones.\n\n#stealabrainrot #roblox #robaunbrainrot \n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCOMPRA ITEMS SUPER BARATOS DE TUS JUEGOS FAVORITOS:\nhttps://zeeryt.shop/\nhttps://zeeryt.shop/\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCANAL PRINCIPAL:\nhttps://www.youtube.com/@ZeerTheGoat\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nUNETE A MI COMUNIDAD DE DISCORD OFICIAL \ud83d\ude4c\u23ec\u23ec:\n\nhttps://discord.gg/n65FV8hmbm\n\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nSIGUEME EN INSTAGRAM \ud83d\ude09\ud83d\ude4f:\nhttps://www.instagram.com/kod.cg/\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI TIKTOK OFICIAL \ud83d\udc7b\ud83d\udcf7:\nhttps://www.tiktok.com/@srmaniacc\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI TWITTER \ud83e\uddfe\ud83d\ude01:\nhttps://twitter.com/AckCrr\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCONTACTOS Y PUBLICIDAD \ud83e\uddd0\ud83e\udd1d\ud83d\udcdd :\nanthonygastelo36@gmail.com\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI GRUPO DE ROBLOX \ud83d\udc7b\ud83c\udf83:\nhttps://www.roblox.com/groups/7440498/Zeer-Gang#!/about\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMhhEy1dMko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMhhEy1dMko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMhhEy1dMko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMhhEy1dMko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMhhEy1dMko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zeer",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "trending roblox",
                    "viral roblox",
                    "actualizacion 2025 roblox",
                    "gameplay roblox",
                    "roblox update",
                    "roblox event",
                    "brainrot update",
                    "robux",
                    "gastando robux",
                    "50000 robux",
                    "zeer yt",
                    "zeer roblox",
                    "zeer brainrot",
                    "roblox espa\u00f1ol",
                    "juegos de roblox",
                    "roblox viral",
                    "trucos roblox",
                    "actualizacion roblox",
                    "zeeryt",
                    "roba un brainrot en espa\u00f1ol",
                    "roba un brainrot",
                    "steal a brainrot",
                    "como robar brainrots rapido en steal a brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rob\u00e9 BRAINROT SUPER SECRETO a NI\u00d1O ESTAFADOR que se HIZO PASAR POR mi en Steal a brainrot",
                    "description": "\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\ud83d\udca5 No olvides dejar tu like si quieres que siga trayendo contenido exclusivo de este juegazo y SUSCR\u00cdBETE para no perderte las pr\u00f3ximas actualizaciones.\n\n#stealabrainrot #roblox #robaunbrainrot \n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCOMPRA ITEMS SUPER BARATOS DE TUS JUEGOS FAVORITOS:\nhttps://zeeryt.shop/\nhttps://zeeryt.shop/\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCANAL PRINCIPAL:\nhttps://www.youtube.com/@ZeerTheGoat\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nUNETE A MI COMUNIDAD DE DISCORD OFICIAL \ud83d\ude4c\u23ec\u23ec:\n\nhttps://discord.gg/n65FV8hmbm\n\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nSIGUEME EN INSTAGRAM \ud83d\ude09\ud83d\ude4f:\nhttps://www.instagram.com/kod.cg/\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI TIKTOK OFICIAL \ud83d\udc7b\ud83d\udcf7:\nhttps://www.tiktok.com/@srmaniacc\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI TWITTER \ud83e\uddfe\ud83d\ude01:\nhttps://twitter.com/AckCrr\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCONTACTOS Y PUBLICIDAD \ud83e\uddd0\ud83e\udd1d\ud83d\udcdd :\nanthonygastelo36@gmail.com\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI GRUPO DE ROBLOX \ud83d\udc7b\ud83c\udf83:\nhttps://www.roblox.com/groups/7440498/Zeer-Gang#!/about\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1183891",
                "likeCount": "8450",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1855"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qi0nFaTo0MrJfhGGDLEzl1AzojU",
            "id": "7khV9UKUpjQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T00:00:10Z",
                "channelId": "UCJUYcEdvnYFGajHBW0Nao3w",
                "title": "DUKI - En Parte... No lo s\u00e9 (Video Oficial)",
                "description": "DUKI - En Parte... No lo s\u00e9 (Video Oficial)\n\nSpotify: https://open.spotify.com/album/7GK7b47WfktjsrNmjvua00\nApple Music: https://music.apple.com/us/album/5202/1823046615?l=es&ls=1\n\nProducci\u00f3n \nIvo Wosco | https://www.instagram.com/ivo.wosco/?hl=es\nYESAN | https://www.instagram.com/yesan/?hl=es\nAsan | https://www.instagram.com/asan.yf/?hl=es\nUli | \n\n\nVideo\nAnestesia Audiovisual | @anestesia.av\n\n#DUKI #5202 #Enparte...Nolos\u00e9\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DALE PLAY Records | SSJ Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7khV9UKUpjQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7khV9UKUpjQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7khV9UKUpjQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7khV9UKUpjQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7khV9UKUpjQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Duki",
                "tags": [
                    "Hip hop",
                    "Rap",
                    "Rap en espa\u00f1ol",
                    "Duki",
                    "Dukissj",
                    "Duki ssj",
                    "GOLFISTA",
                    "AMERI",
                    "IREMA",
                    "5202",
                    "NO ME ALCANZA",
                    "CALABASAS",
                    "ZELL",
                    "100pre@Limite",
                    "aGaRRo La PLaTa",
                    "Cluster",
                    "En Parte... No lo s\u00e9"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DUKI - En Parte... No lo s\u00e9 (Video Oficial)",
                    "description": "DUKI - En Parte... No lo s\u00e9 (Video Oficial)\n\nSpotify: https://open.spotify.com/album/7GK7b47WfktjsrNmjvua00\nApple Music: https://music.apple.com/us/album/5202/1823046615?l=es&ls=1\n\nProducci\u00f3n \nIvo Wosco | https://www.instagram.com/ivo.wosco/?hl=es\nYESAN | https://www.instagram.com/yesan/?hl=es\nAsan | https://www.instagram.com/asan.yf/?hl=es\nUli | \n\n\nVideo\nAnestesia Audiovisual | @anestesia.av\n\n#DUKI #5202 #Enparte...Nolos\u00e9\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DALE PLAY Records | SSJ Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "614757",
                "likeCount": "43691",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1532"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "74xid2lI09xhAbLI2qXnV9LDRkY",
            "id": "HKb3bLSk-pk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T21:09:43Z",
                "channelId": "UCy5-ES0_mSak4qifQRcpwPw",
                "title": "El lado OSCURO de CHESPIRITO y FLORINDA MEZA",
                "description": "\u00bfEs Florinda una manipuladora y vengativa influencia que incluso especul\u00f3 con la muerte de Chespirito? \u00bfPor qu\u00e9 Ram\u00f3n Vald\u00e9s se termin\u00f3 yendo? Y hablando de Don Ram\u00f3n\u2026 \u00bfes cierto que presagi\u00f3 su propia muerte? \u00bfC\u00f3mo fue la \u00e9pica pelea de Carlos Villagr\u00e1n y Mar\u00eda Antonieta de las Nieves contra Bola\u00f1os por obtener el control sobre los personajes de Quico y La Chilindrina? \u00bfDe qu\u00e9 se habla cuando se habla del medall\u00f3n Maldito de Quico? \u00bfEs cierto que la Bruja del 71 ten\u00eda un pasado guerrillero? Todo eso y m\u00e1s en este informe.\n\nGUI\u00d3N Mat\u00edas Oniria\nEDICI\u00d3N  Dino Altobelli\nLOCUCI\u00d3N  Magnus Mefisto\nCOORDINADOR Mat\u00edas Oniria\nMINIATURAS y COMUNIDAD Carolina Gatica\n\n\nMi libro: https://tienda.planetadelibros.com.ar/products/exploracion-x?gclid=CjwKCAjw0dKXBhBPEiwA2bmObZ0_qmddAXOwOtWREVvXy8miR4lLaK1hmp9pNAk_-xGxL4YWhJf_UhoCnqsQAvD_BwE\nS\u00c9 MIEMBRO DEL CLAN MEFISTO: https://www.youtube.com/channel/UCy5-ES0_mSak4qifQRcpwPw/join\nS\u00cdGUEME EN LAS REDES:\nInstagram: https://www.instagram.com/magnusmefisto\nFacebook: https://www.facebook.com/magnusmefisto\nTwitch: https://twitch.com/magnus_mefisto\nCONTACTO:\nMagnusmefisto17@gmail.com\nNUEVO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCZagoENurE9r5TRlHvFRqdg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKb3bLSk-pk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKb3bLSk-pk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKb3bLSk-pk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKb3bLSk-pk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKb3bLSk-pk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Magnus Mefisto",
                "tags": [
                    "family friendly",
                    "magnus mefisto",
                    "vlogs",
                    "casos de magnus",
                    "la historia real",
                    "magnusmefisto",
                    "chespirito",
                    "roberto gomez bola\u00f1os",
                    "el chavo",
                    "florinda meza",
                    "do\u00f1a florinda",
                    "kico",
                    "carlos villagr\u00e1n",
                    "ram\u00f3n valdes",
                    "don ram\u00f3n",
                    "mar\u00eda antonieta de las nieves"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "El lado OSCURO de CHESPIRITO y FLORINDA MEZA",
                    "description": "\u00bfEs Florinda una manipuladora y vengativa influencia que incluso especul\u00f3 con la muerte de Chespirito? \u00bfPor qu\u00e9 Ram\u00f3n Vald\u00e9s se termin\u00f3 yendo? Y hablando de Don Ram\u00f3n\u2026 \u00bfes cierto que presagi\u00f3 su propia muerte? \u00bfC\u00f3mo fue la \u00e9pica pelea de Carlos Villagr\u00e1n y Mar\u00eda Antonieta de las Nieves contra Bola\u00f1os por obtener el control sobre los personajes de Quico y La Chilindrina? \u00bfDe qu\u00e9 se habla cuando se habla del medall\u00f3n Maldito de Quico? \u00bfEs cierto que la Bruja del 71 ten\u00eda un pasado guerrillero? Todo eso y m\u00e1s en este informe.\n\nGUI\u00d3N Mat\u00edas Oniria\nEDICI\u00d3N  Dino Altobelli\nLOCUCI\u00d3N  Magnus Mefisto\nCOORDINADOR Mat\u00edas Oniria\nMINIATURAS y COMUNIDAD Carolina Gatica\n\n\nMi libro: https://tienda.planetadelibros.com.ar/products/exploracion-x?gclid=CjwKCAjw0dKXBhBPEiwA2bmObZ0_qmddAXOwOtWREVvXy8miR4lLaK1hmp9pNAk_-xGxL4YWhJf_UhoCnqsQAvD_BwE\nS\u00c9 MIEMBRO DEL CLAN MEFISTO: https://www.youtube.com/channel/UCy5-ES0_mSak4qifQRcpwPw/join\nS\u00cdGUEME EN LAS REDES:\nInstagram: https://www.instagram.com/magnusmefisto\nFacebook: https://www.facebook.com/magnusmefisto\nTwitch: https://twitch.com/magnus_mefisto\nCONTACTO:\nMagnusmefisto17@gmail.com\nNUEVO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCZagoENurE9r5TRlHvFRqdg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "456931",
                "likeCount": "9628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "736"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lIf97tLDhQdubTl8qlLYGCsofnM",
            "id": "Vj_sO7uzziU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T02:00:34Z",
                "channelId": "UCxD2Cns6ruyEDNJhpRsjAcg",
                "title": "\"ADMIN\" FALSO me INTENT\u00d3 ESTAFAR, y ROB\u00c9 TODOS sus BRAINROT SECRETOS (Roba un Brainrot)",
                "description": "\ud83d\udc47 Mira esto :D \ud83d\udc47\n\n\ud83c\udf20 COMPRA A MINI CAJETITO \ud83c\udf20\nMini CAJETITO: https://www.roblox.com/es/catalog/103574561896926/Mini-Caja\nY recuerda que aqu\u00ed puedes comprar los mejores brainrot! https://bloxyfruit.com/store/grow-a-garden\n\n\ud83c\udfa5Mis Redes:\ud83c\udfa5\n\ud83d\udce6- Unete a mi Grupo de Roblox: https://www.roblox.com/es/groups/34550590/La-Fortaleza-de-Cajas#!/store\n\ud83d\udce6- Unete a mi Discord: https://discord.gg/UQXX82xqAg\n\ud83d\udce6- Perfil de Roblox: https://www.roblox.com/users/1129582495/profile\n\ud83d\udce6- Sigueme en Tiktok: https://www.tiktok.com/@elcajetita\n\n\u2728Agradecimientos:\u2728\nSi llegas a ver esto me alegra que hayas entrado a este v\u00eddeo y por el apoyo que se me de.\nTe quiero mi Cajita... o casi Cajita\ud83c\udf39\n\n#brainrots #robaunbrainrots #gracioso #divertido #MOMENTOSDIVERTIDOS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vj_sO7uzziU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vj_sO7uzziU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vj_sO7uzziU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vj_sO7uzziU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vj_sO7uzziU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAJETITO \u30c4",
                "tags": [
                    "brainrot",
                    "steal a brainrot",
                    "roba un brainrot",
                    "brainrot roblox",
                    "suerte",
                    "suerte infinita",
                    "suerte steal a brainrot",
                    "actualizacion steal a brainrot",
                    "nuevo brainrot",
                    "robe",
                    "robe brainrots",
                    "robar todos los brainrot",
                    "brainrot secretos",
                    "panchis",
                    "donpanchis",
                    "neto",
                    "soyneto",
                    "netoblox",
                    "cajeblox",
                    "maxiatico",
                    "admin",
                    "admin brainrot",
                    "admin falso",
                    "estafador",
                    "admin me estafa",
                    "admin me intento estafar",
                    "estafe",
                    "estafando roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "\"ADMIN\" FALSO me INTENT\u00d3 ESTAFAR, y ROB\u00c9 TODOS sus BRAINROT SECRETOS (Roba un Brainrot)",
                    "description": "\ud83d\udc47 Mira esto :D \ud83d\udc47\n\n\ud83c\udf20 COMPRA A MINI CAJETITO \ud83c\udf20\nMini CAJETITO: https://www.roblox.com/es/catalog/103574561896926/Mini-Caja\nY recuerda que aqu\u00ed puedes comprar los mejores brainrot! https://bloxyfruit.com/store/grow-a-garden\n\n\ud83c\udfa5Mis Redes:\ud83c\udfa5\n\ud83d\udce6- Unete a mi Grupo de Roblox: https://www.roblox.com/es/groups/34550590/La-Fortaleza-de-Cajas#!/store\n\ud83d\udce6- Unete a mi Discord: https://discord.gg/UQXX82xqAg\n\ud83d\udce6- Perfil de Roblox: https://www.roblox.com/users/1129582495/profile\n\ud83d\udce6- Sigueme en Tiktok: https://www.tiktok.com/@elcajetita\n\n\u2728Agradecimientos:\u2728\nSi llegas a ver esto me alegra que hayas entrado a este v\u00eddeo y por el apoyo que se me de.\nTe quiero mi Cajita... o casi Cajita\ud83c\udf39\n\n#brainrots #robaunbrainrots #gracioso #divertido #MOMENTOSDIVERTIDOS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "565095",
                "likeCount": "5485",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t1hTdpNOaDnwwkJZwwG9k5LuSbI",
            "id": "EaQ7ahYJ6wE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T16:00:33Z",
                "channelId": "UChJncJRqo10N4C5_sPKYskA",
                "title": "Cuando ya nadie te nombre - Soledad y Milo J | Sesiones \u00a1FAlklore!",
                "description": "Soledad y Milo J pasaron por el \u00a1FAlklore! #1 para interpretar en vivo una versi\u00f3n de \u201cCuando ya nadie te nombre\" (Horacio Guarany).\n\nMir\u00e1 el programa completo: https://youtu.be/4YpricSnz6o\n\nVinieron a hablar, cantar y pensar sobre el folklore argentino el Chaque\u00f1o Palavecino, Soledad, Milo J, Cuti Carabajal, Peteco Carabajal, Teresa Parodi, Maggie Cullen, Coscu, Juli\u00e1n Kart\u00fan, Chango Spasiuk, Juan Quintero, Campedrinos, Lito Vitale, Rep y Juan \u00c1balos.\n\nIdea, direcci\u00f3n creativa y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Milo J \u2013 Aldana R\u00edos - Fabiana Segovia - Nicol\u00e1s Tolcachier \n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nRealizaci\u00f3n - c\u00e1mara:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi\nDiego Grillo \nMart\u00edn Iamundo \nDami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi \nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nLautaro Fern\u00e1ndez (guitarra)\nAlexis Silva (guitarra)\nMat\u00edas Maldonado (bandone\u00f3n)\nAle Campos (bombo)\nMat\u00edas Romero (viol\u00edn)\nJuan Gigena \u00c1balos (direcci\u00f3n musical)\n\nProducci\u00f3n de invitados: \nClaudio Simoneti \n\nProducci\u00f3n: \nMauro Garc\u00eda\nLeandro Lama \n\nAsistencia de producci\u00f3n: \nRub\u00e9n Mill\u00e1n\n\nSonido y mezcla: \nGustavo Segal \n\nAsist. Sonido: \nHern\u00e1n Avella \n\nDirecci\u00f3n de fotograf\u00eda: \nAlejandro Giuliani \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga \nJoaquina Echenique \n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nDami\u00e1n Saavedra\nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome \n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\nFlorencia Camiletti \n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\nFefe Linyero \n\nArte gr\u00e1fico/edici\u00f3n redes:\nSabrina Caruzo \nRodrigo Bolm\n\nProducci\u00f3n de vestuario: \nLuli Latorre\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\n\nPostproducci\u00f3n color:\nEugenia Rylova\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio \n\nNos acompa\u00f1an:Nos acompa\u00f1an: @fernetbranca_ar / @tiendacdm / @dexelarg / @piccadely / @puchero.ba / @cimescentral /  @asterisco_oficial / @Caliz.cz  / @crowdfarming.wine / @gredaelli / @alfajoresdesiato / @proyectamar_ / @la_continental /  @labizcocheria.ar / @tromenargentina / @arytza_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaQ7ahYJ6wE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaQ7ahYJ6wE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaQ7ahYJ6wE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaQ7ahYJ6wE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaQ7ahYJ6wE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esto es \u00a1FA!",
                "tags": [
                    "fa mex urtizberea",
                    "fa",
                    "mex urtizberea",
                    "sesiones fa",
                    "Chaque\u00f1o Palavecino",
                    "Soledad",
                    "Milo J",
                    "Cuti Carabajal",
                    "Peteco Carabajal",
                    "Teresa Parodi",
                    "Maggie Cullen",
                    "Coscu",
                    "Juli\u00e1n Kart\u00fan",
                    "Chango Spasiuk",
                    "Juan Quintero",
                    "Campedrinos",
                    "Lito Vitale",
                    "rep",
                    "juan \u00e1balos",
                    "juan abalos",
                    "horacio guarany",
                    "Cuando ya nadie te nombre",
                    "falklore"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cuando ya nadie te nombre - Soledad y Milo J | Sesiones \u00a1FAlklore!",
                    "description": "Soledad y Milo J pasaron por el \u00a1FAlklore! #1 para interpretar en vivo una versi\u00f3n de \u201cCuando ya nadie te nombre\" (Horacio Guarany).\n\nMir\u00e1 el programa completo: https://youtu.be/4YpricSnz6o\n\nVinieron a hablar, cantar y pensar sobre el folklore argentino el Chaque\u00f1o Palavecino, Soledad, Milo J, Cuti Carabajal, Peteco Carabajal, Teresa Parodi, Maggie Cullen, Coscu, Juli\u00e1n Kart\u00fan, Chango Spasiuk, Juan Quintero, Campedrinos, Lito Vitale, Rep y Juan \u00c1balos.\n\nIdea, direcci\u00f3n creativa y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Milo J \u2013 Aldana R\u00edos - Fabiana Segovia - Nicol\u00e1s Tolcachier \n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nRealizaci\u00f3n - c\u00e1mara:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi\nDiego Grillo \nMart\u00edn Iamundo \nDami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi \nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nLautaro Fern\u00e1ndez (guitarra)\nAlexis Silva (guitarra)\nMat\u00edas Maldonado (bandone\u00f3n)\nAle Campos (bombo)\nMat\u00edas Romero (viol\u00edn)\nJuan Gigena \u00c1balos (direcci\u00f3n musical)\n\nProducci\u00f3n de invitados: \nClaudio Simoneti \n\nProducci\u00f3n: \nMauro Garc\u00eda\nLeandro Lama \n\nAsistencia de producci\u00f3n: \nRub\u00e9n Mill\u00e1n\n\nSonido y mezcla: \nGustavo Segal \n\nAsist. Sonido: \nHern\u00e1n Avella \n\nDirecci\u00f3n de fotograf\u00eda: \nAlejandro Giuliani \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga \nJoaquina Echenique \n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nDami\u00e1n Saavedra\nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome \n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\nFlorencia Camiletti \n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\nFefe Linyero \n\nArte gr\u00e1fico/edici\u00f3n redes:\nSabrina Caruzo \nRodrigo Bolm\n\nProducci\u00f3n de vestuario: \nLuli Latorre\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\n\nPostproducci\u00f3n color:\nEugenia Rylova\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio \n\nNos acompa\u00f1an:Nos acompa\u00f1an: @fernetbranca_ar / @tiendacdm / @dexelarg / @piccadely / @puchero.ba / @cimescentral /  @asterisco_oficial / @Caliz.cz  / @crowdfarming.wine / @gredaelli / @alfajoresdesiato / @proyectamar_ / @la_continental /  @labizcocheria.ar / @tromenargentina / @arytza_"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "231628",
                "likeCount": "9184",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "471"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cp8-zqEhpVR934eamxGYfKL5isk",
            "id": "UAScqNHTSO4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T08:56:55Z",
                "channelId": "UCsw62CI1vi4NSCqk4R9rBuA",
                "title": "If You Clean It, You Keep It!",
                "description": "My friends and I competed against each other to keep expensive items by seeing who could clean them the best!\nFollow me on Instagram\ud83d\udc95 \nhttps://www.instagram.com/kathleen.hixson",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAScqNHTSO4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAScqNHTSO4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAScqNHTSO4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAScqNHTSO4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAScqNHTSO4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kat Hixson",
                "tags": [
                    "stokes twins",
                    "keep clean it",
                    "stokes",
                    "twins",
                    "if you keep it clean it"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "If You Clean It, You Keep It!",
                    "description": "My friends and I competed against each other to keep expensive items by seeing who could clean them the best!\nFollow me on Instagram\ud83d\udc95 \nhttps://www.instagram.com/kathleen.hixson"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6996818",
                "likeCount": "88804",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3013"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E2BVWjfGUuy5pftrjoGvy4FyekY",
            "id": "zTBUzzdQYeA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T02:45:06Z",
                "channelId": "UC08mnbiC4FykqpHqbEWgFcg",
                "title": "\u00c1LVARO NO SE GUARDA NADA. M\u00c9XICO gana COPA ORO, pero DEJA DUDAS con JAVIER AGUIRRE | Futbol Picante",
                "description": "\u00c1lvaro Morales y la mesa de F\u00fatbol Picante no se guardan nada y analizan el planteamiento de Javier Aguirre y el desempe\u00f1o de la Selecci\u00f3n Mexicana en la final contra Estados Unidos. #futbolpicante #mexico #seleccionmexicana | ESPN Deportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zTBUzzdQYeA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zTBUzzdQYeA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zTBUzzdQYeA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zTBUzzdQYeA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zTBUzzdQYeA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Deportes",
                "tags": [
                    "futbol picante",
                    "mexico",
                    "mexico campeon",
                    "copa oro",
                    "mexico vs usa",
                    "estados unidos",
                    "usa",
                    "usa mexico",
                    "mexico usa",
                    "raul jimenez",
                    "edson alvarez",
                    "javier aguirre",
                    "mexico copa oro",
                    "mexico campeon copa oro",
                    "selecci\u00f3n mexicana",
                    "copa oro 2025",
                    "mexico highlights",
                    "gold cup",
                    "copa oro highlights",
                    "copa oro en vivo",
                    "concacaf gold cup",
                    "soccer highlights",
                    "concacaf",
                    "espn mx",
                    "espn",
                    "mexico bicampeon",
                    "futbol picante hoy",
                    "futbol picante en vivo",
                    "espn deportes",
                    "espn mexico",
                    "alvaro morales"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00c1LVARO NO SE GUARDA NADA. M\u00c9XICO gana COPA ORO, pero DEJA DUDAS con JAVIER AGUIRRE | Futbol Picante",
                    "description": "\u00c1lvaro Morales y la mesa de F\u00fatbol Picante no se guardan nada y analizan el planteamiento de Javier Aguirre y el desempe\u00f1o de la Selecci\u00f3n Mexicana en la final contra Estados Unidos. #futbolpicante #mexico #seleccionmexicana | ESPN Deportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "417650",
                "likeCount": "3278",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1844"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eEw3yiy3lrUZXjCy_SkctWNu1jQ",
            "id": "mtep_hqXltU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T22:01:04Z",
                "channelId": "UCYEmGiiM21tGuCEtDJTfP1w",
                "title": "TUCHAT - Quevedo (Official Video)",
                "description": "TUCHAT - Quevedo (Official Video)\n\nBuenas Noches, Quevedo \u00a9 2025\n\n_Qu\u00e9 hago solo ma' si hoy es 7/7\nCuando le cog\u00ed este miedo a to' lo que me compromete\nPens\u00e9 que ser\u00eda feliz estando bien algarete\nDurmiendo con cualquiera\nY si supieras que llevo un mes igual\nTus fotos con \u00e9l me sientan fatal\nY finjo aunque no me da igual\n\nAqu\u00ed estoy listo, si \u00e9l no te habla\nLe llego quickly, pa' darte tabla\nEn tu chat metido, tumbado en la cama\nEsperando que me hables, cuando \u00e9l no te habla\n\nMami no me hables\nEsto es pa olvidarte \u00e9chame un cable\n(Jeje) Que si no no lo consigo\nNo lo consigo, mami no lo consigo\nExpl\u00edcame como olvido\nese piercing del ombligo\n(Ey) Y to' lo que hay m\u00e1s abajo baby cuando nos toc\u00e1bamos\nSiempre se mojaba to' hasta el amanecer\n(Uh)\nLa \u00faltima vez te lo met\u00ed porque dijiste que no estabas con \u00e9l\nFallo m\u00edo por confiar en una infiel\nMala y adicta a fallar\nQu\u00e9 f\u00e1cil soy de enga\u00f1ar \nJur\u00e9 no verte otra vez, pero s\u00e9 que aun as\u00ed...\n\nCaer\u00eda una y mil veces en tu juego\nMientras t\u00fa sigas queriendo jugar\nTe veo en todos lados aunque cambie de lugar\nY claro que duele aau'\nSi hace un a\u00f1o t\u00fa jangueabas a mi lau'\nEsperando se me derriti\u00f3 el helado\nY si ahora t\u00fa me hablaras volver\u00eda\nAunque ya de igual\n\nAqu\u00ed estoy listo, si \u00e9l no te habla\nLe llego quickly, pa' darte tabla\nEn tu chat metido, tumbado en la cama\nEsperando que me hables, cuando \u00e9l no te habla\n\nSigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nContigo todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nA tu lado todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nContigo todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nA tu lado todo era diferente\n\nY si t\u00fa te vas\nLlegan veinte m\u00e1s\nSi me pongo te olvido t\u00fa sabes que soy capaz\nEl problema es que yo no quiero\nQuiero besarme contigo na ma'\nQuiero perrear contigo na ma'\nChingar contigo na ma'\n\nSigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nContigo todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nA tu lado todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nContigo todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nA tu lado todo era diferente\n\nEl verano pasa r\u00e1pido\nEl verano ya va a acabar\nY no quiero que termine\nSin que te lo vuelva a dar_\n\n_______________________________________\n\nEscrito e interpretado por Pedro Luis Dom\u00ednguez Quevedo\nProducido por GIO, Bluefire GARABATTO y Pana YMB\nMezclado por Mosty\nMasterizado por Mosty\n\n_______________________________________\n\nUn videoclip de Quevedo\nDirigido por H\u00e9ctor Herce\nProducido por The Movement & DQE Productions\nStarring Pedro\n\nDirector de The Movement Agust\u00edn Alberdi\nDirector general y productor ejecutivo Nico Cabuche\nProductor ejecutivo Alex Aguerri\nProductor Juan Carlos Ballesteros\n\nDOP Alberto Le\u00f3n\n1AD I\u00f1aki Tena\nDirecci\u00f3n de arte Laura Codex & Pattpon\nGa\ufb00er Arturo Aguado\nAsistente creativo: Edu Artiles\n\n2AD David Rubio\nCoordinador de casting Juan Albarrac\u00edn\nDirector de casting Jes\u00fas Melgares\n\nJefe de producci\u00f3n Juan Poveda\nCoordinadora de producci\u00f3n Clara Mayoral\nAyudante de producci\u00f3n Salva Rosell\nJefe de localizaciones David Perea\nSET Manager Arturo Fern\u00e1ndez\n\nPA Pablo Sotillo\nPA Jos\u00e9 del Aguila\nPA Sara Sanort\nPA Lourdes Caballero\nPA Pablo Bastida\nPA Eloy Ortiz\nSeguridad Kiko Campillo\n\nProp Buyer Adriana Mu\u00f1oz\nAtrezzista Mar\u00eda S\u00e1ez\nAtrezzista Jos\u00e9 Murzia\nAyudante de arte Eva Medel\nAyudante de arte Berta Bellido\nAyudante de arte Pablo Daniel Vera\n\n1AC Macarena Castro\n2AC Julia Fern\u00e1ndez\nVideo Assist Esther Garc\u00eda\nDIT Marina Neira\nSteadycam Ian P\u00e9rez\n\nEl\u00e9ctrico Cosmin Cozma\nEl\u00e9ctrico Ra\u00fal Garc\u00eda\nEl\u00e9ctrico Alberto Morales\nEl\u00e9ctrico David Mart\u00ednez\nEl\u00e9ctrico Santiago Mayol\n\nEstilistas Quevedo Juan Cebr\u00edan & Paula Fiores\nEstilista Paula Alcalde\nAyudante de estilismo Jon Mikel del Valle\nAyudante de estilismo Nacho Florit\n\nMUAH Quevedo Tuka\nMake Up Cristina G\u00f3mez\nMake Up Cecilia Lorente\nMake Up Assistant Tania Mu\u00f1oz\n\nCatering Antonia Navarro\n\nMontaje G\u00f3mez Selva\nColor grading Dani Granado - Metropolitana\nCr\u00e9ditos Willow J. Flores\nVFX Lowked Studio\nFoto fija \u00c1lvaro Mendez\n\n#TUCHAT #QUEVEDO #BUENASNOCHES",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtep_hqXltU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtep_hqXltU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtep_hqXltU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtep_hqXltU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtep_hqXltU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Quevedo",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TUCHAT - Quevedo (Official Video)",
                    "description": "TUCHAT - Quevedo (Official Video)\n\nBuenas Noches, Quevedo \u00a9 2025\n\n_Qu\u00e9 hago solo ma' si hoy es 7/7\nCuando le cog\u00ed este miedo a to' lo que me compromete\nPens\u00e9 que ser\u00eda feliz estando bien algarete\nDurmiendo con cualquiera\nY si supieras que llevo un mes igual\nTus fotos con \u00e9l me sientan fatal\nY finjo aunque no me da igual\n\nAqu\u00ed estoy listo, si \u00e9l no te habla\nLe llego quickly, pa' darte tabla\nEn tu chat metido, tumbado en la cama\nEsperando que me hables, cuando \u00e9l no te habla\n\nMami no me hables\nEsto es pa olvidarte \u00e9chame un cable\n(Jeje) Que si no no lo consigo\nNo lo consigo, mami no lo consigo\nExpl\u00edcame como olvido\nese piercing del ombligo\n(Ey) Y to' lo que hay m\u00e1s abajo baby cuando nos toc\u00e1bamos\nSiempre se mojaba to' hasta el amanecer\n(Uh)\nLa \u00faltima vez te lo met\u00ed porque dijiste que no estabas con \u00e9l\nFallo m\u00edo por confiar en una infiel\nMala y adicta a fallar\nQu\u00e9 f\u00e1cil soy de enga\u00f1ar \nJur\u00e9 no verte otra vez, pero s\u00e9 que aun as\u00ed...\n\nCaer\u00eda una y mil veces en tu juego\nMientras t\u00fa sigas queriendo jugar\nTe veo en todos lados aunque cambie de lugar\nY claro que duele aau'\nSi hace un a\u00f1o t\u00fa jangueabas a mi lau'\nEsperando se me derriti\u00f3 el helado\nY si ahora t\u00fa me hablaras volver\u00eda\nAunque ya de igual\n\nAqu\u00ed estoy listo, si \u00e9l no te habla\nLe llego quickly, pa' darte tabla\nEn tu chat metido, tumbado en la cama\nEsperando que me hables, cuando \u00e9l no te habla\n\nSigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nContigo todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nA tu lado todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nContigo todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nA tu lado todo era diferente\n\nY si t\u00fa te vas\nLlegan veinte m\u00e1s\nSi me pongo te olvido t\u00fa sabes que soy capaz\nEl problema es que yo no quiero\nQuiero besarme contigo na ma'\nQuiero perrear contigo na ma'\nChingar contigo na ma'\n\nSigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nContigo todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nA tu lado todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nContigo todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nA tu lado todo era diferente\n\nEl verano pasa r\u00e1pido\nEl verano ya va a acabar\nY no quiero que termine\nSin que te lo vuelva a dar_\n\n_______________________________________\n\nEscrito e interpretado por Pedro Luis Dom\u00ednguez Quevedo\nProducido por GIO, Bluefire GARABATTO y Pana YMB\nMezclado por Mosty\nMasterizado por Mosty\n\n_______________________________________\n\nUn videoclip de Quevedo\nDirigido por H\u00e9ctor Herce\nProducido por The Movement & DQE Productions\nStarring Pedro\n\nDirector de The Movement Agust\u00edn Alberdi\nDirector general y productor ejecutivo Nico Cabuche\nProductor ejecutivo Alex Aguerri\nProductor Juan Carlos Ballesteros\n\nDOP Alberto Le\u00f3n\n1AD I\u00f1aki Tena\nDirecci\u00f3n de arte Laura Codex & Pattpon\nGa\ufb00er Arturo Aguado\nAsistente creativo: Edu Artiles\n\n2AD David Rubio\nCoordinador de casting Juan Albarrac\u00edn\nDirector de casting Jes\u00fas Melgares\n\nJefe de producci\u00f3n Juan Poveda\nCoordinadora de producci\u00f3n Clara Mayoral\nAyudante de producci\u00f3n Salva Rosell\nJefe de localizaciones David Perea\nSET Manager Arturo Fern\u00e1ndez\n\nPA Pablo Sotillo\nPA Jos\u00e9 del Aguila\nPA Sara Sanort\nPA Lourdes Caballero\nPA Pablo Bastida\nPA Eloy Ortiz\nSeguridad Kiko Campillo\n\nProp Buyer Adriana Mu\u00f1oz\nAtrezzista Mar\u00eda S\u00e1ez\nAtrezzista Jos\u00e9 Murzia\nAyudante de arte Eva Medel\nAyudante de arte Berta Bellido\nAyudante de arte Pablo Daniel Vera\n\n1AC Macarena Castro\n2AC Julia Fern\u00e1ndez\nVideo Assist Esther Garc\u00eda\nDIT Marina Neira\nSteadycam Ian P\u00e9rez\n\nEl\u00e9ctrico Cosmin Cozma\nEl\u00e9ctrico Ra\u00fal Garc\u00eda\nEl\u00e9ctrico Alberto Morales\nEl\u00e9ctrico David Mart\u00ednez\nEl\u00e9ctrico Santiago Mayol\n\nEstilistas Quevedo Juan Cebr\u00edan & Paula Fiores\nEstilista Paula Alcalde\nAyudante de estilismo Jon Mikel del Valle\nAyudante de estilismo Nacho Florit\n\nMUAH Quevedo Tuka\nMake Up Cristina G\u00f3mez\nMake Up Cecilia Lorente\nMake Up Assistant Tania Mu\u00f1oz\n\nCatering Antonia Navarro\n\nMontaje G\u00f3mez Selva\nColor grading Dani Granado - Metropolitana\nCr\u00e9ditos Willow J. Flores\nVFX Lowked Studio\nFoto fija \u00c1lvaro Mendez\n\n#TUCHAT #QUEVEDO #BUENASNOCHES"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1683941",
                "likeCount": "87877",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3299"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YyfJ_WIhG6AshNDiqxoVFpmbDUc",
            "id": "daWr9xnkKS4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T16:58:23Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Race Highlights | 2025 British Grand Prix",
                "description": "Catch the very best bits from an instant classic at Silverstone, with the evolving weather leading to several incidents and shock results.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #BritishGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/daWr9xnkKS4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/daWr9xnkKS4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/daWr9xnkKS4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/daWr9xnkKS4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/daWr9xnkKS4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "lando norris",
                    "nico hulkenberg",
                    "f1 highlights",
                    "british gp",
                    "silverstone"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Race Highlights | 2025 British Grand Prix",
                    "description": "Catch the very best bits from an instant classic at Silverstone, with the evolving weather leading to several incidents and shock results.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #BritishGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6290810",
                "likeCount": "127238",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6483"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iiCOCnpc6lIGaa1_ud1heDEpD7k",
            "id": "OeXQBaQgFWg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T00:25:01Z",
                "channelId": "UC0n5Ihqix8mEqGsjygiJk6Q",
                "title": "ELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP",
                "description": "Bienvenidos a Batalla de Capitanes, en este video sabr\u00e1n qui\u00e9n ser\u00e1 la nueva capitana de los Koalas para el Summer Kamp 2025, disfruten mucho este video y no olviden SUSCRIBIRSE para subir el pr\u00f3ximo episodio lo antes posible.\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nAle Rios \u25ba https://www.instagram.com/soyalerios\nKim Migneault \u25ba https://www.instagram.com/kimmigneaultxox\nXio Garc\u00eda \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nGracias Monte Sur por prestarnos sus incre\u00edbles instalaciones.\nAqu\u00ed les dejamos su cuenta de Instagram para que les dejen un bonito mensaje: https://www.instagram.com/montesurclub\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OeXQBaQgFWg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OeXQBaQgFWg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OeXQBaQgFWg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OeXQBaQgFWg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OeXQBaQgFWg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s SKabeche",
                "tags": [
                    "SOBREVIV\u00cd 7 D\u00cdAS CON 40 YOUTUBERS",
                    "MI VERDAD SOBRE EL SUMMER KAMP",
                    "RETOS CON YOUTUBERS EN EL SUMMER KAMP",
                    "NUEVOS CAPITANES SUMMER KAMP",
                    "SUMMER KAMP 2025",
                    "SUMMER KAMP SKABECHE 2025",
                    "SUMMER KAMP CANCI\u00d3N",
                    "SUMER KAMP 2024",
                    "SUMMER KAMP SKABECHE",
                    "SUMMER",
                    "SUMMER CAMP",
                    "SUMER CAMP",
                    "SOMERCAM 2024",
                    "SUMMER CAMP SKABECHES",
                    "ESCABECHE SUMMER KAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE ESCONDIDAS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "ELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP",
                    "description": "Bienvenidos a Batalla de Capitanes, en este video sabr\u00e1n qui\u00e9n ser\u00e1 la nueva capitana de los Koalas para el Summer Kamp 2025, disfruten mucho este video y no olviden SUSCRIBIRSE para subir el pr\u00f3ximo episodio lo antes posible.\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nAle Rios \u25ba https://www.instagram.com/soyalerios\nKim Migneault \u25ba https://www.instagram.com/kimmigneaultxox\nXio Garc\u00eda \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nGracias Monte Sur por prestarnos sus incre\u00edbles instalaciones.\nAqu\u00ed les dejamos su cuenta de Instagram para que les dejen un bonito mensaje: https://www.instagram.com/montesurclub\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1495658",
                "likeCount": "62604",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2255"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qyV7NZkiAp0KCkB28xIoX-gyzMQ",
            "id": "FWAdfuPpLOc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "World's Fastest Car Vs Cheetah!",
                "description": "I still can't believe we got all these animals for this\n\nCheck out the latest Lenovo Legion Pro 7i with Intel\u00ae Core\u2122 Ultra 9 Processor: https://www.lenovo.com/legion?cid=ww:display:334qnx\n\nThe Cheetah is the most critically endangered cat in Africa and it is facing a #RaceforSurvival. You can help it win that race, find out more and donate here https://bit.ly/MrBeastCheetahsRaceforSurvival\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563\n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "World's Fastest Car Vs Cheetah!",
                    "description": "I still can't believe we got all these animals for this\n\nCheck out the latest Lenovo Legion Pro 7i with Intel\u00ae Core\u2122 Ultra 9 Processor: https://www.lenovo.com/legion?cid=ww:display:334qnx\n\nThe Cheetah is the most critically endangered cat in Africa and it is facing a #RaceforSurvival. You can help it win that race, find out more and donate here https://bit.ly/MrBeastCheetahsRaceforSurvival\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563\n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87707226",
                "likeCount": "2546352",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33859"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pLqnsj26lEFLgehFQOZxmdANUtE",
            "id": "XYQIQRgefKM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T22:00:06Z",
                "channelId": "UCaSBc4JWS_qkdwFcs6-GqBQ",
                "title": "K4OS - PUSH4FUN (Video Oficial)",
                "description": "Suscribite ac\u00e1 \u00bb https://K4OS.lnk.to/Suscripcion \nEscuch\u00e1 \"PUSH4FUN\" en todas las plataformas digitales!\n\nLetra y Musica: Mariana Taurozzi, Ines Civit, Lynette Ladelfa, Mercedes Bitzer, Lucas Murua\nProd musical:\n@ohmypopp https://www.instagram.com/ohmypopp\nMix y master @saintes_ar https://www.instagram.com/saintes_ar\n\nSegu\u00ed a  @K4OSMUSIC   \nhttps://www.instagram.com/k4os.oficial\nhttps://www.tiktok.com/@k4os.oficial \n\nhttps://www.instagram.com/taurozzy/ https://www.tiktok.com/@taurozzi  \nhttps://www.instagram.com/inescivit/ https://www.tiktok.com/@inescivit\nhttps://www.instagram.com/lily_ladelfa https://www.tiktok.com/@lilyladelfa/\nhttps://www.instagram.com/mechibitzer/ https://www.tiktok.com/@mechiibitzerr\n\nCoreografia by: Maru Garibotti y Paloma Gonzalez\n--\n\n#k4os #push4fun \nD.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYQIQRgefKM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYQIQRgefKM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYQIQRgefKM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYQIQRgefKM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYQIQRgefKM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "K4OS",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "K4OS - PUSH4FUN (Video Oficial)",
                    "description": "Suscribite ac\u00e1 \u00bb https://K4OS.lnk.to/Suscripcion \nEscuch\u00e1 \"PUSH4FUN\" en todas las plataformas digitales!\n\nLetra y Musica: Mariana Taurozzi, Ines Civit, Lynette Ladelfa, Mercedes Bitzer, Lucas Murua\nProd musical:\n@ohmypopp https://www.instagram.com/ohmypopp\nMix y master @saintes_ar https://www.instagram.com/saintes_ar\n\nSegu\u00ed a  @K4OSMUSIC   \nhttps://www.instagram.com/k4os.oficial\nhttps://www.tiktok.com/@k4os.oficial \n\nhttps://www.instagram.com/taurozzy/ https://www.tiktok.com/@taurozzi  \nhttps://www.instagram.com/inescivit/ https://www.tiktok.com/@inescivit\nhttps://www.instagram.com/lily_ladelfa https://www.tiktok.com/@lilyladelfa/\nhttps://www.instagram.com/mechibitzer/ https://www.tiktok.com/@mechiibitzerr\n\nCoreografia by: Maru Garibotti y Paloma Gonzalez\n--\n\n#k4os #push4fun \nD."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "827810",
                "likeCount": "74807",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11951"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kqdTPptWfaU5X9GZ0gueiPxDDIk",
            "id": "4dfF77gbu8U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T16:27:09Z",
                "channelId": "UCYiGq8XF7YQD00x7wAd62Zg",
                "title": "Mi Reacci\u00f3n A HolaSoyGerman",
                "description": "\ud83c\udfc6 Mas VIDEOS AQUI: https://www.youtube.com/watch?v=OIxFNOTym-g&list=PL3WEZ2JFt2SUaXRVqqvKnC7aYb942AND7&index=1\n\n\u2b50\ufe0f Mi canal de Musica: https://bit.ly/GermanMusica \u2b50\ufe0f\n\ud83d\udd25 SPOTIFY: https://spoti.fi/3p1iTSB \ud83d\udd25\n\n-------------------------------------- \n\ud83d\udc9a Whatsapp https://whatsapp.com/channel/0029VaC0qodK0IBiggIa1M25\n\ud83d\udfe3 Tuuitch: https://www.twitch.tv/germangarmendia\n\ud83c\udfc6 Discord: https://discord.gg/GermanGarmendia\n\ud83d\udc41 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@germangarmendia\n\ud83d\udd39Instagram: http://bit.ly/2rLMFRD \n\n-------------------------------------- \n\n\ud83d\udd39Facebook: https://www.facebook.com/germangarmendia\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/germangarmendia\n\nABRAZOOOOOS!!!\n\n:'D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JuegaGerman",
                "tags": [
                    "juegagerman",
                    "juega",
                    "german",
                    "holasoygerman",
                    "hola soy german",
                    "juega german",
                    "reaccion",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Mi Reacci\u00f3n A HolaSoyGerman",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Mas VIDEOS AQUI: https://www.youtube.com/watch?v=OIxFNOTym-g&list=PL3WEZ2JFt2SUaXRVqqvKnC7aYb942AND7&index=1\n\n\u2b50\ufe0f Mi canal de Musica: https://bit.ly/GermanMusica \u2b50\ufe0f\n\ud83d\udd25 SPOTIFY: https://spoti.fi/3p1iTSB \ud83d\udd25\n\n-------------------------------------- \n\ud83d\udc9a Whatsapp https://whatsapp.com/channel/0029VaC0qodK0IBiggIa1M25\n\ud83d\udfe3 Tuuitch: https://www.twitch.tv/germangarmendia\n\ud83c\udfc6 Discord: https://discord.gg/GermanGarmendia\n\ud83d\udc41 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@germangarmendia\n\ud83d\udd39Instagram: http://bit.ly/2rLMFRD \n\n-------------------------------------- \n\n\ud83d\udd39Facebook: https://www.facebook.com/germangarmendia\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/germangarmendia\n\nABRAZOOOOOS!!!\n\n:'D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6203503",
                "likeCount": "586061",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21693"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QdEuJFJrfs0U4PypaGhVQLSyGNs",
            "id": "uT8uk0BOdxA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T00:00:07Z",
                "channelId": "UCJUYcEdvnYFGajHBW0Nao3w",
                "title": "DUKI, Zell - Calabasas (Video Oficial)",
                "description": "DUKI, Zell - Calabasas (Video Oficial)\n\nSpotify: https://open.spotify.com/album/7GK7b47WfktjsrNmjvua00\nApple Music: https://music.apple.com/us/album/5202/1823046615?l=es&ls=1\n\nProducci\u00f3n \nNake | https://www.instagram.com/nakebx/?hl=es\n\nVideo\nAnestesia Audiovisual | @anestesia.av\n\n#DUKI #5202 #calabasas \n\n\u00a9\ufe0f 2025 DALE PLAY Records | SSJ Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uT8uk0BOdxA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uT8uk0BOdxA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uT8uk0BOdxA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uT8uk0BOdxA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uT8uk0BOdxA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Duki",
                "tags": [
                    "Hip hop",
                    "Rap",
                    "Rap en espa\u00f1ol",
                    "Duki",
                    "Dukissj",
                    "Duki ssj",
                    "GOLFISTA",
                    "AMERI",
                    "IREMA",
                    "5202",
                    "NO ME ALCANZA",
                    "CALABASAS",
                    "ZELL"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DUKI, Zell - Calabasas (Video Oficial)",
                    "description": "DUKI, Zell - Calabasas (Video Oficial)\n\nSpotify: https://open.spotify.com/album/7GK7b47WfktjsrNmjvua00\nApple Music: https://music.apple.com/us/album/5202/1823046615?l=es&ls=1\n\nProducci\u00f3n \nNake | https://www.instagram.com/nakebx/?hl=es\n\nVideo\nAnestesia Audiovisual | @anestesia.av\n\n#DUKI #5202 #calabasas \n\n\u00a9\ufe0f 2025 DALE PLAY Records | SSJ Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "469159",
                "likeCount": "40634",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1440"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QvV1jvZ0ClDEavDvde6FCBSL84I",
            "id": "SghnP1eI4Ik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T17:13:42Z",
                "channelId": "UCPsMhcw7ZLRoEOnJleokzgQ",
                "title": "24 HORAS EN EL BA\u00d1O !!",
                "description": "10 MILLONES DE GRACIAS A USTEDES POR APOYAR MI CONTENIDO!! LOS QUIERO \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\nMis otras redes:\nTiktok: https://tiktok.com/@asbelnazar \nInstagram: http://instagram.com/asbelnazar\nTwitter: https://twitter.com/asbelnazar\nFacebook: https://www.facebook.com/soyasbelnazar\nContacto: a@asbelnazar.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SghnP1eI4Ik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SghnP1eI4Ik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SghnP1eI4Ik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SghnP1eI4Ik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SghnP1eI4Ik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Asbel Nazar",
                "tags": [
                    "asbel",
                    "alejo",
                    "alejo igoa",
                    "igoa",
                    "malena",
                    "payaso",
                    "mu\u00f1eca",
                    "24 horas",
                    "challenge",
                    "retos",
                    "fede",
                    "vecibanda",
                    "vecinos",
                    "vigevani"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS EN EL BA\u00d1O !!",
                    "description": "10 MILLONES DE GRACIAS A USTEDES POR APOYAR MI CONTENIDO!! LOS QUIERO \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\nMis otras redes:\nTiktok: https://tiktok.com/@asbelnazar \nInstagram: http://instagram.com/asbelnazar\nTwitter: https://twitter.com/asbelnazar\nFacebook: https://www.facebook.com/soyasbelnazar\nContacto: a@asbelnazar.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2209706",
                "likeCount": "43025",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1986"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DQawESX7JPq538q8U4OzejJFYfY",
            "id": "58nXx3NGeus",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T00:00:06Z",
                "channelId": "UCNgDrzAJ0_Rw06iR6v8n9Gw",
                "title": "CINICA - @PintoelProblema  FT @JohnTheis",
                "description": "PINTO PROBLEMA X JOHN THEIS\n\nCINICA: Gracias infinitas a todos los que han conectado con C\u00cdNICA. Esta canci\u00f3n naci\u00f3 desde lo m\u00e1s real, Pinto un talento incre\u00edble que viene d\u00e1ndole duro desde su casa, con humildad y coraz\u00f3n se  une junto a John Theis y sacan esta increible cancion.\nVer c\u00f3mo el p\u00fablico ha recibido este tema con tanto cari\u00f1o nos llena de alegr\u00eda y motivaci\u00f3n pa\u2019 seguir creando. Hoy celebramos este estreno con gratitud y con fe en que vendr\u00e1n muchas m\u00e1s bendiciones. Que el g\u00e9nero en Venezuela siga creciendo y que nunca falte la uni\u00f3n entre nosotros. \u00a1Dios me los bendiga a todos y gracias por ser parte de esto!\n\nMUCHAS GRACIAS A HERMAN GARCIA Y DIMELO SUPER POR HACER ESTA UNION REAL \ud83d\ude4f \n\n\n\nProductor: Renne DaSilva x Mauro Alvarez\nMaster y Mezcla: Animal\nLetra: Pinto El Problema x John Theis\n\nVideo: Diego Pernia\nCamara: Josega x Pedrofruti\n\nRecords: @zingalesrecordsoficial x Fusion Art\n\n\u00a92024 Zingales Records \n\nSong Licensed to YouTube by Zingales Records\n\nSuscr\u00edbete al canal dando click aqu\u00ed \ud83d\udc49  \n\nJOHN THEIS en las plataformas digitales:\nInstagram:   www.instagram.com/johntheis_   \nFacebook: facebook.com/johntheisofi\nTiktok: tiktok.com/johntheis\n\nPINTO EL PROBLEMA en plataformas digitales:\nIntagram: https://www.instagram.com/pintoelproblema?igsh=MWNkN2JpeG9laXptaQ==\nFacebook: https://www.facebook.com/share/1MB1Dz7iCY/?mibextid=wwXIfr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pintoelproblema?_t=ZP-8xoN6fZwoff&_r=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58nXx3NGeus/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58nXx3NGeus/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58nXx3NGeus/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58nXx3NGeus/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58nXx3NGeus/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "John Theis",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CINICA - @PintoelProblema  FT @JohnTheis",
                    "description": "PINTO PROBLEMA X JOHN THEIS\n\nCINICA: Gracias infinitas a todos los que han conectado con C\u00cdNICA. Esta canci\u00f3n naci\u00f3 desde lo m\u00e1s real, Pinto un talento incre\u00edble que viene d\u00e1ndole duro desde su casa, con humildad y coraz\u00f3n se  une junto a John Theis y sacan esta increible cancion.\nVer c\u00f3mo el p\u00fablico ha recibido este tema con tanto cari\u00f1o nos llena de alegr\u00eda y motivaci\u00f3n pa\u2019 seguir creando. Hoy celebramos este estreno con gratitud y con fe en que vendr\u00e1n muchas m\u00e1s bendiciones. Que el g\u00e9nero en Venezuela siga creciendo y que nunca falte la uni\u00f3n entre nosotros. \u00a1Dios me los bendiga a todos y gracias por ser parte de esto!\n\nMUCHAS GRACIAS A HERMAN GARCIA Y DIMELO SUPER POR HACER ESTA UNION REAL \ud83d\ude4f \n\n\n\nProductor: Renne DaSilva x Mauro Alvarez\nMaster y Mezcla: Animal\nLetra: Pinto El Problema x John Theis\n\nVideo: Diego Pernia\nCamara: Josega x Pedrofruti\n\nRecords: @zingalesrecordsoficial x Fusion Art\n\n\u00a92024 Zingales Records \n\nSong Licensed to YouTube by Zingales Records\n\nSuscr\u00edbete al canal dando click aqu\u00ed \ud83d\udc49  \n\nJOHN THEIS en las plataformas digitales:\nInstagram:   www.instagram.com/johntheis_   \nFacebook: facebook.com/johntheisofi\nTiktok: tiktok.com/johntheis\n\nPINTO EL PROBLEMA en plataformas digitales:\nIntagram: https://www.instagram.com/pintoelproblema?igsh=MWNkN2JpeG9laXptaQ==\nFacebook: https://www.facebook.com/share/1MB1Dz7iCY/?mibextid=wwXIfr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pintoelproblema?_t=ZP-8xoN6fZwoff&_r=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "743190",
                "likeCount": "39586",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8603"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fDtpMzvSUUTn9e8k02PtG5ONV2o",
            "id": "-2LYF0DHg3U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T04:18:46Z",
                "channelId": "UCqfCJBfrFSO4tZM1LNZTBFQ",
                "title": "Resumen final | Necaxa 2-3 Chivas | Partido amistoso",
                "description": "\"Las Chivas del Guadalajara derrotan por marcador 3-2 como visitantes ante los Rayos del Necaxa en duelo amistoso.\n\nhttp://bit.ly/2YAWO4p SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal y sigue las noticias m\u00e1s destacadas del deporte\n\nA pesar de mostrar un buen ritmo de juego en los primeros minutos de juego, los Rayos se vieron abajo en el marcador tras el gol de Daniel Aguirre. Antes del descanso, un disparo de Erick Guti\u00e9rrez y un desv\u00edo de Iv\u00e1n Rodr\u00edguez pon\u00eda el 2-0 a favor de la visita.\nUn golazo de Luis Romo apenas arrancada la parte complementaria parec\u00eda darle una c\u00f3moda victoria al Reba\u00f1o Sagrado, sin embargo los tantos de Jes\u00fas Alcantar y Johan Rojas hicieron m\u00e1s decorosa la derrota de los locales. \n\n\u00a1\u00a1Dales un vistazo a nuestras Entrevistas EXCLUSIVAS Claro Sports!!\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLBpuIdeeb2X68n_oqjW0AGsevMXaRUx5m\n\n\u00a1Visita www.clarosports.com para m\u00e1s informaci\u00f3n!\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras REDES SOCIALES!\n\nTwitter: https://twitter.com/ClaroSports\nFacebook: https://www.facebook.com/clarosports\nInstagram: https://www.instagram.com/clarosports\nTikTok: https://www.tiktok.com/@clarosports\n\"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2LYF0DHg3U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2LYF0DHg3U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2LYF0DHg3U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2LYF0DHg3U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2LYF0DHg3U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Claro Sports",
                "tags": [
                    "necaxa",
                    "chivas",
                    "liga mx",
                    "futbol mexicano",
                    "amistoso",
                    "partido en vivo",
                    "necaxa vs chivas",
                    "futbol en vivo",
                    "pretemporada liga mx",
                    "partido de pretemporada necaxa vs chivas",
                    "necaxa chivas 2025",
                    "rayos del necaxa",
                    "chivas guadalajara",
                    "reba\u00f1o sagrado",
                    "futbol en directo",
                    "futbol en vivo 2025",
                    "futbol en vivo mexico",
                    "deportes",
                    "videos de deportes",
                    "noticias de deportes",
                    "claro sports",
                    "clarosports",
                    "fernando gago",
                    "gabriel milito",
                    "resumen",
                    "resumen final",
                    "victoria chivas",
                    "derrota necaxa"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Resumen final | Necaxa 2-3 Chivas | Partido amistoso",
                    "description": "\"Las Chivas del Guadalajara derrotan por marcador 3-2 como visitantes ante los Rayos del Necaxa en duelo amistoso.\n\nhttp://bit.ly/2YAWO4p SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal y sigue las noticias m\u00e1s destacadas del deporte\n\nA pesar de mostrar un buen ritmo de juego en los primeros minutos de juego, los Rayos se vieron abajo en el marcador tras el gol de Daniel Aguirre. Antes del descanso, un disparo de Erick Guti\u00e9rrez y un desv\u00edo de Iv\u00e1n Rodr\u00edguez pon\u00eda el 2-0 a favor de la visita.\nUn golazo de Luis Romo apenas arrancada la parte complementaria parec\u00eda darle una c\u00f3moda victoria al Reba\u00f1o Sagrado, sin embargo los tantos de Jes\u00fas Alcantar y Johan Rojas hicieron m\u00e1s decorosa la derrota de los locales. \n\n\u00a1\u00a1Dales un vistazo a nuestras Entrevistas EXCLUSIVAS Claro Sports!!\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLBpuIdeeb2X68n_oqjW0AGsevMXaRUx5m\n\n\u00a1Visita www.clarosports.com para m\u00e1s informaci\u00f3n!\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras REDES SOCIALES!\n\nTwitter: https://twitter.com/ClaroSports\nFacebook: https://www.facebook.com/clarosports\nInstagram: https://www.instagram.com/clarosports\nTikTok: https://www.tiktok.com/@clarosports\n\""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "203432",
                "likeCount": "1313",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "80"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "58nJ2Kzvf_f9g1ivP0Va-FSE-qU",
            "id": "T701R181hYY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T12:30:37Z",
                "channelId": "UCdlc4DeyZh-kqqacjNteDXA",
                "title": "NACIERON LOS PAJARITOS, PERO LA MADRE SE LLEV\u00d3 A UNO DEL NIDO",
                "description": "Colaboraci\u00f3n - slivkivideos@gmail.com \nInstagram - https://www.instagram.com/slivki_kuki/ \nFacebook - https://www.facebook.com/elmundodeslivkii/\n\nTuvimos que esperar dos a\u00f1os, \u00a1pero finalmente se mudaron!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Mundo de Slivki",
                "tags": [
                    "herrerillos",
                    "comportamiento de las aves",
                    "vida de los herrerillos",
                    "nido de herrerillos",
                    "polluelos de herrerillos",
                    "observaci\u00f3n de aves",
                    "videovigilancia en una pajarera",
                    "c\u00e1mara en un nido",
                    "vida de las aves",
                    "v\u00eddeo documental",
                    "ornitolog\u00eda",
                    "biolog\u00eda del comportamiento",
                    "Slivki",
                    "pajarera"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "NACIERON LOS PAJARITOS, PERO LA MADRE SE LLEV\u00d3 A UNO DEL NIDO",
                    "description": "Colaboraci\u00f3n - slivkivideos@gmail.com \nInstagram - https://www.instagram.com/slivki_kuki/ \nFacebook - https://www.facebook.com/elmundodeslivkii/\n\nTuvimos que esperar dos a\u00f1os, \u00a1pero finalmente se mudaron!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1148019",
                "likeCount": "9032",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "251"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "64I5z3U0gW5r_sIfDXPDMUf8v_0",
            "id": "wPnPhp7oqjs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T21:40:41Z",
                "channelId": "UCEp9YWM7y-ysr8qqGzO5D0w",
                "title": "LABUBUS $1 VS $1000",
                "description": "ATENTOOOSSSS A LA DINAMICA EN MI INSTAGRAM!\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Denisse Arjona",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "asbel nazar",
                    "alejo y sus amigos",
                    "alejo y miel",
                    "miel ambar",
                    "videos de miel",
                    "Delfi",
                    "delfi palladino",
                    "valen y delfi",
                    "kevin y miel",
                    "kevin y delfi",
                    "kevin benedeti",
                    "yolanda moreno",
                    "yolanda amiga de alejo",
                    "susana amiga de alejo",
                    "roxi amiga de alejo",
                    "bromas",
                    "24 horas",
                    "comida de color",
                    "caja de botones",
                    "bromas a mis amigos",
                    "la vecibanda",
                    "ian",
                    "24 horas encerradas",
                    "24 horas siendo padres",
                    "padres",
                    "bunker",
                    "mascotas",
                    "perros",
                    "animales"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LABUBUS $1 VS $1000",
                    "description": "ATENTOOOSSSS A LA DINAMICA EN MI INSTAGRAM!\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1480942",
                "likeCount": "23304",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2000"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tbfLINdUssH31RpRQQ2BOuhho9I",
            "id": "Zvn1eJKvW0U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T20:00:21Z",
                "channelId": "UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w",
                "title": "PROTEGIENDO mi CASA de VILLANOS en GTA 5! \ud83d\udc7b\ud83d\udd2a (Mods)",
                "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): PROTEGIENDO mi CASA de VILLANOS en GTA 5! \ud83d\udc7b\ud83d\udd2a (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nPROTEGIENDO mi CASA de VILLANOS en GTA 5! \ud83d\udc7b\ud83d\udd2a (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zvn1eJKvW0U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zvn1eJKvW0U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zvn1eJKvW0U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zvn1eJKvW0U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zvn1eJKvW0U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E-MasterSensei",
                "tags": [
                    "gta v",
                    "gta 5",
                    "gta",
                    "Grand Theft Auto V",
                    "grand theft auto 5",
                    "grand theft auto",
                    "E-MasterSensei",
                    "e-master sensei",
                    "emastersensei",
                    "e master sensei",
                    "e mastersensei",
                    "emaster sensei",
                    "gta 5 e-mastersensei",
                    "e-mastersensei gta 5",
                    "gta 5 e mastersensei",
                    "e mastersensei gta 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PROTEGIENDO mi CASA de VILLANOS en GTA 5! \ud83d\udc7b\ud83d\udd2a (Mods)",
                    "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): PROTEGIENDO mi CASA de VILLANOS en GTA 5! \ud83d\udc7b\ud83d\udd2a (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nPROTEGIENDO mi CASA de VILLANOS en GTA 5! \ud83d\udc7b\ud83d\udd2a (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1068757",
                "likeCount": "44449",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "431"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W4x_U7gZVZNoHUn_9_92oBNI-WY",
            "id": "52yIEoiOUYI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T23:48:53Z",
                "channelId": "UCm7y0eVWSCSZRcRApfbFQpA",
                "title": "Paolita Suarez est\u00e1 en vivo llegando a leon les platicamos",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/52yIEoiOUYI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/52yIEoiOUYI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/52yIEoiOUYI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/52yIEoiOUYI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/52yIEoiOUYI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paolita Suarez",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Paolita Suarez est\u00e1 en vivo llegando a leon les platicamos",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "249711",
                "likeCount": "11300",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "873"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TdV-FKT9Sh0skvyWGKSBd5GqqUA",
            "id": "MHHwoWLUsrY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T00:15:03Z",
                "channelId": "UCQdegzTDKHOxuV1ckcQqkwQ",
                "title": "FICHAJE BOMBA a PUNTO de CONCRETARSE \ud83d\udd25 NO quieren ir a JUGAR a SANTOS | DAVID MEDRANO NOTICIAS",
                "description": "\ud83d\udd25 NECAXA A PUNTO DE CERRAR NEGOCIO\n\ud83d\udd34 ATLAS RECIBE OFERTA CHIQUITA\n\ud83d\udfe1 NO QUIEREN IR A JUGAR A SANTOS \n\n#davidmedrano #podcast #entrevistas #ligamx #noticias #futbol #futbolmexicano #futbolmx #chivas #refuerzo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHHwoWLUsrY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHHwoWLUsrY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHHwoWLUsrY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHHwoWLUsrY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHHwoWLUsrY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "David Medrano Oficial",
                "tags": [
                    "david medrano oficial",
                    "david medrano podcast",
                    "david medrano futbol",
                    "david medrano noticias",
                    "fichaje bomba",
                    "futbol de estufa",
                    "noticias de futbol",
                    "contrataciones",
                    "refuerzos futbol",
                    "noticias david medrano",
                    "liga mx",
                    "novedades futbol",
                    "lo m\u00e1s importante del dia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-US",
                "localized": {
                    "title": "FICHAJE BOMBA a PUNTO de CONCRETARSE \ud83d\udd25 NO quieren ir a JUGAR a SANTOS | DAVID MEDRANO NOTICIAS",
                    "description": "\ud83d\udd25 NECAXA A PUNTO DE CERRAR NEGOCIO\n\ud83d\udd34 ATLAS RECIBE OFERTA CHIQUITA\n\ud83d\udfe1 NO QUIEREN IR A JUGAR A SANTOS \n\n#davidmedrano #podcast #entrevistas #ligamx #noticias #futbol #futbolmexicano #futbolmx #chivas #refuerzo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "439993",
                "likeCount": "5264",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_yAJhBQZJcC02_CkTLPXicbE8hE",
            "id": "v6Qd61ZqrQs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T22:00:50Z",
                "channelId": "UCpw10X5G1fDEbVjfrOtFPkA",
                "title": "VIAJE A NUEVA YORK SOLA #2",
                "description": "new york cityyyyyyyy (ep.2)\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6Qd61ZqrQs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6Qd61ZqrQs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6Qd61ZqrQs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6Qd61ZqrQs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6Qd61ZqrQs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bri dominguez",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIAJE A NUEVA YORK SOLA #2",
                    "description": "new york cityyyyyyyy (ep.2)\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "267017",
                "likeCount": "16233",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "517"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6zGjNIn5uehygHwAqBvg2R7yh74",
            "id": "VT3y1V7dDyw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T21:15:04Z",
                "channelId": "UCrppUjIbcQjh2Drz8UyuRVg",
                "title": "SOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO (SQUID GAME ROBLOX)",
                "description": "Conoce a Phainon, el Salvador de Aedes Elysiae, en Honkai: Star Rail 3.4!\nDesbloquea su impresionante combate de doble forma, explora el mundo mitol\u00f3gico de Amphoreus y reclama recompensas gratuitas. \u00a1Juega ahora! https://hoyo.link/StyQvzpYP\n#HonkaiStarRail #Phainon #Amphoreus\n\nEl d\u00eda de hoy Sobrevive a los Juegos del Calamar 3 en Squid Game Roblox, as\u00ed es el Juego del Calamar 3 Momentos Divertidos Roblox \u00bfConseguiremos Sobrevivir?\n\n\u279c Mi Libro Multiverso ChuyMine: https://a.co/d/4QZhHck\n\n\u279c Todo esto se grabo aqu\u00ed: https://www.twitch.tv/chuymine\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Canal Principal:  https://www.youtube.com/@ChuuyMine\n\n\u279c Canal de Reacciones:  https://www.youtube.com/@ChuyMineR\n\n\u279c Canal de Memes: https://www.youtube.com/@TheChuyMine\n\n\u279c Canal de Shorts:  https://www.youtube.com/@ChuyMineVt\n\n\u279c Twitter: https://x.com/TheChuyMine\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/chuymine/\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/4gU3A52UE4\n\ncontacto: thechuymine@gmail.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO (SQUID GAME ROBLOX)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT3y1V7dDyw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT3y1V7dDyw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT3y1V7dDyw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT3y1V7dDyw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT3y1V7dDyw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chuy Mine",
                "tags": [
                    "chuymine",
                    "chuy mine",
                    "SOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO",
                    "SOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3",
                    "SOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR",
                    "LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO",
                    "LOS JUEGOS DEL CALAMAR",
                    "JUEGOS DEL CALAMAR 3",
                    "JUEGOS DEL CALAMAR",
                    "JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO",
                    "SQUID GAME ROBLOX",
                    "SQUID",
                    "SQUID GAME",
                    "ROBLOX",
                    "GAME",
                    "GAME ROBLOX"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO (SQUID GAME ROBLOX)",
                    "description": "Conoce a Phainon, el Salvador de Aedes Elysiae, en Honkai: Star Rail 3.4!\nDesbloquea su impresionante combate de doble forma, explora el mundo mitol\u00f3gico de Amphoreus y reclama recompensas gratuitas. \u00a1Juega ahora! https://hoyo.link/StyQvzpYP\n#HonkaiStarRail #Phainon #Amphoreus\n\nEl d\u00eda de hoy Sobrevive a los Juegos del Calamar 3 en Squid Game Roblox, as\u00ed es el Juego del Calamar 3 Momentos Divertidos Roblox \u00bfConseguiremos Sobrevivir?\n\n\u279c Mi Libro Multiverso ChuyMine: https://a.co/d/4QZhHck\n\n\u279c Todo esto se grabo aqu\u00ed: https://www.twitch.tv/chuymine\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Canal Principal:  https://www.youtube.com/@ChuuyMine\n\n\u279c Canal de Reacciones:  https://www.youtube.com/@ChuyMineR\n\n\u279c Canal de Memes: https://www.youtube.com/@TheChuyMine\n\n\u279c Canal de Shorts:  https://www.youtube.com/@ChuyMineVt\n\n\u279c Twitter: https://x.com/TheChuyMine\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/chuymine/\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/4gU3A52UE4\n\ncontacto: thechuymine@gmail.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO (SQUID GAME ROBLOX)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1893919",
                "likeCount": "12189",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "758"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C8gtUI8wjTb5-g7ggJm_Qlq-LHE",
            "id": "r8gkG1vRzuY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T00:30:51Z",
                "channelId": "UCweNeI51nOo9tR2JkyNWolg",
                "title": "ENCERR\u00c9 A FEDE EN MI CUARTO POR 24\u00a0HORAS",
                "description": "SUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8gkG1vRzuY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8gkG1vRzuY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8gkG1vRzuY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8gkG1vRzuY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Soy Carlitos",
                "tags": [
                    "fede",
                    "fede vigevani",
                    "carlitos",
                    "hermanos de verdad",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecinos",
                    "mi vecino esta poseido",
                    "video de terror",
                    "piculincito",
                    "quico",
                    "no tengo novia",
                    "yankee",
                    "piculin",
                    "galletita",
                    "el guarura",
                    "vecibanda",
                    "carlitozz",
                    "no somos lobos",
                    "premios nickelodeon",
                    "team leyenda",
                    "skabeche",
                    "squad",
                    "teamtrax",
                    "historias de terror"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCERR\u00c9 A FEDE EN MI CUARTO POR 24\u00a0HORAS",
                    "description": "SUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1951234",
                "likeCount": "58359",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1365"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7ZCl_s55QUHFul5o55fk5iNJqXs",
            "id": "oecQhKfIftk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T20:03:53Z",
                "channelId": "UCrcXxOAbe_u8hTaHOmv2aHQ",
                "title": "MOMENTOS BAJOS: Florinda Meza Edition",
                "description": "Sin querer queriendo Florinda\nPara Publicidad/Promociones, env\u00eda un mensaje a:\nocurrenciatv@gmail.com\nAp\u00f3yame en Patreon:\nhttps://bit.ly/2OSSt4U\ufeff\nS\u00edgueme en mis otras redes:\nInstagram:\nwww.instagram.com/francozameh\nX:\nhttps://twitter.com/OcurrenciaTV\nTiktok:\nhttps://www.tiktok.com/@lavidaconfranco\nCanal personal:\nYoutube.com/lavidaconfranco\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/ocurrenciatv\n\nTwitter:\nhttps://twitter.com/FrancoZameh\n\n\u00a1Sigue al creador de mis avatar y pide los tuyos!\nMax:\nhttps://www.instagram.com/maxicranky\nhttps://www.facebook.com/galeriaelmaxicano\nhttps://twitter.com/Maxicranky",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oecQhKfIftk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oecQhKfIftk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oecQhKfIftk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oecQhKfIftk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oecQhKfIftk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OcurrenciaTV",
                "tags": [
                    "ocurrenciatv",
                    "occtv",
                    "franco z\u00e1meh",
                    "Documental",
                    "Series",
                    "Sitcoms",
                    "Nickelodeon",
                    "Cartoon",
                    "Network",
                    "Caricaturas",
                    "Top",
                    "TV",
                    "Cine",
                    "Pel\u00edculas",
                    "Cr\u00edtica",
                    "Rese\u00f1a",
                    "Comedia"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MOMENTOS BAJOS: Florinda Meza Edition",
                    "description": "Sin querer queriendo Florinda\nPara Publicidad/Promociones, env\u00eda un mensaje a:\nocurrenciatv@gmail.com\nAp\u00f3yame en Patreon:\nhttps://bit.ly/2OSSt4U\ufeff\nS\u00edgueme en mis otras redes:\nInstagram:\nwww.instagram.com/francozameh\nX:\nhttps://twitter.com/OcurrenciaTV\nTiktok:\nhttps://www.tiktok.com/@lavidaconfranco\nCanal personal:\nYoutube.com/lavidaconfranco\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/ocurrenciatv\n\nTwitter:\nhttps://twitter.com/FrancoZameh\n\n\u00a1Sigue al creador de mis avatar y pide los tuyos!\nMax:\nhttps://www.instagram.com/maxicranky\nhttps://www.facebook.com/galeriaelmaxicano\nhttps://twitter.com/Maxicranky"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "875416",
                "likeCount": "21838",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1886"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}