{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "QpqaT0PtqIXGLY2OxfCW_i4oALw",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M9PkW_eEDhsQnOvbCkJtAFOdb_s",
            "id": "FWAdfuPpLOc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "World's Fastest Car Vs Cheetah!",
                "description": "I still can't believe we got all these animals for this\n\nCheck out the latest Lenovo Legion Pro 7i with Intel\u00ae Core\u2122 Ultra 9 Processor: https://www.lenovo.com/legion?cid=ww:display:334qnx\n\nThe Cheetah is the most critically endangered cat in Africa and it is facing a #RaceforSurvival. You can help it win that race, find out more and donate here https://bit.ly/MrBeastCheetahsRaceforSurvival\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563\n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "World's Fastest Car Vs Cheetah!",
                    "description": "I still can't believe we got all these animals for this\n\nCheck out the latest Lenovo Legion Pro 7i with Intel\u00ae Core\u2122 Ultra 9 Processor: https://www.lenovo.com/legion?cid=ww:display:334qnx\n\nThe Cheetah is the most critically endangered cat in Africa and it is facing a #RaceforSurvival. You can help it win that race, find out more and donate here https://bit.ly/MrBeastCheetahsRaceforSurvival\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563\n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "34985538",
                "likeCount": "1401733",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22794"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SR19MNTreTU94PiZyZUKP8WhcgU",
            "id": "Vw-NdMuWYJ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T19:12:12Z",
                "channelId": "UCK-mxP4hLap1t3dp4bPbSBg",
                "title": "Paris Saint Germain vs Bayern M\u00fanich (2-0) | Resumen | Highlights Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122",
                "description": "El PSG pasa a semifinales del Mundial de Clubes FIFA 2025 despu\u00e9s de hacerse con la victoria ante el Bayern gracias a los tantos de D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9 y Ousmane Demb\u00e9l\u00e9, que cerraron su encuentro con un resultado final de 2-0 en el marcador. \n\n#FIFACWC\n\nDisfruta del mejor f\u00fatbol de DAZN por 9,99\u20ac al mes durante 12 meses: https://tinyurl.com/OfertaFUTDAZNYT\n\nM\u00e1s de 500 competiciones con todas las estad\u00edsticas y datos en tiempo real. Pase lo que pase, con Resultados lo sabr\u00e1s al instante. \u00a1Desc\u00fabrelo YA en tu app de DAZN!:  https://bit.ly/43OUqIp\n\nVisita nuestra tienda online y compra ya: https://tinyurl.com/DAZNShopYT\nJuega a '6 para ganar' totalmente gratis y gana 50.000\u20ac: https://tinyurl.com/DAZNpicksYT\nReg\u00edstrate y disfruta GRATIS de DAZN: https://tinyurl.com/DAZNgratisYTbio\n\n\u00daltimas noticias del mundo del deporte en DAZN News \u26bd\ufe0f \ud83c\udfc0 \ud83c\udfc1\nhttps://www.dazn.com/es-ES/news\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc  \u00danete a nuestro canal de Whatsapp\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaD5jGrCnA80qKT5j72A\n\ud83d\udccc Twitch\nhttps://www.twitch.tv/daznes\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@dazn_es\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_es/\n\ud83d\udccc Facebook\nhttps://www.facebook.com/DAZNES/\n\ud83d\udccc Twitter\nhttps://twitter.com/DAZN_ES\n\ud83d\udccc Threads\nhttps://www.threads.net/@dazn_es\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/DAZNES",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vw-NdMuWYJ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vw-NdMuWYJ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vw-NdMuWYJ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vw-NdMuWYJ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vw-NdMuWYJ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN ES",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN Espa\u00f1a",
                    "Deportes",
                    "Deporte",
                    "D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9",
                    "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9",
                    "Paris Saint Germain",
                    "Bayern M\u00fanich",
                    "Paris Saint Germain vs Bayern M\u00fanich",
                    "PSG",
                    "Bayern",
                    "PSG-Bayern",
                    "PSG vs Bayern resumen",
                    "PSG vs Bayern resumen y goles",
                    "PSG vs Bayern resumen del partido",
                    "PSG vs Bayern goles",
                    "PSG vs Bayern highlights",
                    "PSG vs Bayern mejores jugadas",
                    "PSG vs Bayern",
                    "resumen del partido",
                    "resumen y goles",
                    "highlights",
                    "Mundial del Clubes FIFA 2025",
                    "Mundial de Clubes",
                    "Mundialito de Clubes",
                    "Mundialito",
                    "f\u00fatbol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Paris Saint Germain vs Bayern M\u00fanich (2-0) | Resumen | Highlights Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122",
                    "description": "El PSG pasa a semifinales del Mundial de Clubes FIFA 2025 despu\u00e9s de hacerse con la victoria ante el Bayern gracias a los tantos de D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9 y Ousmane Demb\u00e9l\u00e9, que cerraron su encuentro con un resultado final de 2-0 en el marcador. \n\n#FIFACWC\n\nDisfruta del mejor f\u00fatbol de DAZN por 9,99\u20ac al mes durante 12 meses: https://tinyurl.com/OfertaFUTDAZNYT\n\nM\u00e1s de 500 competiciones con todas las estad\u00edsticas y datos en tiempo real. Pase lo que pase, con Resultados lo sabr\u00e1s al instante. \u00a1Desc\u00fabrelo YA en tu app de DAZN!:  https://bit.ly/43OUqIp\n\nVisita nuestra tienda online y compra ya: https://tinyurl.com/DAZNShopYT\nJuega a '6 para ganar' totalmente gratis y gana 50.000\u20ac: https://tinyurl.com/DAZNpicksYT\nReg\u00edstrate y disfruta GRATIS de DAZN: https://tinyurl.com/DAZNgratisYTbio\n\n\u00daltimas noticias del mundo del deporte en DAZN News \u26bd\ufe0f \ud83c\udfc0 \ud83c\udfc1\nhttps://www.dazn.com/es-ES/news\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc  \u00danete a nuestro canal de Whatsapp\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaD5jGrCnA80qKT5j72A\n\ud83d\udccc Twitch\nhttps://www.twitch.tv/daznes\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@dazn_es\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_es/\n\ud83d\udccc Facebook\nhttps://www.facebook.com/DAZNES/\n\ud83d\udccc Twitter\nhttps://twitter.com/DAZN_ES\n\ud83d\udccc Threads\nhttps://www.threads.net/@dazn_es\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/DAZNES"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3552246",
                "likeCount": "29764",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1211"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ee4ua20y5M_tmj3heIlWmpexgVY",
            "id": "4dfF77gbu8U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T16:27:09Z",
                "channelId": "UCYiGq8XF7YQD00x7wAd62Zg",
                "title": "Mi Reacci\u00f3n A HolaSoyGerman",
                "description": "\ud83c\udfc6 Mas VIDEOS AQUI: https://www.youtube.com/watch?v=OIxFNOTym-g&list=PL3WEZ2JFt2SUaXRVqqvKnC7aYb942AND7&index=1\n\n\u2b50\ufe0f Mi canal de Musica: https://bit.ly/GermanMusica \u2b50\ufe0f\n\ud83d\udd25 SPOTIFY: https://spoti.fi/3p1iTSB \ud83d\udd25\n\n-------------------------------------- \n\ud83d\udc9a Whatsapp https://whatsapp.com/channel/0029VaC0qodK0IBiggIa1M25\n\ud83d\udfe3 Tuuitch: https://www.twitch.tv/germangarmendia\n\ud83c\udfc6 Discord: https://discord.gg/GermanGarmendia\n\ud83d\udc41 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@germangarmendia\n\ud83d\udd39Instagram: http://bit.ly/2rLMFRD \n\n-------------------------------------- \n\n\ud83d\udd39Facebook: https://www.facebook.com/germangarmendia\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/germangarmendia\n\nABRAZOOOOOS!!!\n\n:'D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JuegaGerman",
                "tags": [
                    "juegagerman",
                    "juega",
                    "german",
                    "holasoygerman",
                    "hola soy german",
                    "juega german",
                    "reaccion",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Mi Reacci\u00f3n A HolaSoyGerman",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Mas VIDEOS AQUI: https://www.youtube.com/watch?v=OIxFNOTym-g&list=PL3WEZ2JFt2SUaXRVqqvKnC7aYb942AND7&index=1\n\n\u2b50\ufe0f Mi canal de Musica: https://bit.ly/GermanMusica \u2b50\ufe0f\n\ud83d\udd25 SPOTIFY: https://spoti.fi/3p1iTSB \ud83d\udd25\n\n-------------------------------------- \n\ud83d\udc9a Whatsapp https://whatsapp.com/channel/0029VaC0qodK0IBiggIa1M25\n\ud83d\udfe3 Tuuitch: https://www.twitch.tv/germangarmendia\n\ud83c\udfc6 Discord: https://discord.gg/GermanGarmendia\n\ud83d\udc41 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@germangarmendia\n\ud83d\udd39Instagram: http://bit.ly/2rLMFRD \n\n-------------------------------------- \n\n\ud83d\udd39Facebook: https://www.facebook.com/germangarmendia\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/germangarmendia\n\nABRAZOOOOOS!!!\n\n:'D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2005892",
                "likeCount": "228696",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10759"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D6MkiQ0dtpkLWakum0mL4bWzsZQ",
            "id": "KU5V5WZVcVE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T16:00:02Z",
                "channelId": "UCmBA_wu8xGg1OfOkfW13Q0Q",
                "title": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                "description": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #NUEVAYoL\u200b #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bad Bunny",
                "tags": [
                    "bad bunny",
                    "nueva york",
                    "nueva york bad bunny",
                    "bad bunny newyolk",
                    "bad bunny NY",
                    "NY bad bunny",
                    "nuevayol bad bunny",
                    "debi tirar mas fotos nuevayol",
                    "nuevayol official music video",
                    "bad bunny nuevayol video oficial"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                    "description": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #NUEVAYoL\u200b #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4442137",
                "likeCount": "307248",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17683"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TXfioIq1iEyak2oF20u5W9UAZxM",
            "id": "T701R181hYY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T12:30:37Z",
                "channelId": "UCdlc4DeyZh-kqqacjNteDXA",
                "title": "NACIERON LOS PAJARITOS, PERO LA MADRE SE LLEV\u00d3 A UNO DEL NIDO",
                "description": "Colaboraci\u00f3n - slivkivideos@gmail.com \nInstagram - https://www.instagram.com/slivki_kuki/ \nFacebook - https://www.facebook.com/elmundodeslivkii/\n\nTuvimos que esperar dos a\u00f1os, \u00a1pero finalmente se mudaron!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Mundo de Slivki",
                "tags": [
                    "herrerillos",
                    "comportamiento de las aves",
                    "vida de los herrerillos",
                    "nido de herrerillos",
                    "polluelos de herrerillos",
                    "observaci\u00f3n de aves",
                    "videovigilancia en una pajarera",
                    "c\u00e1mara en un nido",
                    "vida de las aves",
                    "v\u00eddeo documental",
                    "ornitolog\u00eda",
                    "biolog\u00eda del comportamiento",
                    "Slivki",
                    "pajarera"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "NACIERON LOS PAJARITOS, PERO LA MADRE SE LLEV\u00d3 A UNO DEL NIDO",
                    "description": "Colaboraci\u00f3n - slivkivideos@gmail.com \nInstagram - https://www.instagram.com/slivki_kuki/ \nFacebook - https://www.facebook.com/elmundodeslivkii/\n\nTuvimos que esperar dos a\u00f1os, \u00a1pero finalmente se mudaron!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "415994",
                "likeCount": "4410",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "165"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "px91ynUKRtxwjMYzhzK8IOA866M",
            "id": "5qzixMafvxE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T16:00:09Z",
                "channelId": "UCv7NfjLmqb5aqXLhR2MtusA",
                "title": "ME TATU\u00c9 EL NOMBRE DE TATI",
                "description": "Buenas guachitoooos! Hoy es un dia muy especial ya que es mi primer tatuaje y tiene un significado muy bonito para mi\ud83e\udd0d\n\nEspero que os guste el video y que disfruteis de la experiencia. Os amo mucho y esto es es de por vida\ud83e\udd0d\n\nEsperemos que os guste mucho el reto y que dejeis un like por mi sufrimiento\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f\n\nEspero que os lo paseia tan bien como nosotros lo hemos hecho haciendo este video y que le  deis mucho apoyo\u2764\ufe0f\n\nComenta cu\u00e1l ha sido tu momento favorito del video y le dar\u00e9 like\u2764\ufe0f\n\nEspero que disfrut\u00e9is el v\u00eddeo!\ud83e\udd0d\ud83c\udf6e\n\nCanal de TATI\ud83d\udc9a: \u202a\u200b\u2060\u202a\u202a\u202a\u202a@Tatianakaher\u202c \nCanal de ALVARITO\ud83d\udc9c: \u200b\u2060\u202a\u202a\u202a\u202a@AlvaritoBarras\u202c \n\nRedes sociales:\nInstagram: @apolo.ribera\nTikTok: @apolo.ribera\nSnapchat: @aapoloribera\n\nDEJA UN LIKE Y UN COMENTARIO SI TE HA GUSTADO EL VIDEO\u2764\ufe0f\ud83d\udcad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5qzixMafvxE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5qzixMafvxE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5qzixMafvxE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5qzixMafvxE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5qzixMafvxE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Apolo Ribera",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME TATU\u00c9 EL NOMBRE DE TATI",
                    "description": "Buenas guachitoooos! Hoy es un dia muy especial ya que es mi primer tatuaje y tiene un significado muy bonito para mi\ud83e\udd0d\n\nEspero que os guste el video y que disfruteis de la experiencia. Os amo mucho y esto es es de por vida\ud83e\udd0d\n\nEsperemos que os guste mucho el reto y que dejeis un like por mi sufrimiento\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f\n\nEspero que os lo paseia tan bien como nosotros lo hemos hecho haciendo este video y que le  deis mucho apoyo\u2764\ufe0f\n\nComenta cu\u00e1l ha sido tu momento favorito del video y le dar\u00e9 like\u2764\ufe0f\n\nEspero que disfrut\u00e9is el v\u00eddeo!\ud83e\udd0d\ud83c\udf6e\n\nCanal de TATI\ud83d\udc9a: \u202a\u200b\u2060\u202a\u202a\u202a\u202a@Tatianakaher\u202c \nCanal de ALVARITO\ud83d\udc9c: \u200b\u2060\u202a\u202a\u202a\u202a@AlvaritoBarras\u202c \n\nRedes sociales:\nInstagram: @apolo.ribera\nTikTok: @apolo.ribera\nSnapchat: @aapoloribera\n\nDEJA UN LIKE Y UN COMENTARIO SI TE HA GUSTADO EL VIDEO\u2764\ufe0f\ud83d\udcad"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "260207",
                "likeCount": "26844",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3273"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BJOfRUYvBu-qThMmCZyHO7qwpy0",
            "id": "Z_u5p_5yFGk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T22:01:12Z",
                "channelId": "UCI1qpkxRAoz9J8PEanjo2aQ",
                "title": "MI PRIMER VIDEO EN COMPA\u00d1IA DE MIS AMIGOS LOS TOYS\u203c\ufe0f",
                "description": "BIENVENIDOS A MI PRIMER VIDEO MI GENTE LES ESTARE COMPARTIENDO VIDEOS JUNTO CON MIS AMIGOS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_u5p_5yFGk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_u5p_5yFGk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_u5p_5yFGk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_u5p_5yFGk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_u5p_5yFGk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Pablio",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MI PRIMER VIDEO EN COMPA\u00d1IA DE MIS AMIGOS LOS TOYS\u203c\ufe0f",
                    "description": "BIENVENIDOS A MI PRIMER VIDEO MI GENTE LES ESTARE COMPARTIENDO VIDEOS JUNTO CON MIS AMIGOS"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "356690",
                "likeCount": "44242",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2228"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sqaWkVmeA-xfhvOXsqyDGXltg4M",
            "id": "v6wWUlXdEDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T14:59:56Z",
                "channelId": "UC9rMiEjNaCSsebs31MRDCRA",
                "title": "Seungmin \"Goodbye\" | [Stray Kids : SKZ-RECORD]",
                "description": "\uc2b9\ubbfc(Seungmin) \"Goodbye\" | [Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) : SKZ-RECORD(\uc2bc\uc988 \ub808\ucf54\ub4dc)]\n\n[Credits]\nLyrics by : \ubc29\ucc2c (3RACHA)\nComposed by : \ubc29\ucc2c (3RACHA), VERSACHOI\nArranged by : \ubc29\ucc2c (3RACHA), VERSACHOI\nOriginal Publisher : JYP Publishing (KOMCA)\n\n[Seungmin \"Goodbye\" Lyrics]\nIf I could change the rhythm of time\nI\u2019d go back and forth a million times\nIf that\u2019s what it takes to keep you right by my side\nMy dearest, I\u2019m sorry\n \nHurts so deep inside\nI shouldn\u2019t have let you go \nWhy did I say goodbye\n\nHolding your hands yeah we\u2019d never let go\nSqueeze \u2019em five times that\u2019s our own little code\nTold you good night but you\u2019re spending all-nighters alone\nShould\u2019ve never said goodbye\nI wish I could turn back the time \n \nCan\u2019t help but notice you grew up so well \nIt\u2019s all I ever wanted but I should\u2019ve been there \nThe things that you have been through I wanted to protect you I swear\nMy dearest, I\u2019m sorry\n\nHurts so deep inside\nI shouldn\u2019t have let you go \nWhy did I say goodbye\n\nHolding your hands yeah we\u2019d never let go\nSqueeze \u2019em five times that\u2019s our own little code\nTold you good night but you\u2019re spending all-nighters alone\nShould\u2019ve never said goodbye\nI wish I could turn back the time\n  \nDear Mum and Dad I\u2019m sorry, I tried\nTo stay the same but to my demise\nThe things around me have broken me up but still\nI\u2019ll always love you\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#SKZ_RECORD #\uc2bc\uc988\ub808\ucf54\ub4dc\n#\uc2b9\ubbfc #Seungmin\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6wWUlXdEDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6wWUlXdEDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6wWUlXdEDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6wWUlXdEDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6wWUlXdEDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "\uc774\ubbfc\ud638",
                    "LEE KNOW",
                    "LEEMINHO",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "\uc11c\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "SEOCHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "\ud669\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "HWANGHYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\uc9c0\uc131",
                    "\ud55c\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "JISUNG",
                    "HANJISUNG",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "\uae40\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "KIMSEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "\uc591\uc815\uc778",
                    "\uc815\uc778",
                    "I.N",
                    "JEONGIN",
                    "SKZ RECORD",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uc2bc\uc988\ub808\ucf54\ub4dc",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \uc2bc\ub808",
                    "\uc2bc\uc988\ub808\ucf54\ub4dc \uc2b9\ubbfc",
                    "\uc2b9\ubbfc \uc2bc\ub808",
                    "\uc2b9\ubbfc \ubcf4\uceec",
                    "\uc2b9\ubbfc \ub178\ub798",
                    "\uc2b9\ubbfc Goodbye",
                    "seungmin skz-record",
                    "seungmin goodbye",
                    "seungmin vocal",
                    "\uc2bc\ub808",
                    "seungmin song",
                    "skz seungmin",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uc2b9\ubbfc",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 Goodbye",
                    "\uc2bc\ub808 Goodbye",
                    "skz goodbye",
                    "seungmin lyrics",
                    "goodbye lyrics",
                    "\uc2bc\uc988\ub808\ucf54\ub4dc"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Seungmin \"Goodbye\" | [Stray Kids : SKZ-RECORD]",
                    "description": "\uc2b9\ubbfc(Seungmin) \"Goodbye\" | [Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) : SKZ-RECORD(\uc2bc\uc988 \ub808\ucf54\ub4dc)]\n\n[Credits]\nLyrics by : \ubc29\ucc2c (3RACHA)\nComposed by : \ubc29\ucc2c (3RACHA), VERSACHOI\nArranged by : \ubc29\ucc2c (3RACHA), VERSACHOI\nOriginal Publisher : JYP Publishing (KOMCA)\n\n[Seungmin \"Goodbye\" Lyrics]\nIf I could change the rhythm of time\nI\u2019d go back and forth a million times\nIf that\u2019s what it takes to keep you right by my side\nMy dearest, I\u2019m sorry\n \nHurts so deep inside\nI shouldn\u2019t have let you go \nWhy did I say goodbye\n\nHolding your hands yeah we\u2019d never let go\nSqueeze \u2019em five times that\u2019s our own little code\nTold you good night but you\u2019re spending all-nighters alone\nShould\u2019ve never said goodbye\nI wish I could turn back the time \n \nCan\u2019t help but notice you grew up so well \nIt\u2019s all I ever wanted but I should\u2019ve been there \nThe things that you have been through I wanted to protect you I swear\nMy dearest, I\u2019m sorry\n\nHurts so deep inside\nI shouldn\u2019t have let you go \nWhy did I say goodbye\n\nHolding your hands yeah we\u2019d never let go\nSqueeze \u2019em five times that\u2019s our own little code\nTold you good night but you\u2019re spending all-nighters alone\nShould\u2019ve never said goodbye\nI wish I could turn back the time\n  \nDear Mum and Dad I\u2019m sorry, I tried\nTo stay the same but to my demise\nThe things around me have broken me up but still\nI\u2019ll always love you\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#SKZ_RECORD #\uc2bc\uc988\ub808\ucf54\ub4dc\n#\uc2b9\ubbfc #Seungmin\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "862329",
                "likeCount": "234038",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17147"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M5SW5S4oW62H0Glbb-po3m6NDlY",
            "id": "j6tqePTqU8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T15:00:04Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "READY TO JUMP?",
                "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "READY TO JUMP?",
                    "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3299001",
                "likeCount": "428891",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22416"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_k19-7yLKXFaOusH6rstuTVcZZQ",
            "id": "qlJHsvc1DiE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T19:00:47Z",
                "channelId": "UC3eh2HV6yPqts8ft37bzZqw",
                "title": "SOMETO A MIS AMIGOS AL DETECTOR DE MENTIRAS!!",
                "description": "Comenten si les gustar\u00eda la parte dos y que preguntas les gustar\u00eda que respondi\u00e9ramos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlJHsvc1DiE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlJHsvc1DiE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlJHsvc1DiE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlJHsvc1DiE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlJHsvc1DiE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Miel Ambar",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOMETO A MIS AMIGOS AL DETECTOR DE MENTIRAS!!",
                    "description": "Comenten si les gustar\u00eda la parte dos y que preguntas les gustar\u00eda que respondi\u00e9ramos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "334087",
                "likeCount": "6201",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JeopbpjAg0rRxDUtXS7udFt3RbI",
            "id": "wPnPhp7oqjs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T21:40:41Z",
                "channelId": "UCEp9YWM7y-ysr8qqGzO5D0w",
                "title": "LABUBUS $1 VS $1000",
                "description": "ATENTOOOSSSS A LA DINAMICA EN MI INSTAGRAM!\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Denisse Arjona",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "asbel nazar",
                    "alejo y sus amigos",
                    "alejo y miel",
                    "miel ambar",
                    "videos de miel",
                    "Delfi",
                    "delfi palladino",
                    "valen y delfi",
                    "kevin y miel",
                    "kevin y delfi",
                    "kevin benedeti",
                    "yolanda moreno",
                    "yolanda amiga de alejo",
                    "susana amiga de alejo",
                    "roxi amiga de alejo",
                    "bromas",
                    "24 horas",
                    "comida de color",
                    "caja de botones",
                    "bromas a mis amigos",
                    "la vecibanda",
                    "ian",
                    "24 horas encerradas",
                    "24 horas siendo padres",
                    "padres",
                    "bunker",
                    "mascotas",
                    "perros",
                    "animales"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LABUBUS $1 VS $1000",
                    "description": "ATENTOOOSSSS A LA DINAMICA EN MI INSTAGRAM!\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "829958",
                "likeCount": "13738",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1245"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Txz0Jff-iMAudpgwdJZflFYQOtc",
            "id": "W4t_rtHtt0I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T14:55:00Z",
                "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
                "title": "SPIRIT EMPRESS: Two Forms, One Card!",
                "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4t_rtHtt0I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4t_rtHtt0I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4t_rtHtt0I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4t_rtHtt0I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4t_rtHtt0I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash Royale",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Game",
                    "Supercell",
                    "Supercell Game",
                    "Clash Royale Supercell",
                    "Mobile Game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "SPIRIT EMPRESS: Two Forms, One Card!",
                    "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1106438",
                "likeCount": "29244",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4953"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I32g3SV6aFs-avH3Bn80CgLkSrg",
            "id": "5aljjjuXk1Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T23:30:07Z",
                "channelId": "UCp-_AjOrkH5Xq9Km8T7voMg",
                "title": "C-Kan - Donde estas perra? (Video Oficial)",
                "description": "Official Video by C-Kan - Donde estas perra?  \u00a9 2025 Mastered Trax / C-Mobztas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5aljjjuXk1Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5aljjjuXk1Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5aljjjuXk1Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5aljjjuXk1Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5aljjjuXk1Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OfficialCKanVEVO",
                "tags": [
                    "C-Kan",
                    "XXXXXX",
                    "Mastered Trax C-Mobztas",
                    "EMPIRE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "C-Kan - Donde estas perra? (Video Oficial)",
                    "description": "Official Video by C-Kan - Donde estas perra?  \u00a9 2025 Mastered Trax / C-Mobztas"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1998240",
                "likeCount": "123250",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13659"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QpEeT2r7ckK4t9FmHO6NkLglQ88",
            "id": "qV8SqddYY2k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T00:00:07Z",
                "channelId": "UC8BcjeZ5Iz5hgmb_QgLRapQ",
                "title": "Christian Nodal - La Que Se Fue, Se Fue (Video Oficial)",
                "description": "Christian Nodal - La Que Se Fue, Se Fue | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://Nodal1.lnk.to/LQSFSF\n\nEscucha los \u00e9xitos de Christian Nodal: https://SonyMexico.lnk.to/ChristianNodalPLExitos\nVe m\u00e1s videos de Christian Nodal: https://www.youtube.com/playlist?list=PL2cg72xd9U-hrEALNia_s_xzfysuNoiFX\n\nSigue a Christian Nodal en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@nodal\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/nodal/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/christiannodaloficialmx\n\nLetra / Lyrics\n\nUsted se despidi\u00f3 solita\nDesde ah\u00ed perdi\u00f3 todo el derecho para arrepentirse\nLo que hubo ya no existe\n\n\u00bfCon qu\u00e9 cara vienes y me reclamas \nQue ya tengo otra en mi cama?\nSi seg\u00fan t\u00fa ya ni me amabas \nY no quer\u00edas saber de m\u00ed\n\nLa que se fue, se fue y no puede volver\nLos besos que eran tuyos ya te los quit\u00e9\nYa no sigas de terca\nYa te dije que nel\n\nLa que se fue, se fue, reversa aqu\u00ed no hay\nYo puro pa\u2019 delante y no pienso frenar\nMija, traes puro sue\u00f1o\nLl\u00e9gale y sin llorar\nQue aqu\u00ed no se va a armar\n\nY v\u00e1yase por la sombrita, mi reina\nChristian Nodal\n\n\u00bfCon qu\u00e9 cara vienes y me reclamas \nQue ya tengo otra en mi cama?\nSi seg\u00fan t\u00fa ya ni me amabas\nY no quer\u00edas saber de m\u00ed\n\nLa que se fue, se fue y no puede volver\nLos besos que eran tuyos ya te los quit\u00e9\nYa no sigas de terca\nYa te dije que nel\n\nLa que se fue, se fue, reversa aqu\u00ed no hay\nYo puro pa\u2019 delante y no pienso frenar\nMija, traes puro sue\u00f1o\nLl\u00e9gale y sin llorar\nQue aqu\u00ed no se va a armar\n\n#ChristianNodal #LaQueSeFueSeFue\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Christian Nodal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qV8SqddYY2k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qV8SqddYY2k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qV8SqddYY2k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qV8SqddYY2k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qV8SqddYY2k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ChristianNodalVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "christian nodal",
                    "christian",
                    "nodal",
                    "la que se fue se fue",
                    "la que se fue",
                    "christian nodal la que se fue",
                    "la que se fue se fue christian nodal",
                    "christian nodal la que se fue la villa",
                    "la que se fue christian nodal",
                    "cristian nodal",
                    "cristian",
                    "nodal cristian",
                    "mariachi",
                    "mariache\u00f1o",
                    "canciones mexicanas canciones para dedicar",
                    "canciones sad"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Christian Nodal - La Que Se Fue, Se Fue (Video Oficial)",
                    "description": "Christian Nodal - La Que Se Fue, Se Fue | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://Nodal1.lnk.to/LQSFSF\n\nEscucha los \u00e9xitos de Christian Nodal: https://SonyMexico.lnk.to/ChristianNodalPLExitos\nVe m\u00e1s videos de Christian Nodal: https://www.youtube.com/playlist?list=PL2cg72xd9U-hrEALNia_s_xzfysuNoiFX\n\nSigue a Christian Nodal en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@nodal\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/nodal/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/christiannodaloficialmx\n\nLetra / Lyrics\n\nUsted se despidi\u00f3 solita\nDesde ah\u00ed perdi\u00f3 todo el derecho para arrepentirse\nLo que hubo ya no existe\n\n\u00bfCon qu\u00e9 cara vienes y me reclamas \nQue ya tengo otra en mi cama?\nSi seg\u00fan t\u00fa ya ni me amabas \nY no quer\u00edas saber de m\u00ed\n\nLa que se fue, se fue y no puede volver\nLos besos que eran tuyos ya te los quit\u00e9\nYa no sigas de terca\nYa te dije que nel\n\nLa que se fue, se fue, reversa aqu\u00ed no hay\nYo puro pa\u2019 delante y no pienso frenar\nMija, traes puro sue\u00f1o\nLl\u00e9gale y sin llorar\nQue aqu\u00ed no se va a armar\n\nY v\u00e1yase por la sombrita, mi reina\nChristian Nodal\n\n\u00bfCon qu\u00e9 cara vienes y me reclamas \nQue ya tengo otra en mi cama?\nSi seg\u00fan t\u00fa ya ni me amabas\nY no quer\u00edas saber de m\u00ed\n\nLa que se fue, se fue y no puede volver\nLos besos que eran tuyos ya te los quit\u00e9\nYa no sigas de terca\nYa te dije que nel\n\nLa que se fue, se fue, reversa aqu\u00ed no hay\nYo puro pa\u2019 delante y no pienso frenar\nMija, traes puro sue\u00f1o\nLl\u00e9gale y sin llorar\nQue aqu\u00ed no se va a armar\n\n#ChristianNodal #LaQueSeFueSeFue\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Christian Nodal"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "740557",
                "likeCount": "24198",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4006"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tlOkfHFutS3KONuOgFK7ShpsTQ0",
            "id": "gARvp_O1ri0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T06:53:41Z",
                "channelId": "UC3XhGWhQOb6FDhOu6NsSm4Q",
                "title": "Alan Arrieta - Ni\u00f1a",
                "description": "#alanarrieta #m\u00fasica #M\u00fasicaMexicana\n\nEscucha \"Ni\u00f1a\": https://sndo.ffm.to/8xrw2bl \n\nAlan Arrieta\nTikTok: https://www.tiktok.com/@alan.arrieeta\nInstagram: https://www.instagram.com/alan.arrieeta \nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/6raQ4bhFk0JuTS7i3nZBXr?si=bP8Ojrz_T6a5gIDNAR9w9g \nApple Music: https://music.apple.com/mx/artist/alan-arrieta/1694426233\n\nLyrics\nNi\u00f1a, \u00bfpa' qu\u00e9 te freseas?\nSi tambi\u00e9n te encanta la vida mala, loquera y este cabr\u00f3n...\n\nVente y no digas nada, qu\u00e9date callada\nAy, tan bonita y cabrona, mi amor\nTus jefes no me quieren por ser ma\u00f1os\u00f3n\nSupieran que solita te bajas las Dior\nAh, bendita lavada, me traes lococh\u00f3n\nAll\u00e1 por Andares te compro un cant\u00f3n\n\nPeinando la sierra con mi pecher\u00f3n\nComo quieras quiero, o si no quieres, no\nQue una no es ninguna, y t\u00fa eres un mill\u00f3n\nSi dejo la chamba, es pa' pegarte un cogid\u00f3n\n\n\u00a1Mueve, mueve esas nalgotas, ta-ta-t\u00e1s!\nEn la cama te prende mi traka-ta\nMe anda buscando la pinche NBA\nSal\u00ed bueno pa\u2019 clavar\n\n\u00a1Mueve, mueve esas nalgotas, ta-ta-t\u00e1s!\nEn la cama te prende mi traka-ta\nMe anda buscando la pinche NBA\nSal\u00ed bueno pa\u2019 clavar\n\n\nElla nom\u00e1s va al gimnasio pa' tomarse fotos\nPero ese culo no ocupa pilates, mi amor\nChula, me traes bien loquito\nT\u00fa contra m\u00ed solito\nA ver si aguantas m\u00e1s de un pinche round\n\nTus jefes no me quieren por ser ma\u00f1os\u00f3n\nSupieran que solita te bajas las Dior\nAh, bendita lavada, me traes lococh\u00f3n\nAll\u00e1 por Andares te compr\u00e9 un cant\u00f3n\n\nPeinando la sierra con mi pecher\u00f3n\nComo quieras quiero, o si no quieres, no\nQue una no es ninguna, y t\u00fa eres un mill\u00f3n\nSi dejo la chamba, es pa' pegarte un cogid\u00f3n\n\n\u00a1Mueve, mueve esas nalgotas, ta-ta-t\u00e1s!\nEn la cama te prende mi traka-ta\nMe anda buscando la pinche NBA\nSal\u00ed bueno pa\u2019 clavar\n\n\u00a1Mueve, mueve esas nalgotas, ta-ta-t\u00e1s!\nEn la cama te prende mi traka-ta\nMe anda buscando la pinche NBA\nSal\u00ed bueno pa\u2019 clavar\n\nNi\u00f1a, \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 te freseas?\nSi tambi\u00e9n te encanta la vida mala, loquera y este cabr\u00f3n...\nVente y no digas nada, qu\u00e9date callada\nAy, tan bonita y cabrona, mi amor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gARvp_O1ri0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gARvp_O1ri0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gARvp_O1ri0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gARvp_O1ri0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gARvp_O1ri0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alan Arrieta",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alan Arrieta - Ni\u00f1a",
                    "description": "#alanarrieta #m\u00fasica #M\u00fasicaMexicana\n\nEscucha \"Ni\u00f1a\": https://sndo.ffm.to/8xrw2bl \n\nAlan Arrieta\nTikTok: https://www.tiktok.com/@alan.arrieeta\nInstagram: https://www.instagram.com/alan.arrieeta \nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/6raQ4bhFk0JuTS7i3nZBXr?si=bP8Ojrz_T6a5gIDNAR9w9g \nApple Music: https://music.apple.com/mx/artist/alan-arrieta/1694426233\n\nLyrics\nNi\u00f1a, \u00bfpa' qu\u00e9 te freseas?\nSi tambi\u00e9n te encanta la vida mala, loquera y este cabr\u00f3n...\n\nVente y no digas nada, qu\u00e9date callada\nAy, tan bonita y cabrona, mi amor\nTus jefes no me quieren por ser ma\u00f1os\u00f3n\nSupieran que solita te bajas las Dior\nAh, bendita lavada, me traes lococh\u00f3n\nAll\u00e1 por Andares te compro un cant\u00f3n\n\nPeinando la sierra con mi pecher\u00f3n\nComo quieras quiero, o si no quieres, no\nQue una no es ninguna, y t\u00fa eres un mill\u00f3n\nSi dejo la chamba, es pa' pegarte un cogid\u00f3n\n\n\u00a1Mueve, mueve esas nalgotas, ta-ta-t\u00e1s!\nEn la cama te prende mi traka-ta\nMe anda buscando la pinche NBA\nSal\u00ed bueno pa\u2019 clavar\n\n\u00a1Mueve, mueve esas nalgotas, ta-ta-t\u00e1s!\nEn la cama te prende mi traka-ta\nMe anda buscando la pinche NBA\nSal\u00ed bueno pa\u2019 clavar\n\n\nElla nom\u00e1s va al gimnasio pa' tomarse fotos\nPero ese culo no ocupa pilates, mi amor\nChula, me traes bien loquito\nT\u00fa contra m\u00ed solito\nA ver si aguantas m\u00e1s de un pinche round\n\nTus jefes no me quieren por ser ma\u00f1os\u00f3n\nSupieran que solita te bajas las Dior\nAh, bendita lavada, me traes lococh\u00f3n\nAll\u00e1 por Andares te compr\u00e9 un cant\u00f3n\n\nPeinando la sierra con mi pecher\u00f3n\nComo quieras quiero, o si no quieres, no\nQue una no es ninguna, y t\u00fa eres un mill\u00f3n\nSi dejo la chamba, es pa' pegarte un cogid\u00f3n\n\n\u00a1Mueve, mueve esas nalgotas, ta-ta-t\u00e1s!\nEn la cama te prende mi traka-ta\nMe anda buscando la pinche NBA\nSal\u00ed bueno pa\u2019 clavar\n\n\u00a1Mueve, mueve esas nalgotas, ta-ta-t\u00e1s!\nEn la cama te prende mi traka-ta\nMe anda buscando la pinche NBA\nSal\u00ed bueno pa\u2019 clavar\n\nNi\u00f1a, \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 te freseas?\nSi tambi\u00e9n te encanta la vida mala, loquera y este cabr\u00f3n...\nVente y no digas nada, qu\u00e9date callada\nAy, tan bonita y cabrona, mi amor"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1340489",
                "likeCount": "105316",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3473"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pdm6OTU8qtjzEO-SDlXgA4ONn0U",
            "id": "z0Z-VQZxXZA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T00:00:08Z",
                "channelId": "UC8OjoQHmGd7fDWluxKlQGdg",
                "title": "Danny Ocean x Kenia Os - AyMami (VISUALIZER)",
                "description": "Danny Ocean x Kenia Os - AyMami (VISUALIZER)\n#DannyOcean #KeniaOs #AyMami\n\nAvailable on all digital Platforms:\nhttps://wml.link/AyMami-DannyOceanxKeniaOs \n\nConnect with Danny Ocean:\nhttps://www.instagram.com/dannocean\nhttps://www.twitter.com/dannocean\nhttps://www.facebook.com/dannoceanmusic\nhttps://www.tiktok.com/@dannocean",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0Z-VQZxXZA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0Z-VQZxXZA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0Z-VQZxXZA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0Z-VQZxXZA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0Z-VQZxXZA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Danny Ocean",
                "tags": [
                    "danny ocean",
                    "kenia os",
                    "Danny Ocean",
                    "Kenia OS",
                    "Ay Mami",
                    "AyMami",
                    "Danny Ocean Kenia OS",
                    "Danny Ocean Ay Mami",
                    "Kenia OS Ay Mami",
                    "Danny Ocean Visualizer",
                    "Kenia OS Visualizer",
                    "Visualizer oficial",
                    "Me Reh\u00faso",
                    "pop latino",
                    "reggaeton suave",
                    "latin pop 2025",
                    "m\u00fasica nueva 2025",
                    "Danny Ocean nuevo",
                    "Kenia OS nuevo",
                    "colaboraci\u00f3n del a\u00f1o",
                    "latin collab",
                    "visualizer 2025",
                    "canci\u00f3n viral",
                    "m\u00fasica para dedicar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Danny Ocean x Kenia Os - AyMami (VISUALIZER)",
                    "description": "Danny Ocean x Kenia Os - AyMami (VISUALIZER)\n#DannyOcean #KeniaOs #AyMami\n\nAvailable on all digital Platforms:\nhttps://wml.link/AyMami-DannyOceanxKeniaOs \n\nConnect with Danny Ocean:\nhttps://www.instagram.com/dannocean\nhttps://www.twitter.com/dannocean\nhttps://www.facebook.com/dannoceanmusic\nhttps://www.tiktok.com/@dannocean"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "286461",
                "likeCount": "33079",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3396"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PyqNCYd1pN-Hvu-FAvHzJ9kKo2s",
            "id": "hvXZX_pasEA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T00:00:06Z",
                "channelId": "UCMKeI-yvqauoK9qKmJKOBwQ",
                "title": "Yeri Mua, Bb trickz - Maldita (Video Oficial)",
                "description": "Yeri Mua, Bb trickz - Maldita | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://YeriMuaa.lnk.to/PreSaveDCD\n\nEscucha los \u00e9xitos de Yeri Mua: https://SonyMexico.lnk.to/YeriMuaPlExitos\n\nSigue a Yeri Mua en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@yerimuaa\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/yerimua/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/yerimua/\n\u203a Twitter: https://x.com/yerimua\n\nSigue a Bb trickz en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@imsorrymissjacksonuhh\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/belizekazi/\n\nLetra / Lyrics\n\nOk, what?\nS\u00e9 computa\nYo tambi\u00e9n s\u00e9, s\u00e9 una puta\nHay opciones\nToy en ruta\nHoy toy bruta\nBruta y trucha\n\nOk, what?\nS\u00e9 computa\nY tambi\u00e9n s\u00e9, s\u00e9 una puta\nHay opciones\nToy en ruta\nHoy toy bruta\nBruta y trucha\n\nBruta, bruta, bruta\nBruta y trucha\nBruta y trucha, trucha\n\nBruta, bruta, bruta\nBruta y trucha\nBruta y trucha, trucha\n\nTranquila, que por jevos no peleo\n(Bruta, bruta, bruta)\nY si quiere pedo, yo la glock te la pandeo\n(Bruta y trucha, bruta y trucha)\nNo digas mamadas, que tu wey est\u00e1 bien feo\n(Bruta, bruta, bruta)\nY si te pones bruta por culera me lo llevo\n\nAndo bichi, soy bien chiqui\nDesde lejos se me ve que soy richie\nYou wanna beachy, y yo tan riqui\nMe dice mami porque mama mi chichi\n\nAndo bichi, soy bien chiqui\n(Bruta, bruta, bruta)\nDesde lejos se me ve que soy richie\n(Bruta y trucha, bruta y trucha, trucha)\nYou wanna beachy, y yo tan riqui\n(Bruta, bruta, bruta)\nMe dice mami porque mama mi chichi\n(Bruta y trucha, bruta y trucha, trucha)\n\nBruta, bruta, bruta\nBruta y trucha\nBruta y trucha, trucha\n\nBruta, bruta, bruta\nBruta y trucha\nBruta y trucha, trucha\n\nToca ruleteo y yo que soy un ten\n\u00bfCrees que no le llego? Oki, vas a ver\nSe la chupo como chupo un pen\nLuego no me llores porque a ti tambi\u00e9n\n\nAndo bichi, soy bien chiqui\nDesde lejos se me ve que soy richie\nYou wanna beachy y yo tan riqui\nMe dice mami porque mama mi chichi (ja, ja, ja)\n\nOk, what?\nS\u00e9 computa\nYo tambi\u00e9n s\u00e9, s\u00e9 una puta\nHay opciones\nToy en ruta\nHoy toy bruta\nBruta y trucha\n\n\u00bfY si tanto nos odian\nPor qu\u00e9 siguen viendo nuestras historias?\nGilipollas\nAgh\n\nBruta, bruta, bruta\nBruta y trucha\nBruta y trucha, trucha\n\nBruta, bruta, bruta\nBruta y trucha\nBruta y trucha, trucha\n\nAy, qu\u00e9 pereza\n(Bruta, bruta, bruta)\nAhora s\u00ed me pusiste bruta\n(Bruta y trucha, bruta y trucha, trucha)\n\nPinche vieja traumada\n(Bruta, bruta, bruta)\nSiempre son las feas las que me tiran\n(Bruta y trucha, bruta y trucha, trucha)\n\nLowkey\nUna sola red\n \nLa BB y la Mua (mua)\n\n#YeriMua #Bbtrickz #Maldita #DeChavaDeluxe\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hvXZX_pasEA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hvXZX_pasEA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hvXZX_pasEA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hvXZX_pasEA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hvXZX_pasEA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YeriMuaVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexizo",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "yeri",
                    "yeri mua",
                    "mua",
                    "la ptrona",
                    "tu patrona",
                    "traka",
                    "trakas",
                    "traca",
                    "bb tricks",
                    "bibi trics",
                    "bibi trickz",
                    "bb trickz",
                    "bibi",
                    "trix",
                    "bb trix",
                    "bibi trix",
                    "maldita",
                    "maldita yeri mua",
                    "make up artist",
                    "de chava",
                    "de chavita bien",
                    "de chava deluxe",
                    "de ruca",
                    "de rucstar",
                    "de se\u00f1ora de las lomas",
                    "Catchy",
                    "Dancehall",
                    "Dembow",
                    "Empowered",
                    "Evocative",
                    "Exotic",
                    "Girly"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yeri Mua, Bb trickz - Maldita (Video Oficial)",
                    "description": "Yeri Mua, Bb trickz - Maldita | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://YeriMuaa.lnk.to/PreSaveDCD\n\nEscucha los \u00e9xitos de Yeri Mua: https://SonyMexico.lnk.to/YeriMuaPlExitos\n\nSigue a Yeri Mua en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@yerimuaa\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/yerimua/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/yerimua/\n\u203a Twitter: https://x.com/yerimua\n\nSigue a Bb trickz en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@imsorrymissjacksonuhh\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/belizekazi/\n\nLetra / Lyrics\n\nOk, what?\nS\u00e9 computa\nYo tambi\u00e9n s\u00e9, s\u00e9 una puta\nHay opciones\nToy en ruta\nHoy toy bruta\nBruta y trucha\n\nOk, what?\nS\u00e9 computa\nY tambi\u00e9n s\u00e9, s\u00e9 una puta\nHay opciones\nToy en ruta\nHoy toy bruta\nBruta y trucha\n\nBruta, bruta, bruta\nBruta y trucha\nBruta y trucha, trucha\n\nBruta, bruta, bruta\nBruta y trucha\nBruta y trucha, trucha\n\nTranquila, que por jevos no peleo\n(Bruta, bruta, bruta)\nY si quiere pedo, yo la glock te la pandeo\n(Bruta y trucha, bruta y trucha)\nNo digas mamadas, que tu wey est\u00e1 bien feo\n(Bruta, bruta, bruta)\nY si te pones bruta por culera me lo llevo\n\nAndo bichi, soy bien chiqui\nDesde lejos se me ve que soy richie\nYou wanna beachy, y yo tan riqui\nMe dice mami porque mama mi chichi\n\nAndo bichi, soy bien chiqui\n(Bruta, bruta, bruta)\nDesde lejos se me ve que soy richie\n(Bruta y trucha, bruta y trucha, trucha)\nYou wanna beachy, y yo tan riqui\n(Bruta, bruta, bruta)\nMe dice mami porque mama mi chichi\n(Bruta y trucha, bruta y trucha, trucha)\n\nBruta, bruta, bruta\nBruta y trucha\nBruta y trucha, trucha\n\nBruta, bruta, bruta\nBruta y trucha\nBruta y trucha, trucha\n\nToca ruleteo y yo que soy un ten\n\u00bfCrees que no le llego? Oki, vas a ver\nSe la chupo como chupo un pen\nLuego no me llores porque a ti tambi\u00e9n\n\nAndo bichi, soy bien chiqui\nDesde lejos se me ve que soy richie\nYou wanna beachy y yo tan riqui\nMe dice mami porque mama mi chichi (ja, ja, ja)\n\nOk, what?\nS\u00e9 computa\nYo tambi\u00e9n s\u00e9, s\u00e9 una puta\nHay opciones\nToy en ruta\nHoy toy bruta\nBruta y trucha\n\n\u00bfY si tanto nos odian\nPor qu\u00e9 siguen viendo nuestras historias?\nGilipollas\nAgh\n\nBruta, bruta, bruta\nBruta y trucha\nBruta y trucha, trucha\n\nBruta, bruta, bruta\nBruta y trucha\nBruta y trucha, trucha\n\nAy, qu\u00e9 pereza\n(Bruta, bruta, bruta)\nAhora s\u00ed me pusiste bruta\n(Bruta y trucha, bruta y trucha, trucha)\n\nPinche vieja traumada\n(Bruta, bruta, bruta)\nSiempre son las feas las que me tiran\n(Bruta y trucha, bruta y trucha, trucha)\n\nLowkey\nUna sola red\n \nLa BB y la Mua (mua)\n\n#YeriMua #Bbtrickz #Maldita #DeChavaDeluxe\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "186537",
                "likeCount": "15298",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "971"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Stf3zzoOH-80tv5_9RN97_ykMHs",
            "id": "VT3y1V7dDyw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T21:15:04Z",
                "channelId": "UCrppUjIbcQjh2Drz8UyuRVg",
                "title": "SOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO (SQUID GAME ROBLOX)",
                "description": "Conoce a Phainon, el Salvador de Aedes Elysiae, en Honkai: Star Rail 3.4!\nDesbloquea su impresionante combate de doble forma, explora el mundo mitol\u00f3gico de Amphoreus y reclama recompensas gratuitas. \u00a1Juega ahora! https://hoyo.link/StyQvzpYP\n#HonkaiStarRail #Phainon #Amphoreus\n\nEl d\u00eda de hoy Sobrevive a los Juegos del Calamar 3 en Squid Game Roblox, as\u00ed es el Juego del Calamar 3 Momentos Divertidos Roblox \u00bfConseguiremos Sobrevivir?\n\n\u279c Mi Libro Multiverso ChuyMine: https://a.co/d/4QZhHck\n\n\u279c Todo esto se grabo aqu\u00ed: https://www.twitch.tv/chuymine\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Canal Principal:  https://www.youtube.com/@ChuuyMine\n\n\u279c Canal de Reacciones:  https://www.youtube.com/@ChuyMineR\n\n\u279c Canal de Memes: https://www.youtube.com/@TheChuyMine\n\n\u279c Canal de Shorts:  https://www.youtube.com/@ChuyMineVt\n\n\u279c Twitter: https://x.com/TheChuyMine\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/chuymine/\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/4gU3A52UE4\n\ncontacto: thechuymine@gmail.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO (SQUID GAME ROBLOX)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT3y1V7dDyw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT3y1V7dDyw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT3y1V7dDyw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT3y1V7dDyw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT3y1V7dDyw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chuy Mine",
                "tags": [
                    "chuymine",
                    "chuy mine",
                    "SOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO",
                    "SOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3",
                    "SOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR",
                    "LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO",
                    "LOS JUEGOS DEL CALAMAR",
                    "JUEGOS DEL CALAMAR 3",
                    "JUEGOS DEL CALAMAR",
                    "JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO",
                    "SQUID GAME ROBLOX",
                    "SQUID",
                    "SQUID GAME",
                    "ROBLOX",
                    "GAME",
                    "GAME ROBLOX"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO (SQUID GAME ROBLOX)",
                    "description": "Conoce a Phainon, el Salvador de Aedes Elysiae, en Honkai: Star Rail 3.4!\nDesbloquea su impresionante combate de doble forma, explora el mundo mitol\u00f3gico de Amphoreus y reclama recompensas gratuitas. \u00a1Juega ahora! https://hoyo.link/StyQvzpYP\n#HonkaiStarRail #Phainon #Amphoreus\n\nEl d\u00eda de hoy Sobrevive a los Juegos del Calamar 3 en Squid Game Roblox, as\u00ed es el Juego del Calamar 3 Momentos Divertidos Roblox \u00bfConseguiremos Sobrevivir?\n\n\u279c Mi Libro Multiverso ChuyMine: https://a.co/d/4QZhHck\n\n\u279c Todo esto se grabo aqu\u00ed: https://www.twitch.tv/chuymine\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Canal Principal:  https://www.youtube.com/@ChuuyMine\n\n\u279c Canal de Reacciones:  https://www.youtube.com/@ChuyMineR\n\n\u279c Canal de Memes: https://www.youtube.com/@TheChuyMine\n\n\u279c Canal de Shorts:  https://www.youtube.com/@ChuyMineVt\n\n\u279c Twitter: https://x.com/TheChuyMine\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/chuymine/\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/4gU3A52UE4\n\ncontacto: thechuymine@gmail.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO (SQUID GAME ROBLOX)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1429830",
                "likeCount": "9332",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "602"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9mMSmD6a5kIKZ2ULi37EUZteRFE",
            "id": "Z-rketUJeRg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T02:37:29Z",
                "channelId": "UCXfuQ0yx-p2Q_ST9zFNbx_g",
                "title": "Un participante rompe una regla y tiene que pagar las consecuencias| Cap\u00edtulo 3 | Desaf\u00edo del Siglo",
                "description": "Un S\u00faper Humano comete una falla que va en contra de las reglas y Andrea Serna expone lo sucedido frente al resto de los participantes del Desaf\u00edo en el Box Rojo, dejando clara la sanci\u00f3n de su acto. Adem\u00e1s, en el Desaf\u00edo de Sentencia y Servicios se declara la guerra entre dos hombres y el Juez, Sebasti\u00e1n Martino, interviene.\n\nEn esta nueva temporada de El Desaf\u00edo 2025, 32 participantes se enfrentan en los retos m\u00e1s extremos, intensos y emocionantes que se han visto en la historia del programa.\n\nCon la conducci\u00f3n de Andrea Serna y Mar\u00eda Fernanda Aristiz\u00e1bal, y bajo el juicio del implacable Sebasti\u00e1n Martino, esta temporada de El Desaf\u00edo del Siglo XXI re\u00fane a algunos de los competidores m\u00e1s fuertes y estrat\u00e9gicos del pa\u00eds:\n\nParticipantes: Zambrano, Pineda, Magic, Julio, Rata, Juan D\u00edaz, Gio, Cris, Andrey, Abrahan, Lucho, Leo, Camilo, Potro, Gero, Eleazar, Grecia, Manuela, Yudisa, Claudia, Deisy, Mencho, Miryan, Isa, Rosa, Tina, Valentina, Dani, Sathya, Mar\u00eda C, Katiuska y Cami.\n\n\nSuscribirse a nuestro canal: https://goo.gl/Aam1pP \n\n\nNuestras Redes Sociales:\n\n \nInstagram: https://www.instagram.com/desafiocaracol/\nFacebook: https://www.facebook.com/ElDesafioCaracol/\nTwitter: https://twitter.com/desafiocaracol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z-rketUJeRg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z-rketUJeRg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z-rketUJeRg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z-rketUJeRg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z-rketUJeRg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Desaf\u00edo",
                "tags": [
                    "desaf\u00edo",
                    "desaf\u00edo caracol",
                    "desaf\u00edo the box",
                    "Desaf\u00edo Colombia",
                    "el desafio",
                    "capitulos desafio",
                    "cap\u00edtulos desafio the box",
                    "capitulos del desafio",
                    "desafio de box",
                    "programa desafio",
                    "caracol tv desafio",
                    "Desaf\u00edo 2025",
                    "desafio 2025",
                    "desafio del siglo",
                    "el desafio XXI",
                    "desafio the box 2025",
                    "nueva temporada desafio",
                    "el desafio del siglo",
                    "andrea serna",
                    "el desafio caracol"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Un participante rompe una regla y tiene que pagar las consecuencias| Cap\u00edtulo 3 | Desaf\u00edo del Siglo",
                    "description": "Un S\u00faper Humano comete una falla que va en contra de las reglas y Andrea Serna expone lo sucedido frente al resto de los participantes del Desaf\u00edo en el Box Rojo, dejando clara la sanci\u00f3n de su acto. Adem\u00e1s, en el Desaf\u00edo de Sentencia y Servicios se declara la guerra entre dos hombres y el Juez, Sebasti\u00e1n Martino, interviene.\n\nEn esta nueva temporada de El Desaf\u00edo 2025, 32 participantes se enfrentan en los retos m\u00e1s extremos, intensos y emocionantes que se han visto en la historia del programa.\n\nCon la conducci\u00f3n de Andrea Serna y Mar\u00eda Fernanda Aristiz\u00e1bal, y bajo el juicio del implacable Sebasti\u00e1n Martino, esta temporada de El Desaf\u00edo del Siglo XXI re\u00fane a algunos de los competidores m\u00e1s fuertes y estrat\u00e9gicos del pa\u00eds:\n\nParticipantes: Zambrano, Pineda, Magic, Julio, Rata, Juan D\u00edaz, Gio, Cris, Andrey, Abrahan, Lucho, Leo, Camilo, Potro, Gero, Eleazar, Grecia, Manuela, Yudisa, Claudia, Deisy, Mencho, Miryan, Isa, Rosa, Tina, Valentina, Dani, Sathya, Mar\u00eda C, Katiuska y Cami.\n\n\nSuscribirse a nuestro canal: https://goo.gl/Aam1pP \n\n\nNuestras Redes Sociales:\n\n \nInstagram: https://www.instagram.com/desafiocaracol/\nFacebook: https://www.facebook.com/ElDesafioCaracol/\nTwitter: https://twitter.com/desafiocaracol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1145547",
                "likeCount": "12725",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1715"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hK9JqgiUJxsUdnlx9fFmtFIcuPU",
            "id": "6pPS0HgmnGs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T14:31:14Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "THE COMEBACK",
                "description": "#getyourclashback This Summer Jam, Get Your Village Back in Shape.\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6pPS0HgmnGs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6pPS0HgmnGs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6pPS0HgmnGs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6pPS0HgmnGs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6pPS0HgmnGs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama",
                    "summer jam"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "THE COMEBACK",
                    "description": "#getyourclashback This Summer Jam, Get Your Village Back in Shape.\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1640352",
                "likeCount": "59831",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1571"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mc8VD_bzxTHfjwUX7yW_P9B-q5w",
            "id": "52yIEoiOUYI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T23:48:53Z",
                "channelId": "UCm7y0eVWSCSZRcRApfbFQpA",
                "title": "Paolita Suarez est\u00e1 en vivo llegando a leon les platicamos",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/52yIEoiOUYI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/52yIEoiOUYI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/52yIEoiOUYI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/52yIEoiOUYI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/52yIEoiOUYI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paolita Suarez",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Paolita Suarez est\u00e1 en vivo llegando a leon les platicamos",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "201190",
                "likeCount": "10196",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "834"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3wnmt9aicxOEdfCBj5n8_NsPTaY",
            "id": "Zvn1eJKvW0U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T20:00:21Z",
                "channelId": "UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w",
                "title": "PROTEGIENDO mi CASA de VILLANOS en GTA 5! \ud83d\udc7b\ud83d\udd2a (Mods)",
                "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): PROTEGIENDO mi CASA de VILLANOS en GTA 5! \ud83d\udc7b\ud83d\udd2a (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nPROTEGIENDO mi CASA de VILLANOS en GTA 5! \ud83d\udc7b\ud83d\udd2a (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zvn1eJKvW0U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zvn1eJKvW0U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zvn1eJKvW0U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zvn1eJKvW0U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zvn1eJKvW0U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E-MasterSensei",
                "tags": [
                    "gta v",
                    "gta 5",
                    "gta",
                    "Grand Theft Auto V",
                    "grand theft auto 5",
                    "grand theft auto",
                    "E-MasterSensei",
                    "e-master sensei",
                    "emastersensei",
                    "e master sensei",
                    "e mastersensei",
                    "emaster sensei",
                    "gta 5 e-mastersensei",
                    "e-mastersensei gta 5",
                    "gta 5 e mastersensei",
                    "e mastersensei gta 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PROTEGIENDO mi CASA de VILLANOS en GTA 5! \ud83d\udc7b\ud83d\udd2a (Mods)",
                    "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): PROTEGIENDO mi CASA de VILLANOS en GTA 5! \ud83d\udc7b\ud83d\udd2a (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nPROTEGIENDO mi CASA de VILLANOS en GTA 5! \ud83d\udc7b\ud83d\udd2a (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "708878",
                "likeCount": "28617",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "334"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WHaduaZ1NNjS3lqcjrLyUCioMsc",
            "id": "nN7BmJ72nq4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T00:00:06Z",
                "channelId": "UCMuUGNq6D6FJXVss3yayfpQ",
                "title": "X TI - Kapo x Feid  (Video Oficial)",
                "description": "\u26a1 Kapo x @Feid  - X TI\n\nEscucha mi nuevo \u00e1lbum \"Por Si Alguien Nos Escucha\":  https://naeku.app/porsialguiennosescuchapl.KND/youtube\n\nEsc\u00fachala en tu plataforma preferida:\n\nSPOTIFY: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/spotify\nAPPLE MUSIC: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/apple\nYOUTUBE MUSIC: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/youtubemusic\nAMAZON MUSIC: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/amazon\nDEEZER: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/deezer\nCLARO MUSICA: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/claromusica\n\n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nKORAZONG \u25b6 https://naeku.app/korazong.KND/youtube\nILY \u25b6 https://naeku.app/ily.KND/youtube\n\nS\u00edgueme en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/yosoytukapo\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/kapooficial/\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@yosoytukapo\n\u25b6 X: https://x.com/yosoytukapo?s=11\n\n#Latin \n#XTI\n#Urban \n#Afrobeat \n#Music \n#Kapo\n#Feid\n#Ferxxo\n\nKapo\nLa Industria INC\n2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nN7BmJ72nq4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nN7BmJ72nq4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nN7BmJ72nq4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nN7BmJ72nq4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nN7BmJ72nq4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kapo",
                "tags": [
                    "Kapo",
                    "Reggaeton",
                    "Urbano",
                    "reggaeton nuevo",
                    "la culpa",
                    "afrobeat",
                    "Ryan Castro",
                    "Beele",
                    "Ohnana",
                    "Uwaie",
                    "2025",
                    "AlohAloh",
                    "Aloh ALoh",
                    "kapo danny ocean",
                    "kapo aloh aloh",
                    "ILY",
                    "kapo korazong",
                    "kapo y danny ocean",
                    "Solcito",
                    "beele no tiene sentido",
                    "beele borondo",
                    "beele quedate",
                    "No Tiene Sentido",
                    "feid",
                    "feid normal",
                    "feid luna",
                    "feid sorry 4 that much",
                    "feid karol g",
                    "feid yandel",
                    "feid feliz cumplea\u00f1os",
                    "feid ferxxo 100",
                    "X TI",
                    "Feid y Karol G",
                    "karol g",
                    "karol g tropicoqueta",
                    "Karol G Album",
                    "Kapo Album"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "X TI - Kapo x Feid  (Video Oficial)",
                    "description": "\u26a1 Kapo x @Feid  - X TI\n\nEscucha mi nuevo \u00e1lbum \"Por Si Alguien Nos Escucha\":  https://naeku.app/porsialguiennosescuchapl.KND/youtube\n\nEsc\u00fachala en tu plataforma preferida:\n\nSPOTIFY: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/spotify\nAPPLE MUSIC: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/apple\nYOUTUBE MUSIC: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/youtubemusic\nAMAZON MUSIC: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/amazon\nDEEZER: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/deezer\nCLARO MUSICA: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/claromusica\n\n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nKORAZONG \u25b6 https://naeku.app/korazong.KND/youtube\nILY \u25b6 https://naeku.app/ily.KND/youtube\n\nS\u00edgueme en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/yosoytukapo\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/kapooficial/\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@yosoytukapo\n\u25b6 X: https://x.com/yosoytukapo?s=11\n\n#Latin \n#XTI\n#Urban \n#Afrobeat \n#Music \n#Kapo\n#Feid\n#Ferxxo\n\nKapo\nLa Industria INC\n2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1033251",
                "likeCount": "36872",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1263"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q8yTtEpMiT2qtJwSXIJxMCj2qx0",
            "id": "MHHwoWLUsrY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T00:15:03Z",
                "channelId": "UCQdegzTDKHOxuV1ckcQqkwQ",
                "title": "FICHAJE BOMBA a PUNTO de CONCRETARSE \ud83d\udd25 NO quieren ir a JUGAR a SANTOS | DAVID MEDRANO NOTICIAS",
                "description": "\ud83d\udd25 NECAXA A PUNTO DE CERRAR NEGOCIO\n\ud83d\udd34 ATLAS RECIBE OFERTA CHIQUITA\n\ud83d\udfe1 NO QUIEREN IR A JUGAR A SANTOS \n\n#davidmedrano #podcast #entrevistas #ligamx #noticias #futbol #futbolmexicano #futbolmx #chivas #refuerzo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHHwoWLUsrY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHHwoWLUsrY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHHwoWLUsrY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHHwoWLUsrY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHHwoWLUsrY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "David Medrano Oficial",
                "tags": [
                    "david medrano oficial",
                    "david medrano podcast",
                    "david medrano futbol",
                    "david medrano noticias",
                    "fichaje bomba",
                    "futbol de estufa",
                    "noticias de futbol",
                    "contrataciones",
                    "refuerzos futbol",
                    "noticias david medrano",
                    "liga mx",
                    "novedades futbol",
                    "lo m\u00e1s importante del dia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-US",
                "localized": {
                    "title": "FICHAJE BOMBA a PUNTO de CONCRETARSE \ud83d\udd25 NO quieren ir a JUGAR a SANTOS | DAVID MEDRANO NOTICIAS",
                    "description": "\ud83d\udd25 NECAXA A PUNTO DE CERRAR NEGOCIO\n\ud83d\udd34 ATLAS RECIBE OFERTA CHIQUITA\n\ud83d\udfe1 NO QUIEREN IR A JUGAR A SANTOS \n\n#davidmedrano #podcast #entrevistas #ligamx #noticias #futbol #futbolmexicano #futbolmx #chivas #refuerzo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "398980",
                "likeCount": "4995",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "311"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mqhuFgHmibk4qBFYbxbu7s7omqQ",
            "id": "aWAf5N-IKqQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T00:00:07Z",
                "channelId": "UCzI7wZyqk7jpXWT_MILjepw",
                "title": "Paulo Londra - NANAENA (feat. Rvfv) [Official Lyric Video]",
                "description": "Paulo Londra - NANAENA (feat. Rvfv) [Official Lyric Video]\n\nEscuch\u00e1 \u201cNANAENA\u201d ac\u00e1: https://orcd.co/nanaena-\n\nFollow @ Paulo Londra:\nInstagram:   https://www.instagram.com/paulolondra\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@paulolondra\nFacebook:   https://www.facebook.com/paulolondra\nTwitter: https://www.x.com/PauloLondra\n\nFollow @Rvfvrxiz_ :\nInstagram:   https://www.instagram.com/rvfv\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@rvfvoriginal\nTwitter: https://x.com/Rvfvrxiz\n\nProductor: Mr. Naisgai \nMix & Master: Lewis Pickett\n\nDirecci\u00f3n de Lyric Video: \nAgustin Portela / Buena Productora\n\n#leonesconflow #NANAENA #lyrics #rvfv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aWAf5N-IKqQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aWAf5N-IKqQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aWAf5N-IKqQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aWAf5N-IKqQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aWAf5N-IKqQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paulo Londra",
                "tags": [
                    "Paulo Londra",
                    "Rvfv",
                    "Ibiza",
                    "NANAENA",
                    "Playa",
                    "Calor",
                    "Mar",
                    "Espa\u00f1a",
                    "Cordoba",
                    "Duki",
                    "Bizarrap",
                    "Milo J",
                    "Quevedo",
                    "Morad",
                    "Rels B",
                    "Nicki Nicole",
                    "Trueno",
                    "YSY A",
                    "Tiago PZK",
                    "Bad Bunny",
                    "Feid",
                    "Jhayco",
                    "reggaet\u00f3n",
                    "trap",
                    "m\u00fasica urbana",
                    "Argentina",
                    "latin trap",
                    "m\u00fasica 2025",
                    "estreno musical",
                    "hit del verano",
                    "videoclip oficial",
                    "m\u00fasica nueva",
                    "colaboraci\u00f3n internacional",
                    "flow argentino",
                    "flow espa\u00f1ol",
                    "club hit",
                    "fiesta",
                    "perreo",
                    "urbano latino",
                    "estreno global",
                    "canci\u00f3n del momento",
                    "videoclip estreno",
                    "m\u00fasica para bailar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Paulo Londra - NANAENA (feat. Rvfv) [Official Lyric Video]",
                    "description": "Paulo Londra - NANAENA (feat. Rvfv) [Official Lyric Video]\n\nEscuch\u00e1 \u201cNANAENA\u201d ac\u00e1: https://orcd.co/nanaena-\n\nFollow @ Paulo Londra:\nInstagram:   https://www.instagram.com/paulolondra\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@paulolondra\nFacebook:   https://www.facebook.com/paulolondra\nTwitter: https://www.x.com/PauloLondra\n\nFollow @Rvfvrxiz_ :\nInstagram:   https://www.instagram.com/rvfv\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@rvfvoriginal\nTwitter: https://x.com/Rvfvrxiz\n\nProductor: Mr. Naisgai \nMix & Master: Lewis Pickett\n\nDirecci\u00f3n de Lyric Video: \nAgustin Portela / Buena Productora\n\n#leonesconflow #NANAENA #lyrics #rvfv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "423460",
                "likeCount": "50054",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2807"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pZdU9KsS8Xka5Hw3F2MvMF_t8U8",
            "id": "F8O3jJxtbjE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T00:00:07Z",
                "channelId": "UC-r4xTOSzBHlBtdct0LPuUw",
                "title": "Hanzel La H \u274c Ovi \u274c Luar La L \u274c Hades66 - Los Rockstar No Van Al Cielo (Remix)(Official Video)",
                "description": "Song: Los Rockstar No Van Al Cielo (Remix)\nArtist: Hanzel La H, Ovi, Luar La L, Hades66\nLabel: 8 Ball\n\nhttps://www.instagram.com/hanzel.la.h/?hl=en\n\nhttps://www.instagram.com/ovi_oficial/?hl=en\n\nhttps://www.instagram.com/luar_lal/\n\nhttps://www.instagram.com/hades66/?hl=en\n\n @HanzelTV   @ovi.oficial   @luar_lal   @Hades66mmnf  \n\n\u00a9 2025 8 Ball Distributed by Warner Music Latina",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8O3jJxtbjE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8O3jJxtbjE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8O3jJxtbjE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8O3jJxtbjE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8O3jJxtbjE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hanzel TV",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hanzel La H \u274c Ovi \u274c Luar La L \u274c Hades66 - Los Rockstar No Van Al Cielo (Remix)(Official Video)",
                    "description": "Song: Los Rockstar No Van Al Cielo (Remix)\nArtist: Hanzel La H, Ovi, Luar La L, Hades66\nLabel: 8 Ball\n\nhttps://www.instagram.com/hanzel.la.h/?hl=en\n\nhttps://www.instagram.com/ovi_oficial/?hl=en\n\nhttps://www.instagram.com/luar_lal/\n\nhttps://www.instagram.com/hades66/?hl=en\n\n @HanzelTV   @ovi.oficial   @luar_lal   @Hades66mmnf  \n\n\u00a9 2025 8 Ball Distributed by Warner Music Latina"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3689916",
                "likeCount": "259321",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26477"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pONehfgui8f5c-3zIaWi23_LEkQ",
            "id": "tD6zVPG63AU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T00:01:41Z",
                "channelId": "UC47k7qXysCBKeaYfc1zmkIA",
                "title": "Como Es",
                "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nComo Es \u00b7 Natanael Cano\n\nPorque La Demora\n\n\u2117 2025 Los CT Records / Rancho Humilde Under Exclusive Distribution To Warner Music Latina\n\nProducer: Billboard\nProducer: Demy & Clipz\nProducer: EQ The Equalizer\nProducer: Edgar Barrera\nExecutive Producer: Jimmy Humilde\nEngineer: Luis Barrera Jr.\nMastering Engineer: Luis Barrera Jr.\nMixing Engineer: Luis Barrera Jr.\nExecutive Producer: Natanael Cano\nVocals: Natanael Cano\nUnknown: Ramfer L\u00f3pez\nExecutive Producer: Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez\nComposer, Lyricist: Andr\u00e9s Jes\u00e9 Gavill\u00e1n\nComposer, Lyricist: Christian Palacios\nComposer, Lyricist: Nathanael Ruben Cano Monge\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tD6zVPG63AU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tD6zVPG63AU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tD6zVPG63AU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tD6zVPG63AU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tD6zVPG63AU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natanael Cano - Topic",
                "tags": [
                    "Natanael Cano",
                    "Porque La Demora",
                    "Como Es"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Como Es",
                    "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nComo Es \u00b7 Natanael Cano\n\nPorque La Demora\n\n\u2117 2025 Los CT Records / Rancho Humilde Under Exclusive Distribution To Warner Music Latina\n\nProducer: Billboard\nProducer: Demy & Clipz\nProducer: EQ The Equalizer\nProducer: Edgar Barrera\nExecutive Producer: Jimmy Humilde\nEngineer: Luis Barrera Jr.\nMastering Engineer: Luis Barrera Jr.\nMixing Engineer: Luis Barrera Jr.\nExecutive Producer: Natanael Cano\nVocals: Natanael Cano\nUnknown: Ramfer L\u00f3pez\nExecutive Producer: Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez\nComposer, Lyricist: Andr\u00e9s Jes\u00e9 Gavill\u00e1n\nComposer, Lyricist: Christian Palacios\nComposer, Lyricist: Nathanael Ruben Cano Monge\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2988650",
                "likeCount": "78114",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2494"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Eoes4OJGdL6MEDKWxcT9_smwQ88",
            "id": "_qrq2YPpH00",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T01:00:07Z",
                "channelId": "UCF-1xB_VwVjN4lUPsh8PryQ",
                "title": "Coraz\u00f3n Serrano Ft. William Luna - Mix William Luna I Acceso Al Coraz\u00f3n 3",
                "description": "Coraz\u00f3n Serrano Ft. William Luna - Mix William Luna I Acceso Al Coraz\u00f3n 3 Arequipa \nD\u00e9jate envolver por el sentimiento y energ\u00eda de este tema \u2728\n\nSUSCR\u00cdBETE PARA VER NUEVOS VIDEOS! \u25ba http://bit.ly/CorazonSerranoSuscribete \n\nPlataformas Oficiales: https://orcd.co/corazonserrano\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc \u00a1Suscr\u00edbete para m\u00e1s contenido exclusivo de Coraz\u00f3n Serrano! \ud83d\udd14\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@corazon.serrano \nInstagram: https://www.instagram.com/corazonserranoperu/\nFacebook: https://www.facebook.com/CorazonSerranoSitioOficial\n\n#CorazonSerrano #WilliamLuna #AccesoAlCorazon3 #Arequipa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qrq2YPpH00/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qrq2YPpH00/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qrq2YPpH00/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qrq2YPpH00/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qrq2YPpH00/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Coraz\u00f3n Serrano",
                "tags": [
                    "Coraz\u00f3n Serrano",
                    "cumbia",
                    "peru",
                    "sanjuanera",
                    "tropical",
                    "guerrero neira",
                    "corazon cerrano",
                    "corason serrano",
                    "cumbia peruana"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Coraz\u00f3n Serrano Ft. William Luna - Mix William Luna I Acceso Al Coraz\u00f3n 3",
                    "description": "Coraz\u00f3n Serrano Ft. William Luna - Mix William Luna I Acceso Al Coraz\u00f3n 3 Arequipa \nD\u00e9jate envolver por el sentimiento y energ\u00eda de este tema \u2728\n\nSUSCR\u00cdBETE PARA VER NUEVOS VIDEOS! \u25ba http://bit.ly/CorazonSerranoSuscribete \n\nPlataformas Oficiales: https://orcd.co/corazonserrano\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc \u00a1Suscr\u00edbete para m\u00e1s contenido exclusivo de Coraz\u00f3n Serrano! \ud83d\udd14\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@corazon.serrano \nInstagram: https://www.instagram.com/corazonserranoperu/\nFacebook: https://www.facebook.com/CorazonSerranoSitioOficial\n\n#CorazonSerrano #WilliamLuna #AccesoAlCorazon3 #Arequipa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "463234",
                "likeCount": "12507",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "776"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c_smkWVLxSdSVvxscKzlP2CIjVY",
            "id": "eh6lKYIUQwI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T00:00:06Z",
                "channelId": "UC4tcwu0dgUw3lxiZkpd4Pqw",
                "title": "Emilia, Six Sex - pasarella \ud83d\udc60 (Official Video)",
                "description": "Music: \nApple Music: https://emilia.lnk.to/pasarella/applemusic\nSpotify: https://emilia.lnk.to/pasarella/spotify\nAmazon: https://emilia.lnk.to/pasarella/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://emilia.lnk.to/pasarella/youtube\niTunes: https://emilia.lnk.to/pasarella/itunes\nDeezer: https://emilia.lnk.to/pasarella/deezer\nTikTok: https://emilia.lnk.to/pasarella/tiktokusemysound\n\nLetra/Lyrics: \nCon mis tacos de\nCon mis tacos de\n\nCon mis tacos de museo me paseo por Mil\u00e1n\nVisto marcas europeas que no se ni pronunciar\nMe lookeo \n4 manos en el pelo \nCaminamos desfilando \nTodas mis besties son modelos \n\nLas marcas pelean por mi \nTodas quieren vestirme a medida \nCause i am a sex machine \nMi ropero es la 5ta avenida  \n\nI am a star\nViviendo en mi camar\u00edn  \nLugar que piso es mi pasarella\nSoy Emilia Hadid  \nBitch \n\nDiablo que viste a la moda\nLa que los flashes se roba \nTe provoca una adicci\u00f3n \nDonde sea \nSi la ven le dicen diablo \n\nEspresso Martini\nFashion week en Mil\u00e1n\nEsta ropa cara \nLa compr\u00e9 por face card \n\nUn flash, miro y pose \nLa calle es mi pasarella\nCulo de revista \nExportaci\u00f3n nacional \n\nOh wow \nSalgo en tacones \npero en underwear \nNunca hab\u00edas visto \nuna femme fatale \n\nIT girl \nFantas\u00eda sexual \nDamn girl \nBig ass\nPussy ex\u00f3tica\n\nDiablo que viste a la moda\nLa que los flashes se roba \nTe provoca una adicci\u00f3n \nDonde sea \nSi la ven le dicen diablo\n\nUsando Versace ahora me viste la Donatella \nHoy le ped\u00ed que me haga un vestido con poca tela \nUse lo que use solo a mi me luce \nBlumarine y Westwood cargo con 3 cruces \n\nDeportiva pero fashion del avi\u00f3n hasta el hotel \nNo han creado 1 accesorio que a m\u00ed no me quede bien \nCuando cambio de humor tambi\u00e9n cambi\u00f3 el estilo \nLa que hizo que lo b\u00e1sico se vea fino\n\nDiablo que viste a la moda\nLa que los flashes se roba \nTe provoca una adicci\u00f3n \nDonde sea \nSi la ven le dicen \n\nDiablo que viste a la moda\nLa que los flashes se roba \nTe provoca una adicci\u00f3n \nDonde sea \nSi la ven le dicen \n\nEmilia: \nOfficial Site: https://www.emiliaoficial.com/\nInstagram: https://www.instagram.com/emiliamernes/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@emiliamernes\nFacebook: https://www.facebook.com/EmiliaMernesMusica/\nX: https://x.com/emimernes_\n\nSix Sex: \nInstagram: https://www.instagram.com/sixsex_bb\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@sixsex_bb\n\n#Emilia #SixSex #pasarella\n\nOfficial Video by Emiilia & Six Sex performing pasarella\ud83d\udc60. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eh6lKYIUQwI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eh6lKYIUQwI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eh6lKYIUQwI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eh6lKYIUQwI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eh6lKYIUQwI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EmiliaMusicVEVO",
                "tags": [
                    "Emilia",
                    "Emilia 2025",
                    "Emilia letra",
                    "Emilia lyrics",
                    "Sex Sex",
                    "Six Sex letra",
                    "Six Sex lyrics",
                    "Six Sex video",
                    "Emilia Video",
                    "Six Sex 2025",
                    "pasarella letra",
                    "pasarella video oficial",
                    "pasarella official video",
                    "Emilia Six Sex pasarella",
                    "Six Sex pasarella",
                    "Emilia pasarella",
                    "Latin Pop",
                    "Pop Latino",
                    "Latin Pop 2025",
                    "Electronic Pop",
                    "Emilia Six Sex",
                    "pasarella"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Emilia, Six Sex - pasarella \ud83d\udc60 (Official Video)",
                    "description": "Music: \nApple Music: https://emilia.lnk.to/pasarella/applemusic\nSpotify: https://emilia.lnk.to/pasarella/spotify\nAmazon: https://emilia.lnk.to/pasarella/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://emilia.lnk.to/pasarella/youtube\niTunes: https://emilia.lnk.to/pasarella/itunes\nDeezer: https://emilia.lnk.to/pasarella/deezer\nTikTok: https://emilia.lnk.to/pasarella/tiktokusemysound\n\nLetra/Lyrics: \nCon mis tacos de\nCon mis tacos de\n\nCon mis tacos de museo me paseo por Mil\u00e1n\nVisto marcas europeas que no se ni pronunciar\nMe lookeo \n4 manos en el pelo \nCaminamos desfilando \nTodas mis besties son modelos \n\nLas marcas pelean por mi \nTodas quieren vestirme a medida \nCause i am a sex machine \nMi ropero es la 5ta avenida  \n\nI am a star\nViviendo en mi camar\u00edn  \nLugar que piso es mi pasarella\nSoy Emilia Hadid  \nBitch \n\nDiablo que viste a la moda\nLa que los flashes se roba \nTe provoca una adicci\u00f3n \nDonde sea \nSi la ven le dicen diablo \n\nEspresso Martini\nFashion week en Mil\u00e1n\nEsta ropa cara \nLa compr\u00e9 por face card \n\nUn flash, miro y pose \nLa calle es mi pasarella\nCulo de revista \nExportaci\u00f3n nacional \n\nOh wow \nSalgo en tacones \npero en underwear \nNunca hab\u00edas visto \nuna femme fatale \n\nIT girl \nFantas\u00eda sexual \nDamn girl \nBig ass\nPussy ex\u00f3tica\n\nDiablo que viste a la moda\nLa que los flashes se roba \nTe provoca una adicci\u00f3n \nDonde sea \nSi la ven le dicen diablo\n\nUsando Versace ahora me viste la Donatella \nHoy le ped\u00ed que me haga un vestido con poca tela \nUse lo que use solo a mi me luce \nBlumarine y Westwood cargo con 3 cruces \n\nDeportiva pero fashion del avi\u00f3n hasta el hotel \nNo han creado 1 accesorio que a m\u00ed no me quede bien \nCuando cambio de humor tambi\u00e9n cambi\u00f3 el estilo \nLa que hizo que lo b\u00e1sico se vea fino\n\nDiablo que viste a la moda\nLa que los flashes se roba \nTe provoca una adicci\u00f3n \nDonde sea \nSi la ven le dicen \n\nDiablo que viste a la moda\nLa que los flashes se roba \nTe provoca una adicci\u00f3n \nDonde sea \nSi la ven le dicen \n\nEmilia: \nOfficial Site: https://www.emiliaoficial.com/\nInstagram: https://www.instagram.com/emiliamernes/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@emiliamernes\nFacebook: https://www.facebook.com/EmiliaMernesMusica/\nX: https://x.com/emimernes_\n\nSix Sex: \nInstagram: https://www.instagram.com/sixsex_bb\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@sixsex_bb\n\n#Emilia #SixSex #pasarella\n\nOfficial Video by Emiilia & Six Sex performing pasarella\ud83d\udc60. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "787429",
                "likeCount": "43463",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4635"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b9ZEFHDcd_J9Qjf9Ya8spJf3QlM",
            "id": "VZ3Iylxifj4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T00:00:07Z",
                "channelId": "UC8hKUxAf-HvEr8_MHMMrg4g",
                "title": "Lucky Brown, Tobal MJ - ZONA (Video Oficial)",
                "description": "Escucha lo nuevo Lucky Brown, Tobal MJ - \"ZONA\"\n\nArtistas: Lucky Brown, @tobalmj5188 \nProducci\u00f3n: Nacho G Flow\nDirecci\u00f3n: Ignacio Cruz\n\nCreado por Stars Music \u00a9\n\nSIGUE A LUCKY BROWN\nhttps://www.instagram.com/luckybrown.official/\nhttps://www.tiktok.com/@luckybrown.official\nhttps://music.apple.com/us/artist/lucky-brown/428542623\n\nSIGUE A TOBAL MJ\nhttps://www.instagram.com/tobalmj/\nhttps://www.tiktok.com/@_tobalmj17\nhttps://music.apple.com/es/artist/tobal-mj/1586215370\n\nSIGUE A NACHO G FLOW\nhttps://www.instagram.com/nacho.g.flow/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VZ3Iylxifj4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VZ3Iylxifj4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VZ3Iylxifj4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VZ3Iylxifj4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VZ3Iylxifj4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucky Brown",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lucky Brown, Tobal MJ - ZONA (Video Oficial)",
                    "description": "Escucha lo nuevo Lucky Brown, Tobal MJ - \"ZONA\"\n\nArtistas: Lucky Brown, @tobalmj5188 \nProducci\u00f3n: Nacho G Flow\nDirecci\u00f3n: Ignacio Cruz\n\nCreado por Stars Music \u00a9\n\nSIGUE A LUCKY BROWN\nhttps://www.instagram.com/luckybrown.official/\nhttps://www.tiktok.com/@luckybrown.official\nhttps://music.apple.com/us/artist/lucky-brown/428542623\n\nSIGUE A TOBAL MJ\nhttps://www.instagram.com/tobalmj/\nhttps://www.tiktok.com/@_tobalmj17\nhttps://music.apple.com/es/artist/tobal-mj/1586215370\n\nSIGUE A NACHO G FLOW\nhttps://www.instagram.com/nacho.g.flow/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "374647",
                "likeCount": "16547",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1935"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RQG_dBeKqog2xdcnUfwajf_Ny7w",
            "id": "r8gkG1vRzuY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T00:30:51Z",
                "channelId": "UCweNeI51nOo9tR2JkyNWolg",
                "title": "ENCERR\u00c9 A FEDE EN MI CUARTO POR 24\u00a0HORAS",
                "description": "SUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8gkG1vRzuY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8gkG1vRzuY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8gkG1vRzuY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8gkG1vRzuY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Soy Carlitos",
                "tags": [
                    "fede",
                    "fede vigevani",
                    "carlitos",
                    "hermanos de verdad",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecinos",
                    "mi vecino esta poseido",
                    "video de terror",
                    "piculincito",
                    "quico",
                    "no tengo novia",
                    "yankee",
                    "piculin",
                    "galletita",
                    "el guarura",
                    "vecibanda",
                    "carlitozz",
                    "no somos lobos",
                    "premios nickelodeon",
                    "team leyenda",
                    "skabeche",
                    "squad",
                    "teamtrax",
                    "historias de terror"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCERR\u00c9 A FEDE EN MI CUARTO POR 24\u00a0HORAS",
                    "description": "SUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1816049",
                "likeCount": "54319",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1321"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JODGKEr5o74_2jgimzGud0bGxIc",
            "id": "BBP5bBZc8eU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T04:39:59Z",
                "channelId": "UCqn7r-so0mBLaJTtTms9dAQ",
                "title": "M\u00e9xico 1-0 Honduras | Copa Oro 2025 | Semifinal",
                "description": "\u00a1Victoria Mexicana en Santa Clara!\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to our channel, and turn on notifications: https://www.youtube.com/concacaf/view... \n\n\ud83d\udcbb You can also visit our website and enjoy our exclusive content: https://www.concacaf.com/ \n \n\ud83d\udcf1 Follow us on our social networks: \nInstagram:   https://www.instagram.com/goldcup/  \nTwitter:  https://x.com/goldcup\nFacebook:   https://www.facebook.com/goldcup/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBP5bBZc8eU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBP5bBZc8eU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBP5bBZc8eU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBP5bBZc8eU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBP5bBZc8eU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Concacaf",
                "tags": [
                    "Concacaf",
                    "Copa Oro 2025",
                    "Gold Cup",
                    "Gold Cup 2025",
                    "Concacaf gold cup 2025",
                    "Concacaf gold cup",
                    "co | Copa Oro 2025",
                    "Copa Oro",
                    "semifinal",
                    "mexico",
                    "honduras"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M\u00e9xico 1-0 Honduras | Copa Oro 2025 | Semifinal",
                    "description": "\u00a1Victoria Mexicana en Santa Clara!\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to our channel, and turn on notifications: https://www.youtube.com/concacaf/view... \n\n\ud83d\udcbb You can also visit our website and enjoy our exclusive content: https://www.concacaf.com/ \n \n\ud83d\udcf1 Follow us on our social networks: \nInstagram:   https://www.instagram.com/goldcup/  \nTwitter:  https://x.com/goldcup\nFacebook:   https://www.facebook.com/goldcup/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "411885",
                "likeCount": "3277",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "407"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p7-_X-asBOlAyWd4ChT6s-w7s0U",
            "id": "fP1kk0M5-Uk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T11:46:02Z",
                "channelId": "UCUYokk2dJxFZf7NgxTL-ROg",
                "title": "Video muestra el Lamborghini en el que muri\u00f3 Diogo Jota en llamas",
                "description": "La tr\u00e1gica muerte del delantero portugu\u00e9s Diogo Jota, jugador del Liverpool, y su hermano Andr\u00e9 Silva, futbolista del Penafiel, ha generado una ola de conmoci\u00f3n en el mundo del f\u00fatbol. Ambos fallecieron en la madrugada del jueves 3 de julio en un violento accidente de tr\u00e1nsito en la autov\u00eda A-52, a la altura de Cernadilla, en Zamora (Espa\u00f1a), cuando el Lamborghini en el que se desplazaban sufri\u00f3 el revent\u00f3n de un neum\u00e1tico, se sali\u00f3 de la v\u00eda y se incendi\u00f3 tras el impacto.\n\nLas autoridades confirmaron que los dos hermanos murieron en el lugar y que sus cuerpos fueron trasladados al Instituto Anat\u00f3mico Forense de Zamora para las respectivas autopsias. El veh\u00edculo qued\u00f3 completamente calcinado.\n\n\u00a1Ahora la radio no solo se escucha, tambi\u00e9n se ve! En Blu le ponemos cara a la opini\u00f3n, al debate, al humor, los deportes y al entretenimiento. \u00a1Le ponemos cara a la radio! Siga en directo la se\u00f1al en vivo de nuestra programaci\u00f3n.\n\nNoticias en vivo de Colombia y el mundo, suscr\u00edbase [GRATIS] a nuestro canal en YouTube: http://bit.ly/2CFF7Fo y encuentre las \u00faltimas noticias en Colombia, el mundo y mucho m\u00e1s.\n\nBLU RADIO EN VIVO HOY |  #LePonemosCaraalaRadio\n\nS\u00edganos en Google Noticias: http://bit.ly/2lM3iLH\n\nS\u00edganos en redes sociales:\nFacebook: http://www.facebook.com/BluRadioColombia \nInstagram: @BluRadio http://instagram.com/bluradio \nTwitter: @BluRadioCo http://www.twitter.com/BluRadioCo \n\n\u00daltimas noticias de hoy en Colombia: https://www.bluradio.com\n\nNuestra red de canales en YouTube:\nNoticias Caracol en vivo: http://bit.ly/2Jhc3oO Suscribirse\nCaracol en vivo: http://bit.ly/2CHpld2 Suscribirse \nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\nLa Kalle en vivo: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse\n\n- - - - - - - - - - - - - -\n\nSiga nuestra programaci\u00f3n, Blu Radio en vivo y en directo: \nMa\u00f1anas Blu con N\u00e9stor Morales EN VIVO\nMa\u00f1anas Blu con Camila Zuluaga EN VIVO\nMeridiano Blu EN VIVO\nBlog Deportivo EN VIVO\nVoz Populi EN VIVO\nbluradio.com.co EN VIVO\n\nBlu Radio: 89.9 FM en Bogot\u00e1.\n\nSiga en \"S\u00ed se lo perdi\u00f3\" las noticias m\u00e1s importantes de la semana en vivo, de lunes a viernes, a las 7 p.m. en nuestro canal de YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fP1kk0M5-Uk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fP1kk0M5-Uk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fP1kk0M5-Uk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fP1kk0M5-Uk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fP1kk0M5-Uk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blu Radio",
                "tags": [
                    "Blu Radio",
                    "noticias blu radio",
                    "\u00faltimas noticias",
                    "blu radio en vivo",
                    "noticias de colombia",
                    "EN VIVO",
                    "Ma\u00f1anas Blu",
                    "Diogo Jota",
                    "Lamborghini",
                    "accidente en Espa\u00f1a",
                    "Andr\u00e9 Silva",
                    "futbolista del Penafiel",
                    "jugador del liverpool",
                    "accidente diego jota",
                    "f\u00fatbol",
                    "luto en el f\u00fatbol",
                    "Liverpool",
                    "delantero portugu\u00e9s",
                    "accidente de tr\u00e1nsito",
                    "Lamborghini Urus",
                    "esposa diego jota",
                    "hijos diego jota",
                    "hermano diego jota",
                    "Espa\u00f1a",
                    "Portugal",
                    "muri\u00f3 diego jota",
                    "muri\u00f3 andr\u00e9 silva",
                    "qui\u00e9n era andr\u00e9 silva"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Video muestra el Lamborghini en el que muri\u00f3 Diogo Jota en llamas",
                    "description": "La tr\u00e1gica muerte del delantero portugu\u00e9s Diogo Jota, jugador del Liverpool, y su hermano Andr\u00e9 Silva, futbolista del Penafiel, ha generado una ola de conmoci\u00f3n en el mundo del f\u00fatbol. Ambos fallecieron en la madrugada del jueves 3 de julio en un violento accidente de tr\u00e1nsito en la autov\u00eda A-52, a la altura de Cernadilla, en Zamora (Espa\u00f1a), cuando el Lamborghini en el que se desplazaban sufri\u00f3 el revent\u00f3n de un neum\u00e1tico, se sali\u00f3 de la v\u00eda y se incendi\u00f3 tras el impacto.\n\nLas autoridades confirmaron que los dos hermanos murieron en el lugar y que sus cuerpos fueron trasladados al Instituto Anat\u00f3mico Forense de Zamora para las respectivas autopsias. El veh\u00edculo qued\u00f3 completamente calcinado.\n\n\u00a1Ahora la radio no solo se escucha, tambi\u00e9n se ve! En Blu le ponemos cara a la opini\u00f3n, al debate, al humor, los deportes y al entretenimiento. \u00a1Le ponemos cara a la radio! Siga en directo la se\u00f1al en vivo de nuestra programaci\u00f3n.\n\nNoticias en vivo de Colombia y el mundo, suscr\u00edbase [GRATIS] a nuestro canal en YouTube: http://bit.ly/2CFF7Fo y encuentre las \u00faltimas noticias en Colombia, el mundo y mucho m\u00e1s.\n\nBLU RADIO EN VIVO HOY |  #LePonemosCaraalaRadio\n\nS\u00edganos en Google Noticias: http://bit.ly/2lM3iLH\n\nS\u00edganos en redes sociales:\nFacebook: http://www.facebook.com/BluRadioColombia \nInstagram: @BluRadio http://instagram.com/bluradio \nTwitter: @BluRadioCo http://www.twitter.com/BluRadioCo \n\n\u00daltimas noticias de hoy en Colombia: https://www.bluradio.com\n\nNuestra red de canales en YouTube:\nNoticias Caracol en vivo: http://bit.ly/2Jhc3oO Suscribirse\nCaracol en vivo: http://bit.ly/2CHpld2 Suscribirse \nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\nLa Kalle en vivo: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse\n\n- - - - - - - - - - - - - -\n\nSiga nuestra programaci\u00f3n, Blu Radio en vivo y en directo: \nMa\u00f1anas Blu con N\u00e9stor Morales EN VIVO\nMa\u00f1anas Blu con Camila Zuluaga EN VIVO\nMeridiano Blu EN VIVO\nBlog Deportivo EN VIVO\nVoz Populi EN VIVO\nbluradio.com.co EN VIVO\n\nBlu Radio: 89.9 FM en Bogot\u00e1.\n\nSiga en \"S\u00ed se lo perdi\u00f3\" las noticias m\u00e1s importantes de la semana en vivo, de lunes a viernes, a las 7 p.m. en nuestro canal de YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "522771",
                "likeCount": "6488",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "933"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7kGBtagHP1MbybdHMi0UOSyhdFU",
            "id": "RAF-LUwKV2I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T22:00:36Z",
                "channelId": "UC2-prUUOWRxhSUZQgnZ0OCw",
                "title": "NATANAEL CANO: PORQUE LA DEMORA, LAS TRES TORRES, COLLAB CON ANUEL, PR\u00d3XIMO \u00c1LBUM | EL DESCONECTE",
                "description": "\ud83d\udce9 Negocios: Devilex@agenciadebucle.com.mx\n\n*Decripci\u00f3n YT:*\n\nNatanael Cano: Despu\u00e9s de a\u00f1os marcando el rumbo de un movimiento, Nata regresa con Porque la demora, su nuevo \u00e1lbum donde vuelve al g\u00e9nero urbano con su esencia tumbada. Un proyecto que mezcla trap, reggaet\u00f3n, afrobeat y distintos flows, demostrando una vez m\u00e1s su versatilidad.\n\nPlaticamos sobre el proceso creativo detr\u00e1s del disco, el papel de la fiesta y las vibras en el estudio, las canciones que escribi\u00f3 en medio del caos, el contraste entre el desmadre y el d\u00eda siguiente, y c\u00f3mo ha cambiado su visi\u00f3n con los a\u00f1os, siendo un pilar y pieza clave del regional mexicano.\n\nNos cont\u00f3 toda la historia del \u00e1lbum, las etapas que inspiraron cada track, c\u00f3mo vive hoy el \u00e9xito, lo que significa lanzar este proyecto despu\u00e9s de dos a\u00f1os de espera, lo que viene a futuro y la libertad con la que entra en esta nueva era.\n\n\u00a1Gracias a Nata por caerle a desconectarse un buen rato con nosotros! Esperamos que lo disfruten tanto como nosotros \ud83e\udda5\ud83d\udd0c\n\n-\n\nPara mantenerse al tanto recuerden que pueden encontrarnos como: \n\nDevilex: \nInstagram: https://www.instagram.com/soydevilex\nTiktok: https://www.tiktok.com/@itsdevilex\nYoutube: https://www.youtube.com/@soydevilex\nConsigue tu DevilCap enviando un mensaje al +52 55 2709 9928\n\nFrank Reyes Ogaz\u00f3n: \nInstagram: https://www.instagram.com/frankreyesogazon/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@frankreyesogazon\nX (Twitter): https://x.com/frankreyesOG\nLo dem\u00e1s: https://linktr.ee/castillxoo\n\nNatanael Cano:\nhttp://instagram.com/natanael_cano\nhttps://www.tiktok.com/@natanaelcano\nYoutube: https://www.youtube.com/@natanaelcano777\n\nEscucha \u201cPorque La Demora\u201d en Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/album/7EIuLIjhFQAGPvq6L5gBvZ?si=fnvzqqKLQ-KEHXfMOGcz7A",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RAF-LUwKV2I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RAF-LUwKV2I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RAF-LUwKV2I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RAF-LUwKV2I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RAF-LUwKV2I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SoyDevilEx",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NATANAEL CANO: PORQUE LA DEMORA, LAS TRES TORRES, COLLAB CON ANUEL, PR\u00d3XIMO \u00c1LBUM | EL DESCONECTE",
                    "description": "\ud83d\udce9 Negocios: Devilex@agenciadebucle.com.mx\n\n*Decripci\u00f3n YT:*\n\nNatanael Cano: Despu\u00e9s de a\u00f1os marcando el rumbo de un movimiento, Nata regresa con Porque la demora, su nuevo \u00e1lbum donde vuelve al g\u00e9nero urbano con su esencia tumbada. Un proyecto que mezcla trap, reggaet\u00f3n, afrobeat y distintos flows, demostrando una vez m\u00e1s su versatilidad.\n\nPlaticamos sobre el proceso creativo detr\u00e1s del disco, el papel de la fiesta y las vibras en el estudio, las canciones que escribi\u00f3 en medio del caos, el contraste entre el desmadre y el d\u00eda siguiente, y c\u00f3mo ha cambiado su visi\u00f3n con los a\u00f1os, siendo un pilar y pieza clave del regional mexicano.\n\nNos cont\u00f3 toda la historia del \u00e1lbum, las etapas que inspiraron cada track, c\u00f3mo vive hoy el \u00e9xito, lo que significa lanzar este proyecto despu\u00e9s de dos a\u00f1os de espera, lo que viene a futuro y la libertad con la que entra en esta nueva era.\n\n\u00a1Gracias a Nata por caerle a desconectarse un buen rato con nosotros! Esperamos que lo disfruten tanto como nosotros \ud83e\udda5\ud83d\udd0c\n\n-\n\nPara mantenerse al tanto recuerden que pueden encontrarnos como: \n\nDevilex: \nInstagram: https://www.instagram.com/soydevilex\nTiktok: https://www.tiktok.com/@itsdevilex\nYoutube: https://www.youtube.com/@soydevilex\nConsigue tu DevilCap enviando un mensaje al +52 55 2709 9928\n\nFrank Reyes Ogaz\u00f3n: \nInstagram: https://www.instagram.com/frankreyesogazon/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@frankreyesogazon\nX (Twitter): https://x.com/frankreyesOG\nLo dem\u00e1s: https://linktr.ee/castillxoo\n\nNatanael Cano:\nhttp://instagram.com/natanael_cano\nhttps://www.tiktok.com/@natanaelcano\nYoutube: https://www.youtube.com/@natanaelcano777\n\nEscucha \u201cPorque La Demora\u201d en Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/album/7EIuLIjhFQAGPvq6L5gBvZ?si=fnvzqqKLQ-KEHXfMOGcz7A"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "379266",
                "likeCount": "18668",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "499"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QKRoJ7xhVb64ewTHpqRvf8lbctw",
            "id": "oecQhKfIftk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T20:03:53Z",
                "channelId": "UCrcXxOAbe_u8hTaHOmv2aHQ",
                "title": "MOMENTOS BAJOS: Florinda Meza Edition",
                "description": "Para Publicidad/Promociones, env\u00eda un mensaje a:\nocurrenciatv@gmail.com\nAp\u00f3yame en Patreon:\nhttps://bit.ly/2OSSt4U\ufeff\nS\u00edgueme en mis otras redes:\nInstagram:\nwww.instagram.com/francozameh\nX:\nhttps://twitter.com/OcurrenciaTV\nTiktok:\nhttps://www.tiktok.com/@lavidaconfranco\nCanal personal:\nYoutube.com/lavidaconfranco\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/ocurrenciatv\n\nTwitter:\nhttps://twitter.com/FrancoZameh\n\n\u00a1Sigue al creador de mis avatar y pide los tuyos!\nMax:\nhttps://www.instagram.com/maxicranky\nhttps://www.facebook.com/galeriaelmaxicano\nhttps://twitter.com/Maxicranky",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oecQhKfIftk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oecQhKfIftk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oecQhKfIftk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oecQhKfIftk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oecQhKfIftk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OcurrenciaTV",
                "tags": [
                    "ocurrenciatv",
                    "occtv",
                    "franco z\u00e1meh",
                    "Documental",
                    "Series",
                    "Sitcoms",
                    "Nickelodeon",
                    "Cartoon",
                    "Network",
                    "Caricaturas",
                    "Top",
                    "TV",
                    "Cine",
                    "Pel\u00edculas",
                    "Cr\u00edtica",
                    "Rese\u00f1a",
                    "Comedia"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MOMENTOS BAJOS: Florinda Meza Edition",
                    "description": "Para Publicidad/Promociones, env\u00eda un mensaje a:\nocurrenciatv@gmail.com\nAp\u00f3yame en Patreon:\nhttps://bit.ly/2OSSt4U\ufeff\nS\u00edgueme en mis otras redes:\nInstagram:\nwww.instagram.com/francozameh\nX:\nhttps://twitter.com/OcurrenciaTV\nTiktok:\nhttps://www.tiktok.com/@lavidaconfranco\nCanal personal:\nYoutube.com/lavidaconfranco\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/ocurrenciatv\n\nTwitter:\nhttps://twitter.com/FrancoZameh\n\n\u00a1Sigue al creador de mis avatar y pide los tuyos!\nMax:\nhttps://www.instagram.com/maxicranky\nhttps://www.facebook.com/galeriaelmaxicano\nhttps://twitter.com/Maxicranky"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "680991",
                "likeCount": "18983",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1640"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sQeRJKSxvf8bXb6cArgRfZyT5pQ",
            "id": "Uml0fnxXdsE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T21:30:06Z",
                "channelId": "UCZUl_haJHBu7KF6dU8iwC_g",
                "title": "YAILIN LA MAS VIRAL FT POLO JOA - MALO (VIDEO OFICIAL) REMIX",
                "description": "Todas Las Plataformas  \u2935\ufe0f\nhttps://onerpm.link/malo_remix\n\n\"MALO (REMIX)\" \"Yailin La Mas Viral Ft Polo Joa\"\n\nSuscr\u00edbete A Mi Canal...\n\n#YailinLaMasViral #PoloJoa #MaloRemix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uml0fnxXdsE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uml0fnxXdsE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uml0fnxXdsE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uml0fnxXdsE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uml0fnxXdsE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yailin La Mas Viral",
                "tags": [
                    "yailin la mas viral",
                    "bajo mundo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YAILIN LA MAS VIRAL FT POLO JOA - MALO (VIDEO OFICIAL) REMIX",
                    "description": "Todas Las Plataformas  \u2935\ufe0f\nhttps://onerpm.link/malo_remix\n\n\"MALO (REMIX)\" \"Yailin La Mas Viral Ft Polo Joa\"\n\nSuscr\u00edbete A Mi Canal...\n\n#YailinLaMasViral #PoloJoa #MaloRemix"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "304546",
                "likeCount": "30464",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3366"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s9V4YcajPlDOJO8yi_NmxAaemfM",
            "id": "4Gl1EnBcF2c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T21:30:01Z",
                "channelId": "UC2rScBVAJSkL4qXn-27t80A",
                "title": "Transform\u00e9 su Habitaci\u00f3n Sin que Sepa",
                "description": "por favor brisa si estas leyendo esto sos la mejor novia del mundo no me dejes te amo por siempre y para siempre, siempre juntas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Gl1EnBcF2c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Gl1EnBcF2c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Gl1EnBcF2c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Gl1EnBcF2c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Gl1EnBcF2c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Angie Velasco",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Transform\u00e9 su Habitaci\u00f3n Sin que Sepa",
                    "description": "por favor brisa si estas leyendo esto sos la mejor novia del mundo no me dejes te amo por siempre y para siempre, siempre juntas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "436589",
                "likeCount": "38294",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1076"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H19AWZ3sIG_D2LZdUeMrVQKe2SY",
            "id": "IrYSuj0xr40",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T21:25:46Z",
                "channelId": "UC2IDkGu61j_mwNJOc54Sb5w",
                "title": "Mi primer Porsche \u00bfGT3 RS o Spyder RS? TU DECIDES\u00a0CU\u00c1L\u00a0COMPRO",
                "description": "Hola RicoSuaves! Gracias por estar aqu\u00ed!\n\nVOTA AQU\u00ed por cual deber\u00eda comprar:\nhttps://www.instagram.com/p/DLnrIEsIONJ/?igsh=MWJubTl1OG1xejQ0Yw==\n\nMi foto en el Porche blanco convertible:\nhttps://www.instagram.com/p/DLkoZHuO-wL/?igsh=MTEzcmx1amE4cjk5bw==\n\nINSTAGRAM\nhttps://www.instagram.com/juanbertheau/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrYSuj0xr40/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrYSuj0xr40/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrYSuj0xr40/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrYSuj0xr40/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "BERTH-OH",
                "tags": [
                    "berth",
                    "berthoh",
                    "AUTOS",
                    "MOTOS",
                    "MODA",
                    "SNEAKERS",
                    "LUISITO",
                    "JUCA",
                    "KAWASAKI H2",
                    "NIKE",
                    "ADIDAS",
                    "JORDAN"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mi primer Porsche \u00bfGT3 RS o Spyder RS? TU DECIDES\u00a0CU\u00c1L\u00a0COMPRO",
                    "description": "Hola RicoSuaves! Gracias por estar aqu\u00ed!\n\nVOTA AQU\u00ed por cual deber\u00eda comprar:\nhttps://www.instagram.com/p/DLnrIEsIONJ/?igsh=MWJubTl1OG1xejQ0Yw==\n\nMi foto en el Porche blanco convertible:\nhttps://www.instagram.com/p/DLkoZHuO-wL/?igsh=MTEzcmx1amE4cjk5bw==\n\nINSTAGRAM\nhttps://www.instagram.com/juanbertheau/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "334090",
                "likeCount": "12637",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "808"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AIAEbtvEdeOyQfYMGvtpCMMDzys",
            "id": "W91CXLxz-iY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T16:29:05Z",
                "channelId": "UCzoUWqjCbcfWFdOMvoep8FA",
                "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR AMARILLO en TREN",
                "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W91CXLxz-iY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W91CXLxz-iY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W91CXLxz-iY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W91CXLxz-iY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W91CXLxz-iY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja",
                "tags": [
                    "Team",
                    "juki",
                    "Juan",
                    "De",
                    "Dios",
                    "Pantoja",
                    "jd",
                    "youtube",
                    "retos",
                    "reto",
                    "tag",
                    "tags",
                    "Challenge",
                    "nuevo",
                    "video",
                    "risa",
                    "comedia",
                    "diversi\u00f3n",
                    "extremo",
                    "m\u00fasica",
                    "roast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR AMARILLO en TREN",
                    "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6335384",
                "likeCount": "102162",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5585"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "52j7ACxiKOFlNhEKhQ-HB4ldkTE",
            "id": "XYVMIn11E-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T21:39:07Z",
                "channelId": "UCayC0ZYU9iq5PyuDG18BVsA",
                "title": "Me Com\u00ed La LUNA en Minecraft...",
                "description": "Hoy tendr\u00e9 que comerme a la Luna maldita en Minecraft, la cu\u00e1l ya est\u00e1 viniendo... Lograr\u00e9 hacerlo y salir con vida? Susr\u00edbete! :D \ud83d\udcd5Compra mi libro aqu\u00ed: https://www.planetadelibros.com/libro-las-gemas-del-poder/385343\n\n\u26a1Hazte miembro del canal aqu\u00ed: https://www.youtube.com/channel/UCayC0ZYU9iq5PyuDG18BVsA/join\n\n\ud83d\udfeaDiscord: https://discord.gg/xs9nTGYDtP\n\ud83d\udc8eCanal secundario: https://www.youtube.com/c/DanoReal\n\ud83d\udcf7Canal reacciones: https://www.youtube.com/c/DanoMinecraft\n\ud83c\udfaeCanal juegos: https://www.youtube.com/@DanoJuega\n\ud83d\udc99Twitter: https://twitter.com/DanoMC_\n\ud83d\udfe4Instagram: https://www.instagram.com/xdanomc/\n\ud83d\udfe6Facebook: https://www.facebook.com/DanoMCoficial/\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@danomc_\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nMI SERVER\n\n\ud83d\udc49IP: play.deathban.es\n\ud83d\udc49P\u00e1gina web: https://deathban.es/\n\ud83d\udc49Discord: https://discord.deathban.es/\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCOMPRA MI CAPA! USA MI C\u00d3DIGO EN LA COMPRA DE CUALQUIER COSM\u00c9TICO!\n\ud83d\udc49Usad el c\u00f3digo \"DanoMC\" y \nentrad desde mi link para apoyarme en cualquier compra que hag\u00e1is! \ud83d\ude00\nLINK \ud83d\udc49 https://store.badlion.net/shop/DanoMC\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49Mi correo para SUSCRIPTORES: danomcbusiness@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYVMIn11E-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYVMIn11E-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYVMIn11E-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYVMIn11E-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYVMIn11E-g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DanoMC",
                "tags": [
                    "danomc",
                    "luna minecraft",
                    "luna",
                    "danomc luna",
                    "danomc luna maldita",
                    "Me Com\u00ed a La LUNA en Minecraft",
                    "Me Com\u00ed La LUNA en Minecraft",
                    "minecraft de terror",
                    "danomc dweller",
                    "danomc minecraft",
                    "the moon",
                    "moon",
                    "la luna minecraft",
                    "danomc y arsel",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft danomc",
                    "danomc sobrevivi",
                    "la luna se despierta",
                    "arsel y dano",
                    "danomc y keciyo",
                    "minecraft semillas",
                    "the moon is coming",
                    "luna de minecraft",
                    "minecraft",
                    "danomc minecraft pero",
                    "minecraft terror",
                    "dano minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Me Com\u00ed La LUNA en Minecraft...",
                    "description": "Hoy tendr\u00e9 que comerme a la Luna maldita en Minecraft, la cu\u00e1l ya est\u00e1 viniendo... Lograr\u00e9 hacerlo y salir con vida? Susr\u00edbete! :D \ud83d\udcd5Compra mi libro aqu\u00ed: https://www.planetadelibros.com/libro-las-gemas-del-poder/385343\n\n\u26a1Hazte miembro del canal aqu\u00ed: https://www.youtube.com/channel/UCayC0ZYU9iq5PyuDG18BVsA/join\n\n\ud83d\udfeaDiscord: https://discord.gg/xs9nTGYDtP\n\ud83d\udc8eCanal secundario: https://www.youtube.com/c/DanoReal\n\ud83d\udcf7Canal reacciones: https://www.youtube.com/c/DanoMinecraft\n\ud83c\udfaeCanal juegos: https://www.youtube.com/@DanoJuega\n\ud83d\udc99Twitter: https://twitter.com/DanoMC_\n\ud83d\udfe4Instagram: https://www.instagram.com/xdanomc/\n\ud83d\udfe6Facebook: https://www.facebook.com/DanoMCoficial/\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@danomc_\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nMI SERVER\n\n\ud83d\udc49IP: play.deathban.es\n\ud83d\udc49P\u00e1gina web: https://deathban.es/\n\ud83d\udc49Discord: https://discord.deathban.es/\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCOMPRA MI CAPA! USA MI C\u00d3DIGO EN LA COMPRA DE CUALQUIER COSM\u00c9TICO!\n\ud83d\udc49Usad el c\u00f3digo \"DanoMC\" y \nentrad desde mi link para apoyarme en cualquier compra que hag\u00e1is! \ud83d\ude00\nLINK \ud83d\udc49 https://store.badlion.net/shop/DanoMC\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49Mi correo para SUSCRIPTORES: danomcbusiness@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "802954",
                "likeCount": "8649",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "438"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VCaK2GNgvMvHsljHRqMl_sG_oJs",
            "id": "oTyslElj8YA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T23:18:50Z",
                "channelId": "UCPlQEWn6kqM2a1HY__mZr2A",
                "title": "FLORINDA MEZA: Amor con factura AJENA - Mal De Amores",
                "description": "En este video, exploramos la vida, carrera y controversias de Florinda Meza, una de las figuras m\u00e1s pol\u00e9micas del universo de Chespirito. Desde sus inicios en la actuaci\u00f3n, su relaci\u00f3n con Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os, y las cr\u00edticas por su papel dentro y fuera del set, hasta las acusaciones de manipulaci\u00f3n y conflictos con el elenco. \n\u00bfFue realmente la culpable de romper una familia? ...\n\n\n\u00danete a este canal para acceder a sus beneficios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCPlQEWn6kqM2a1HY__mZr2A/join\n\n\u2605Canal de mi vida diaria:  @LaMujerYYa  \n\u2605Twitch: www.twitch.tv/soyevademetal\n\u2605Twitter: @EvaDeMetal.\n\u2605Facebook: /soyevademetal\n\u2605Instagram: EvaDeMetal\n\n\n#FlorindaMeza #Chespirito #MalDeAmores #EvaDeMetal #ElChavoDel8 #RobertoGomezBola\u00f1os #Do\u00f1aFlorinda #Florinda",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTyslElj8YA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTyslElj8YA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTyslElj8YA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTyslElj8YA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTyslElj8YA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EvaDeMetal",
                "tags": [
                    "evademetal",
                    "eva de metal",
                    "mal de amores",
                    "noticias",
                    "milenio",
                    "maquicienta",
                    "maurg1",
                    "el mundo de andi",
                    "Florinda Meza",
                    "Chespirito",
                    "Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os",
                    "El Chavo del 8",
                    "Do\u00f1a Florinda",
                    "La Chilindrina",
                    "Carlos Villagr\u00e1n",
                    "Kiko",
                    "Ram\u00f3n Vald\u00e9s",
                    "pol\u00e9mica Chespirito",
                    "vida de Florinda Meza",
                    "an\u00e1lisis psicol\u00f3gico Florinda",
                    "ruptura Chespirito",
                    "Graciela Fern\u00e1ndez",
                    "serie Chespirito Max",
                    "documental Florinda Meza",
                    "relaci\u00f3n Chespirito y Florinda",
                    "elenco del Chavo",
                    "parejas de do\u00f1a florinda"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLORINDA MEZA: Amor con factura AJENA - Mal De Amores",
                    "description": "En este video, exploramos la vida, carrera y controversias de Florinda Meza, una de las figuras m\u00e1s pol\u00e9micas del universo de Chespirito. Desde sus inicios en la actuaci\u00f3n, su relaci\u00f3n con Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os, y las cr\u00edticas por su papel dentro y fuera del set, hasta las acusaciones de manipulaci\u00f3n y conflictos con el elenco. \n\u00bfFue realmente la culpable de romper una familia? ...\n\n\n\u00danete a este canal para acceder a sus beneficios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCPlQEWn6kqM2a1HY__mZr2A/join\n\n\u2605Canal de mi vida diaria:  @LaMujerYYa  \n\u2605Twitch: www.twitch.tv/soyevademetal\n\u2605Twitter: @EvaDeMetal.\n\u2605Facebook: /soyevademetal\n\u2605Instagram: EvaDeMetal\n\n\n#FlorindaMeza #Chespirito #MalDeAmores #EvaDeMetal #ElChavoDel8 #RobertoGomezBola\u00f1os #Do\u00f1aFlorinda #Florinda"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "668696",
                "likeCount": "24929",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4106"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G32V99wI0_Yoc2zoTl0PX_ZDTYQ",
            "id": "fdKnoNvQahM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T17:01:04Z",
                "channelId": "UCNbwAysZuJmp15FE67O_9qA",
                "title": "ANDRESITOW VS 20 MUJERES",
                "description": "http://troyaclothing.com/\n10 D\u00cdAS BUSCANDO PAREJA DIA 1 MEDELL\u00cdN  \nSERIE CON PELICANGER:  @Pelicanger \n\nCANAL SECUNDARIO:   @andresosky \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/andresitoow/ \nEDICION:   @erreacheexe \nNEGOCIOS: contacto@andresitow.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fdKnoNvQahM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fdKnoNvQahM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fdKnoNvQahM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fdKnoNvQahM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fdKnoNvQahM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andresitow",
                "tags": [
                    "citas",
                    "reality show",
                    "andresitow",
                    "andresito",
                    "tinder en la vida real",
                    "citas a ciegas",
                    "bogota",
                    "medellin",
                    "colombia",
                    "20 vs 1",
                    "video de citas",
                    "onecoin",
                    "citas a ciegas vs",
                    "citas rapidas",
                    "relaciones",
                    "tendencias",
                    "humor",
                    "cita a ciegas",
                    "quien besa mejor",
                    "el mejor beso",
                    "reto de besos",
                    "fondo blanco",
                    "cita 1v1",
                    "los g\u00e1nsters no van al cielo",
                    "almighty",
                    "ovi vs 20 colombianas",
                    "ovi vs 20 colombianas andresitow",
                    "ovi vs 20",
                    "ovi vs 20 mujeres",
                    "novia andresitow",
                    "pareja andresitow",
                    "tendencia",
                    "tik tok"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANDRESITOW VS 20 MUJERES",
                    "description": "http://troyaclothing.com/\n10 D\u00cdAS BUSCANDO PAREJA DIA 1 MEDELL\u00cdN  \nSERIE CON PELICANGER:  @Pelicanger \n\nCANAL SECUNDARIO:   @andresosky \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/andresitoow/ \nEDICION:   @erreacheexe \nNEGOCIOS: contacto@andresitow.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "512786",
                "likeCount": "34583",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1597"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VM4vhW8TydRKlxXfUyfbiFqqg2Q",
            "id": "58YA_gqdWK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T00:02:16Z",
                "channelId": "UC_9fxLpGibxIWK7mw5umDUw",
                "title": "DE RUTA CON MIS AMIGOS POR LA SIERRA DE MAZAMITLA\ud83c\udfd4\ufe0f\ud83c\udfe1& ADVENTURE ZOO\ud83e\udd81\u203c\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58YA_gqdWK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58YA_gqdWK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58YA_gqdWK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58YA_gqdWK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58YA_gqdWK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ALEJANDRO HURTADO",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DE RUTA CON MIS AMIGOS POR LA SIERRA DE MAZAMITLA\ud83c\udfd4\ufe0f\ud83c\udfe1& ADVENTURE ZOO\ud83e\udd81\u203c\ufe0f",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "627600",
                "likeCount": "28705",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "748"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P0DtzYpAjkA14xQgLAxtU2EFQyo",
            "id": "p7twT_8LYss",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T00:00:06Z",
                "channelId": "UCQIsOHQ7sEAk9r_VUEscviQ",
                "title": "El Bai, Jere Klein, Juanka, Yai y Toly - MASOQUISTA (Video Oficial)",
                "description": "EL BAI ft. @JereKlein @juanka_problematik @YaiyToly - MASOQUISTA (Video Oficial)\n\nEscucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: \nhttps://orcd.co/masoquista\n\nS\u00edgueme en mis redes: \nhttps://www.instagram.com/elbai.official/\nhttps://www.tiktok.com/@elbai.officiaal \n\nS\u00edgue @JereKlein  en redes: \nhttps://www.instagram.com/jere.klein/\nhttps://www.tiktok.com/@jerekleeiin\n\nS\u00edgue @juanka_problematik  en redes: \nhttps://www.instagram.com/juanka_problematik/\nhttps://web.facebook.com/juankaelproblematik\n\nSigue a @YaiyToly en sus Redes:\n https://www.instagram.com/yailosnativospr/\n https://www.instagram.com/tolynativo/\n\n\ud83c\udfac CR\u00c9DITOS VIDEOCLIP:\nDirecci\u00f3n & Montaje: https://www.instagram.com/zetapi_vfx\nDirecci\u00f3n de Arte: https://www.instagram.com/srozvs/\nM\u00e1nager: https://www.instagram.com/tm_pizarro\nProd. General: https://www.instagram.com/kintacorleone\nProd. Ejecutiva & Dise\u00f1o Gr\u00e1fico: https://www.instagram.com/sellancillo\nFoto Fija: https://www.instagram.com/p0pin_\nAsis. Producci\u00f3n: https://www.instagram.com/elgoldodelasconec/\nhttps://www.instagram.com/dj.bastianespinoza/\n\nSELLO DISCOGRAFICO: La Jerarkia Inc\nhttps://www.instagram.com/lajerarkia.inc/\n\n#ELBAI #juanka #jereklein #masoquista",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7twT_8LYss/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7twT_8LYss/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7twT_8LYss/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7twT_8LYss/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7twT_8LYss/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Bai",
                "tags": [
                    "EL BAI",
                    "jere klein",
                    "Juanka",
                    "masoquista el bai",
                    "masoquista jere",
                    "juanka el problematik",
                    "jere klein 2025",
                    "juanka 2025",
                    "el bai 2025",
                    "yai y toly",
                    "jere klein el bai",
                    "jere klein masoquista",
                    "el bai masoquista",
                    "juanka masoquista",
                    "ENLOKCIENDO",
                    "lucky brown"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "El Bai, Jere Klein, Juanka, Yai y Toly - MASOQUISTA (Video Oficial)",
                    "description": "EL BAI ft. @JereKlein @juanka_problematik @YaiyToly - MASOQUISTA (Video Oficial)\n\nEscucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: \nhttps://orcd.co/masoquista\n\nS\u00edgueme en mis redes: \nhttps://www.instagram.com/elbai.official/\nhttps://www.tiktok.com/@elbai.officiaal \n\nS\u00edgue @JereKlein  en redes: \nhttps://www.instagram.com/jere.klein/\nhttps://www.tiktok.com/@jerekleeiin\n\nS\u00edgue @juanka_problematik  en redes: \nhttps://www.instagram.com/juanka_problematik/\nhttps://web.facebook.com/juankaelproblematik\n\nSigue a @YaiyToly en sus Redes:\n https://www.instagram.com/yailosnativospr/\n https://www.instagram.com/tolynativo/\n\n\ud83c\udfac CR\u00c9DITOS VIDEOCLIP:\nDirecci\u00f3n & Montaje: https://www.instagram.com/zetapi_vfx\nDirecci\u00f3n de Arte: https://www.instagram.com/srozvs/\nM\u00e1nager: https://www.instagram.com/tm_pizarro\nProd. General: https://www.instagram.com/kintacorleone\nProd. Ejecutiva & Dise\u00f1o Gr\u00e1fico: https://www.instagram.com/sellancillo\nFoto Fija: https://www.instagram.com/p0pin_\nAsis. Producci\u00f3n: https://www.instagram.com/elgoldodelasconec/\nhttps://www.instagram.com/dj.bastianespinoza/\n\nSELLO DISCOGRAFICO: La Jerarkia Inc\nhttps://www.instagram.com/lajerarkia.inc/\n\n#ELBAI #juanka #jereklein #masoquista"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "265154",
                "likeCount": "9848",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "542"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gS_bF3LQLleKjN4XVLg8JpCEIOU",
            "id": "PJWSjFtwXxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T18:03:40Z",
                "channelId": "UCbtLdlNCv721DvMBZrF5XSQ",
                "title": "Us\u00e9 SUERTE INFINITA y ROB\u00c9 un BRAINROT BUG (SECRETO) en Steal a Brainrot",
                "description": "\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot #netoblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJWSjFtwXxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJWSjFtwXxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJWSjFtwXxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJWSjFtwXxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJWSjFtwXxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SoyNeto",
                "tags": [
                    "roblox rivals",
                    "roblox hacker",
                    "hacker",
                    "rivals hacks",
                    "roblox",
                    "pro rivals tips",
                    "pro rivals player roblox",
                    "rivals skills roblox",
                    "rivals actualizacion",
                    "secretos rivals actualizacion",
                    "skins gratis rivals",
                    "rivals skins",
                    "rivals skins gratis",
                    "rival skin gratis",
                    "brainrot",
                    "steal a brainrot",
                    "nuevo brainrot steal a brainrot",
                    "actualizacion steal a brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Us\u00e9 SUERTE INFINITA y ROB\u00c9 un BRAINROT BUG (SECRETO) en Steal a Brainrot",
                    "description": "\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot #netoblox"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1993051",
                "likeCount": "19152",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3846"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ptvigcvZpawXC7acWgkMu9j2Vwk",
            "id": "qettI0QbptE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T22:17:15Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "33 HORAS SIENDO T\u00cdOS | LOS POLINESIOS",
                "description": "\u00a1Pasamos 33 horas con Alquimia y ustedes eligieron cada aventura en vivo con YouTube Gold! Entre acuarios, juegos, regalos y muchas risas, cumplimos cada reto como t\u00edos expertos. Fue un d\u00eda inolvidable... \u00bfqui\u00e9n creen que fue su t\u00edo favorito? \ud83c\udf7c\u2728\ud83c\udf89\ud83d\udc76\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83d\udc99\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #Alquimia24Horas #T\u00edosPorUnD\u00eda #FamiliaPolinesia #YouTubeGold #RetoConAlquimia #AventuraEnFamilia #Polinesios #RisasEnFamilia #TiempoEnFamilia #AmorDeT\u00edos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qettI0QbptE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qettI0QbptE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qettI0QbptE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qettI0QbptE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qettI0QbptE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "33 HORAS SIENDO T\u00cdOS | LOS POLINESIOS",
                    "description": "\u00a1Pasamos 33 horas con Alquimia y ustedes eligieron cada aventura en vivo con YouTube Gold! Entre acuarios, juegos, regalos y muchas risas, cumplimos cada reto como t\u00edos expertos. Fue un d\u00eda inolvidable... \u00bfqui\u00e9n creen que fue su t\u00edo favorito? \ud83c\udf7c\u2728\ud83c\udf89\ud83d\udc76\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83d\udc99\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #Alquimia24Horas #T\u00edosPorUnD\u00eda #FamiliaPolinesia #YouTubeGold #RetoConAlquimia #AventuraEnFamilia #Polinesios #RisasEnFamilia #TiempoEnFamilia #AmorDeT\u00edos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1424302",
                "likeCount": "54862",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1061"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qnHyAWnngqUTt-mYJ6DeOtB9FKA",
            "id": "vTgzntPTAyo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T17:28:00Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "Los trucos sucios de los hoteles de lujo para sacar m\u00e1s dinero \ud83d\udcb5\ud83c\udfe8",
                "description": "En este video exponemos algunos de los truquitos sucios que los hoteles de lujo aplican a sus hu\u00e9spedes para sacarles la mayor cantidad de dinero adicional. \u00a1Espero que les sea de utilidad, o que al menos les parezca interesante! :D\n\n- Encuentra mi libro \u201cLugares Asombrosos 2\u201d en diferentes tiendas por aqu\u00ed https://luisitocomunica.penguinlibros.com/\n\n- C\u00e1mbiate a PILLOFON, mi compa\u00f1\u00eda telef\u00f3nica https://pillofon.mx/\n\n(Publicidad)\n\nPartes del video:\n\n0:00 Intro\n0:42 \u00bfEn qu\u00e9 hotel estamos y cu\u00e1nto cuesta?\n1:50 \u00bfQu\u00e9 haremos en este video?\n2:30 Instalaciones del hotel \n3:12 Breve tour de mi habitaci\u00f3n \n4:44 Comienzan trucos: \u00bfse puede comer por menos de $100?\n5:20 Truco sucio: Las tarifas en alimentos\n7:14 Extras ocultos en los men\u00fas \n8:08 Truco sucio: Agua para tomar\n9:54 Ejemplos de precios en room service \n10:32 Precios en mini-bar\n11:28 Propinas ocultas adicionales \n11:56 Calificando room service \n12:08 Sandwich de mantequilla de man\u00ed de $18\n13:00 Carta de disculpa por sandwich escaso\n13:58 Saben que a los ricos no les importa \n15:02 Truco sucio: Las pel\u00edculas en la televisi\u00f3n \n15:46 Truco sucio: Precios en el spa \n16:36 Estos trucos no son \u00fanicos de este hotel: son todos los \u201cde lujo\u201d\n17:28 Regadera muy sucia \n18:54 Truco sucio: venta de art\u00edculos del hotel\n19:42 Cuenta final: \u00bfcu\u00e1nto adicional gastamos?\n20:40 Esto no es queja; es reflexi\u00f3n \n21:12 Conclusi\u00f3n y despedida \n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgzntPTAyo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgzntPTAyo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgzntPTAyo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgzntPTAyo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgzntPTAyo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Hotel",
                    "De lujo",
                    "Hoteles",
                    "Lujoso",
                    "Lujosos",
                    "Four seasons",
                    "Hyatt",
                    "Camino real",
                    "Mandarin oriental",
                    "Precios",
                    "Cu\u00e1nto cuesta",
                    "Nueva York",
                    "New York",
                    "Room service",
                    "Luxury",
                    "Life style",
                    "Review",
                    "Rese\u00f1a",
                    "Costos",
                    "Suite",
                    "Suites",
                    "Habitaciones",
                    "Spa",
                    "Cosas extras",
                    "Propinas",
                    "Ocultos",
                    "Wall street",
                    "Comparaci\u00f3n",
                    "Reportaje"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Los trucos sucios de los hoteles de lujo para sacar m\u00e1s dinero \ud83d\udcb5\ud83c\udfe8",
                    "description": "En este video exponemos algunos de los truquitos sucios que los hoteles de lujo aplican a sus hu\u00e9spedes para sacarles la mayor cantidad de dinero adicional. \u00a1Espero que les sea de utilidad, o que al menos les parezca interesante! :D\n\n- Encuentra mi libro \u201cLugares Asombrosos 2\u201d en diferentes tiendas por aqu\u00ed https://luisitocomunica.penguinlibros.com/\n\n- C\u00e1mbiate a PILLOFON, mi compa\u00f1\u00eda telef\u00f3nica https://pillofon.mx/\n\n(Publicidad)\n\nPartes del video:\n\n0:00 Intro\n0:42 \u00bfEn qu\u00e9 hotel estamos y cu\u00e1nto cuesta?\n1:50 \u00bfQu\u00e9 haremos en este video?\n2:30 Instalaciones del hotel \n3:12 Breve tour de mi habitaci\u00f3n \n4:44 Comienzan trucos: \u00bfse puede comer por menos de $100?\n5:20 Truco sucio: Las tarifas en alimentos\n7:14 Extras ocultos en los men\u00fas \n8:08 Truco sucio: Agua para tomar\n9:54 Ejemplos de precios en room service \n10:32 Precios en mini-bar\n11:28 Propinas ocultas adicionales \n11:56 Calificando room service \n12:08 Sandwich de mantequilla de man\u00ed de $18\n13:00 Carta de disculpa por sandwich escaso\n13:58 Saben que a los ricos no les importa \n15:02 Truco sucio: Las pel\u00edculas en la televisi\u00f3n \n15:46 Truco sucio: Precios en el spa \n16:36 Estos trucos no son \u00fanicos de este hotel: son todos los \u201cde lujo\u201d\n17:28 Regadera muy sucia \n18:54 Truco sucio: venta de art\u00edculos del hotel\n19:42 Cuenta final: \u00bfcu\u00e1nto adicional gastamos?\n20:40 Esto no es queja; es reflexi\u00f3n \n21:12 Conclusi\u00f3n y despedida \n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4976467",
                "likeCount": "112390",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4265"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b_2z2JfF4N7UaEUBPMJeVIAYW5M",
            "id": "Mra6EYtHPhE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T22:00:33Z",
                "channelId": "UCuGn3ioftOo6jvHE1YK4Bfw",
                "title": "\u00bfComprarlo VS Hacerlo? Chipotle",
                "description": "En \u00e9ste video El Guzii preparar\u00e1 los platillos m\u00e1s famosos de la franquicia Chipotle, y descubrir\u00e1 si es mejor... \u00bfComprarlo o Hacerlo?\n#ElGuzii #chipotle \n\nS\u00edgueme en TIKTOK:\nhttps://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \n\nCANTIDADES:\n**Para el Marinado del pollo**\n-Aceite\n-1 cdta Ajo en polvo\n-1 cdta cebolla en polvo\n-1 cdta Pimienta\n-1 cdta Or\u00e9gano \n-\u00bc cdta comino\n-Jugo de una lata de chipotle \n\n**Para el burrito de pollo:**  \n-Tortilla de Harina\n-1 kg Pollo  (muslos)\n-1 \u00bd tzas Frijoles negros \n-Queso Monterrey rallado \n-Crema \u00e1cida \n**Para el Arroz blanco**\n-1 taza de arroz crudo \n-Cilantro (Medio mazo)\n-Jugo de Lim\u00f3n\n-3 cdas mantequilla\n\n**Para el Guacamole**\n-2 aguacates grandes Hass\n-2 cdtas de jugo de lim\u00f3n o 1 lim\u00f3n\n-\u00bc tza de cebolla roja\n-2 cdas de cilantro \n-\u00bd jalape\u00f1o\n-\u00bc cdita de sal kosher\n\n**Para el Pico de Gallo**\n-4\u202ftzas de tomates Roma \n-1\u202ftza de cebolla roja - blanca\n-Cilantro \n-\u2153\u202ftza de chiles serranos (2 chiles)\n-1\u202fcda de jugo de lim\u00f3n\n-1\u202fcda de sal kosher\n\n**Para la Salsa Roja de tomatillo**\n-6 tomatillos\n-12 chiles de \u00e1rbol - Secos\n-2 dientes de ajo\n-\u00bc Cebolla blanca\n-Sal\n-Pimienta\n-Comino\n\n**Para el agua de Mandarina**\n-4 Mandarinas\n-3 litros de agua\n-2 cardamomos\n-Hielos\n\n**Para los totopos o chips**\n-3 tortillas de Ma\u00edz\n\n***************************************************\n*** Mi equipo de cocina: ***\n- Olla de presi\u00f3n InstantPot: https://amzn.to/3h9PtyI \n- Sart\u00e9n de Acero: https://amzn.to/3gatGW8 \n- Cuchillo 1 (Chef Knife): https://amzn.to/2YaYS1o\n- Cuchillo 2 (Slicing Knife): https://amzn.to/3g6o7s0\n- Cuchillo 3 (Utility Knife): https://amzn.to/3kWERFB\n- Cuchillo 4 (Bread Knife): https://amzn.to/2Ei47oN\n- Cortador de Harina y Masa: https://amzn.to/2EqewPR\n- Adaptador para Moler Carne: https://amzn.to/3cmUEtn \n\n*** Mi equipo de grabaci\u00f3n ***\n- C\u00e1mara de Video: https://amzn.to/3ji7taT \n- C\u00e1mara para Foto: https://amzn.to/2EpZ1HI \n- Lente 1 (Video): https://amzn.to/3aYz3GU \n- Lente 2 (Foto): https://amzn.to/2QqicDG \n- Tarjeta SD (Video): https://amzn.to/2YBokNI\n- Grabadora (Audio): https://amzn.to/32iWWVK \n- Tarjeta SD (Audio): https://amzn.to/3b82BSV \n- Microfono Inalambrico (Audio): https://amzn.to/2Expy5x \n- Microfono para c\u00e1mara (Audio): https://amzn.to/2YypYQo \n\n***************************************************\nFACEBOOK - http://www.facebook.com/ElGuziiOfficial\nINSTAGRAM - http://www.instagram.com/elguzii \nTIKTOK - https://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \nWEBSITE - http://www.elguzii.com \n\n***************************************************\n\u00bfGUSTAS ENVIARME ALGO? \n\nEl Guzii\n591 Telegraph Canyon Road No. 562\nChula Vista, CA 91910\n\n***************************************************",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mra6EYtHPhE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mra6EYtHPhE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mra6EYtHPhE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mra6EYtHPhE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mra6EYtHPhE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Guzii",
                "tags": [
                    "El Guzii",
                    "Guzzi",
                    "Guzy",
                    "Guzii Style",
                    "Recetas Divertidas",
                    "Jairo Macizo",
                    "Cocina Lab",
                    "Sabores del Alma",
                    "Cocina",
                    "Miskiri Miskiri",
                    "fuego alto",
                    "mini size me",
                    "chipotle",
                    "burrito de chipotle",
                    "pico de gallo",
                    "guacamole",
                    "frijoles negros",
                    "tortilla de harina",
                    "tortilla gigante",
                    "comprarlo vs hacerlo",
                    "Chipotle Mexican Grill",
                    "black beans",
                    "chicken",
                    "pollo",
                    "muslos de pollo",
                    "crema",
                    "sour cream",
                    "queso",
                    "burrito",
                    "mexican burrito",
                    "hecho en casa",
                    "recetas f\u00e1ciles",
                    "aguacate",
                    "arroz",
                    "cilantro lime rice",
                    "totopos",
                    "chips"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfComprarlo VS Hacerlo? Chipotle",
                    "description": "En \u00e9ste video El Guzii preparar\u00e1 los platillos m\u00e1s famosos de la franquicia Chipotle, y descubrir\u00e1 si es mejor... \u00bfComprarlo o Hacerlo?\n#ElGuzii #chipotle \n\nS\u00edgueme en TIKTOK:\nhttps://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \n\nCANTIDADES:\n**Para el Marinado del pollo**\n-Aceite\n-1 cdta Ajo en polvo\n-1 cdta cebolla en polvo\n-1 cdta Pimienta\n-1 cdta Or\u00e9gano \n-\u00bc cdta comino\n-Jugo de una lata de chipotle \n\n**Para el burrito de pollo:**  \n-Tortilla de Harina\n-1 kg Pollo  (muslos)\n-1 \u00bd tzas Frijoles negros \n-Queso Monterrey rallado \n-Crema \u00e1cida \n**Para el Arroz blanco**\n-1 taza de arroz crudo \n-Cilantro (Medio mazo)\n-Jugo de Lim\u00f3n\n-3 cdas mantequilla\n\n**Para el Guacamole**\n-2 aguacates grandes Hass\n-2 cdtas de jugo de lim\u00f3n o 1 lim\u00f3n\n-\u00bc tza de cebolla roja\n-2 cdas de cilantro \n-\u00bd jalape\u00f1o\n-\u00bc cdita de sal kosher\n\n**Para el Pico de Gallo**\n-4\u202ftzas de tomates Roma \n-1\u202ftza de cebolla roja - blanca\n-Cilantro \n-\u2153\u202ftza de chiles serranos (2 chiles)\n-1\u202fcda de jugo de lim\u00f3n\n-1\u202fcda de sal kosher\n\n**Para la Salsa Roja de tomatillo**\n-6 tomatillos\n-12 chiles de \u00e1rbol - Secos\n-2 dientes de ajo\n-\u00bc Cebolla blanca\n-Sal\n-Pimienta\n-Comino\n\n**Para el agua de Mandarina**\n-4 Mandarinas\n-3 litros de agua\n-2 cardamomos\n-Hielos\n\n**Para los totopos o chips**\n-3 tortillas de Ma\u00edz\n\n***************************************************\n*** Mi equipo de cocina: ***\n- Olla de presi\u00f3n InstantPot: https://amzn.to/3h9PtyI \n- Sart\u00e9n de Acero: https://amzn.to/3gatGW8 \n- Cuchillo 1 (Chef Knife): https://amzn.to/2YaYS1o\n- Cuchillo 2 (Slicing Knife): https://amzn.to/3g6o7s0\n- Cuchillo 3 (Utility Knife): https://amzn.to/3kWERFB\n- Cuchillo 4 (Bread Knife): https://amzn.to/2Ei47oN\n- Cortador de Harina y Masa: https://amzn.to/2EqewPR\n- Adaptador para Moler Carne: https://amzn.to/3cmUEtn \n\n*** Mi equipo de grabaci\u00f3n ***\n- C\u00e1mara de Video: https://amzn.to/3ji7taT \n- C\u00e1mara para Foto: https://amzn.to/2EpZ1HI \n- Lente 1 (Video): https://amzn.to/3aYz3GU \n- Lente 2 (Foto): https://amzn.to/2QqicDG \n- Tarjeta SD (Video): https://amzn.to/2YBokNI\n- Grabadora (Audio): https://amzn.to/32iWWVK \n- Tarjeta SD (Audio): https://amzn.to/3b82BSV \n- Microfono Inalambrico (Audio): https://amzn.to/2Expy5x \n- Microfono para c\u00e1mara (Audio): https://amzn.to/2YypYQo \n\n***************************************************\nFACEBOOK - http://www.facebook.com/ElGuziiOfficial\nINSTAGRAM - http://www.instagram.com/elguzii \nTIKTOK - https://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \nWEBSITE - http://www.elguzii.com \n\n***************************************************\n\u00bfGUSTAS ENVIARME ALGO? \n\nEl Guzii\n591 Telegraph Canyon Road No. 562\nChula Vista, CA 91910\n\n***************************************************"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "525509",
                "likeCount": "14948",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "470"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IbTKq4y3FvsW5fg4_wpJucw4HLY",
            "id": "jrSF90imYDo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T00:11:39Z",
                "channelId": "UCQ8ltazxe8b98clRggwFFCA",
                "title": "LE CONSTRUIMOS UNA BARDA DE BLOCKS Y LE SELLAMOS SU CASA",
                "description": "SUSCR\u00cdBANSE A NUESTROS CANALES SECUNDARIOS COMO LO ES \n\nSOY YOSI \n\nhttps://youtube.com/c/SoyYosi\n\nCHULE Y CHRIS \n\nhttps://youtube.com/c/ChuleyChris\n\nSIGANOS EN NUESTRAS REDES SOCIALES \n\nINSTAGRAM \nhttps://www.instagram.com/cevichurrosshow1/\n\nFACEBOOK\nhttps://www.facebook.com/cevichurrosshow/\n\nINSTAGRAM YOSI \n\nhttps://instagram.com/yosiportillo\n\nINSTAGRAM CHRISTYAN \n\nhttps://instagram.com/christyanalcantar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jrSF90imYDo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jrSF90imYDo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jrSF90imYDo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jrSF90imYDo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jrSF90imYDo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cevichurros Show",
                "tags": [
                    "Trabajando con Cevichurros show",
                    "Cevichurros show",
                    "Chule y chris",
                    "soy yosi",
                    "la chule",
                    "Yaren soto",
                    "los tetas",
                    "la granja rifa",
                    "profesion",
                    "alba\u00f1iles",
                    "constru\u00ed una barda",
                    "le sellamos su casa",
                    "amigos",
                    "familia",
                    "calles de Culiac\u00e1n",
                    "ayudamos a mi amigo",
                    "Mr beast",
                    "jorjais",
                    "crew",
                    "t\u00edo coki",
                    "somos cacahuates",
                    "Cejota",
                    "las aventuras de la cocha",
                    "la cocha",
                    "Tomano de la granja",
                    "Pochis de la granja"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE CONSTRUIMOS UNA BARDA DE BLOCKS Y LE SELLAMOS SU CASA",
                    "description": "SUSCR\u00cdBANSE A NUESTROS CANALES SECUNDARIOS COMO LO ES \n\nSOY YOSI \n\nhttps://youtube.com/c/SoyYosi\n\nCHULE Y CHRIS \n\nhttps://youtube.com/c/ChuleyChris\n\nSIGANOS EN NUESTRAS REDES SOCIALES \n\nINSTAGRAM \nhttps://www.instagram.com/cevichurrosshow1/\n\nFACEBOOK\nhttps://www.facebook.com/cevichurrosshow/\n\nINSTAGRAM YOSI \n\nhttps://instagram.com/yosiportillo\n\nINSTAGRAM CHRISTYAN \n\nhttps://instagram.com/christyanalcantar"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "441955",
                "likeCount": "21660",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "957"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9nmfz7t8LHZy3fvBj0z35DgLcmg",
            "id": "wmDouI8cf6Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T21:55:47Z",
                "channelId": "UCMQOumrt3C7fFRT8oBc436Q",
                "title": "\u2705 ARMADURA y GOLEM de COBRE \ud83d\udc49 Preview 1.21.100.23 Minecraft",
                "description": "PELUCHE JIGSAW solo por tiempo limitado: https://www.makeship.com/products/jigsaw\n\n\ud83d\udc3a \u00a1Bienvenidos nuevamente a Bobicraft, Lobito Campanita!\n\n\ud83d\udcd6 COMPRAR Bobicraft y el Misterio del Capit\u00e1n Onimus:\n- AMAZON: https://www.amazon.com.mx/Bobicraft-misterio-del-Capit%C3%A1n-Onimus/dp/6073856180/ref=sr_1_1?crid=4DNZIE0VCE8S&dib=eyJ2IjoiMSJ9.tjqIhUJngoZTUoOSu4-lK7DAKExB5P63vMD5_fNpOlOb-FH1sAmhC16b6n-3Bl1T61XhQ2NRRLSJ1lcXKw0nmJUBEDK7LooP51Qvw0fOEHMhZgyfwPKSNASZC162qdWJR-kxFEfiTYydTdRXKnJVX4XNKkaENNWzRwBBoGu-EiMToZFWlh2zu9C4iqlbcmwkpGIIevwQHP7zjktdWp8mBU5xuo-KESVZKxK7lDoA9-ng8luq6hGLjCLgz5FcmeMsx6jGezCMNo99YiUotcGUEODqhcJOAbWUiQxb91UXu4o.4XK8rbRnT-Ik8CsPpwvrelUilBbw2QUKxN0J6Yr64uA&dib_tag=se&keywords=bobicraft&qid=1745554865&sprefix=BOBI%2Caps%2C136&sr=8-1&ufe=app_do%3Aamzn1.fos.de93fa6a-174c-4df7-be7c-5bc8e9c5a71b\n- INTERNACIONAL: https://www.penguinlibros.com/mx/183805--bobicraft\n\n\ud83d\udcda Mis 5 Libros:\n\u2b50 M\u00c9XICO: https://www.amazon.com.mx/Bobicraft-Serie-de-3%25C2%25A0libros/dp/B0B6LWYP1K\n\u2b50 ESPA\u00d1A: https://www.amazon.es/Bobicraft-tesoro-poderoso-Montena/dp/8418798653\n\u2b50 LATAM: https://www.buscalibre.com.mx\n\n\ud83e\uddf8 Peluches oficiales:\nMakeship: https://www.makeship.com/shop/creator/bobicraft\n\n\ud83d\udc7e Skinpacks de Minecraft Bedrock:\nBobicraft And Comandiu: https://www.minecraft.net/en-us/marketplace/pdp?id=4c6ebec7-befd-4712-9399-b1f0ea55fdfe\nBobicraft Odyssey https://marketplace.minecraft.net/en-us/pdp?id=3f7631e1-4fa5-4850-b12c-d864d5d42e94\n\n\ud83c\udfae Redes Sociales:\n\ud83d\udfe0 Instagram: https://www.instagram.com/bobicraftmc/\n\ud83d\udd35 Twitter: https://twitter.com/BobicraftMC\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/bobicraftmc\n\ud83d\udfe2 Discord: https://discord.gg/Bobicraft\n\u26ab TikTok: https://www.tiktok.com/@bobicraftmc\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/gaming/BobicraftReal\n\n\ud83d\udcde \u00danete a mi WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Vags6OXADTOKpH4uku22\n\n\ud83d\udce7 Contacto:\n- NEGOCIOS: bobicraft@mcr-agency.com\n- CORREO PARA FANS: contactobobicraft@gmail.com\n\n\ud83c\udfbc Cr\u00e9ditos Musicales:\nQumu: https://www.youtube.com/channel/UC0QbcOX2gI5zruEvpSmnf6Q\nEpidemic Sounds: http://www.epidemicsound.com/\nCanal Musical NWBI: https://www.youtube.com/@NWBIMusic/videos\n\n#minecraft #videojuegos #noticias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmDouI8cf6Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmDouI8cf6Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmDouI8cf6Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmDouI8cf6Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmDouI8cf6Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bobicraft",
                "tags": [
                    "minecraft animation",
                    "minecraft",
                    "Minecraft",
                    "MINECRAFT",
                    "bobicraft",
                    "Bobicraft",
                    "bobycraft",
                    "Bobycraft",
                    "minecraft curiosidades",
                    "secreto",
                    "truco",
                    "snapshot",
                    "minecraft construcciones",
                    "construcciones de casas",
                    "building",
                    "noticias",
                    "minecraft bedrock edition",
                    "MC PE",
                    "resumen",
                    "Fue Bobi",
                    "100 jugadores bobicraft",
                    "minecraft 100 days",
                    "minecraft 100 dias",
                    "minecraft but",
                    "minecraft survival",
                    "noob vs pro",
                    "minecraft mods",
                    "#minecraft",
                    "minecraft music",
                    "por esta razon",
                    "que pasaria si",
                    "minecraft mania",
                    "bobby"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u2705 ARMADURA y GOLEM de COBRE \ud83d\udc49 Preview 1.21.100.23 Minecraft",
                    "description": "PELUCHE JIGSAW solo por tiempo limitado: https://www.makeship.com/products/jigsaw\n\n\ud83d\udc3a \u00a1Bienvenidos nuevamente a Bobicraft, Lobito Campanita!\n\n\ud83d\udcd6 COMPRAR Bobicraft y el Misterio del Capit\u00e1n Onimus:\n- AMAZON: https://www.amazon.com.mx/Bobicraft-misterio-del-Capit%C3%A1n-Onimus/dp/6073856180/ref=sr_1_1?crid=4DNZIE0VCE8S&dib=eyJ2IjoiMSJ9.tjqIhUJngoZTUoOSu4-lK7DAKExB5P63vMD5_fNpOlOb-FH1sAmhC16b6n-3Bl1T61XhQ2NRRLSJ1lcXKw0nmJUBEDK7LooP51Qvw0fOEHMhZgyfwPKSNASZC162qdWJR-kxFEfiTYydTdRXKnJVX4XNKkaENNWzRwBBoGu-EiMToZFWlh2zu9C4iqlbcmwkpGIIevwQHP7zjktdWp8mBU5xuo-KESVZKxK7lDoA9-ng8luq6hGLjCLgz5FcmeMsx6jGezCMNo99YiUotcGUEODqhcJOAbWUiQxb91UXu4o.4XK8rbRnT-Ik8CsPpwvrelUilBbw2QUKxN0J6Yr64uA&dib_tag=se&keywords=bobicraft&qid=1745554865&sprefix=BOBI%2Caps%2C136&sr=8-1&ufe=app_do%3Aamzn1.fos.de93fa6a-174c-4df7-be7c-5bc8e9c5a71b\n- INTERNACIONAL: https://www.penguinlibros.com/mx/183805--bobicraft\n\n\ud83d\udcda Mis 5 Libros:\n\u2b50 M\u00c9XICO: https://www.amazon.com.mx/Bobicraft-Serie-de-3%25C2%25A0libros/dp/B0B6LWYP1K\n\u2b50 ESPA\u00d1A: https://www.amazon.es/Bobicraft-tesoro-poderoso-Montena/dp/8418798653\n\u2b50 LATAM: https://www.buscalibre.com.mx\n\n\ud83e\uddf8 Peluches oficiales:\nMakeship: https://www.makeship.com/shop/creator/bobicraft\n\n\ud83d\udc7e Skinpacks de Minecraft Bedrock:\nBobicraft And Comandiu: https://www.minecraft.net/en-us/marketplace/pdp?id=4c6ebec7-befd-4712-9399-b1f0ea55fdfe\nBobicraft Odyssey https://marketplace.minecraft.net/en-us/pdp?id=3f7631e1-4fa5-4850-b12c-d864d5d42e94\n\n\ud83c\udfae Redes Sociales:\n\ud83d\udfe0 Instagram: https://www.instagram.com/bobicraftmc/\n\ud83d\udd35 Twitter: https://twitter.com/BobicraftMC\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/bobicraftmc\n\ud83d\udfe2 Discord: https://discord.gg/Bobicraft\n\u26ab TikTok: https://www.tiktok.com/@bobicraftmc\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/gaming/BobicraftReal\n\n\ud83d\udcde \u00danete a mi WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Vags6OXADTOKpH4uku22\n\n\ud83d\udce7 Contacto:\n- NEGOCIOS: bobicraft@mcr-agency.com\n- CORREO PARA FANS: contactobobicraft@gmail.com\n\n\ud83c\udfbc Cr\u00e9ditos Musicales:\nQumu: https://www.youtube.com/channel/UC0QbcOX2gI5zruEvpSmnf6Q\nEpidemic Sounds: http://www.epidemicsound.com/\nCanal Musical NWBI: https://www.youtube.com/@NWBIMusic/videos\n\n#minecraft #videojuegos #noticias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1416593",
                "likeCount": "68283",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6653"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}