{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "r1s4rEAGUC6KmyA0NMQ9_nNh4uI",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kQt4bMqnMMp3YVtbk9Z2tspNAG0",
            "id": "E053A4Kv8r8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T03:16:12Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "GALV\u00c3O E AMIGOS COM CRAQUE NETO - CONVIDADO: EMERSON LE\u00c3O | 14/04/2025 - PROGRAMA COMPLETO",
                "description": "O programa #Galv\u00e3oEAmigos, nesta segunda-feira (14), com Galv\u00e3o Bueno recebendo o refor\u00e7o do Craque Neto.\n\nParticipam tamb\u00e9m da resenha: Casagrande, Vanderlei Luxemburgo e Mauro Naves.\n\nO convidado desta edi\u00e7\u00e3o \u00e9 Emerson Le\u00e3o!\n\nSiga o #EsportenaBand:\nInstagram - https://www.instagram.com/esportenaband/\nFacebook - https://facebook.com/esportenaband\nYoutube - https://www.youtube.com/esportenaband...\nTwitter - https://twitter.com/esportenaband\nTikTok - https://www.tiktok.com/@esportenaband\n\n#BandTVAoVivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E053A4Kv8r8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E053A4Kv8r8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E053A4Kv8r8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E053A4Kv8r8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E053A4Kv8r8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "galv\u00e3o e amigos",
                    "galv\u00e3o e amigos na band",
                    "galv\u00e3o e amigos ao vivo",
                    "galv\u00e3o bueno na band",
                    "galv\u00e3o bueno",
                    "programa do galv\u00e3o bueno na band",
                    "programa do galv\u00e3o bueno",
                    "mauro naves",
                    "esporte na band",
                    "galv\u00e3o bueno ao vivo",
                    "campeonato brasileiro 2025",
                    "galvao na band",
                    "programa do galvao na band",
                    "novo programa do galvao bueno",
                    "band ao vivo",
                    "galv\u00e3o na band",
                    "luxemburgo band",
                    "programa galvao bueno",
                    "galvao band",
                    "programa galvao band",
                    "casagrande",
                    "neto no galv\u00e3o",
                    "neto no programa do galv\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "GALV\u00c3O E AMIGOS COM CRAQUE NETO - CONVIDADO: EMERSON LE\u00c3O | 14/04/2025 - PROGRAMA COMPLETO",
                    "description": "O programa #Galv\u00e3oEAmigos, nesta segunda-feira (14), com Galv\u00e3o Bueno recebendo o refor\u00e7o do Craque Neto.\n\nParticipam tamb\u00e9m da resenha: Casagrande, Vanderlei Luxemburgo e Mauro Naves.\n\nO convidado desta edi\u00e7\u00e3o \u00e9 Emerson Le\u00e3o!\n\nSiga o #EsportenaBand:\nInstagram - https://www.instagram.com/esportenaband/\nFacebook - https://facebook.com/esportenaband\nYoutube - https://www.youtube.com/esportenaband...\nTwitter - https://twitter.com/esportenaband\nTikTok - https://www.tiktok.com/@esportenaband\n\n#BandTVAoVivo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "540614",
                "likeCount": "31451",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1080"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wG5lUWCHSdbSLhD2DQNaIop2hKQ",
            "id": "KOH06QnhWWc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T14:00:07Z",
                "channelId": "UC52rxcnme1pYpUfRrC4WWfQ",
                "title": "JULLIANY SOUZA, L\u00c9O BRAND\u00c3O - DEUS \u00c9 QUEM ME FORTALECE (AO VIVO)",
                "description": "Deus \u00c9 Quem Me Fortalace - @JullianySouza, @LeoBrandao (Clipe Oficial)\n\n\u25b8 Assista minha playlist: https://youtube.com/playlist?list=PLgxwqHvS2Kfc_HcZR715LSLT_7yh_gQxQ&feature=shared  \n\u25b8 Inscreva-se no canal: \u202a@JullianySouza \n\u25b8 Ou\u00e7a nas plataformas digitais: https://ada.lnk.to/DeusEQuemMeFortalece  \n \n\u25b8 Contato agenda/convites:\n+55 (62) 98154-8834 (WhatsApp - Rony)\n\n\u25b8 Letra:\n\nPra que me preocupar com o dia de amanh\u00e3\nSe tudo est\u00e1 nas m\u00e3os de Deus \nO controle \u00e9 dele e n\u00e3o meu\n\nEu n\u00e3o preciso ver para acreditar\nQue Deus tem todo o poder \nDe fazer o que quiser fazer\n\nEm qualquer situa\u00e7\u00e3o\nNa fartura ou escassez \nTendo a provis\u00e3o ou n\u00e3o \nQuem me fortalece \u00e9 Deus\n\nEu n\u00e3o sei do amanh\u00e3\nO que vestir ou comer \nMas de uma coisa eu sei \nQuem me fortalece \u00e9 Deus\nQuem me fortalece \u00e9 Deus\n\nDeus \u00e9 quem me fortalece\nN\u00e3o preciso mais chorar\nMesmo em meio a tempestade \nNo meu barco ele est\u00e1 \n\nNa sombra do onipotente\nSei que posso descansar\nDebaixo de suas asas \nNada pode me abalar\n\n\u25b8 Composi\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Brand\u00e3o\n\n\u25b8 Siga Julliany Souza nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/jullianysouza?utm_source=ig_web_button_share_sheet&igsh=ZDNlZDc0MzIxNw== \nTikTok: https://www.tiktok.com/@jullianysouzaoficial?is_from_webapp=1&sender_device=pc \n\n\u25b8 Siga nas plataformas:\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/0d71FlLkqZzdpEQifcngQq?si=t_ZSHMmmSYm7bGHm42st8w \nDeezer: https://www.deezer.com/pt/artist/8981214  \nAmazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B01623BRLY/julliany-souza    \nApple Music: https://music.apple.com/id/artist/julliany-souza/1045261065   \n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica: \nProdu\u00e7\u00e3o executiva: AM\u00c9M e Criative \nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Glenio Jr e Lucas Jales \nProdu\u00e7\u00e3o geral: L\u00e9o Brand\u00e3o\nProdu\u00e7\u00e3o musical: L\u00e9o Brand\u00e3o e Roger Lima \nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Francisco Arnozan \nCapta\u00e7\u00e3o: Beto Mota \nBacking Vocal: Lucas Caetano\nBateria: Laion Caetano \nGuitarras: Dean Torres  \nBaixo: Matheus Nogueira\nTeclados: Roger Lima e Estev\u00e3o Motta\nFotografia: Lucas Parisi e Helen Guedes\nVideomaker: Renan Rosa\n\nCom quase 2 bilh\u00f5es de views em suas m\u00fasicas, Julliany Souza, com sua doce voz, vem cumprindo o seu chamado, o ide, pregando, a todo mundo e a toda criatura. Int\u00e9rprete de grandes hits do gospel, como os sucessos \u201cA Casa \u00e9 Sua\u201d, (m\u00fasica crist\u00e3 mais tocada do Spotify BR), \u201cLindo Momento\u201d (entrou na Billboard Brasil Hot 100), \"Eu Te Vejo Em Tudo\", \u201cYeshua\u201d, \"Yahweh Se Manifestar\u00e1\", e tantas outras, Julliany j\u00e1 colaborou com nomes como Isadora Pompeo, Anderson Freire, Aline Barros e Tiffany Hudson (Elevation Worship), e em um ano de seu minist\u00e9rio solo, ela j\u00e1 se destaca como uma das principais vozes do segmento.\n\nA artista iniciou os lan\u00e7amentos de 2025 com a m\u00fasica \u201cQuem \u00c9 Esse?\u201d, faixa de trabalho de seu novo projeto. Neste v\u00eddeo, Julliany d\u00e1 continuidade aos lan\u00e7amentos do \u00e1lbum \u201cA Maior Honra\u201d apresentando a can\u00e7\u00e3o \"Deus \u00c9 Quem Me Fortalece\", gravada com seu esposo @LeoBrandao. Assista agora o clipe oficial. \n\n\u25b8 MAIS DE JULLIANY SOUZA: \n\nJULLIANY SOUZA - QUEM \u00c9 ESSE? (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/0ZF5em0MTwY?feature=shared \n\nJULLIANY SOUZA - LINDO MOMENTO (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/xcC3Xh3PFcE?feature=shared        \n\nYahweh Se Manifestar\u00e1 | Marcos Freire, \u202a@JullianySouza AM\u00c9M (Vers\u00e3o Oficial em Portugu\u00eas) LIVE\nhttps://youtu.be/EVot5doOp9Q?feature=shared \n   \nPra Sempre YHWH (Forever YHWH) | Julliany Souza & Tiffany Hudson\nhttps://youtu.be/c1UzorXB6ic?feature=shared \n\nJULLIANY SOUZA | ERA EU | MINISTRA\u00c7\u00c3O AO VIVO | ARENA VIDEIRA\nhttps://youtu.be/0M_DUurNWXs?feature=shared \n\nEle Cumprira\u0301 - AME\u0301M, Julliany Souza\nhttps://youtu.be/tF6-fjG51tc?feature=shared \n\nOrac\u0327a\u0303o De Gratida\u0303o | AME\u0301M (Julliany Souza & Le\u0301o Branda\u0303o)\nhttps://youtu.be/jde-cK-r71U?feature=shared \n\nA Casa \u00c9 Sua - CASA WORSHIP (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/5QHF5OQeFOs?feature=shared \n\nEu Te Vejo Em Tudo - Casa Worship (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/SFiu3KLNd34?feature=shared \n\nYeshua + Espont\u00e2neo | Casa Worship | Momentos\nhttps://youtu.be/IMOgRTxv3nw?feature=shared \n\nSinto Fluir - \u202a\u202a@marcelomarkesoficial |\u202a @CasaWorship (Julliany Souza)\nhttps://youtu.be/bwUJsH6bVEI?feature=shared \n  \nComo Na Primeira Vez + Eu Navegarei | Julliany Souza ft.\u202a@ricardonuque  SESSA\u0303O LIVRE\nhttps://youtu.be/NSAEphKyS-g?feature=shared \n\n#JullianySouza #Deus\u00c9QuemMeFortalece #L\u00e9oBrand\u00e3o\n\n\u25b8 louvores de adora\u00e7\u00e3o, louvores pra acalmar a alma, louvores 2024 lan\u00e7amento mais tocadas, essa casa \u00e9 sua casa, louvores 2025, adora\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea, gospel 2025, t\u00e3o lindo \u00e9 cada momento, me enxergou na minha tormenta, eu vaguei mundo a fora, eu tenho voc\u00ea, eu poderia estar em qualquer outro lugar, M\u00fasica Gospel, Worship, Gospel, M\u00fasica Evang\u00e9lica, Adora\u00e7\u00e3o, Louvores, hinos 2025, hinos 2024, deus \u00e9 quem me fortalece julliany souza, julliany souza lindo momento, julliany souza testemunho, julliany souza, julliany souza milagre, testemunho cantora gospel, testemunho julliany, julliany souza e leo brandao, leo brandao e julliany, louvores mais tocados.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KOH06QnhWWc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KOH06QnhWWc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KOH06QnhWWc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KOH06QnhWWc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KOH06QnhWWc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julliany Souza",
                "tags": [
                    "JULLIANY SOUZA L\u00c9O BRAND\u00c3O - DEUS \u00c9 QUEM ME FORTALECE (AO VIVO)",
                    "julliany souza",
                    "deus \u00e9 quem me fortalece",
                    "deus \u00e9 quem me fortalece julliany souza",
                    "julliany souza lindo momento",
                    "julliany souza testemunho",
                    "julliany souza gravidez",
                    "gravidez julliany souza",
                    "m\u00fasica gravidez julliany souza",
                    "julliany souza gr\u00e1vida",
                    "julliany souza gr\u00e1vida gemeos",
                    "julliany souza milagre",
                    "testemunho cantora gospel",
                    "testemunho julliany",
                    "julliany souza e leo brandao",
                    "leo brandao e julliany",
                    "juliana souza"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JULLIANY SOUZA, L\u00c9O BRAND\u00c3O - DEUS \u00c9 QUEM ME FORTALECE (AO VIVO)",
                    "description": "Deus \u00c9 Quem Me Fortalace - @JullianySouza, @LeoBrandao (Clipe Oficial)\n\n\u25b8 Assista minha playlist: https://youtube.com/playlist?list=PLgxwqHvS2Kfc_HcZR715LSLT_7yh_gQxQ&feature=shared  \n\u25b8 Inscreva-se no canal: \u202a@JullianySouza \n\u25b8 Ou\u00e7a nas plataformas digitais: https://ada.lnk.to/DeusEQuemMeFortalece  \n \n\u25b8 Contato agenda/convites:\n+55 (62) 98154-8834 (WhatsApp - Rony)\n\n\u25b8 Letra:\n\nPra que me preocupar com o dia de amanh\u00e3\nSe tudo est\u00e1 nas m\u00e3os de Deus \nO controle \u00e9 dele e n\u00e3o meu\n\nEu n\u00e3o preciso ver para acreditar\nQue Deus tem todo o poder \nDe fazer o que quiser fazer\n\nEm qualquer situa\u00e7\u00e3o\nNa fartura ou escassez \nTendo a provis\u00e3o ou n\u00e3o \nQuem me fortalece \u00e9 Deus\n\nEu n\u00e3o sei do amanh\u00e3\nO que vestir ou comer \nMas de uma coisa eu sei \nQuem me fortalece \u00e9 Deus\nQuem me fortalece \u00e9 Deus\n\nDeus \u00e9 quem me fortalece\nN\u00e3o preciso mais chorar\nMesmo em meio a tempestade \nNo meu barco ele est\u00e1 \n\nNa sombra do onipotente\nSei que posso descansar\nDebaixo de suas asas \nNada pode me abalar\n\n\u25b8 Composi\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Brand\u00e3o\n\n\u25b8 Siga Julliany Souza nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/jullianysouza?utm_source=ig_web_button_share_sheet&igsh=ZDNlZDc0MzIxNw== \nTikTok: https://www.tiktok.com/@jullianysouzaoficial?is_from_webapp=1&sender_device=pc \n\n\u25b8 Siga nas plataformas:\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/0d71FlLkqZzdpEQifcngQq?si=t_ZSHMmmSYm7bGHm42st8w \nDeezer: https://www.deezer.com/pt/artist/8981214  \nAmazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B01623BRLY/julliany-souza    \nApple Music: https://music.apple.com/id/artist/julliany-souza/1045261065   \n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica: \nProdu\u00e7\u00e3o executiva: AM\u00c9M e Criative \nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Glenio Jr e Lucas Jales \nProdu\u00e7\u00e3o geral: L\u00e9o Brand\u00e3o\nProdu\u00e7\u00e3o musical: L\u00e9o Brand\u00e3o e Roger Lima \nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Francisco Arnozan \nCapta\u00e7\u00e3o: Beto Mota \nBacking Vocal: Lucas Caetano\nBateria: Laion Caetano \nGuitarras: Dean Torres  \nBaixo: Matheus Nogueira\nTeclados: Roger Lima e Estev\u00e3o Motta\nFotografia: Lucas Parisi e Helen Guedes\nVideomaker: Renan Rosa\n\nCom quase 2 bilh\u00f5es de views em suas m\u00fasicas, Julliany Souza, com sua doce voz, vem cumprindo o seu chamado, o ide, pregando, a todo mundo e a toda criatura. Int\u00e9rprete de grandes hits do gospel, como os sucessos \u201cA Casa \u00e9 Sua\u201d, (m\u00fasica crist\u00e3 mais tocada do Spotify BR), \u201cLindo Momento\u201d (entrou na Billboard Brasil Hot 100), \"Eu Te Vejo Em Tudo\", \u201cYeshua\u201d, \"Yahweh Se Manifestar\u00e1\", e tantas outras, Julliany j\u00e1 colaborou com nomes como Isadora Pompeo, Anderson Freire, Aline Barros e Tiffany Hudson (Elevation Worship), e em um ano de seu minist\u00e9rio solo, ela j\u00e1 se destaca como uma das principais vozes do segmento.\n\nA artista iniciou os lan\u00e7amentos de 2025 com a m\u00fasica \u201cQuem \u00c9 Esse?\u201d, faixa de trabalho de seu novo projeto. Neste v\u00eddeo, Julliany d\u00e1 continuidade aos lan\u00e7amentos do \u00e1lbum \u201cA Maior Honra\u201d apresentando a can\u00e7\u00e3o \"Deus \u00c9 Quem Me Fortalece\", gravada com seu esposo @LeoBrandao. Assista agora o clipe oficial. \n\n\u25b8 MAIS DE JULLIANY SOUZA: \n\nJULLIANY SOUZA - QUEM \u00c9 ESSE? (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/0ZF5em0MTwY?feature=shared \n\nJULLIANY SOUZA - LINDO MOMENTO (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/xcC3Xh3PFcE?feature=shared        \n\nYahweh Se Manifestar\u00e1 | Marcos Freire, \u202a@JullianySouza AM\u00c9M (Vers\u00e3o Oficial em Portugu\u00eas) LIVE\nhttps://youtu.be/EVot5doOp9Q?feature=shared \n   \nPra Sempre YHWH (Forever YHWH) | Julliany Souza & Tiffany Hudson\nhttps://youtu.be/c1UzorXB6ic?feature=shared \n\nJULLIANY SOUZA | ERA EU | MINISTRA\u00c7\u00c3O AO VIVO | ARENA VIDEIRA\nhttps://youtu.be/0M_DUurNWXs?feature=shared \n\nEle Cumprira\u0301 - AME\u0301M, Julliany Souza\nhttps://youtu.be/tF6-fjG51tc?feature=shared \n\nOrac\u0327a\u0303o De Gratida\u0303o | AME\u0301M (Julliany Souza & Le\u0301o Branda\u0303o)\nhttps://youtu.be/jde-cK-r71U?feature=shared \n\nA Casa \u00c9 Sua - CASA WORSHIP (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/5QHF5OQeFOs?feature=shared \n\nEu Te Vejo Em Tudo - Casa Worship (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/SFiu3KLNd34?feature=shared \n\nYeshua + Espont\u00e2neo | Casa Worship | Momentos\nhttps://youtu.be/IMOgRTxv3nw?feature=shared \n\nSinto Fluir - \u202a\u202a@marcelomarkesoficial |\u202a @CasaWorship (Julliany Souza)\nhttps://youtu.be/bwUJsH6bVEI?feature=shared \n  \nComo Na Primeira Vez + Eu Navegarei | Julliany Souza ft.\u202a@ricardonuque  SESSA\u0303O LIVRE\nhttps://youtu.be/NSAEphKyS-g?feature=shared \n\n#JullianySouza #Deus\u00c9QuemMeFortalece #L\u00e9oBrand\u00e3o\n\n\u25b8 louvores de adora\u00e7\u00e3o, louvores pra acalmar a alma, louvores 2024 lan\u00e7amento mais tocadas, essa casa \u00e9 sua casa, louvores 2025, adora\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea, gospel 2025, t\u00e3o lindo \u00e9 cada momento, me enxergou na minha tormenta, eu vaguei mundo a fora, eu tenho voc\u00ea, eu poderia estar em qualquer outro lugar, M\u00fasica Gospel, Worship, Gospel, M\u00fasica Evang\u00e9lica, Adora\u00e7\u00e3o, Louvores, hinos 2025, hinos 2024, deus \u00e9 quem me fortalece julliany souza, julliany souza lindo momento, julliany souza testemunho, julliany souza, julliany souza milagre, testemunho cantora gospel, testemunho julliany, julliany souza e leo brandao, leo brandao e julliany, louvores mais tocados."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70806",
                "likeCount": "9145",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "774"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "beNKuZ84-Cgh19bE2YDE-a30DXw",
            "id": "ZtG2OMnQ18M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T03:12:18Z",
                "channelId": "UCh5WrXMEdOifhfihh3KwEmg",
                "title": "\ud83d\udc51 Kings League Brazil - RODADA 4",
                "description": "Inscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtG2OMnQ18M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtG2OMnQ18M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtG2OMnQ18M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtG2OMnQ18M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtG2OMnQ18M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kings League Brazil",
                "tags": [
                    "games",
                    "twitch",
                    "kings league",
                    "goles kings league",
                    "kingsleague",
                    "futbol",
                    "futbol 7",
                    "pique",
                    "gerard pique",
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "kun aguero",
                    "xbuyer",
                    "djmario",
                    "casillas",
                    "analisis kings league",
                    "el joker",
                    "casillas kings league",
                    "kings league jornada",
                    "queens league",
                    "Jonvlogs",
                    "Luva de pedreiro",
                    "Paulinho",
                    "LuquEt4",
                    "Toguro",
                    "Yuri 22",
                    "Ludmilla",
                    "Allan Stag",
                    "Cerol",
                    "Nobru",
                    "Kond",
                    "Michel Elias",
                    "MC Hariel",
                    "Furia FC",
                    "Neymar",
                    "Neymar Jr",
                    "Cris Guedes",
                    "Gaules",
                    "G3X FC",
                    "Kelvin Oliveira",
                    "Coringa",
                    "Nyvi Estephan",
                    "futebol",
                    "Brazil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc51 Kings League Brazil - RODADA 4",
                    "description": "Inscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1204109",
                "likeCount": "44877",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "39"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5oFhGF0Z-OulOK13Ky-586XiQ0w",
            "id": "w6vCF0DbBsE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T09:00:06Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "OUR FIRST EVER P2W COMMUNITY EVENT?!",
                "description": "It's the... PLAY TO WIN COMMUNITY EVENT! \ud83e\udd75\ud83d\udd25\n\nYou have 10 days to get as many rewards as possible, including an ULTRA TROPHY BOX! \ud83d\ude31\n\n\ud83c\udfaf We're tracking TAKEDOWNS! So all you have to do is ^\u00a3#$ other Brawlers!\n\ud83d\udd13 Each milestone requires 1 billion takedowns and after completing a milestone, you can claim the rewards on the next Shop daily refresh!\n\ud83d\ude4c There is no reward limit for this event, the only limit is time!\n\n\u2728SPECIAL GIVEAWAY\u2728\n\n\ud83c\udfab You can win a WHOLE year of Brawl Pass Plus (12 in total!) + 10 Brawl Passes Plus to share with your friends! \ud83e\udd2f\n\ud83d\udc40 HOW? Post your best play on social media using the hashtag #BrawlStarsP2W, and we\u2019ll choose the 5 lucky winners after the event ends!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "revenue",
                    "profit",
                    "brawl stars p2w",
                    "p2w",
                    "community event",
                    "brawl stars community event",
                    "p2w community event",
                    "money",
                    "make more money",
                    "money maker",
                    "skibidi",
                    "gotcha",
                    "que pasa wey",
                    "Stonks",
                    "ROI",
                    "more coins please",
                    "profit margins",
                    "tariffs"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "OUR FIRST EVER P2W COMMUNITY EVENT?!",
                    "description": "It's the... PLAY TO WIN COMMUNITY EVENT! \ud83e\udd75\ud83d\udd25\n\nYou have 10 days to get as many rewards as possible, including an ULTRA TROPHY BOX! \ud83d\ude31\n\n\ud83c\udfaf We're tracking TAKEDOWNS! So all you have to do is ^\u00a3#$ other Brawlers!\n\ud83d\udd13 Each milestone requires 1 billion takedowns and after completing a milestone, you can claim the rewards on the next Shop daily refresh!\n\ud83d\ude4c There is no reward limit for this event, the only limit is time!\n\n\u2728SPECIAL GIVEAWAY\u2728\n\n\ud83c\udfab You can win a WHOLE year of Brawl Pass Plus (12 in total!) + 10 Brawl Passes Plus to share with your friends! \ud83e\udd2f\n\ud83d\udc40 HOW? Post your best play on social media using the hashtag #BrawlStarsP2W, and we\u2019ll choose the 5 lucky winners after the event ends!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8784634",
                "likeCount": "276392",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20329"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8dFe4EGCx9YjK-6n9yMcp0x3s2g",
            "id": "Fl7Munt9aCI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T13:00:25Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Civiliza\u00e7\u00e3o do Reino Animal!",
                "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\n\ud83d\udc8eDIAMOND VIP EXPERIENCE \ud83d\udc8e\nVendas em Breve\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fl7Munt9aCI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fl7Munt9aCI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fl7Munt9aCI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fl7Munt9aCI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fl7Munt9aCI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Civiliza\u00e7\u00e3o do Reino Animal!",
                    "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\n\ud83d\udc8eDIAMOND VIP EXPERIENCE \ud83d\udc8e\nVendas em Breve\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "812435",
                "likeCount": "18745",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "663"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ck6MSqEP4d-mkvy9ynBNcvJLpWw",
            "id": "hFChIYRapBc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T22:29:09Z",
                "channelId": "UCaEOp0VSfWeqg2nypVRGjTg",
                "title": "O NASCIMENTO DA LUNA! \ud83c\udf19",
                "description": "ME ACOMPANHE:\n\n \u2022INSTAGRAM: @pkaoficial\n\u2022INSTAGRAM: @tatinunesoficial\n\nE-MAIL PARA CONTATO \u2b07\npkalmeida@wedu.ag",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hFChIYRapBc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hFChIYRapBc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hFChIYRapBc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hFChIYRapBc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hFChIYRapBc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pk Almeida",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O NASCIMENTO DA LUNA! \ud83c\udf19",
                    "description": "ME ACOMPANHE:\n\n \u2022INSTAGRAM: @pkaoficial\n\u2022INSTAGRAM: @tatinunesoficial\n\nE-MAIL PARA CONTATO \u2b07\npkalmeida@wedu.ag"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "275754",
                "likeCount": "18196",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "856"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OGOU5ySkm_R2af9VDDHt7kmeklU",
            "id": "jP2eiap41o8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T04:07:58Z",
                "channelId": "UCvILah8hAWYhYOmAG3ZjvBA",
                "title": "Benson Boone  - Beautiful Things (Live at Coachella 2025)",
                "description": "Benson Boone  - Beautiful Things (Live at Coachella 2025)\n\nWatch Benson Boone's performance of \"Beautiful Things\" live at Coachella 2025 with Special Guest Brian May\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\nListen to 'Fireworks & Rollerblades' the debut album from Benson Boone now at: https://BensonBoone.lnk.to/FireworksRollerblades\nListen to \"Beautiful Things\": https://BensonBoone.lnk.to/BeautifulThings\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\n#BensonBoone #BeautifulThings #CoachellaOnYouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benson Boone",
                "tags": [
                    "Benson Boone",
                    "Benson Boone lyrics",
                    "Beautiful Things",
                    "benson boone new song",
                    "Benson Boone New Music",
                    "benson boone beautiful things",
                    "new benson boone",
                    "new benson boone song",
                    "benson boone sorry im here video",
                    "benson boone coachella",
                    "benson boone coachella 2025",
                    "benson boone coachella performance",
                    "benson boone coachella bohemian rhapsody",
                    "benson boone coachella queen",
                    "coachella",
                    "benson boone beautiful things live",
                    "benson boone coachella beautiful things",
                    "beautiful things coachella"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Benson Boone  - Beautiful Things (Live at Coachella 2025)",
                    "description": "Benson Boone  - Beautiful Things (Live at Coachella 2025)\n\nWatch Benson Boone's performance of \"Beautiful Things\" live at Coachella 2025 with Special Guest Brian May\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\nListen to 'Fireworks & Rollerblades' the debut album from Benson Boone now at: https://BensonBoone.lnk.to/FireworksRollerblades\nListen to \"Beautiful Things\": https://BensonBoone.lnk.to/BeautifulThings\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\n#BensonBoone #BeautifulThings #CoachellaOnYouTube"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "493369",
                "likeCount": "15397",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1568"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yO9ALh8zos5f6X_6fDvFBHwYuJ0",
            "id": "V6PYSTixgPw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T22:00:36Z",
                "channelId": "UCkbclOXUh9UgvjvBLIQHzYA",
                "title": "Eu vi s\u00f3 a CABE\u00c7A do PEIXE e Disparei com Zarabatana",
                "description": "S\u00f3 dava pra ver o detalhe do peixe, o disparo foi feito...nesse v\u00eddeo pegamos 3 peixes!\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCkbclOXUh9UgvjvBLIQHzYA/join\n\nAcesse tudo do Chef\u00e3o\nhttps://oneurl.ee/chefao",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6PYSTixgPw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6PYSTixgPw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6PYSTixgPw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6PYSTixgPw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6PYSTixgPw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chef\u00e3o, Chefona e Chefinho",
                "tags": [
                    "pescaria",
                    "pescar",
                    "v\u00eddeo de pescaria",
                    "acampamento e pescaria",
                    "pescaria de piaba",
                    "sobreviv\u00eancia",
                    "sobrevivencia",
                    "robalo",
                    "mar",
                    "rio",
                    "peixe",
                    "chef\u00e3o pesca",
                    "chef pescador",
                    "v\u00eddeo de pesca",
                    "fishing",
                    "fish",
                    "cea",
                    "river",
                    "zarabatana",
                    "amazonia",
                    "blowgun",
                    "blowpipe"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eu vi s\u00f3 a CABE\u00c7A do PEIXE e Disparei com Zarabatana",
                    "description": "S\u00f3 dava pra ver o detalhe do peixe, o disparo foi feito...nesse v\u00eddeo pegamos 3 peixes!\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCkbclOXUh9UgvjvBLIQHzYA/join\n\nAcesse tudo do Chef\u00e3o\nhttps://oneurl.ee/chefao"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104522",
                "likeCount": "5139",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "80"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k4TPNAaEt_BkhnVI0q7lBJ-PFvg",
            "id": "84YnI8XbQSk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T22:42:21Z",
                "channelId": "UCLHA3hx1G4exHbHD2Q8n1qg",
                "title": "FUI EM UMA PISTA REALISTA DE MINI CAMINH\u00d5ES: FUNCIONA TUDO DE VERDADE!",
                "description": "Conhe\u00e7a essa pista de mini caminh\u00f5es realistas em escala 1/14, com controle remoto em um espa\u00e7o aberto que simula rodovias do Brasil. Tem ped\u00e1gio com c\u00e2mera e flash autom\u00e1tico para multas, rotat\u00f3ria, pontes, casas e at\u00e9 uma balan\u00e7a que pesa as carretas de verdade. Os hobbystas do truckmodelismo RC tem que usar as ruas como se fosse um caminh\u00e3o de verdade com as miniaturas e carrinhos. Fica no interior de S\u00e3o Paulo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84YnI8XbQSk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84YnI8XbQSk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84YnI8XbQSk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84YnI8XbQSk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84YnI8XbQSk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BelotoPlays",
                "tags": [
                    "mini caminh\u00e3o",
                    "mini caminh\u00f5es",
                    "mini caminh\u00e3o realista",
                    "mini caminh\u00f5es realistas",
                    "mini caminh\u00e3o el\u00e9trico",
                    "mini truck",
                    "mini caminhao com carreta",
                    "pista de mini caminhao",
                    "mini caminhao pista realista",
                    "pista para miniatura de caminhao",
                    "pistinha de caminh\u00e3ozinho",
                    "pista realista para mini caminh\u00e3o",
                    "pista truckmodelismo",
                    "miniatura",
                    "miniaturas",
                    "miniatura de caminhao",
                    "caminhao miniatura",
                    "mini carreta",
                    "caminhao",
                    "caminhoes",
                    "rc trucks",
                    "beloto",
                    "belotoplays"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FUI EM UMA PISTA REALISTA DE MINI CAMINH\u00d5ES: FUNCIONA TUDO DE VERDADE!",
                    "description": "Conhe\u00e7a essa pista de mini caminh\u00f5es realistas em escala 1/14, com controle remoto em um espa\u00e7o aberto que simula rodovias do Brasil. Tem ped\u00e1gio com c\u00e2mera e flash autom\u00e1tico para multas, rotat\u00f3ria, pontes, casas e at\u00e9 uma balan\u00e7a que pesa as carretas de verdade. Os hobbystas do truckmodelismo RC tem que usar as ruas como se fosse um caminh\u00e3o de verdade com as miniaturas e carrinhos. Fica no interior de S\u00e3o Paulo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97729",
                "likeCount": "4564",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "66"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pI34Nppjp3aAsUiDORK9H7hVjy8",
            "id": "lmWlcOb7f8Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T21:44:57Z",
                "channelId": "UCy-R3H4s0z1HubB_uSiGsHA",
                "title": "RAMON DINO TREINA POSES COM ESPECIALISTA DE ELITE!!",
                "description": "GARANTA SEUS SUPLEMENTOS AGORA:\nhttps://www.maxtitanium.com.br\n\nTODOS OS PRODUTOS DISPON\u00cdVEIS NAS MELHORES LOJAS DO BRASIL! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nCONFIRA ESSE V\u00cdDEO E N\u00c3O ESQUE\u00c7A DE DEIXAR O LIKE E COMPARTILHAR!\n\nACOMPANHE MAIS CONTE\u00daDOS ATRAV\u00c9S DE NOSSAS REDES SOCIAIS:\n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/maxtitaniumsuplementos\nTIKTOK:\nhttps://www.tiktok.com/@maxtitaniumoficial\nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/maxtitaniumsuplementos\n\n______________________________________________________________________________________",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lmWlcOb7f8Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lmWlcOb7f8Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lmWlcOb7f8Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lmWlcOb7f8Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lmWlcOb7f8Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Max Titanium",
                "tags": [
                    "RAMON DINO TREINA POSES COM ESPECIALISTA DE ELITE!!",
                    "ramon dino",
                    "ramon dino poses",
                    "poses ramon dino",
                    "shape Ramon dino",
                    "shape Ramon"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RAMON DINO TREINA POSES COM ESPECIALISTA DE ELITE!!",
                    "description": "GARANTA SEUS SUPLEMENTOS AGORA:\nhttps://www.maxtitanium.com.br\n\nTODOS OS PRODUTOS DISPON\u00cdVEIS NAS MELHORES LOJAS DO BRASIL! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nCONFIRA ESSE V\u00cdDEO E N\u00c3O ESQUE\u00c7A DE DEIXAR O LIKE E COMPARTILHAR!\n\nACOMPANHE MAIS CONTE\u00daDOS ATRAV\u00c9S DE NOSSAS REDES SOCIAIS:\n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/maxtitaniumsuplementos\nTIKTOK:\nhttps://www.tiktok.com/@maxtitaniumoficial\nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/maxtitaniumsuplementos\n\n______________________________________________________________________________________"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176767",
                "likeCount": "15887",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "759"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UqEkLJJWTXlhjYoVoTM_R3qKJVg",
            "id": "iXXFIbhjpOE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T14:00:55Z",
                "channelId": "UCPIQI08BxL0i9nES_uKajAA",
                "title": "CREATIVE SQUAD DISFAR\u00c7ADA DE BLOCOS NO ESCONDE ESCONDE",
                "description": "CANAL OFICIAL CREATIVE SQUAD \ud83d\udda4\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/creativesquaddd/\n\ud83d\udd14 Twitter: https://twitter.com/CreativeSquadd\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc2f\ud83d\udcb0 CONTATO PARA PATROC\u00cdNIO: csquadcontato@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXXFIbhjpOE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXXFIbhjpOE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXXFIbhjpOE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXXFIbhjpOE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXXFIbhjpOE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Creative Squad",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CREATIVE SQUAD DISFAR\u00c7ADA DE BLOCOS NO ESCONDE ESCONDE",
                    "description": "CANAL OFICIAL CREATIVE SQUAD \ud83d\udda4\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/creativesquaddd/\n\ud83d\udd14 Twitter: https://twitter.com/CreativeSquadd\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc2f\ud83d\udcb0 CONTATO PARA PATROC\u00cdNIO: csquadcontato@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "506806",
                "likeCount": "19157",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "631"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j4aDFmXkU5uo15DfeSKTD5VCKMI",
            "id": "XMavSPd1Ow0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T14:07:00Z",
                "channelId": "UC3UoCFQiZZxBPLkfh9WsNBA",
                "title": "PINTEI O BOBBIE GOODS MAIS RARO DO MUNDO *deu ruim",
                "description": "Oi foguetes, bem vindos ao universo ZUUM BOOM, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\ude80\ud83d\udc9c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XMavSPd1Ow0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XMavSPd1Ow0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XMavSPd1Ow0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XMavSPd1Ow0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XMavSPd1Ow0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Katlenof",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PINTEI O BOBBIE GOODS MAIS RARO DO MUNDO *deu ruim",
                    "description": "Oi foguetes, bem vindos ao universo ZUUM BOOM, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\ude80\ud83d\udc9c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "490131",
                "likeCount": "10372",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1466"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Dz95upj6-87h_wYn0THKMkZYaLw",
            "id": "zPD39UyUky0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T12:00:06Z",
                "channelId": "UC2TkKrZnI-srQQeMoayFtZg",
                "title": "Thalles Roberto, Jorge - Avenida do Arrependimento (Clipe Oficial)",
                "description": "V\u00eddeo Oficial de \"Avenida do Arrependimento\" de Thalles Roberto e Jorge.\n\nLETRA \n\nEu n\u00e3o sei viver sem voc\u00ea\nMas quem v\u00ea de fora n\u00e3o sabe a dor\nEu posso at\u00e9 fingir um sorriso\nMas meu cora\u00e7\u00e3o quis parar de bater\n\nEu n\u00e3o vou te chamar de voc\u00ea\nPorque n\u00e3o se trata um Rei assim\nE se eu te contar que eu me sinto t\u00e3o mal\nSe n\u00e3o estou t\u00e3o pertinho de ti\n\nSei que sabes mais sobre mim que eu mesmo\nMas \u00e9 que hoje eu precisava escutar o seu cora\u00e7\u00e3o\n\nDeixa eu me abrir com o Senhor\nColocar minha cabe\u00e7a em seu colo, Deus\nAproveita e faz um carinho\nPorque todo filho quer isso do pai\nE tem mais, deixa eu te contar minha dor\nQuando eu estou longe de casa, pai\nAinda sei seu endere\u00e7o\nAvenida do arrependimento, caminho da cruz\n\n__________________\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nEQUIPE VIP FILMS\nProdu\u00e7\u00e3o Musical e Arranjos por Dudu Borges\nGravado no Studio VIP (S\u00e3o Paulo / SP)\nEngenheiros de Grava\u00e7\u00e3o: Lucca Bruno, Rodrigo Guess\nAuxiliares: Aram Wesley, Ariel Borges\nMixado e Masterizado no Studio VIP (S\u00e3o Paulo / SP) por Dudu Borges\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o faixa \u201cAvenida do Arrependimento\u201d por Claudio Abuchaim e Dudu Borges\nMixagem Dolby Atmos por Rodrigo Guess\nAssistente de Mixagem: Lucca Bruno\nEdi\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Dudu Borges e Lucca Bruno\nT\u00e9cnico de bateria: Carlinhos Webber\nBackline: Vintage Audio (Marcus C\u00e9sar)\n\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: VIP Films (Breno Wallace / Dudu Borges)\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Breno Wallace\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva video: Junior Nom\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Breno Wallace\nColor Grading: Breno Wallace\nEdi\u00e7\u00e3o v\u00eddeo: Breno Wallace / Lucas Marcarini\nConte\u00fados de Led: Breno Wallace / Lucas Marcarini\nFinaliza\u00e7\u00e3o: VIP FILMS\nGaffer: Diego Morcego\nProjeto Cenogr\u00e1fico: Cesar Eduardo\nCenografia: Valmir Caldeira\nAssistentes cenogr\u00e1ficos: Anderson Caldeira / Renne Ferreira\n\nPiano: Dudu Borges\nGuitarra: Thalles Roberto\n\nEQUIPE THALLES ROBERTO\nProdu\u00e7\u00e3o executiva: Marcos Ascena\nProdutor T\u00e9cnico: Rafa Leite \nSecret\u00e1rio: Bruno (alem\u00e3o)\nFot\u00f3grafo: Rafahphotography\n\nDire\u00e7\u00e3o criativa: Gabriel Galdencio \nMarketing e Comunica\u00e7\u00e3o: Ag\u00eancia GALDA\n\nSONY MUSIC \nPresidente: Cristiane Sim\u00f5es\nVice-Presidente A&R: Bruno Batista \nGerente A&R: Karina Martins \nEspecialista em A&R: Marcella Oliveira\nA&R Audiovisual: Luna Berbert\nAnalista A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nGerente de Marketing: Daniela Rabello\nAnalista de Marketing: Ana Martins\n\nSiga Thalles Roberto nas redes sociais - https://beacons.ai/thallesroberto\n\n#ThallesRoberto #Jorge #AvenidaDoArrepedimento",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPD39UyUky0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPD39UyUky0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPD39UyUky0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPD39UyUky0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPD39UyUky0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ThallesRobertoVEVO",
                "tags": [
                    "thalles roberto",
                    "thalles roberto jorge",
                    "avenida do arrependimento",
                    "avenida do arrependimento letra",
                    "venida do arrependimento thalles roberto jorge",
                    "jorge mateus",
                    "trilha sonora dona de mim",
                    "gospel",
                    "melhor gospel 2025",
                    "thalles roberto as melhores",
                    "thalles roberto deus da minha vida",
                    "thalles roberto jorge mateus",
                    "thalles roberto deus do impossivel",
                    "thalles roberto avenida do arrependimento",
                    "av do arrependimento",
                    "Jorge"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Thalles Roberto, Jorge - Avenida do Arrependimento (Clipe Oficial)",
                    "description": "V\u00eddeo Oficial de \"Avenida do Arrependimento\" de Thalles Roberto e Jorge.\n\nLETRA \n\nEu n\u00e3o sei viver sem voc\u00ea\nMas quem v\u00ea de fora n\u00e3o sabe a dor\nEu posso at\u00e9 fingir um sorriso\nMas meu cora\u00e7\u00e3o quis parar de bater\n\nEu n\u00e3o vou te chamar de voc\u00ea\nPorque n\u00e3o se trata um Rei assim\nE se eu te contar que eu me sinto t\u00e3o mal\nSe n\u00e3o estou t\u00e3o pertinho de ti\n\nSei que sabes mais sobre mim que eu mesmo\nMas \u00e9 que hoje eu precisava escutar o seu cora\u00e7\u00e3o\n\nDeixa eu me abrir com o Senhor\nColocar minha cabe\u00e7a em seu colo, Deus\nAproveita e faz um carinho\nPorque todo filho quer isso do pai\nE tem mais, deixa eu te contar minha dor\nQuando eu estou longe de casa, pai\nAinda sei seu endere\u00e7o\nAvenida do arrependimento, caminho da cruz\n\n__________________\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nEQUIPE VIP FILMS\nProdu\u00e7\u00e3o Musical e Arranjos por Dudu Borges\nGravado no Studio VIP (S\u00e3o Paulo / SP)\nEngenheiros de Grava\u00e7\u00e3o: Lucca Bruno, Rodrigo Guess\nAuxiliares: Aram Wesley, Ariel Borges\nMixado e Masterizado no Studio VIP (S\u00e3o Paulo / SP) por Dudu Borges\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o faixa \u201cAvenida do Arrependimento\u201d por Claudio Abuchaim e Dudu Borges\nMixagem Dolby Atmos por Rodrigo Guess\nAssistente de Mixagem: Lucca Bruno\nEdi\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Dudu Borges e Lucca Bruno\nT\u00e9cnico de bateria: Carlinhos Webber\nBackline: Vintage Audio (Marcus C\u00e9sar)\n\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: VIP Films (Breno Wallace / Dudu Borges)\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Breno Wallace\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva video: Junior Nom\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Breno Wallace\nColor Grading: Breno Wallace\nEdi\u00e7\u00e3o v\u00eddeo: Breno Wallace / Lucas Marcarini\nConte\u00fados de Led: Breno Wallace / Lucas Marcarini\nFinaliza\u00e7\u00e3o: VIP FILMS\nGaffer: Diego Morcego\nProjeto Cenogr\u00e1fico: Cesar Eduardo\nCenografia: Valmir Caldeira\nAssistentes cenogr\u00e1ficos: Anderson Caldeira / Renne Ferreira\n\nPiano: Dudu Borges\nGuitarra: Thalles Roberto\n\nEQUIPE THALLES ROBERTO\nProdu\u00e7\u00e3o executiva: Marcos Ascena\nProdutor T\u00e9cnico: Rafa Leite \nSecret\u00e1rio: Bruno (alem\u00e3o)\nFot\u00f3grafo: Rafahphotography\n\nDire\u00e7\u00e3o criativa: Gabriel Galdencio \nMarketing e Comunica\u00e7\u00e3o: Ag\u00eancia GALDA\n\nSONY MUSIC \nPresidente: Cristiane Sim\u00f5es\nVice-Presidente A&R: Bruno Batista \nGerente A&R: Karina Martins \nEspecialista em A&R: Marcella Oliveira\nA&R Audiovisual: Luna Berbert\nAnalista A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nGerente de Marketing: Daniela Rabello\nAnalista de Marketing: Ana Martins\n\nSiga Thalles Roberto nas redes sociais - https://beacons.ai/thallesroberto\n\n#ThallesRoberto #Jorge #AvenidaDoArrepedimento"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "258947",
                "likeCount": "23266",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1355"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l2g7rgM0HQuG9Oo_lvLS2chjgBw",
            "id": "YTWGT5TWFFw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T00:58:07Z",
                "channelId": "UC6RD83p2Hlum9aURp3pASeQ",
                "title": "FLUMINENSE x SANTOS | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO BRASILEIRO 2025",
                "description": "FOI NO APAGAR DAS LUZES! \u26bd\n\nO #Fluminense levou a melhor contra o #Santos por 1 a 0, no Maracan\u00e3. O jogo ficou marcado pelo retorno de #Neymar, que estava voltando de les\u00e3o. \n\nO camisa 10 do Peixe chegou a entrar no 2\u00ba tempo, depois dos 45 minutos iniciais terminarem empatados. Nos acr\u00e9scimos da segunda etapa, #SamuelXavier acertou um chute de fora da \u00e1rea e fez o \u00fanico gol do jogo. \n\nO Campeonato Brasileiro t\u00e1 no Modo Prime e toda rodada \u00e9 um jogo exclusivo aqui no #PrimeVideo! Na pr\u00f3xima quarta-feira (16), temos Internacional x Palmeiras.  \n\nEsporte ao vivo, o ano todo, T\u00c1 NO AMAZON PRIME!\n\n\u26bd Placar final: Fluminense 1 x 0 Santos\n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YTWGT5TWFFw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YTWGT5TWFFw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YTWGT5TWFFw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YTWGT5TWFFw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YTWGT5TWFFw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport Brasil",
                "tags": [
                    "AmazonPrime",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Brasileir\u00e3oAoVivo",
                    "CampeonatoBrasileiro",
                    "CampeonatoBrasileiroAoVivo",
                    "Canobbio",
                    "FLUxSAN",
                    "Fluminense",
                    "FluminensexSantos",
                    "FutebolAoVivo",
                    "Galv\u00e3oBueno",
                    "MelhoresMomentos",
                    "MelhoresMomentosBrasileir\u00e3o",
                    "MelhoresMomentosFluminense",
                    "MelhoresMomentosSantos",
                    "Neymar",
                    "PrimeVideo",
                    "Santos"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLUMINENSE x SANTOS | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO BRASILEIRO 2025",
                    "description": "FOI NO APAGAR DAS LUZES! \u26bd\n\nO #Fluminense levou a melhor contra o #Santos por 1 a 0, no Maracan\u00e3. O jogo ficou marcado pelo retorno de #Neymar, que estava voltando de les\u00e3o. \n\nO camisa 10 do Peixe chegou a entrar no 2\u00ba tempo, depois dos 45 minutos iniciais terminarem empatados. Nos acr\u00e9scimos da segunda etapa, #SamuelXavier acertou um chute de fora da \u00e1rea e fez o \u00fanico gol do jogo. \n\nO Campeonato Brasileiro t\u00e1 no Modo Prime e toda rodada \u00e9 um jogo exclusivo aqui no #PrimeVideo! Na pr\u00f3xima quarta-feira (16), temos Internacional x Palmeiras.  \n\nEsporte ao vivo, o ano todo, T\u00c1 NO AMAZON PRIME!\n\n\u26bd Placar final: Fluminense 1 x 0 Santos\n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "526003",
                "likeCount": "10154",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1239"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iHzxlQ68RCc7R-QCCbE7sLz1Q3A",
            "id": "g7p8VsvZ6Ss",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T23:02:59Z",
                "channelId": "UCBr77fr60PLbLLNZXQf2b7Q",
                "title": "MEU FILHO E MINHA NORA CHEGARAM, PREPARATIVOS QUE FIZ PARA A CHEGADA DELES",
                "description": "P\u00e1gina no facebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=100086724902460\nQuer me enviar algo? \nCaixa Postal: Marcelino F. Colatino - Caixa Postal 85 - \nCEP 5533-0000 - Bom Conselho PE.\n\nOl\u00e1, meu nome \u00e9 Geane Colatino, esposa do Marcelino Colatino moramos em um s\u00edtio pr\u00f3ximo a Bom Conselho PE.\n\nEmail para contato: marcelinocolatino@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g7p8VsvZ6Ss/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g7p8VsvZ6Ss/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g7p8VsvZ6Ss/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g7p8VsvZ6Ss/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g7p8VsvZ6Ss/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Geane Colatino",
                "tags": [
                    "geane colatino",
                    "geanecolatino",
                    "vida no campo",
                    "s\u00edtio",
                    "vida na ro\u00e7a",
                    "vida simples",
                    "jonas",
                    "bia",
                    "beatriz do vale",
                    "namorada de jonas",
                    "jonas colatino",
                    "filho",
                    "nora",
                    "nora de geane colatino",
                    "chegada",
                    "viagem",
                    "preparativos",
                    "namorada",
                    "noiva"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MEU FILHO E MINHA NORA CHEGARAM, PREPARATIVOS QUE FIZ PARA A CHEGADA DELES",
                    "description": "P\u00e1gina no facebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=100086724902460\nQuer me enviar algo? \nCaixa Postal: Marcelino F. Colatino - Caixa Postal 85 - \nCEP 5533-0000 - Bom Conselho PE.\n\nOl\u00e1, meu nome \u00e9 Geane Colatino, esposa do Marcelino Colatino moramos em um s\u00edtio pr\u00f3ximo a Bom Conselho PE.\n\nEmail para contato: marcelinocolatino@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68843",
                "likeCount": "6326",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "358"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "37gaMFesOjFyreje1jtWz3MigxM",
            "id": "mOTWM2934tQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T15:49:42Z",
                "channelId": "UCaGmdJSSiR7fkh2A-c6emsA",
                "title": "Pit bull mata tutora dentro de casa em Goi\u00e1s",
                "description": "----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias #pitbull #goi\u00e1s #investiga\u00e7\u00e3o #g1localgoi\u00e1s",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOTWM2934tQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOTWM2934tQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOTWM2934tQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOTWM2934tQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOTWM2934tQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "g1",
                "tags": [
                    "g1",
                    "not\u00edcia",
                    "not\u00edcias",
                    "pitbull",
                    "cachorro",
                    "goi\u00e1s"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pit bull mata tutora dentro de casa em Goi\u00e1s",
                    "description": "----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias #pitbull #goi\u00e1s #investiga\u00e7\u00e3o #g1localgoi\u00e1s"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "464701",
                "likeCount": "10031",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5952"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jS0aRhZkdCJaJqT7-iesvZoPEdQ",
            "id": "3hKHY3XgTlE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T20:44:18Z",
                "channelId": "UC2TJ-meIPRTn-kHfIwtmovA",
                "title": "COMPRANDO UMA CASA NOVA DO LADO DA DISNEY",
                "description": "#estadosunidos #familialandim #comprandocasanoseua\n\ne-mail para parcerias/contact /collab/jobs\nlandimcomercialpolifabiana@gmail.com\n\nEu e meu marido temos uma pagina no Facebook onde postamos muitos videos, vao la seguir a gente: PAULO E ANA LANDIM\nhttps://www.facebook.com/pauloeanalandim/\n\n\nEndere\u00e7o para presentes ou recebidos:\nPaulo Souza\n601 Market st\nPO Box 470672\nKissimmee, FL\nZip 34747\n\ncanal do meu marido aqui no YouTube\nhttps://www.youtube.com/channel/UCK5a66xCOjl0i1pG7OiLj_w\n\ncanal da minha filha Poli Landim\nhttps://www.youtube.com/channel/UC_pdYA_tB0YXnbzYqg3lh_A\n\ncanal da minha filha Fabiana Landim\nhttps://www.youtube.com/channel/UClNd1Kc9B_aRTdm2dKXqXtQ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hKHY3XgTlE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hKHY3XgTlE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hKHY3XgTlE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hKHY3XgTlE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hKHY3XgTlE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ana landim",
                "tags": [
                    "familia landim",
                    "landim",
                    "landimas",
                    "ana landim",
                    "estados unidos",
                    "morando nos estados unidos",
                    "vivendo nos Estados Unidos",
                    "imigrando pros estados unidos",
                    "imigrantes nos estados unidos",
                    "morando na florida",
                    "casa na florida",
                    "furac\u00e3o na florida",
                    "furac\u014des na florida",
                    "rotina da familia",
                    "familia na florida",
                    "compras na florida",
                    "walmart",
                    "lixo dos estados unidos",
                    "lixo luxo",
                    "storage abandonado",
                    "dumpster",
                    "dumpster dos estados unidos",
                    "receitas faceis",
                    "receitas"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPRANDO UMA CASA NOVA DO LADO DA DISNEY",
                    "description": "#estadosunidos #familialandim #comprandocasanoseua\n\ne-mail para parcerias/contact /collab/jobs\nlandimcomercialpolifabiana@gmail.com\n\nEu e meu marido temos uma pagina no Facebook onde postamos muitos videos, vao la seguir a gente: PAULO E ANA LANDIM\nhttps://www.facebook.com/pauloeanalandim/\n\n\nEndere\u00e7o para presentes ou recebidos:\nPaulo Souza\n601 Market st\nPO Box 470672\nKissimmee, FL\nZip 34747\n\ncanal do meu marido aqui no YouTube\nhttps://www.youtube.com/channel/UCK5a66xCOjl0i1pG7OiLj_w\n\ncanal da minha filha Poli Landim\nhttps://www.youtube.com/channel/UC_pdYA_tB0YXnbzYqg3lh_A\n\ncanal da minha filha Fabiana Landim\nhttps://www.youtube.com/channel/UClNd1Kc9B_aRTdm2dKXqXtQ"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100542",
                "likeCount": "9919",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "376"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F6l7W2kFsQmQ-NHRcQhfEbXeIgo",
            "id": "N3zrSyDD-l4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "CEAR\u00c1 X VASCO NO BRASILEIR\u00c3O E ASTON VILLA X PSG NA CHAMPIONS - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam sobre Cear\u00e1 x Vasco e Aston Villa x PSG. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #Cear\u00e1 #Vasco #Brasileir\u00e3o #AstonVilla #PSG #Champions #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N3zrSyDD-l4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N3zrSyDD-l4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N3zrSyDD-l4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N3zrSyDD-l4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N3zrSyDD-l4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "cear\u00e1",
                    "vasco",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "aston villa",
                    "psg",
                    "champions",
                    "melhores odds para cear\u00e1 x vasco",
                    "melhores odds para aston villa x psg",
                    "pr\u00e9 jogo cear\u00e1 x vasco",
                    "pr\u00e9 jogo aston villa x psg",
                    "melhores odds champions",
                    "melhores odds brasileir\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CEAR\u00c1 X VASCO NO BRASILEIR\u00c3O E ASTON VILLA X PSG NA CHAMPIONS - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam sobre Cear\u00e1 x Vasco e Aston Villa x PSG. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #Cear\u00e1 #Vasco #Brasileir\u00e3o #AstonVilla #PSG #Champions #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "94108",
                "likeCount": "179",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EWuhtIJO1V3RvGWko_4GwQvZ8JE",
            "id": "4ki22f3z8JY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T01:00:11Z",
                "channelId": "UCQ6CxY2mfU7gWTTSc70lv0w",
                "title": "TABELA DO BRASILEIR\u00c3O ATUALIZADA \ud83c\udd70\ufe0f\u26bd 3\u00aa Rodada",
                "description": "Tabela do Brasileir\u00e3o Atualizada - Rodada 3\n \n- Kaiozin Futebol\n\nRODADA 3/38\n\nJOGO 1: JUVENTUDE 2 X 1 CEAR\u00c1\nJOGO 2: BRAGANTINO 1 X 0 BOTAFOGO\nJOGO 3: PALMEIRAS 2 X 0 CORINTHIANS\nJOGO 4: VASCO 3 X 1 SPORT\nJOGO 5: BAHIA 1 X 1 MIRASSOL\nJOGO 6: GR\u00caMIO 0 X 2 FLAMENGO\nJOGO 7: S\u00c3O PAULO 1 X 1 CRUZEIRO\nJOGO 8: FLUMINENSE 1 X 0 SANTOS\nJOGO 9: FORTALEZA 0 X 0 INTERNACIONAL\nJOGO 10: ATL\u00c9TICO-MG 2 X 2 VIT\u00d3RIA\n\nTABELA DO BRASILEIR\u00c3O S\u00c9RIE\u00a0A\u00a0-\u00a03\u00aa\u00a0RODADA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ki22f3z8JY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ki22f3z8JY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ki22f3z8JY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ki22f3z8JY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ki22f3z8JY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kaiozin Futebol \u26bd\ufe0f",
                "tags": [
                    "kaiozin",
                    "kaio oliveira",
                    "prossonal",
                    "futebol",
                    "humor",
                    "comedia",
                    "amigos",
                    "noticias de futebol",
                    "campeonato brasileiro",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "copa do brasil",
                    "cruzeiro",
                    "santos",
                    "fluminense",
                    "vasco",
                    "cuiab\u00e1",
                    "bahia",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "internacional",
                    "flamengo",
                    "gr\u00eamio",
                    "botafogo",
                    "atl\u00e9tico-mg",
                    "goi\u00e1s",
                    "palmeiras",
                    "corinthians",
                    "fortaleza",
                    "tim\u00e3o",
                    "cear\u00e1",
                    "kaiozin futebol",
                    "tabela do brasileir\u00e3o atualizada",
                    "shorts futebol",
                    "shorts",
                    "s\u00e9rie b",
                    "caiozin",
                    "kaiozinho",
                    "kaiozin e pobretion",
                    "pobretion",
                    "rodada 2",
                    "rodada 3",
                    "classificacao do brasileirao"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TABELA DO BRASILEIR\u00c3O ATUALIZADA \ud83c\udd70\ufe0f\u26bd 3\u00aa Rodada",
                    "description": "Tabela do Brasileir\u00e3o Atualizada - Rodada 3\n \n- Kaiozin Futebol\n\nRODADA 3/38\n\nJOGO 1: JUVENTUDE 2 X 1 CEAR\u00c1\nJOGO 2: BRAGANTINO 1 X 0 BOTAFOGO\nJOGO 3: PALMEIRAS 2 X 0 CORINTHIANS\nJOGO 4: VASCO 3 X 1 SPORT\nJOGO 5: BAHIA 1 X 1 MIRASSOL\nJOGO 6: GR\u00caMIO 0 X 2 FLAMENGO\nJOGO 7: S\u00c3O PAULO 1 X 1 CRUZEIRO\nJOGO 8: FLUMINENSE 1 X 0 SANTOS\nJOGO 9: FORTALEZA 0 X 0 INTERNACIONAL\nJOGO 10: ATL\u00c9TICO-MG 2 X 2 VIT\u00d3RIA\n\nTABELA DO BRASILEIR\u00c3O S\u00c9RIE\u00a0A\u00a0-\u00a03\u00aa\u00a0RODADA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108223",
                "likeCount": "9849",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "525"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c7wjGykVdl_2nmALe1YEcMwGhE4",
            "id": "rixYlpUEYmI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T21:00:49Z",
                "channelId": "UC5sMjGaQJXkQdZTzGkSjYDg",
                "title": "SOZINHO DENTRO DE UMA FAVELA EM CARACAS \ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "description": "Caracas abriga um n\u00famero significativo de favelas, conhecidas localmente como \u201cbarrios\u201d. Embora n\u00e3o haja uma contagem oficial exata, estima-se que existam centenas dessas comunidades espalhadas pela cidade. Eu vim investigar!\n\n\n\ud83d\udcf8 Segue no insta: https://www.instagram.com/andrenomaderaiz/\n\n\u2764\ufe0f Se voc\u00ea gosta do meu trabalho e quer apoiar mais o canal:\nPIX: andrenomaderaiz@gmail.com\n\n\ud83c\udfa5 Todos os videos em sequ\u00eancia:\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLdO9oLjq6DfJj8TnHJDTHJ-h5mrNogaji&si=zLil9eMVHV607l4S\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc Um video com milh\u00f5es de views\nque voc\u00ea deve assistir:\n\nhttps://youtu.be/wwAgxueqSmU?si=HewNHsRxEsrg1mwG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rixYlpUEYmI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rixYlpUEYmI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rixYlpUEYmI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rixYlpUEYmI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rixYlpUEYmI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "N\u00f4made Raiz",
                "tags": [
                    "Venezuela"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOZINHO DENTRO DE UMA FAVELA EM CARACAS \ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                    "description": "Caracas abriga um n\u00famero significativo de favelas, conhecidas localmente como \u201cbarrios\u201d. Embora n\u00e3o haja uma contagem oficial exata, estima-se que existam centenas dessas comunidades espalhadas pela cidade. Eu vim investigar!\n\n\n\ud83d\udcf8 Segue no insta: https://www.instagram.com/andrenomaderaiz/\n\n\u2764\ufe0f Se voc\u00ea gosta do meu trabalho e quer apoiar mais o canal:\nPIX: andrenomaderaiz@gmail.com\n\n\ud83c\udfa5 Todos os videos em sequ\u00eancia:\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLdO9oLjq6DfJj8TnHJDTHJ-h5mrNogaji&si=zLil9eMVHV607l4S\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc Um video com milh\u00f5es de views\nque voc\u00ea deve assistir:\n\nhttps://youtu.be/wwAgxueqSmU?si=HewNHsRxEsrg1mwG"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "880542",
                "likeCount": "65899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6008"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IJfzBO3xVvIkh8_BRtNRC7v5R-Y",
            "id": "dtJj0So2yq4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T15:30:35Z",
                "channelId": "UC6VcWc1rAoWdBCM0JxrRQ3A",
                "title": "Experience the Best Version of GTAV and GTA Online on PC with GTAV Enhanced",
                "description": "Upgrade to GTAV Enhanced \u2014 free to all players who already own GTAV on PC and loaded with optimizations to improve the game experience and performance for modern PCs.\n\nEasily migrate your Story Mode and Online progress to this newly upgraded version and enjoy a number of technical improvements, including ray traced shadows and reflections first seen on the PS5 and Xbox Series X|S versions, as well as PC-only features such as ray traced ambient occlusion and global illumination, support for AMD FSR and NVIDIA DLSS, and more.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dtJj0So2yq4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dtJj0So2yq4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dtJj0So2yq4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dtJj0So2yq4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dtJj0So2yq4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rockstar Games",
                "tags": [
                    "GTAV",
                    "GTA Online",
                    "GTA 5 Online",
                    "GTA 5",
                    "GTAV Enhanced",
                    "Story Mode",
                    "Online",
                    "ambient occlusion",
                    "global illumination",
                    "AMD FSR",
                    "NVIDIA DLSS"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Experience the Best Version of GTAV and GTA Online on PC with GTAV Enhanced",
                    "description": "Upgrade to GTAV Enhanced \u2014 free to all players who already own GTAV on PC and loaded with optimizations to improve the game experience and performance for modern PCs.\n\nEasily migrate your Story Mode and Online progress to this newly upgraded version and enjoy a number of technical improvements, including ray traced shadows and reflections first seen on the PS5 and Xbox Series X|S versions, as well as PC-only features such as ray traced ambient occlusion and global illumination, support for AMD FSR and NVIDIA DLSS, and more."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "186109",
                "likeCount": "12351",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3609"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L_q-hv7gIRfrAnE6vVUwpxAoQXY",
            "id": "DT5Qm4sMPb8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T23:12:20Z",
                "channelId": "UCF2LiNLsE05cxukqXvAKbVA",
                "title": "J\u00c1 TEMOS A DATA DE VOLTAR PARA O BRASIL (COMPREI AS PASSAGENS)",
                "description": "Vou mostrar todos os detalhes no meu Instagram: https://www.instagram.com/geraldoafonso.oficial?igsh=bGxwY3A5N3I2bGdx\n\n@geraldoafonso.oficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DT5Qm4sMPb8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DT5Qm4sMPb8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DT5Qm4sMPb8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DT5Qm4sMPb8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DT5Qm4sMPb8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Viver na Am\u00e9rica ",
                "tags": [
                    "Viver na Am\u00e9rica",
                    "Geraldo Afonso",
                    "Estados Unidos",
                    "voltar para o Brasil",
                    "desistiu dos EUA",
                    "trump",
                    "imigrantes ilegais",
                    "deporta\u00e7\u00e3o",
                    "pris\u00e3o",
                    "ice",
                    "pol\u00edcia",
                    "d\u00f3lar",
                    "aeroporto"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u00c1 TEMOS A DATA DE VOLTAR PARA O BRASIL (COMPREI AS PASSAGENS)",
                    "description": "Vou mostrar todos os detalhes no meu Instagram: https://www.instagram.com/geraldoafonso.oficial?igsh=bGxwY3A5N3I2bGdx\n\n@geraldoafonso.oficial"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49690",
                "likeCount": "5041",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1803"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tQrEH4jt2P3GRXRHIvdVcK43-to",
            "id": "hpXWW-xDYVc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T23:30:50Z",
                "channelId": "UCP-Vg2PcmLiWpEdvMI1R35w",
                "title": "Exclusivo: Cabrini entrevista bailarina do Faust\u00e3o presa acusada de lavar dinheiro para o PCC",
                "description": "Segundo investiga\u00e7\u00f5es, Natacha Horana teria recebido altas quantias de Valdeci dos Santos, com quem teve um envolvimento amoroso, e repassaria o dinheiro para as contas ligadas a este l\u00edder da fac\u00e7\u00e3o. Na lista est\u00e1 uma empresa suspeita de liga\u00e7\u00e3o com a maior organiza\u00e7\u00e3o criminosa do pa\u00eds. Dias ap\u00f3s deixar a cadeia feminina de Franco da Rocha (SP), ela rompeu o sil\u00eancio em entrevista exclusiva ao jornalista Roberto Cabrini. Veja em A Grande Reportagem! \n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #AGrandeReportagem",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpXWW-xDYVc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpXWW-xDYVc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpXWW-xDYVc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpXWW-xDYVc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpXWW-xDYVc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domingo Espetacular",
                "tags": [
                    "Domingo Espetacular",
                    "Record",
                    "Carolina Ferraz",
                    "Roberto Cabrini"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Exclusivo: Cabrini entrevista bailarina do Faust\u00e3o presa acusada de lavar dinheiro para o PCC",
                    "description": "Segundo investiga\u00e7\u00f5es, Natacha Horana teria recebido altas quantias de Valdeci dos Santos, com quem teve um envolvimento amoroso, e repassaria o dinheiro para as contas ligadas a este l\u00edder da fac\u00e7\u00e3o. Na lista est\u00e1 uma empresa suspeita de liga\u00e7\u00e3o com a maior organiza\u00e7\u00e3o criminosa do pa\u00eds. Dias ap\u00f3s deixar a cadeia feminina de Franco da Rocha (SP), ela rompeu o sil\u00eancio em entrevista exclusiva ao jornalista Roberto Cabrini. Veja em A Grande Reportagem! \n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #AGrandeReportagem"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1062956",
                "likeCount": "15924",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EkkVfddalsCSPXAySiU3lTmqvUE",
            "id": "9hKX_dnvtO4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T15:00:12Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "O MELHOR T\u00caNIS DA SUA COR VENCE *Deu confus\u00e3o !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9hKX_dnvtO4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9hKX_dnvtO4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9hKX_dnvtO4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9hKX_dnvtO4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O MELHOR T\u00caNIS DA SUA COR VENCE *Deu confus\u00e3o !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1540036",
                "likeCount": "28890",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nd7hHnEGPpQSnX9UxnwXcsev-EA",
            "id": "DaP6LaowDhk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T15:03:01Z",
                "channelId": "UC6Xqz2pm50gDCORYztqhDpg",
                "title": "Here, Tomorrow (com Lilas, Kevin Penkin) \u2013 Al\u00e9m do Florescer Espiritual, T2 25 \u2013 League of Legends",
                "description": "Em cada luz, uma sombra. Em cada fim, um novo come\u00e7o.\n\nEntre no mundo de Al\u00e9m do Florescer Espiritual durante a 2\u00aa Temporada, que come\u00e7a dia 30/04/2025 \u00e0s 15:00 BRT, e acompanhe a saga de Xin Zhao no primeiro de dois quadrinhos animados dia 14/05/2025.\n\nVideoclipe: Criado em parceria com The Line Animation\n\nOU\u00c7A AGORA: league.ffm.to/heretomorrow\n\nCr\u00e9ditos da m\u00fasica:\n\"Here, Tomorrow\"\nArtista convidada: Lilas\nComposi\u00e7\u00e3o: Kevin Penkin\nAutoria: Kevin Penkin\nLetra: Christopher Keith O\u2019Neill, Elspeth Bawden e Fabian Malabello\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Kevin Penkin e Matthew Mclean\nMixagem: Matthew Mclean\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Jett Galindo\nProdu\u00e7\u00e3o executiva e supervis\u00e3o: Equipe Musical da Riot\n\n\nVocais gravados na Birdie House, T\u00f3quio\nVocais: Lilas Ikuta\nEngenharia de grava\u00e7\u00e3o de vocais: Kunio Nishikawara\nDire\u00e7\u00e3o vocal: Elspeth Bawden, Keita Konnie Aoki (EVOQUE Inc.) e Kevin Penkin\nSupervis\u00e3o de projeto: Fabian Malabello\n\nOrquestra gravada em Hollywood Scoring, Los Angeles\nReg\u00eancia da orquestra: Bill Hemstapat\nContratante da orquestra: Noah Gladstone\nEngenheiro de grava\u00e7\u00e3o: Adam Michalak\nAssist\u00eancia de engenharia: Ryan Nelson\nOrquestra\u00e7\u00e3o: Edward Trybek, Jonathan Beard e Henri Wilkinson para a Tutti Music Partners\nPrepara\u00e7\u00e3o: Jordan Cox, James Regan e Brad Ritchie\nCoordena\u00e7\u00e3o de grava\u00e7\u00e3o: Noah Gladstone\n\nShakuhachi solo: Zac Zinger\nHarpa solo: Alison Bjorkedal\n\nViolino:\nLuanne Homzy, spalla\nYuEun Kim, principal\nMark Robertson\nKatie Sloan\nMui-Yee Chu\nLeah Zeger\nSam Fischer\nJacqueline Brand\nMisha Vayman\nJi Young An\nAshoka Thiagarajan\nSarah Thornblade\nSonga Lee\nDana Zulpykhar\n\nViola:\nAndrew Duckles, principal\nErik Rynearson\nLuke Maurer\nI-Ting Huang\n\nVioloncelo:\nTimothy Loo, principal\nCharles Tyler\nCaleb Vaughn-Jones\nEvgeny Tonkha\n\nBaixo:\nMichael Valerio, principal\nStephen Pfeifer\n\nFlauta:\nAmy Tatum, principal\nBen Smolen\n\nClarinete:\nChris Stoutenborough, principal\nJonathan Sacdalan\n\nTrompa:\nDylan Hart, principal\nLaura Brenes\nAllen Fogle\nTeag Reaves\n\nKevin Penkin \u00e9 representado por: Fabian Malabello [The Otherworld Agency]\n\nLilas Ikuta \u00e9 representada por: Yohei Yashiro, Shuya Yamamoto, Asami Yoshino, Kai Kamata, Nina Shimono, [Echoes / Sony Music Entertainment (Japan) Inc.], Todd Matsumoto [Creative Artists Agency]\n\nP/C Riot Games 2025\n\nLetra:\n\nEcos de al\u00e9m do passado\nA semente foi plantada\nO esp\u00edrito sabe\nPe\u00e7o que ele me guie, pois\n\nNovamente, eu vagarei para longe\nE moldarei o caminho\nPara encontrar outra vez\nNos horizontes velados\n\nAh...\nO vento chama o seu nome\nUm sussurro das almas que nunca te abandonam\nAh...\nRecolha suas l\u00e1grimas de prata\nE reze para que desapare\u00e7am, amanh\u00e3\n\nTerra e \u00e9ter combinados\nA luz, ela mostra\nA escurid\u00e3o, ela conhece nossas amarras\n\nEsp\u00edritos assombram as mentes inquietas\nMas procure encontrar\nN\u00f3s nos encontraremos novamente\nVoc\u00ea n\u00e3o consegue ouvi-los?\n\nAh...\nO vento chama o seu nome\nUm sussurro das almas que nunca nos abandonam\nAh...\nRecolha suas l\u00e1grimas de prata\nE reze para que estejamos aqui, amanh\u00e3\n\nAh...\nVoc\u00ea n\u00e3o consegue ouvir o chamado?\n\nAh...\nO vento est\u00e1 chamando o meu nome\nUm sussurro das almas que nunca me abandonam\nAh...\nColete suas l\u00e1grimas de prata\nE reze para que eu reapare\u00e7a, amanh\u00e3\n\nLeague of Legends \u2013 Baixe e jogue de gra\u00e7a\nhttps://signup.br.leagueoflegends.com/pt/signup\n\n#HereTomorrow #SpiritBlossom #LeagueofLegends #FlorescerEspiritual",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DaP6LaowDhk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DaP6LaowDhk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DaP6LaowDhk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DaP6LaowDhk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DaP6LaowDhk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "League of Legends Brasil",
                "tags": [
                    "spirit blossom cinematic",
                    "anima\u00e7\u00e3o lol",
                    "anima\u00e7\u00e3o league of legends",
                    "league of legends temporada 2",
                    "anima\u00e7\u00e3o temporada lol",
                    "anima\u00e7\u00e3o ionia",
                    "florescer espiritual",
                    "anima\u00e7\u00e3o florescer espiritual",
                    "skins florescer espiritual",
                    "nidalee florescer espiritual",
                    "lux florescer espiritual",
                    "ivern florescer espiritual",
                    "varus florescer espiritual",
                    "zyra florescer espiritual",
                    "bardo florescer espiritual",
                    "m\u00fasica riot",
                    "m\u00fasica riot games",
                    "videoclipe lol",
                    "al\u00e9m do florescer espiritual"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Here, Tomorrow (com Lilas, Kevin Penkin) \u2013 Al\u00e9m do Florescer Espiritual, T2 25 \u2013 League of Legends",
                    "description": "Em cada luz, uma sombra. Em cada fim, um novo come\u00e7o.\n\nEntre no mundo de Al\u00e9m do Florescer Espiritual durante a 2\u00aa Temporada, que come\u00e7a dia 30/04/2025 \u00e0s 15:00 BRT, e acompanhe a saga de Xin Zhao no primeiro de dois quadrinhos animados dia 14/05/2025.\n\nVideoclipe: Criado em parceria com The Line Animation\n\nOU\u00c7A AGORA: league.ffm.to/heretomorrow\n\nCr\u00e9ditos da m\u00fasica:\n\"Here, Tomorrow\"\nArtista convidada: Lilas\nComposi\u00e7\u00e3o: Kevin Penkin\nAutoria: Kevin Penkin\nLetra: Christopher Keith O\u2019Neill, Elspeth Bawden e Fabian Malabello\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Kevin Penkin e Matthew Mclean\nMixagem: Matthew Mclean\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Jett Galindo\nProdu\u00e7\u00e3o executiva e supervis\u00e3o: Equipe Musical da Riot\n\n\nVocais gravados na Birdie House, T\u00f3quio\nVocais: Lilas Ikuta\nEngenharia de grava\u00e7\u00e3o de vocais: Kunio Nishikawara\nDire\u00e7\u00e3o vocal: Elspeth Bawden, Keita Konnie Aoki (EVOQUE Inc.) e Kevin Penkin\nSupervis\u00e3o de projeto: Fabian Malabello\n\nOrquestra gravada em Hollywood Scoring, Los Angeles\nReg\u00eancia da orquestra: Bill Hemstapat\nContratante da orquestra: Noah Gladstone\nEngenheiro de grava\u00e7\u00e3o: Adam Michalak\nAssist\u00eancia de engenharia: Ryan Nelson\nOrquestra\u00e7\u00e3o: Edward Trybek, Jonathan Beard e Henri Wilkinson para a Tutti Music Partners\nPrepara\u00e7\u00e3o: Jordan Cox, James Regan e Brad Ritchie\nCoordena\u00e7\u00e3o de grava\u00e7\u00e3o: Noah Gladstone\n\nShakuhachi solo: Zac Zinger\nHarpa solo: Alison Bjorkedal\n\nViolino:\nLuanne Homzy, spalla\nYuEun Kim, principal\nMark Robertson\nKatie Sloan\nMui-Yee Chu\nLeah Zeger\nSam Fischer\nJacqueline Brand\nMisha Vayman\nJi Young An\nAshoka Thiagarajan\nSarah Thornblade\nSonga Lee\nDana Zulpykhar\n\nViola:\nAndrew Duckles, principal\nErik Rynearson\nLuke Maurer\nI-Ting Huang\n\nVioloncelo:\nTimothy Loo, principal\nCharles Tyler\nCaleb Vaughn-Jones\nEvgeny Tonkha\n\nBaixo:\nMichael Valerio, principal\nStephen Pfeifer\n\nFlauta:\nAmy Tatum, principal\nBen Smolen\n\nClarinete:\nChris Stoutenborough, principal\nJonathan Sacdalan\n\nTrompa:\nDylan Hart, principal\nLaura Brenes\nAllen Fogle\nTeag Reaves\n\nKevin Penkin \u00e9 representado por: Fabian Malabello [The Otherworld Agency]\n\nLilas Ikuta \u00e9 representada por: Yohei Yashiro, Shuya Yamamoto, Asami Yoshino, Kai Kamata, Nina Shimono, [Echoes / Sony Music Entertainment (Japan) Inc.], Todd Matsumoto [Creative Artists Agency]\n\nP/C Riot Games 2025\n\nLetra:\n\nEcos de al\u00e9m do passado\nA semente foi plantada\nO esp\u00edrito sabe\nPe\u00e7o que ele me guie, pois\n\nNovamente, eu vagarei para longe\nE moldarei o caminho\nPara encontrar outra vez\nNos horizontes velados\n\nAh...\nO vento chama o seu nome\nUm sussurro das almas que nunca te abandonam\nAh...\nRecolha suas l\u00e1grimas de prata\nE reze para que desapare\u00e7am, amanh\u00e3\n\nTerra e \u00e9ter combinados\nA luz, ela mostra\nA escurid\u00e3o, ela conhece nossas amarras\n\nEsp\u00edritos assombram as mentes inquietas\nMas procure encontrar\nN\u00f3s nos encontraremos novamente\nVoc\u00ea n\u00e3o consegue ouvi-los?\n\nAh...\nO vento chama o seu nome\nUm sussurro das almas que nunca nos abandonam\nAh...\nRecolha suas l\u00e1grimas de prata\nE reze para que estejamos aqui, amanh\u00e3\n\nAh...\nVoc\u00ea n\u00e3o consegue ouvir o chamado?\n\nAh...\nO vento est\u00e1 chamando o meu nome\nUm sussurro das almas que nunca me abandonam\nAh...\nColete suas l\u00e1grimas de prata\nE reze para que eu reapare\u00e7a, amanh\u00e3\n\nLeague of Legends \u2013 Baixe e jogue de gra\u00e7a\nhttps://signup.br.leagueoflegends.com/pt/signup\n\n#HereTomorrow #SpiritBlossom #LeagueofLegends #FlorescerEspiritual"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81679",
                "likeCount": "10696",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "966"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RubmWh_k1RXRu76CEZysOL00CRY",
            "id": "rdFne7tJY68",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T20:44:06Z",
                "channelId": "UCLaduTRRWdzU8kq9AoqTRlw",
                "title": "RELL Seas: Movie 3 Trailer",
                "description": "Game Link:\nhttps://www.roblox.com/games/7089993809/RELL-Seas\n\n0:00 - 0:10 Intro\n0:35 - 0:58 RELL Piece CC\n0:59 - 1:26 RELL Seas One\n1:28 - 1:51 RELL Seas Two\n1:52 - 2:21 RELL Seas Three\n2:22 - 4:43 RELL Seas Four",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rdFne7tJY68/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rdFne7tJY68/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rdFne7tJY68/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rdFne7tJY68/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rdFne7tJY68/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RELLGames",
                "tags": [
                    "RELL Seas",
                    "RELL Games"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "RELL Seas: Movie 3 Trailer",
                    "description": "Game Link:\nhttps://www.roblox.com/games/7089993809/RELL-Seas\n\n0:00 - 0:10 Intro\n0:35 - 0:58 RELL Piece CC\n0:59 - 1:26 RELL Seas One\n1:28 - 1:51 RELL Seas Two\n1:52 - 2:21 RELL Seas Three\n2:22 - 4:43 RELL Seas Four"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "263671",
                "likeCount": "22055",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2943"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zw3a1u8AOAyL5HjE7Nl2S0jKi4Q",
            "id": "3QQhFIRlrHc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T17:00:07Z",
                "channelId": "UCR7Hv2kJrfSeoNYYgf8mrVg",
                "title": "Thalles Roberto - BARQUINHO (Clipe Oficial)",
                "description": "V\u00eddeo oficial da m\u00fasica \"Barquinho\" do alb\u00fam Avenida do Arrependimento. \n\nOu\u00e7a todas as faixas - https://www.youtube.com/playlist?list=PLvmTQ4HDR1PglnIbfoTpRUgTSo3BCQqOT\n\nProduzido por Dudu Borges\nGravado no Ao Vivo no Studio VIP (S\u00e3o Paulo / SP)\nEngenheiros de Grava\u00e7\u00e3o: Lucca Bruno, Rodrigo Guess\nAuxiliares: Aram Wesley\nMixado e Masterizado no Studio VIP (S\u00e3o Paulo / SP) por Claudio Abuchaim e Dudu Borges\nAssistente de Mixagem: Lucca Bruno\nEdi\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Lucca Bruno\nCoordena\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Rodrigo Guess\nComposi\u00e7\u00e3o: Thalles Roberto\n\nArranjos: Dudu Borges\nPiano: Dudu Borges\nGuitarra: Thalles Roberto\n\nProduzido por VIP FILMS\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: VIP FILMS (Dudu Borges / Breno Wallace)\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Breno Wallace\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva video: Junior Nom\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Breno Wallace\nColor Grading: Breno Wallace\nEdi\u00e7\u00e3o v\u00eddeo: Breno Wallace / Lucas Marcarini\nConte\u00fados de Led: Breno Wallace / Lucas Marcarini\nFinaliza\u00e7\u00e3o: VIP FILMS\nGaffer: Diego Morcego\n\nSONY MUSIC \nPresidente: Cristiane Sim\u00f5es\nVice-Presidente A&R: Bruno Batista \nGerente A&R: Karina Martins \nEspecialista em A&R: Marcella Oliveira\nA&R Audiovisual: Luna Berbert\nAnalista A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nGerente de Marketing: Daniela Rabello\nAnalista de Marketing: Ana Martins\n\n#thallesroberto #barquinho #avenidadoarrependimento",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3QQhFIRlrHc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3QQhFIRlrHc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3QQhFIRlrHc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3QQhFIRlrHc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3QQhFIRlrHc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Thalles Roberto",
                "tags": [
                    "Thalles Roberto",
                    "Thalles",
                    "Thalleco",
                    "Roberto",
                    "Robertoo",
                    "Deus",
                    "Cristo",
                    "Mesmo Sem Entender Thalles",
                    "Deus Me Ama",
                    "Projeto Saudade",
                    "M\u00fasica Gospel",
                    "Lan\u00e7amento Gospel",
                    "Arde Outra Vez Thalles",
                    "Resposta Thalles",
                    "thalles roberto gospel",
                    "palavra thalles roberto",
                    "testemunho thalles roberto",
                    "testemunho",
                    "palavra de deus thalles",
                    "tales roberto",
                    "thales gospel",
                    "avenida do arrependimento",
                    "thalles roberto 2025",
                    "thalles roberto e jorge",
                    "jorge gospel",
                    "barquinho",
                    "thalles roberto barquinho"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Thalles Roberto - BARQUINHO (Clipe Oficial)",
                    "description": "V\u00eddeo oficial da m\u00fasica \"Barquinho\" do alb\u00fam Avenida do Arrependimento. \n\nOu\u00e7a todas as faixas - https://www.youtube.com/playlist?list=PLvmTQ4HDR1PglnIbfoTpRUgTSo3BCQqOT\n\nProduzido por Dudu Borges\nGravado no Ao Vivo no Studio VIP (S\u00e3o Paulo / SP)\nEngenheiros de Grava\u00e7\u00e3o: Lucca Bruno, Rodrigo Guess\nAuxiliares: Aram Wesley\nMixado e Masterizado no Studio VIP (S\u00e3o Paulo / SP) por Claudio Abuchaim e Dudu Borges\nAssistente de Mixagem: Lucca Bruno\nEdi\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Lucca Bruno\nCoordena\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Rodrigo Guess\nComposi\u00e7\u00e3o: Thalles Roberto\n\nArranjos: Dudu Borges\nPiano: Dudu Borges\nGuitarra: Thalles Roberto\n\nProduzido por VIP FILMS\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: VIP FILMS (Dudu Borges / Breno Wallace)\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Breno Wallace\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva video: Junior Nom\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Breno Wallace\nColor Grading: Breno Wallace\nEdi\u00e7\u00e3o v\u00eddeo: Breno Wallace / Lucas Marcarini\nConte\u00fados de Led: Breno Wallace / Lucas Marcarini\nFinaliza\u00e7\u00e3o: VIP FILMS\nGaffer: Diego Morcego\n\nSONY MUSIC \nPresidente: Cristiane Sim\u00f5es\nVice-Presidente A&R: Bruno Batista \nGerente A&R: Karina Martins \nEspecialista em A&R: Marcella Oliveira\nA&R Audiovisual: Luna Berbert\nAnalista A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nGerente de Marketing: Daniela Rabello\nAnalista de Marketing: Ana Martins\n\n#thallesroberto #barquinho #avenidadoarrependimento"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50465",
                "likeCount": "3752",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "178"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "smEkM1ihvK6VCgOl3LCGYBHuMig",
            "id": "-1QYWzpzVVw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T15:00:00Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "EU SOBREVIVI 15 DIAS NESSE MUNDO IMPOSS\u00cdVEL DE SE SOBREVIVER NO MINECRAFT!",
                "description": "Seria poss\u00edvel sobreviver num mundo super plano feito apenas de areia e arbusto morto no Minecraft? A resposta \u00e9 n\u00e3o! Ou ser\u00e1 mesmo? CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-1QYWzpzVVw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-1QYWzpzVVw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-1QYWzpzVVw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-1QYWzpzVVw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-1QYWzpzVVw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "minecraft",
                    "mundo plano"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU SOBREVIVI 15 DIAS NESSE MUNDO IMPOSS\u00cdVEL DE SE SOBREVIVER NO MINECRAFT!",
                    "description": "Seria poss\u00edvel sobreviver num mundo super plano feito apenas de areia e arbusto morto no Minecraft? A resposta \u00e9 n\u00e3o! Ou ser\u00e1 mesmo? CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1308785",
                "likeCount": "77996",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3681"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "17vVUkSIrwWhRTO-Cv3PrmJ6hoo",
            "id": "aSLYOy2oHHM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T13:50:51Z",
                "channelId": "UCRcRAyb5Y4x3HVNKBZ9SMLA",
                "title": "N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Jorginho. Flamengo deve surpreender na pr\u00f3xima janela. Mulher de De La Cruz causa mal-estar",
                "description": "Viva 2025 com as melhores roupas do mercado!\n#InsiderStore\nUse o cupom MAUROCEZAR para desbloquear um desconto especial de 30%, somando o do cupom com os descontos do pr\u00f3pro site.\nImportante: ao acessar o site diretamente pelo meu link, o cupom ser\u00e1 aplicado automaticamente no carrinho.\nAcesse o link no primeiro coment\u00e1rio fixado, ou o QR Code na tela durante a exibi\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo.\n\n#Flamengo \ud83d\udd34\u26ab\n#Contrata\u00e7\u00f5esDoMeng\u00e3o \ud83d\udcdd\ud83d\udd25\n#MercadoDaBola \ud83d\udcb0\n\nJogadores com perfil que se encaixe melhor no modelo de jogo do t\u00e9cnico Filipe Lu\u00eds e nas necessidades do elenco poder\u00e3o ser contratados, mas para isso alguns dever\u00e3o ser negociados. Declara\u00e7\u00f5es da mulher do uruguaio em entrevista na Argentina tivera repercuss\u00e3o negativa no clube.\n\nFotos da thumb: Gilvan de Souza/CRF/Divulga\u00e7\u00e3o\n\nVeja como foi a \u00faltima Mesa Redonda com os membros do canal: https://youtube.com/live/aJ4gvTI3NA8?feature=share\n\nAcesse a comunidade: https://www.youtube.com/channel/UCRcRAyb5Y4x3HVNKBZ9SMLA/community\n\nFa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o no canal de cortes das lives, o Mauro Cezar Lives: http://www.youtube.com/maurocezarlives\n\nSeja membro do YouTube.com/MauroCezar: http://bit.ly/3bC9Kgl\n\nAjuda do YouTube: http://support.google.com/youtube/answer/6304294?hl=pt-BR&co=GENIE.Platform=Desktop#zippy=",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSLYOy2oHHM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSLYOy2oHHM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSLYOy2oHHM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSLYOy2oHHM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSLYOy2oHHM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mauro Cezar",
                "tags": [
                    "mauro",
                    "cezar",
                    "pereira",
                    "futebol",
                    "espn",
                    "football",
                    "mauro cezar pereira",
                    "mauro cezar",
                    "uol",
                    "espn brasil",
                    "mauro cesar",
                    "mauro cesar pereira",
                    "mauro c\u00e9sar",
                    "mauro c\u00e9sar pereira",
                    "flamengo",
                    "#Flamengo \ud83d\udd34\u26ab",
                    "#Contrata\u00e7\u00f5esDoMeng\u00e3o \ud83d\udcdd\ud83d\udd25",
                    "#MercadoDaBola \ud83d\udcb0\u26bd",
                    "#Refor\u00e7os2024 \ud83d\ude80\ud83d\udd04",
                    "#JanelaDeTransfer\u00eancias \ud83c\udf0d\u26bd",
                    "#VemProMeng\u00e3o \ud83c\udd95\ud83d\udd25",
                    "#TimeCadaVezMaisForte \ud83d\udcaa\ud83d\udd34\u26ab",
                    "#BastidoresDoFutebol \ud83c\udfaf\ud83d\udce2",
                    "#FutebolBrasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26bd",
                    "#Meng\u00e3oNoMercado \ud83d\udcbc\u26bd"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Jorginho. Flamengo deve surpreender na pr\u00f3xima janela. Mulher de De La Cruz causa mal-estar",
                    "description": "Viva 2025 com as melhores roupas do mercado!\n#InsiderStore\nUse o cupom MAUROCEZAR para desbloquear um desconto especial de 30%, somando o do cupom com os descontos do pr\u00f3pro site.\nImportante: ao acessar o site diretamente pelo meu link, o cupom ser\u00e1 aplicado automaticamente no carrinho.\nAcesse o link no primeiro coment\u00e1rio fixado, ou o QR Code na tela durante a exibi\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo.\n\n#Flamengo \ud83d\udd34\u26ab\n#Contrata\u00e7\u00f5esDoMeng\u00e3o \ud83d\udcdd\ud83d\udd25\n#MercadoDaBola \ud83d\udcb0\n\nJogadores com perfil que se encaixe melhor no modelo de jogo do t\u00e9cnico Filipe Lu\u00eds e nas necessidades do elenco poder\u00e3o ser contratados, mas para isso alguns dever\u00e3o ser negociados. Declara\u00e7\u00f5es da mulher do uruguaio em entrevista na Argentina tivera repercuss\u00e3o negativa no clube.\n\nFotos da thumb: Gilvan de Souza/CRF/Divulga\u00e7\u00e3o\n\nVeja como foi a \u00faltima Mesa Redonda com os membros do canal: https://youtube.com/live/aJ4gvTI3NA8?feature=share\n\nAcesse a comunidade: https://www.youtube.com/channel/UCRcRAyb5Y4x3HVNKBZ9SMLA/community\n\nFa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o no canal de cortes das lives, o Mauro Cezar Lives: http://www.youtube.com/maurocezarlives\n\nSeja membro do YouTube.com/MauroCezar: http://bit.ly/3bC9Kgl\n\nAjuda do YouTube: http://support.google.com/youtube/answer/6304294?hl=pt-BR&co=GENIE.Platform=Desktop#zippy="
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106092",
                "likeCount": "11322",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "235"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mnqmY_3Sdiz0WIgUq-ZhWds2ML8",
            "id": "Q3kX4zqajfU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T15:00:39Z",
                "channelId": "UCk8XGxi7fsTqQQRVq9LSraw",
                "title": "Melhores Momentos | UFC 314: Volkanovski x Lopes",
                "description": "A conquista de cintur\u00e3o de Alexander Volkanovski, as vit\u00f3rias de Jean Silva, Virna Jandiroba, Marco T\u00falio e mais: reveja os melhores momentos do #UFC314!\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3kX4zqajfU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3kX4zqajfU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3kX4zqajfU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3kX4zqajfU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3kX4zqajfU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UFC Brasil",
                "tags": [
                    "ufc 314",
                    "melhores momentos",
                    "ufc fight pass"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Melhores Momentos | UFC 314: Volkanovski x Lopes",
                    "description": "A conquista de cintur\u00e3o de Alexander Volkanovski, as vit\u00f3rias de Jean Silva, Virna Jandiroba, Marco T\u00falio e mais: reveja os melhores momentos do #UFC314!\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "449087",
                "likeCount": "18418",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "984"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nBnCLdrvdr8f5yEIRaY3WqWJXHo",
            "id": "_eFYXba6_DM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T17:13:12Z",
                "channelId": "UCuHzBCaKmtaLcRAOoazhCPA",
                "title": "Beyonc\u00e9 - Chapter 03 LEVIIS JEANS",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_eFYXba6_DM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_eFYXba6_DM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_eFYXba6_DM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_eFYXba6_DM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_eFYXba6_DM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Beyonc\u00e9",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Beyonc\u00e9 - Chapter 03 LEVIIS JEANS",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "273756",
                "likeCount": "17806",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1605"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7NXha5Oh7GfYA4wk2WdYOnLxKBI",
            "id": "69pdW0mdsPw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T13:00:09Z",
                "channelId": "UCeoaBlUFa1wvkXnkYgsAY3A",
                "title": "100 REAIS NAS SKINS DE SKIBIDI TOILET DO STUMBLE GUYS!",
                "description": "\ud83d\udc9b MEU JOGO: https://www.roblox.com/games/17665262588\n\ud83d\udc9c DISCORD DO JOGO: https://discord.gg/zZY6647WTr\n\ud83d\udc9a GRUPO DO MEU JOGO: https://www.roblox.com/groups/34184203\n\n\ud83e\udde1 Me Segue A\u00ed:\n\ud83d\udcf7 https://www.instagram.com/GonGonOficial\n\ud83d\udc26 https://twitter.com/GonGonOficial\n\ud83d\udcac https://discord.gg/fP62vmzSMF\n  \u266a   https://www.tiktok.com/@GonGonOficial\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f GonGonComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c GonGonMensagens@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69pdW0mdsPw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69pdW0mdsPw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69pdW0mdsPw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69pdW0mdsPw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69pdW0mdsPw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GonGon",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "100 REAIS NAS SKINS DE SKIBIDI TOILET DO STUMBLE GUYS!",
                    "description": "\ud83d\udc9b MEU JOGO: https://www.roblox.com/games/17665262588\n\ud83d\udc9c DISCORD DO JOGO: https://discord.gg/zZY6647WTr\n\ud83d\udc9a GRUPO DO MEU JOGO: https://www.roblox.com/groups/34184203\n\n\ud83e\udde1 Me Segue A\u00ed:\n\ud83d\udcf7 https://www.instagram.com/GonGonOficial\n\ud83d\udc26 https://twitter.com/GonGonOficial\n\ud83d\udcac https://discord.gg/fP62vmzSMF\n  \u266a   https://www.tiktok.com/@GonGonOficial\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f GonGonComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c GonGonMensagens@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99839",
                "likeCount": "2091",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "120"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XUoP9U6h2grmKFwjyKsJgTUX99s",
            "id": "nkjJDuy389E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T01:27:57Z",
                "channelId": "UCFCiSRbCVwQ_BQaDQBYxN_A",
                "title": "Assista ao momento em que Michelle comunica fim da cirurgia de Bolsonaro",
                "description": "\ud83d\udca1 O QUE \u00c9 IMPORTANTE SABER:\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Poder Brasil | Na noite de domingo (13.abr.2025), a ex-primeira-dama Michelle Bolsonaro comunicou, por telefone, \u00e0 senadora Damares Alves (Republicanos-DF) e a apoiadores reunidos em frente ao Hospital DF Star, em Bras\u00edlia, que a cirurgia do ex-presidente Jair Bolsonaro havia sido conclu\u00edda com sucesso. A liga\u00e7\u00e3o, feita \u00e0s 21h20, foi colocada em viva-voz por Damares, permitindo que os presentes ouvissem a mensagem de Michelle, que agradeceu pelas ora\u00e7\u00f5es e informou que n\u00e3o havia previs\u00e3o de alta m\u00e9dica.\n\nA cirurgia, uma laparotomia exploradora para desobstru\u00e7\u00e3o intestinal e reconstru\u00e7\u00e3o da parede abdominal, teve in\u00edcio por volta das 10h20 e durou aproximadamente 12 horas, o dobro do tempo inicialmente previsto. O procedimento foi conduzido pelo m\u00e9dico Cl\u00e1udio Birolini e sua equipe. Segundo boletim m\u00e9dico, a opera\u00e7\u00e3o ocorreu sem intercorr\u00eancias, e o ex-presidente encontra-se est\u00e1vel, sob cuidados na unidade de terapia intensiva.\n\nLeia a reportagem no Poder360: https://www.poder360.com.br/poder-brasil/assista-ao-momento-em-que-michelle-comunica-fim-da-cirurgia-de-bolsonaro/\n_______________________________________________\nInscreva-se no canal do Poder360 e fique por dentro de assuntos sobre pol\u00edtica e poder.\n\nAcesse o jornal digital: https://www.poder360.com.br\n\nAcesse o Poder Monitor e ganhe 30 dias gr\u00e1tis: https://monitor.poder360.com.br/\n\nAssine nossa newsletter: https://www.poder360.com.br/newsletters\n\nInscreva-se no canal do Poder360 no Telegram: https://t.me/Poder360\n\nCurta o Poder360 no Facebook: https://www.facebook.com/poder360\n\nSiga o Poder360 no Twitter: https://twitter.com/Poder360\n\nSiga o Poder360 no Instagram: https://www.instagram.com/poder360\n\nSiga o Poder360 no TikTok: https://www.tiktok.com/@poder360",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nkjJDuy389E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nkjJDuy389E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nkjJDuy389E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nkjJDuy389E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nkjJDuy389E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Poder360",
                "tags": [
                    "not\u00edcias",
                    "jornalismo",
                    "Poder360",
                    "jornal digital"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Assista ao momento em que Michelle comunica fim da cirurgia de Bolsonaro",
                    "description": "\ud83d\udca1 O QUE \u00c9 IMPORTANTE SABER:\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Poder Brasil | Na noite de domingo (13.abr.2025), a ex-primeira-dama Michelle Bolsonaro comunicou, por telefone, \u00e0 senadora Damares Alves (Republicanos-DF) e a apoiadores reunidos em frente ao Hospital DF Star, em Bras\u00edlia, que a cirurgia do ex-presidente Jair Bolsonaro havia sido conclu\u00edda com sucesso. A liga\u00e7\u00e3o, feita \u00e0s 21h20, foi colocada em viva-voz por Damares, permitindo que os presentes ouvissem a mensagem de Michelle, que agradeceu pelas ora\u00e7\u00f5es e informou que n\u00e3o havia previs\u00e3o de alta m\u00e9dica.\n\nA cirurgia, uma laparotomia exploradora para desobstru\u00e7\u00e3o intestinal e reconstru\u00e7\u00e3o da parede abdominal, teve in\u00edcio por volta das 10h20 e durou aproximadamente 12 horas, o dobro do tempo inicialmente previsto. O procedimento foi conduzido pelo m\u00e9dico Cl\u00e1udio Birolini e sua equipe. Segundo boletim m\u00e9dico, a opera\u00e7\u00e3o ocorreu sem intercorr\u00eancias, e o ex-presidente encontra-se est\u00e1vel, sob cuidados na unidade de terapia intensiva.\n\nLeia a reportagem no Poder360: https://www.poder360.com.br/poder-brasil/assista-ao-momento-em-que-michelle-comunica-fim-da-cirurgia-de-bolsonaro/\n_______________________________________________\nInscreva-se no canal do Poder360 e fique por dentro de assuntos sobre pol\u00edtica e poder.\n\nAcesse o jornal digital: https://www.poder360.com.br\n\nAcesse o Poder Monitor e ganhe 30 dias gr\u00e1tis: https://monitor.poder360.com.br/\n\nAssine nossa newsletter: https://www.poder360.com.br/newsletters\n\nInscreva-se no canal do Poder360 no Telegram: https://t.me/Poder360\n\nCurta o Poder360 no Facebook: https://www.facebook.com/poder360\n\nSiga o Poder360 no Twitter: https://twitter.com/Poder360\n\nSiga o Poder360 no Instagram: https://www.instagram.com/poder360\n\nSiga o Poder360 no TikTok: https://www.tiktok.com/@poder360"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "265742",
                "likeCount": "15034",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qgLQygnsRr_xTduH3PafhnPZAv0",
            "id": "eW5TENnh0s8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T22:36:37Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "GR\u00caMIO 0 X 2 FLAMENGO | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Enquanto a torcida do Flamengo faz a festa e at\u00e9 mesmo gritou \"ol\u00e9\" no fim do jogo, os gremistas ouvem muitas vaias dentro de casa.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/rs/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/13-04-2025/gremio-flamengo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Flamengo #Gr\u00eamio \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eW5TENnh0s8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eW5TENnh0s8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eW5TENnh0s8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eW5TENnh0s8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eW5TENnh0s8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "arrascaeta",
                    "arrascaeta gols",
                    "Flamengo",
                    "Gr\u00eamio",
                    "gr\u00eamio",
                    "gremio",
                    "flamengo fla",
                    "braithwaite",
                    "braithwaite gremio",
                    "fla",
                    "gol",
                    "gols",
                    "falta",
                    "p\u00eanalti gremio",
                    "gremio x flamengo",
                    "flamengo x gremio",
                    "sportv",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo",
                    "futebol globo",
                    "brasileirao",
                    "2025",
                    "brasileirao 2025",
                    "globo ao vivo",
                    "sportv ao vivo",
                    "brasileirao ao vivo",
                    "melhores momentos",
                    "mm",
                    "highlight",
                    "penalti",
                    "penalti gremio",
                    "gols hoje",
                    "gols do dia",
                    "gremiotv",
                    "copa do brasil",
                    "leo ortiz",
                    "entrevista"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GR\u00caMIO 0 X 2 FLAMENGO | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Enquanto a torcida do Flamengo faz a festa e at\u00e9 mesmo gritou \"ol\u00e9\" no fim do jogo, os gremistas ouvem muitas vaias dentro de casa.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/rs/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/13-04-2025/gremio-flamengo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Flamengo #Gr\u00eamio \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1296124",
                "likeCount": "45522",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2038"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WrGhrKeIkizlbpjm_AMAVBb8YME",
            "id": "_pUPjakxskw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T02:04:31Z",
                "channelId": "UCR7ZwQz60rW9dK59Dirdc8w",
                "title": "Cenas dos pr\u00f3ximos epis\u00f3dios de TLOU | The Last of Us - Temporada 2",
                "description": "Na segunda temporada de The Last of Us, Joel (Pedro Pascal) e Ellie (Bella Ramsey) enfrentam um mundo ainda mais implac\u00e1vel, onde cada decis\u00e3o pode ser mortal. Novos inimigos, velhas cicatrizes e a busca por justi\u00e7a colocar\u00e3o tudo em risco.\n\nBaseada no aclamado videogame da Naughty Dog, a nova temporada aprofunda a dor, a vingan\u00e7a e a luta pela sobreviv\u00eancia em um mundo devastado.\n\nTLOU Todos os domingos \u00e0s 22h.\n\n#TheLastOfUs #TLOU2 #PedroPascal #BellaRamsey #Max #TheLastOfUsSeries #TheLastOfUsPart2 #joelmiller\n\n\nThe Last of Us \u2013 Temporada 2. Todos os domingos \u00e0s 22h, na Max e HBO.\n\nA #Max \u00e9 a casa dos seus filmes e s\u00e9ries favoritos da Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, Discovery, HBO e Max Originals \u2013 al\u00e9m de TODOS os jogos da Champions League ao vivo! Tudo no mesmo lugar para voc\u00ea assistir quando e onde quiser. Nos vemos na max.com   \n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/YouTubeStreamMaxBR\n\nMe segue nas redes! \nTwitter: https://twitter.com/StreamMaxBR \nInstagram: https://www.instagram.com/streammaxbr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/StreamMaxBR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@streammaxbr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pUPjakxskw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pUPjakxskw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pUPjakxskw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pUPjakxskw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pUPjakxskw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Max Brasil",
                "tags": [
                    "hbo max",
                    "hbomax",
                    "streaming",
                    "novidades hbo",
                    "lan\u00e7amentos hbo",
                    "assinatura hbo max",
                    "lan\u00e7amentos filmes",
                    "lan\u00e7amentos series"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cenas dos pr\u00f3ximos epis\u00f3dios de TLOU | The Last of Us - Temporada 2",
                    "description": "Na segunda temporada de The Last of Us, Joel (Pedro Pascal) e Ellie (Bella Ramsey) enfrentam um mundo ainda mais implac\u00e1vel, onde cada decis\u00e3o pode ser mortal. Novos inimigos, velhas cicatrizes e a busca por justi\u00e7a colocar\u00e3o tudo em risco.\n\nBaseada no aclamado videogame da Naughty Dog, a nova temporada aprofunda a dor, a vingan\u00e7a e a luta pela sobreviv\u00eancia em um mundo devastado.\n\nTLOU Todos os domingos \u00e0s 22h.\n\n#TheLastOfUs #TLOU2 #PedroPascal #BellaRamsey #Max #TheLastOfUsSeries #TheLastOfUsPart2 #joelmiller\n\n\nThe Last of Us \u2013 Temporada 2. Todos os domingos \u00e0s 22h, na Max e HBO.\n\nA #Max \u00e9 a casa dos seus filmes e s\u00e9ries favoritos da Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, Discovery, HBO e Max Originals \u2013 al\u00e9m de TODOS os jogos da Champions League ao vivo! Tudo no mesmo lugar para voc\u00ea assistir quando e onde quiser. Nos vemos na max.com   \n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/YouTubeStreamMaxBR\n\nMe segue nas redes! \nTwitter: https://twitter.com/StreamMaxBR \nInstagram: https://www.instagram.com/streammaxbr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/StreamMaxBR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@streammaxbr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86897",
                "likeCount": "2936",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "325"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H_PobDbED9kFa9gmln6QfEQkCBY",
            "id": "xIU_AEDq-6A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T22:00:08Z",
                "channelId": "UCw9XbJxYD920ZU9sIJ00WFA",
                "title": "SER\u00c1 QUE O GOL DO LEIL\u00c3O VAI FUNCIONAR?",
                "description": "VOLLIG \nhttps://vollig.com.br/\n\nAMF IMPORT\n@amf_import \nhttps://amfimport.com.br/\n\nPNEUSTORE\nCompre pneus com descontos exclusivos usando nosso cupom: PROJECTCAR\nhttps://www.pneustore.com.br/?utm_source=projectcar&utm_medium=social&utm_campaign=projectcar_social\n\nKARCHER\nhttps://loja.karcher.com.br/?utm_source=influencer&utm_medium=social&utm_campaign=projectcarbr\nCUPOM DE 10% DE DESCONTO: PROJECTCAR\n\nLOJA DO MEC\u00c2NICO, OFERTAS EXCLUSIVAS ATRAV\u00c9S DO LINK ABAIXO: \nhttps://www.lojadomecanico.com.br/parceiro/gihtzrW7ds8n8R2UI8fzUg==\n\nMAXI TINTAS\nTintas e produtos para dar aquele trato no carro? \u00c9 na Maxi Tintas!\nhttps://www.maxitintas.com.br/\nWhatsApp (11) 97242-3695\nCupom de desconto: ProjectCar\n\nVejam nosso dia a dia e novidades pelo Instagram:\n@projectcarbrazil\n@vanessamachadot\n@kikimecanicochefe\n\nContatos comerciais pelo:\nproject.car.brazil@gmail.com\n\nQuer nos enviar um presente? Utilize nosso endere\u00e7o a baixo:\nCAIXA POSTAL PROJECT CAR BRASIL:\nAVENIDA SETE DE SETEMBRO N\u00ba 1342\nCEP: 96400-972\nCAIXA POSTAL N\u00ba1017\n\nQuer comprar nossas Camisetas e Moletons? Entre no nosso site:\nhttps://www.projectcarbr.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xIU_AEDq-6A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xIU_AEDq-6A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xIU_AEDq-6A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xIU_AEDq-6A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xIU_AEDq-6A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Project Car Brasil",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SER\u00c1 QUE O GOL DO LEIL\u00c3O VAI FUNCIONAR?",
                    "description": "VOLLIG \nhttps://vollig.com.br/\n\nAMF IMPORT\n@amf_import \nhttps://amfimport.com.br/\n\nPNEUSTORE\nCompre pneus com descontos exclusivos usando nosso cupom: PROJECTCAR\nhttps://www.pneustore.com.br/?utm_source=projectcar&utm_medium=social&utm_campaign=projectcar_social\n\nKARCHER\nhttps://loja.karcher.com.br/?utm_source=influencer&utm_medium=social&utm_campaign=projectcarbr\nCUPOM DE 10% DE DESCONTO: PROJECTCAR\n\nLOJA DO MEC\u00c2NICO, OFERTAS EXCLUSIVAS ATRAV\u00c9S DO LINK ABAIXO: \nhttps://www.lojadomecanico.com.br/parceiro/gihtzrW7ds8n8R2UI8fzUg==\n\nMAXI TINTAS\nTintas e produtos para dar aquele trato no carro? \u00c9 na Maxi Tintas!\nhttps://www.maxitintas.com.br/\nWhatsApp (11) 97242-3695\nCupom de desconto: ProjectCar\n\nVejam nosso dia a dia e novidades pelo Instagram:\n@projectcarbrazil\n@vanessamachadot\n@kikimecanicochefe\n\nContatos comerciais pelo:\nproject.car.brazil@gmail.com\n\nQuer nos enviar um presente? Utilize nosso endere\u00e7o a baixo:\nCAIXA POSTAL PROJECT CAR BRASIL:\nAVENIDA SETE DE SETEMBRO N\u00ba 1342\nCEP: 96400-972\nCAIXA POSTAL N\u00ba1017\n\nQuer comprar nossas Camisetas e Moletons? Entre no nosso site:\nhttps://www.projectcarbr.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176753",
                "likeCount": "29378",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3627"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nk8lqE-X3XSdkGxq8THemgAIV-w",
            "id": "jLTJbR3w4oI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T19:29:39Z",
                "channelId": "UCOaQsQIByJYHyETtw48l_Vw",
                "title": "\ud83d\udea8FFWS BR \ud83c\udfc6RODADA 4 - GRUPOS A, B e D | FREE FIRE AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                "description": "Assista ao vivo a Rodada 4 do FFWS BR 2024, entre os grupos A, B e D\nGrupo A: Fluxo, Alfa34, Savex e Influence Rage\nGrupo B: Team Solid, Corinthians, LOS e Flamengo Esports\nGrupo D: Loud, E1 e Alpha7\n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \nDiscord -   / discord  \n\n#LBFF #FFWSBR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLTJbR3w4oI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLTJbR3w4oI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLTJbR3w4oI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLTJbR3w4oI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLTJbR3w4oI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Free Fire Esports Brasil #FREEFIRE",
                "tags": [
                    "Free Fire",
                    "LBFF",
                    "Frifas",
                    "Clipadinhas",
                    "garena",
                    "free",
                    "fire",
                    "free fire",
                    "diamante royale",
                    "pro league",
                    "modo cs",
                    "contra squad",
                    "jogo mobile",
                    "mobile",
                    "nova skin",
                    "ao vivo",
                    "garena free fire",
                    "free fire brasil",
                    "garena brasil",
                    "nova atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "codiguin",
                    "liga brasileira",
                    "campeonato garena",
                    "lbff ao vivo",
                    "free fire ao vivo",
                    "lb",
                    "competitivo",
                    "competitivo free fire",
                    "lbff live",
                    "free fire live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8FFWS BR \ud83c\udfc6RODADA 4 - GRUPOS A, B e D | FREE FIRE AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                    "description": "Assista ao vivo a Rodada 4 do FFWS BR 2024, entre os grupos A, B e D\nGrupo A: Fluxo, Alfa34, Savex e Influence Rage\nGrupo B: Team Solid, Corinthians, LOS e Flamengo Esports\nGrupo D: Loud, E1 e Alpha7\n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \nDiscord -   / discord  \n\n#LBFF #FFWSBR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "382122",
                "likeCount": "19224",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "61"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HBWyfpLhrj458FO6Ammq1R87NVk",
            "id": "Zgra1EgTZOk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T21:30:07Z",
                "channelId": "UCL8nrNkZhsRq6OFHq4w06kQ",
                "title": "Por esse motivo tive que fazer uma terceira cirurgia",
                "description": "Para ver os looks INSIDER que comentamos, clica aqui: https://swiy.co/insiderget\n#insiderstore\n\nVoltamos para o hospital para uma terceira cirurgia na nossa luta contra o c\u00e2ncer.\n\nQuer entrar na nossa Comunidade? Clique aqui ~ https://swiy.co/apoiase\n\nQuer saber como ganhamos dinheiro viajando? Lan\u00e7amos um guia sobre isso ~ https://bit.ly/granaviajando2\n\nConhe\u00e7a nosso livro de receitas ~ https://bit.ly/receitasaleduda\n\nA playlist com as m\u00fasicas do canal ~ https://swiy.co/getoutsidenoyoutube\n\n~~~~~\n\nN\u00f3s somos o Ale e a Duda, um casal de advogados que largou seus empregos em escrit\u00f3rios de advocacia em S\u00e3o Paulo para correr atr\u00e1s do sonho de ver mais do mundo. \n\nSa\u00edmos do Brasil em janeiro de 2020 com a ideia de percorrer as Am\u00e9ricas em uma van que convertemos em um motorhome e nossa casa sobre rodas.\n\nAqui no nosso canal a gente posta VLOGs da nossa viagem, al\u00e9m de outros conte\u00fados para inspirar voc\u00ea a viver mais o mundo e menos o escrit\u00f3rio. \n\n~~~~~\n\nComercial: oi@getoutside.com.br\nSegue a gente no INSTAGRAM: http://instagram.com/getoutsidebr\nVisite nosso SITE: http://getoutside.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zgra1EgTZOk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zgra1EgTZOk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zgra1EgTZOk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zgra1EgTZOk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zgra1EgTZOk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GetOutside - Ale & Duda",
                "tags": [
                    "ale e duda",
                    "ale e duda getoutside",
                    "canal ale e duda",
                    "getoutsidebr",
                    "motorhome ale e duda",
                    "vanlife",
                    "motorhome",
                    "viagem de motorhome",
                    "cancer",
                    "ileostomia",
                    "cancer no reto"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Por esse motivo tive que fazer uma terceira cirurgia",
                    "description": "Para ver os looks INSIDER que comentamos, clica aqui: https://swiy.co/insiderget\n#insiderstore\n\nVoltamos para o hospital para uma terceira cirurgia na nossa luta contra o c\u00e2ncer.\n\nQuer entrar na nossa Comunidade? Clique aqui ~ https://swiy.co/apoiase\n\nQuer saber como ganhamos dinheiro viajando? Lan\u00e7amos um guia sobre isso ~ https://bit.ly/granaviajando2\n\nConhe\u00e7a nosso livro de receitas ~ https://bit.ly/receitasaleduda\n\nA playlist com as m\u00fasicas do canal ~ https://swiy.co/getoutsidenoyoutube\n\n~~~~~\n\nN\u00f3s somos o Ale e a Duda, um casal de advogados que largou seus empregos em escrit\u00f3rios de advocacia em S\u00e3o Paulo para correr atr\u00e1s do sonho de ver mais do mundo. \n\nSa\u00edmos do Brasil em janeiro de 2020 com a ideia de percorrer as Am\u00e9ricas em uma van que convertemos em um motorhome e nossa casa sobre rodas.\n\nAqui no nosso canal a gente posta VLOGs da nossa viagem, al\u00e9m de outros conte\u00fados para inspirar voc\u00ea a viver mais o mundo e menos o escrit\u00f3rio. \n\n~~~~~\n\nComercial: oi@getoutside.com.br\nSegue a gente no INSTAGRAM: http://instagram.com/getoutsidebr\nVisite nosso SITE: http://getoutside.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "178435",
                "likeCount": "21535",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1239"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lBMB7NwYeaqfARNxVIMiz3VScxs",
            "id": "7CFlzew9Bus",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T14:00:10Z",
                "channelId": "UCEWHPFNilsT0IfQfutVzsag",
                "title": "\u00c1UDIO PR\u00d3PRIO",
                "description": "A ci\u00eancia recentemente descobriu que pessoas que evitam mandar mensagens de \u00e1udio para os outros vivem mais, possuem a dopamina regulada, apresentam menos chances de desenvolver doen\u00e7as cardiovasculares, apresentam imunidade \u00e0 seborreia e candid\u00edase anal, n\u00e3o ficam calvas ou impotentes, num efeito que vem sendo chamado de \"tadalafila natural\". Pare de mandar mensagem de \u00e1udio voc\u00ea tamb\u00e9m. Seja saud\u00e1vel!\n\nELENCO\nClarice Falc\u00e3o\nMacla Ten\u00f3rio\nFabio De Luca\nEvelyn Castro\nEstevam Nabote\n\nROTEIRO\nGabriela Niskier\n\nDIRE\u00c7\u00c3O\nVini Videla\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7CFlzew9Bus/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7CFlzew9Bus/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7CFlzew9Bus/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7CFlzew9Bus/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7CFlzew9Bus/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Porta dos Fundos",
                "tags": [
                    "porta dos fundos",
                    "comedia",
                    "humor",
                    "engra\u00e7ado",
                    "parodia",
                    "satira",
                    "humor inteligente",
                    "videos de humor",
                    "humor acido",
                    "canais de humor",
                    "comedia brasileira",
                    "esquetes engra\u00e7adas",
                    "clarice falc\u00e3o porta dos fundos",
                    "\u00e1udio clarice falc\u00e3o",
                    "clarice falc\u00e3o \u00e1udio",
                    "clarice falc\u00e3o macla ten\u00f3rio",
                    "clarice macla",
                    "\u00e1udio whatsapp"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\u00c1UDIO PR\u00d3PRIO",
                    "description": "A ci\u00eancia recentemente descobriu que pessoas que evitam mandar mensagens de \u00e1udio para os outros vivem mais, possuem a dopamina regulada, apresentam menos chances de desenvolver doen\u00e7as cardiovasculares, apresentam imunidade \u00e0 seborreia e candid\u00edase anal, n\u00e3o ficam calvas ou impotentes, num efeito que vem sendo chamado de \"tadalafila natural\". Pare de mandar mensagem de \u00e1udio voc\u00ea tamb\u00e9m. Seja saud\u00e1vel!\n\nELENCO\nClarice Falc\u00e3o\nMacla Ten\u00f3rio\nFabio De Luca\nEvelyn Castro\nEstevam Nabote\n\nROTEIRO\nGabriela Niskier\n\nDIRE\u00c7\u00c3O\nVini Videla\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "252842",
                "likeCount": "24018",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "905"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j70KdiKpI93QNny7meVoQCZHuko",
            "id": "l9otBDp5L5k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T21:50:01Z",
                "channelId": "UCEPRQVF6hxGGM9gi1ELaWHg",
                "title": "Emo\u00e7\u00e3o! Clarice se lembra de todo passado e pede perd\u00e3o \u00e0 Beatriz! | Garota do Momento | TV Globo",
                "description": "Clarice pede perd\u00e3o a Beatriz por n\u00e3o ter acreditado nela e elas se abra\u00e7am emocionadas. Clarice chama Beatriz de estrelinha! \ud83e\udd79\u2728 Quem se emocionou junto?\n\nCap\u00edtulo 138, 14 de abril de 2025, segunda-feira.\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com \nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n \nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/ \n\n#TVGlobo #GarotadoMomento #Trecho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l9otBDp5L5k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l9otBDp5L5k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l9otBDp5L5k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l9otBDp5L5k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l9otBDp5L5k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Globo",
                "tags": [
                    "Globo",
                    "Rede Globo",
                    "TV",
                    "TV Globo",
                    "Novela",
                    "vale a pena ver de novo",
                    "novelas da globo",
                    "cap\u00edtulo de hoje",
                    "chamada",
                    "assistir online",
                    "canal da globo",
                    "novelas",
                    "resumo",
                    "alma g\u00eamea",
                    "gl\u00f4",
                    "na tela da gl\u00f4",
                    "mania de voc\u00ea",
                    "cabocla",
                    "globo ao vivo",
                    "garota do momento",
                    "volta por cima"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Emo\u00e7\u00e3o! Clarice se lembra de todo passado e pede perd\u00e3o \u00e0 Beatriz! | Garota do Momento | TV Globo",
                    "description": "Clarice pede perd\u00e3o a Beatriz por n\u00e3o ter acreditado nela e elas se abra\u00e7am emocionadas. Clarice chama Beatriz de estrelinha! \ud83e\udd79\u2728 Quem se emocionou junto?\n\nCap\u00edtulo 138, 14 de abril de 2025, segunda-feira.\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com \nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n \nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/ \n\n#TVGlobo #GarotadoMomento #Trecho"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123875",
                "likeCount": "4101",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "164"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-qCLzUQeims64K5VhvVGwQURr10",
            "id": "E9tUpO0BTQY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T16:00:06Z",
                "channelId": "UClOf1XXinvZsy4wKPAkro2A",
                "title": "Stadium Gameplay Trailer | Overwatch 2",
                "description": "Forge your victory in our brand new permanent game mode, Stadium!\n\nStrategy, teamwork, and hero evolution will determine who wins in Stadium as you and your team battle it out in this best-of-7, round-based mode.\n\nIn each round, players will be able to earn Stadium Cash that can be used to unlock powerful, game-changing abilities. Players can also take down high-value enemies marked with bounties to earn bonus Stadium Cash and turn the tide of battle.\n\nSee your hero\u2019s upgraded abilities in action with the option to play in third-person or maintain the classic first-person perspective. The choice is yours!\n\nStadium also features its own standalone ranking system with season-exclusive rewards, encouraging players to master the mode and prove their competitive dominance.\n\nStep into the arena when Season 16: Stadium launches on Apr 22.\n\nOverwatch 2 is free to play for everyone on console & PC!\n_\nFollow #Overwatch2 for the latest news:\nInstagram: https://www.instagram.com/playoverwatch\nTikTok: https://www.tiktok.com/@overwatch\nTwitter: http://www.twitter.com/playoverwatch \nFacebook: http://www.facebook.com/playoverwatch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9tUpO0BTQY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9tUpO0BTQY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9tUpO0BTQY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9tUpO0BTQY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9tUpO0BTQY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayOverwatch",
                "tags": [
                    "Overwatch 2",
                    "Overwatch"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Stadium Gameplay Trailer | Overwatch 2",
                    "description": "Forge your victory in our brand new permanent game mode, Stadium!\n\nStrategy, teamwork, and hero evolution will determine who wins in Stadium as you and your team battle it out in this best-of-7, round-based mode.\n\nIn each round, players will be able to earn Stadium Cash that can be used to unlock powerful, game-changing abilities. Players can also take down high-value enemies marked with bounties to earn bonus Stadium Cash and turn the tide of battle.\n\nSee your hero\u2019s upgraded abilities in action with the option to play in third-person or maintain the classic first-person perspective. The choice is yours!\n\nStadium also features its own standalone ranking system with season-exclusive rewards, encouraging players to master the mode and prove their competitive dominance.\n\nStep into the arena when Season 16: Stadium launches on Apr 22.\n\nOverwatch 2 is free to play for everyone on console & PC!\n_\nFollow #Overwatch2 for the latest news:\nInstagram: https://www.instagram.com/playoverwatch\nTikTok: https://www.tiktok.com/@overwatch\nTwitter: http://www.twitter.com/playoverwatch \nFacebook: http://www.facebook.com/playoverwatch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "476724",
                "likeCount": "26952",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2801"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SaPKFyde-S7kg8QMEdIhSFQ2Vvc",
            "id": "7YzO6SpiGOQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T01:43:19Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "ATL\u00c9TICO-MG 2 X 2 VIT\u00d3RIA | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Atl\u00e9tico-MG e Vit\u00f3ria empatam e continuam sem vencer no Brasileir\u00e3o\nLe\u00e3o segue na zona do rebaixamento, enquanto Galo respira fora do Z-4\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/mg/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/13-04-2025/atletico-mg-vitoria.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o  #atl\u00e9ticomg #vit\u00f3ria \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7YzO6SpiGOQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7YzO6SpiGOQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7YzO6SpiGOQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7YzO6SpiGOQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7YzO6SpiGOQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Libertadores",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "var",
                    "atl\u00e9tico",
                    "vit\u00f3ria",
                    "atl\u00e9tico x vit\u00f3ria",
                    "lucas halter",
                    "gol do vit\u00f3ria",
                    "fausto vera",
                    "gol do atl\u00e9tico",
                    "gol do galo",
                    "galo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ATL\u00c9TICO-MG 2 X 2 VIT\u00d3RIA | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Atl\u00e9tico-MG e Vit\u00f3ria empatam e continuam sem vencer no Brasileir\u00e3o\nLe\u00e3o segue na zona do rebaixamento, enquanto Galo respira fora do Z-4\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/mg/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/13-04-2025/atletico-mg-vitoria.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o  #atl\u00e9ticomg #vit\u00f3ria \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "605215",
                "likeCount": "13597",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "775"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hLxLPrQhzlcKCyhcdFXjtX7yw0E",
            "id": "RSRdlFxRe4M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T01:09:06Z",
                "channelId": "UCOSdNJnoPI6rxbrFihfd99A",
                "title": "COM FUTEBOL MED\u00cdOCRE SANTOS PERDE PARA O FLUMINENSE",
                "description": "Santos est\u00e1 na zona do rebaixamento com apenas um ponto conquistado em nove poss\u00edveis. Aproveitamento de 11%.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RSRdlFxRe4M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RSRdlFxRe4M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RSRdlFxRe4M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RSRdlFxRe4M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "F\u00e1bio Sormani",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COM FUTEBOL MED\u00cdOCRE SANTOS PERDE PARA O FLUMINENSE",
                    "description": "Santos est\u00e1 na zona do rebaixamento com apenas um ponto conquistado em nove poss\u00edveis. Aproveitamento de 11%."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112889",
                "likeCount": "12395",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3740"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qm8cbRg3RprE1M4tbq1sc3sLLck",
            "id": "VjjkYX9K6oQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T22:45:36Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "S\u00c3O PAULO 1 X 1 CRUZEIRO | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "S\u00e3o Paulo empata em 1 a 1 com o Cruzeiro no Morumbis e ouve vaias da torcida. S\u00e3o tr\u00eas jogos no Brasileir\u00e3o e tr\u00eas empates do Tricolor Paulista. Ferreira fez o gol dos donos da casa, e Kaio Jorge empatou.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/sp/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/13-04-2025/sao-paulo-cruzeiro.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: \n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #S\u00e3oPaulo #Cruzeiro\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjjkYX9K6oQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjjkYX9K6oQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjjkYX9K6oQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjjkYX9K6oQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjjkYX9K6oQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "S\u00c3O PAULO 1 X 1 CRUZEIRO | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "S\u00e3o Paulo empata em 1 a 1 com o Cruzeiro no Morumbis e ouve vaias da torcida. S\u00e3o tr\u00eas jogos no Brasileir\u00e3o e tr\u00eas empates do Tricolor Paulista. Ferreira fez o gol dos donos da casa, e Kaio Jorge empatou.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/sp/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/13-04-2025/sao-paulo-cruzeiro.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: \n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #S\u00e3oPaulo #Cruzeiro\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "524121",
                "likeCount": "12918",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "770"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IqwmH7E0NO6RgbIR8Jr33khI8Uo",
            "id": "TLEu2BED9fM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T04:38:42Z",
                "channelId": "UC0LlPl_mWhIFqVxcH1l3xpQ",
                "title": "\ud83d\udd34BBB25: Fim de Delma? Jo\u00e3o l\u00edder e Renata no pared\u00e3o novamente; Vinicius \u00e9 eliminado pela torcida",
                "description": "#bbb25 #FalandoDeBBB #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34#Plant\u00e3oBBB AO VIVO:  14h \n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#AFalandoDeBBB AO VIVO: de Segunda a Segunda, logo ap\u00f3s o programa da TV Globo\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nDUPLAS PARTICIPANTES DO #BBB25:\n \nVit\u00f3ria Strada e Mateus, Diogo Almeida e Vilma, Gracyanne Barbosa e Giovanna, Diego Hypolito e Daniele Hypolito, Edilberto e Raissa, Camilla e Thamiris, Aline e Vin\u00edcius, Jo\u00e3o Gabriel e Jo\u00e3o Pedro, Renata e Eva, Marcelo e Arleane, Maike e Gabriel, Guilherme e Joselma, Paula e Nicole, Cleber e Joseane",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TLEu2BED9fM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TLEu2BED9fM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TLEu2BED9fM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TLEu2BED9fM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TLEu2BED9fM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WebTVBrasileira",
                "tags": [
                    "#bbb25",
                    "big brother brasil 25",
                    "participantes do bbb25",
                    "dupla do bbb25",
                    "bbb gshow",
                    "bbb globo",
                    "bbb 25 ao vivo",
                    "vinheta do bbb 25",
                    "elimina\u00e7\u00e3o",
                    "pared\u00e3o",
                    "festa",
                    "prova do lider",
                    "reality show",
                    "programa 12/04/2025",
                    "programa 12-04-2025",
                    "pared\u00e3o triplo",
                    "big fone",
                    "anjo",
                    "jogo da discordia",
                    "pipoca",
                    "camarote",
                    "quem foi eliminado do bbb25",
                    "quem saiu do bbb25",
                    "quem perdeu a prova",
                    "bate e volta bbb25",
                    "bbb 25 hoje",
                    "quem esta imune do bbb25",
                    "prova do anjo",
                    "xepa",
                    "vip",
                    "lista bbb25",
                    "final bbb25",
                    "#redebbb"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34BBB25: Fim de Delma? Jo\u00e3o l\u00edder e Renata no pared\u00e3o novamente; Vinicius \u00e9 eliminado pela torcida",
                    "description": "#bbb25 #FalandoDeBBB #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34#Plant\u00e3oBBB AO VIVO:  14h \n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#AFalandoDeBBB AO VIVO: de Segunda a Segunda, logo ap\u00f3s o programa da TV Globo\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nDUPLAS PARTICIPANTES DO #BBB25:\n \nVit\u00f3ria Strada e Mateus, Diogo Almeida e Vilma, Gracyanne Barbosa e Giovanna, Diego Hypolito e Daniele Hypolito, Edilberto e Raissa, Camilla e Thamiris, Aline e Vin\u00edcius, Jo\u00e3o Gabriel e Jo\u00e3o Pedro, Renata e Eva, Marcelo e Arleane, Maike e Gabriel, Guilherme e Joselma, Paula e Nicole, Cleber e Joseane"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "231595",
                "likeCount": "21724",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1055"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B8eLIDWjs9tj1PpqSqaJdnQc9Ig",
            "id": "8cGTwkTqojU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T12:17:37Z",
                "channelId": "UCaFiZQHcM5cF3t6Q2xXaZ0w",
                "title": "Uma Visita aos Filhos do Sr. Clemente e Mais\u2026",
                "description": "\ud83d\udccc Sobre o Canal:\nOl\u00e1! Meu nome \u00e9 Jos\u00e9 Lino, sou de Mo\u00e7ambique \ud83c\uddf2\ud83c\uddff. Aqui no canal, compartilho minhas experi\u00eancias di\u00e1rias, respondo perguntas e trago curiosidades sobre Mo\u00e7ambique e muito mais!\n\n\ud83d\udce9 Contato:\n\ud83d\udce7 E-mail: contactojoselino@gmail.com\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se e ative o sininho para n\u00e3o perder os pr\u00f3ximos v\u00eddeos!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8cGTwkTqojU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8cGTwkTqojU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8cGTwkTqojU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8cGTwkTqojU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8cGTwkTqojU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Irm\u00e3o Jos\u00e9 Lino",
                "tags": [
                    "8991@Joselino"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Uma Visita aos Filhos do Sr. Clemente e Mais\u2026",
                    "description": "\ud83d\udccc Sobre o Canal:\nOl\u00e1! Meu nome \u00e9 Jos\u00e9 Lino, sou de Mo\u00e7ambique \ud83c\uddf2\ud83c\uddff. Aqui no canal, compartilho minhas experi\u00eancias di\u00e1rias, respondo perguntas e trago curiosidades sobre Mo\u00e7ambique e muito mais!\n\n\ud83d\udce9 Contato:\n\ud83d\udce7 E-mail: contactojoselino@gmail.com\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se e ative o sininho para n\u00e3o perder os pr\u00f3ximos v\u00eddeos!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "138132",
                "likeCount": "22161",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1845"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MqWUjXI5nN61UzbTcHb3dnk8M2g",
            "id": "dGX3o1J1yI4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T15:00:55Z",
                "channelId": "UC46L3Cku3SplGDbIAliRssA",
                "title": "O REWORK DO YORICK \u00c9 TUDO QUE EU MAIS QUERIA NO LEAGUE OF LEGENDS",
                "description": "Avalie o v\u00eddeo clicando no gostei e compartilhando com seus amigos! \ud83d\udc4d\n\n\ud83d\udda5\ufe0f STREAM NO SITE ROXO! /Mylonzete\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: /Mylonzete\n\ud83d\udc26TWITTER: /Mylonzete\n\n---------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfac Edi\u00e7\u00e3o por equipe Matheus Miranda (Entre em contato para or\u00e7amentos \ud83d\udc47)\n\n\ud83d\udcf9 Youtube: https://abrir.link/CzsFZ\n\ud83d\udcf8 Instagram: @matheus.mov\n\ud83d\udce7 Email: ocontatomatheusmiranda@hotmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dGX3o1J1yI4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dGX3o1J1yI4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dGX3o1J1yI4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dGX3o1J1yI4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dGX3o1J1yI4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mylon",
                "tags": [
                    "mylon",
                    "mylonzete",
                    "challenger lol",
                    "league",
                    "of",
                    "legends",
                    "backdoor",
                    "pain 2015",
                    "cblol",
                    "profissional",
                    "depois do nexus",
                    "item para toplaner",
                    "tutorial top",
                    "como jogar top",
                    "build top lane",
                    "pain gaming",
                    "lol",
                    "league of legends"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O REWORK DO YORICK \u00c9 TUDO QUE EU MAIS QUERIA NO LEAGUE OF LEGENDS",
                    "description": "Avalie o v\u00eddeo clicando no gostei e compartilhando com seus amigos! \ud83d\udc4d\n\n\ud83d\udda5\ufe0f STREAM NO SITE ROXO! /Mylonzete\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: /Mylonzete\n\ud83d\udc26TWITTER: /Mylonzete\n\n---------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfac Edi\u00e7\u00e3o por equipe Matheus Miranda (Entre em contato para or\u00e7amentos \ud83d\udc47)\n\n\ud83d\udcf9 Youtube: https://abrir.link/CzsFZ\n\ud83d\udcf8 Instagram: @matheus.mov\n\ud83d\udce7 Email: ocontatomatheusmiranda@hotmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "170930",
                "likeCount": "20117",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "222"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0yupIPfbQkft0vUBTNpToAGj5q4",
            "id": "lWPQFVt2Oec",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T21:00:40Z",
                "channelId": "UCOQmBVfATKImz1du_L4jIeg",
                "title": "TALES OF TWO EARTHS: O DIA EM QUE A TERRA PAROU",
                "description": "Tema do v\u00eddeo: Tales of Two Eaths\n\nCanal do criador: @TheArmiter404   \n\nMe siga no Instagram: https://www.instagram.com/euhipe/\n\nMe siga no Twitter: https://twitter.com/EuHipe\n\nMeu canal de gameplays: @seuhipe   \n\nCOMPRE AS ESTAMPAS NA LOLJA DO CANAL\nhttps://www.lolja.com.br/euhipe\n\nAS LIVES ACONTECEM NO SITE ROXO: euhipe\n\nEdi\u00e7\u00e3o: @laximit   \n\nBlue Sky: https://bsky.app/profile/euhipe.bsky.social\n\nTiktok: https://www.tiktok.com/@euhipe\n\nEspantalho: @espantahipe   \n\n#euhipe\n#misterios",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lWPQFVt2Oec/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lWPQFVt2Oec/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lWPQFVt2Oec/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lWPQFVt2Oec/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Eu Hipe",
                "tags": [
                    "eu hipe",
                    "euhipe",
                    "eu hype",
                    "eu hide",
                    "espantalho",
                    "espantahipe",
                    "Tales of Two Earths",
                    "mist\u00e9rios",
                    "teorias"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TALES OF TWO EARTHS: O DIA EM QUE A TERRA PAROU",
                    "description": "Tema do v\u00eddeo: Tales of Two Eaths\n\nCanal do criador: @TheArmiter404   \n\nMe siga no Instagram: https://www.instagram.com/euhipe/\n\nMe siga no Twitter: https://twitter.com/EuHipe\n\nMeu canal de gameplays: @seuhipe   \n\nCOMPRE AS ESTAMPAS NA LOLJA DO CANAL\nhttps://www.lolja.com.br/euhipe\n\nAS LIVES ACONTECEM NO SITE ROXO: euhipe\n\nEdi\u00e7\u00e3o: @laximit   \n\nBlue Sky: https://bsky.app/profile/euhipe.bsky.social\n\nTiktok: https://www.tiktok.com/@euhipe\n\nEspantalho: @espantahipe   \n\n#euhipe\n#misterios"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "502534",
                "likeCount": "43629",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1734"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "njD1bYlWtv6AVqbHN4id3sY5p2o",
            "id": "fyS0wmC0Mjk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T17:59:26Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "BRUNO GUIMAR\u00c3ES marca, e NEWCASTLE ATROPELA o Manchester United na Premier League; MELHORES MOMENTOS",
                "description": "O Newcastle atropelou o Manchester United neste domingo (13) na Premier League. O clube venceu os Red Devils por 4 a 1. \n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#premierleaguenaespn #newcastle #manchesterunited #recap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fyS0wmC0Mjk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fyS0wmC0Mjk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fyS0wmC0Mjk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fyS0wmC0Mjk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fyS0wmC0Mjk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "espn",
                    "espn brasil",
                    "futebol",
                    "bruno guimar\u00e3es",
                    "newcastle",
                    "manchester united",
                    "premier league",
                    "melhores momentos",
                    "gols",
                    "mm",
                    "lances"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BRUNO GUIMAR\u00c3ES marca, e NEWCASTLE ATROPELA o Manchester United na Premier League; MELHORES MOMENTOS",
                    "description": "O Newcastle atropelou o Manchester United neste domingo (13) na Premier League. O clube venceu os Red Devils por 4 a 1. \n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#premierleaguenaespn #newcastle #manchesterunited #recap"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "567652",
                "likeCount": "23431",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "607"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dPrjVP8ES9AFX2M9yE3vxPoo-Pw",
            "id": "l6geLdUVRcs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T20:34:33Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "CRISTIANO RONALDO COMANDA VIRADA DO AL-NASSR SOBRE O AL-RIYADH NA LIGA SAUDITA! | MELHORES MOMENTOS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nO AL-NASSR venceu o AL-RIYADH por 2 a 1 em partida v\u00e1lida pela 27\u00aa rodada da LIGA SAUDITA. CRISTIANO RONALDO marcou DOIS GOLS - UM GOLA\u00c7O - e comandou a VIRADA. Confira os MELHORES MOMENTOS!\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6geLdUVRcs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6geLdUVRcs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6geLdUVRcs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6geLdUVRcs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6geLdUVRcs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "Al Nassr Football Club",
                    "Al Nassr Football Club vs. Al Riyadh Saudi Club",
                    "Al Riyadh Saudi Club",
                    "CRISTIANO",
                    "RONALDO",
                    "CR7",
                    "GOLA\u00c7O",
                    "VIRADA",
                    "GOL",
                    "GOLS",
                    "DOIS",
                    "AL-NASSR",
                    "AL-RIYADH",
                    "MELHORES",
                    "MOMENTOS",
                    "LIGA SAUDITA",
                    "spl",
                    "saudi",
                    "saudi pro league",
                    "shorts",
                    "gols"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRISTIANO RONALDO COMANDA VIRADA DO AL-NASSR SOBRE O AL-RIYADH NA LIGA SAUDITA! | MELHORES MOMENTOS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nO AL-NASSR venceu o AL-RIYADH por 2 a 1 em partida v\u00e1lida pela 27\u00aa rodada da LIGA SAUDITA. CRISTIANO RONALDO marcou DOIS GOLS - UM GOLA\u00c7O - e comandou a VIRADA. Confira os MELHORES MOMENTOS!\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "561850",
                "likeCount": "23369",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1861"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}