{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "N0RzAc6N8SBwP0UD4YqDlzMV_is",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mBBvaQaTznpRHxXCVMaTaFK98HQ",
            "id": "prd-oyaxhCs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:01:20Z",
                "channelId": "UC-69vhXlCa3XHbF8JHCQHfg",
                "title": "Aya Nakamura & Jo\u00e9 Dw\u00e8t Fil\u00e9 - Baddies (Clip officiel)",
                "description": "Nouveau single \u00ab Baddies \u00bb disponible maintenant : http://AyaNakamura.lnk.to/baddiesAY\nNew single \u00ab Baddies \u00bb out now : http://AyaNakamura.lnk.to/baddiesAY\n-\nRetrouvez-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux / Find me on my socials :\nhttps://www.instagram.com/ayanakamura_officiel\nhttps://www.snapchat.com/add/nakaamuroos\nhttps://www.twitter.com/AyaNakamuraa\nhttps://www.facebook.com/Ayanakamuraa93\nhttps://www.tiktok.com/@ayanakamura\nhttps://www.youtube.com/c/ayanakamura\n\n-\n\n- TEAM AYA\nStylist : Ayoub Agourram\nMUA : Love Akaji\nHairstylist : Raphie Bantsimba\n\n- TEAM JO\u00c9 DWET FILE\n\nStylist : Manero Mivekannin\nHairstylist : Wendy Gourdet\n____________\n\nDirected by  Scotty Simper\n\nProduced by Dissidence\n\nExecutiv Producers : R\u00e9mi Danino - Victor Fabbretti\n\nLine Producers : Cl\u00e9mence Couten, M\u00e9lanie Jackson (Les Perruches)\n1st AD Driss Lumbroso\nProduction Coordinator : Joseph Ragons\n\nDOP : Florian SOLIN\nSteadicam Operator : Matias Sahoune\n\nChoreographer : Tashinda\n\nDancers: In\u00e8s KHAIRI, Cheyenne Neffah, Cl\u00e9mence Jin, Logane Neffah, Maurina Limier, Joanne Bell, Nuria Gilabert, Obonita Roig Nguema, \nCarla Marquez, Francesca Clemente\n\nHairstylist dancers : Charlie Le Mindu\nHair Assistant : Ivana Silvestre De Jesus\n\nStylist Dancers : Pierre Demones\nAssistants : Johan Kierasinski, Victor Pelenda\n\nPost production : Everest\nPost producer : Laura Ballouhey\nEditor : Morgan Mirza\nGrading : Vincent Amor \nSound design : Charles Darnaud\n\nPRODUCTION SERVICE : BLUR \n\nExecutiv producer : Edu Olavide\nHead of production : Francesca Gaidolfi\nLine producer : Julia Bas\nProduction coordinator : Gemma Monz\u00f3\nAssistant production : Sofia Navarro\n\nAnd all this amazing crew from Barcelona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/prd-oyaxhCs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/prd-oyaxhCs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/prd-oyaxhCs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/prd-oyaxhCs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/prd-oyaxhCs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aya Nakamura",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Aya Nakamura & Jo\u00e9 Dw\u00e8t Fil\u00e9 - Baddies (Clip officiel)",
                    "description": "Nouveau single \u00ab Baddies \u00bb disponible maintenant : http://AyaNakamura.lnk.to/baddiesAY\nNew single \u00ab Baddies \u00bb out now : http://AyaNakamura.lnk.to/baddiesAY\n-\nRetrouvez-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux / Find me on my socials :\nhttps://www.instagram.com/ayanakamura_officiel\nhttps://www.snapchat.com/add/nakaamuroos\nhttps://www.twitter.com/AyaNakamuraa\nhttps://www.facebook.com/Ayanakamuraa93\nhttps://www.tiktok.com/@ayanakamura\nhttps://www.youtube.com/c/ayanakamura\n\n-\n\n- TEAM AYA\nStylist : Ayoub Agourram\nMUA : Love Akaji\nHairstylist : Raphie Bantsimba\n\n- TEAM JO\u00c9 DWET FILE\n\nStylist : Manero Mivekannin\nHairstylist : Wendy Gourdet\n____________\n\nDirected by  Scotty Simper\n\nProduced by Dissidence\n\nExecutiv Producers : R\u00e9mi Danino - Victor Fabbretti\n\nLine Producers : Cl\u00e9mence Couten, M\u00e9lanie Jackson (Les Perruches)\n1st AD Driss Lumbroso\nProduction Coordinator : Joseph Ragons\n\nDOP : Florian SOLIN\nSteadicam Operator : Matias Sahoune\n\nChoreographer : Tashinda\n\nDancers: In\u00e8s KHAIRI, Cheyenne Neffah, Cl\u00e9mence Jin, Logane Neffah, Maurina Limier, Joanne Bell, Nuria Gilabert, Obonita Roig Nguema, \nCarla Marquez, Francesca Clemente\n\nHairstylist dancers : Charlie Le Mindu\nHair Assistant : Ivana Silvestre De Jesus\n\nStylist Dancers : Pierre Demones\nAssistants : Johan Kierasinski, Victor Pelenda\n\nPost production : Everest\nPost producer : Laura Ballouhey\nEditor : Morgan Mirza\nGrading : Vincent Amor \nSound design : Charles Darnaud\n\nPRODUCTION SERVICE : BLUR \n\nExecutiv producer : Edu Olavide\nHead of production : Francesca Gaidolfi\nLine producer : Julia Bas\nProduction coordinator : Gemma Monz\u00f3\nAssistant production : Sofia Navarro\n\nAnd all this amazing crew from Barcelona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "828755",
                "likeCount": "68042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3280"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ClAIJVvjVwGXizsq0TiT-I6yt7I",
            "id": "TUyvT65c9ok",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T20:37:43Z",
                "channelId": "UCRpjHHu8ivVWs73uxHlWwFA",
                "title": "Louane \u2013 maman (LIVE) | France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 | Second Semi-Final | Eurovision 2025",
                "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nLouane from France performed maman in the Second Semi-Final of Eurovision 2025 in Basel, Switzerland\n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TUyvT65c9ok/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TUyvT65c9ok/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TUyvT65c9ok/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TUyvT65c9ok/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TUyvT65c9ok/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurovision Song Contest",
                "tags": [
                    "Eurovision Song Contest",
                    "Eurovision",
                    "Eurovision Tickets",
                    "EBU",
                    "#UnitedByMusic",
                    "ESC2025",
                    "esc",
                    "Eurovision 2025",
                    "Basel",
                    "ESC25"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Louane \u2013 maman (LIVE) | France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 | Second Semi-Final | Eurovision 2025",
                    "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nLouane from France performed maman in the Second Semi-Final of Eurovision 2025 in Basel, Switzerland\n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "586266",
                "likeCount": "13787",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1507"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E02fKZOm6B3Vng4Wyc0GaouhfSo",
            "id": "OZcrv2WHL2I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:00:24Z",
                "channelId": "UCjFiDBgSrwj6jFqBSGyBYkQ",
                "title": "ISS X Fresh LaDouille - PAS CARR\u00c9 (Clip officiel)",
                "description": "ISS X Fresh LaDouille - Pas carr\u00e9 (Clip officiel)\nNouveau single disponible sur les plateformes : \nhttps://bfan.link/pas-carre\n\nAbonne toi ici:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCjFiDBgSrwj6jFqBSGyBYkQ\n\nSuivez ISS sur ces r\u00e9seaux:\nInstagram: https://instagram.com/issofficiel?utm...\nSnap: https://www.snapchat.com/add/isma_brg?sender_web_id=8a33c7ce-9750-428f-98d2-b92653ad1aeb&device_type=desktop&is_copy_url=true\nTwitter: https://x.com/Issofficiel91\nTiktok: https://www.tiktok.com/@iss.officiel91\n\nProduit par: KDK PRODUCTIONS \n\nCompos\u00e9 par: Wild MT\n\nContact: iss.procontact@gmail.com\n\n#iss #pascarr\u00e9 #freshladouille #microdor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OZcrv2WHL2I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OZcrv2WHL2I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OZcrv2WHL2I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OZcrv2WHL2I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OZcrv2WHL2I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ISS",
                "tags": [
                    "iss",
                    "iss fresh la douille",
                    "i2s",
                    "iss l'argent des gens",
                    "l'argent des gens",
                    "sans refrain",
                    "iss sans refrain",
                    "iss fresh la douille pas carr\u00e9",
                    "iss pas carr\u00e9",
                    "fresh la douille pas carr\u00e9"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ISS X Fresh LaDouille - PAS CARR\u00c9 (Clip officiel)",
                    "description": "ISS X Fresh LaDouille - Pas carr\u00e9 (Clip officiel)\nNouveau single disponible sur les plateformes : \nhttps://bfan.link/pas-carre\n\nAbonne toi ici:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCjFiDBgSrwj6jFqBSGyBYkQ\n\nSuivez ISS sur ces r\u00e9seaux:\nInstagram: https://instagram.com/issofficiel?utm...\nSnap: https://www.snapchat.com/add/isma_brg?sender_web_id=8a33c7ce-9750-428f-98d2-b92653ad1aeb&device_type=desktop&is_copy_url=true\nTwitter: https://x.com/Issofficiel91\nTiktok: https://www.tiktok.com/@iss.officiel91\n\nProduit par: KDK PRODUCTIONS \n\nCompos\u00e9 par: Wild MT\n\nContact: iss.procontact@gmail.com\n\n#iss #pascarr\u00e9 #freshladouille #microdor"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "183190",
                "likeCount": "9047",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "400"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kETglRFiJ8hnq7JqkAOKO5Dkcos",
            "id": "PDL-qQxXoN4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T19:02:03Z",
                "channelId": "UCOMaI25QdewGFRixct6iNow",
                "title": "LOCO LOCO",
                "description": "Provided to YouTube by Rec. 118\n\nLOCO LOCO \u00b7 Gambi\n\nLOCO LOCO\n\n\u2117 Distribution exclusive Warner Music France, Label Rec.118, \u2117 2025 SELF MADE RECORDS\n\nLead Vocals: Gambi\nLyricist: GAMBI\nComposer: YANIS EL AISSOUG\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDL-qQxXoN4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDL-qQxXoN4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDL-qQxXoN4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDL-qQxXoN4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDL-qQxXoN4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gambi - Topic",
                "tags": [
                    "Gambi",
                    "LOCO LOCO"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LOCO LOCO",
                    "description": "Provided to YouTube by Rec. 118\n\nLOCO LOCO \u00b7 Gambi\n\nLOCO LOCO\n\n\u2117 Distribution exclusive Warner Music France, Label Rec.118, \u2117 2025 SELF MADE RECORDS\n\nLead Vocals: Gambi\nLyricist: GAMBI\nComposer: YANIS EL AISSOUG\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93820",
                "likeCount": "8394",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "765"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q4xt_IAPXifZFZEtgafn58afrsE",
            "id": "s74QikY6Dzs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:01:16Z",
                "channelId": "UCgb3sWYoMa05Pzzd7mpwrCw",
                "title": "Niaks - MATRIX\u00c9 (Clip Officiel)",
                "description": "Niaks - MATRIX\u00c9 (Clip Officiel)\n\nNouvel album \"TOUT DROIT\" disponible partout : http://nks.lnk.to/niaks \n\nEn concert le 28 juin 2025 \u00e0 La Cigale (Paris) : https://bit.ly/Niaks-Cigale\nSingle \"MATRIX\u00c9\" disponible ici : http://nks.lnk.to/matrixe \n\nCompos\u00e9 par Wild MT, MCL & Harrison\nR\u00e9alis\u00e9 par Transac\nMix\u00e9 par Vincent Audou\nMasteris\u00e9 par Masterdisk\n\nInstagram : https://www.instagram.com/niaksofficiel78/ \nSnapchat : https://snapchat.com/t/xjuDcN5J \nTikTok : https://www.tiktok.com/@niaksofficiel  \nTwitter : https://twitter.com/niaks78officiel\n\n2025 / Bylka Prod \u00ae\n\nParoles :\n\nFaut un appart\u2019, un TP, une voiture \u00e0 cache\nY a des \u00e9quipes en ind\u00e9pendant d\u2019tueurs \u00e0 gages\nTu veux nager o\u00f9 t\u2019as pas pieds mais tu vas boire la tasse\nLa m\u00e8re \u00e0 Jean Messiha, la grand-m\u00e8re \u00e0 Bruno Attal\nComme ils ont pas d\u2019couilles ils vont chercher d\u2019la force\nJ\u2019suis d\u2019la g\u00e9n\u00e9 qui veut pas voir grandir ses gosses en France\nPeur de finir en chien donc j\u2019ai soulev\u00e9 le boss\nJ\u2019ai roul\u00e9 ma bosse, et cross\u00e9 des humains pour du tos-ma\nChez toi tu fais l\u2019mac dehors t\u2019es docile\nY a qu\u2019apr\u00e8s l\u2019acte que ces l\u00e2ches n\u00e9gocient\nLe seul RDV que j\u2019fuis c\u2019est le proc\u00e8s\n15 ans, je monte sur des coups, j\u2019suis d\u00e9j\u00e0 pris pour cible\nDans le fond on aimerait se ranger, finir dans l\u2019din\nLa France dirig\u00e9e par des mecs comme Morandini\nDans le noir j\u2019vois clair oublie pas que j\u2019m\u2019appelle Nordine\nJ\u2019ai des cojones grosses qui me font sonner aux portiques\n\nC\u2019est seul j\u2019vais r\u00e9pondre d\u2019mes actes\nLa haine d\u2019autrui m\u2019a endurci\nForc\u00e9ment on reviendra\nSi \u00e7a paie ou que t\u2019as fait l\u2019matrix\u00e9\nCeux qui te voient en bizarre\nSont les m\u00eames que t\u2019as fait manger\nTu vois l\u2019voyou, le mec branch\u00e9\nM\u00eame chez toi t\u2019es un \u00e9tranger\n\nL\u2019addition a l\u2019go\u00fbt de la mer morte\nCalme comme un enterrement\nJ\u2019viens, j\u2019fais des trous sans un t\u00e9moin\nC\u2019est moche m\u00eames des proches \u00e0 toi en veulent \u00e0 tes fonds\nQuand tu vois le Moyen-Orient, tu piges qu\u2019on a touch\u00e9 le fond\nCeux qui te voient en bizarre sont ceux que t\u2019as fait manger\nTu fais l\u2019voyou le mec branch\u00e9, mais chez toi on t\u2019conna\u00eet pas\nVous allez courir donc vous gourez pas\nY a le baveu, les soldats, le train de vie donc on \u00e9pargne\nDes hectares d\u2019terrain pay\u00e9s par des rmistes\nTon me7el rentre R, mais tu t\u2019\u00e9ternises\nC\u2019est parce que tu rigoles avec lui qu\u2019il s\u2019est permis\n\u00c0 force de zoner avec des sonn\u00e9s tu t\u2019es perdu\nA\u00e9roport Zaventem, la libert\u00e9 n\u2019a pas de prix\nJ\u2019suis dans l\u2019jbeul, j\u2019fume d\u2019la beldi\nJ\u2019recharge les batteries\nC\u2019est pas avec tes ambitions khene que tu vas finir pl\u00e2tr\u00e9\nC\u2019est pas avec ton \u00e9quipe de sal*pes que tu vas m\u2019\u00e9carter\n\nC\u2019est seul j\u2019vais r\u00e9pondre d\u2019mes actes\nLa haine d\u2019autrui m\u2019a endurci\nForc\u00e9ment on reviendra\nSi \u00e7a paie ou que t\u2019as fait l\u2019matrix\u00e9\nCeux qui te voient en bizarre\nSont les m\u00eames que t\u2019as fait manger\nTu vois l\u2019voyou, le mec branch\u00e9\nM\u00eame chez toi t\u2019es un \u00e9tranger\n\nC\u2019est seul j\u2019vais r\u00e9pondre d\u2019mes actes\nLa haine d\u2019autrui m\u2019a endurci\nForc\u00e9ment on reviendra\nSi \u00e7a paie ou que t\u2019as fait l\u2019matrix\u00e9\nCeux qui te voient en bizarre\nSont les m\u00eames que t\u2019as fait manger\nTu vois l\u2019voyou, le mec branch\u00e9\nM\u00eame chez toi t\u2019es un \u00e9tranger",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s74QikY6Dzs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s74QikY6Dzs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s74QikY6Dzs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s74QikY6Dzs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s74QikY6Dzs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Niaks",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Niaks - MATRIX\u00c9 (Clip Officiel)",
                    "description": "Niaks - MATRIX\u00c9 (Clip Officiel)\n\nNouvel album \"TOUT DROIT\" disponible partout : http://nks.lnk.to/niaks \n\nEn concert le 28 juin 2025 \u00e0 La Cigale (Paris) : https://bit.ly/Niaks-Cigale\nSingle \"MATRIX\u00c9\" disponible ici : http://nks.lnk.to/matrixe \n\nCompos\u00e9 par Wild MT, MCL & Harrison\nR\u00e9alis\u00e9 par Transac\nMix\u00e9 par Vincent Audou\nMasteris\u00e9 par Masterdisk\n\nInstagram : https://www.instagram.com/niaksofficiel78/ \nSnapchat : https://snapchat.com/t/xjuDcN5J \nTikTok : https://www.tiktok.com/@niaksofficiel  \nTwitter : https://twitter.com/niaks78officiel\n\n2025 / Bylka Prod \u00ae\n\nParoles :\n\nFaut un appart\u2019, un TP, une voiture \u00e0 cache\nY a des \u00e9quipes en ind\u00e9pendant d\u2019tueurs \u00e0 gages\nTu veux nager o\u00f9 t\u2019as pas pieds mais tu vas boire la tasse\nLa m\u00e8re \u00e0 Jean Messiha, la grand-m\u00e8re \u00e0 Bruno Attal\nComme ils ont pas d\u2019couilles ils vont chercher d\u2019la force\nJ\u2019suis d\u2019la g\u00e9n\u00e9 qui veut pas voir grandir ses gosses en France\nPeur de finir en chien donc j\u2019ai soulev\u00e9 le boss\nJ\u2019ai roul\u00e9 ma bosse, et cross\u00e9 des humains pour du tos-ma\nChez toi tu fais l\u2019mac dehors t\u2019es docile\nY a qu\u2019apr\u00e8s l\u2019acte que ces l\u00e2ches n\u00e9gocient\nLe seul RDV que j\u2019fuis c\u2019est le proc\u00e8s\n15 ans, je monte sur des coups, j\u2019suis d\u00e9j\u00e0 pris pour cible\nDans le fond on aimerait se ranger, finir dans l\u2019din\nLa France dirig\u00e9e par des mecs comme Morandini\nDans le noir j\u2019vois clair oublie pas que j\u2019m\u2019appelle Nordine\nJ\u2019ai des cojones grosses qui me font sonner aux portiques\n\nC\u2019est seul j\u2019vais r\u00e9pondre d\u2019mes actes\nLa haine d\u2019autrui m\u2019a endurci\nForc\u00e9ment on reviendra\nSi \u00e7a paie ou que t\u2019as fait l\u2019matrix\u00e9\nCeux qui te voient en bizarre\nSont les m\u00eames que t\u2019as fait manger\nTu vois l\u2019voyou, le mec branch\u00e9\nM\u00eame chez toi t\u2019es un \u00e9tranger\n\nL\u2019addition a l\u2019go\u00fbt de la mer morte\nCalme comme un enterrement\nJ\u2019viens, j\u2019fais des trous sans un t\u00e9moin\nC\u2019est moche m\u00eames des proches \u00e0 toi en veulent \u00e0 tes fonds\nQuand tu vois le Moyen-Orient, tu piges qu\u2019on a touch\u00e9 le fond\nCeux qui te voient en bizarre sont ceux que t\u2019as fait manger\nTu fais l\u2019voyou le mec branch\u00e9, mais chez toi on t\u2019conna\u00eet pas\nVous allez courir donc vous gourez pas\nY a le baveu, les soldats, le train de vie donc on \u00e9pargne\nDes hectares d\u2019terrain pay\u00e9s par des rmistes\nTon me7el rentre R, mais tu t\u2019\u00e9ternises\nC\u2019est parce que tu rigoles avec lui qu\u2019il s\u2019est permis\n\u00c0 force de zoner avec des sonn\u00e9s tu t\u2019es perdu\nA\u00e9roport Zaventem, la libert\u00e9 n\u2019a pas de prix\nJ\u2019suis dans l\u2019jbeul, j\u2019fume d\u2019la beldi\nJ\u2019recharge les batteries\nC\u2019est pas avec tes ambitions khene que tu vas finir pl\u00e2tr\u00e9\nC\u2019est pas avec ton \u00e9quipe de sal*pes que tu vas m\u2019\u00e9carter\n\nC\u2019est seul j\u2019vais r\u00e9pondre d\u2019mes actes\nLa haine d\u2019autrui m\u2019a endurci\nForc\u00e9ment on reviendra\nSi \u00e7a paie ou que t\u2019as fait l\u2019matrix\u00e9\nCeux qui te voient en bizarre\nSont les m\u00eames que t\u2019as fait manger\nTu vois l\u2019voyou, le mec branch\u00e9\nM\u00eame chez toi t\u2019es un \u00e9tranger\n\nC\u2019est seul j\u2019vais r\u00e9pondre d\u2019mes actes\nLa haine d\u2019autrui m\u2019a endurci\nForc\u00e9ment on reviendra\nSi \u00e7a paie ou que t\u2019as fait l\u2019matrix\u00e9\nCeux qui te voient en bizarre\nSont les m\u00eames que t\u2019as fait manger\nTu vois l\u2019voyou, le mec branch\u00e9\nM\u00eame chez toi t\u2019es un \u00e9tranger"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "187479",
                "likeCount": "7679",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "360"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j_7Ud6bW3EiqbUOBR97WsPXJFj4",
            "id": "wXZAYekSNIU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:15:06Z",
                "channelId": "UCB9gfNOymNLIm5J8lf4MhtA",
                "title": "Mettre des ROUES DE BUS sur une voiture : \u00c7a fait quoi ?",
                "description": "Merci \u00e0 Doomsdays d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. C\u2019est juste ici pour gagner les PRIX Doomsday: Last Survivors : https://dls.igg.com/event/giveaway/?key=fr/SylvainLyve . Publicit\u00e9\n\n------------------------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nMontage : Thibault Iacolare et Lukasz Sledziewski\nMontage sponso : Romain Desveaux\nImage : Lucas Martin, Hugo Leclerc et St\u00e9phane Mormand\nDrone : Thibault Gabet\nSon : Alan Poirier\nR\u00e9gie : Hamdi Majdoub\nProduction : Anaelle Le Magorou et Heloyse Perfetti\nSinges savants : Arthur et Joseph\nMiniature : Quentin Legac\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#BUS #SCIENCE #FUTUR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wXZAYekSNIU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wXZAYekSNIU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wXZAYekSNIU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wXZAYekSNIU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wXZAYekSNIU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sylvain Lyve",
                "tags": [
                    "vilebrequin",
                    "sylvain lyve",
                    "lyve",
                    "sylvain levy",
                    "bugatti",
                    "veyron",
                    "pierre chabrier",
                    "sylvain lyve youtube",
                    "automobile",
                    "voitures",
                    "dos d'\u00e2ne",
                    "rond point",
                    "GP EXPLORER",
                    "roues de bus",
                    "sylvain lyve roues de bus",
                    "roues de camion",
                    "rouler avec des roues de camion",
                    "citroen C1",
                    "voiture \u00e0 h\u00e9lice",
                    "voiture h\u00e9lice",
                    "sylvain lyve h\u00e9lice",
                    "voiture avion",
                    "mettre 100 tonnes sur une voiture",
                    "100 tonnes voiture",
                    "voiture surcharg\u00e9e",
                    "monster truck",
                    "roues de bus voiture"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Mettre des ROUES DE BUS sur une voiture : \u00c7a fait quoi ?",
                    "description": "Merci \u00e0 Doomsdays d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. C\u2019est juste ici pour gagner les PRIX Doomsday: Last Survivors : https://dls.igg.com/event/giveaway/?key=fr/SylvainLyve . Publicit\u00e9\n\n------------------------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nMontage : Thibault Iacolare et Lukasz Sledziewski\nMontage sponso : Romain Desveaux\nImage : Lucas Martin, Hugo Leclerc et St\u00e9phane Mormand\nDrone : Thibault Gabet\nSon : Alan Poirier\nR\u00e9gie : Hamdi Majdoub\nProduction : Anaelle Le Magorou et Heloyse Perfetti\nSinges savants : Arthur et Joseph\nMiniature : Quentin Legac\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#BUS #SCIENCE #FUTUR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1258313",
                "likeCount": "96203",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4250"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RDieseyOTLfVL20W63c05fjpb6k",
            "id": "o7BcyAd6rqg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T03:59:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "\uc9c4 (Jin) 'Don't Say You Love Me' Official MV",
                "description": "\uc9c4 (Jin) 2nd Solo Album \u2018Echo\u2019\n\ud83d\udcc5 May 16, 1PM (KST) | 0AM (ET)\n\ud83c\udfa7 https://jin.lnk.to/Echo\n\nShot in partnership with Singapore Tourism Board: https://www.visitsingapore.com\n\nFeatured locations in Singapore:\nGoldhill Plaza\nMarina Bay\nNational Gallery Singapore\nKeng Eng Kee Seafood\nEmerald Hill\nGardens by the Bay\nAnderson Bridge\nSingapore Flyer\n\nCredits:\nDirector : Yongseok Choi (LUMPENS)\n\nExecutive Producer : Ran Ro (LUMPENS)\n\nDirector of Photography : Hyunwoo Nam (MOTHER)\nB Camera Operator : Eunki Kim\nFocus Puller : Youngwoo Lee\n2nd AC : Youngseo Park\n\nLocal Production : Hummingbird\nExecutive Producers : Alex Teh, Nur Syafiqah Mustakim \nProducer : Joanna Ying Ng \n\n1st AD : Shammini G \n2nd AD : Callie Lee\n\nAsst. Producers : Tasha Budiman, Charlene Yiu, Shandelyn Ang, Seet Yan Shan \nLabel Producer : Aron B Castro \nLocation and Talent Assist : Joy Chew \n\nTranslators : Regina Teo, Seung Gi Yoo, Amanda Cheng, Christine Yi \n\n1st CA (SG) : Andrew Poh\n2nd CA (SG) : Ivan Chong, Pang Hao Cher, Rahul Radhakrishnan, Zolynn Phua, Nadia Low \nCam Intern : Yak Chin Hue \nDIT : Munesh Varadaraju \n\nGaffer : Ben Teaw\nKey Grip : Jeremy De Souza \nKey Grip Asst. : Ng Ka Hoi, Yong Yuen Keng\nKey Grip Truck : Ah Chua\nBest Boy : Ng Shun Rong \nGrip : Aylwin Ho, Zhang Chen Wei, Lennard Lee, Gabriel Lim, Alex Seow, Ivan Yau \nJr Grip : Claralyn Chew, Javen Leong, Vivienne Chong \n\nArt Director : Samantha Sng\nArt Asst. : Chastina Tham, Mohammad Iskandar bin Safuan, Emily Lim, Rachel Ding, Olsson Paul Robin Viking \n\n1st PM : Vanessa Heng\n2nd PM : Siew Shu Hui\nPA Drivers : Joel Johahnen, Desmond Tay\nOn-Set PA : Janellia Kwan, Karen Lee, Jeremiah Paul Tan Li, Sabrina Yaccob, Chee Choon, Shannon Elric Ong, Yap Macson, Jae Lam Ju Hui, June Teo, Rachel Wong, Renie Wong \n\nPC (Label) : Sera Joy Wee \nPC Asst. : Nabila Nasir \nPC Drivers : AJ, Irdus, Devin \nArtiste PC Asst. : Shermaine Chang, Angel Kwong \n\nWardrobe Stylist (Extras) : Josiah Chua \nWardrobe Asst. (Extras) : Ong Soo Jet, Riane Toh\n\nStoryboard Artist : Sum Yi Ma\n\nDI : LUCID COLOUR \nColorist : Wonseok Ko\nDI Crew : Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong\nDI Producer : Onew Kim\nManager : Yujin Seo\n\n2D Cleaning : Moonyoung Go (Post Emotion)\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#\uc9c4 #Jin #Dont_Say_You_Love_Me #Jin_Echo #VisitSingapore",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "\uc9c4 (Jin) 'Don't Say You Love Me' Official MV",
                    "description": "\uc9c4 (Jin) 2nd Solo Album \u2018Echo\u2019\n\ud83d\udcc5 May 16, 1PM (KST) | 0AM (ET)\n\ud83c\udfa7 https://jin.lnk.to/Echo\n\nShot in partnership with Singapore Tourism Board: https://www.visitsingapore.com\n\nFeatured locations in Singapore:\nGoldhill Plaza\nMarina Bay\nNational Gallery Singapore\nKeng Eng Kee Seafood\nEmerald Hill\nGardens by the Bay\nAnderson Bridge\nSingapore Flyer\n\nCredits:\nDirector : Yongseok Choi (LUMPENS)\n\nExecutive Producer : Ran Ro (LUMPENS)\n\nDirector of Photography : Hyunwoo Nam (MOTHER)\nB Camera Operator : Eunki Kim\nFocus Puller : Youngwoo Lee\n2nd AC : Youngseo Park\n\nLocal Production : Hummingbird\nExecutive Producers : Alex Teh, Nur Syafiqah Mustakim \nProducer : Joanna Ying Ng \n\n1st AD : Shammini G \n2nd AD : Callie Lee\n\nAsst. Producers : Tasha Budiman, Charlene Yiu, Shandelyn Ang, Seet Yan Shan \nLabel Producer : Aron B Castro \nLocation and Talent Assist : Joy Chew \n\nTranslators : Regina Teo, Seung Gi Yoo, Amanda Cheng, Christine Yi \n\n1st CA (SG) : Andrew Poh\n2nd CA (SG) : Ivan Chong, Pang Hao Cher, Rahul Radhakrishnan, Zolynn Phua, Nadia Low \nCam Intern : Yak Chin Hue \nDIT : Munesh Varadaraju \n\nGaffer : Ben Teaw\nKey Grip : Jeremy De Souza \nKey Grip Asst. : Ng Ka Hoi, Yong Yuen Keng\nKey Grip Truck : Ah Chua\nBest Boy : Ng Shun Rong \nGrip : Aylwin Ho, Zhang Chen Wei, Lennard Lee, Gabriel Lim, Alex Seow, Ivan Yau \nJr Grip : Claralyn Chew, Javen Leong, Vivienne Chong \n\nArt Director : Samantha Sng\nArt Asst. : Chastina Tham, Mohammad Iskandar bin Safuan, Emily Lim, Rachel Ding, Olsson Paul Robin Viking \n\n1st PM : Vanessa Heng\n2nd PM : Siew Shu Hui\nPA Drivers : Joel Johahnen, Desmond Tay\nOn-Set PA : Janellia Kwan, Karen Lee, Jeremiah Paul Tan Li, Sabrina Yaccob, Chee Choon, Shannon Elric Ong, Yap Macson, Jae Lam Ju Hui, June Teo, Rachel Wong, Renie Wong \n\nPC (Label) : Sera Joy Wee \nPC Asst. : Nabila Nasir \nPC Drivers : AJ, Irdus, Devin \nArtiste PC Asst. : Shermaine Chang, Angel Kwong \n\nWardrobe Stylist (Extras) : Josiah Chua \nWardrobe Asst. (Extras) : Ong Soo Jet, Riane Toh\n\nStoryboard Artist : Sum Yi Ma\n\nDI : LUCID COLOUR \nColorist : Wonseok Ko\nDI Crew : Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong\nDI Producer : Onew Kim\nManager : Yujin Seo\n\n2D Cleaning : Moonyoung Go (Post Emotion)\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#\uc9c4 #Jin #Dont_Say_You_Love_Me #Jin_Echo #VisitSingapore"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5644475",
                "likeCount": "1129393",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "101481"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4dRfGq0L0mxGxp-s9SeqTwYN4rg",
            "id": "BjrD9isXo44",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:00:16Z",
                "channelId": "UCo2LeYTlpLra9swD4Ye-vBg",
                "title": "130 km/h, sur toutes les routes ? - Suzuki V-Strom 800SE",
                "description": "Nous serons toujours l\u00e0 pour v\u00e9rifier si ce que disent les marques est vrai. Alors quand Suzuki pr\u00e9tend que sa V-Strom 800SE a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e pour \u00eatre stable en duo, avec les valises charg\u00e9es, Bader et Adrian ont voulu s\u2019en assurer\u2026\n\nLA BOUTIQUE HIGH SIDE : https://boutique.highside-moto.com/\nSuivez-nous sur Facebook : https://www.facebook.com/highsidemotoofficiel\nSuivez-nous sur Instagram : https://www.instagram.com/highsidemoto/\nVous pouvez soutenir l'\u00e9mission sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/high-side\n\nAdrian Parassol : \nFacebook : https://www.facebook.com/adrian.parassol\nInstagram : https://www.instagram.com/adrian.parassol/\nTiktok : https://www.tiktok.com/@adrianparassol\nYoutube :  @adrianparassol5017  \n\nBader Benlekehal : \nFacebook : https://www.facebook.com/baderbenlekehal/?fref=ts\nInstagram : https://www.instagram.com/baderbenlekehal/?hl=fr\n\nMiniatures : Fred Gerenton",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjrD9isXo44/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjrD9isXo44/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjrD9isXo44/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjrD9isXo44/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjrD9isXo44/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "High Side",
                "tags": [
                    "V-Strom 800SE",
                    "Suzuki V-Strom",
                    "V-Strom",
                    "Suzuki 800SE",
                    "essai V-Strom",
                    "essai V-Strom 800SE",
                    "High Side V-Strom",
                    "High Side essai",
                    "Suzuki moto",
                    "trail routier",
                    "moto trail",
                    "essai moto",
                    "Suzuki V-Strom 800",
                    "essai routier moto",
                    "V-Strom test",
                    "moto polyvalente",
                    "trail mid-size",
                    "essai High Side",
                    "road test moto",
                    "moto Suzuki",
                    "V-Strom 800 SE 2024"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "130 km/h, sur toutes les routes ? - Suzuki V-Strom 800SE",
                    "description": "Nous serons toujours l\u00e0 pour v\u00e9rifier si ce que disent les marques est vrai. Alors quand Suzuki pr\u00e9tend que sa V-Strom 800SE a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9e pour \u00eatre stable en duo, avec les valises charg\u00e9es, Bader et Adrian ont voulu s\u2019en assurer\u2026\n\nLA BOUTIQUE HIGH SIDE : https://boutique.highside-moto.com/\nSuivez-nous sur Facebook : https://www.facebook.com/highsidemotoofficiel\nSuivez-nous sur Instagram : https://www.instagram.com/highsidemoto/\nVous pouvez soutenir l'\u00e9mission sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/high-side\n\nAdrian Parassol : \nFacebook : https://www.facebook.com/adrian.parassol\nInstagram : https://www.instagram.com/adrian.parassol/\nTiktok : https://www.tiktok.com/@adrianparassol\nYoutube :  @adrianparassol5017  \n\nBader Benlekehal : \nFacebook : https://www.facebook.com/baderbenlekehal/?fref=ts\nInstagram : https://www.instagram.com/baderbenlekehal/?hl=fr\n\nMiniatures : Fred Gerenton"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "214467",
                "likeCount": "9340",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "313"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DXD39xWYGQSmecUu60YFJVufRpo",
            "id": "ArrAfgfgshU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T16:00:15Z",
                "channelId": "UCEy0G2tLuWRtaXVKzrkg0Sg",
                "title": "VEN1 - FREESTYLE RETOUR DE FLAMME",
                "description": "Premier projet \"Nichen\" disponible le 30/05, d\u00e8s maintenant en pr\u00e9commande : https://VEN1.lnk.to/Nichen_PCAY\n-\nR\u00e9alisation : Alleyezonit\nDA : NOUVOMONDE\nMix, Mastering : Rilcy\nInstru : PHOBOS x SUKO x BIGBOU\nLabel : NOUVOMONDE\n\nSUIVRE VEN1\nInstagram : https://www.instagram.com/ven1off\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/ven1off\n\nSUIVRE NOUVOMONDE\nInstagram : https://www.instagram.com/nv.monde_\nSite : https://nouvomonde.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArrAfgfgshU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArrAfgfgshU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArrAfgfgshU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArrAfgfgshU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArrAfgfgshU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VEN1",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VEN1 - FREESTYLE RETOUR DE FLAMME",
                    "description": "Premier projet \"Nichen\" disponible le 30/05, d\u00e8s maintenant en pr\u00e9commande : https://VEN1.lnk.to/Nichen_PCAY\n-\nR\u00e9alisation : Alleyezonit\nDA : NOUVOMONDE\nMix, Mastering : Rilcy\nInstru : PHOBOS x SUKO x BIGBOU\nLabel : NOUVOMONDE\n\nSUIVRE VEN1\nInstagram : https://www.instagram.com/ven1off\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/ven1off\n\nSUIVRE NOUVOMONDE\nInstagram : https://www.instagram.com/nv.monde_\nSite : https://nouvomonde.fr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "323944",
                "likeCount": "20265",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1063"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nN7A7euifXkxj2c-EyXcx1xE_qk",
            "id": "2Ndra-1Pwug",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T20:51:51Z",
                "channelId": "UCYLNGLIzMhRTi6ZOLjAPSmw",
                "title": "Shakira & Wyclef Jean - Hips Don't Lie (Live from LMYNL World Tour)",
                "description": "Shakira & Wyclef Jean reunite on stage to celebrate 20 years of their global smash \u201cHips Don\u2019t Lie\u201d, live from the Las Mujeres Ya No Lloran World Tour in Charlotte, NC. \n\nGet your tickets now! \nhttps://www.shakira.com \n\nFollow Shakira:\nInstagram: https://www.instagram.com/shakira\nFacebook: https://www.facebook.com/shakira\nX / Twitter: https://www.x.com/shakira\nTikTok: https://www.tiktok.com/@shakira\n\n#Shakira #WyclefJean #HipsDontLie #LMYNLWorldTour",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Ndra-1Pwug/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Ndra-1Pwug/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Ndra-1Pwug/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Ndra-1Pwug/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Ndra-1Pwug/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shakira",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Shakira & Wyclef Jean - Hips Don't Lie (Live from LMYNL World Tour)",
                    "description": "Shakira & Wyclef Jean reunite on stage to celebrate 20 years of their global smash \u201cHips Don\u2019t Lie\u201d, live from the Las Mujeres Ya No Lloran World Tour in Charlotte, NC. \n\nGet your tickets now! \nhttps://www.shakira.com \n\nFollow Shakira:\nInstagram: https://www.instagram.com/shakira\nFacebook: https://www.facebook.com/shakira\nX / Twitter: https://www.x.com/shakira\nTikTok: https://www.tiktok.com/@shakira\n\n#Shakira #WyclefJean #HipsDontLie #LMYNLWorldTour"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "862600",
                "likeCount": "22941",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1433"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q5SG167BPLtcF2sA45_mRBahBdE",
            "id": "8YpvNMqMlXU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T22:57:12Z",
                "channelId": "UCczuNg-bajJgZLYhrY7FpfA",
                "title": "LES FLAMMES, la c\u00e9r\u00e9monie des cultures populaires | LIVE 2025",
                "description": "La c\u00e9r\u00e9monie Les Flammes\u00a9 est de retour cette ann\u00e9e \u00e0 la Seine Musicale. N\u00e9e d\u2019une initiative commune entre Yard et Booska-P, Les Flammes\u00a9 est la c\u00e9r\u00e9monie qui honore et repositionne les cultures populaires. C\u00e9l\u00e9br\u00e9e avec Spotify, elle r\u00e9compense les artistes, entertainers et acteur.rice.s de ces cultures. \n\nRegardez Les Flammes le mardi 13 mai 2025 \u00e0 21h en direct et en simultan\u00e9 sur la cha\u00eene YouTube de Booska-P, sur les cha\u00eenes Twitch de DVM, Anyme et Hamza Kerdaloco et en diff\u00e9r\u00e9 sur W9 \u00e0 23h :\n\nhttps://www.youtube.com/@Booskap91\nhttps://www.twitch.tv/dvm_medja\nhttps://www.twitch.tv/Anyme023\nhttps://www.twitch.tv/HamzaKerdaloco\nhttps://www.m6.fr/w9/direct\n\nLes Flammes, une c\u00e9r\u00e9monie c\u00e9l\u00e9br\u00e9e avec Spotify France. Une co-production Booska-P & Yard, production associ\u00e9e par Black Dynamite Prod.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YpvNMqMlXU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YpvNMqMlXU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YpvNMqMlXU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YpvNMqMlXU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YpvNMqMlXU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Booska-P",
                "tags": [
                    "booskap",
                    "booska-p",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "interview",
                    "freestyle",
                    "rap fran\u00e7ais",
                    "musique",
                    "jdr",
                    "rap fr",
                    "booska",
                    "booska p",
                    "Les Flammes",
                    "Flammes",
                    "C\u00e9r\u00e9monie",
                    "C\u00e9r\u00e9monie Rap"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LES FLAMMES, la c\u00e9r\u00e9monie des cultures populaires | LIVE 2025",
                    "description": "La c\u00e9r\u00e9monie Les Flammes\u00a9 est de retour cette ann\u00e9e \u00e0 la Seine Musicale. N\u00e9e d\u2019une initiative commune entre Yard et Booska-P, Les Flammes\u00a9 est la c\u00e9r\u00e9monie qui honore et repositionne les cultures populaires. C\u00e9l\u00e9br\u00e9e avec Spotify, elle r\u00e9compense les artistes, entertainers et acteur.rice.s de ces cultures. \n\nRegardez Les Flammes le mardi 13 mai 2025 \u00e0 21h en direct et en simultan\u00e9 sur la cha\u00eene YouTube de Booska-P, sur les cha\u00eenes Twitch de DVM, Anyme et Hamza Kerdaloco et en diff\u00e9r\u00e9 sur W9 \u00e0 23h :\n\nhttps://www.youtube.com/@Booskap91\nhttps://www.twitch.tv/dvm_medja\nhttps://www.twitch.tv/Anyme023\nhttps://www.twitch.tv/HamzaKerdaloco\nhttps://www.m6.fr/w9/direct\n\nLes Flammes, une c\u00e9r\u00e9monie c\u00e9l\u00e9br\u00e9e avec Spotify France. Une co-production Booska-P & Yard, production associ\u00e9e par Black Dynamite Prod."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1189190",
                "likeCount": "29531",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "848"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b6N0hFUg1sVkG611RD1GTINSf4I",
            "id": "_MQnZgH0ZmQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T04:00:06Z",
                "channelId": "UC2xskkQVFEpLcGFnNSLQY0A",
                "title": "Rihanna - Friend Of Mine (from the Smurfs Movie Soundtrack)",
                "description": "Rihanna - \u201cFriend Of Mine\u201d (from the Smurfs Soundtrack)\n\n\u25ba Stream / Download: \u201cFriend Of Mine\u201d (from the Smurfs Soundtrack)\nrihanna.lnk.to/friendofmine \n\n\u25ba Follow Rihanna\nInstagram: instagram.com/badgalriri \nX: x.com/rihanna \nFacebook: facebook.com/rihanna \nYouTube: youtube.com/@rihanna \nWebsite: https://shop.officialrihanna.com/ \n\nDirected by: Chris Miller, Andrew Hebert\nProduced by: Marcos Gabriel, Ryan Harris, Austin Sepulveda, Danielle Kupchak, Emily Sullivan\nEdited by: Andrew Johnson, Douglas Scott\n\nSmurfs Movie \u2013 Only in theatres July 18\n\n\u25ba Follow Smurfs Movie\nInstagram: instagram.com/smurfsmovie \nX: x.com/smurfsmovie \nFacebook: facebook.com/smurfsmovie \n\n#Rihanna #FriendofMine #SmurfsMovie\n\nMusic video by Rihanna performing Friend Of Mine (from the Smurfs Movie Soundtrack).\u00a9 2025 Westbury Road Entertainment, Distributed by Roc Nation Distribution",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MQnZgH0ZmQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MQnZgH0ZmQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MQnZgH0ZmQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MQnZgH0ZmQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MQnZgH0ZmQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RihannaVEVO",
                "tags": [
                    "Rihanna",
                    "Roc Nation Distribution",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rihanna - Friend Of Mine (from the Smurfs Movie Soundtrack)",
                    "description": "Rihanna - \u201cFriend Of Mine\u201d (from the Smurfs Soundtrack)\n\n\u25ba Stream / Download: \u201cFriend Of Mine\u201d (from the Smurfs Soundtrack)\nrihanna.lnk.to/friendofmine \n\n\u25ba Follow Rihanna\nInstagram: instagram.com/badgalriri \nX: x.com/rihanna \nFacebook: facebook.com/rihanna \nYouTube: youtube.com/@rihanna \nWebsite: https://shop.officialrihanna.com/ \n\nDirected by: Chris Miller, Andrew Hebert\nProduced by: Marcos Gabriel, Ryan Harris, Austin Sepulveda, Danielle Kupchak, Emily Sullivan\nEdited by: Andrew Johnson, Douglas Scott\n\nSmurfs Movie \u2013 Only in theatres July 18\n\n\u25ba Follow Smurfs Movie\nInstagram: instagram.com/smurfsmovie \nX: x.com/smurfsmovie \nFacebook: facebook.com/smurfsmovie \n\n#Rihanna #FriendofMine #SmurfsMovie\n\nMusic video by Rihanna performing Friend Of Mine (from the Smurfs Movie Soundtrack).\u00a9 2025 Westbury Road Entertainment, Distributed by Roc Nation Distribution"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3589289",
                "likeCount": "43861",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4948"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YqsJbNdzO7l4GH1gkBasC87Tkm4",
            "id": "eOlc9GXRmy0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:30:25Z",
                "channelId": "UCeR8BYZS7IHYjk_9Mh5JgkA",
                "title": "L\u2019alcool s\u2019\u00e9vapore-t-il vraiment \u00e0 la cuisson ?",
                "description": "Obtenez 60 % sur l'abonnement annuel Incogni : https://incogni.com/scilabus\n\nVous avez une question \u00e0 poser \u00e0 la hotline de Scilabus ? C'est par ici : https://forms.gle/D8ZWha6D23EZ7Fcw9\n\nAbonnez-vous gratuitement \u00e0 la newsletter afin de recevoir la formule de calcul (et une notification \u00e0 la sortie de chaque nouvelle vid\u00e9o) : https://scilabus.kessel.media/\n\nSOUTENIR SCILABUS : https://www.kisskissbankbank.com/fr/projects/scilabus\n\nSUIVRE SCILABUS\nYouTube : http://www.youtube.com/user/scilabus?sub_confirmation=1\nNewsletter : https://scilabus.kessel.media/ \nTikTok : https://www.tiktok.com/@scilabus\nInstagram : https://instagram.com/viviane_scilabus\nTwitter : https://twitter.com/scilabus \nFacebook : http://facebook.com/scilabus\n\nMON MAT\u00c9RIEL\nhttps://kit.co/Scilabus/mon-kit\n\nCHAPITRES\n00:00 Des plats \u00e0 l'alcool \u00e0 la cantine !?\n00:58 La naissance d'un mythe : l'\u00e9vaporation de l'alcool\n01:57 Incogni\n03:27 Semer le doute avec des recettes\n04:36 Ce que l'on sait (vraiment) aujourd'hui\n07:37 La probl\u00e9matique de la bi\u00e8re\n09:20 La r\u00e9ponse de la hotline Scilabus\n12:07 Qu'est-ce qu'on fait de tout \u00e7a ?\n\nSOURCES\nR. E. Sours et D. Z. Bezabeh, \u00ab A Static Headspace GC\u2013MS Method for the Determination of Ethanol in Solid or Semi-solid Consumer Goods \u00bb, Food Anal. Methods, vol. 14, no 12, p. 2569\u20112575, d\u00e9c. 2021, doi: 10.1007/s12161-021-02090-5.\nY. Herdiana, \u00ab Alcohol in Daily Products: Health Risks, Cultural Considerations, and Economic Impacts \u00bb, 2025.\nJ. Augustin, E. Augustin, R. L. Cutrufelli, S. R. Hagen, et C. Teitzel, \u00ab Alcohol retention in food preparation \u00bb, Journal of the American Dietetic Association, vol. 92, no 4, p. 486\u2011487, avr. 1992, doi: 10.1016/S0002-8223(21)00661-1.\nP. Snitkj\u00e6r et J. Risbo, \u00ab Cooking with alcoholic beverages \u2013 Validating a mathematical description of the loss of ethanol in liquid dishes \u00bb, International Journal of Gastronomy and Food Science, vol. 16, p. 100136, juill. 2019, doi: 10.1016/j.ijgfs.2019.100136.\nJ. Ryapushkina et al., \u00ab Cooking with beer: How much alcohol is left? \u00bb, International Journal of Gastronomy and Food Science, vol. 5\u20116, p. 17\u201126, oct. 2016, doi: 10.1016/j.ijgfs.2016.09.001.\nC. E. Hansen, M. T. Kwasniewski, et G. L. Sacks, \u00ab Decoupling the effects of heating and flaming on chemical and sensory changes during flamb\u00e9 cooking \u00bb, International Journal of Gastronomy and Food Science, vol. 1, no 2, p. 90\u201195, juin 2012, doi: 10.1016/j.ijgfs.2013.04.001.\nA. W. Jones, K. \u00c5. J\u00f6nsson, et S. Kechagias, \u00ab Effect of high\u2010fat, high\u2010protein, and high\u2010carbohydrate meals on the pharmacokinetics of a small dose of ethanol \u00bb, Brit J Clinical Pharma, vol. 44, no 6, p. 521\u2011526, d\u00e9c. 1997, doi: 10.1046/j.1365-2125.1997.t01-1-00620.x.\nB. K. Logan et S. Distefano, \u00ab Ethanol Content of Various Foods and Soft Drinks and their Potential for Interference with a Breath-Alcohol Test \u00bb, Journal of Analytical Toxicology, vol. 22, no 3, p. 181\u2011183, mai 1998, doi: 10.1093/jat/22.3.181.\nE. Marek, \u00ab Ethanol Pharmacokinetics in Neonates and Infants \u00bb, 2014.\nE. Marek et W. K. Kraft, \u00ab Ethanol Pharmacokinetics in Neonates and Infants \u00bb, Current Therapeutic Research, vol. 76, p. 90\u201197, d\u00e9c. 2014, doi: 10.1016/j.curtheres.2014.09.002.\nP. Snitkj\u00e6r et al., \u00ab Fate of ethanol during cooking of liquid foods prepared with alcoholic beverages: Theory and experimental studies \u00bb, Food Chemistry, vol. 230, p. 234\u2011240, sept. 2017, doi: 10.1016/j.foodchem.2017.03.034.\nP. Snitkj\u00e6r et al., \u00ab Fate of ethanol during cooking of liquid foods prepared with alcoholic beverages: Theory and experimental studies \u00bb, Food Chemistry, vol. 230, p. 234\u2011240, sept. 2017, doi: 10.1016/j.foodchem.2017.03.034.\nD. Mateus, I. M. P. L. V. O. Ferreira, et O. Pinho, \u00ab Headspace SPME\u2013GC/MS evaluation of ethanol retention in cooked meals containing alcoholic drinks \u00bb, Food Chemistry, vol. 126, no 3, p. 1387\u20111392, juin 2011, doi: 10.1016/j.foodchem.2010.11.117.\nP. Snitkj\u00e6r, C. Gregersen, et M. A. Petersen, \u00ab Retained ethanol in fried batters prepared with alcoholic beverages \u00bb, International Journal of Gastronomy and Food Science, vol. 14, p. 77\u201179, d\u00e9c. 2018, doi: 10.1016/j.ijgfs.2018.10.003.\nH. Reimann, B. Zimmermann, E. Eckert, et E. Lassek, \u00ab Risk assessment of low-dose ethanol in food \u00bb, Food and Chemical Toxicology, vol. 173, p. 113633, mars 2023, doi: 10.1016/j.fct.2023.113633.\nI. \u0160o\u0161a, \u00ab The Human Body as an Ethanol-Producing Bioreactor\u2014The Forensic Impacts \u00bb, Fermentation, vol. 9, no 8, p. 738, ao\u00fbt 2023, doi: 10.3390/fermentation9080738.\nI. \u0160o\u0161a, \u00ab The Human Body as an Ethanol-Producing Bioreactor\u2014The Forensic Impacts \u00bb, Fermentation, vol. 9, no 8, p. 738, ao\u00fbt 2023, doi: 10.3390/fermentation9080738.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOlc9GXRmy0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOlc9GXRmy0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOlc9GXRmy0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOlc9GXRmy0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOlc9GXRmy0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Scilabus",
                "tags": [
                    "scilabus",
                    "syllabus",
                    "silabus"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L\u2019alcool s\u2019\u00e9vapore-t-il vraiment \u00e0 la cuisson ?",
                    "description": "Obtenez 60 % sur l'abonnement annuel Incogni : https://incogni.com/scilabus\n\nVous avez une question \u00e0 poser \u00e0 la hotline de Scilabus ? C'est par ici : https://forms.gle/D8ZWha6D23EZ7Fcw9\n\nAbonnez-vous gratuitement \u00e0 la newsletter afin de recevoir la formule de calcul (et une notification \u00e0 la sortie de chaque nouvelle vid\u00e9o) : https://scilabus.kessel.media/\n\nSOUTENIR SCILABUS : https://www.kisskissbankbank.com/fr/projects/scilabus\n\nSUIVRE SCILABUS\nYouTube : http://www.youtube.com/user/scilabus?sub_confirmation=1\nNewsletter : https://scilabus.kessel.media/ \nTikTok : https://www.tiktok.com/@scilabus\nInstagram : https://instagram.com/viviane_scilabus\nTwitter : https://twitter.com/scilabus \nFacebook : http://facebook.com/scilabus\n\nMON MAT\u00c9RIEL\nhttps://kit.co/Scilabus/mon-kit\n\nCHAPITRES\n00:00 Des plats \u00e0 l'alcool \u00e0 la cantine !?\n00:58 La naissance d'un mythe : l'\u00e9vaporation de l'alcool\n01:57 Incogni\n03:27 Semer le doute avec des recettes\n04:36 Ce que l'on sait (vraiment) aujourd'hui\n07:37 La probl\u00e9matique de la bi\u00e8re\n09:20 La r\u00e9ponse de la hotline Scilabus\n12:07 Qu'est-ce qu'on fait de tout \u00e7a ?\n\nSOURCES\nR. E. Sours et D. Z. Bezabeh, \u00ab A Static Headspace GC\u2013MS Method for the Determination of Ethanol in Solid or Semi-solid Consumer Goods \u00bb, Food Anal. Methods, vol. 14, no 12, p. 2569\u20112575, d\u00e9c. 2021, doi: 10.1007/s12161-021-02090-5.\nY. Herdiana, \u00ab Alcohol in Daily Products: Health Risks, Cultural Considerations, and Economic Impacts \u00bb, 2025.\nJ. Augustin, E. Augustin, R. L. Cutrufelli, S. R. Hagen, et C. Teitzel, \u00ab Alcohol retention in food preparation \u00bb, Journal of the American Dietetic Association, vol. 92, no 4, p. 486\u2011487, avr. 1992, doi: 10.1016/S0002-8223(21)00661-1.\nP. Snitkj\u00e6r et J. Risbo, \u00ab Cooking with alcoholic beverages \u2013 Validating a mathematical description of the loss of ethanol in liquid dishes \u00bb, International Journal of Gastronomy and Food Science, vol. 16, p. 100136, juill. 2019, doi: 10.1016/j.ijgfs.2019.100136.\nJ. Ryapushkina et al., \u00ab Cooking with beer: How much alcohol is left? \u00bb, International Journal of Gastronomy and Food Science, vol. 5\u20116, p. 17\u201126, oct. 2016, doi: 10.1016/j.ijgfs.2016.09.001.\nC. E. Hansen, M. T. Kwasniewski, et G. L. Sacks, \u00ab Decoupling the effects of heating and flaming on chemical and sensory changes during flamb\u00e9 cooking \u00bb, International Journal of Gastronomy and Food Science, vol. 1, no 2, p. 90\u201195, juin 2012, doi: 10.1016/j.ijgfs.2013.04.001.\nA. W. Jones, K. \u00c5. J\u00f6nsson, et S. Kechagias, \u00ab Effect of high\u2010fat, high\u2010protein, and high\u2010carbohydrate meals on the pharmacokinetics of a small dose of ethanol \u00bb, Brit J Clinical Pharma, vol. 44, no 6, p. 521\u2011526, d\u00e9c. 1997, doi: 10.1046/j.1365-2125.1997.t01-1-00620.x.\nB. K. Logan et S. Distefano, \u00ab Ethanol Content of Various Foods and Soft Drinks and their Potential for Interference with a Breath-Alcohol Test \u00bb, Journal of Analytical Toxicology, vol. 22, no 3, p. 181\u2011183, mai 1998, doi: 10.1093/jat/22.3.181.\nE. Marek, \u00ab Ethanol Pharmacokinetics in Neonates and Infants \u00bb, 2014.\nE. Marek et W. K. Kraft, \u00ab Ethanol Pharmacokinetics in Neonates and Infants \u00bb, Current Therapeutic Research, vol. 76, p. 90\u201197, d\u00e9c. 2014, doi: 10.1016/j.curtheres.2014.09.002.\nP. Snitkj\u00e6r et al., \u00ab Fate of ethanol during cooking of liquid foods prepared with alcoholic beverages: Theory and experimental studies \u00bb, Food Chemistry, vol. 230, p. 234\u2011240, sept. 2017, doi: 10.1016/j.foodchem.2017.03.034.\nP. Snitkj\u00e6r et al., \u00ab Fate of ethanol during cooking of liquid foods prepared with alcoholic beverages: Theory and experimental studies \u00bb, Food Chemistry, vol. 230, p. 234\u2011240, sept. 2017, doi: 10.1016/j.foodchem.2017.03.034.\nD. Mateus, I. M. P. L. V. O. Ferreira, et O. Pinho, \u00ab Headspace SPME\u2013GC/MS evaluation of ethanol retention in cooked meals containing alcoholic drinks \u00bb, Food Chemistry, vol. 126, no 3, p. 1387\u20111392, juin 2011, doi: 10.1016/j.foodchem.2010.11.117.\nP. Snitkj\u00e6r, C. Gregersen, et M. A. Petersen, \u00ab Retained ethanol in fried batters prepared with alcoholic beverages \u00bb, International Journal of Gastronomy and Food Science, vol. 14, p. 77\u201179, d\u00e9c. 2018, doi: 10.1016/j.ijgfs.2018.10.003.\nH. Reimann, B. Zimmermann, E. Eckert, et E. Lassek, \u00ab Risk assessment of low-dose ethanol in food \u00bb, Food and Chemical Toxicology, vol. 173, p. 113633, mars 2023, doi: 10.1016/j.fct.2023.113633.\nI. \u0160o\u0161a, \u00ab The Human Body as an Ethanol-Producing Bioreactor\u2014The Forensic Impacts \u00bb, Fermentation, vol. 9, no 8, p. 738, ao\u00fbt 2023, doi: 10.3390/fermentation9080738.\nI. \u0160o\u0161a, \u00ab The Human Body as an Ethanol-Producing Bioreactor\u2014The Forensic Impacts \u00bb, Fermentation, vol. 9, no 8, p. 738, ao\u00fbt 2023, doi: 10.3390/fermentation9080738."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103777",
                "likeCount": "7918",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1030"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qNIQDvW-h1Hu4hr3ZrBySBWotjo",
            "id": "kIpS7emHexE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T15:00:45Z",
                "channelId": "UCjtST95s9XppIylfNHqvNOw",
                "title": "Mon MERCATO IDEAL pour le BARCA (2025-2026)",
                "description": "\ud83d\udca5 20\u20ac offerts si tu ouvres un compte (gratuit) chez N26 avec mon code AMIGO20 : https://n26-eu.c2nwa3.net/c/5717984/2976270/29285\n\nJoueurs relanc\u00e9s, jeu \u00e9poustouflant, jeunes qui explosent, cette saison \u00e9tait presque parfaite pour le #Bar\u00e7a. Voici mon mercato id\u00e9al pour continuer sur cette dynamique tout en continuant d'assainir les finances du club. \n\nJe parle football ici aussi : \n\ud83d\udcf2 Instagram : https://www.instagram.com/_alexdecastro_  \n\u2728 Tiktok : https://www.tiktok.com/@_alexdecastro_\n\ud83d\udc26 Twitter : https://twitter.com/_alexdecastro_  \n\nRejoins ma commu : \n\ud83d\udca5 Discord : https://discord.com/invite/Era5YwcZtz\n\nMontage : Amaury Cottin\nIconographie : Eug\u00e8ne Duval\nMiniature : Yumi Takao-de Castro\nCr\u00e9dits musique : Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIpS7emHexE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIpS7emHexE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIpS7emHexE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIpS7emHexE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIpS7emHexE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alex de Castro",
                "tags": [
                    "Alex de Castro",
                    "Football",
                    "Foot",
                    "mercato id\u00e9al bar\u00e7a",
                    "mercato parfait bar\u00e7a",
                    "mercato bar\u00e7a",
                    "fc barcelone",
                    "bar\u00e7a",
                    "lamine yamal",
                    "raphinha",
                    "cubarsi"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mon MERCATO IDEAL pour le BARCA (2025-2026)",
                    "description": "\ud83d\udca5 20\u20ac offerts si tu ouvres un compte (gratuit) chez N26 avec mon code AMIGO20 : https://n26-eu.c2nwa3.net/c/5717984/2976270/29285\n\nJoueurs relanc\u00e9s, jeu \u00e9poustouflant, jeunes qui explosent, cette saison \u00e9tait presque parfaite pour le #Bar\u00e7a. Voici mon mercato id\u00e9al pour continuer sur cette dynamique tout en continuant d'assainir les finances du club. \n\nJe parle football ici aussi : \n\ud83d\udcf2 Instagram : https://www.instagram.com/_alexdecastro_  \n\u2728 Tiktok : https://www.tiktok.com/@_alexdecastro_\n\ud83d\udc26 Twitter : https://twitter.com/_alexdecastro_  \n\nRejoins ma commu : \n\ud83d\udca5 Discord : https://discord.com/invite/Era5YwcZtz\n\nMontage : Amaury Cottin\nIconographie : Eug\u00e8ne Duval\nMiniature : Yumi Takao-de Castro\nCr\u00e9dits musique : Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96272",
                "likeCount": "5819",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "354"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-11zeb_ud95130FmRWePGzrDbKw",
            "id": "jv-laQtaLjE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T04:01:09Z",
                "channelId": "UCZU9T1ceaOgwfLRq7OKFU4Q",
                "title": "Let You Fade - Linkin Park",
                "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out Now\nhttps://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #LetYouFade",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jv-laQtaLjE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jv-laQtaLjE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jv-laQtaLjE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jv-laQtaLjE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jv-laQtaLjE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Linkin Park",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Let You Fade - Linkin Park",
                    "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out Now\nhttps://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #LetYouFade"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "828000",
                "likeCount": "75131",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3978"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2Go05F5phjjGKccDALxDrkA918k",
            "id": "Eh_73KVaQBk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T18:20:55Z",
                "channelId": "UCLnv0iKl-QbLnkuF-aSZKTQ",
                "title": "CRAZYTOWN SAISON 3",
                "description": "C'est officiel, on lance la saison 3 de Crazytown, \u00e0 partir de dimanche 18 mai sur Twitch ! \n\nProduction : T\u014dr\u014d Animation\nR\u00e9alisation : Maxime Neaud \nProducteur d\u00e9l\u00e9gu\u00e9: Julien Cortey \nDirectrice de production: Lison Sabiols\nStoryboard artist : Anthony Ferr\u00e9 \nBackground\u00a0artist : Alexandre Larcher \nBackground artist : Aymeric Gesbert \nCompositing artist : Cl\u00e9ment Plays \nSon : Maxime Boutboul\nCarton de fin : Mewen\n\nCette incroyable animation a \u00e9t\u00e9 possible gr\u00e2ce \u00e0 ces superbes personnes qui ont r\u00e9ussi \u00e0 pondre cette merveille dans des d\u00e9lais tr\u00e8s courts, merci \u00e0 eux !! Je suis trop content ahaha\n\nActuellement en live juste ici : \nhttps://www.twitch.tv/mastu\n\nN'h\u00e9site pas \u00e0 t'abonner \u00e0 ma cha\u00eene pour ne rater aucune vid\u00e9o !\n\nMerci \u00e0 tous de rester respectueux dans l'espace commentaire !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous, et bonne journ\u00e9e :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eh_73KVaQBk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eh_73KVaQBk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eh_73KVaQBk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eh_73KVaQBk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eh_73KVaQBk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mastu Gear 2",
                "tags": [
                    "mastu",
                    "mastutv",
                    "matsu",
                    "mastus",
                    "humour",
                    "mastu gear",
                    "crazytown",
                    "crazytown s3",
                    "mastu crazytown",
                    "Lter mastu",
                    "lter"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "CRAZYTOWN SAISON 3",
                    "description": "C'est officiel, on lance la saison 3 de Crazytown, \u00e0 partir de dimanche 18 mai sur Twitch ! \n\nProduction : T\u014dr\u014d Animation\nR\u00e9alisation : Maxime Neaud \nProducteur d\u00e9l\u00e9gu\u00e9: Julien Cortey \nDirectrice de production: Lison Sabiols\nStoryboard artist : Anthony Ferr\u00e9 \nBackground\u00a0artist : Alexandre Larcher \nBackground artist : Aymeric Gesbert \nCompositing artist : Cl\u00e9ment Plays \nSon : Maxime Boutboul\nCarton de fin : Mewen\n\nCette incroyable animation a \u00e9t\u00e9 possible gr\u00e2ce \u00e0 ces superbes personnes qui ont r\u00e9ussi \u00e0 pondre cette merveille dans des d\u00e9lais tr\u00e8s courts, merci \u00e0 eux !! Je suis trop content ahaha\n\nActuellement en live juste ici : \nhttps://www.twitch.tv/mastu\n\nN'h\u00e9site pas \u00e0 t'abonner \u00e0 ma cha\u00eene pour ne rater aucune vid\u00e9o !\n\nMerci \u00e0 tous de rester respectueux dans l'espace commentaire !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous, et bonne journ\u00e9e :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72931",
                "likeCount": "12564",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "837"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nyhTmtfhkID-bk3XzPc-7raBKO0",
            "id": "agu22bqGHto",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:00:04Z",
                "channelId": "UCOvEMf00DnwdkpOCRWdc6uA",
                "title": "Charli xcx - party 4 u (official video)",
                "description": "Charli xcx - party 4 u (official video)\nStream: https://charlixcx.lnk.to/hifn-5yearsAY\n\nDirector: Mitch Ryan\n \nManagement: Sam Pringle, Twiggy Rowley, Brandon Creed\n \nCreative Director: Imogene Strauss \n\nAtlantic Records \nVP, Creative: Andrew Reid\nEVP, Marketing: Marisa Aron\nCoordinator Creative: Caroline DeFranco\n \nProduction Company: Cadence Films\nEP/Co-Founder: Lorenzo Ragioneri\nEP/HOP: Jeff Sommar\nProducer: Sarah Park\n \nDirector of Photography: Ben Carey\n1st AC: Pancho Ortiz\n2nd AC: Fred Porras\nDIT: Gianennio Salucci\n \nProduction Designer: Miranda Lorenz\nArt Director: Matt Toth\nProp Master: Jillian Oliver\nSet Decorator: Piper Reilly\nLeadman: June Castillo\nArt PA: Henri Wuilloud \nConstruction: Superior Scenery\nSPFX Coord: Omar Torres\nSPFX: Arnold Peterson\nSPFX: Jeremy Hays\nSPFX: Cody Canel\n \nProduction Supervisor: Nathan Israel\nCoordinator: Denise Nuqui\n1st AD: Josh Montes\n2nd AD: David Henriquez\n \nGaffer: Isaac Marziali\nACLT: Em Shafer \nSLT: Matt Hall\nSLT: James \"Ryan\" Copeland\nSLT: Aron Trejo\nSLT: Harrison Segal\n \nKey Grip: Jake Reeder\nBBG: Charlie McGlinsky\nGrip: Joe Lepp\nGrip: Cale Nichols\nGrip / Driver: Nick Binnette\n \nLocation Manager: Travis Beck\nLocations: Matthew Mehl\nPA - Office: Connor Levett\nPA - Prod Truck: Jesus Arroyo\nPA - Camera Truck: Jeff Cerritos\nPA - AD: Aiden Delgado\nPA - Set: Rogelio Vargas\nPA - Set: Jack Lind\nPA - Set: India Whatley\nPA - Pass Van: Noah Vasquez\nPA - Pass Van: Mateo Caldas\nVTR: Gennadi Balitski\nPlayback: Ignacio Martinez\nCraft Service: Will Schwartz\nMedic: Mike Smith\nMotorhome - Talent Verde: Don Clark\nMotorhome - Production Bravo 35: Josh May\nWater Truck: Mike Bossen\n \nStylist: Chris Horan\nHair Stylist: Matt Benns\nMake Up: Yasmin\n \nEditing Company: Cabin Editing Company\nEditor: Dylan Edwards \nAssistant Editors: Ryan Andrus   \nAssistant Editors: Diego Astorga\nEdit Producer: Ginna Schilling \nHead of Production: Michelle Dorsch \nExecutive Producer: Britt Carson \nDirector of Production: Liz Lydecker\nManaging Director: Kim Christensen\nManaging Partner: Carr Schilling \n \nColor House: Ethos Studio \nColorist: Dante Pasquinelli \nProducer: Nat Tereshchenko \nColor assists: Annie Cater   \nColor assists: Alexandra Makarenko\nHead of Production: Natasha Sattler \nMD/EP: Eliana Carranza-Pitcher \nFounder/EP: James Drew\n\nText 1-310-861-2831\n\nhttps://charlixcx.com/\nhttps://www.tiktok.com/@charlixcx \nhttps://www.instagram.com/charli_xcx\nhttps://twitter.com/charli_xcx\nhttps://www.youtube.com/@officialcharlixcx\nhttps://facebook.com/charlixcxmusic\n\n#Charlixcx #party4u #officialvideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Charli xcx",
                "tags": [
                    "charli xcx",
                    "party 4 u",
                    "charli xcx - party 4 u",
                    "party 4 u - charli xcx",
                    "charli xcx party 4 u",
                    "party 4 u charli xcx",
                    "charli xcx party for you",
                    "party for you",
                    "party for you charli xcx",
                    "charli xcx - party for you",
                    "party for you - charli xcx",
                    "charli xcx party on you",
                    "party on you charli xcx",
                    "charli xcx brat",
                    "brat charli xcx",
                    "guess charli xcx",
                    "charli xcx guess",
                    "charli xcx lorde",
                    "girl so confusing charli xcx",
                    "charli xcx girl so confusing",
                    "how i'm feeling now charli xcx"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Charli xcx - party 4 u (official video)",
                    "description": "Charli xcx - party 4 u (official video)\nStream: https://charlixcx.lnk.to/hifn-5yearsAY\n\nDirector: Mitch Ryan\n \nManagement: Sam Pringle, Twiggy Rowley, Brandon Creed\n \nCreative Director: Imogene Strauss \n\nAtlantic Records \nVP, Creative: Andrew Reid\nEVP, Marketing: Marisa Aron\nCoordinator Creative: Caroline DeFranco\n \nProduction Company: Cadence Films\nEP/Co-Founder: Lorenzo Ragioneri\nEP/HOP: Jeff Sommar\nProducer: Sarah Park\n \nDirector of Photography: Ben Carey\n1st AC: Pancho Ortiz\n2nd AC: Fred Porras\nDIT: Gianennio Salucci\n \nProduction Designer: Miranda Lorenz\nArt Director: Matt Toth\nProp Master: Jillian Oliver\nSet Decorator: Piper Reilly\nLeadman: June Castillo\nArt PA: Henri Wuilloud \nConstruction: Superior Scenery\nSPFX Coord: Omar Torres\nSPFX: Arnold Peterson\nSPFX: Jeremy Hays\nSPFX: Cody Canel\n \nProduction Supervisor: Nathan Israel\nCoordinator: Denise Nuqui\n1st AD: Josh Montes\n2nd AD: David Henriquez\n \nGaffer: Isaac Marziali\nACLT: Em Shafer \nSLT: Matt Hall\nSLT: James \"Ryan\" Copeland\nSLT: Aron Trejo\nSLT: Harrison Segal\n \nKey Grip: Jake Reeder\nBBG: Charlie McGlinsky\nGrip: Joe Lepp\nGrip: Cale Nichols\nGrip / Driver: Nick Binnette\n \nLocation Manager: Travis Beck\nLocations: Matthew Mehl\nPA - Office: Connor Levett\nPA - Prod Truck: Jesus Arroyo\nPA - Camera Truck: Jeff Cerritos\nPA - AD: Aiden Delgado\nPA - Set: Rogelio Vargas\nPA - Set: Jack Lind\nPA - Set: India Whatley\nPA - Pass Van: Noah Vasquez\nPA - Pass Van: Mateo Caldas\nVTR: Gennadi Balitski\nPlayback: Ignacio Martinez\nCraft Service: Will Schwartz\nMedic: Mike Smith\nMotorhome - Talent Verde: Don Clark\nMotorhome - Production Bravo 35: Josh May\nWater Truck: Mike Bossen\n \nStylist: Chris Horan\nHair Stylist: Matt Benns\nMake Up: Yasmin\n \nEditing Company: Cabin Editing Company\nEditor: Dylan Edwards \nAssistant Editors: Ryan Andrus   \nAssistant Editors: Diego Astorga\nEdit Producer: Ginna Schilling \nHead of Production: Michelle Dorsch \nExecutive Producer: Britt Carson \nDirector of Production: Liz Lydecker\nManaging Director: Kim Christensen\nManaging Partner: Carr Schilling \n \nColor House: Ethos Studio \nColorist: Dante Pasquinelli \nProducer: Nat Tereshchenko \nColor assists: Annie Cater   \nColor assists: Alexandra Makarenko\nHead of Production: Natasha Sattler \nMD/EP: Eliana Carranza-Pitcher \nFounder/EP: James Drew\n\nText 1-310-861-2831\n\nhttps://charlixcx.com/\nhttps://www.tiktok.com/@charlixcx \nhttps://www.instagram.com/charli_xcx\nhttps://twitter.com/charli_xcx\nhttps://www.youtube.com/@officialcharlixcx\nhttps://facebook.com/charlixcxmusic\n\n#Charlixcx #party4u #officialvideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1560623",
                "likeCount": "166918",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11182"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g5QWVEa3IWnzEdBV_Zeo1y_tQME",
            "id": "wveDUnZJAZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T16:12:02Z",
                "channelId": "UCfznY5SlSoZoXN0-kBPtCdg",
                "title": "On a p\u00each\u00e9 \u00e0 l'aimant \u00e0 New-York pendant 24h non-stop ! (y'a pleins de trucs)",
                "description": "Profitez de 20\u20ac gratuit avec le code FUZE20 et N26 : https://n26-eu.c2nwa3.net/c/4888169/2788358/29285\n\nOn a p\u00each\u00e9 \u00e0 l'aimant \u00e0 NEW-YORK pendant plusieurs jours pour d\u00e9nicher tous les objets en m\u00e9taux oubli\u00e9s dans l'eau depuis tr\u00e8\u00e8\u00e8\u00e8s (trop) longtemps !\n\n\ud83d\udc55Acheter les peluches Didier: http://fuzeshop.fr\n\ud83d\udcda Ma BD \"Fuze et Didier\": https://amzn.to/38CqIvR\n\nTournage :   @FuzeIII & @AywenVideos \nMontage : Harsay & Koyotz (int\u00e9gration)\nMiniature : Nary\n\nVenez jouer avec moi sur Paladium: https://paladium-pvp.fr/?ref=fuze\nEnvie de travailler avec moi ? https://jobs.fuzeiii.fr/\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram: http://instagram.com/fuzeIII_hd\n\ud83d\udc26 Mon twitter : http://twitter.com/FuzeIII\n\ud83d\udd34 Ma cha\u00eene Twitch : http://twitch.tv/FuzeIII\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok: https://www.tiktok.com/@fuzeiii_yt\n\ud83d\udcac Mon Discord: http://discord.gg/fuzeiii\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur EpicGames: FuzeLeVrai\n\u2b06\ufe0f Mon subbredit pour les memes: https://www.reddit.com/r/FuzeLeVrai/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wveDUnZJAZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wveDUnZJAZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wveDUnZJAZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wveDUnZJAZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wveDUnZJAZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fuze III",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On a p\u00each\u00e9 \u00e0 l'aimant \u00e0 New-York pendant 24h non-stop ! (y'a pleins de trucs)",
                    "description": "Profitez de 20\u20ac gratuit avec le code FUZE20 et N26 : https://n26-eu.c2nwa3.net/c/4888169/2788358/29285\n\nOn a p\u00each\u00e9 \u00e0 l'aimant \u00e0 NEW-YORK pendant plusieurs jours pour d\u00e9nicher tous les objets en m\u00e9taux oubli\u00e9s dans l'eau depuis tr\u00e8\u00e8\u00e8\u00e8s (trop) longtemps !\n\n\ud83d\udc55Acheter les peluches Didier: http://fuzeshop.fr\n\ud83d\udcda Ma BD \"Fuze et Didier\": https://amzn.to/38CqIvR\n\nTournage :   @FuzeIII & @AywenVideos \nMontage : Harsay & Koyotz (int\u00e9gration)\nMiniature : Nary\n\nVenez jouer avec moi sur Paladium: https://paladium-pvp.fr/?ref=fuze\nEnvie de travailler avec moi ? https://jobs.fuzeiii.fr/\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram: http://instagram.com/fuzeIII_hd\n\ud83d\udc26 Mon twitter : http://twitter.com/FuzeIII\n\ud83d\udd34 Ma cha\u00eene Twitch : http://twitch.tv/FuzeIII\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok: https://www.tiktok.com/@fuzeiii_yt\n\ud83d\udcac Mon Discord: http://discord.gg/fuzeiii\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur EpicGames: FuzeLeVrai\n\u2b06\ufe0f Mon subbredit pour les memes: https://www.reddit.com/r/FuzeLeVrai/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "374980",
                "likeCount": "18886",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YjqjKMngiz6CgNUgtiK1HYqIXoQ",
            "id": "85-bGNXkd34",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T19:30:07Z",
                "channelId": "UC3SLk50bvlivTtnFZqk-bHQ",
                "title": "Le Retour Du Roi... anim\u00e9 ? ft. Fred (JDG) HARD CORNER @joueurdugrenier",
                "description": "https://www.cyberghostvpn.com/benzaieTV pour profiter des offres CYBERGHOST VPN: 4 mois offert & 80% de r\u00e9duction pour profiter de catalogues \u00e9toff\u00e9s et d'une plus grande protection!\n#collaborationcommerciale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85-bGNXkd34/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85-bGNXkd34/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85-bGNXkd34/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85-bGNXkd34/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85-bGNXkd34/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "benzaieTV",
                "tags": [
                    "joueur du grenier"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le Retour Du Roi... anim\u00e9 ? ft. Fred (JDG) HARD CORNER @joueurdugrenier",
                    "description": "https://www.cyberghostvpn.com/benzaieTV pour profiter des offres CYBERGHOST VPN: 4 mois offert & 80% de r\u00e9duction pour profiter de catalogues \u00e9toff\u00e9s et d'une plus grande protection!\n#collaborationcommerciale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "232303",
                "likeCount": "17009",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "772"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5Bi7HePQMtVjlgdyLAJ1dby5xz4",
            "id": "4ff3VaJWv6M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T15:45:58Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "2 min pour retenir la recette de la tarte aux citrons et la cuisiner pour Nina M\u00e9tayer",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec ce lien  \ud83d\udc49https://get.revolut.com/z4lF/mcflycarlito6 \nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). \nCollaboration commerciale.\n\n\nBon on a pas si mal r\u00e9ussi nos tartes m\u00eame avec un shrek en cuisine. Le plus important est qu\u2019on a pas d\u00e9\u00e7u Nina vu qu\u2019on s'est vraiment bien amus\u00e9 et qu\u2019on a essay\u00e9 !  \n\n\u201cC\u2019est pas tous les jours qu\u2019on peut manger un dessert qu\u2019on mangerait tous les jours !\u201d - Mcfly 2025\n\nEt vive le Var !\n\nMerci \u00e0 la meilleure cheffe du monde Nina M\u00e9tayer https://delicatisserie.com/ \n\nChef OPV - Augustin Bayle\nOPV - Elyon et Max Gozy\nChef OPS - Martin Bonami\n\u00c9lectricien - Florian Bidel\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Florian Hautekiet\nAssistant montage - J\u00e9r\u00f4me Fillette\n\u00c9talonnage - Augustin Bayle\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nRemerciements :\nRevolut et leur \u00e9quipe\nBump.\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb\n\nCHAPITRAGE\n\n00:00 Intro\n06:21 La recette\n07:48 Les courses\n13:25 La cuisine\n28:42 La d\u00e9gustation\n33:27 Le verdict",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ff3VaJWv6M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ff3VaJWv6M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ff3VaJWv6M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ff3VaJWv6M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ff3VaJWv6M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "2 min pour retenir la recette de la tarte aux citrons et la cuisiner pour Nina M\u00e9tayer",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec ce lien  \ud83d\udc49https://get.revolut.com/z4lF/mcflycarlito6 \nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). \nCollaboration commerciale.\n\n\nBon on a pas si mal r\u00e9ussi nos tartes m\u00eame avec un shrek en cuisine. Le plus important est qu\u2019on a pas d\u00e9\u00e7u Nina vu qu\u2019on s'est vraiment bien amus\u00e9 et qu\u2019on a essay\u00e9 !  \n\n\u201cC\u2019est pas tous les jours qu\u2019on peut manger un dessert qu\u2019on mangerait tous les jours !\u201d - Mcfly 2025\n\nEt vive le Var !\n\nMerci \u00e0 la meilleure cheffe du monde Nina M\u00e9tayer https://delicatisserie.com/ \n\nChef OPV - Augustin Bayle\nOPV - Elyon et Max Gozy\nChef OPS - Martin Bonami\n\u00c9lectricien - Florian Bidel\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Florian Hautekiet\nAssistant montage - J\u00e9r\u00f4me Fillette\n\u00c9talonnage - Augustin Bayle\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nRemerciements :\nRevolut et leur \u00e9quipe\nBump.\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb\n\nCHAPITRAGE\n\n00:00 Intro\n06:21 La recette\n07:48 Les courses\n13:25 La cuisine\n28:42 La d\u00e9gustation\n33:27 Le verdict"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "988052",
                "likeCount": "59628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1031"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fn4K1KFW3QUpgqfD5WiS-uNNO60",
            "id": "EG79G4Tn3pM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T21:44:24Z",
                "channelId": "UCfj4kQ6_mYO5r4hzX5KloVw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 : Barcelone CHAMPION, Yamal R\u00c9GALE contre l'Espanyol dans le derby !",
                "description": "\ud83c\udfc6 Le FC BARCELONE TITR\u00c9 en battant l'Espanyol dans le derby !!!\n\ud83d\udcaa Un golazo g\u00e9nial et une passe d\u00e9cisive pour Lamine Yamal\n\ud83d\udc49 Le Bar\u00e7a est champion d'Espagne pour la 28eme fois de son histoire \n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EG79G4Tn3pM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EG79G4Tn3pM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EG79G4Tn3pM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EG79G4Tn3pM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EG79G4Tn3pM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "Foot",
                    "Football",
                    "R\u00e9sum\u00e9",
                    "Highlight",
                    "BUts",
                    "but",
                    "Goal",
                    "Goals",
                    "FC",
                    "Barcelone",
                    "Barcelona",
                    "Barca",
                    "Espanyol",
                    "Yamal",
                    "Fermin",
                    "Lopes",
                    "Lopez",
                    "Champion",
                    "Titre",
                    "La",
                    "Liga",
                    "Espahne"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 : Barcelone CHAMPION, Yamal R\u00c9GALE contre l'Espanyol dans le derby !",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Le FC BARCELONE TITR\u00c9 en battant l'Espanyol dans le derby !!!\n\ud83d\udcaa Un golazo g\u00e9nial et une passe d\u00e9cisive pour Lamine Yamal\n\ud83d\udc49 Le Bar\u00e7a est champion d'Espagne pour la 28eme fois de son histoire \n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "623227",
                "likeCount": "10702",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "755"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IMvE0Rxb831n2wYq_kM-cuqA_xw",
            "id": "QYHdQkrvbzA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:00:50Z",
                "channelId": "UCTafEJoRl5myC8A50plIrng",
                "title": "Tu Perds ton Temps ? Voici comment le reprendre en 60 min/jour",
                "description": "D\u00e9couvrez comment 1 heure par jour peut am\u00e9liorer votre vie. Dans cette vid\u00e9o, je partage une m\u00e9thode simple pour reprendre le contr\u00f4le de son temps et booster se productivit\u00e9.\nAu programme :\n- Les erreurs courantes qui font perdre du temps\n- Une routine efficace \u00e0 adopter d\u00e8s aujourd'hui\n- Des conseils pratiques pour rester motiv\u00e9\n\nLe livre est dispo chez votre libraire pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 (soutenez l'\u00e9dition en donnant la priorit\u00e9 \u00e0 votre libraire de proximit\u00e9 si c'est possible pour vous) ainsi que partout o\u00f9 l'on trouve des livres (Fnac, Cultura, Amazon, etc...). Disponible en livre, en ebook et en version audio (lu par votre serviteur !).\n\nCOMMANDE EN LIGNE\nLibraires ind\u00e9pendants : https://www.librairiesindependantes.com/product/9782412101544/\nAmazon : https://amzn.eu/d/5VoBwtS\nFnac : https://www.fnac.com/a21359823/Fabien-Olicard-Ce-livre-vous-fera-gagner-du-temps\nCultura : https://www.cultura.com/p-ce-livre-vous-fera-gagner-du-temps-9782412101544.html\nMa Boutique : https://brainstor-m.com/products/ce-livre-vous-fera-gagner-du-temps\nTout : https://www.lisez.com/livres/ce-livre-vous-fera-gagner-du-temps/9782412101544\n-----\nDEDICACES & RENCONTRES\nPARIS - Le 16 mai de 18h \u00e0 20h \u00e0 la Fnac Bercy \nD'autres villes \u00e0 venir (Lille, Lyon, Bordeaux, La Rochelle, Toulouse, etc...) seront annonc\u00e9es sur Instagram.\n-----\nMon site http://www.fabienolicard.fr\n*********************************************************************************\nMerci \u00e0 toute la team de Sherlock's Mind\nContact (pro uniquement) fabien.olicard@sherlockm.com\n*********************************************************************************",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QYHdQkrvbzA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QYHdQkrvbzA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QYHdQkrvbzA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QYHdQkrvbzA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QYHdQkrvbzA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FabienOlicard",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Tu Perds ton Temps ? Voici comment le reprendre en 60 min/jour",
                    "description": "D\u00e9couvrez comment 1 heure par jour peut am\u00e9liorer votre vie. Dans cette vid\u00e9o, je partage une m\u00e9thode simple pour reprendre le contr\u00f4le de son temps et booster se productivit\u00e9.\nAu programme :\n- Les erreurs courantes qui font perdre du temps\n- Une routine efficace \u00e0 adopter d\u00e8s aujourd'hui\n- Des conseils pratiques pour rester motiv\u00e9\n\nLe livre est dispo chez votre libraire pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 (soutenez l'\u00e9dition en donnant la priorit\u00e9 \u00e0 votre libraire de proximit\u00e9 si c'est possible pour vous) ainsi que partout o\u00f9 l'on trouve des livres (Fnac, Cultura, Amazon, etc...). Disponible en livre, en ebook et en version audio (lu par votre serviteur !).\n\nCOMMANDE EN LIGNE\nLibraires ind\u00e9pendants : https://www.librairiesindependantes.com/product/9782412101544/\nAmazon : https://amzn.eu/d/5VoBwtS\nFnac : https://www.fnac.com/a21359823/Fabien-Olicard-Ce-livre-vous-fera-gagner-du-temps\nCultura : https://www.cultura.com/p-ce-livre-vous-fera-gagner-du-temps-9782412101544.html\nMa Boutique : https://brainstor-m.com/products/ce-livre-vous-fera-gagner-du-temps\nTout : https://www.lisez.com/livres/ce-livre-vous-fera-gagner-du-temps/9782412101544\n-----\nDEDICACES & RENCONTRES\nPARIS - Le 16 mai de 18h \u00e0 20h \u00e0 la Fnac Bercy \nD'autres villes \u00e0 venir (Lille, Lyon, Bordeaux, La Rochelle, Toulouse, etc...) seront annonc\u00e9es sur Instagram.\n-----\nMon site http://www.fabienolicard.fr\n*********************************************************************************\nMerci \u00e0 toute la team de Sherlock's Mind\nContact (pro uniquement) fabien.olicard@sherlockm.com\n*********************************************************************************"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69127",
                "likeCount": "4847",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "256"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nVkPG3Wr1RUf76NRb-tt2UZxXQU",
            "id": "PegEd85d04Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:00:20Z",
                "channelId": "UCnwfc0O-LGEg8y9bEQTaSgQ",
                "title": "Franglish - Candy (Clip Officiel)",
                "description": "Franglish - Candy (Clip Officiel)\n\nAlbum & mixtape AURA x G-WAVE disponibles : https://franglish.bfan.link/auragwave\n\nSuivre Franglish sur ses r\u00e9seaux :\n\nS'abonner \u00e0 la chaine Youtube : https://www.youtube.com/channel/UCnwfc0O-LGEg8y9bEQTaSgQ/?sub_confirmation=1\n\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@franglishoff\nInstagram : https://www.instagram.com/franglish\nFacebook : https://www.facebook.com/MisterFranglish\nTwitter : https://twitter.com/MrFranglish\n\nKAIROS PRODUCTION\nR\u00e9alisation : Joss Stinson & Franglish\nCadrage : Maxime Fourmont\nMontage : Arthur Arty\n\n#Franglish #Candy #AURA #GWAVE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PegEd85d04Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PegEd85d04Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PegEd85d04Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PegEd85d04Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PegEd85d04Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Franglish",
                "tags": [
                    "glish",
                    "franglish",
                    "position",
                    "boucan",
                    "aura",
                    "g-wave",
                    "mwaka",
                    "Dancehall",
                    "Twerk",
                    "New music 2025",
                    "French Song",
                    "Martinique",
                    "candy",
                    "cameroun",
                    "behind the scene"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Franglish - Candy (Clip Officiel)",
                    "description": "Franglish - Candy (Clip Officiel)\n\nAlbum & mixtape AURA x G-WAVE disponibles : https://franglish.bfan.link/auragwave\n\nSuivre Franglish sur ses r\u00e9seaux :\n\nS'abonner \u00e0 la chaine Youtube : https://www.youtube.com/channel/UCnwfc0O-LGEg8y9bEQTaSgQ/?sub_confirmation=1\n\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@franglishoff\nInstagram : https://www.instagram.com/franglish\nFacebook : https://www.facebook.com/MisterFranglish\nTwitter : https://twitter.com/MrFranglish\n\nKAIROS PRODUCTION\nR\u00e9alisation : Joss Stinson & Franglish\nCadrage : Maxime Fourmont\nMontage : Arthur Arty\n\n#Franglish #Candy #AURA #GWAVE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104303",
                "likeCount": "4729",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "209"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ro2qPa_FckG59gW1U9WKHjZef-Y",
            "id": "kEB1EAHHV5k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:30:15Z",
                "channelId": "UC9lEEJEv5SJDGx6NPtkGsWw",
                "title": "Pourquoi je cherche tant l'amour des autres ?",
                "description": "C'est Un Bonjour !\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nC'est le retour des vlogs spontan\u00e9s, ceux o\u00f9 j'oublie la moiti\u00e9 du temps de sortir la cam\u00e9ra \ud83d\ude02. \nO\u00f9 j'en suis avec le Wegovy ? Est-ce que \u00e7a fonctionne vraiment ? Et puis, j'avais envie de vous parler de ce poids, cette peur presque inexplicable de ne pas \u00eatre aim\u00e9e, de ne pas \u00eatre suffisante... \nEt vous, comment vous vivez tout \u00e7a ? \u2764\ufe0f\n\n\nPour me suivre :\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb PODKATZ : https://urlz.fr/jvA6\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb TWITCH : https://urlr.me/S6KmT\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb INSTAGRAM : https://urlr.me/Y8hgf\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb CONTACT : contact@juliettekatz.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kEB1EAHHV5k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kEB1EAHHV5k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kEB1EAHHV5k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kEB1EAHHV5k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kEB1EAHHV5k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juliette Katz",
                "tags": [
                    "coucou les girls",
                    "coucou les girl",
                    "juliette katz",
                    "juliette cats",
                    "humour",
                    "parent",
                    "grossesse",
                    "influence",
                    "vlog"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Pourquoi je cherche tant l'amour des autres ?",
                    "description": "C'est Un Bonjour !\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nC'est le retour des vlogs spontan\u00e9s, ceux o\u00f9 j'oublie la moiti\u00e9 du temps de sortir la cam\u00e9ra \ud83d\ude02. \nO\u00f9 j'en suis avec le Wegovy ? Est-ce que \u00e7a fonctionne vraiment ? Et puis, j'avais envie de vous parler de ce poids, cette peur presque inexplicable de ne pas \u00eatre aim\u00e9e, de ne pas \u00eatre suffisante... \nEt vous, comment vous vivez tout \u00e7a ? \u2764\ufe0f\n\n\nPour me suivre :\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb PODKATZ : https://urlz.fr/jvA6\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb TWITCH : https://urlr.me/S6KmT\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb INSTAGRAM : https://urlr.me/Y8hgf\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb CONTACT : contact@juliettekatz.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37501",
                "likeCount": "2042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0RFRszSSh6vCJdBD3Wn2bUams3c",
            "id": "lcZxtcX0luQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:01:15Z",
                "channelId": "UCHM5qNObSsbj60EWsU9TE3w",
                "title": "Le pr\u00e9sident Macron r\u00e9pond \u00e0 ma question sur TF1 !!",
                "description": "T\u00e9l\u00e9charge ton application ShapeYou \u25ba https://shapeyou.fr/fr\nMes compl\u00e9ments Inshape Nutrition \u25bahttps://bit.ly/2M9v9QV\n\nMes programmes sportifs \u25bahttps://bit.ly/2TDimHN\nMes Accessoires sportifs \u25ba https://bit.ly/2TPHVa2\nMes bandes de r\u00e9sistances \u25ba https://bit.ly/3j5xN7Q\nMes v\u00eatements TeamShape \u25ba http://bit.ly/1wXqeD7 \n\n\nSUIVEZ-MOI ! \nTWITTER : http://bit.ly/1o88uUV\nINSTAGRAM : http://bit.ly/1Q4RInr\nSNAPCHAT : tiboinshape\nFACEBOOK : http://on.fb.me/1EcbKme\nTikTok : tiboinshape\n\nBusiness contact : tiboinshapevideo@gmail.com\n\nSi vous lisez cette phrase \u00e9crivez \u00ab BOUM ! \u00bb en commentaire !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcZxtcX0luQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcZxtcX0luQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcZxtcX0luQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcZxtcX0luQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcZxtcX0luQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tibo InShape Entrainement",
                "tags": [
                    "abdos",
                    "tibo inshape abdos",
                    "bruler les graisses",
                    "ventre plat",
                    "brule graisse",
                    "fessier",
                    "cuisse",
                    "perdre des fesses",
                    "perdre des cuisses",
                    "prendre des fesses",
                    "perte de poids",
                    "jambe fine",
                    "cuisse fine",
                    "muscle",
                    "prise de muscle",
                    "maigre muscl\u00e9",
                    "abdo \u00e0 la maison",
                    "s\u00e9ance \u00e0 la maison",
                    "sport maison"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Le pr\u00e9sident Macron r\u00e9pond \u00e0 ma question sur TF1 !!",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9charge ton application ShapeYou \u25ba https://shapeyou.fr/fr\nMes compl\u00e9ments Inshape Nutrition \u25bahttps://bit.ly/2M9v9QV\n\nMes programmes sportifs \u25bahttps://bit.ly/2TDimHN\nMes Accessoires sportifs \u25ba https://bit.ly/2TPHVa2\nMes bandes de r\u00e9sistances \u25ba https://bit.ly/3j5xN7Q\nMes v\u00eatements TeamShape \u25ba http://bit.ly/1wXqeD7 \n\n\nSUIVEZ-MOI ! \nTWITTER : http://bit.ly/1o88uUV\nINSTAGRAM : http://bit.ly/1Q4RInr\nSNAPCHAT : tiboinshape\nFACEBOOK : http://on.fb.me/1EcbKme\nTikTok : tiboinshape\n\nBusiness contact : tiboinshapevideo@gmail.com\n\nSi vous lisez cette phrase \u00e9crivez \u00ab BOUM ! \u00bb en commentaire !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67823",
                "likeCount": "5552",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "606"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1w7izjUe6o6XRlPUJ-iEgyCqU4A",
            "id": "JKXYAWruyQo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T15:00:02Z",
                "channelId": "UCeK5X84-Bkg_YNUCvrzJyWQ",
                "title": "Mig - Elle 2.0 (Clip Officiel)",
                "description": "\ud83c\udfa7 Mig pr\u00e9sente son titre \"Elle 2.0\" disponible en streaming : https://mig.lnk.to/Elle20\n\ud83d\udcbf Nouvel Album TouT ou Rien en preco : https://mig.lnk.to/ToutOuRien\n\ud83c\udfeb Store : https://mig-shop.fr/\n\n\u26a0\ufe0f Abonne-toi \u00e0 la page de Mig la suite arrive bient\u00f4t mais surtout active la \ud83d\udd14 : https://www.youtube.com/channel/UCeK5X84-Bkg_YNUCvrzJyWQ/?sub_confirmation=1\n\nProduit par Ksar\nR\u00e9alis\u00e9 par Fullblvck\nProd : Uno Seis\nMix & Master : Mixbydam & Benjamin Terrier & J\u00e9r\u00f4me Richelme\n\n\ud83d\udcdd Pour suivre Mig sur ses r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/mig_la6t\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/migmoula.snap\nTwitter : https://twitter.com/mig_la6t\n\n#MIG #RapFran\u00e7ais",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JKXYAWruyQo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JKXYAWruyQo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JKXYAWruyQo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JKXYAWruyQo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JKXYAWruyQo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MIG",
                "tags": [
                    "MIG",
                    "mig",
                    "migue",
                    "mige",
                    "mig 2020",
                    "mig officiel",
                    "mig official",
                    "mig clip video",
                    "mig rap",
                    "mig clip",
                    "mig rap fran\u00e7ais",
                    "mig Barbara kean clip",
                    "mig comme johny",
                    "mig faits divers",
                    "mig paroles",
                    "mig 18 mars",
                    "mig 30 septembre",
                    "Mig - Elle 2.0 (Clip Officiel)",
                    "mig elle",
                    "MIG Elle 2.0 paroles",
                    "MIG ELLE 2",
                    "MIG elle paroles",
                    "mig elle skyrock"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mig - Elle 2.0 (Clip Officiel)",
                    "description": "\ud83c\udfa7 Mig pr\u00e9sente son titre \"Elle 2.0\" disponible en streaming : https://mig.lnk.to/Elle20\n\ud83d\udcbf Nouvel Album TouT ou Rien en preco : https://mig.lnk.to/ToutOuRien\n\ud83c\udfeb Store : https://mig-shop.fr/\n\n\u26a0\ufe0f Abonne-toi \u00e0 la page de Mig la suite arrive bient\u00f4t mais surtout active la \ud83d\udd14 : https://www.youtube.com/channel/UCeK5X84-Bkg_YNUCvrzJyWQ/?sub_confirmation=1\n\nProduit par Ksar\nR\u00e9alis\u00e9 par Fullblvck\nProd : Uno Seis\nMix & Master : Mixbydam & Benjamin Terrier & J\u00e9r\u00f4me Richelme\n\n\ud83d\udcdd Pour suivre Mig sur ses r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/mig_la6t\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/migmoula.snap\nTwitter : https://twitter.com/mig_la6t\n\n#MIG #RapFran\u00e7ais"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "375287",
                "likeCount": "7600",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "270"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fjjgHFF7zbLQa6M4qlCQm4bdp5Y",
            "id": "5BEHdU9M1io",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T17:35:23Z",
                "channelId": "UCfHn_8-ehdem86fEvlFg-Gw",
                "title": "Une vid\u00e9o montre pour la premi\u00e8re fois un glissement de faille provoqu\u00e9 par un s\u00e9isme",
                "description": "Une cam\u00e9ra de vid\u00e9osurveillance a r\u00e9ussi \u00e0 capter une rupture de faille pendant le tremblement de terre meurtrier en Birmanie le 28 mars dernier. Un glissement de terrain due \u00e0 une rupture au niveau des plaques tectoniques.\n\nEn savoir plus: https://www.leparisien.fr/faits-divers/seisme-en-birmanie-les-rescapes-et-les-secours-doivent-faire-face-aux-intemperies-06-04-2025-YUSVBVGBCNECXKENDBHGKPY4VU.php?at_medium=sl&at_campaign=345\n\nPour ne rien manquer de l\u2019actualit\u00e9 du Parisien: \n\n\ud83c\udfa5 Ne ratez aucune de nos vid\u00e9os : https://youtube.com/@LeParisien \n\n\ud83d\udd14 Suivre toute l\u2019actualit\u00e9 avec notre abonnement : https://urlr.me/!abonnementleparisien \n\n\u2709\ufe0f En savoir plus sur l\u2019actualit\u00e9 avec notre newsletter : https://bit.ly/new-sletters \n \n\ud83d\udc42 Retrouvez nos diff\u00e9rents podcasts : \n\nCode Source: L\u2019actualit\u00e9 quotidienne du Parisien : https://bit.ly/_Codesource \nCrime Story: Le podcast faits-divers du Parisien: https://bit.ly/_Crimestory \nLe Sacre: Revivez le parcours d\u2019un m\u00e9daill\u00e9 olympique: https://bit.ly/_Lesacre\n\nSuivez-nous: \nInstagram : https://instagram.com/leparisien/ \nFacebook : https://facebook.com/leparisien/ \nTiktok : https://tiktok.com/@leparisien \nX : https://twitter.com/@le_Parisien \nSnapchat : https://snapchat.com/t/pr3nDoxv \nBluesky : https://bsky.app/profile/leparisien.fr \nThreads : https://threads.net/@leparisien \n\n#seisme #birmanie #nature",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BEHdU9M1io/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BEHdU9M1io/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BEHdU9M1io/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BEHdU9M1io/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BEHdU9M1io/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Parisien",
                "tags": [
                    "Rupture de faille",
                    "Science",
                    "s\u00e9isme"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Une vid\u00e9o montre pour la premi\u00e8re fois un glissement de faille provoqu\u00e9 par un s\u00e9isme",
                    "description": "Une cam\u00e9ra de vid\u00e9osurveillance a r\u00e9ussi \u00e0 capter une rupture de faille pendant le tremblement de terre meurtrier en Birmanie le 28 mars dernier. Un glissement de terrain due \u00e0 une rupture au niveau des plaques tectoniques.\n\nEn savoir plus: https://www.leparisien.fr/faits-divers/seisme-en-birmanie-les-rescapes-et-les-secours-doivent-faire-face-aux-intemperies-06-04-2025-YUSVBVGBCNECXKENDBHGKPY4VU.php?at_medium=sl&at_campaign=345\n\nPour ne rien manquer de l\u2019actualit\u00e9 du Parisien: \n\n\ud83c\udfa5 Ne ratez aucune de nos vid\u00e9os : https://youtube.com/@LeParisien \n\n\ud83d\udd14 Suivre toute l\u2019actualit\u00e9 avec notre abonnement : https://urlr.me/!abonnementleparisien \n\n\u2709\ufe0f En savoir plus sur l\u2019actualit\u00e9 avec notre newsletter : https://bit.ly/new-sletters \n \n\ud83d\udc42 Retrouvez nos diff\u00e9rents podcasts : \n\nCode Source: L\u2019actualit\u00e9 quotidienne du Parisien : https://bit.ly/_Codesource \nCrime Story: Le podcast faits-divers du Parisien: https://bit.ly/_Crimestory \nLe Sacre: Revivez le parcours d\u2019un m\u00e9daill\u00e9 olympique: https://bit.ly/_Lesacre\n\nSuivez-nous: \nInstagram : https://instagram.com/leparisien/ \nFacebook : https://facebook.com/leparisien/ \nTiktok : https://tiktok.com/@leparisien \nX : https://twitter.com/@le_Parisien \nSnapchat : https://snapchat.com/t/pr3nDoxv \nBluesky : https://bsky.app/profile/leparisien.fr \nThreads : https://threads.net/@leparisien \n\n#seisme #birmanie #nature"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "868745",
                "likeCount": "6335",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "457"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d66XktFvyn4dLYyqOBM9HHpisMk",
            "id": "Nhc_Y3is1zU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T15:59:00Z",
                "channelId": "UCPQsSFJurluaMOG1qL0Y7sA",
                "title": "SONY : Voici Le Nouveau Casque Antibruit XM6 (et il a des arguments !)",
                "description": "(Vid\u00e9o 4K chapitr\u00e9e non sponsoris\u00e9e) Bonjour, je suis heureux de vous offrir la vid\u00e9o du nouveau casque antibruit SONY XM6 ! \nDans des d\u00e9cors de folie, je vous dis TOUT ce qu'il faut savoir concernant le XM6 (prix, caract\u00e9ristiques, concurrents). Comme toujours, je vais prendre mon temps pour cr\u00e9er un test complet et ludique :)\n#sony #audio #casque #XM6\n\nchapitrage\n00:00 TROIS ans d'attente ! \n01:55 Nouveau design (si si)\n03:10 Sony a fait appel \u00e0 des ing\u00e9nieurs du son\n05:50 Bluetooth et modes... (LDAC, Auracast...)\n07:20 Antibruit dop\u00e9 ! (nouveau processeur)\n08:30 Appels t\u00e9l\u00e9phoniques (6 micros)\n09:30 Le prix !...\n\nMerci ! \nPP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nhc_Y3is1zU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nhc_Y3is1zU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nhc_Y3is1zU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nhc_Y3is1zU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nhc_Y3is1zU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PP World",
                "tags": [
                    "Sony",
                    "Casque",
                    "headphone",
                    "casque anti bruit",
                    "antibruit",
                    "SONY : Voici Le Nouveau Casque Antibruit XM6 (et il a des arguments !)",
                    "Sony XM6",
                    "XM6",
                    "Casque XM6",
                    "nouveaut\u00e9",
                    "news",
                    "PP",
                    "PP World",
                    "PP Garcia",
                    "Apple",
                    "airpods max",
                    "bose",
                    "voyage",
                    "trip",
                    "audio",
                    "Bluetooth",
                    "USB",
                    "Qualit\u00e9 audio",
                    "r\u00e9duction de bruit",
                    "ANC",
                    "Casque Sony",
                    "walkman",
                    "China",
                    "Madrid",
                    "Sony Music",
                    "Avion",
                    "m\u00e9tro",
                    "Sony Japan",
                    "Japon",
                    "noise cancelling",
                    "Sony Headphones",
                    "24 bits",
                    "Auracast",
                    "LDAC",
                    "Codec",
                    "High Tech",
                    "Technologie",
                    "technique",
                    "music",
                    "musique"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "SONY : Voici Le Nouveau Casque Antibruit XM6 (et il a des arguments !)",
                    "description": "(Vid\u00e9o 4K chapitr\u00e9e non sponsoris\u00e9e) Bonjour, je suis heureux de vous offrir la vid\u00e9o du nouveau casque antibruit SONY XM6 ! \nDans des d\u00e9cors de folie, je vous dis TOUT ce qu'il faut savoir concernant le XM6 (prix, caract\u00e9ristiques, concurrents). Comme toujours, je vais prendre mon temps pour cr\u00e9er un test complet et ludique :)\n#sony #audio #casque #XM6\n\nchapitrage\n00:00 TROIS ans d'attente ! \n01:55 Nouveau design (si si)\n03:10 Sony a fait appel \u00e0 des ing\u00e9nieurs du son\n05:50 Bluetooth et modes... (LDAC, Auracast...)\n07:20 Antibruit dop\u00e9 ! (nouveau processeur)\n08:30 Appels t\u00e9l\u00e9phoniques (6 micros)\n09:30 Le prix !...\n\nMerci ! \nPP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52467",
                "likeCount": "3232",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "264"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IFptlb7Mzb-yDR2UAhl19q_vgS8",
            "id": "Ox8ZLF6cGM0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T15:45:45Z",
                "channelId": "UCiifkYAs_bq1pt_zbNAzYGg",
                "title": "Superman | Official Trailer | DC",
                "description": "Your choices, your actions, that\u2019s what makes you who you are. #Superman - Only In Theaters and @Imax July 11\n\n\u201cSuperman,\u201d DC Studios\u2019 first feature film to hit the big screen, is set to soar into theaters worldwide this summer from Warner Bros. Pictures.  In his signature style, James Gunn takes on the original superhero in the newly imagined DC universe with a singular blend of epic action, humor and heart, delivering a Superman who\u2019s driven by compassion and an inherent belief in the goodness of humankind. \n\nDC Studios heads Peter Safran and Gunn are producing the film, which Gunn directs from his own screenplay, based on characters from DC, Superman created by Jerry Siegel and Joe Shuster.\n\nThe film stars David Corenswet (\u201cTwisters,\u201d \u201cHollywood\u201d) in the dual role of Superman/Clark Kent, Rachel Brosnahan (\u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) as Lois Lane and Nicholas Hoult (the \u201cX-Men\u201d movies, \u201cJuror #2\u201d) as Lex Luthor.  The film also stars Edi Gathegi (\u201cFor All Mankind\u201d), Anthony Carrigan (\u201cBarry,\u201d \u201cGotham\u201d), Nathan Fillion (the \u201cGuardians of the Galaxy\u201d films, \u201cThe Suicide Squad\u201d), Isabela Merced (\u201cAlien Romulus\u201d), Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza,\u201d \u201cBooksmart\u201d), Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d), Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (\u201cThe Moodys\u201d), Wendell Pierce (\u201cSelma,\u201d \u201cTom Clancy\u2019s Jack Ryan\u201d), Alan Tudyk (\u201cAndor\u201d), Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d) and Neva Howell (\u201cGreedy People\u201d).\n\n\u201cSuperman\u201d is executive produced by Nikolas Korda, Chantal Nong Vo and Lars Winther.  Behind the camera, Gunn is joined by frequent collaborators, including director of photography Henry Braham, production designer Beth Mickle, costume designer Judianna Makovsky and composer John Murphy, along with composer David Fleming (\u201cThe Last of Us\u201d) and editors William Hoy (\u201cThe Batman\u201d) and Craig Alpert (\u201cDeadpool 2,\u201d \u201cBlue Beetle\u201d).  \n\nDC Studios Presents a Troll Court Entertainment/The Safran Company Production, A James Gunn Film, \u201cSuperman,\u201d which will be in theaters and IMAX\u00ae nationwide on July 11, 2025, and internationally beginning 9 July 2025, distributed by Warner Bros. Pictures.\n\nConnect with DC Online: \nFollow DC on INSTAGRAM: https://bit.ly/3XxysUi \nLike DC on FACEBOOK: https://bit.ly/3oQVPs2 \nFollow DC on TWITTER: https://bit.ly/3ojGH9V \nVisit the DC WEBSITE: https://www.dc.com/ \nSubscribe to DC UNIVERSE INFINITE: https://bit.ly/3zAJZqX \nShop official Superman Merch: https://linktr.ee/ShopSuperman \nJoin the DC Discord Community:   / discord",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox8ZLF6cGM0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox8ZLF6cGM0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox8ZLF6cGM0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox8ZLF6cGM0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox8ZLF6cGM0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DC",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Anthony Carrigan",
                    "BehindTheScenesLook",
                    "Clark Kent",
                    "Coming Soon",
                    "DC",
                    "DC Comics",
                    "DC Studios",
                    "DCU",
                    "David Corenswet",
                    "Edi Gathegi",
                    "IMAX",
                    "Isabela Merced",
                    "James Gunn",
                    "July 2025",
                    "Lex Luthor",
                    "Lois Lane",
                    "Nathan Fillion",
                    "Nicholas Hoult",
                    "Rachel Brosnahan",
                    "Superman",
                    "Superman Day",
                    "Superman Day 2025",
                    "Superman2025",
                    "Trailer 2025",
                    "WB",
                    "WBD",
                    "Warner Bros",
                    "Warner Bros Pictures",
                    "Warner Brothers"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Superman | Official Trailer | DC",
                    "description": "Your choices, your actions, that\u2019s what makes you who you are. #Superman - Only In Theaters and @Imax July 11\n\n\u201cSuperman,\u201d DC Studios\u2019 first feature film to hit the big screen, is set to soar into theaters worldwide this summer from Warner Bros. Pictures.  In his signature style, James Gunn takes on the original superhero in the newly imagined DC universe with a singular blend of epic action, humor and heart, delivering a Superman who\u2019s driven by compassion and an inherent belief in the goodness of humankind. \n\nDC Studios heads Peter Safran and Gunn are producing the film, which Gunn directs from his own screenplay, based on characters from DC, Superman created by Jerry Siegel and Joe Shuster.\n\nThe film stars David Corenswet (\u201cTwisters,\u201d \u201cHollywood\u201d) in the dual role of Superman/Clark Kent, Rachel Brosnahan (\u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) as Lois Lane and Nicholas Hoult (the \u201cX-Men\u201d movies, \u201cJuror #2\u201d) as Lex Luthor.  The film also stars Edi Gathegi (\u201cFor All Mankind\u201d), Anthony Carrigan (\u201cBarry,\u201d \u201cGotham\u201d), Nathan Fillion (the \u201cGuardians of the Galaxy\u201d films, \u201cThe Suicide Squad\u201d), Isabela Merced (\u201cAlien Romulus\u201d), Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza,\u201d \u201cBooksmart\u201d), Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d), Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (\u201cThe Moodys\u201d), Wendell Pierce (\u201cSelma,\u201d \u201cTom Clancy\u2019s Jack Ryan\u201d), Alan Tudyk (\u201cAndor\u201d), Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d) and Neva Howell (\u201cGreedy People\u201d).\n\n\u201cSuperman\u201d is executive produced by Nikolas Korda, Chantal Nong Vo and Lars Winther.  Behind the camera, Gunn is joined by frequent collaborators, including director of photography Henry Braham, production designer Beth Mickle, costume designer Judianna Makovsky and composer John Murphy, along with composer David Fleming (\u201cThe Last of Us\u201d) and editors William Hoy (\u201cThe Batman\u201d) and Craig Alpert (\u201cDeadpool 2,\u201d \u201cBlue Beetle\u201d).  \n\nDC Studios Presents a Troll Court Entertainment/The Safran Company Production, A James Gunn Film, \u201cSuperman,\u201d which will be in theaters and IMAX\u00ae nationwide on July 11, 2025, and internationally beginning 9 July 2025, distributed by Warner Bros. Pictures.\n\nConnect with DC Online: \nFollow DC on INSTAGRAM: https://bit.ly/3XxysUi \nLike DC on FACEBOOK: https://bit.ly/3oQVPs2 \nFollow DC on TWITTER: https://bit.ly/3ojGH9V \nVisit the DC WEBSITE: https://www.dc.com/ \nSubscribe to DC UNIVERSE INFINITE: https://bit.ly/3zAJZqX \nShop official Superman Merch: https://linktr.ee/ShopSuperman \nJoin the DC Discord Community:   / discord"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21711853",
                "likeCount": "476695",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "37176"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MD_qr41i3jE6AgER-wX7b-78zeM",
            "id": "Mm72geKWiVw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T13:03:58Z",
                "channelId": "UC59RK_AEwNpJcwSqlyh0Etg",
                "title": "Celibataire Polygame",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nCelibataire Polygame \u00b7 TKS 2G \u00b7 TKS2G \u00b7 CEDRYC EUDARIC\n\nCelibataire Polygame\n\n\u2117 2025 SHEDWAVE RECORDS, distribution exclusive The Orchard France\n\nReleased on: 2025-03-22\n\nProducer: SAS SHEDWAVE RECORDS\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mm72geKWiVw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mm72geKWiVw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mm72geKWiVw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mm72geKWiVw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mm72geKWiVw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TKS 2G - Topic",
                "tags": [
                    "TKS 2G",
                    "TKS2G",
                    "CEDRYC EUDARIC",
                    "Celibataire Polygame"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Celibataire Polygame",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nCelibataire Polygame \u00b7 TKS 2G \u00b7 TKS2G \u00b7 CEDRYC EUDARIC\n\nCelibataire Polygame\n\n\u2117 2025 SHEDWAVE RECORDS, distribution exclusive The Orchard France\n\nReleased on: 2025-03-22\n\nProducer: SAS SHEDWAVE RECORDS\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87629",
                "likeCount": "3078",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Olj1tpnBURAkKKfwU-_ZqnxfwRM",
            "id": "3975x796WBY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T16:01:23Z",
                "channelId": "UCVMfjO8tFOlYQvg1rDBNnAg",
                "title": "De nombreux b\u00e9b\u00e9s phoques vont mourir par ma faute. CHEVROLET TAHOE - RENOVATION Episode 1",
                "description": "J'allais partir pour une nouvelle mission absurde pour rapatrier un v\u00e9hicule stupide dans un \u00e9tat probl\u00e9matique quand j'ai on m'a fait une proposition ind\u00e9cente pour une voiture qui l'est \u00e0 peu pr\u00e8s autant. Et comme c'\u00e9tait pas tr\u00e8s loin de l\u00e0 o\u00f9 je devais aller... J'ai \u00e9t\u00e9 OBLIG\u00c9 d'accepter.\n5 m\u00e8tres, 2400kg, 280cv pour 5.3 de cylindr\u00e9e : c'est un d\u00e9sastre.\nLe prix : PAS CHER ! Pourquoi ? Pour une \"mauvaise raison\". \nMais rassurez vous, y a des trucs \u00e0 faire !\n\nMerci \u00e0 Racing Lubes pour les fluides : https://www.racinglubes.fr\nCode promo. -10% : GASOLINE\n\u2705 Huile moteur\n\u2705 Fluides\n\u2705 Lubrifiants\nInsta = Racinglubes.fr\nFacebook = Racinglubes.fr\nYouTube = Racing Lubes\n\nMerci \u00e9galement \u00e0 Autoshop de me fournir les pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es :\nhttps://groupeautoshop.com\nCode promo. -20% : TOUJOURSPIEDSNUS\n\non peut compter sur Koliris qui fournit les produits de carrosserie :\nhttps://www.koliris.com\nCode promo. -10% : XAW49S3D\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\nUn p'tit \"tip\" en passant ? \nhttps://fr.tipeee.com/smellslikegasoline\n\nLes communaut\u00e9s Smells Like Gasoline se retrouvent ici :\n\nhttps://www.discord.gg/jm7XeKzP8R\n\nhttps://www.facebook.com/groups/smellslikegasoline\n\nhttps://www.instagram.com/smellslikegasoline_youtube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3975x796WBY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3975x796WBY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3975x796WBY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3975x796WBY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3975x796WBY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Smells Like GASOLINE",
                "tags": [
                    "smells like gasoline",
                    "top gear",
                    "restauration voiture abandonn\u00e9e",
                    "r\u00e9novation voiture",
                    "wheeler dealers",
                    "youngtimer",
                    "ann\u00e9es 80",
                    "ann\u00e9es 90",
                    "v8",
                    "v12",
                    "automobile",
                    "voiture",
                    "barn find restoration",
                    "r\u00e9novation sortie de grange",
                    "chevy tahoe",
                    "gmt800",
                    "voiture am\u00e9ricaine",
                    "suburban",
                    "restauration voiture am\u00e9ricaine",
                    "r\u00e9novation am\u00e9ricaine",
                    "will it run"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "De nombreux b\u00e9b\u00e9s phoques vont mourir par ma faute. CHEVROLET TAHOE - RENOVATION Episode 1",
                    "description": "J'allais partir pour une nouvelle mission absurde pour rapatrier un v\u00e9hicule stupide dans un \u00e9tat probl\u00e9matique quand j'ai on m'a fait une proposition ind\u00e9cente pour une voiture qui l'est \u00e0 peu pr\u00e8s autant. Et comme c'\u00e9tait pas tr\u00e8s loin de l\u00e0 o\u00f9 je devais aller... J'ai \u00e9t\u00e9 OBLIG\u00c9 d'accepter.\n5 m\u00e8tres, 2400kg, 280cv pour 5.3 de cylindr\u00e9e : c'est un d\u00e9sastre.\nLe prix : PAS CHER ! Pourquoi ? Pour une \"mauvaise raison\". \nMais rassurez vous, y a des trucs \u00e0 faire !\n\nMerci \u00e0 Racing Lubes pour les fluides : https://www.racinglubes.fr\nCode promo. -10% : GASOLINE\n\u2705 Huile moteur\n\u2705 Fluides\n\u2705 Lubrifiants\nInsta = Racinglubes.fr\nFacebook = Racinglubes.fr\nYouTube = Racing Lubes\n\nMerci \u00e9galement \u00e0 Autoshop de me fournir les pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es :\nhttps://groupeautoshop.com\nCode promo. -20% : TOUJOURSPIEDSNUS\n\non peut compter sur Koliris qui fournit les produits de carrosserie :\nhttps://www.koliris.com\nCode promo. -10% : XAW49S3D\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\nUn p'tit \"tip\" en passant ? \nhttps://fr.tipeee.com/smellslikegasoline\n\nLes communaut\u00e9s Smells Like Gasoline se retrouvent ici :\n\nhttps://www.discord.gg/jm7XeKzP8R\n\nhttps://www.facebook.com/groups/smellslikegasoline\n\nhttps://www.instagram.com/smellslikegasoline_youtube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "162589",
                "likeCount": "13510",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "691"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7SE8qkpqRqrHBYbbDmzRk6mqg9k",
            "id": "aq6-Kfxr4Jc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T16:00:13Z",
                "channelId": "UCk203NKbyqud8JclTWUWtBg",
                "title": "ON TESTE DES RECETTES TIKTOK !! (avec dooms )",
                "description": "Bon ba je crois qu\u2019on s\u2019en est pas trop mal tir\u00e9 pour une fois \ud83d\udc40\ud83d\udc85\n\n\nMerci @Doomsytb pour tout \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aq6-Kfxr4Jc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aq6-Kfxr4Jc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aq6-Kfxr4Jc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aq6-Kfxr4Jc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aq6-Kfxr4Jc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emma Graziano",
                "tags": [
                    "Emma",
                    "Emma Graziano",
                    "Cuisine",
                    "Tiktok",
                    "Hack tiktok",
                    "Food hack",
                    "Dooms",
                    "Emma et dooms",
                    "Recettes tiktok",
                    "Humour",
                    "Divertissement"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON TESTE DES RECETTES TIKTOK !! (avec dooms )",
                    "description": "Bon ba je crois qu\u2019on s\u2019en est pas trop mal tir\u00e9 pour une fois \ud83d\udc40\ud83d\udc85\n\n\nMerci @Doomsytb pour tout \u2764\ufe0f"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "189321",
                "likeCount": "21576",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "534"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1RXA10-rYl19Jv8WWE3cgqkAVS0",
            "id": "1oorgSnpQoM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T21:39:27Z",
                "channelId": "UCFqGa9uitcB-fWyNZK2xImw",
                "title": "Les d\u00e9fis de la France : interview sur TF1.",
                "description": "Rester libres : une arm\u00e9e plus forte, une \u00e9conomie plus ind\u00e9pendante, une jeunesse prot\u00e9g\u00e9e et \u00e9duqu\u00e9e. Nous y arriverons.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1oorgSnpQoM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1oorgSnpQoM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1oorgSnpQoM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1oorgSnpQoM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1oorgSnpQoM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emmanuel Macron",
                "tags": [
                    "emmanuel macron",
                    "france",
                    "\u00e9lys\u00e9e",
                    "pr\u00e9sident",
                    "politique",
                    "gouvernement"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Les d\u00e9fis de la France : interview sur TF1.",
                    "description": "Rester libres : une arm\u00e9e plus forte, une \u00e9conomie plus ind\u00e9pendante, une jeunesse prot\u00e9g\u00e9e et \u00e9duqu\u00e9e. Nous y arriverons."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "328546",
                "likeCount": "5485",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2407"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RG6ZRnVoeyey3MOHXbaikHSSo_g",
            "id": "5f1CUznnG_g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T18:00:08Z",
                "channelId": "UCdHnhKSsy1yGGZz4DSkOrJQ",
                "title": "DESTIN - LA VRAIE VIE (\u00c9pisode 0)",
                "description": "La nouvelle s\u00e9rie \"Destin\" commence avec cet \u00e9pisode tr\u00e8s sp\u00e9cial qui dure pratiquement 30min. \n\nBon visionnage la miff et n'oubliez pas de liker, de commenter et de vous abonner la miff. \n \n- Mon TikTok : hassan_officiel \nhttps://www.tiktok.com/@hassan_officiel?_t=ZN-8wKBEsdXIP4&_r=1\n- Mon Snapchat : hassan_ytb\nhttps://snapchat.com/t/kj9PdOWf\n- Mon Instagram : hassan_ytb\nhttps://www.instagram.com/hassan_ytb?igsh=YmgzZDZhcGRuNnI5\n\n- Producteur : Hassan\n- Cadreur : Ouassim (Suriouass)\n- Montage : Raphael Rimbon (Raph.rimbon)\n\n\nAvec la participation : \nLe Taj : https://www.instagram.com/taj_abz?igsh=azB2cDR5Z2p4NjAy\nAlya : https://www.instagram.com/iam__inss?igsh=dWNrMm45djkyYmtz\nSakina : https://www.instagram.com/snk.off?igsh=MWc2aGluaXJqNWszMQ==\nWesley : https://www.instagram.com/wesleyweigel.off?igsh=MXJoYm9oNno5djBjbA==\nSamia : https://www.instagram.com/samiasabrinebitta?igsh=MWY5dmQzYzAxZnoydw==\nSoma : https://www.instagram.com/soma_sd19?igsh=b3ZmMXFxaDlwNXAz\nSophia : https://www.instagram.com/sophiaa_mds?igsh=ZTdnZTQ0Z2tmMW44\nAbou : https://www.instagram.com/aboubld?igsh=MTRlZjdjd2piNnBlYQ%3D%3D&utm_source=qr\nDoums : https://www.instagram.com/mcs7.5/?igsh=cjhxcGdra3AzYzdn\nTania : https://www.instagram.com/tania_vss?igsh=ajMyYjZ2MXQxa2I2\nQasim : https://www.instagram.com/azh.qasim/?igsh=c2d3YjM4cWk2bDc3\nRama",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5f1CUznnG_g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5f1CUznnG_g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5f1CUznnG_g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5f1CUznnG_g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5f1CUznnG_g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hassan",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DESTIN - LA VRAIE VIE (\u00c9pisode 0)",
                    "description": "La nouvelle s\u00e9rie \"Destin\" commence avec cet \u00e9pisode tr\u00e8s sp\u00e9cial qui dure pratiquement 30min. \n\nBon visionnage la miff et n'oubliez pas de liker, de commenter et de vous abonner la miff. \n \n- Mon TikTok : hassan_officiel \nhttps://www.tiktok.com/@hassan_officiel?_t=ZN-8wKBEsdXIP4&_r=1\n- Mon Snapchat : hassan_ytb\nhttps://snapchat.com/t/kj9PdOWf\n- Mon Instagram : hassan_ytb\nhttps://www.instagram.com/hassan_ytb?igsh=YmgzZDZhcGRuNnI5\n\n- Producteur : Hassan\n- Cadreur : Ouassim (Suriouass)\n- Montage : Raphael Rimbon (Raph.rimbon)\n\n\nAvec la participation : \nLe Taj : https://www.instagram.com/taj_abz?igsh=azB2cDR5Z2p4NjAy\nAlya : https://www.instagram.com/iam__inss?igsh=dWNrMm45djkyYmtz\nSakina : https://www.instagram.com/snk.off?igsh=MWc2aGluaXJqNWszMQ==\nWesley : https://www.instagram.com/wesleyweigel.off?igsh=MXJoYm9oNno5djBjbA==\nSamia : https://www.instagram.com/samiasabrinebitta?igsh=MWY5dmQzYzAxZnoydw==\nSoma : https://www.instagram.com/soma_sd19?igsh=b3ZmMXFxaDlwNXAz\nSophia : https://www.instagram.com/sophiaa_mds?igsh=ZTdnZTQ0Z2tmMW44\nAbou : https://www.instagram.com/aboubld?igsh=MTRlZjdjd2piNnBlYQ%3D%3D&utm_source=qr\nDoums : https://www.instagram.com/mcs7.5/?igsh=cjhxcGdra3AzYzdn\nTania : https://www.instagram.com/tania_vss?igsh=ajMyYjZ2MXQxa2I2\nQasim : https://www.instagram.com/azh.qasim/?igsh=c2d3YjM4cWk2bDc3\nRama"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "560620",
                "likeCount": "24765",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1428"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lGLcn7NjdOaq46FnxuQALGG8q6s",
            "id": "lDWscziTPn8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T04:51:59Z",
                "channelId": "UC8-Th83bH_thdKZDJCrn88g",
                "title": "The Weeknd: Baptized In Fear/Open Hearts | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon",
                "description": "Musical guest The Weeknd performs a medley of \"Baptized In Fear\" and \"Open Hearts\" for The Tonight Show.\n\nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon. Stream now on Peacock: https://bit.ly/3gZJaNy\n\nSubscribe NOW to The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: http://bit.ly/1nwT1aN\n \nWatch The Tonight Show Starring Jimmy Fallon Weeknights 11:35ET/10:35c\n \nGet more The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: https://www.nbc.com/the-tonight-show\n \nJIMMY FALLON ON SOCIAL\nFollow Jimmy: http://Twitter.com/JimmyFallon\nLike Jimmy: https://Facebook.com/JimmyFallon\nFollow Jimmy: https://www.instagram.com/jimmyfallon/\nFollow Jimmy on Threads: https://www.threads.net/@jimmyfallon\nFollow Jimmy on TikTok: https://www.tiktok.com/@jimmyfallon\n\nTHE TONIGHT SHOW ON SOCIAL\nFollow The Tonight Show: http://Twitter.com/FallonTonight\nLike The Tonight Show: https://Facebook.com/FallonTonight\nFollow The Tonight Show: https://www.instagram.com/fallontonight/\nFollow The Tonight Show on Threads: https://www.threads.net/@fallontonight\nThe Tonight Show TikTok: https://www.tiktok.com/@fallontonight\n \nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon features hilarious highlights from the show, including comedy sketches, music parodies, celebrity interviews, ridiculous games, and, of course, Jimmy's Thank You Notes and hashtags! You'll also find behind the scenes videos and other great web exclusives.\n \nGET MORE NBC\nNBC YouTube: http://bit.ly/1dM1qBH\nLike NBC: http://Facebook.com/NBC\nFollow NBC: http://Twitter.com/NBC\nNBC Instagram: http://instagram.com/nbctv\n \nThe Weeknd: Baptized In Fear/Open Hearts | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon\nhttp://www.youtube.com/fallontonight\n\n#FallonTonight\n#TheWeeknd\n#JimmyFallon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lDWscziTPn8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lDWscziTPn8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lDWscziTPn8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lDWscziTPn8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lDWscziTPn8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Tonight Show Starring Jimmy Fallon",
                "tags": [
                    "tonight show",
                    "jimmy fallon",
                    "Musical guest",
                    "The Weeknd",
                    "performs",
                    "medley",
                    "Baptized In Fear",
                    "Open Hearts",
                    "The Tonight Show",
                    "live performance",
                    "performance",
                    "music performance",
                    "live music",
                    "NBC",
                    "NBC TV",
                    "Television",
                    "Funny",
                    "Talk Show",
                    "comedic",
                    "humor",
                    "snl",
                    "tonight",
                    "show",
                    "jokes",
                    "funny video",
                    "interview",
                    "variety",
                    "comedy sketches",
                    "talent",
                    "celebrities",
                    "video",
                    "clip",
                    "highlight",
                    "Popular",
                    "Blinding Lights",
                    "After Hours",
                    "I Was Never There",
                    "Save Your Tears",
                    "The Hills",
                    "Call Out My Name",
                    "I Feel It Coming",
                    "Star Boy"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Weeknd: Baptized In Fear/Open Hearts | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon",
                    "description": "Musical guest The Weeknd performs a medley of \"Baptized In Fear\" and \"Open Hearts\" for The Tonight Show.\n\nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon. Stream now on Peacock: https://bit.ly/3gZJaNy\n\nSubscribe NOW to The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: http://bit.ly/1nwT1aN\n \nWatch The Tonight Show Starring Jimmy Fallon Weeknights 11:35ET/10:35c\n \nGet more The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: https://www.nbc.com/the-tonight-show\n \nJIMMY FALLON ON SOCIAL\nFollow Jimmy: http://Twitter.com/JimmyFallon\nLike Jimmy: https://Facebook.com/JimmyFallon\nFollow Jimmy: https://www.instagram.com/jimmyfallon/\nFollow Jimmy on Threads: https://www.threads.net/@jimmyfallon\nFollow Jimmy on TikTok: https://www.tiktok.com/@jimmyfallon\n\nTHE TONIGHT SHOW ON SOCIAL\nFollow The Tonight Show: http://Twitter.com/FallonTonight\nLike The Tonight Show: https://Facebook.com/FallonTonight\nFollow The Tonight Show: https://www.instagram.com/fallontonight/\nFollow The Tonight Show on Threads: https://www.threads.net/@fallontonight\nThe Tonight Show TikTok: https://www.tiktok.com/@fallontonight\n \nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon features hilarious highlights from the show, including comedy sketches, music parodies, celebrity interviews, ridiculous games, and, of course, Jimmy's Thank You Notes and hashtags! You'll also find behind the scenes videos and other great web exclusives.\n \nGET MORE NBC\nNBC YouTube: http://bit.ly/1dM1qBH\nLike NBC: http://Facebook.com/NBC\nFollow NBC: http://Twitter.com/NBC\nNBC Instagram: http://instagram.com/nbctv\n \nThe Weeknd: Baptized In Fear/Open Hearts | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon\nhttp://www.youtube.com/fallontonight\n\n#FallonTonight\n#TheWeeknd\n#JimmyFallon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "200962",
                "likeCount": "17147",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "719"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xZABSjMKuEGaSWMn00OxwHUdu4k",
            "id": "efYDu5mON5M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T21:46:00Z",
                "channelId": "UCfj4kQ6_mYO5r4hzX5KloVw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 : MBAPP\u00c9 BRILLE encore, le Real Madrid sur le GONG et retarde le SACRE du FC Barcelone !",
                "description": "\u2728 Malgr\u00e9 un gardien h\u00e9ro\u00efque, le Real Madrid renverse Majorque \u00e0 la toute derni\u00e8re seconde et retarde le sacre du FC Barcelone !\n\ud83d\udcaa Mbapp\u00e9 a marqu\u00e9 son 40eme but TTC cette saison !\n\ud83d\udd25 Jacobo Ramon d\u00e9cisif sur le gong ! \n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/efYDu5mON5M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/efYDu5mON5M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/efYDu5mON5M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/efYDu5mON5M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/efYDu5mON5M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "Foot",
                    "Football",
                    "R\u00e9sum\u00e9",
                    "Highlight",
                    "BUts",
                    "but",
                    "Goal",
                    "Goals",
                    "La",
                    "Liga",
                    "Real",
                    "Madrid",
                    "Majorque",
                    "Kylian",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Jacobo",
                    "Ramon"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 : MBAPP\u00c9 BRILLE encore, le Real Madrid sur le GONG et retarde le SACRE du FC Barcelone !",
                    "description": "\u2728 Malgr\u00e9 un gardien h\u00e9ro\u00efque, le Real Madrid renverse Majorque \u00e0 la toute derni\u00e8re seconde et retarde le sacre du FC Barcelone !\n\ud83d\udcaa Mbapp\u00e9 a marqu\u00e9 son 40eme but TTC cette saison !\n\ud83d\udd25 Jacobo Ramon d\u00e9cisif sur le gong ! \n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "883235",
                "likeCount": "13233",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1070"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c6YgQhh-fp0neQ3T-v2PaXA2yoc",
            "id": "rh9eeOKILZ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T17:21:49Z",
                "channelId": "UChIrS2dMwWHj3cWAUv8Tl8Q",
                "title": "ON GO ft. Didi B (Official Visualizer)",
                "description": "Fresh off the #1 Album in Nigeria \u2018Gen Z\u2019 Zinoleesky delivers visuals for a fan favorite \u2018On Go\u2019 following the pair\u2019s successful hit \u2018Good Vibes\u2019 Didi B & Zinoleesky prove to be a hit making duo anytime they link up!\n\nShot in Ivory Coast, Zinoleesky documents his recent trip to Abidjan and guest appearance at The Felix Houphouet Boigny Stadium, performing at Didi B\u2019s massive hometown showcase.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rh9eeOKILZ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rh9eeOKILZ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rh9eeOKILZ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rh9eeOKILZ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rh9eeOKILZ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zinoleesky",
                "tags": [
                    "Zinodict",
                    "Zino",
                    "Zinoleesky",
                    "Marlians",
                    "Naira Marley",
                    "Gen Z",
                    "On Go",
                    "DidiB",
                    "Didi B",
                    "Ivory Coast",
                    "Abidjan"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON GO ft. Didi B (Official Visualizer)",
                    "description": "Fresh off the #1 Album in Nigeria \u2018Gen Z\u2019 Zinoleesky delivers visuals for a fan favorite \u2018On Go\u2019 following the pair\u2019s successful hit \u2018Good Vibes\u2019 Didi B & Zinoleesky prove to be a hit making duo anytime they link up!\n\nShot in Ivory Coast, Zinoleesky documents his recent trip to Abidjan and guest appearance at The Felix Houphouet Boigny Stadium, performing at Didi B\u2019s massive hometown showcase."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "247272",
                "likeCount": "25128",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3094"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VmkJSqCupwxnoaGQozJHdA8L4Fg",
            "id": "sOeeAIKh3XM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T09:40:40Z",
                "channelId": "UCZTxOvGsnZ_BpCwyO8SBkaw",
                "title": "AZAYA - MES AZAYA BOSS",
                "description": "Sp\u00e9ciale d\u00e9dicace \u00e0 tous mes fans \ud83e\udef6\ud83e\udef6",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOeeAIKh3XM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOeeAIKh3XM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOeeAIKh3XM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOeeAIKh3XM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOeeAIKh3XM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Azaya Officiel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AZAYA - MES AZAYA BOSS",
                    "description": "Sp\u00e9ciale d\u00e9dicace \u00e0 tous mes fans \ud83e\udef6\ud83e\udef6"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "222020",
                "likeCount": "9138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1395"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T9xgxsYQA754isU4pJbUtYYFjpE",
            "id": "-cISCD9OHlI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T16:13:52Z",
                "channelId": "UCE9fNq-CmN0q56sNm9Np-kA",
                "title": "YORSSY - MILLI (Clip Officiel)",
                "description": "\"MILLI\" DISPONIBLE SUR LES PLATEFORMES DE STREAMING : https://orcd.co/yorssy-milli \ud83c\udf7f\ud83d\udeab\ud83d\udcfa\n\nRetrouve Yorssy en concert \u00e0 la Cigale (Paris) ! R\u00e9serve t\u2019as place d\u00e8s maintenant, via le lien de la billetterie : https://playtwo.fr/live/concert/yorssy/\n\nClip R\u00e9alis\u00e9 par Anti Fame134\n\nProd par Dany Synth\u00e9\nEnrengistr\u00e9 par Kouny & J-Key OTB\nInstruments et programmation par Dany Synth\u00e9\nMix par Vincent Audou Stduio N.V.I.L et Kouny Studio O-vnee\nMasteris\u00e9 par Eric Chevet @Masterdisk\n\nRetrouvez Yorssy sur :\nInstagram : https://www.instagram.com/yorssy.dad.boy/\nTiktok : https://www.tiktok.com/@yorssy_/\nSnapchat : https://www.snapchat.com/Yorssyace/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-cISCD9OHlI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-cISCD9OHlI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-cISCD9OHlI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-cISCD9OHlI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-cISCD9OHlI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YORSSY",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YORSSY - MILLI (Clip Officiel)",
                    "description": "\"MILLI\" DISPONIBLE SUR LES PLATEFORMES DE STREAMING : https://orcd.co/yorssy-milli \ud83c\udf7f\ud83d\udeab\ud83d\udcfa\n\nRetrouve Yorssy en concert \u00e0 la Cigale (Paris) ! R\u00e9serve t\u2019as place d\u00e8s maintenant, via le lien de la billetterie : https://playtwo.fr/live/concert/yorssy/\n\nClip R\u00e9alis\u00e9 par Anti Fame134\n\nProd par Dany Synth\u00e9\nEnrengistr\u00e9 par Kouny & J-Key OTB\nInstruments et programmation par Dany Synth\u00e9\nMix par Vincent Audou Stduio N.V.I.L et Kouny Studio O-vnee\nMasteris\u00e9 par Eric Chevet @Masterdisk\n\nRetrouvez Yorssy sur :\nInstagram : https://www.instagram.com/yorssy.dad.boy/\nTiktok : https://www.tiktok.com/@yorssy_/\nSnapchat : https://www.snapchat.com/Yorssyace/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "196451",
                "likeCount": "9378",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "484"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lt0lHNyYLwBcjb939FyKp9qek88",
            "id": "NaZznqme2hg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T21:14:15Z",
                "channelId": "UCX2Pm1JoWF3chsVOR9e1hbQ",
                "title": "Alex Warren - Ordinary (Wedding Version) [Official Music Video]",
                "description": "\"Ordinary (Wedding Version)\" is out now! https://alexwarren.lnk.to/Ordinary-Wedding\n\n\nLyrics:\n\nThey say, \"The holy water's watered down\nAnd this town's lost its faith\nOur colors will fade eventually\"\nSo if our time is runnin' out\nDay after day\nWe'll make the mundane our masterpiece\nOh my, my\nOh my, my love\nI take one look at you\nYou're takin' me out of the ordinary\nI want you layin' me down 'til we're dead and buried\nOn the edge of your knife, stayin' drunk on your vine\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nSomethin' so out of the ordinary\nYou got me kissin' the ground of your sanctuary\nShatter me with your touch, oh Lord, return me to dust\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nHopeless hallelujah\nOn this side of Heaven's gate\nOh, my life, how do ya\nBreathe and take my breath away?\nAt your altar, I will pray\nYou're the sculptor, I'm the clay\nOh my, my\nYou're takin' me out of the ordinary\nI want you layin' me down 'til we're dead and buried\nOn the edge of your knife, stayin' drunk on your vine\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nSomethin' so out (out) of the ordinary (ordinary)\nYou got me kissin' the ground (ground) of your sanctuary (sanctuary)\nShatter me with your touch, oh Lord, return me to dust\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nSomethin' so heavenly, higher than ecstasy\nWhenever you're next to me, oh my, my\nWorld was in black and white until I saw your light\nI thought you had to die to find\nSomethin' so out of the ordinary\nI want you layin' me down 'til we're dead and buried\nOn the edge of your knife, stayin' drunk on your vine\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nSomethin' so out (out) of the ordinary\nYou got me kissin' the ground (ground) of your sanctuary (sanctuary)\nShatter me with your touch, oh Lord, return me to dust\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaZznqme2hg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaZznqme2hg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaZznqme2hg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaZznqme2hg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaZznqme2hg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alex Warren",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alex Warren - Ordinary (Wedding Version) [Official Music Video]",
                    "description": "\"Ordinary (Wedding Version)\" is out now! https://alexwarren.lnk.to/Ordinary-Wedding\n\n\nLyrics:\n\nThey say, \"The holy water's watered down\nAnd this town's lost its faith\nOur colors will fade eventually\"\nSo if our time is runnin' out\nDay after day\nWe'll make the mundane our masterpiece\nOh my, my\nOh my, my love\nI take one look at you\nYou're takin' me out of the ordinary\nI want you layin' me down 'til we're dead and buried\nOn the edge of your knife, stayin' drunk on your vine\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nSomethin' so out of the ordinary\nYou got me kissin' the ground of your sanctuary\nShatter me with your touch, oh Lord, return me to dust\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nHopeless hallelujah\nOn this side of Heaven's gate\nOh, my life, how do ya\nBreathe and take my breath away?\nAt your altar, I will pray\nYou're the sculptor, I'm the clay\nOh my, my\nYou're takin' me out of the ordinary\nI want you layin' me down 'til we're dead and buried\nOn the edge of your knife, stayin' drunk on your vine\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nSomethin' so out (out) of the ordinary (ordinary)\nYou got me kissin' the ground (ground) of your sanctuary (sanctuary)\nShatter me with your touch, oh Lord, return me to dust\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nSomethin' so heavenly, higher than ecstasy\nWhenever you're next to me, oh my, my\nWorld was in black and white until I saw your light\nI thought you had to die to find\nSomethin' so out of the ordinary\nI want you layin' me down 'til we're dead and buried\nOn the edge of your knife, stayin' drunk on your vine\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nSomethin' so out (out) of the ordinary\nYou got me kissin' the ground (ground) of your sanctuary (sanctuary)\nShatter me with your touch, oh Lord, return me to dust\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "541509",
                "likeCount": "19176",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "576"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9jT5hF6gt3IBNEcBYX_1kDKYyBo",
            "id": "4L_L-yr7oJc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T17:31:21Z",
                "channelId": "UC9GGzAhhvhJO1hL10-BcgNA",
                "title": "Tendue, l\u2019audition de Bayrou sur B\u00e9tharram a vir\u00e9 au bazar \u00e0 cause d\u2019une vid\u00e9o",
                "description": "Le Premier ministre a notamment accus\u00e9 la Commission d\u2019enqu\u00eate pr\u00e9sid\u00e9e par la socialiste Fatiha Keloua Hachi de partialit\u00e9. \n\nL\u2019audition tr\u00e8s attendue de Fran\u00e7ois Bayrou par la commission d\u2019enqu\u00eate sur l\u2019affaire Betharram a donn\u00e9 lieu, ce mercredi 14 mai, a plusieurs sc\u00e8nes pour le moins particuli\u00e8res \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e nationale. Le Premier ministre a notamment accus\u00e9 l\u2019instance de partialit\u00e9, et tent\u00e9 d\u2019imposer la projection d\u2019une vid\u00e9o pour le d\u00e9montrer. Ce qui n\u2019avait pas \u00e9t\u00e9 pr\u00e9vu. \n\n\u00ab Vous m\u2019avez demand\u00e9 de vous soumettre \u00e0 l\u2019avance les documents et je n\u2019avais aucune envie de vous soumettre les documents \u00bb, a donc assum\u00e9 le chef du gouvernement, apr\u00e8s plus d\u2019une heure de premiers \u00e9changes tendus. Et d\u2019ajouter, comme vous pouvez le voir dans notre vid\u00e9o en t\u00eate de l\u2019article : \u00ab Il se trouve que je n\u2019ai pas eu le sentiment que la commission \u00e9tait totalement objective. \u00bb\n\nLire l'article : https://www.huffingtonpost.fr/politique/video/affaire-betharram-l-audition-de-bayrou-tourne-au-bazar-entre-mises-en-cause-video-et-bug-technique_250029.html\n-----\r\n\r\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YouTube du HuffPost d\u00e8s maintenant : https://www.youtube.com/c/lehuffpost\r\n\r\nPour plus de contenu du HuffPost:\r\nWeb: https://www.huffingtonpost.fr/\r\nFacebook: https://www.facebook.com/LeHuffPost/\r\nTwitter: https://twitter.com/LeHuffPost\r\nInstagram: https://www.instagram.com/lehuffpost/\r\n\r\nPour recevoir gratuitement notre newsletter quotidienne:\r\nhttps://www.huffingtonpost.fr/newsletter/default/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4L_L-yr7oJc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4L_L-yr7oJc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4L_L-yr7oJc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4L_L-yr7oJc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4L_L-yr7oJc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LeHuffPost",
                "tags": [
                    "fran\u00e7ois bayrou",
                    "bayrou",
                    "premier ministre",
                    "commission",
                    "audition",
                    "assembl\u00e9e nationale",
                    "b\u00e9tharram",
                    "betharram",
                    "affaire betharram",
                    "d\u00e9put\u00e9s",
                    "commission culturelle",
                    "\u00e9ducation",
                    "violences"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Tendue, l\u2019audition de Bayrou sur B\u00e9tharram a vir\u00e9 au bazar \u00e0 cause d\u2019une vid\u00e9o",
                    "description": "Le Premier ministre a notamment accus\u00e9 la Commission d\u2019enqu\u00eate pr\u00e9sid\u00e9e par la socialiste Fatiha Keloua Hachi de partialit\u00e9. \n\nL\u2019audition tr\u00e8s attendue de Fran\u00e7ois Bayrou par la commission d\u2019enqu\u00eate sur l\u2019affaire Betharram a donn\u00e9 lieu, ce mercredi 14 mai, a plusieurs sc\u00e8nes pour le moins particuli\u00e8res \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e nationale. Le Premier ministre a notamment accus\u00e9 l\u2019instance de partialit\u00e9, et tent\u00e9 d\u2019imposer la projection d\u2019une vid\u00e9o pour le d\u00e9montrer. Ce qui n\u2019avait pas \u00e9t\u00e9 pr\u00e9vu. \n\n\u00ab Vous m\u2019avez demand\u00e9 de vous soumettre \u00e0 l\u2019avance les documents et je n\u2019avais aucune envie de vous soumettre les documents \u00bb, a donc assum\u00e9 le chef du gouvernement, apr\u00e8s plus d\u2019une heure de premiers \u00e9changes tendus. Et d\u2019ajouter, comme vous pouvez le voir dans notre vid\u00e9o en t\u00eate de l\u2019article : \u00ab Il se trouve que je n\u2019ai pas eu le sentiment que la commission \u00e9tait totalement objective. \u00bb\n\nLire l'article : https://www.huffingtonpost.fr/politique/video/affaire-betharram-l-audition-de-bayrou-tourne-au-bazar-entre-mises-en-cause-video-et-bug-technique_250029.html\n-----\r\n\r\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YouTube du HuffPost d\u00e8s maintenant : https://www.youtube.com/c/lehuffpost\r\n\r\nPour plus de contenu du HuffPost:\r\nWeb: https://www.huffingtonpost.fr/\r\nFacebook: https://www.facebook.com/LeHuffPost/\r\nTwitter: https://twitter.com/LeHuffPost\r\nInstagram: https://www.instagram.com/lehuffpost/\r\n\r\nPour recevoir gratuitement notre newsletter quotidienne:\r\nhttps://www.huffingtonpost.fr/newsletter/default/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "268356",
                "likeCount": "2297",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NDJf4AGbqeJ9vMV4B3glJkRHuC4",
            "id": "4j8NfYOllkU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T19:11:54Z",
                "channelId": "UCm_g5AqdY6pi3xmz7rqLIiw",
                "title": "LES FLAMMES, le tapis rouge | LIVE 2025",
                "description": "La c\u00e9r\u00e9monie Les Flammes\u00a9 est de retour cette ann\u00e9e \u00e0 la Seine Musicale. N\u00e9e d\u2019une initiative commune entre Yard et Booska-P, Les Flammes\u00a9 est la c\u00e9r\u00e9monie qui honore et repositionne les cultures populaires. C\u00e9l\u00e9br\u00e9e avec Spotify, elle r\u00e9compense les artistes, entertainers et acteur.rice.s de ces cultures. \n\nRegardez Les Flammes le mardi 13 mai 2025 \u00e0 21h en direct et en simultan\u00e9 sur la cha\u00eene YouTube de Booska-P, sur les cha\u00eenes Twitch de DVM, Anyme et Hamza Kerdaloco et en diff\u00e9r\u00e9 sur W9 \u00e0 23h :\n\nhttps://www.youtube.com/@Booskap91\nhttps://www.twitch.tv/dvm_medja\nhttps://www.twitch.tv/Anyme023\nhttps://www.twitch.tv/HamzaKerdaloco\nhttps://www.m6.fr/w9/direct\n\nLes Flammes, une c\u00e9r\u00e9monie c\u00e9l\u00e9br\u00e9e avec Spotify France. Une co-production Booska-P & Yard, production associ\u00e9e par Black Dynamite Prod.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4j8NfYOllkU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4j8NfYOllkU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4j8NfYOllkU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4j8NfYOllkU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4j8NfYOllkU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Flammes",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LES FLAMMES, le tapis rouge | LIVE 2025",
                    "description": "La c\u00e9r\u00e9monie Les Flammes\u00a9 est de retour cette ann\u00e9e \u00e0 la Seine Musicale. N\u00e9e d\u2019une initiative commune entre Yard et Booska-P, Les Flammes\u00a9 est la c\u00e9r\u00e9monie qui honore et repositionne les cultures populaires. C\u00e9l\u00e9br\u00e9e avec Spotify, elle r\u00e9compense les artistes, entertainers et acteur.rice.s de ces cultures. \n\nRegardez Les Flammes le mardi 13 mai 2025 \u00e0 21h en direct et en simultan\u00e9 sur la cha\u00eene YouTube de Booska-P, sur les cha\u00eenes Twitch de DVM, Anyme et Hamza Kerdaloco et en diff\u00e9r\u00e9 sur W9 \u00e0 23h :\n\nhttps://www.youtube.com/@Booskap91\nhttps://www.twitch.tv/dvm_medja\nhttps://www.twitch.tv/Anyme023\nhttps://www.twitch.tv/HamzaKerdaloco\nhttps://www.m6.fr/w9/direct\n\nLes Flammes, une c\u00e9r\u00e9monie c\u00e9l\u00e9br\u00e9e avec Spotify France. Une co-production Booska-P & Yard, production associ\u00e9e par Black Dynamite Prod."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "285116",
                "likeCount": "5892",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "248"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YteaLXJ3gfRVmVc3oH7M5iG0Og8",
            "id": "lnI4OJDWFjI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T19:30:09Z",
                "channelId": "UC7eFR4qa2k8lqxoouHdl8_g",
                "title": "LES FEMMES ONT TROP DE CRIT\u00c8RES !? (micro-trottoir)\ufffc",
                "description": "Kalos \n\nhttps://kalos-france.com/?gad_source=1&gad_campaignid=20517743254&gbraid=0AAAAAoj1tN2I9UvctA9xFaksSRl5VBrdR\n\nFormation timidit\u00e9 0\ufffc \n\nhttps://www.hugotournier.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lnI4OJDWFjI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lnI4OJDWFjI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lnI4OJDWFjI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lnI4OJDWFjI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lnI4OJDWFjI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hugo Tournier",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LES FEMMES ONT TROP DE CRIT\u00c8RES !? (micro-trottoir)\ufffc",
                    "description": "Kalos \n\nhttps://kalos-france.com/?gad_source=1&gad_campaignid=20517743254&gbraid=0AAAAAoj1tN2I9UvctA9xFaksSRl5VBrdR\n\nFormation timidit\u00e9 0\ufffc \n\nhttps://www.hugotournier.fr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "348921",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2069"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1Nu3pADmO3AGna_zbgakw12atVs",
            "id": "K9-h61WN0bY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T17:00:21Z",
                "channelId": "UCpeLQhRiHb3DiAFVyAQummw",
                "title": "ESCABEAU",
                "description": "dimanche, crise d'angoisse, puzzle, escabeau et couscous \n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\nX : https://x.com/marinelbars\n\nMAISON BULLE:\nsur insta: https://www.instagram.com/maison.bulle/\npour devenir b\u00e9n\u00e9vole: https://forms.gle/Bk4cXqbhRLH6octaA\npour nous contacter: contact@maisonbulle.org\n\nj'en parle dans la vid\u00e9o:\nmon escabeau Kartell: https://amzn.to/3YOBg25\npetit pinceau: https://bit.ly/petitpinceau\npuzzle jour f\u00e9ri\u00e9: https://bit.ly/soir\u00e9emousse\npuzzle de Ben: https://bit.ly/puzzleBen\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9-h61WN0bY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9-h61WN0bY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9-h61WN0bY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9-h61WN0bY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9-h61WN0bY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marine LB",
                "tags": [
                    "marine lb",
                    "marinelbars",
                    "vlog",
                    "puzzle",
                    "petit pinceau",
                    "jeux de societe",
                    "activit\u00e9 manuelle",
                    "stickers"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESCABEAU",
                    "description": "dimanche, crise d'angoisse, puzzle, escabeau et couscous \n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\nX : https://x.com/marinelbars\n\nMAISON BULLE:\nsur insta: https://www.instagram.com/maison.bulle/\npour devenir b\u00e9n\u00e9vole: https://forms.gle/Bk4cXqbhRLH6octaA\npour nous contacter: contact@maisonbulle.org\n\nj'en parle dans la vid\u00e9o:\nmon escabeau Kartell: https://amzn.to/3YOBg25\npetit pinceau: https://bit.ly/petitpinceau\npuzzle jour f\u00e9ri\u00e9: https://bit.ly/soir\u00e9emousse\npuzzle de Ben: https://bit.ly/puzzleBen\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "121329",
                "likeCount": "9000",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "djCEB_ZLrpH0XHa54Kw2mI_ctLs",
            "id": "9I-HouhJ_CA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T16:15:00Z",
                "channelId": "UC0wUHVc3bCNPgmfArYrkaIw",
                "title": "Choc ! Vers un \u00c9NORME REBONDISSEMENT entre J.MARTIN et APRILIA ? PECCO a touch\u00e9 le FOND ! (MotoGP)",
                "description": "------------------------------------- \\\\\\\\ NordVPN ////-------------------------------------------- \n\nRendez-vous sur https://nordvpn.com/gpvpn pour obtenir un abonnement de 2 ans + 4 mois suppl\u00e9mentaires gratuits, le tout avec une \u00e9norme r\u00e9duction\u202f! Satisfait ou rembours\u00e9 pendant les 30 premiers jours.\n\n------------------------------------- \\\\\\\\ Description ////--------------------------------------------\n\nSalut, dans cet \u00e9pisode d'actu, on parle de la p\u00e9nalit\u00e9 de Fabio Quartararo, des propos de Francesco Bagnaia sur sa situation, des propos de Johann Zarco sur son avenir, et de l'\u00e9tonnante situation entre Aprilia et Jorge Martin.\n\n------------------------------------- \\\\\\\\ R\u00e9seaux ////--------------------------------------------- \n\nPour de l'actu MotoGP et Chaine (100%GP) :\n\n-- INSTAGRAM : https://www.instagram.com/100gp_hd/?hl=fr (100gp_hd)\n\n-- TWITTER : https://twitter.com/100MotoGP \n\n-- FACEBOOK : https://www.facebook.com/100gp-101713727901694\n\n-- TWITCH : https://www.twitch.tv/100gp_hd\n\n-- Chaine SECONDAIRE (100GP + ) : https://www.youtube.com/channel/UCTRX01YbFmsxDu1XzX0f_zw\n\nContact PRO : \n-- MAIL : leduo38@outlook.fr\n\n---------------------------------------- \\\\\\\\ Tags ////---------------------------------------------- \n\n#motogp #motogp2025 #jorgemartin             \n\n---------------------------------------- \\\\\\\\ Liens ////---------------------------------------------- \n\nhttps://fr.motorsport.com/motogp/news/quartararo-sanction-desobei-commissaires-bastianini-penalite/10721897/\n\nhttps://fr.motorsport.com/motogp/news/bagnaia-touche-fond-sensations-ducati/10722265/\n\nhttps://fr.motorsport.com/motogp/news/zarco-espere-victoire-aider-negociations-honda/10722404/\n\nhttps://fr.motorsport.com/motogp/news/martin-rupture-contrat-aprilia-poursuites-judiciaires/10722029/\n\n--------------------------------------- \\\\\\\\ Timecode ////-----------------------------------------\n\n00:00 - 1er Sujet\n04:55 - 2\u00e8me Sujet\n10:12 - 3\u00e8me Sujet\n13:49 - 4\u00e8me Sujet",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9I-HouhJ_CA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9I-HouhJ_CA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9I-HouhJ_CA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9I-HouhJ_CA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9I-HouhJ_CA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "100%GP",
                "tags": [
                    "motogp",
                    "moto gp",
                    "100gp",
                    "100%GP",
                    "100 gp",
                    "motogp 2025",
                    "moto gp 2025",
                    "fabio quartararo",
                    "marc marquez",
                    "moto gp honda",
                    "moto gp 2025 honda",
                    "moto gp ktm",
                    "moto gp 2025 yamaha",
                    "moto gp 2025 ducati",
                    "moto gp ducati",
                    "ducati 2025 motogp",
                    "motogp bagnaia",
                    "moto gp 2025 bagnaia",
                    "motogp fabio quartaro",
                    "motogp marc marquez",
                    "motogp le mans",
                    "moto gp mans",
                    "motogp pecco",
                    "motogp ducati",
                    "motogp jorge martin",
                    "jorge martin aprilia",
                    "motogp martin aprilia",
                    "johann zarco honda",
                    "jorge martin honda"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Choc ! Vers un \u00c9NORME REBONDISSEMENT entre J.MARTIN et APRILIA ? PECCO a touch\u00e9 le FOND ! (MotoGP)",
                    "description": "------------------------------------- \\\\\\\\ NordVPN ////-------------------------------------------- \n\nRendez-vous sur https://nordvpn.com/gpvpn pour obtenir un abonnement de 2 ans + 4 mois suppl\u00e9mentaires gratuits, le tout avec une \u00e9norme r\u00e9duction\u202f! Satisfait ou rembours\u00e9 pendant les 30 premiers jours.\n\n------------------------------------- \\\\\\\\ Description ////--------------------------------------------\n\nSalut, dans cet \u00e9pisode d'actu, on parle de la p\u00e9nalit\u00e9 de Fabio Quartararo, des propos de Francesco Bagnaia sur sa situation, des propos de Johann Zarco sur son avenir, et de l'\u00e9tonnante situation entre Aprilia et Jorge Martin.\n\n------------------------------------- \\\\\\\\ R\u00e9seaux ////--------------------------------------------- \n\nPour de l'actu MotoGP et Chaine (100%GP) :\n\n-- INSTAGRAM : https://www.instagram.com/100gp_hd/?hl=fr (100gp_hd)\n\n-- TWITTER : https://twitter.com/100MotoGP \n\n-- FACEBOOK : https://www.facebook.com/100gp-101713727901694\n\n-- TWITCH : https://www.twitch.tv/100gp_hd\n\n-- Chaine SECONDAIRE (100GP + ) : https://www.youtube.com/channel/UCTRX01YbFmsxDu1XzX0f_zw\n\nContact PRO : \n-- MAIL : leduo38@outlook.fr\n\n---------------------------------------- \\\\\\\\ Tags ////---------------------------------------------- \n\n#motogp #motogp2025 #jorgemartin             \n\n---------------------------------------- \\\\\\\\ Liens ////---------------------------------------------- \n\nhttps://fr.motorsport.com/motogp/news/quartararo-sanction-desobei-commissaires-bastianini-penalite/10721897/\n\nhttps://fr.motorsport.com/motogp/news/bagnaia-touche-fond-sensations-ducati/10722265/\n\nhttps://fr.motorsport.com/motogp/news/zarco-espere-victoire-aider-negociations-honda/10722404/\n\nhttps://fr.motorsport.com/motogp/news/martin-rupture-contrat-aprilia-poursuites-judiciaires/10722029/\n\n--------------------------------------- \\\\\\\\ Timecode ////-----------------------------------------\n\n00:00 - 1er Sujet\n04:55 - 2\u00e8me Sujet\n10:12 - 3\u00e8me Sujet\n13:49 - 4\u00e8me Sujet"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58330",
                "likeCount": "4103",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "511"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K-kQsyMT1w5gjvSa4eklZrHTy4Y",
            "id": "1nHYZjViSvY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T16:00:09Z",
                "channelId": "UCsnRkRtbTyISkfGTGwM7VfQ",
                "title": "4 ERREURS qui t'emp\u00eachent de gu\u00e9rir ( arthrose- hernie - tendinite )",
                "description": "Tu ressens des douleurs chroniques ou un blocage physique ? D\u00e9couvre le SWEAT SPOT, un mouvement cl\u00e9 pour rel\u00e2cher les tensions et am\u00e9liorer ta mobilit\u00e9, pr\u00e9sent\u00e9 par Major Mouvement, kin\u00e9sith\u00e9rapeute passionn\u00e9.\n\nDans cette vid\u00e9o, on t\u2019explique comment activer ton \u201csweet spot\u201d, cette zone juste entre confort et inconfort, l\u00e0 o\u00f9 se trouve le vrai progr\u00e8s. Un exercice simple, progressif et accessible, id\u00e9al pour retrouver le contr\u00f4le de ton corps, soulager les douleurs musculaires, et pr\u00e9venir les blessures.\n\n\ud83d\udc49 Que tu sois sportif ou s\u00e9dentaire, cette routine est faite pour toi.\n\n\ud83d\udccc Au programme :\n0:00 - Introduction au Sweat Spot\n1:44 - Ecouter son corps\n08:09 - Sensation d'inconfort\n09:21 - Douleur persistante\n11:09 - Gonflement des tissus\n11:58 - Conclusion\n\n\n\n\ud83e\uddd4\ud83c\udffb Je m\u2019appelle Gr\u00e9goire , je suis kin\u00e9, depuis 10 ans , sp\u00e9cialis\u00e9 en th\u00e9rapie manuelle depuis 5 ans et prof en th\u00e9rapie manuelle a l\u2019    @ITMPphysio    \nJ\u2019aime les blagues nazes, la vulgarisation m\u00e9dicale et apporter des solutions simples aux probl\u00e8mes que les gens pensent compliqu\u00e9es.\n\nJ'ai \u00e9crit 3 livres pour toi.\n\nSi tu veux commander mon 3\u00e8me livre : 8 piliers pour rester jeune le plus longtemps possible : Mes routines pour bien vieillir \ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://tidd.ly/4cIxvjz\n\nMon livre 2 :\nhttps://tidd.ly/3yBXWo2\n\nMon livre 1 :\nhttp://bit.ly/4a1lC7M\n\nma newsletter :\nhttps://newsletter.majormouvement.com/\n\n\nJe fais pas mal de sport\n\nMes vid\u00e9os sortent le mercredi soir\nEt parfois le lundi en +\n\nTu y trouvera des cas cliniques, des s\u00e9ances TAS de mouvements, des explications, des analyses et pleins d\u2019autres trucs qui concernent ton corps et ta t\u00eate\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udeceAbonnes toi \u00e0 :\n\n-ma cha\u00eene YouTube :\nhttps://www.youtube.com/c/MajorMouvement\n\n-ma page Insta :\nhttps://www.instagram.com/majormouvement/?hl=fr\n\n\nPour t\u2019inscrire \u00e0 ma prochaine formation 100 exos pour tes patients :\n\nhttps://www.itmp.fr/formations/les-100-meilleurs-exos-pour-vos-patients/\n\n\u26a0\ufe0f La formation est exclusivement ouverte aux professionnels de sant\u00e9\n\n\n\n\ud83d\udcac Laisse un commentaire pour partager ton ressenti ou poser tes questions \u2013 je r\u00e9ponds \u00e0 tout le monde !\n\n\ud83d\udd14 Abonne-toi pour plus de conseils sur la mobilit\u00e9, la posture, et la r\u00e9\u00e9ducation : @MajorMouvement\n\n#Kinesitherapie #DouleurDos #Mobilit\u00e9 #ExerciceDouleur #MajorMouvement #SweetSpot #Stretching #Bien\u00catre #Posture #R\u00e9\u00e9ducation #Pr\u00e9ventionBlessures",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1nHYZjViSvY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1nHYZjViSvY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1nHYZjViSvY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1nHYZjViSvY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1nHYZjViSvY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major Mouvement",
                "tags": [
                    "major mouvement",
                    "kinesith\u00e9rapeuthe",
                    "qu'est ce que le sweet spot?",
                    "comment cicatriser?",
                    "douleurs articulation",
                    "remise en contrainte progressive des structures",
                    "l'exp\u00e9rience du sportif",
                    "tenditinide d'\u00e9paule",
                    "douleur tendinite",
                    "comment \u00e9tirer sur une tendinite",
                    "arthrose",
                    "comment soigner l'arthrose",
                    "tendinite rotulienne",
                    "tendinite d'achile",
                    "lumbago",
                    "comment diagnostiquer une tendinite",
                    "hernie discale",
                    "comment soigner une hernie discale",
                    "syndr\u00f4me du fascia lata",
                    "mal de dos"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "4 ERREURS qui t'emp\u00eachent de gu\u00e9rir ( arthrose- hernie - tendinite )",
                    "description": "Tu ressens des douleurs chroniques ou un blocage physique ? D\u00e9couvre le SWEAT SPOT, un mouvement cl\u00e9 pour rel\u00e2cher les tensions et am\u00e9liorer ta mobilit\u00e9, pr\u00e9sent\u00e9 par Major Mouvement, kin\u00e9sith\u00e9rapeute passionn\u00e9.\n\nDans cette vid\u00e9o, on t\u2019explique comment activer ton \u201csweet spot\u201d, cette zone juste entre confort et inconfort, l\u00e0 o\u00f9 se trouve le vrai progr\u00e8s. Un exercice simple, progressif et accessible, id\u00e9al pour retrouver le contr\u00f4le de ton corps, soulager les douleurs musculaires, et pr\u00e9venir les blessures.\n\n\ud83d\udc49 Que tu sois sportif ou s\u00e9dentaire, cette routine est faite pour toi.\n\n\ud83d\udccc Au programme :\n0:00 - Introduction au Sweat Spot\n1:44 - Ecouter son corps\n08:09 - Sensation d'inconfort\n09:21 - Douleur persistante\n11:09 - Gonflement des tissus\n11:58 - Conclusion\n\n\n\n\ud83e\uddd4\ud83c\udffb Je m\u2019appelle Gr\u00e9goire , je suis kin\u00e9, depuis 10 ans , sp\u00e9cialis\u00e9 en th\u00e9rapie manuelle depuis 5 ans et prof en th\u00e9rapie manuelle a l\u2019    @ITMPphysio    \nJ\u2019aime les blagues nazes, la vulgarisation m\u00e9dicale et apporter des solutions simples aux probl\u00e8mes que les gens pensent compliqu\u00e9es.\n\nJ'ai \u00e9crit 3 livres pour toi.\n\nSi tu veux commander mon 3\u00e8me livre : 8 piliers pour rester jeune le plus longtemps possible : Mes routines pour bien vieillir \ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://tidd.ly/4cIxvjz\n\nMon livre 2 :\nhttps://tidd.ly/3yBXWo2\n\nMon livre 1 :\nhttp://bit.ly/4a1lC7M\n\nma newsletter :\nhttps://newsletter.majormouvement.com/\n\n\nJe fais pas mal de sport\n\nMes vid\u00e9os sortent le mercredi soir\nEt parfois le lundi en +\n\nTu y trouvera des cas cliniques, des s\u00e9ances TAS de mouvements, des explications, des analyses et pleins d\u2019autres trucs qui concernent ton corps et ta t\u00eate\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udeceAbonnes toi \u00e0 :\n\n-ma cha\u00eene YouTube :\nhttps://www.youtube.com/c/MajorMouvement\n\n-ma page Insta :\nhttps://www.instagram.com/majormouvement/?hl=fr\n\n\nPour t\u2019inscrire \u00e0 ma prochaine formation 100 exos pour tes patients :\n\nhttps://www.itmp.fr/formations/les-100-meilleurs-exos-pour-vos-patients/\n\n\u26a0\ufe0f La formation est exclusivement ouverte aux professionnels de sant\u00e9\n\n\n\n\ud83d\udcac Laisse un commentaire pour partager ton ressenti ou poser tes questions \u2013 je r\u00e9ponds \u00e0 tout le monde !\n\n\ud83d\udd14 Abonne-toi pour plus de conseils sur la mobilit\u00e9, la posture, et la r\u00e9\u00e9ducation : @MajorMouvement\n\n#Kinesitherapie #DouleurDos #Mobilit\u00e9 #ExerciceDouleur #MajorMouvement #SweetSpot #Stretching #Bien\u00catre #Posture #R\u00e9\u00e9ducation #Pr\u00e9ventionBlessures"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65780",
                "likeCount": "3918",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "165"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J-fGI4S6-O1XCgMr4Ct_YhbsJIw",
            "id": "mdSyw2rrDqg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T21:06:22Z",
                "channelId": "UCm_g5AqdY6pi3xmz7rqLIiw",
                "title": "Himra performe un medley en live | LES FLAMMES 2025",
                "description": "N\u00e9e d'une initiative commune entre YARD et Booska-P, \"Les Flammes\" est la c\u00e9r\u00e9monie qui c\u00e9l\u00e8bre et repositionne les cultures populaires.\n\"Les Flammes\" r\u00e9compense les artistes, entertainers et acteur.rice.s de ces cultures.\n\n__\n\nSuivez Les Flammes sur :\nTwitter : https://twitter.com/FlammesAwards\nInstagram : https://www.instagram.com/lesflammes\nTikTok : https://www.tiktok.com/@lesflammesawards\nYouTube : https://www.youtube.com/@lesflammes/\n\n#LesFlammes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mdSyw2rrDqg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mdSyw2rrDqg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mdSyw2rrDqg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mdSyw2rrDqg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mdSyw2rrDqg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Flammes",
                "tags": [
                    "les flammes",
                    "flammes",
                    "les flammes 2023",
                    "c\u00e9r\u00e9monie les flammes",
                    "c\u00e9r\u00e9monie rap"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Himra performe un medley en live | LES FLAMMES 2025",
                    "description": "N\u00e9e d'une initiative commune entre YARD et Booska-P, \"Les Flammes\" est la c\u00e9r\u00e9monie qui c\u00e9l\u00e8bre et repositionne les cultures populaires.\n\"Les Flammes\" r\u00e9compense les artistes, entertainers et acteur.rice.s de ces cultures.\n\n__\n\nSuivez Les Flammes sur :\nTwitter : https://twitter.com/FlammesAwards\nInstagram : https://www.instagram.com/lesflammes\nTikTok : https://www.tiktok.com/@lesflammesawards\nYouTube : https://www.youtube.com/@lesflammes/\n\n#LesFlammes"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "730210",
                "likeCount": "46938",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4488"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H6IQeVVn_Y2uqR0qvIL-WU42ok8",
            "id": "ddXnU-PtLt4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T15:21:22Z",
                "channelId": "UCA9IJ0GhYcbSst7C6cQWrKw",
                "title": "ET SI la TERRE \u00e9tait 2 FOIS PLUS GROSSE ?",
                "description": "D\u00e9couvrez HOLY en cliquant sur ce lien : https://fr.weareholy.com/Science/Youtube des Iced Teas et des boissons \u00e9nergisantes, sans sucres, aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels ! Utilisez nos codes :\n- Science5 : 5\u20ac en moins sur votre premi\u00e8re commande\n- Science : vous offre 10% de r\u00e9duction sur TOUTES les commandes\n\nEt si je vous disais que notre plan\u00e8te a failli \u00eatre BEAUCOUP plus grosse ? \u00c7a c'est vraiment jouer \u00e0 pas grand chose. Avant, notre syst\u00e8me solaire ressemblait \u00e0 \u00e7a : un gros nuage, qui a fini par s\u2019aplatir pour devenir la n\u00e9buleuse solaire. Les poussi\u00e8res ont form\u00e9 des cailloux, puis des satellites et des plan\u00e8tes. Celle qui sort du lot, c\u2019est Jupiter. 318 fois la masse de la Terre ! Sa gravit\u00e9 aspire presque tous les ast\u00e9ro\u00efdes qui passent. Ne la remerciez pas ! En faisant \u00e7a, elle prive tout le monde de mati\u00e8re pour grossir. Qu\u2019est-ce qui aurait chang\u00e9 si notre globe avait pu devenir deux fois plus gros ?  Lune, oc\u00e9an, plante, humanit\u00e9, est-ce que ca aurait eu la moindre chance d\u2019exister ?\n\nDoc Recherche : https://docs.google.com/document/d/1zlw5m4ypkJCTYSBQJOpLaC3V5hR9h8RZccPu9-G5lvU/edit?usp=sharing\n\n0:00 Intro\n0:34 P1\n5:42 P2\n7:57 P3\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\n\ud83d\udc83 TikTok  \u25ba https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc40 Instagram \u25ba https://www.instagram.com/trash_neo_/\n\ud83c\udfae Discord \u25ba https://discord.gg/YGAaDD6Cy2\n\ud83d\udcb8 Tipeee \u25ba https://fr.tipeee.com/trash/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddXnU-PtLt4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddXnU-PtLt4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddXnU-PtLt4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddXnU-PtLt4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Science Trash",
                "tags": [
                    "science",
                    "terre",
                    "superterre",
                    "gravit\u00e9",
                    "plan\u00e8te",
                    "astronomie",
                    "espace",
                    "physique",
                    "biosph\u00e8re",
                    "vie",
                    "oc\u00e9an",
                    "atmosph\u00e8re",
                    "volcans",
                    "s\u00e9ismes",
                    "magn\u00e9tisme",
                    "tectonique",
                    "rotation",
                    "jupiter",
                    "lune",
                    "univers",
                    "hypoth\u00e8se",
                    "simulation",
                    "\u00e9volution",
                    "biologie",
                    "adaptation",
                    "insectes",
                    "plantes",
                    "arbustes",
                    "arbres",
                    "temp\u00eates",
                    "cyclones",
                    "orages",
                    "pression",
                    "densit\u00e9",
                    "temp\u00e9rature",
                    "radioactivit\u00e9",
                    "noyau",
                    "aurore",
                    "boreale",
                    "habitable",
                    "exoplan\u00e8te",
                    "kepler22b",
                    "photosynth\u00e8se",
                    "anatomie",
                    "otolithes",
                    "piezo1",
                    "volcanisme",
                    "cataclysme",
                    "apocalypse",
                    "curiosit\u00e9"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ET SI la TERRE \u00e9tait 2 FOIS PLUS GROSSE ?",
                    "description": "D\u00e9couvrez HOLY en cliquant sur ce lien : https://fr.weareholy.com/Science/Youtube des Iced Teas et des boissons \u00e9nergisantes, sans sucres, aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels ! Utilisez nos codes :\n- Science5 : 5\u20ac en moins sur votre premi\u00e8re commande\n- Science : vous offre 10% de r\u00e9duction sur TOUTES les commandes\n\nEt si je vous disais que notre plan\u00e8te a failli \u00eatre BEAUCOUP plus grosse ? \u00c7a c'est vraiment jouer \u00e0 pas grand chose. Avant, notre syst\u00e8me solaire ressemblait \u00e0 \u00e7a : un gros nuage, qui a fini par s\u2019aplatir pour devenir la n\u00e9buleuse solaire. Les poussi\u00e8res ont form\u00e9 des cailloux, puis des satellites et des plan\u00e8tes. Celle qui sort du lot, c\u2019est Jupiter. 318 fois la masse de la Terre ! Sa gravit\u00e9 aspire presque tous les ast\u00e9ro\u00efdes qui passent. Ne la remerciez pas ! En faisant \u00e7a, elle prive tout le monde de mati\u00e8re pour grossir. Qu\u2019est-ce qui aurait chang\u00e9 si notre globe avait pu devenir deux fois plus gros ?  Lune, oc\u00e9an, plante, humanit\u00e9, est-ce que ca aurait eu la moindre chance d\u2019exister ?\n\nDoc Recherche : https://docs.google.com/document/d/1zlw5m4ypkJCTYSBQJOpLaC3V5hR9h8RZccPu9-G5lvU/edit?usp=sharing\n\n0:00 Intro\n0:34 P1\n5:42 P2\n7:57 P3\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\n\ud83d\udc83 TikTok  \u25ba https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc40 Instagram \u25ba https://www.instagram.com/trash_neo_/\n\ud83c\udfae Discord \u25ba https://discord.gg/YGAaDD6Cy2\n\ud83d\udcb8 Tipeee \u25ba https://fr.tipeee.com/trash/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "166379",
                "likeCount": "9550",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "369"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SIWJE-usqIUXS5opd6X8xlFBrcM",
            "id": "NMqnfCncR0E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T19:20:00Z",
                "channelId": "UCOyFDnXHBPB6dOXOfjPXdog",
                "title": "Le jeu o\u00f9 le joueur, ce n'est pas vous",
                "description": "Bienvenue \u00e0 Rapture, la cit\u00e9 sous-marine fond\u00e9e par Andrew Ryan, un homme pr\u00eat \u00e0 tout pour \u00e9chapper au monde de la surface et cr\u00e9er une soci\u00e9t\u00e9 o\u00f9 seuls les plus ambitieux peuvent r\u00e9ussir. Dans cette vid\u00e9o, je retrace toute l\u2019histoire de BioShock : des origines de Ryan \u00e0 la d\u00e9couverte de l\u2019Adam, de la cr\u00e9ation des Petites S\u0153urs aux manipulations de Frank Fontaine. Vous allez voir comment une utopie pens\u00e9e pour lib\u00e9rer l\u2019Homme a \u00e9t\u00e9 d\u00e9truite par la soif de pouvoir, d\u2019argent et de contr\u00f4le. BioShock a une histoire dense, parfois brutale, avec un twist qui a marqu\u00e9 l\u2019histoire du jeu vid\u00e9o.\n\nMe soutenir sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/hunter-gaming\n\n\ud83d\udce9 Mail : contact.huntergaming@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NMqnfCncR0E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NMqnfCncR0E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NMqnfCncR0E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NMqnfCncR0E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Hunter Gaming",
                "tags": [
                    "thread horreur",
                    "bioshock",
                    "bioshock 1",
                    "Histoire bioshock",
                    "lore bioshock",
                    "hunter gaming",
                    "lore jeux vid\u00e9o",
                    "histoire jeux vid\u00e9o",
                    "l'histoire de bioshock",
                    "fins bioshock",
                    "toutes les fins de bioshock",
                    "comprendre bioshock",
                    "andrew ryan",
                    "atlas",
                    "fank fontaine",
                    "retrospective bioshock"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "Le jeu o\u00f9 le joueur, ce n'est pas vous",
                    "description": "Bienvenue \u00e0 Rapture, la cit\u00e9 sous-marine fond\u00e9e par Andrew Ryan, un homme pr\u00eat \u00e0 tout pour \u00e9chapper au monde de la surface et cr\u00e9er une soci\u00e9t\u00e9 o\u00f9 seuls les plus ambitieux peuvent r\u00e9ussir. Dans cette vid\u00e9o, je retrace toute l\u2019histoire de BioShock : des origines de Ryan \u00e0 la d\u00e9couverte de l\u2019Adam, de la cr\u00e9ation des Petites S\u0153urs aux manipulations de Frank Fontaine. Vous allez voir comment une utopie pens\u00e9e pour lib\u00e9rer l\u2019Homme a \u00e9t\u00e9 d\u00e9truite par la soif de pouvoir, d\u2019argent et de contr\u00f4le. BioShock a une histoire dense, parfois brutale, avec un twist qui a marqu\u00e9 l\u2019histoire du jeu vid\u00e9o.\n\nMe soutenir sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/hunter-gaming\n\n\ud83d\udce9 Mail : contact.huntergaming@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "210634",
                "likeCount": "13790",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "571"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QWqvjTavuNXFyqGlk6UTkfICwjw",
            "id": "iMyzyKJ4FIk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T18:29:34Z",
                "channelId": "UCjfIMz-a7tpPZCYQoD8pMEQ",
                "title": "Radical \ud83d\udca5",
                "description": "R.A.D.I.C.A.L\ud83d\udca5 mon nouveau titre disponible \u00e0 partir de mercredi minuit sur toutes les plateformes\n\n\ud83d\udcbf Nouvel album le 19/09/2025\n\n\ud83c\udfa5 Tourn\u00e9 au @acb_boxe\n@sceen.exe @ojoz \nProd : @Sokhanprod  @shaagprod\nS.O. @mistercizo\n\n____________________\n\nRadical \nVoil\u00e0 le son qu\u2019on n\u2019entend plus,\nPourtant l\u2019\u00e9poque est tellement tendue,\nC\u2019est l\u2019temps du dialogue des obus.\nLe combat continue et j\u2019suis encore du jeu,\nJ\u2019crache encore du feu, j\u2019fais \u00e7a encore pour ceux.\nQui sont hors du syst\u00e8me, ceux qu\u2019ont toujours dit non et qui s\u2019y tiennent.\nS\u2019la joue pas \u00e0 la Ricaine, plut\u00f4t Mafia Africaine,\nCeux d\u2019la 2\u00e8me France que l\u2019\u00c9tat et la bourgeoisie craignent,\nCeux qu\u2019leur propagande de guerre n\u2019enverra pas en Ukraine.\n\nC\u2019est inn\u00e9 : noir, fier, solide.\nJ\u2019viens des banlieues confin\u00e9es bien avant l\u2019Covid.\nD\u00e8s qu\u2019j\u2019rentre dans la cabine, \u00e7a sent l\u2019drama.\nSi un jour on m\u2019assassine, \u00e7a sent la CIA.\n\nJ\u2019sais pas rapper sans les g\u00eaner,\nJ\u2019m\u2019excuse pas si j\u2019les ai pein\u00e9s,\nRappe pour les opprim\u00e9s, d\u2019autres ne pensent qu\u2019\u00e0 streamer.\n\nLe micro est sous scell\u00e9,\nCorps et \u00e2me, j\u2019suis dans la m\u00eal\u00e9e.\nC\u2019est pour nos fr\u00e8res devenus f\u00eal\u00e9s,\nBloqu\u00e9s dans l\u2019impasse comme B\u00e9n\u00e9.\n\nTrafic de stup\u00e9fiants et guerre de territoires,\nNos petits fr\u00e8res n\u2019savent plus o\u00f9 ils vont, car ignorent leur histoire.\nLa France, un terrain glissant, pire qu\u2019\u00e0 la patinoire.\nLes flics tirent jamais \u00e0 blanc quand faut shooter du noir.\n\nDans une France surcot\u00e9e, les x\u00e9nophobes au 2\u00e8me tour,\nLes autres font semblant d\u2019regretter, alors qu\u2019ils ont tout fait pour.\nLes moutons se croient libres alors que leurs voix ne comptent plus,\nEt qu\u2019ils ne sont pas plus audibles qu\u2019un Africain \u00e0 l\u2019ONU.\n\nD\u00e9mocratie totalitaire, la France au bord d\u2019une guerre civile,\nLes tensions augmentent chaque jour, un peu comme les prix aux Antilles.\nPropagande aff\u00fbt\u00e9e, le journalisme s\u2019est \u00e9teint.\nLa France, on devra la quitter, avant qu\u2019ils nous foutent dans des trains.\n\nIl m\u2019faut une voix, un micro, ou un fusil et une pelle.\nN.O.I.R, F.I.E.R, R.A.D.I.C.A.L.\nTu voudrais qu\u2019j\u2019vote ? Pour lequel, si tout s\u2019d\u00e9cide \u00e0 Bruxelles ?\nJ\u2019ai vu la France et l\u2019Europe sous influence am\u00e9ricaine.\nJ\u2019rap c\u2019qu\u2019ils ont m\u00eame peur de penser, chaque mot est pes\u00e9.\nC\u2019est l\u2019retour du rap fran\u00e7ais, chaque trou sera creus\u00e9.\n\nD\u00e8s qu\u2019j\u2019passe derri\u00e8re le micro, \u00e7a sent la fusillade.\nSi j\u2019meurs en h\u00e9lico, \u00e7a sent le Mossad.\n\nRebelle, sans pause, l\u00e9gende en vie.\nAux puissants j\u2019m\u2019oppose, r\u00e9fractaire comme Ali.\nLes rappeurs sans cause explosent en vol comme Tanguy.\nJ\u2019suis vrai quand j\u2019cause, depuis Id\u00e9al J.\n\nJ\u2019y mets mes tripes, j\u2019y mets mes peurs,\nJ\u2019y mets mes forces, j\u2019y mets mes faiblesses,\nJ\u2019y mets mes cris, j\u2019y mets mes n\u00e9vroses,\nJ\u2019y mets mes espoirs, j\u2019y mets mes d\u00e9tresses.\nJ\u2019y mets mes hontes, j\u2019y mets mes angoisses,\nJ\u2019y mets mes joies, j\u2019y mets mes tristesses.\n\nJ\u2019n\u2019ai jamais baiss\u00e9 mon froc face au show-business.\n30 ans d\u2019carri\u00e8re et j\u2019n\u2019ai pas boug\u00e9.\nSi je change mon fusil d\u2019\u00e9paule, c\u2019est seulement pour le recharger.\nC\u2019est toujours :\n1 pour le savoir,\n2 pour le progr\u00e8s.\n\nCe sera toujours pour les banlieusards et les descendants\nD\u2019immigr\u00e9s,\nPour les oubli\u00e9s,\nPour les ouvriers,\nPour les tirailleurs \u00e9trangers qu\u2019ils ont fusill\u00e9s,\nPour les sans-papiers qui font gonfler le PIB,\nQui font des sous sans trafiquer de produits prohib\u00e9s.\n\nC\u2019est pour les agriculteurs, \u00e0 qui ils passent la corde au cou,\nPour les flics qu\u2019ont de l\u2019\u00e9thique et s\u2019comportent pas comme des voyous.\nC\u2019est pour les blancs qui m\u2019ont aim\u00e9, pas pour les noirs qui m\u2019ont trahi.\nOn peut venir du m\u00eame pays sans porter le m\u00eame treillis.\n\nC\u2019est pour les femmes seules, les femmes fortes,\nQui supportent comme cent hommes.\nPar l\u2019amour qu\u2019elles transportent,\nNous apaisent, nous transforment.\n\nC\u2019est pour les noirs, les reubeus, pas pour ceux qui nous divisent,\nBanalisent le racisme, le cultivent et l\u2019attisent.\nC\u2019est pour les Palestiniens, les Libanais, les Congolais,\nLes Nig\u00e9riens, les Maliens, les Ha\u00eftiens, les Antillais.\n\nToujours pas l\u00e0 pour leur dire c\u2019qu\u2019ils veulent entendre :\nLe combat continue \u2014 zot pa tend.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMyzyKJ4FIk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMyzyKJ4FIk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMyzyKJ4FIk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMyzyKJ4FIk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMyzyKJ4FIk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kery James",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Radical \ud83d\udca5",
                    "description": "R.A.D.I.C.A.L\ud83d\udca5 mon nouveau titre disponible \u00e0 partir de mercredi minuit sur toutes les plateformes\n\n\ud83d\udcbf Nouvel album le 19/09/2025\n\n\ud83c\udfa5 Tourn\u00e9 au @acb_boxe\n@sceen.exe @ojoz \nProd : @Sokhanprod  @shaagprod\nS.O. @mistercizo\n\n____________________\n\nRadical \nVoil\u00e0 le son qu\u2019on n\u2019entend plus,\nPourtant l\u2019\u00e9poque est tellement tendue,\nC\u2019est l\u2019temps du dialogue des obus.\nLe combat continue et j\u2019suis encore du jeu,\nJ\u2019crache encore du feu, j\u2019fais \u00e7a encore pour ceux.\nQui sont hors du syst\u00e8me, ceux qu\u2019ont toujours dit non et qui s\u2019y tiennent.\nS\u2019la joue pas \u00e0 la Ricaine, plut\u00f4t Mafia Africaine,\nCeux d\u2019la 2\u00e8me France que l\u2019\u00c9tat et la bourgeoisie craignent,\nCeux qu\u2019leur propagande de guerre n\u2019enverra pas en Ukraine.\n\nC\u2019est inn\u00e9 : noir, fier, solide.\nJ\u2019viens des banlieues confin\u00e9es bien avant l\u2019Covid.\nD\u00e8s qu\u2019j\u2019rentre dans la cabine, \u00e7a sent l\u2019drama.\nSi un jour on m\u2019assassine, \u00e7a sent la CIA.\n\nJ\u2019sais pas rapper sans les g\u00eaner,\nJ\u2019m\u2019excuse pas si j\u2019les ai pein\u00e9s,\nRappe pour les opprim\u00e9s, d\u2019autres ne pensent qu\u2019\u00e0 streamer.\n\nLe micro est sous scell\u00e9,\nCorps et \u00e2me, j\u2019suis dans la m\u00eal\u00e9e.\nC\u2019est pour nos fr\u00e8res devenus f\u00eal\u00e9s,\nBloqu\u00e9s dans l\u2019impasse comme B\u00e9n\u00e9.\n\nTrafic de stup\u00e9fiants et guerre de territoires,\nNos petits fr\u00e8res n\u2019savent plus o\u00f9 ils vont, car ignorent leur histoire.\nLa France, un terrain glissant, pire qu\u2019\u00e0 la patinoire.\nLes flics tirent jamais \u00e0 blanc quand faut shooter du noir.\n\nDans une France surcot\u00e9e, les x\u00e9nophobes au 2\u00e8me tour,\nLes autres font semblant d\u2019regretter, alors qu\u2019ils ont tout fait pour.\nLes moutons se croient libres alors que leurs voix ne comptent plus,\nEt qu\u2019ils ne sont pas plus audibles qu\u2019un Africain \u00e0 l\u2019ONU.\n\nD\u00e9mocratie totalitaire, la France au bord d\u2019une guerre civile,\nLes tensions augmentent chaque jour, un peu comme les prix aux Antilles.\nPropagande aff\u00fbt\u00e9e, le journalisme s\u2019est \u00e9teint.\nLa France, on devra la quitter, avant qu\u2019ils nous foutent dans des trains.\n\nIl m\u2019faut une voix, un micro, ou un fusil et une pelle.\nN.O.I.R, F.I.E.R, R.A.D.I.C.A.L.\nTu voudrais qu\u2019j\u2019vote ? Pour lequel, si tout s\u2019d\u00e9cide \u00e0 Bruxelles ?\nJ\u2019ai vu la France et l\u2019Europe sous influence am\u00e9ricaine.\nJ\u2019rap c\u2019qu\u2019ils ont m\u00eame peur de penser, chaque mot est pes\u00e9.\nC\u2019est l\u2019retour du rap fran\u00e7ais, chaque trou sera creus\u00e9.\n\nD\u00e8s qu\u2019j\u2019passe derri\u00e8re le micro, \u00e7a sent la fusillade.\nSi j\u2019meurs en h\u00e9lico, \u00e7a sent le Mossad.\n\nRebelle, sans pause, l\u00e9gende en vie.\nAux puissants j\u2019m\u2019oppose, r\u00e9fractaire comme Ali.\nLes rappeurs sans cause explosent en vol comme Tanguy.\nJ\u2019suis vrai quand j\u2019cause, depuis Id\u00e9al J.\n\nJ\u2019y mets mes tripes, j\u2019y mets mes peurs,\nJ\u2019y mets mes forces, j\u2019y mets mes faiblesses,\nJ\u2019y mets mes cris, j\u2019y mets mes n\u00e9vroses,\nJ\u2019y mets mes espoirs, j\u2019y mets mes d\u00e9tresses.\nJ\u2019y mets mes hontes, j\u2019y mets mes angoisses,\nJ\u2019y mets mes joies, j\u2019y mets mes tristesses.\n\nJ\u2019n\u2019ai jamais baiss\u00e9 mon froc face au show-business.\n30 ans d\u2019carri\u00e8re et j\u2019n\u2019ai pas boug\u00e9.\nSi je change mon fusil d\u2019\u00e9paule, c\u2019est seulement pour le recharger.\nC\u2019est toujours :\n1 pour le savoir,\n2 pour le progr\u00e8s.\n\nCe sera toujours pour les banlieusards et les descendants\nD\u2019immigr\u00e9s,\nPour les oubli\u00e9s,\nPour les ouvriers,\nPour les tirailleurs \u00e9trangers qu\u2019ils ont fusill\u00e9s,\nPour les sans-papiers qui font gonfler le PIB,\nQui font des sous sans trafiquer de produits prohib\u00e9s.\n\nC\u2019est pour les agriculteurs, \u00e0 qui ils passent la corde au cou,\nPour les flics qu\u2019ont de l\u2019\u00e9thique et s\u2019comportent pas comme des voyous.\nC\u2019est pour les blancs qui m\u2019ont aim\u00e9, pas pour les noirs qui m\u2019ont trahi.\nOn peut venir du m\u00eame pays sans porter le m\u00eame treillis.\n\nC\u2019est pour les femmes seules, les femmes fortes,\nQui supportent comme cent hommes.\nPar l\u2019amour qu\u2019elles transportent,\nNous apaisent, nous transforment.\n\nC\u2019est pour les noirs, les reubeus, pas pour ceux qui nous divisent,\nBanalisent le racisme, le cultivent et l\u2019attisent.\nC\u2019est pour les Palestiniens, les Libanais, les Congolais,\nLes Nig\u00e9riens, les Maliens, les Ha\u00eftiens, les Antillais.\n\nToujours pas l\u00e0 pour leur dire c\u2019qu\u2019ils veulent entendre :\nLe combat continue \u2014 zot pa tend."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140827",
                "likeCount": "11698",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1331"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}