{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "KKlBv-GWb9n9U7hb3tv88WcXlXY",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PHem43LCfw4uaXGtd3XOGHLh9Dc",
            "id": "jDqmb1X5INM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T15:01:43Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?",
                "description": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?",
                    "description": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35785535",
                "likeCount": "785339",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1644"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DeRl0BoFhdHw4igOnoGxyL_8KHs",
            "id": "pe_ejTiIcSs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Lose 100 LBs, Win $250,000!",
                "description": "Go start the business you\u2019ve been dreaming of and visit https://www.Shopify.com/MrBeast to start your trial now.\n\n**In Loving Memory of Coach Tyler Wall**\n\nIt is with profound sadness that we share the unexpected passing of Coach Tyler Wall. Coach Wall was a remarkable individual whose kindness and genuine spirit touched all who knew him. His loss has left our hearts heavy with grief.\n\nFollowing this tragic news, we reached out to Coach Wall\u2019s family to determine whether this video should be shared. With grace and wisdom, they expressed that Tyler would have wanted his message of hope and positivity to continue reaching others, even in his absence.\n\nWe humbly ask that you honor Coach Wall\u2019s memory and respect his family\u2019s need for privacy during this difficult time.\n\nCoach Tyler Wall\u2019s legacy of compassion and encouragement will live on in the hearts of all who were fortunate enough to know him.\n\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Lose 100 LBs, Win $250,000!",
                    "description": "Go start the business you\u2019ve been dreaming of and visit https://www.Shopify.com/MrBeast to start your trial now.\n\n**In Loving Memory of Coach Tyler Wall**\n\nIt is with profound sadness that we share the unexpected passing of Coach Tyler Wall. Coach Wall was a remarkable individual whose kindness and genuine spirit touched all who knew him. His loss has left our hearts heavy with grief.\n\nFollowing this tragic news, we reached out to Coach Wall\u2019s family to determine whether this video should be shared. With grace and wisdom, they expressed that Tyler would have wanted his message of hope and positivity to continue reaching others, even in his absence.\n\nWe humbly ask that you honor Coach Wall\u2019s memory and respect his family\u2019s need for privacy during this difficult time.\n\nCoach Tyler Wall\u2019s legacy of compassion and encouragement will live on in the hearts of all who were fortunate enough to know him.\n\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105484493",
                "likeCount": "4358339",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "69500"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2rr0O7Jo2kdyp1jACyJ8OH0Cs7o",
            "id": "azUlMvT_zSg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T15:02:49Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "Can We Sneak Our Dog Into the Restaurant in a Baby Stroller?",
                "description": "Can We Sneak Our Dog Into the Restaurant in a Baby Stroller?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can We Sneak Our Dog Into the Restaurant in a Baby Stroller?",
                    "description": "Can We Sneak Our Dog Into the Restaurant in a Baby Stroller?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54457168",
                "likeCount": "1125142",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1215"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s2UeBCIlY31YUUh5W354R7jGUeU",
            "id": "zlkgRwlKYHw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T16:01:36Z",
                "channelId": "UCG3mQRagegeLjQ6E2OBTZpQ",
                "title": "KOLACJA NA TW\u00d3J KOSZT - \u0141ukasz Lotek Lodkowski #lotek #standup #komedia #\u015bmieszne #shorts",
                "description": "\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj http://youtube.com/@LukaszLotekLodkowski?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Facebook http://facebook.com/lukaszloteklodkowski\n\ud83d\udcf8 Instagram https://instagram.com/lukasz.lotek.lodkowski\n\ud83c\udf9f\ufe0f Bilety https://superticket.pl/please-stand-up-2024\n\ud83d\udce9 Kontakt \u27a1\ufe0f lotek@koe.fun\n\ud83d\uded2 Sklep https://sklep.koe.fun/kategoria-produktu/lotek\n\nWSZYSTKIE NAGRANIA (ca\u0142e programy) \ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/J8p8TTO6MsM\nhttps://youtu.be/fz5eYoQ3QfI\nhttps://youtu.be/CFxRFOOOT44\nhttps://youtu.be/5e-VG0WnQww\n\n#\u0141ukaszLotekLodkowski #Lotek #StandUp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlkgRwlKYHw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlkgRwlKYHw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlkgRwlKYHw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlkgRwlKYHw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlkgRwlKYHw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0141ukasz Lotek Lodkowski",
                "tags": [
                    "lotek",
                    "lotek stand up",
                    "\u0142ukasz lotek lodkowski",
                    "lukasz lotek lodkowski",
                    "lukasz lotek",
                    "\u0142ukasz lodkowski",
                    "lukasz lodkowski",
                    "\u0142ukasz lotkowski",
                    "lukasz lotkowski",
                    "lotek lodkowski",
                    "lotkowski stand up",
                    "lodkowski stand up",
                    "lotek odcinki",
                    "\u0142ukasz lotek",
                    "lotek lotkowski",
                    "stand up polska"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KOLACJA NA TW\u00d3J KOSZT - \u0141ukasz Lotek Lodkowski #lotek #standup #komedia #\u015bmieszne #shorts",
                    "description": "\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj http://youtube.com/@LukaszLotekLodkowski?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Facebook http://facebook.com/lukaszloteklodkowski\n\ud83d\udcf8 Instagram https://instagram.com/lukasz.lotek.lodkowski\n\ud83c\udf9f\ufe0f Bilety https://superticket.pl/please-stand-up-2024\n\ud83d\udce9 Kontakt \u27a1\ufe0f lotek@koe.fun\n\ud83d\uded2 Sklep https://sklep.koe.fun/kategoria-produktu/lotek\n\nWSZYSTKIE NAGRANIA (ca\u0142e programy) \ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/J8p8TTO6MsM\nhttps://youtu.be/fz5eYoQ3QfI\nhttps://youtu.be/CFxRFOOOT44\nhttps://youtu.be/5e-VG0WnQww\n\n#\u0141ukaszLotekLodkowski #Lotek #StandUp"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "265472",
                "likeCount": "7224",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "65"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4wnkr9rvdcFqZsQXvjx2xpkHcrc",
            "id": "BYdZb5KQOb8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T14:00:17Z",
                "channelId": "UCqYRmpE4hePE1PjQCaBNjUg",
                "title": "OSTATNIA PRZYGODA... MINECRAFT NA MODACH ODC 1",
                "description": "\u26a1\ufe0f Kultowa seria Minecraft na Modach reZiego powraca! Tym razem zmierz\u0119 si\u0119 z paczk\u0105, w kt\u00f3rej znajduje si\u0119 ponad 300 modyfikacji!\n\n\u26a1\ufe0f W pierwszym odcinku serii wracam po latach do nowego, pieknego swiata Minecrafta! To pocz\u0105tek nostalgicznej, pe\u0142nej wyzwa\u0144 przygody!\n\n\u26a1\ufe0f DONATE - https://tipply.pl/u/rezigiusz\n\u26a1\ufe0f Subskrybuj kana\u0142, by do\u0142\u0105czy\u0107 do ekipy \"Born to be a Gamer\"! ;)\n\n\u26a1\ufe0f Kup sobie m\u00f3j ciuszek lub kubek!\n\u2714 https://www.thunderwear.pl/\n\n\u25ba OSTATNIA PRZYGODA - MINECRAFT NA MODACH ODC 1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYdZb5KQOb8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYdZb5KQOb8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYdZb5KQOb8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYdZb5KQOb8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYdZb5KQOb8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "reZi - Born To Be a Gamer",
                "tags": [
                    "rezi",
                    "rezi gry",
                    "rezigiusz gry",
                    "rezi gaming",
                    "rezigiusz gaming",
                    "rezi gra",
                    "rezigiusz gra",
                    "rezi born",
                    "rezi btbg",
                    "rezigiusz born",
                    "remek",
                    "rezigiusz",
                    "rezi born to be a gamer",
                    "born to be a gamer",
                    "rezi gra w gry",
                    "born to be a gamer zapowiedz",
                    "remigiusz",
                    "rezigiusz minecraft",
                    "rezi minecraft",
                    "minecraft na modach",
                    "minecraft mody",
                    "rezi minecraft na modach",
                    "rezi majkraft",
                    "rezi minecraft baza",
                    "minecraft baza",
                    "OSTATNIA PRZYGODA - MINECRAFT NA MODACH ODC 1",
                    "rezi ostatnia przygoda"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "OSTATNIA PRZYGODA... MINECRAFT NA MODACH ODC 1",
                    "description": "\u26a1\ufe0f Kultowa seria Minecraft na Modach reZiego powraca! Tym razem zmierz\u0119 si\u0119 z paczk\u0105, w kt\u00f3rej znajduje si\u0119 ponad 300 modyfikacji!\n\n\u26a1\ufe0f W pierwszym odcinku serii wracam po latach do nowego, pieknego swiata Minecrafta! To pocz\u0105tek nostalgicznej, pe\u0142nej wyzwa\u0144 przygody!\n\n\u26a1\ufe0f DONATE - https://tipply.pl/u/rezigiusz\n\u26a1\ufe0f Subskrybuj kana\u0142, by do\u0142\u0105czy\u0107 do ekipy \"Born to be a Gamer\"! ;)\n\n\u26a1\ufe0f Kup sobie m\u00f3j ciuszek lub kubek!\n\u2714 https://www.thunderwear.pl/\n\n\u25ba OSTATNIA PRZYGODA - MINECRAFT NA MODACH ODC 1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "471320",
                "likeCount": "70750",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7938"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z5uu6qgWO5XPIzZUluqsotfa18U",
            "id": "zoe-6YAKtiY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T13:58:20Z",
                "channelId": "UCvu0rK5l8xir6X3M97nY93Q",
                "title": "REKLAMACJA KEBABA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zoe-6YAKtiY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zoe-6YAKtiY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zoe-6YAKtiY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zoe-6YAKtiY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zoe-6YAKtiY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRACIA MALCZY\u0143SCY",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "REKLAMACJA KEBABA",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "564128",
                "likeCount": "17088",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nnA9eYt4-K9rfzcu2KyHiXadF5A",
            "id": "eA8E33K1BoU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T13:01:17Z",
                "channelId": "UCwBtP6NDQtsP5YBa4vuZqHA",
                "title": "UJAWNILI\u015aMY ICH SEKRETY (TWOJE 5 MINUT 3)",
                "description": "SPRAWDZAJCIE JAK UCZESTNICY SOBIE RADZ\u0104 Z SHORTAMI:\n\nGRUPA 1: www.youtube.com/@Grupa1T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa1_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa1_t5m\n\nGRUPA 2: www.youtube.com/@Grupa2T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa2_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa2_t5m\n\nW filmie wzi\u0119li udzia\u0142:\n\nMarta : https://www.instagram.com/martacytrynowatarta/\nKuba : https://www.instagram.com/jakubjezy/\nPola : https://www.instagram.com/pola.slop/\nZbychu : https://www.instagram.com/zbychu_krol/\nAlan : https://www.instagram.com/alibuka_/\nMalwina : https://www.instagram.com/malwinakajzerek/\nKasia : https://www.instagram.com/kasiamazurt5m3/\nPaniczko : https://www.instagram.com/kuba.paniczko/\n\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nSprawd\u017a kto wygra\u0142 udzia\u0142 w MAFII IRL w aplikacji Billin: https://download.billin.app/\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nTomasz \"Gimper\" Dzia\u0142owy\nTomasz \"REVO\" Bagi\u0144ski\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nAdam Sarnek\nMaciej Klacza\nKarol Wi\u015bniewski\nDawid Duchowicz\nKrzysztof Hess\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eA8E33K1BoU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eA8E33K1BoU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eA8E33K1BoU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eA8E33K1BoU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eA8E33K1BoU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karol Friz Wi\u015bniewski",
                "tags": [
                    "friz",
                    "frizoluszek",
                    "Dom ekipy",
                    "Wersow",
                    "Ekipa",
                    "Mieszkanie ekipy",
                    "Friz chata",
                    "Friz dom",
                    "chata ekipy",
                    "lody ekipy",
                    "genzie",
                    "hania",
                    "mortalcio",
                    "karotni",
                    "przemek pro",
                    "t5m",
                    "t5m2",
                    "twoje 5 minut"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "UJAWNILI\u015aMY ICH SEKRETY (TWOJE 5 MINUT 3)",
                    "description": "SPRAWDZAJCIE JAK UCZESTNICY SOBIE RADZ\u0104 Z SHORTAMI:\n\nGRUPA 1: www.youtube.com/@Grupa1T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa1_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa1_t5m\n\nGRUPA 2: www.youtube.com/@Grupa2T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa2_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa2_t5m\n\nW filmie wzi\u0119li udzia\u0142:\n\nMarta : https://www.instagram.com/martacytrynowatarta/\nKuba : https://www.instagram.com/jakubjezy/\nPola : https://www.instagram.com/pola.slop/\nZbychu : https://www.instagram.com/zbychu_krol/\nAlan : https://www.instagram.com/alibuka_/\nMalwina : https://www.instagram.com/malwinakajzerek/\nKasia : https://www.instagram.com/kasiamazurt5m3/\nPaniczko : https://www.instagram.com/kuba.paniczko/\n\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nSprawd\u017a kto wygra\u0142 udzia\u0142 w MAFII IRL w aplikacji Billin: https://download.billin.app/\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nTomasz \"Gimper\" Dzia\u0142owy\nTomasz \"REVO\" Bagi\u0144ski\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nAdam Sarnek\nMaciej Klacza\nKarol Wi\u015bniewski\nDawid Duchowicz\nKrzysztof Hess\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1444093",
                "likeCount": "75275",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4185"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zYkHSQ3AbB67zKYbmIekS_dfeT4",
            "id": "O62xINa5O_w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T18:39:37Z",
                "channelId": "UCWsDFcIhY2DBi3GB5uykGXA",
                "title": "Who\u2019s Next? \ud83c\udfc3\ud83c\udfff\ud83d\udca8 #ishowspeed",
                "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O62xINa5O_w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O62xINa5O_w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O62xINa5O_w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O62xINa5O_w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O62xINa5O_w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IShowSpeed",
                "tags": [
                    "ishowspeed"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who\u2019s Next? \ud83c\udfc3\ud83c\udfff\ud83d\udca8 #ishowspeed",
                    "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10636854",
                "likeCount": "947905",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VpLLM-ITU_FM61DXMdHgUcZVd-E",
            "id": "20fxziCd1aA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T18:00:06Z",
                "channelId": "UCw6m0T0_F5DLfPzJHumplDw",
                "title": "Ameryka w wojnie! Czy Rosja i Chiny pomog\u0105 Iranowi? \u2014 Jacek Bartosiak i Piotr Zychowicz",
                "description": "Przejd\u017a na stron\u0119 https://surfshark.com/historiarealna, aby otrzyma\u0107 Surfshark w wyj\u0105tkowo niskiej cenie oraz 4 dodatkowe miesi\u0105ce gratis!\n\nJakie b\u0119d\u0105 d\u0142ugofalowe, geopolityczne konsekwencje ataku USA na Iran? Czy do rozgrywki w\u0142\u0105cz\u0105 si\u0119 Arabia Saudyjska, Turcja i inni gracze z regionu? Co zrobi\u0105 Chiny i Rosja? Czy \u015bwiat islamu powstanie przeciwko Amerykanom? Pytania te zada\u0142em Jackowi Bartosiakowi, szefowi Strategy&Future. Rozmawiali\u015bmy o kuriozalnych relacjach izraelsko-ameryka\u0144skich, w kt\u00f3rych karty rozdaje mniejszy i s\u0142abszy partner. Jakie b\u0119d\u0105 konsekwencje wojny na Bliskim Wschodzie dla Polski i Europy \u015arodkowo-Wschodniej? Co si\u0119 stanie jak Iran zablokuje cie\u015bnin\u0119 Ormuz? Zapraszam do ogl\u0105dania. Dzieje si\u0119! \n\n\u2757\ufe0f\u2757\ufe0fKup ksi\u0105\u017ck\u0119 dr Jacka Bartosiaka w naszej ksi\u0119garni internetowej:\nhttps://historiarealna.pl/pl/p/Oczy-szeroko-otwarte.-Wyczerpany-naklad-z-autografem%2C-ksiazka-bez-autografu.-/207\n\n\u2757\ufe0f\u2757\ufe0fKup now\u0105 ksi\u0105\u017ck\u0119 Piotra Zychowicza:\nhttps://historiarealna.pl/pl/p/IZRAEL-NA-WOJNIE.-100-lat-konfliktu-z-Palestynczykami.-/196\n\n\ud83d\udc4d\nPartnerem kana\u0142u jest sklep Militaria.pl - B\u0105d\u017a Gotowy. Zawsze. https://mltr.pl/HistoriaRealna\n\n\ud83d\udc4d\nKciuk dla Legimi - najlepszej biblioteki internetowej!  Zapraszamy: \nhttps://www.legimi.pl/ \n\n\ud83d\udc4d\nPartnerem kana\u0142u Historia Realna jest KFD - polski producent zdrowej \u017cywno\u015bci i suplement\u00f3w diety. Super! Razem przeniesiemy g\u00f3ry! :-) \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 \nSuplementy KFD: https://sklep.kfd.pl\n\n\ud83d\udc4d\nPartnerem naszego kana\u0142u jest Catering Pomelo - dieta pude\u0142kowa z szerokim wyborem menu. \ud83d\ude0b  Specjalnie dla widz\u00f3w Historii Realnej 18% zni\u017cki na has\u0142o: HISTORIA18\nhttps://pomelo.com.pl/historia_realna\n\nKup kubek Historii Realnej z czo\u0142giem Leopard: \nhttps://historiarealna.pl/pl/p/Kubek-Leopard/59\n\nWesprzyj Histori\u0119 Realn\u0105 na Patronite. Zosta\u0144 naszym patronem. \nhttps://www.patronite.pl/historiarealna\n\nObserwuj Piotra Zychowicza na:\nFB:   / zychowiczpiotr  \nTwitter:   / piotrzychowicz  \nInstagram:   / piotr_zychowicz  \n\nWszystkie ksi\u0105\u017cki Piotra Zychowicza do kupienia na:\nhttps://www.rebis.com.pl/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20fxziCd1aA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20fxziCd1aA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20fxziCd1aA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20fxziCd1aA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20fxziCd1aA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HISTORIA REALNA",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ameryka w wojnie! Czy Rosja i Chiny pomog\u0105 Iranowi? \u2014 Jacek Bartosiak i Piotr Zychowicz",
                    "description": "Przejd\u017a na stron\u0119 https://surfshark.com/historiarealna, aby otrzyma\u0107 Surfshark w wyj\u0105tkowo niskiej cenie oraz 4 dodatkowe miesi\u0105ce gratis!\n\nJakie b\u0119d\u0105 d\u0142ugofalowe, geopolityczne konsekwencje ataku USA na Iran? Czy do rozgrywki w\u0142\u0105cz\u0105 si\u0119 Arabia Saudyjska, Turcja i inni gracze z regionu? Co zrobi\u0105 Chiny i Rosja? Czy \u015bwiat islamu powstanie przeciwko Amerykanom? Pytania te zada\u0142em Jackowi Bartosiakowi, szefowi Strategy&Future. Rozmawiali\u015bmy o kuriozalnych relacjach izraelsko-ameryka\u0144skich, w kt\u00f3rych karty rozdaje mniejszy i s\u0142abszy partner. Jakie b\u0119d\u0105 konsekwencje wojny na Bliskim Wschodzie dla Polski i Europy \u015arodkowo-Wschodniej? Co si\u0119 stanie jak Iran zablokuje cie\u015bnin\u0119 Ormuz? Zapraszam do ogl\u0105dania. Dzieje si\u0119! \n\n\u2757\ufe0f\u2757\ufe0fKup ksi\u0105\u017ck\u0119 dr Jacka Bartosiaka w naszej ksi\u0119garni internetowej:\nhttps://historiarealna.pl/pl/p/Oczy-szeroko-otwarte.-Wyczerpany-naklad-z-autografem%2C-ksiazka-bez-autografu.-/207\n\n\u2757\ufe0f\u2757\ufe0fKup now\u0105 ksi\u0105\u017ck\u0119 Piotra Zychowicza:\nhttps://historiarealna.pl/pl/p/IZRAEL-NA-WOJNIE.-100-lat-konfliktu-z-Palestynczykami.-/196\n\n\ud83d\udc4d\nPartnerem kana\u0142u jest sklep Militaria.pl - B\u0105d\u017a Gotowy. Zawsze. https://mltr.pl/HistoriaRealna\n\n\ud83d\udc4d\nKciuk dla Legimi - najlepszej biblioteki internetowej!  Zapraszamy: \nhttps://www.legimi.pl/ \n\n\ud83d\udc4d\nPartnerem kana\u0142u Historia Realna jest KFD - polski producent zdrowej \u017cywno\u015bci i suplement\u00f3w diety. Super! Razem przeniesiemy g\u00f3ry! :-) \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 \nSuplementy KFD: https://sklep.kfd.pl\n\n\ud83d\udc4d\nPartnerem naszego kana\u0142u jest Catering Pomelo - dieta pude\u0142kowa z szerokim wyborem menu. \ud83d\ude0b  Specjalnie dla widz\u00f3w Historii Realnej 18% zni\u017cki na has\u0142o: HISTORIA18\nhttps://pomelo.com.pl/historia_realna\n\nKup kubek Historii Realnej z czo\u0142giem Leopard: \nhttps://historiarealna.pl/pl/p/Kubek-Leopard/59\n\nWesprzyj Histori\u0119 Realn\u0105 na Patronite. Zosta\u0144 naszym patronem. \nhttps://www.patronite.pl/historiarealna\n\nObserwuj Piotra Zychowicza na:\nFB:   / zychowiczpiotr  \nTwitter:   / piotrzychowicz  \nInstagram:   / piotr_zychowicz  \n\nWszystkie ksi\u0105\u017cki Piotra Zychowicza do kupienia na:\nhttps://www.rebis.com.pl/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "323019",
                "likeCount": "12355",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lsZOIBD4VCiR4n9GGw7krrCT0cA",
            "id": "N31r1LICO34",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T10:26:39Z",
                "channelId": "UCC957FjOFGwQgIpzwTUz7NQ",
                "title": "VLOG : GO\u015aCIE Z AMERYKI!\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8ROZPOCZYNAMY SEZON OGRODOWY!\ud83c\udf34\ud83c\udf0a",
                "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N31r1LICO34/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N31r1LICO34/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N31r1LICO34/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N31r1LICO34/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N31r1LICO34/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andziaks",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VLOG : GO\u015aCIE Z AMERYKI!\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8ROZPOCZYNAMY SEZON OGRODOWY!\ud83c\udf34\ud83c\udf0a",
                    "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "349874",
                "likeCount": "11150",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "439"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SOkzS0CP8TVbFsb7acLb2YWF9Gk",
            "id": "HRhBqZLaF0s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T06:30:22Z",
                "channelId": "UC8oAVQ3BrGphqMZdlDHBqZA",
                "title": "\u017bart o policjancie #uszwagra #szwagry #videodowcip #\u015bmieszne #humor",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HRhBqZLaF0s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HRhBqZLaF0s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HRhBqZLaF0s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HRhBqZLaF0s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HRhBqZLaF0s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "smiechawaTV",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "\u017bart o policjancie #uszwagra #szwagry #videodowcip #\u015bmieszne #humor",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "216661",
                "likeCount": "3988",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UIam2WkARTJjoGvsG7uckv7bHdU",
            "id": "v7LTlplso-w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T11:01:29Z",
                "channelId": "UCygICIFaB6npPKJd4WHQ5zA",
                "title": "WPU\u015aCI\u0141A NA LEKCJE DOROS\u0141YCH FACET\u00d3W SPOZA SZKO\u0141Y?!\ud83d\ude44|SZKO\u0141A ODC. 146",
                "description": "Ogl\u0105daj \"Szko\u0142\u0119\" w Playerze: https://player.pl/seriale-online/szkola-odcinki,2395\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 145 CZ. 1 \ud83d\udc49https://youtu.be/sG6SR7pycBM\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 145 CZ. 2 \ud83d\udc49https://youtu.be/1_s_WDhGDgg\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 145 CZ. 3 \ud83d\udc49https://youtu.be/-99UujOAIjU\n\ud83c\udfebDowiedz si\u0119 wi\u0119cej na https://tvn.pl/?utm_source=youtube\n\nLicealista Grzesiek zapu\u015bci\u0142 dredy. Nowa fryzura nie przypad\u0142a do gustu jego mamie, kt\u00f3ra stara si\u0119 przekona\u0107 syna, by wr\u00f3ci\u0142 do dawnego wygl\u0105du. Kobieta obiecuje siostrze Grze\u015bka, Edycie, pieni\u0105dze za nam\u00f3wienie brata do obci\u0119cia w\u0142os\u00f3w. Ta wpada na pomys\u0142 u\u015bpienia ch\u0142opaka silnymi tabletkami i ogolenia mu g\u0142owy. Mama gimnazjalistki Marzeny jest po rozwodzie, Odk\u0105d rozsta\u0142a si\u0119 z m\u0119\u017cem, ca\u0142kowicie zmieni\u0142a swoje zachowanie. Nosi m\u0142odzie\u017cowe ubrania, imprezuje z c\u00f3rk\u0105 i pozwala jej pi\u0107 alkohol, a tak\u017ce pali\u0107. Po jeden z takich zabaw, Marzena chce usi\u0105\u015b\u0107 za kierownic\u0105, ale powstrzymuje j\u0105 kolega, Borys. Zaniepokojeni nauczyciele wzywaj\u0105 do szko\u0142y ojca dziewczyny.\n\n#tvn #szko\u0142atvn #playerpl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v7LTlplso-w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v7LTlplso-w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v7LTlplso-w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v7LTlplso-w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v7LTlplso-w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVN Series",
                "tags": [
                    "tvn",
                    "tvn series",
                    "series",
                    "seriale",
                    "TVN",
                    "TVN7",
                    "programy TVN7",
                    "seriale TVN7",
                    "tvn.pl",
                    "player",
                    "player.pl",
                    "serial tvn",
                    "szko\u0142a",
                    "uczniowie",
                    "liceum",
                    "szko\u0142a serial",
                    "szko\u0142a tvn",
                    "nauczyciele",
                    "pierwsza mi\u0142o\u015b\u0107",
                    "problemy w szkole",
                    "problemy nastolatk\u00f3w",
                    "szkolne historie",
                    "szko\u0142a online",
                    "seriale dla nastolatk\u00f3w",
                    "szko\u0142a nowe odcinki",
                    "szko\u0142a odcinki",
                    "tvn szko\u0142a",
                    "tvnpl szko\u0142a",
                    "szko\u0142a ca\u0142e odcinki"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WPU\u015aCI\u0141A NA LEKCJE DOROS\u0141YCH FACET\u00d3W SPOZA SZKO\u0141Y?!\ud83d\ude44|SZKO\u0141A ODC. 146",
                    "description": "Ogl\u0105daj \"Szko\u0142\u0119\" w Playerze: https://player.pl/seriale-online/szkola-odcinki,2395\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 145 CZ. 1 \ud83d\udc49https://youtu.be/sG6SR7pycBM\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 145 CZ. 2 \ud83d\udc49https://youtu.be/1_s_WDhGDgg\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 145 CZ. 3 \ud83d\udc49https://youtu.be/-99UujOAIjU\n\ud83c\udfebDowiedz si\u0119 wi\u0119cej na https://tvn.pl/?utm_source=youtube\n\nLicealista Grzesiek zapu\u015bci\u0142 dredy. Nowa fryzura nie przypad\u0142a do gustu jego mamie, kt\u00f3ra stara si\u0119 przekona\u0107 syna, by wr\u00f3ci\u0142 do dawnego wygl\u0105du. Kobieta obiecuje siostrze Grze\u015bka, Edycie, pieni\u0105dze za nam\u00f3wienie brata do obci\u0119cia w\u0142os\u00f3w. Ta wpada na pomys\u0142 u\u015bpienia ch\u0142opaka silnymi tabletkami i ogolenia mu g\u0142owy. Mama gimnazjalistki Marzeny jest po rozwodzie, Odk\u0105d rozsta\u0142a si\u0119 z m\u0119\u017cem, ca\u0142kowicie zmieni\u0142a swoje zachowanie. Nosi m\u0142odzie\u017cowe ubrania, imprezuje z c\u00f3rk\u0105 i pozwala jej pi\u0107 alkohol, a tak\u017ce pali\u0107. Po jeden z takich zabaw, Marzena chce usi\u0105\u015b\u0107 za kierownic\u0105, ale powstrzymuje j\u0105 kolega, Borys. Zaniepokojeni nauczyciele wzywaj\u0105 do szko\u0142y ojca dziewczyny.\n\n#tvn #szko\u0142atvn #playerpl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1245873",
                "likeCount": "44910",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z8n7nV-1cOSlixM7oD9U6x7e3tA",
            "id": "giAp_LsugS8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T09:41:34Z",
                "channelId": "UCkC9g2s4h2geWAVJhqKLj9g",
                "title": "Najwa\u017cniejszy jest umiar #shorts #wedding",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/giAp_LsugS8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/giAp_LsugS8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/giAp_LsugS8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/giAp_LsugS8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/giAp_LsugS8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marek Wita",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Najwa\u017cniejszy jest umiar #shorts #wedding",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104842",
                "likeCount": "5295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2hP3sV4iPmMOZrvtlmeOlC9MlVU",
            "id": "TA8opYmCsVU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T17:58:37Z",
                "channelId": "UCFh9FMthzDBRprcAvlQE-rA",
                "title": "NIKT NIE WIE TEGO O WAKSY",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TA8opYmCsVU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TA8opYmCsVU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TA8opYmCsVU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TA8opYmCsVU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TA8opYmCsVU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pjoter",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NIKT NIE WIE TEGO O WAKSY",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54396",
                "likeCount": "3093",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ueqe597L0VNDBpU2HYZp7VJ_pc8",
            "id": "MeO8zlWmOtE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T16:59:01Z",
                "channelId": "UCQBzn-XGeA4sq9kB8Gl8iHg",
                "title": "Perfume holds so many memories \ud83d\ude1e #VictoriaPfeifer",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeO8zlWmOtE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeO8zlWmOtE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeO8zlWmOtE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeO8zlWmOtE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeO8zlWmOtE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Victoria Pfeifer",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Perfume holds so many memories \ud83d\ude1e #VictoriaPfeifer",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7507750",
                "likeCount": "436053",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1285"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lUoSJhjRbvRo0SRFOGUC-hrIkUw",
            "id": "rxrsB5Cb09k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T05:41:51Z",
                "channelId": "UCHnTiRefXHNhLfr-vEF7ZLQ",
                "title": "Arbuzowy nap\u00f3j - prawie jak w Tajlandii / Oddaszfartucha",
                "description": "Arbuz + mi\u0119ta + sok z cytryny to witaminowa bomba !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxrsB5Cb09k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxrsB5Cb09k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxrsB5Cb09k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxrsB5Cb09k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxrsB5Cb09k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tomasz Strzelczyk ODDASZFARTUCHA",
                "tags": [
                    "gotowanie",
                    "przepisy",
                    "kuchnia",
                    "kulinarne",
                    "obiad",
                    "kolacja",
                    "szybki obiad",
                    "domowe jedzenie",
                    "kuchnia polska",
                    "proste przepisy",
                    "tanie gotowanie",
                    "jedzenie",
                    "smaczne przepisy",
                    "porady kuchenne",
                    "techniki kulinarne",
                    "przepisy krok po kroku",
                    "jak gotowa\u0107",
                    "gotuj ze mn\u0105",
                    "nauka gotowania",
                    "wiedza kulinarna",
                    "kuchenne triki",
                    "mi\u0119so",
                    "wieprzowina",
                    "wo\u0142owina",
                    "ziemniaki",
                    "zupy",
                    "pierogi",
                    "ciasta",
                    "jajka",
                    "makaron",
                    "kasza",
                    "ry\u017c",
                    "przetwory",
                    "przyprawy",
                    "cebula",
                    "sa\u0142atki",
                    "kluski",
                    "\u015bwi\u0105teczne dania"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Arbuzowy nap\u00f3j - prawie jak w Tajlandii / Oddaszfartucha",
                    "description": "Arbuz + mi\u0119ta + sok z cytryny to witaminowa bomba !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "300792",
                "likeCount": "13709",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JzCI6i18DVIfakO6liB3MH6nGcc",
            "id": "1ShND0Gfzx0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T16:53:41Z",
                "channelId": "UCvu0rK5l8xir6X3M97nY93Q",
                "title": "NAPIWEK ZA KEBABA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ShND0Gfzx0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ShND0Gfzx0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ShND0Gfzx0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ShND0Gfzx0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ShND0Gfzx0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRACIA MALCZY\u0143SCY",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "NAPIWEK ZA KEBABA",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1081530",
                "likeCount": "40512",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "248"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WATAw2FVB0k3ovkiFAupddY6RIQ",
            "id": "buH5f3NOq7Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T13:01:08Z",
                "channelId": "UCfsSoUSQzUimrjKhAKmshDQ",
                "title": "Stukni\u0119te Maserati z USA, ale bez dziadowania i w GENIALNEJ CENIE!  | Zawodowi handlarze #shorts",
                "description": "Jest jaki\u015b haczyk?\n\n\ud83d\ude98 Subskrybuj kana\u0142 TVN Turbo: https://www.youtube.com/c/TVNTurbo?sub_confirmation=1\n\ud83d\ude98 Ogl\u0105daj programy TVN Turbo w Playerze: https://player.pl/\n\ud83d\ude98 Zobacz wi\u0119cej tre\u015bci w MAX: https://www.max.com/\n\ud83d\ude98 Nasza strona: https://tvnturbo.pl/?utm_source=youtube&utm_medium=video&utm_campaign=wiosenna_ramowka&utm_term=turbo&utm_content=ct\n\n\u201eZawodowi handlarze\u201d powracaj\u0105 z jeszcze wi\u0119ksz\u0105 dawk\u0105 emocji, ryzyka i spektakularnych transakcji! W 17. sezonie dobrze znani handlarze poka\u017c\u0105, \u017ce motoryzacyjny biznes to sztuka, w kt\u00f3rej liczy si\u0119 nie tylko wiedza, ale tak\u017ce intuicja, umiej\u0119tno\u015b\u0107 negocjacji i odrobina szcz\u0119\u015bcia.\n\nS17E05\n\n#tvnturbo #zawodowi_handlarze #playerpl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/buH5f3NOq7Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/buH5f3NOq7Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/buH5f3NOq7Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/buH5f3NOq7Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/buH5f3NOq7Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVN Turbo",
                "tags": [
                    "tvn turbo",
                    "samochody",
                    "auta",
                    "m\u0119ski kana\u0142",
                    "tvn",
                    "turbo",
                    "motoryzacja",
                    "hobby",
                    "klasyk",
                    "silnik",
                    "player",
                    "zawodowi",
                    "handlarze",
                    "cena",
                    "przebieg",
                    "u\u017cywane",
                    "handlarz",
                    "sprzeda\u017c",
                    "handel z zagranicy",
                    "handlarz emocje",
                    "Maserati",
                    "USA",
                    "bez dziadowania",
                    "niska cena",
                    "dobra cena",
                    "orygina"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Stukni\u0119te Maserati z USA, ale bez dziadowania i w GENIALNEJ CENIE!  | Zawodowi handlarze #shorts",
                    "description": "Jest jaki\u015b haczyk?\n\n\ud83d\ude98 Subskrybuj kana\u0142 TVN Turbo: https://www.youtube.com/c/TVNTurbo?sub_confirmation=1\n\ud83d\ude98 Ogl\u0105daj programy TVN Turbo w Playerze: https://player.pl/\n\ud83d\ude98 Zobacz wi\u0119cej tre\u015bci w MAX: https://www.max.com/\n\ud83d\ude98 Nasza strona: https://tvnturbo.pl/?utm_source=youtube&utm_medium=video&utm_campaign=wiosenna_ramowka&utm_term=turbo&utm_content=ct\n\n\u201eZawodowi handlarze\u201d powracaj\u0105 z jeszcze wi\u0119ksz\u0105 dawk\u0105 emocji, ryzyka i spektakularnych transakcji! W 17. sezonie dobrze znani handlarze poka\u017c\u0105, \u017ce motoryzacyjny biznes to sztuka, w kt\u00f3rej liczy si\u0119 nie tylko wiedza, ale tak\u017ce intuicja, umiej\u0119tno\u015b\u0107 negocjacji i odrobina szcz\u0119\u015bcia.\n\nS17E05\n\n#tvnturbo #zawodowi_handlarze #playerpl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "185997",
                "likeCount": "1911",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "44"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hod5qtqb_nQJ5n4LEcXFZ1xFWz0",
            "id": "jVKjI1xIE0o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T15:01:17Z",
                "channelId": "UCkbpEIF1GKSXBn8YqjN0vyQ",
                "title": "KTO DOJEDZIE NAJDALEJ W 24H - WYGRYWA VOL.4",
                "description": "Pobierz World of Tanks z mojego linku i odbierz pakiet powitalny - https://tanks.ly/3FSROzG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVKjI1xIE0o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVKjI1xIE0o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVKjI1xIE0o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVKjI1xIE0o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVKjI1xIE0o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tromba",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KTO DOJEDZIE NAJDALEJ W 24H - WYGRYWA VOL.4",
                    "description": "Pobierz World of Tanks z mojego linku i odbierz pakiet powitalny - https://tanks.ly/3FSROzG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "288888",
                "likeCount": "13581",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "226"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p0h3FbIBzsPFbaE9aiJDpF7Myqs",
            "id": "KdXQIYc6xWY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T14:05:16Z",
                "channelId": "UC2tsySbe9TNrI-xh2lximHA",
                "title": "SQUID GAME HOUSE vs GUARDS \ud83c\udfe0\ud83e\udd91\ud83e\udd77",
                "description": "SQUID GAME HOUSE vs GUARDS \ud83c\udfe0\ud83e\udd91\ud83e\udd77",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdXQIYc6xWY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdXQIYc6xWY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdXQIYc6xWY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdXQIYc6xWY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdXQIYc6xWY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A4",
                "tags": [
                    "a4",
                    "Stokes",
                    "Stokestwins",
                    "sunset park",
                    "stokes twins",
                    "ethan bradberry",
                    "moe bradberry",
                    "Alex Stokes",
                    "Alan Stokes",
                    "Sam Dezz",
                    "Andrew Davila",
                    "Coby Persin",
                    "Moe Adams",
                    "Twins",
                    "mrbeast",
                    "pandaboi",
                    "youtube recommended",
                    "funny videos",
                    "entertaining videos",
                    "funny titkok videos",
                    "youtube shorts",
                    "shorts",
                    "#shorts"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "SQUID GAME HOUSE vs GUARDS \ud83c\udfe0\ud83e\udd91\ud83e\udd77",
                    "description": "SQUID GAME HOUSE vs GUARDS \ud83c\udfe0\ud83e\udd91\ud83e\udd77"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37033359",
                "likeCount": "1362150",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wXAGctdruAnQQxvLM5vkpnZlT1U",
            "id": "75Hju3UFrrg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T15:45:01Z",
                "channelId": "UCpjYlo2NGsmoY8-b9dj4diA",
                "title": "Tajemnice witaminy B12. Rak, sen, wirusy...",
                "description": "\ud83d\udc49 Tutaj znajdziesz witaminy mojej marki \u21d2 https://marekskoczylas.pl/\n---\n\ud83d\udc49 Wi\u0119cej o mojej ksi\u0105\u017cce \u21d2 http://www.zneutralizujchemie.pl \n---\n\ud83d\udc49 Zadaj mi pytanie \u21d2 https://www.facebook.com/groups/483106159648950/\n---\n\ud83d\udc49 Darmowe porady o zdrowiu wysy\u0142ane drog\u0105 email \u21d2 http://bit.ly/lista-email-skoczylas\n---\n---\n\u2193 SPIS TRE\u015aCI\n---\n0:00 Wst\u0119p\n0:49 Nowotwory\n3:21 Sk\u00f3ra\n4:13 Przewlek\u0142y b\u00f3l\n5:50 Wirusy\n6:58 Bakterie\n7:59 Zegar biologiczny\n8:27 Spirulina\n9:47 Dodatkowe informacje\n10:53 Uwaga, oszu\u015bci!\n11:26 Zako\u0144czenie\n---\n---\nPrezentowany materia\u0142 nie stanowi porady o charakterze medycznym, ma wy\u0142\u0105cznie charakter informacyjny i w rozumieniu obowi\u0105zuj\u0105cych przepis\u00f3w nie mo\u017ce by\u0107 traktowany jako specjalistyczna porada medyczna, forma diagnozy lub zalecenia w zakresie leczenia, ponadto nie mo\u017ce by\u0107 podstaw\u0105 do jakichkolwiek roszcze\u0144. Autor o\u015bwiadcza, \u017ce nie daje gwarancji przydatno\u015bci tre\u015bci materia\u0142u do okre\u015blonego celu lub zastosowania oraz nie ponosi odpowiedzialno\u015bci za jakiekolwiek szkody b\u0119d\u0105ce konsekwencj\u0105 korzystania lub niemo\u017cno\u015bci korzystania z materia\u0142u. U\u017cytkownik kieruj\u0105c si\u0119 wy\u0142\u0105cznie informacjami uzyskanymi za po\u015brednictwem materia\u0142u dzia\u0142a na w\u0142asn\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/75Hju3UFrrg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/75Hju3UFrrg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/75Hju3UFrrg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/75Hju3UFrrg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/75Hju3UFrrg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marek Skoczylas",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tajemnice witaminy B12. Rak, sen, wirusy...",
                    "description": "\ud83d\udc49 Tutaj znajdziesz witaminy mojej marki \u21d2 https://marekskoczylas.pl/\n---\n\ud83d\udc49 Wi\u0119cej o mojej ksi\u0105\u017cce \u21d2 http://www.zneutralizujchemie.pl \n---\n\ud83d\udc49 Zadaj mi pytanie \u21d2 https://www.facebook.com/groups/483106159648950/\n---\n\ud83d\udc49 Darmowe porady o zdrowiu wysy\u0142ane drog\u0105 email \u21d2 http://bit.ly/lista-email-skoczylas\n---\n---\n\u2193 SPIS TRE\u015aCI\n---\n0:00 Wst\u0119p\n0:49 Nowotwory\n3:21 Sk\u00f3ra\n4:13 Przewlek\u0142y b\u00f3l\n5:50 Wirusy\n6:58 Bakterie\n7:59 Zegar biologiczny\n8:27 Spirulina\n9:47 Dodatkowe informacje\n10:53 Uwaga, oszu\u015bci!\n11:26 Zako\u0144czenie\n---\n---\nPrezentowany materia\u0142 nie stanowi porady o charakterze medycznym, ma wy\u0142\u0105cznie charakter informacyjny i w rozumieniu obowi\u0105zuj\u0105cych przepis\u00f3w nie mo\u017ce by\u0107 traktowany jako specjalistyczna porada medyczna, forma diagnozy lub zalecenia w zakresie leczenia, ponadto nie mo\u017ce by\u0107 podstaw\u0105 do jakichkolwiek roszcze\u0144. Autor o\u015bwiadcza, \u017ce nie daje gwarancji przydatno\u015bci tre\u015bci materia\u0142u do okre\u015blonego celu lub zastosowania oraz nie ponosi odpowiedzialno\u015bci za jakiekolwiek szkody b\u0119d\u0105ce konsekwencj\u0105 korzystania lub niemo\u017cno\u015bci korzystania z materia\u0142u. U\u017cytkownik kieruj\u0105c si\u0119 wy\u0142\u0105cznie informacjami uzyskanymi za po\u015brednictwem materia\u0142u dzia\u0142a na w\u0142asn\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "170021",
                "likeCount": "5115",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2FCbRhEDdO_eva-BkARkjYmNAC0",
            "id": "mD0mubQYzfk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T05:15:34Z",
                "channelId": "UCcUGXpH--EuzPEEVGCb1YIQ",
                "title": "Magda Kubicka - To by\u0142y czasy",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mD0mubQYzfk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mD0mubQYzfk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mD0mubQYzfk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mD0mubQYzfk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mD0mubQYzfk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Magda Kubicka",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Magda Kubicka - To by\u0142y czasy",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101762",
                "likeCount": "4575",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gf0O6tpAyfSxjvDyFTV5cSgJfcc",
            "id": "Hw92LhRXBBc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T22:06:06Z",
                "channelId": "UCk1qY09hkqTworXLBKd5M-w",
                "title": "ADHD mo\u017ce nie by\u0107 genetyczne",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hw92LhRXBBc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hw92LhRXBBc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hw92LhRXBBc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hw92LhRXBBc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hw92LhRXBBc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "This Is IT - Maciej Kawecki",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "ADHD mo\u017ce nie by\u0107 genetyczne",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "173547",
                "likeCount": "6061",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "117"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xuH3ZkN-c6mTCk5oX0NKlx4O_zg",
            "id": "nzZm9vl81XU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T15:00:06Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Brawl Talk: TROPHY ROAD = STARR PARK?! \ud83e\udd2f",
                "description": "\ud83d\udee0\ufe0f New Trophy Road rework!\n\ud83d\udcbf Bye Masteries, hello Records!\n\ud83d\udc9a 2 new Brawlers\n\ud83d\udca5 9 new Hypercharges\n\ud83d\ude31 New Game Modes, new Skins and more!\n\nFREEBIIIEEEE: http://supr.cl/brawl-freebie-june2025 \ud83c\udf81\n \n#brawltalk  #BrawlStars #TrophyRoad #StarrPark \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "brawl talk",
                    "trophy road",
                    "starr park",
                    "records",
                    "brawl new content",
                    "bs new content",
                    "update content",
                    "achievements",
                    "1000masteries",
                    "dani",
                    "marzio",
                    "drew",
                    "masteries"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Brawl Talk: TROPHY ROAD = STARR PARK?! \ud83e\udd2f",
                    "description": "\ud83d\udee0\ufe0f New Trophy Road rework!\n\ud83d\udcbf Bye Masteries, hello Records!\n\ud83d\udc9a 2 new Brawlers\n\ud83d\udca5 9 new Hypercharges\n\ud83d\ude31 New Game Modes, new Skins and more!\n\nFREEBIIIEEEE: http://supr.cl/brawl-freebie-june2025 \ud83c\udf81\n \n#brawltalk  #BrawlStars #TrophyRoad #StarrPark \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8658775",
                "likeCount": "373187",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34669"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OfklmJdhNfF6nGQXQZ0R8RsBz8Y",
            "id": "T-gBERHpRFA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T12:06:33Z",
                "channelId": "UC-G-_WzorDpCrZl1XrYwLvA",
                "title": "Wadliwa nowa pokrywa powodowa\u0142a tryb awaryjny ford ecoboost",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-gBERHpRFA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-gBERHpRFA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-gBERHpRFA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-gBERHpRFA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-gBERHpRFA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Profesor Chris",
                "tags": [
                    "profesor",
                    "ursus",
                    "serwis",
                    "sze\u015b\u0107dziesiatka",
                    "c360",
                    "c-360",
                    "c-4011",
                    "rolnik",
                    "rolnictwo",
                    "polska",
                    "wie\u015b",
                    "remont",
                    "naprawa",
                    "liqui molu",
                    "olej",
                    "silnik",
                    "p\u0142ukanka",
                    "wtryski",
                    "uk\u0142ad paliwowy",
                    "warsztat",
                    "volvo",
                    "krabat",
                    "425",
                    "volvobm",
                    "klasyk",
                    "renowacja",
                    "odbudowa",
                    "zabytek",
                    "wymiana",
                    "oleju",
                    "asb",
                    "dynamicznie",
                    "liqui",
                    "moly",
                    "volkswagen",
                    "caddy",
                    "vlog",
                    "\u015bmieszne",
                    "historia",
                    "funny",
                    "kupowanie",
                    "ford",
                    "super",
                    "duty",
                    "477",
                    "bigblock"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Wadliwa nowa pokrywa powodowa\u0142a tryb awaryjny ford ecoboost",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93668",
                "likeCount": "2128",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "106"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "03dzIJZz_isrYrRnUZt-sciIyL8",
            "id": "wHeQBrix8lE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T19:04:42Z",
                "channelId": "UC90BoNcD4sBLNr6isweUExQ",
                "title": "Atak bombowc\u00f3w B2 na Iran. Dlaczego tak trudno je pilotowa\u0107? #b2 #usa #usarmy #iran #technologia",
                "description": "Ameryka\u0144skie wojsko wykorzysta\u0142o a\u017c sze\u015b\u0107 bombowc\u00f3w B2 do ataku na ira\u0144skie instalacje nuklearne. Spo\u015br\u00f3d wojskowych jednostek - to najbardziej elitarny samolot w historii. Opanowa\u0107 te niezwykle z\u0142o\u017cone maszyny by\u0142o do tej pory w stanie zaledwie kilkadziesi\u0105t os\u00f3b.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wHeQBrix8lE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wHeQBrix8lE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wHeQBrix8lE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wHeQBrix8lE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wHeQBrix8lE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Komputer \u015awiat",
                "tags": [
                    "B2",
                    "bombowiec",
                    "stealth",
                    "samolot"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Atak bombowc\u00f3w B2 na Iran. Dlaczego tak trudno je pilotowa\u0107? #b2 #usa #usarmy #iran #technologia",
                    "description": "Ameryka\u0144skie wojsko wykorzysta\u0142o a\u017c sze\u015b\u0107 bombowc\u00f3w B2 do ataku na ira\u0144skie instalacje nuklearne. Spo\u015br\u00f3d wojskowych jednostek - to najbardziej elitarny samolot w historii. Opanowa\u0107 te niezwykle z\u0142o\u017cone maszyny by\u0142o do tej pory w stanie zaledwie kilkadziesi\u0105t os\u00f3b."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86900",
                "likeCount": "1911",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "51"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pkIQ0j4ZPqHDMVuSitapGh1uMDQ",
            "id": "jxNhFFmC5DE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T13:47:26Z",
                "channelId": "UCtY4_xfBMWKpfo1uC472XxQ",
                "title": "KLAUDIA SADOWNIK OTWIERA LABUBU",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jxNhFFmC5DE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jxNhFFmC5DE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jxNhFFmC5DE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jxNhFFmC5DE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jxNhFFmC5DE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "COLOROWYY",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KLAUDIA SADOWNIK OTWIERA LABUBU",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "239576",
                "likeCount": "8318",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "218"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XeWobq57l6MToXaCnAXNqX71aXY",
            "id": "cOl0oB64WW8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T19:56:50Z",
                "channelId": "UCbS8vsbx1MSl1aGrja2-4kg",
                "title": "Bro\u0144 A Jest Ju\u017c Gotowa - Wizja Na \u017bywo",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cOl0oB64WW8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cOl0oB64WW8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cOl0oB64WW8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cOl0oB64WW8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "JASNOWIDZ Krzysztof Jackowski Official",
                "tags": [
                    "jackowski",
                    "jasnowidz z cz\u0142uchowa",
                    "jasnowidz jackowski",
                    "finanse",
                    "pieni\u0105dze",
                    "bank",
                    "wizja",
                    "przepowiednie",
                    "Jackowski najnowsze",
                    "Jackowski wizje"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bro\u0144 A Jest Ju\u017c Gotowa - Wizja Na \u017bywo",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143727",
                "likeCount": "10596",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "975"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0e8d7C0LbqiT5tLauN82Qln523w",
            "id": "94_ot09eV9k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T02:36:00Z",
                "channelId": "UCQBzn-XGeA4sq9kB8Gl8iHg",
                "title": "The script has FLIPPED \ud83d\ude33 #VictoriaPfeifer",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94_ot09eV9k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94_ot09eV9k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94_ot09eV9k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94_ot09eV9k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94_ot09eV9k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Victoria Pfeifer",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "The script has FLIPPED \ud83d\ude33 #VictoriaPfeifer",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12675746",
                "likeCount": "569972",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2240"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HMo9zmKmpAOGRRDUM8YS8RK4z4k",
            "id": "6oBQOyLtiM0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T13:00:03Z",
                "channelId": "UC1Fc8RIaSgmsLmmUKwHECvA",
                "title": "STERUJEMY SOB\u0104 PRZEZ CA\u0141Y DZIE\u0143 2",
                "description": "\u25b6 Informacje na temat oferty gry bez podatku: https://partner.betclic.pl/bungee/\nKOD promo: BUNGEE. Apk\u0119 Betclic mo\u017cna pobra\u0107 korzystaj\u0105c z powy\u017cszego linku 18+.\n \nOferta \u201eBez podatku\u201d obowi\u0105zuje DO ODWO\u0141ANIA. Szczeg\u00f3\u0142y oferty w regulaminie dost\u0119pnym na www.betclic.pl. Hazard wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem. BEM Operations Ltd. to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych grozi konsekwencjami prawnymi. 18+ #ReklamaBetclic\n\n\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6oBQOyLtiM0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6oBQOyLtiM0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6oBQOyLtiM0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6oBQOyLtiM0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6oBQOyLtiM0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bungee",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STERUJEMY SOB\u0104 PRZEZ CA\u0141Y DZIE\u0143 2",
                    "description": "\u25b6 Informacje na temat oferty gry bez podatku: https://partner.betclic.pl/bungee/\nKOD promo: BUNGEE. Apk\u0119 Betclic mo\u017cna pobra\u0107 korzystaj\u0105c z powy\u017cszego linku 18+.\n \nOferta \u201eBez podatku\u201d obowi\u0105zuje DO ODWO\u0141ANIA. Szczeg\u00f3\u0142y oferty w regulaminie dost\u0119pnym na www.betclic.pl. Hazard wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem. BEM Operations Ltd. to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych grozi konsekwencjami prawnymi. 18+ #ReklamaBetclic\n\n\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "940282",
                "likeCount": "76948",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1489"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LcPKcR1PHArYysUNMiVQxV0ATBw",
            "id": "bvFy7fe0MRY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T15:14:23Z",
                "channelId": "UCBSbPpERBx8NdJGjf78iHYw",
                "title": "PIES vs KOT \ud83d\ude2d\ud83d\ude21 - influencerzy decyduj\u0105 \ud83e\udd2f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvFy7fe0MRY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvFy7fe0MRY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvFy7fe0MRY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvFy7fe0MRY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvFy7fe0MRY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Du\u017cy Ch\u0142opiec",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PIES vs KOT \ud83d\ude2d\ud83d\ude21 - influencerzy decyduj\u0105 \ud83e\udd2f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "388836",
                "likeCount": "26813",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5856"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z7FV9vfdXJHbnNVBT38gTa3XSNo",
            "id": "JV9FHXdLLI8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T14:55:00Z",
                "channelId": "UC4lX8-PO3HVhXhm2umBrr6A",
                "title": "Mother used her brain \ud83d\ude02\ud83d\udd25",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JV9FHXdLLI8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JV9FHXdLLI8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JV9FHXdLLI8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JV9FHXdLLI8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JV9FHXdLLI8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZENZING CLIPS",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mother used her brain \ud83d\ude02\ud83d\udd25",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79552906",
                "likeCount": "1541359",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EGo_xCbC02SUBepha4tx8Zt-GNc",
            "id": "6p86cYeAhFg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T18:43:57Z",
                "channelId": "UC1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA",
                "title": "Marcin Gortat #standup #wybory",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p86cYeAhFg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p86cYeAhFg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p86cYeAhFg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p86cYeAhFg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p86cYeAhFg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mateusz Socha",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marcin Gortat #standup #wybory",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "466903",
                "likeCount": "22766",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "638"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7_oTdI7fpVqbrCS_ccSod7kx5ZE",
            "id": "_9q5hRiLkf8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T07:00:07Z",
                "channelId": "UC_eOccJn9VU-KaQWRmiuz5Q",
                "title": "Sylwia Grzeszczak - s\u0142owa na K [4K Official Music Video]",
                "description": "\u201eS\u0142owa na K\u201d to historia dziewczyny, kt\u00f3ra gubi si\u0119 gdzie\u015b pomi\u0119dzy tym, co powinna, a tym, co czuje. Wci\u0105gni\u0119ta w poszukiwanie \u201eczego\u015b wi\u0119cej\u201d \u2013 emocji, spe\u0142nienia, siebie \u2013 pozwala si\u0119 porwa\u0107 chwili.\n\nSpotyka ludzi, z kt\u00f3rymi rusza w podr\u00f3\u017c bez planu \u2013 za beztrosk\u0105, \u015bmiechem, ma\u0142ymi momentami, kt\u00f3re smakuj\u0105 jak spe\u0142nione marzenia.\n\nTo nie jest historia o napadzie.To droga.\n\nZnajomo\u015bci bez s\u0142\u00f3w, decyzje bez mapy. Opowie\u015b\u0107 o szukaniu sensu nie w wielkich gestach, ale w drobnych zdarzeniach \u2013 tych, kt\u00f3re zostaj\u0105 w pami\u0119ci, cho\u0107 wydaj\u0105 si\u0119 niepozorne.\n\nBo mo\u017ce wcale nie sukces jest w \u017cyciu najwa\u017cniejszy.\nMo\u017ce wa\u017cniejsze s\u0105 marzenia, ludzie, chwile, kt\u00f3re maj\u0105 smak prawdziwego \u201eteraz\u201d.\nI cho\u0107 ka\u017cdy dzie\u0144 przypomina przygod\u0119, gdzie\u015b g\u0142\u0119boko pojawia si\u0119 pytanie: \u201eczego tak naprawd\u0119 mi brak?\u201d.\nW ko\u0144cu przychodzi moment ciszy. Przebudzenie. I zrozumienie, \u017ce brakowa\u0142o kilku prostych s\u0142\u00f3w.Tych na K..\n\nNie kasa, kariera Ale mo\u017ce:Kocham\n\nCzasem wystarczy tylko jedno.\n\nMuzyka: Kuba Gali\u0144ski, Sylwia Grzeszczak \nS\u0142owa: Marcin Liber Piotrowski\nProdukcja: Kuba Gali\u0144ski\n\nPartner  teledysku: Soko\u0142\u00f3w \n\nProducent: Sylwia Grzeszczak\nProdukcja: Aleksandra St\u0119pie\u0144, Piotr Gromek, Maciej Olejniczak\nProdukcja Lokalna: La Luz Production Maja \nKoncept / Kreacja: Sylwia Grzeszczak, Aleksandra St\u0119pie\u0144, Piotr Gromek \nScenariusz i re\u017cyseria: Piotr Gromek \nDrugi re\u017cyser: Maciej Olejniczak IG: oleyniczak\nDOP: Dawid Gut / IG: gut_vibesonly\n1AC / Ostrzyciel:  Mariusz Hejna\nMonta\u017c i VFX: Agata Nawrocka\nAnimacja 2D: Tomek Lew Le\u015bniak\nKolorkorekcja: Pawe\u0142 Dembinski \nStylista: Bart\u0142omiej Indyka\nMakeup: Kaja Karpienko\nFryzjer: Renata Zaj\u0105c\n\nCast:\nLeonardo Marques\nRafael Malinowski\nEva Almeida\n\nLocal Producer: Maya Bisikiewicz, La Luz Production\nProduction Support: Diego Valladolid\nLocation Manager: Andres Diez Maciejewski\nScenographer: Fernan Killo\nProp Master: Arantxa Hason\nCanary Talents: Gustavo Aranda\nEquipment: The Boss, Drago Canarias, Pataslargas Producciones\nThanks To: Jose Manuel\n\nKontakt: management@sylwiagrzeszczak.pl\n\nTej jesieni Sylwia Grzeszczak zaprasza na wyj\u0105tkow\u0105 tras\u0119 koncertow\u0105, kt\u00f3ra nie tylko podsumuje jej dotychczasow\u0105 tw\u00f3rczo\u015b\u0107, ale tak\u017ce zapowie nowy album! \u2728 \n \n\u201cby\u0142o sobie marzenie\u201d to jedyna trasa w 2025 roku! Podczas koncert\u00f3w us\u0142yszymy najwi\u0119ksze przeboje w nowych aran\u017cacjach, jak i s\u0142owa na K. \nBilety znajdziesz tutaj: www.ebilet.pl/muzyka/pop/sylwia-grzeszczak",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9q5hRiLkf8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9q5hRiLkf8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9q5hRiLkf8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9q5hRiLkf8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9q5hRiLkf8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SylwiaGrzeszczak",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sylwia Grzeszczak - s\u0142owa na K [4K Official Music Video]",
                    "description": "\u201eS\u0142owa na K\u201d to historia dziewczyny, kt\u00f3ra gubi si\u0119 gdzie\u015b pomi\u0119dzy tym, co powinna, a tym, co czuje. Wci\u0105gni\u0119ta w poszukiwanie \u201eczego\u015b wi\u0119cej\u201d \u2013 emocji, spe\u0142nienia, siebie \u2013 pozwala si\u0119 porwa\u0107 chwili.\n\nSpotyka ludzi, z kt\u00f3rymi rusza w podr\u00f3\u017c bez planu \u2013 za beztrosk\u0105, \u015bmiechem, ma\u0142ymi momentami, kt\u00f3re smakuj\u0105 jak spe\u0142nione marzenia.\n\nTo nie jest historia o napadzie.To droga.\n\nZnajomo\u015bci bez s\u0142\u00f3w, decyzje bez mapy. Opowie\u015b\u0107 o szukaniu sensu nie w wielkich gestach, ale w drobnych zdarzeniach \u2013 tych, kt\u00f3re zostaj\u0105 w pami\u0119ci, cho\u0107 wydaj\u0105 si\u0119 niepozorne.\n\nBo mo\u017ce wcale nie sukces jest w \u017cyciu najwa\u017cniejszy.\nMo\u017ce wa\u017cniejsze s\u0105 marzenia, ludzie, chwile, kt\u00f3re maj\u0105 smak prawdziwego \u201eteraz\u201d.\nI cho\u0107 ka\u017cdy dzie\u0144 przypomina przygod\u0119, gdzie\u015b g\u0142\u0119boko pojawia si\u0119 pytanie: \u201eczego tak naprawd\u0119 mi brak?\u201d.\nW ko\u0144cu przychodzi moment ciszy. Przebudzenie. I zrozumienie, \u017ce brakowa\u0142o kilku prostych s\u0142\u00f3w.Tych na K..\n\nNie kasa, kariera Ale mo\u017ce:Kocham\n\nCzasem wystarczy tylko jedno.\n\nMuzyka: Kuba Gali\u0144ski, Sylwia Grzeszczak \nS\u0142owa: Marcin Liber Piotrowski\nProdukcja: Kuba Gali\u0144ski\n\nPartner  teledysku: Soko\u0142\u00f3w \n\nProducent: Sylwia Grzeszczak\nProdukcja: Aleksandra St\u0119pie\u0144, Piotr Gromek, Maciej Olejniczak\nProdukcja Lokalna: La Luz Production Maja \nKoncept / Kreacja: Sylwia Grzeszczak, Aleksandra St\u0119pie\u0144, Piotr Gromek \nScenariusz i re\u017cyseria: Piotr Gromek \nDrugi re\u017cyser: Maciej Olejniczak IG: oleyniczak\nDOP: Dawid Gut / IG: gut_vibesonly\n1AC / Ostrzyciel:  Mariusz Hejna\nMonta\u017c i VFX: Agata Nawrocka\nAnimacja 2D: Tomek Lew Le\u015bniak\nKolorkorekcja: Pawe\u0142 Dembinski \nStylista: Bart\u0142omiej Indyka\nMakeup: Kaja Karpienko\nFryzjer: Renata Zaj\u0105c\n\nCast:\nLeonardo Marques\nRafael Malinowski\nEva Almeida\n\nLocal Producer: Maya Bisikiewicz, La Luz Production\nProduction Support: Diego Valladolid\nLocation Manager: Andres Diez Maciejewski\nScenographer: Fernan Killo\nProp Master: Arantxa Hason\nCanary Talents: Gustavo Aranda\nEquipment: The Boss, Drago Canarias, Pataslargas Producciones\nThanks To: Jose Manuel\n\nKontakt: management@sylwiagrzeszczak.pl\n\nTej jesieni Sylwia Grzeszczak zaprasza na wyj\u0105tkow\u0105 tras\u0119 koncertow\u0105, kt\u00f3ra nie tylko podsumuje jej dotychczasow\u0105 tw\u00f3rczo\u015b\u0107, ale tak\u017ce zapowie nowy album! \u2728 \n \n\u201cby\u0142o sobie marzenie\u201d to jedyna trasa w 2025 roku! Podczas koncert\u00f3w us\u0142yszymy najwi\u0119ksze przeboje w nowych aran\u017cacjach, jak i s\u0142owa na K. \nBilety znajdziesz tutaj: www.ebilet.pl/muzyka/pop/sylwia-grzeszczak"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1142332",
                "likeCount": "19154",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HcGc3HNITACog4ClUOl2NDeLesE",
            "id": "T-9s7Ams0Lk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T16:43:25Z",
                "channelId": "UCJlMkkOVNbLY9QJPo24-plQ",
                "title": "TAKIE POWINNY BY\u0106 PYTANIA W MILIONERACH \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 #tv #parodia #Milionerzy #shorts #\u015bmieszne",
                "description": "Dzi\u0119kujemy Story Production za udost\u0119pnienie nagrania",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-9s7Ams0Lk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-9s7Ams0Lk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-9s7Ams0Lk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-9s7Ams0Lk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-9s7Ams0Lk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kabaret Czwarta Fala",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TAKIE POWINNY BY\u0106 PYTANIA W MILIONERACH \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 #tv #parodia #Milionerzy #shorts #\u015bmieszne",
                    "description": "Dzi\u0119kujemy Story Production za udost\u0119pnienie nagrania"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "574630",
                "likeCount": "18675",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VLhMzdv-3R2Au1r7cahn1s1Rm5s",
            "id": "vpTISqD86N4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T16:23:17Z",
                "channelId": "UC1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA",
                "title": "Ep. #10 - I jak tam po wyborach?",
                "description": "Kup bilety na najnowszy program \"SZUR\" - https://www.kupbilecik.pl/baza/4680/Mateusz+Socha/\n\n\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj m\u00f3j kana\u0142 https://www.youtube.com/channel/UC1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Wejd\u017a na fejsa https://www.facebook.com/Socha.StandUp/\n\u27a1\ufe0f Wi\u0119cej film\u00f3w https://www.youtube.com/playlist?index=1&playnext=1&list=UU1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/socha_standup/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vpTISqD86N4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vpTISqD86N4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vpTISqD86N4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vpTISqD86N4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vpTISqD86N4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mateusz Socha",
                "tags": [
                    "mateusz socha",
                    "socha",
                    "mateusz socha stand up",
                    "stand up polska",
                    "socha stend up",
                    "socha stand up",
                    "mateusz socha wyst\u0119py",
                    "mateusz socha wystepy",
                    "mateusz socha komik",
                    "mateusz socha kabaret",
                    "stend up",
                    "stund up",
                    "mateusz stand upstand up po polsku",
                    "stand up najlepsze",
                    "\u015bmieszne",
                    "mateusz socha ca\u0142y wyst\u0119p"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ep. #10 - I jak tam po wyborach?",
                    "description": "Kup bilety na najnowszy program \"SZUR\" - https://www.kupbilecik.pl/baza/4680/Mateusz+Socha/\n\n\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj m\u00f3j kana\u0142 https://www.youtube.com/channel/UC1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Wejd\u017a na fejsa https://www.facebook.com/Socha.StandUp/\n\u27a1\ufe0f Wi\u0119cej film\u00f3w https://www.youtube.com/playlist?index=1&playnext=1&list=UU1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/socha_standup/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "846332",
                "likeCount": "31727",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "977"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4zVi30eOBBZ7o5ff3hE5ju3ydvw",
            "id": "jNECTgjPOXA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T14:01:17Z",
                "channelId": "UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg",
                "title": "MR\u00d3WKI WR\u00d3CI\u0141Y! \ud83d\udc1c *gdzie s\u0105 mr\u00f3wki reZiego?!*",
                "description": "\u26a1\ufe0f To oficjalna odpowied\u017a reZiego na pytanie \"GDZIE S\u0104 MR\u00d3WKI?!\" xd no i mamy now\u0105 koloni\u0119 mr\u00f3wek w domu! Formikarium jest, mr\u00f3wki Senilis s\u0105 i tym razem klimatyzacja si\u0119 ju\u017c nie mo\u017ce roz\u0142\u0105czy\u0107! xddd\n\n\u26a1\ufe0f Wsp\u00f3\u0142praca? Pisz tutaj \u27a1 hello@rezigiusz.pl\n\u26a1\ufe0f B\u0105d\u017a Thunder Friend \u27a1 https://www.youtube.com/channel/UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg/join\n\u26a1\ufe0f Wrzucaj ile chcesz, na mocne realizacje \u27a1  https://tipply.pl/@rezigiusz\n\n\u26a1\ufe0f Zgarnij sobie ciuszek z mojego sklepu! \n\ud83d\udc49 https://www.thunderwear.pl\n\n\u26a1\ufe0f Subuj ca\u0142ego Thundera! \u26a1\ufe0f\nSzumi https://www.youtube.com/c/Szumciak\nGlencu https://www.youtube.com/glencu\nSiska Wiki https://www.youtube.com/c/Tofiki\nKinderski https://www.youtube.com/@Kinderski\nOski bro https://www.youtube.com/@oski_bro\nM\u00f3j drugi kana\u0142 https://www.youtube.com/reZigiuszReakcje\nThunder Squad https://www.youtube.com/@ThunderSquadd\n\n\ud83d\udcf8 Nasze instagramy!\nreZigiusz - http://instagram.com/reZigiusz\nSzumciak - https://www.instagram.com/szumciak\njglenc - https://www.instagram.com/jglenc\nToffiki - https://www.instagram.com/toffiki\nKinderski - https://www.instagram.com/kinderski\nOski_bro - https://www.instagram.com/oski_bro\nGrupa Thunder - https://www.instagram.com/grupathunder",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNECTgjPOXA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNECTgjPOXA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNECTgjPOXA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNECTgjPOXA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNECTgjPOXA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "reZigiusz",
                "tags": [
                    "rezi",
                    "rezigiusz",
                    "thunder",
                    "rezi thunder",
                    "rezi ekipa",
                    "rezigiusz ekipa",
                    "remek",
                    "rezigiusz challenge",
                    "rezigiusz wyzwanie",
                    "re\u017ai",
                    "rezigioro",
                    "mr\u00f3wki reziego",
                    "mr\u00f3wki w domu",
                    "mr\u00f3wki",
                    "hodowanie mr\u00f3wek",
                    "hodowla mr\u00f3wek",
                    "hodujemy mr\u00f3wki",
                    "formikarium mr\u00f3wki",
                    "rezigiusz mr\u00f3wki",
                    "rezi mr\u00f3wki",
                    "mr\u00f3wki rezigiusza",
                    "hodowanie mr\u00f3wek w domu",
                    "hodowla mr\u00f3wek w domu",
                    "formikarium w domu",
                    "gdzie s\u0105 mr\u00f3wki",
                    "gdzie s\u0105 mr\u00f3wki reziego",
                    "co si\u0119 sta\u0142o z mr\u00f3wkami",
                    "reziego"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "MR\u00d3WKI WR\u00d3CI\u0141Y! \ud83d\udc1c *gdzie s\u0105 mr\u00f3wki reZiego?!*",
                    "description": "\u26a1\ufe0f To oficjalna odpowied\u017a reZiego na pytanie \"GDZIE S\u0104 MR\u00d3WKI?!\" xd no i mamy now\u0105 koloni\u0119 mr\u00f3wek w domu! Formikarium jest, mr\u00f3wki Senilis s\u0105 i tym razem klimatyzacja si\u0119 ju\u017c nie mo\u017ce roz\u0142\u0105czy\u0107! xddd\n\n\u26a1\ufe0f Wsp\u00f3\u0142praca? Pisz tutaj \u27a1 hello@rezigiusz.pl\n\u26a1\ufe0f B\u0105d\u017a Thunder Friend \u27a1 https://www.youtube.com/channel/UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg/join\n\u26a1\ufe0f Wrzucaj ile chcesz, na mocne realizacje \u27a1  https://tipply.pl/@rezigiusz\n\n\u26a1\ufe0f Zgarnij sobie ciuszek z mojego sklepu! \n\ud83d\udc49 https://www.thunderwear.pl\n\n\u26a1\ufe0f Subuj ca\u0142ego Thundera! \u26a1\ufe0f\nSzumi https://www.youtube.com/c/Szumciak\nGlencu https://www.youtube.com/glencu\nSiska Wiki https://www.youtube.com/c/Tofiki\nKinderski https://www.youtube.com/@Kinderski\nOski bro https://www.youtube.com/@oski_bro\nM\u00f3j drugi kana\u0142 https://www.youtube.com/reZigiuszReakcje\nThunder Squad https://www.youtube.com/@ThunderSquadd\n\n\ud83d\udcf8 Nasze instagramy!\nreZigiusz - http://instagram.com/reZigiusz\nSzumciak - https://www.instagram.com/szumciak\njglenc - https://www.instagram.com/jglenc\nToffiki - https://www.instagram.com/toffiki\nKinderski - https://www.instagram.com/kinderski\nOski_bro - https://www.instagram.com/oski_bro\nGrupa Thunder - https://www.instagram.com/grupathunder"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "717988",
                "likeCount": "61528",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2431"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4EevsQB0mmO6g5vjm6PHeX6e3hs",
            "id": "-T_DoTDPnko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T16:00:01Z",
                "channelId": "UCG3mQRagegeLjQ6E2OBTZpQ",
                "title": "EKSKLUZYWNA WO\u0141OWINA - \u0141ukasz Lotek Lodkowski #lotek #standup #komedia #\u015bmieszne #shorts",
                "description": "\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj http://youtube.com/@LukaszLotekLodkowski?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Facebook http://facebook.com/lukaszloteklodkowski\n\ud83d\udcf8 Instagram https://instagram.com/lukasz.lotek.lodkowski\n\ud83c\udf9f\ufe0f Bilety https://superticket.pl/please-stand-up-2024\n\ud83d\udce9 Kontakt \u27a1\ufe0f lotek@koe.fun\n\ud83d\uded2 Sklep https://sklep.koe.fun/kategoria-produktu/lotek\n\nWSZYSTKIE NAGRANIA (ca\u0142e programy) \ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/J8p8TTO6MsM\nhttps://youtu.be/fz5eYoQ3QfI\nhttps://youtu.be/CFxRFOOOT44\nhttps://youtu.be/5e-VG0WnQww\n\n#\u0141ukaszLotekLodkowski #Lotek #StandUp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T_DoTDPnko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T_DoTDPnko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T_DoTDPnko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T_DoTDPnko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T_DoTDPnko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0141ukasz Lotek Lodkowski",
                "tags": [
                    "lotek",
                    "lotek stand up",
                    "\u0142ukasz lotek lodkowski",
                    "lukasz lotek lodkowski",
                    "lukasz lotek",
                    "\u0142ukasz lodkowski",
                    "lukasz lodkowski",
                    "\u0142ukasz lotkowski",
                    "lukasz lotkowski",
                    "lotek lodkowski",
                    "lotkowski stand up",
                    "lodkowski stand up",
                    "lotek odcinki",
                    "\u0142ukasz lotek",
                    "lotek lotkowski",
                    "stand up polska"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EKSKLUZYWNA WO\u0141OWINA - \u0141ukasz Lotek Lodkowski #lotek #standup #komedia #\u015bmieszne #shorts",
                    "description": "\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj http://youtube.com/@LukaszLotekLodkowski?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Facebook http://facebook.com/lukaszloteklodkowski\n\ud83d\udcf8 Instagram https://instagram.com/lukasz.lotek.lodkowski\n\ud83c\udf9f\ufe0f Bilety https://superticket.pl/please-stand-up-2024\n\ud83d\udce9 Kontakt \u27a1\ufe0f lotek@koe.fun\n\ud83d\uded2 Sklep https://sklep.koe.fun/kategoria-produktu/lotek\n\nWSZYSTKIE NAGRANIA (ca\u0142e programy) \ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/J8p8TTO6MsM\nhttps://youtu.be/fz5eYoQ3QfI\nhttps://youtu.be/CFxRFOOOT44\nhttps://youtu.be/5e-VG0WnQww\n\n#\u0141ukaszLotekLodkowski #Lotek #StandUp"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "777174",
                "likeCount": "18590",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "238"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VXFHcxpzq_EwXb3PwYk17xy-D9o",
            "id": "C_8NS4T4cM4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T13:03:04Z",
                "channelId": "UC2MQ1TRVmCnslmwlgqayVrw",
                "title": "USA zaatakowa\u0142y IRAN! ,,WIELKA ESKALACJA WOJNY\"",
                "description": "#iran #usa #wojna \n\ud83c\udf75 Kup Najlepsze Herbaty: http://tuncia.pl\n\nReaguj na zmiany rynkowe z XTB: https://link-pso.xtb.com/pso/nVV3I Uwa\u017casz, \u017ce brakuje Ci odpowiedniej wiedzy? Teraz, rejestruj\u0105c si\u0119 w XTB z kodem \u201cBEDNARSKI\u201d otrzymasz pe\u0142ny kurs edukacyjny dedykowany pocz\u0105tkuj\u0105cym inwestorom. Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\ud83d\uded2 Odwied\u017a Nasz Sklep: https://globalista.pl\n\n\ud83d\udd5c O\u015b czasu:\n0:00 USA atakuje cele nuklearne w Iranie\n3:02 Partnerzy materia\u0142u\n3:46 Ca\u0142y \u015bwiat w szoku po decyzji Trumpa\n6:25 Jak wygl\u0105da\u0142 atak?\n8:35 Jaka jest skala zniszcze\u0144?\n10:50 USA nie pozwoli na to, \u017ceby Iran wyprodukowa\u0142 bro\u0144 nuklearn\u0105\n\n\ud83d\udcdc O czym dzisiejszy materia\u0142:\nIran, nazwany przez Trumpa \"tyranem Bliskiego Wschodu\", nie ma zamiaru sk\u0142ada\u0107 broni \u2014 ale r\u00f3wnie\u017c nie ma realnych \u015brodk\u00f3w, by odpowiedzie\u0107 symetrycznie na bezpo\u015brednie uderzenie USA. Tymczasem prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych ostrzega, \u017ce przysz\u0142e ataki b\u0119d\u0105 \"o wiele wi\u0119ksze i o wiele \u0142atwiejsze\". \u015awiat znalaz\u0142 si\u0119 na kraw\u0119dzi. Sekretarz generalny ONZ Antonio Guterres m\u00f3wi o \"spirali chaosu\" i \"niebezpiecznym punkcie zwrotnym\". NATO obserwuje sytuacj\u0119 z najwy\u017cszym niepokojem. Rynki finansowe zacz\u0119\u0142y gwa\u0142townie reagowa\u0107, ceny ropy skoczy\u0142y w g\u00f3r\u0119, a przestrze\u0144 powietrzna nad Bliskim Wschodem zamienia si\u0119 w stref\u0119 wojenn\u0105. Zach\u00f3d zaczyna rozumie\u0107, \u017ce to nie jest ju\u017c regionalny konflikt. W gr\u0119 wchodzi mo\u017cliwo\u015b\u0107 katastrofalnego rozszerzenia wojny na ca\u0142y region, a by\u0107 mo\u017ce nawet dalej \u2014 a\u017c po Rosj\u0119, Chiny i Indo-Pacyfik. W cieniu eksplozji i or\u0119dzi polityk\u00f3w toczy si\u0119 gra o przysz\u0142o\u015b\u0107 ca\u0142ego regionu. Decyzja Donalda Trumpa o zaanga\u017cowaniu si\u0119 w konflikt to nie tylko akt militarny \u2014 to sygna\u0142 dla sojusznik\u00f3w i przeciwnik\u00f3w: USA wracaj\u0105 do bezpo\u015bredniej, twardej projekcji si\u0142y. Ale czy Stany Zjednoczone s\u0105 gotowe na d\u0142ug\u0105 wojn\u0119 na Bliskim Wschodzie, gdy 60% ich w\u0142asnych obywateli sprzeciwia si\u0119 interwencji? Sonda\u017ce m\u00f3wi\u0105 jedno, ale \u015bwiatowa scena polityczna rz\u0105dzi si\u0119 innymi prawami. Presja izraelska by\u0142a ogromna. Izrael od miesi\u0119cy bombardowa\u0142 ira\u0144skie pozycje, a wed\u0142ug przeciek\u00f3w \u2013 to w\u0142a\u015bnie premier Izraela Benjamin Netanjahu mia\u0142 w r\u0119kach mapy cel\u00f3w i dane wywiadowcze, kt\u00f3re przekona\u0142y Trumpa do dzia\u0142ania. Trump jest zwolennikiem Izraela i nawet kilka lat wcze\u015bniej uzna\u0142 Jerozolim\u0119 za faktyczn\u0105 stolic\u0119 Izraela oburzaj\u0105c \u015bwiat arabski. Ameryka\u0144skie si\u0142y zbrojne przeprowadzi\u0142y skoordynowany atak z powietrza i z morza na trzy g\u0142\u00f3wne obiekty ira\u0144skiego programu nuklearnego: Fordo, Natanz oraz Isfahan. Wed\u0142ug relacji do operacji u\u017cyto sze\u015bciu bombowc\u00f3w B-2 Spirit, kt\u00f3re wystartowa\u0142y z bazy Whiteman Air Force Base w Missouri. Bombowce przelecia\u0142y nad Atlantykiem i Bliskim Wschodem przy wsparciu powietrznych tankowc\u00f3w KC-135 i KC-46, rozmieszczonych w rejonie Arabii Saudyjskiej i Zjednoczonych Emirat\u00f3w Arabskich.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_8NS4T4cM4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_8NS4T4cM4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_8NS4T4cM4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_8NS4T4cM4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_8NS4T4cM4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Globalista - Oskar Bednarski ",
                "tags": [
                    "Polska",
                    "Iran",
                    "Izrael",
                    "USA",
                    "Donald Trump",
                    "Netanjahu",
                    "usa atakuje iran",
                    "bombowce b2",
                    "dlaczego usa zaatakowa\u0142o iran",
                    "zdolno\u015bci nuklearne iranu",
                    "baza fordow",
                    "trump podj\u0105\u0142 decyzje",
                    "bliski wsch\u00f3d",
                    "wojna na bliskim wschodzie",
                    "konflikt",
                    "nato",
                    "chiny",
                    "rosja polska brazylia mecz legend sklady",
                    "usa iran",
                    "gbu-57",
                    "cie\u015bnina omruz",
                    "ropa",
                    "ceny ropy",
                    "analiza",
                    "kana\u0142 zero",
                    "dla pieni\u0119dzy",
                    "o pieni\u0105dzach",
                    "biznes",
                    "media",
                    "newsy",
                    "geopolityka",
                    "wydarzenia",
                    "rozrywka",
                    "wa\u017cne",
                    "oskar bednarski",
                    "Zrzu\u0107 45 kg Wygraj 250 000 $!"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "USA zaatakowa\u0142y IRAN! ,,WIELKA ESKALACJA WOJNY\"",
                    "description": "#iran #usa #wojna \n\ud83c\udf75 Kup Najlepsze Herbaty: http://tuncia.pl\n\nReaguj na zmiany rynkowe z XTB: https://link-pso.xtb.com/pso/nVV3I Uwa\u017casz, \u017ce brakuje Ci odpowiedniej wiedzy? Teraz, rejestruj\u0105c si\u0119 w XTB z kodem \u201cBEDNARSKI\u201d otrzymasz pe\u0142ny kurs edukacyjny dedykowany pocz\u0105tkuj\u0105cym inwestorom. Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\ud83d\uded2 Odwied\u017a Nasz Sklep: https://globalista.pl\n\n\ud83d\udd5c O\u015b czasu:\n0:00 USA atakuje cele nuklearne w Iranie\n3:02 Partnerzy materia\u0142u\n3:46 Ca\u0142y \u015bwiat w szoku po decyzji Trumpa\n6:25 Jak wygl\u0105da\u0142 atak?\n8:35 Jaka jest skala zniszcze\u0144?\n10:50 USA nie pozwoli na to, \u017ceby Iran wyprodukowa\u0142 bro\u0144 nuklearn\u0105\n\n\ud83d\udcdc O czym dzisiejszy materia\u0142:\nIran, nazwany przez Trumpa \"tyranem Bliskiego Wschodu\", nie ma zamiaru sk\u0142ada\u0107 broni \u2014 ale r\u00f3wnie\u017c nie ma realnych \u015brodk\u00f3w, by odpowiedzie\u0107 symetrycznie na bezpo\u015brednie uderzenie USA. Tymczasem prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych ostrzega, \u017ce przysz\u0142e ataki b\u0119d\u0105 \"o wiele wi\u0119ksze i o wiele \u0142atwiejsze\". \u015awiat znalaz\u0142 si\u0119 na kraw\u0119dzi. Sekretarz generalny ONZ Antonio Guterres m\u00f3wi o \"spirali chaosu\" i \"niebezpiecznym punkcie zwrotnym\". NATO obserwuje sytuacj\u0119 z najwy\u017cszym niepokojem. Rynki finansowe zacz\u0119\u0142y gwa\u0142townie reagowa\u0107, ceny ropy skoczy\u0142y w g\u00f3r\u0119, a przestrze\u0144 powietrzna nad Bliskim Wschodem zamienia si\u0119 w stref\u0119 wojenn\u0105. Zach\u00f3d zaczyna rozumie\u0107, \u017ce to nie jest ju\u017c regionalny konflikt. W gr\u0119 wchodzi mo\u017cliwo\u015b\u0107 katastrofalnego rozszerzenia wojny na ca\u0142y region, a by\u0107 mo\u017ce nawet dalej \u2014 a\u017c po Rosj\u0119, Chiny i Indo-Pacyfik. W cieniu eksplozji i or\u0119dzi polityk\u00f3w toczy si\u0119 gra o przysz\u0142o\u015b\u0107 ca\u0142ego regionu. Decyzja Donalda Trumpa o zaanga\u017cowaniu si\u0119 w konflikt to nie tylko akt militarny \u2014 to sygna\u0142 dla sojusznik\u00f3w i przeciwnik\u00f3w: USA wracaj\u0105 do bezpo\u015bredniej, twardej projekcji si\u0142y. Ale czy Stany Zjednoczone s\u0105 gotowe na d\u0142ug\u0105 wojn\u0119 na Bliskim Wschodzie, gdy 60% ich w\u0142asnych obywateli sprzeciwia si\u0119 interwencji? Sonda\u017ce m\u00f3wi\u0105 jedno, ale \u015bwiatowa scena polityczna rz\u0105dzi si\u0119 innymi prawami. Presja izraelska by\u0142a ogromna. Izrael od miesi\u0119cy bombardowa\u0142 ira\u0144skie pozycje, a wed\u0142ug przeciek\u00f3w \u2013 to w\u0142a\u015bnie premier Izraela Benjamin Netanjahu mia\u0142 w r\u0119kach mapy cel\u00f3w i dane wywiadowcze, kt\u00f3re przekona\u0142y Trumpa do dzia\u0142ania. Trump jest zwolennikiem Izraela i nawet kilka lat wcze\u015bniej uzna\u0142 Jerozolim\u0119 za faktyczn\u0105 stolic\u0119 Izraela oburzaj\u0105c \u015bwiat arabski. Ameryka\u0144skie si\u0142y zbrojne przeprowadzi\u0142y skoordynowany atak z powietrza i z morza na trzy g\u0142\u00f3wne obiekty ira\u0144skiego programu nuklearnego: Fordo, Natanz oraz Isfahan. Wed\u0142ug relacji do operacji u\u017cyto sze\u015bciu bombowc\u00f3w B-2 Spirit, kt\u00f3re wystartowa\u0142y z bazy Whiteman Air Force Base w Missouri. Bombowce przelecia\u0142y nad Atlantykiem i Bliskim Wschodem przy wsparciu powietrznych tankowc\u00f3w KC-135 i KC-46, rozmieszczonych w rejonie Arabii Saudyjskiej i Zjednoczonych Emirat\u00f3w Arabskich."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "333923",
                "likeCount": "8849",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1289"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_fEz0Eo9gVyfv-3OMMrxjH8ySrk",
            "id": "8uL_PEe6Mlk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T13:00:22Z",
                "channelId": "UCwBtP6NDQtsP5YBa4vuZqHA",
                "title": "MUSIA\u0141A ZADECYDOWA\u0106 KOGO URATUJE (TWOJE 5 MINUT 3)",
                "description": "SPRAWDZAJCIE JAK UCZESTNICY SOBIE RADZ\u0104 Z SHORTAMI:\n\nGRUPA 1: www.youtube.com/@Grupa1T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa1_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa1_t5m\n\nGRUPA 2: www.youtube.com/@Grupa2T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa2_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa2_t5m\n\nW filmie wzi\u0119li udzia\u0142:\n\nMarta : https://www.instagram.com/martacytrynowatarta/\nKuba : https://www.instagram.com/jakubjezy/\nKarol : https://www.instagram.com/karol_miko/\nPola : https://www.instagram.com/pola.slop/\nZbychu : https://www.instagram.com/zbychu_krol/\nAlan : https://www.instagram.com/alibuka_/\nMalwina : https://www.instagram.com/malwinakajzerek/\nCrazy Oliwka : https://www.instagram.com/crazyoliwkaa/\nKasia : https://www.instagram.com/kasiamazurt5m3/\nPaniczko : https://www.instagram.com/kuba.paniczko/\n\n\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nSprawd\u017a kto wygra\u0142 udzia\u0142 w MAFII IRL w aplikacji Billin: https://download.billin.app/\n\n\n\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\n\n\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nWojtek Prze\u017adziecki\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nBeata Popko\nAmadeusz \u015al\u0119zak\nKarol Wi\u015bniewski\nKrzysztof Hess\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8uL_PEe6Mlk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8uL_PEe6Mlk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8uL_PEe6Mlk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8uL_PEe6Mlk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8uL_PEe6Mlk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karol Friz Wi\u015bniewski",
                "tags": [
                    "friz",
                    "frizoluszek",
                    "Dom ekipy",
                    "Wersow",
                    "Ekipa",
                    "Mieszkanie ekipy",
                    "Friz chata",
                    "Friz dom",
                    "chata ekipy",
                    "lody ekipy",
                    "genzie",
                    "hania",
                    "mortalcio",
                    "karotni",
                    "przemek pro",
                    "t5m",
                    "t5m2",
                    "twoje 5 minut"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "MUSIA\u0141A ZADECYDOWA\u0106 KOGO URATUJE (TWOJE 5 MINUT 3)",
                    "description": "SPRAWDZAJCIE JAK UCZESTNICY SOBIE RADZ\u0104 Z SHORTAMI:\n\nGRUPA 1: www.youtube.com/@Grupa1T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa1_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa1_t5m\n\nGRUPA 2: www.youtube.com/@Grupa2T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa2_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa2_t5m\n\nW filmie wzi\u0119li udzia\u0142:\n\nMarta : https://www.instagram.com/martacytrynowatarta/\nKuba : https://www.instagram.com/jakubjezy/\nKarol : https://www.instagram.com/karol_miko/\nPola : https://www.instagram.com/pola.slop/\nZbychu : https://www.instagram.com/zbychu_krol/\nAlan : https://www.instagram.com/alibuka_/\nMalwina : https://www.instagram.com/malwinakajzerek/\nCrazy Oliwka : https://www.instagram.com/crazyoliwkaa/\nKasia : https://www.instagram.com/kasiamazurt5m3/\nPaniczko : https://www.instagram.com/kuba.paniczko/\n\n\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nSprawd\u017a kto wygra\u0142 udzia\u0142 w MAFII IRL w aplikacji Billin: https://download.billin.app/\n\n\n\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\n\n\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nWojtek Prze\u017adziecki\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nBeata Popko\nAmadeusz \u015al\u0119zak\nKarol Wi\u015bniewski\nKrzysztof Hess\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1927433",
                "likeCount": "76571",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7705"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E-muOMKLPx4j_9lddx6d65jDcr8",
            "id": "Q0Kh6OaKa_Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T12:15:24Z",
                "channelId": "UCBp1uKUOq9oEcLFEsNutcbw",
                "title": "OTO NASZ DOM! (house tour po remoncie)",
                "description": "\ud83c\udfa5INNE KANA\u0141Y:\n\u27a1      @aleksytzambrzycki \n\u27a1      @KiniaKostrzewa \n\u27a1      @szamiemy \n\u27a1      @pandarekyt \n\u27a1      @znowujawor4163 \n\u27a1      @Zukoll \n\u27a1      @frellyt \n\nWsp\u00f3\u0142praca/kontakt -  jawor@jzmanagement.agency\n\n\n\ud83d\udc6a INSTAGRAMY:\n\u27a1Aleks - https://www.instagram.com/alekszambrzycki/\n\u27a1 Kinga - https://www.instagram.com/anielskieskrzydlo/\n\u27a1 https://www.instagram.com/zukoll\n\u27a1 https://www.instagram.com/frellusiek\n\u27a1https://www.instagram.com/poprostuexi/\n\u27a1 https://www.instagram.com/focix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Kh6OaKa_Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Kh6OaKa_Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Kh6OaKa_Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Kh6OaKa_Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Kh6OaKa_Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jawor",
                "tags": [
                    "jaworsski",
                    "jaworssski",
                    "jawor",
                    "funny",
                    "montage",
                    "montaz",
                    "jaworski",
                    "housetour",
                    "jawor dom",
                    "jawor i zukoll",
                    "jawor i ola",
                    "challenge",
                    "wyzwanie",
                    "jawor vlog",
                    "jawor dziecko",
                    "synek",
                    "maksiu",
                    "jawor zukoll syn",
                    "jawor daily",
                    "daily vlog",
                    "nowy dom",
                    "house tour",
                    "chata marze\u0144",
                    "family friendly"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "OTO NASZ DOM! (house tour po remoncie)",
                    "description": "\ud83c\udfa5INNE KANA\u0141Y:\n\u27a1      @aleksytzambrzycki \n\u27a1      @KiniaKostrzewa \n\u27a1      @szamiemy \n\u27a1      @pandarekyt \n\u27a1      @znowujawor4163 \n\u27a1      @Zukoll \n\u27a1      @frellyt \n\nWsp\u00f3\u0142praca/kontakt -  jawor@jzmanagement.agency\n\n\n\ud83d\udc6a INSTAGRAMY:\n\u27a1Aleks - https://www.instagram.com/alekszambrzycki/\n\u27a1 Kinga - https://www.instagram.com/anielskieskrzydlo/\n\u27a1 https://www.instagram.com/zukoll\n\u27a1 https://www.instagram.com/frellusiek\n\u27a1https://www.instagram.com/poprostuexi/\n\u27a1 https://www.instagram.com/focix"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "557781",
                "likeCount": "28828",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1300"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f-1XdvZf_ZOKpZLi_bqhIb3FnZM",
            "id": "EkMeWQ2Q5rA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T17:00:02Z",
                "channelId": "UCVPlCFwUeT5daxULMIc_QHg",
                "title": "Tak Wygl\u0105da Moje MIESZKANIE!",
                "description": "\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba   / faustynaf  \n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba faustynaf\n\ud83d\udcf8 TWITTER \u25ba   / faaaustii  \n\nINSTAGRAMY GENZIE!\nBartek \u25ba   / bartekkubicki  \nKartonii \u25ba   / kartonii  \nHania \u25ba   / hi_hania  \n\u015awie\u017cy \u25ba   / swiezy1597  \nJulita \u25ba   / julitarozal.  .\n\nI NASZ TIK TOK:\nGenzie \u25ba   / domgenzie  \n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba faustyna@fedand.co",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EkMeWQ2Q5rA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EkMeWQ2Q5rA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EkMeWQ2Q5rA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EkMeWQ2Q5rA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EkMeWQ2Q5rA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fausti",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Tak Wygl\u0105da Moje MIESZKANIE!",
                    "description": "\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba   / faustynaf  \n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba faustynaf\n\ud83d\udcf8 TWITTER \u25ba   / faaaustii  \n\nINSTAGRAMY GENZIE!\nBartek \u25ba   / bartekkubicki  \nKartonii \u25ba   / kartonii  \nHania \u25ba   / hi_hania  \n\u015awie\u017cy \u25ba   / swiezy1597  \nJulita \u25ba   / julitarozal.  .\n\nI NASZ TIK TOK:\nGenzie \u25ba   / domgenzie  \n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba faustyna@fedand.co"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "549839",
                "likeCount": "28953",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "701"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M1qIKWp6RAErh99Bnk9gE1VnxBI",
            "id": "D4vAxqqo3lA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T13:45:02Z",
                "channelId": "UC__h7HhCZtmNyVnAMwezm3g",
                "title": "Unusual Ballerina Cappuccina #shorts #YuliaBely",
                "description": "Thank you for watching my channel Yuliash Belyash!\nPlease subscribe to my channel and don't forget to turn on the notification button! #shorts #YuliaBely",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yuliash Belyash",
                "tags": [
                    "#shorts",
                    "#YuliaBely",
                    "#food",
                    "#eating",
                    "#asmr",
                    "#challenge",
                    "#trend"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Unusual Ballerina Cappuccina #shorts #YuliaBely",
                    "description": "Thank you for watching my channel Yuliash Belyash!\nPlease subscribe to my channel and don't forget to turn on the notification button! #shorts #YuliaBely"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28153317",
                "likeCount": "584289",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "414"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gh_JCg0oCAVVYbGKNv3ars963Yo",
            "id": "5wLjHyaPpIM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T16:00:16Z",
                "channelId": "UCapiydRNc88rlAYcgzjPYGg",
                "title": "Quebonafide: W \u017cyciu najwa\u017cniejszy jest balans | WINI",
                "description": "Dzisiejsza rozmowa (nie wywiad) | Quebonafide: W \u017cyciu potrzeby jest balans. Po prawie 7 latach od pierwszej rozmowy, mamy kolejn\u0105 okazj\u0119 aby obejrze\u0107 duet Quebonafide - Wini w akcji. Temat\u00f3w nagromadzi\u0142o si\u0119 co nie miara. A czy oczym finalnie obaj Panowie rozmawiaIi? Czy do\u015bwiadczycie kolejnego viralowego \u201eQuebonafide Freestyle\u201d? Kt\u00f3rej p\u0142ycie Quebo po\u015bwi\u0119cili najwi\u0119cej czasu? Wszystkiego tego dowiecie si\u0119 ju\u017c wkr\u00f3tce. To nie jest kolejny zwyk\u0142y podcast z Quebonafide. To nie kolejny wywiad Quebo. To rozmowa WINI - QUEBONAFIDE! Zapraszamy na odcinek ESSA\n\nQuebonafide \ud83d\udc49\nhttps://www.instagram.com/quebahombre/\nhttps://www.instagram.com/hellomissti/\nhttps://goingapp.pl/wydarzenie/polnoc-poludnie/warszawa-marzec-2025\n\nJE\u015aLI LUBISZ ROZMOWY WINIEGO TO ZAJRZYJ NA PATRONITE \ud83d\udc49 https://patronite.pl/WINIWIZJA\n\n\ud83e\udd1d Partnerem formatu rozm\u00f3w Winiego jest wypo\u017cyczalnia samochod\u00f3w ODKRYJ AUTO, z kodem WINI10 otrzymujecie 10% rabat na rezerwacje samochodu \ud83d\udc49 https://www.odkryj-auto.pl/?p=WINI10 \n\n\ud83e\udd1d Partnerem kana\u0142u Winiego jest KAMBUKKA - producent kubk\u00f3w termicznych i butelek na wod\u0119 \ud83d\udc49 https://mojakambukka.pl/. Z KODEM WINI15 OTRZYMUJECIE 15% RABAT NA ZAM\u00d3WIENIE \n\n\ud83e\udd1d KONESSO.PL jest oficjalnym partnerem rozm\u00f3w Winiego. Z kodem WINI50, otrzymujecie 50 z\u0142 zni\u017cki na produkty nieprzecenione przy zakupach za minimum 350 z\u0142 \ud83d\udc49 https://www.konesso.pl\n\n\ud83d\udcb2 WSPIERAJ KANA\u0141: https://youtube.com/channel/UCapiydRNc88rlAYcgzjPYGg/join\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ http://youtube.com/WINIWIZJA?sub_confirmation=1\n\ud83d\udd25 PATRONITE http://patronite.pl/WINIWIZJA\n\ud83d\uded2 SKLEP https://winiego.com\n\ud83d\udc4d FACEBOOK http://facebook.com/WiniStoproRap\n\ud83d\udcf1 TIKTOK: http://tiktok.com/@winitv\n\u2764 INSTAGRAM https://instagram.com/wininieoficjalnie\n\u2709\ufe0e KONTAKT: winistopro@gmail.com\n\ud83c\udfb5 Studio STOPROCENT studio@stoprocent.com\n\ud83d\udcad kana\u0142 Mamy Winiego - Ostatnio czyta\u0142am http://youtube.com/Ostatnioczytalam?sub_confirmation=1\n\n\ud83c\udfac WSZYSTKIE ROZMOWY https://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQf0tqHUV82f3tFHjKULgdr_\n\n\u2b07\ufe0f POZOSTA\u0141E SERIE \u2b07\ufe0f \n\n\u272a ZDANIEM WINIEGO http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQe8K6k6PZn67eM9jLt_J7EH\n\u272a NA \u017bYWO http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQfzHe_eDUs2uH8_yqh3tMQX\n\u272a MUZYKA http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQdOADaVBulzdi_51ZUxeXGZ\n\u272a FOREVAYANG http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQeqxTpusQJXKwWgLEEUBY9r\n\u272a UNBOXINGI http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQcARDH3fUHSK9Ofjtq9E8Gu\n\u272a GOTOWANIE http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQfO29v6Ho9hUt5vP7O15mbc\n\u272a TELEDYSKI http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQep9NopakgtGFRcKMlcU5Uw\n\n---------------------------------------------------------------------\nCopyright \u00a9 Wini. All rights reserved.\n---------------------------------------------------------------------\n\n#Wini #ESSA #WiniRozmawia #Quebonafide",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5wLjHyaPpIM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5wLjHyaPpIM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5wLjHyaPpIM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5wLjHyaPpIM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5wLjHyaPpIM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WINI",
                "tags": [
                    "Wini",
                    "Winiwizja",
                    "Quebonafide",
                    "Quebo",
                    "Quebonafide wywiad",
                    "Wini rozmowa",
                    "Wini wywiad",
                    "quebonafide freestyle"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Quebonafide: W \u017cyciu najwa\u017cniejszy jest balans | WINI",
                    "description": "Dzisiejsza rozmowa (nie wywiad) | Quebonafide: W \u017cyciu potrzeby jest balans. Po prawie 7 latach od pierwszej rozmowy, mamy kolejn\u0105 okazj\u0119 aby obejrze\u0107 duet Quebonafide - Wini w akcji. Temat\u00f3w nagromadzi\u0142o si\u0119 co nie miara. A czy oczym finalnie obaj Panowie rozmawiaIi? Czy do\u015bwiadczycie kolejnego viralowego \u201eQuebonafide Freestyle\u201d? Kt\u00f3rej p\u0142ycie Quebo po\u015bwi\u0119cili najwi\u0119cej czasu? Wszystkiego tego dowiecie si\u0119 ju\u017c wkr\u00f3tce. To nie jest kolejny zwyk\u0142y podcast z Quebonafide. To nie kolejny wywiad Quebo. To rozmowa WINI - QUEBONAFIDE! Zapraszamy na odcinek ESSA\n\nQuebonafide \ud83d\udc49\nhttps://www.instagram.com/quebahombre/\nhttps://www.instagram.com/hellomissti/\nhttps://goingapp.pl/wydarzenie/polnoc-poludnie/warszawa-marzec-2025\n\nJE\u015aLI LUBISZ ROZMOWY WINIEGO TO ZAJRZYJ NA PATRONITE \ud83d\udc49 https://patronite.pl/WINIWIZJA\n\n\ud83e\udd1d Partnerem formatu rozm\u00f3w Winiego jest wypo\u017cyczalnia samochod\u00f3w ODKRYJ AUTO, z kodem WINI10 otrzymujecie 10% rabat na rezerwacje samochodu \ud83d\udc49 https://www.odkryj-auto.pl/?p=WINI10 \n\n\ud83e\udd1d Partnerem kana\u0142u Winiego jest KAMBUKKA - producent kubk\u00f3w termicznych i butelek na wod\u0119 \ud83d\udc49 https://mojakambukka.pl/. Z KODEM WINI15 OTRZYMUJECIE 15% RABAT NA ZAM\u00d3WIENIE \n\n\ud83e\udd1d KONESSO.PL jest oficjalnym partnerem rozm\u00f3w Winiego. Z kodem WINI50, otrzymujecie 50 z\u0142 zni\u017cki na produkty nieprzecenione przy zakupach za minimum 350 z\u0142 \ud83d\udc49 https://www.konesso.pl\n\n\ud83d\udcb2 WSPIERAJ KANA\u0141: https://youtube.com/channel/UCapiydRNc88rlAYcgzjPYGg/join\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ http://youtube.com/WINIWIZJA?sub_confirmation=1\n\ud83d\udd25 PATRONITE http://patronite.pl/WINIWIZJA\n\ud83d\uded2 SKLEP https://winiego.com\n\ud83d\udc4d FACEBOOK http://facebook.com/WiniStoproRap\n\ud83d\udcf1 TIKTOK: http://tiktok.com/@winitv\n\u2764 INSTAGRAM https://instagram.com/wininieoficjalnie\n\u2709\ufe0e KONTAKT: winistopro@gmail.com\n\ud83c\udfb5 Studio STOPROCENT studio@stoprocent.com\n\ud83d\udcad kana\u0142 Mamy Winiego - Ostatnio czyta\u0142am http://youtube.com/Ostatnioczytalam?sub_confirmation=1\n\n\ud83c\udfac WSZYSTKIE ROZMOWY https://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQf0tqHUV82f3tFHjKULgdr_\n\n\u2b07\ufe0f POZOSTA\u0141E SERIE \u2b07\ufe0f \n\n\u272a ZDANIEM WINIEGO http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQe8K6k6PZn67eM9jLt_J7EH\n\u272a NA \u017bYWO http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQfzHe_eDUs2uH8_yqh3tMQX\n\u272a MUZYKA http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQdOADaVBulzdi_51ZUxeXGZ\n\u272a FOREVAYANG http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQeqxTpusQJXKwWgLEEUBY9r\n\u272a UNBOXINGI http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQcARDH3fUHSK9Ofjtq9E8Gu\n\u272a GOTOWANIE http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQfO29v6Ho9hUt5vP7O15mbc\n\u272a TELEDYSKI http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQep9NopakgtGFRcKMlcU5Uw\n\n---------------------------------------------------------------------\nCopyright \u00a9 Wini. All rights reserved.\n---------------------------------------------------------------------\n\n#Wini #ESSA #WiniRozmawia #Quebonafide"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "287935",
                "likeCount": "9425",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iLvjiPo5U7VwkECEiBKhl2fMlzU",
            "id": "-3DHr66mdeA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T12:08:39Z",
                "channelId": "UCylmjhICId9699lEWzQh9AQ",
                "title": "Pet revealing p3| CHANG DORY | ometv",
                "description": "Don\u2019t forget to hit Subscribe \ud83d\udc4d and turn on the Notification Bell \ud83d\udd14 so you never miss any of Chang\u2019s new videos!\n\u27a5https://www.youtube.com/channel/UCylmjhICId9699lEWzQh9AQ?sub_confirmation=1 \n\n#changdory #tiktok #stormick #changdorystormick #changdorytiktok #bienhinh #cosplay #tiktoktri\u1ec7uview #omegle #ometv #omegleprank #transformation #ometvinternasional #changdorytiktok #tiktokdorychang #dorychang #shorts #tiktok #tiktokfunny #tiktoktrieuview #tiktoktrend #Metubnetwork #Metub\n\nWelcome to Chang Dory\u2019s Channel! \ud83d\udc97\nWhere entertainment meets inspiration! With over 4 million subscribers and millions of views worldwide, Chang Dory is a leading digital creator from Vietnam. Join the community and be part of the journey with one of Vietnam's most influential digital stars!\n\n\ud83d\udccc Support me on other platforms: \ud83d\udc95 TikTok: @dorychang_03\n\u272e Instagram: @bloomdory\n\u272e Facebook: Bloom Dory\n\n\u2b50\ufe0f For business inquiries:\nbloomdoryvioletswan2003@gmail.com\n\n\u00ae Copyright belongs to @changdory03 \u26d4 Please do not re-upload!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3DHr66mdeA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3DHr66mdeA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3DHr66mdeA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3DHr66mdeA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3DHr66mdeA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chang Dory",
                "tags": [
                    "chang dory",
                    "changdory",
                    "dory chang",
                    "dorychang",
                    "tiktok dorychang",
                    "tiktok dory chang",
                    "chang dori",
                    "chang dory cosplay",
                    "chang dory ometv",
                    "changdory ome",
                    "chang dory transformation",
                    "tiktok transition",
                    "tiktok transformation",
                    "tiktok changdory",
                    "changdory magic",
                    "ome transition",
                    "ometv transformation",
                    "tiktok best transformation",
                    "Prank videos",
                    "chang dory prank video",
                    "chang dory costume prank",
                    "ometv costume prank",
                    "Trolling strangers",
                    "OmeTV funny moments",
                    "bi\u1ebfn h\u00ecnh chang dory ometv"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pet revealing p3| CHANG DORY | ometv",
                    "description": "Don\u2019t forget to hit Subscribe \ud83d\udc4d and turn on the Notification Bell \ud83d\udd14 so you never miss any of Chang\u2019s new videos!\n\u27a5https://www.youtube.com/channel/UCylmjhICId9699lEWzQh9AQ?sub_confirmation=1 \n\n#changdory #tiktok #stormick #changdorystormick #changdorytiktok #bienhinh #cosplay #tiktoktri\u1ec7uview #omegle #ometv #omegleprank #transformation #ometvinternasional #changdorytiktok #tiktokdorychang #dorychang #shorts #tiktok #tiktokfunny #tiktoktrieuview #tiktoktrend #Metubnetwork #Metub\n\nWelcome to Chang Dory\u2019s Channel! \ud83d\udc97\nWhere entertainment meets inspiration! With over 4 million subscribers and millions of views worldwide, Chang Dory is a leading digital creator from Vietnam. Join the community and be part of the journey with one of Vietnam's most influential digital stars!\n\n\ud83d\udccc Support me on other platforms: \ud83d\udc95 TikTok: @dorychang_03\n\u272e Instagram: @bloomdory\n\u272e Facebook: Bloom Dory\n\n\u2b50\ufe0f For business inquiries:\nbloomdoryvioletswan2003@gmail.com\n\n\u00ae Copyright belongs to @changdory03 \u26d4 Please do not re-upload!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "vi"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30590456",
                "likeCount": "707378",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2412"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9vUsjS9r4TF3bnHkqcWCUnJFm7Q",
            "id": "Nif6RYOCexQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T19:30:03Z",
                "channelId": "UCQIUhhcmXsu6cN6n3y9-Pww",
                "title": "Level 1 to 100 Mystery Buttons",
                "description": "Level 1 to Level 100 Mystery Buttons!\n\nBucketsquad Apparel - https://bucketsquad.com/\n\nFollow me @Jesser on Instagram for new IG Reels or I\u2019ll dunk on you\n\n\u2605 Follow me on social media @Jesser \u2605\n\u25cfInstagram https://instagram.com/jesser\n\u25cfTwitter https://twitter.com/jesser\n\n#BucketSquad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nif6RYOCexQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nif6RYOCexQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nif6RYOCexQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nif6RYOCexQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nif6RYOCexQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jesser",
                "tags": [
                    "jesser"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Level 1 to 100 Mystery Buttons",
                    "description": "Level 1 to Level 100 Mystery Buttons!\n\nBucketsquad Apparel - https://bucketsquad.com/\n\nFollow me @Jesser on Instagram for new IG Reels or I\u2019ll dunk on you\n\n\u2605 Follow me on social media @Jesser \u2605\n\u25cfInstagram https://instagram.com/jesser\n\u25cfTwitter https://twitter.com/jesser\n\n#BucketSquad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3244371",
                "likeCount": "111813",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "170"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-_NJfBGjX9LXsVXmA4IXZtyrIX8",
            "id": "PYDZL03JLNs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T13:00:53Z",
                "channelId": "UCwBtP6NDQtsP5YBa4vuZqHA",
                "title": "JE\u015aLI PRZEJDZIE CHRZEST, WRACA DO PROGRAMU (TWOJE 5 MINUT 3)",
                "description": "SPRAWDZAJCIE JAK UCZESTNICY SOBIE RADZ\u0104 Z SHORTAMI:\n\nGRUPA 1: www.youtube.com/@Grupa1T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa1_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa1_t5m\n\nGRUPA 2: www.youtube.com/@Grupa2T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa2_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa2_t5m\n\nW filmie wzi\u0119li udzia\u0142:\n\nMarta : https://www.instagram.com/martacytrynowatarta/\nKuba : https://www.instagram.com/jakubjezy/\nKarol : https://www.instagram.com/karol_miko/\nPola : https://www.instagram.com/pola.slop/\nZbychu : https://www.instagram.com/zbychu_krol/\nAlan : https://www.instagram.com/alibuka_/\nMalwina : https://www.instagram.com/malwinakajzerek/\nWiktoria : https://www.instagram.com/wiktorianiekalo/\nCrazy Oliwka : https://www.instagram.com/crazyoliwkaa/\nMaja : https://www.instagram.com/m_mazur_/\nKasia : https://www.instagram.com/kasiamazurt5m3/\nPaniczko : https://www.instagram.com/kuba.paniczko/\n\n\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nPobierz aplikacj\u0119 Billin: https://download.billin.app/\n\n\n\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\n\n\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nDawid Rze\u017anik\nPatryk Bandurski\nJakub Rokicki\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nKamil Antczak\nJan Wywrocki\nBeata Popko\nKarol Wi\u015bniewski\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYDZL03JLNs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYDZL03JLNs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYDZL03JLNs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYDZL03JLNs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYDZL03JLNs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karol Friz Wi\u015bniewski",
                "tags": [
                    "friz",
                    "frizoluszek",
                    "Dom ekipy",
                    "Wersow",
                    "Ekipa",
                    "Mieszkanie ekipy",
                    "Friz chata",
                    "Friz dom",
                    "chata ekipy",
                    "lody ekipy",
                    "genzie",
                    "hania",
                    "mortalcio",
                    "karotni",
                    "przemek pro",
                    "t5m",
                    "t5m2",
                    "twoje 5 minut"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "JE\u015aLI PRZEJDZIE CHRZEST, WRACA DO PROGRAMU (TWOJE 5 MINUT 3)",
                    "description": "SPRAWDZAJCIE JAK UCZESTNICY SOBIE RADZ\u0104 Z SHORTAMI:\n\nGRUPA 1: www.youtube.com/@Grupa1T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa1_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa1_t5m\n\nGRUPA 2: www.youtube.com/@Grupa2T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa2_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa2_t5m\n\nW filmie wzi\u0119li udzia\u0142:\n\nMarta : https://www.instagram.com/martacytrynowatarta/\nKuba : https://www.instagram.com/jakubjezy/\nKarol : https://www.instagram.com/karol_miko/\nPola : https://www.instagram.com/pola.slop/\nZbychu : https://www.instagram.com/zbychu_krol/\nAlan : https://www.instagram.com/alibuka_/\nMalwina : https://www.instagram.com/malwinakajzerek/\nWiktoria : https://www.instagram.com/wiktorianiekalo/\nCrazy Oliwka : https://www.instagram.com/crazyoliwkaa/\nMaja : https://www.instagram.com/m_mazur_/\nKasia : https://www.instagram.com/kasiamazurt5m3/\nPaniczko : https://www.instagram.com/kuba.paniczko/\n\n\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nPobierz aplikacj\u0119 Billin: https://download.billin.app/\n\n\n\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\n\n\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nDawid Rze\u017anik\nPatryk Bandurski\nJakub Rokicki\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nKamil Antczak\nJan Wywrocki\nBeata Popko\nKarol Wi\u015bniewski\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2235015",
                "likeCount": "92801",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4711"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SNKp3eJc4eNSywk1JJvFj0mrR9s",
            "id": "EY9yjhmGfdI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T11:12:34Z",
                "channelId": "UC8CiBSc8bJWFOuf_u_pf6sA",
                "title": "FANKA X MAJTIS - Do Kon\u0301ca Dni",
                "description": "Pos\u0142uchaj utworu \u201eDo Ko\u0144ca Dni\u201d w serwisach cyfrowych: \nFANKA, majtis, samunowak - Do Ko\u0144ca Dni\n\nMuzyka: FANKA, Majtis, Samunowak\nTekst: FANKA, Majtis \nRealizacja nagra\u0144 - Samunowak \nMix/Master - Samunowak\nProdukcja muzyczna - Samunowak\nMix/master: Samunowak \n\nFANKA\nWsp\u00f3\u0142praca: fankaofc@gmail.com\nBooking koncertowy: fankaofc@gmail.com \n\nMajtis \nTik Tok -\u00a0\u00a0/\u00a0majtis_\u00a0\u00a0\nInstagram - \u00a0\u00a0/\u00a0_majtis_\u00a0\u00a0\nYoutube - \u00a0\u00a0\u00a0/\u00a0@majtis2778\u00a0\u00a0\n\n \u201eDo ko\u0144ca dni\u201d to intymny, emocjonalny utw\u00f3r \u0142\u0105cz\u0105cy subteln\u0105 produkcj\u0119 z poetyckim tekstem i duetem wokalnym. Ballada opowiada o oddaniu i blisko\u015bci, osadzona w nowoczesnym, alternatywnym brzmieniu z organicznymi elementami. Delikatne tempo i minimalistyczny klimat nadaj\u0105 ca\u0142o\u015bci czu\u0142y, refleksyjny ton. Zapowiada debiutancki album Fanki.\nFANKA o utworze: \n\u201eTen utw\u00f3r powsta\u0142 w 2 godziny. To po prostu si\u0119 z nas wyla\u0142o. Nasi fani doskonale nas znaj\u0105 i jestem im wdzi\u0119czna, za to, \u017ce s\u0105 pomys\u0142odawcami naszego po\u0142\u0105czenia z Majtisem ! Utw\u00f3r odzwierciedla nasze uczucia, to jacy jeste\u015bmy w mi\u0142o\u015bci\u201d. \n\nOgromne podzi\u0119kowania i brawa dla Blanki Jeran za upi\u0119kszenie naszego klipu swoim tanecznym talentem \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f \nTikTok Blanki - https://www.instagram.com/blania_01?igsh=bXJmemRncjJ0NGF6\n\nRealizacja klipu: Micha\u0142 Barszcz, Cezary Go\u0142\u0119biowski \nMonta\u017c klipu: Cezary Go\u0142\u0119biowski\n\n\nINSTAGRAM FANKI: https://www.instagram.com/fanka_yt?igsh=YXpoeWh4cDA1b3o2&utm_source=qr\n\nFACEBOOK FANKI: \u00a0FANKA - Anna W\u00f3jcik \nhttps://www.facebook.com/share/1Znf5Wdf5t/?mibextid=LQQJ4d\n\nTIKTOK FANKI: \u00a0fankann\nhttps://www.tiktok.com/@fankann?_t=8s9Zxh00jlW&_r=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EY9yjhmGfdI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EY9yjhmGfdI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EY9yjhmGfdI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EY9yjhmGfdI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EY9yjhmGfdI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FANKA",
                "tags": [
                    "fanka",
                    "majtis",
                    "vip",
                    "tajfun",
                    "do ko\u0144ca dni",
                    "za tob\u0105 p\u00f3jd\u0119",
                    "z tob\u0105\u00a0p\u00f3jd\u0119",
                    "b\u00f3g zes\u0142a\u0142 mi ciebie",
                    "anka fanka",
                    "z tob\u0105 biec",
                    "czuje ci\u0119 obok",
                    "alien i majtis"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FANKA X MAJTIS - Do Kon\u0301ca Dni",
                    "description": "Pos\u0142uchaj utworu \u201eDo Ko\u0144ca Dni\u201d w serwisach cyfrowych: \nFANKA, majtis, samunowak - Do Ko\u0144ca Dni\n\nMuzyka: FANKA, Majtis, Samunowak\nTekst: FANKA, Majtis \nRealizacja nagra\u0144 - Samunowak \nMix/Master - Samunowak\nProdukcja muzyczna - Samunowak\nMix/master: Samunowak \n\nFANKA\nWsp\u00f3\u0142praca: fankaofc@gmail.com\nBooking koncertowy: fankaofc@gmail.com \n\nMajtis \nTik Tok -\u00a0\u00a0/\u00a0majtis_\u00a0\u00a0\nInstagram - \u00a0\u00a0/\u00a0_majtis_\u00a0\u00a0\nYoutube - \u00a0\u00a0\u00a0/\u00a0@majtis2778\u00a0\u00a0\n\n \u201eDo ko\u0144ca dni\u201d to intymny, emocjonalny utw\u00f3r \u0142\u0105cz\u0105cy subteln\u0105 produkcj\u0119 z poetyckim tekstem i duetem wokalnym. Ballada opowiada o oddaniu i blisko\u015bci, osadzona w nowoczesnym, alternatywnym brzmieniu z organicznymi elementami. Delikatne tempo i minimalistyczny klimat nadaj\u0105 ca\u0142o\u015bci czu\u0142y, refleksyjny ton. Zapowiada debiutancki album Fanki.\nFANKA o utworze: \n\u201eTen utw\u00f3r powsta\u0142 w 2 godziny. To po prostu si\u0119 z nas wyla\u0142o. Nasi fani doskonale nas znaj\u0105 i jestem im wdzi\u0119czna, za to, \u017ce s\u0105 pomys\u0142odawcami naszego po\u0142\u0105czenia z Majtisem ! Utw\u00f3r odzwierciedla nasze uczucia, to jacy jeste\u015bmy w mi\u0142o\u015bci\u201d. \n\nOgromne podzi\u0119kowania i brawa dla Blanki Jeran za upi\u0119kszenie naszego klipu swoim tanecznym talentem \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f \nTikTok Blanki - https://www.instagram.com/blania_01?igsh=bXJmemRncjJ0NGF6\n\nRealizacja klipu: Micha\u0142 Barszcz, Cezary Go\u0142\u0119biowski \nMonta\u017c klipu: Cezary Go\u0142\u0119biowski\n\n\nINSTAGRAM FANKI: https://www.instagram.com/fanka_yt?igsh=YXpoeWh4cDA1b3o2&utm_source=qr\n\nFACEBOOK FANKI: \u00a0FANKA - Anna W\u00f3jcik \nhttps://www.facebook.com/share/1Znf5Wdf5t/?mibextid=LQQJ4d\n\nTIKTOK FANKI: \u00a0fankann\nhttps://www.tiktok.com/@fankann?_t=8s9Zxh00jlW&_r=1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1317500",
                "likeCount": "29431",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "54OyyQAf3gxarIhdIb1QYBlcwcA",
            "id": "vgD7eIMQ9N0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T16:33:58Z",
                "channelId": "UCQZi2YXSxc6BSK4mZHql8ag",
                "title": "This is impressive \ud83d\ude02 (via @powerrickshaw/TT)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgD7eIMQ9N0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgD7eIMQ9N0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgD7eIMQ9N0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgD7eIMQ9N0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgD7eIMQ9N0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SportsNation",
                "tags": [
                    "#shorts"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "This is impressive \ud83d\ude02 (via @powerrickshaw/TT)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "34542206",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3860"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m8U-7kqsV9DK-Fcu-MpcxirfJkE",
            "id": "m5Y8JnMIUoI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T09:01:06Z",
                "channelId": "UC2V0ErlJWK51lVSMAVJ_HZw",
                "title": "Kapitan Tomasz Sowa na tropie kolejnej zagadki kryminalnej.",
                "description": "Obejrzyj ca\u0142y odcinek: https://cyfrowa.tvp.pl/video/kapitan-sowa-na-tropie,odc-1-gipsowa-figurka,40023670\n\nBrawurowe przygody kapitana milicji obywatelskiej Tomasza Sowy, w kt\u00f3rego wciela si\u0119 niezapomniany Wies\u0142aw Go\u0142as. \u201eKapitan Sowa na tropie\u201d to pierwszy polski serial kryminalny, kt\u00f3ry zyska\u0142 ogromn\u0105 popularno\u015b\u0107 i na sta\u0142e wpisa\u0142 si\u0119 w histori\u0119 polskiej kinematografii. Co ciekawe, serial wyre\u017cyserowa\u0142 Stanis\u0142aw Bareja, dzi\u015b powszechnie kojarzony z pe\u0142nymi absurdu komediami takimi jak \u201eAlternatywy 4\u201d czy \u201eZmiennicy\u201d.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5Y8JnMIUoI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5Y8JnMIUoI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5Y8JnMIUoI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5Y8JnMIUoI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5Y8JnMIUoI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rekonstrukcja cyfrowa TVP",
                "tags": [
                    "dokument",
                    "dokumenty",
                    "filmy dokumentalne",
                    "rekonstrukcja",
                    "archiwa",
                    "film dokumentalny",
                    "archiwa tvp",
                    "tvp",
                    "reporta\u017c",
                    "digitalizacja"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Kapitan Tomasz Sowa na tropie kolejnej zagadki kryminalnej.",
                    "description": "Obejrzyj ca\u0142y odcinek: https://cyfrowa.tvp.pl/video/kapitan-sowa-na-tropie,odc-1-gipsowa-figurka,40023670\n\nBrawurowe przygody kapitana milicji obywatelskiej Tomasza Sowy, w kt\u00f3rego wciela si\u0119 niezapomniany Wies\u0142aw Go\u0142as. \u201eKapitan Sowa na tropie\u201d to pierwszy polski serial kryminalny, kt\u00f3ry zyska\u0142 ogromn\u0105 popularno\u015b\u0107 i na sta\u0142e wpisa\u0142 si\u0119 w histori\u0119 polskiej kinematografii. Co ciekawe, serial wyre\u017cyserowa\u0142 Stanis\u0142aw Bareja, dzi\u015b powszechnie kojarzony z pe\u0142nymi absurdu komediami takimi jak \u201eAlternatywy 4\u201d czy \u201eZmiennicy\u201d."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "509671",
                "likeCount": "9787",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "214"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 91,
        "resultsPerPage": 50
    }
}