{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "V3nlNUwVEfYVkQNaOr6_bGHFJz0",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bT-C7xZ4V0JhIIgCe7qcYjACbuQ",
            "id": "w6vCF0DbBsE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T09:00:06Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "OUR FIRST EVER P2W COMMUNITY EVENT?!",
                "description": "It's the... PLAY TO WIN COMMUNITY EVENT! \ud83e\udd75\ud83d\udd25\n\nYou have 10 days to get as many rewards as possible, including an ULTRA TROPHY BOX! \ud83d\ude31\n\n\ud83c\udfaf We're tracking TAKEDOWNS! So all you have to do is ^\u00a3#$ other Brawlers!\n\ud83d\udd13 Each milestone requires 1 billion takedowns and after completing a milestone, you can claim the rewards on the next Shop daily refresh!\n\ud83d\ude4c There is no reward limit for this event, the only limit is time!\n\n\u2728SPECIAL GIVEAWAY\u2728\n\n\ud83c\udfab You can win a WHOLE year of Brawl Pass Plus (12 in total!) + 10 Brawl Passes Plus to share with your friends! \ud83e\udd2f\n\ud83d\udc40 HOW? Post your best play on social media using the hashtag #BrawlStarsP2W, and we\u2019ll choose the 5 lucky winners after the event ends!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "revenue",
                    "profit",
                    "brawl stars p2w",
                    "p2w",
                    "community event",
                    "brawl stars community event",
                    "p2w community event",
                    "money",
                    "make more money",
                    "money maker",
                    "skibidi",
                    "gotcha",
                    "que pasa wey",
                    "Stonks",
                    "ROI",
                    "more coins please",
                    "profit margins",
                    "tariffs"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "OUR FIRST EVER P2W COMMUNITY EVENT?!",
                    "description": "It's the... PLAY TO WIN COMMUNITY EVENT! \ud83e\udd75\ud83d\udd25\n\nYou have 10 days to get as many rewards as possible, including an ULTRA TROPHY BOX! \ud83d\ude31\n\n\ud83c\udfaf We're tracking TAKEDOWNS! So all you have to do is ^\u00a3#$ other Brawlers!\n\ud83d\udd13 Each milestone requires 1 billion takedowns and after completing a milestone, you can claim the rewards on the next Shop daily refresh!\n\ud83d\ude4c There is no reward limit for this event, the only limit is time!\n\n\u2728SPECIAL GIVEAWAY\u2728\n\n\ud83c\udfab You can win a WHOLE year of Brawl Pass Plus (12 in total!) + 10 Brawl Passes Plus to share with your friends! \ud83e\udd2f\n\ud83d\udc40 HOW? Post your best play on social media using the hashtag #BrawlStarsP2W, and we\u2019ll choose the 5 lucky winners after the event ends!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7507704",
                "likeCount": "261235",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17428"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CBDjq7NF0zqDGvZOdp3BJFx5EXE",
            "id": "5LYiWjXdAUs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T01:00:07Z",
                "channelId": "UCa_M7VbdEVTc1yRMclRmjpw",
                "title": "100 CITAS PARA ESEN",
                "description": "Mi mejor amigo tendr\u00e1 una cita romantica con 100 personas diferentes... \u00bfqui\u00e9n ser\u00e1 la ganadora de este coranzoncito? hicimos una especie de ENAMORANDONOS CON ESEN ALVA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5LYiWjXdAUs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5LYiWjXdAUs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5LYiWjXdAUs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5LYiWjXdAUs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5LYiWjXdAUs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Islas Vlogs",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "100 CITAS PARA ESEN",
                    "description": "Mi mejor amigo tendr\u00e1 una cita romantica con 100 personas diferentes... \u00bfqui\u00e9n ser\u00e1 la ganadora de este coranzoncito? hicimos una especie de ENAMORANDONOS CON ESEN ALVA"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "257737",
                "likeCount": "10354",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "313"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M0F-JPzeyrmn4q16N-DvvVxPpkE",
            "id": "TGv4T150by4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T02:15:38Z",
                "channelId": "UCqfCJBfrFSO4tZM1LNZTBFQ",
                "title": "Barcelona [2-2] (7-8 penales) Real Madrid | Resumen y goles | Juego de Leyendas 2025",
                "description": "Real Madrid se lleva el Juego de Leyendas ante el Barcelona en la tanda de penaltis\n\nhttp://bit.ly/2YAWO4p SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal y sigue las noticias m\u00e1s destacadas del mundo deportivo\n\nLa Leyendas del Real Madrid se impusieron a las Leyendas del Barcelona en tanda de penaltis (8-7) luego de empatar 2-2 los 90 minutos de tiempo reglamentario gracias a los goles de Luis Figo y Marcelo, por el lado merengue, y a las anotaciones de Carles Puyol y Javier Saviola del lado cul\u00e9. Cabe destacar que Rafa M\u00e1rquez jug\u00f3 todo el partido y marc\u00f3 su penalti frente a la afici\u00f3n mexicana que se dio cita en el Estadio Nemesio Diez.\n\n\u00a1\u00a1Dales un vistazo a nuestras Entrevistas EXCLUSIVAS Claro Sports!!\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLBpuIdeeb2X68n_oqjW0AGsevMXaRUx5m\n\n\u00a1Visita www.clarosports.com para m\u00e1s informaci\u00f3n!\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras REDES SOCIALES!\n\nTwitter: https://twitter.com/ClaroSports\nFacebook: https://www.facebook.com/clarosports\nInstagram: https://www.instagram.com/clarosports\nTikTok: https://www.tiktok.com/@clarosports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGv4T150by4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGv4T150by4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGv4T150by4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGv4T150by4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGv4T150by4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Claro Sports",
                "tags": [
                    "deportes",
                    "videos de deportes",
                    "claro sports",
                    "Barcelona",
                    "Barcelona vs real Madrid",
                    "real Madrid",
                    "juego de leyendas",
                    "juego de leyendas 2025",
                    "Barcelona vs real Madrid juego de leyendas",
                    "Barcelona vs real Madrid juego de leyendas 2025",
                    "penales",
                    "tanda de penales",
                    "Barcelona vs real Madrid penales",
                    "Barcelona vs real Madrid penales juego de leyendas 2025",
                    "Barcelona vs real Madrid juego leyendas 2025 resumen",
                    "Barcelona vs real Madrid juego leyendas 2025 highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Barcelona [2-2] (7-8 penales) Real Madrid | Resumen y goles | Juego de Leyendas 2025",
                    "description": "Real Madrid se lleva el Juego de Leyendas ante el Barcelona en la tanda de penaltis\n\nhttp://bit.ly/2YAWO4p SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal y sigue las noticias m\u00e1s destacadas del mundo deportivo\n\nLa Leyendas del Real Madrid se impusieron a las Leyendas del Barcelona en tanda de penaltis (8-7) luego de empatar 2-2 los 90 minutos de tiempo reglamentario gracias a los goles de Luis Figo y Marcelo, por el lado merengue, y a las anotaciones de Carles Puyol y Javier Saviola del lado cul\u00e9. Cabe destacar que Rafa M\u00e1rquez jug\u00f3 todo el partido y marc\u00f3 su penalti frente a la afici\u00f3n mexicana que se dio cita en el Estadio Nemesio Diez.\n\n\u00a1\u00a1Dales un vistazo a nuestras Entrevistas EXCLUSIVAS Claro Sports!!\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLBpuIdeeb2X68n_oqjW0AGsevMXaRUx5m\n\n\u00a1Visita www.clarosports.com para m\u00e1s informaci\u00f3n!\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras REDES SOCIALES!\n\nTwitter: https://twitter.com/ClaroSports\nFacebook: https://www.facebook.com/clarosports\nInstagram: https://www.instagram.com/clarosports\nTikTok: https://www.tiktok.com/@clarosports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "560377",
                "likeCount": "3156",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "191"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5DlwDb_jv1ZSpBrSj8yrXHL0Ywc",
            "id": "1Zg8Qi1C82M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T10:01:37Z",
                "channelId": "UCcs-IAOsowE0bEC7OQyitog",
                "title": "NO SOY",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nNO SOY \u00b7 Grupo Selectivo \u00b7 Brandon Reyes\n\nNO SOY\n\n\u2117 2025 Koz Music\n\nReleased on: 2025-04-11\n\nProducer: Cesar Gastelum\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Zg8Qi1C82M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Zg8Qi1C82M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Zg8Qi1C82M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Zg8Qi1C82M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Zg8Qi1C82M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Selectivo - Topic",
                "tags": [
                    "Grupo Selectivo",
                    "Brandon Reyes",
                    "NO SOY"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NO SOY",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nNO SOY \u00b7 Grupo Selectivo \u00b7 Brandon Reyes\n\nNO SOY\n\n\u2117 2025 Koz Music\n\nReleased on: 2025-04-11\n\nProducer: Cesar Gastelum\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45405",
                "likeCount": "841",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PdEr-Pw1ju7KCktTNuJ3VcsOH2g",
            "id": "3E2z2hyHjI0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T06:20:30Z",
                "channelId": "UCvbTYgbzLcCginSC03fhmwg",
                "title": "ACZINO vs KODIGO I FINAL I #FMSINTERNACIONAL 2024/25 5\u00aa Edici\u00f3n I EL SALVADOR I Urban Roosters",
                "description": "\u00a1Lleg\u00f3 el momento m\u00e1s esperado del a\u00f1o! Tras el \u00e9xito de FMS Internacional 2024 en CDMX, el cual se convirti\u00f3 en el evento de freestyle m\u00e1s visto del a\u00f1o, es turno de la 5\u00aa edici\u00f3n. El Salvador recibir\u00e1 a los 16 mejores MC's del mundo, unos reyes de la improvisaci\u00f3n que ver\u00e1n ante ellos en el Estadio M\u00e1gico Gonz\u00e1lez de San Salvador... \u00a130.000 personas! Con esta cifra, FMS Internacional romper\u00e1 el r\u00e9cord de evento de freestyle hispano con m\u00e1s asistentes. \n\nNo te pierdas la actualidad de todas las ligas en FMS.TV, recuerda dejar tu like, suscripci\u00f3n y usar nuestro material de prensa (https://tinyurl.com/yc3j346b) para hacer juntos, de nuevo, historia.\n\n\u00a1A POR EL R\u00c9CORD!\n\nMAKE IT REAL\n\n\ud83d\udc47 \u00a1S\u00edguenos! \ud83d\udc47\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/urbanroosters/\n\ud83d\udd35 Twitter: https://x.com/urbanroosters\n\ud83d\udd35 https://www.facebook.com/urbanroosters/about?locale=es_ES\n\u26ab Tik Tok: https://www.tiktok.com/@urbanroosters_oficial\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/urbanroosters?lang=es \n\ud83d\udfe2 Kick: https://kick.com/UrbanroostersOficial \n\n2\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 Formato FMS: https://www.instagram.com/p/C_BZ1oWoPn4/\n\ud83d\udcf0 Toda la actualidad en https://urbanroosters.news/  \n\ud83d\udcdd Reglamento FMS 24/25: https://urbanroosters.news/reglamento-disciplinario-freestyle-master-series-2024-25/ \n\n\u00a1Bienvenido a la comunidad hip hop m\u00e1s grande de habla hispana! En Urban Roosters te ofrecemos el mejor freestyle de la mano de nuestras ligas de FMS (Freestyle Master Series), todas las novedades de tus artistas de rap favoritos y la informaci\u00f3n que necesitas saber acerca de la cultura urbana y todas sus vertientes. \n\nVivimos por y para la cultura urbana con el objetivo de seguir cambiando el mundo a un lugar mejor apoy\u00e1ndote en las plazas y en tu casa hasta llegar a lo m\u00e1s alto. \u00bfY t\u00fa? \u00bfTe animas a impulsar el movimiento sum\u00e1ndote a esta familia de 29 millones de personas? Simplemente... debes seguir nuestra eslogan para cumplir sue\u00f1os: #MAKEITREAL\n\n#fmsinternacional  #urbanroosters #urbanroostersnetwork",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E2z2hyHjI0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E2z2hyHjI0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E2z2hyHjI0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E2z2hyHjI0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E2z2hyHjI0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Urban Roosters",
                "tags": [
                    "FMS",
                    "Urban Roosters",
                    "rap freestyle",
                    "batallas de gallos",
                    "FMS Espa\u00f1a",
                    "FMS Argentina",
                    "FMS Mexico",
                    "FMS Chile",
                    "FMS Peru",
                    "FMS Colombia",
                    "mejores rimas",
                    "batalla en vivo",
                    "batalla en directo",
                    "Urban Roosters directo",
                    "mejores batallas",
                    "mejor rap",
                    "FMS internacional",
                    "LO MEJOR DEL FREESTYLE",
                    "fms caribe",
                    "hip hop",
                    "musica",
                    "urbanroostersnetwork",
                    "fms brasil",
                    "gazir",
                    "chuty",
                    "nitro",
                    "aczino",
                    "marithea",
                    "lobo estepario",
                    "teorema",
                    "stuart",
                    "el menor",
                    "fms internacional",
                    "fms inter 2024",
                    "chang",
                    "larrix",
                    "aczino kodigo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACZINO vs KODIGO I FINAL I #FMSINTERNACIONAL 2024/25 5\u00aa Edici\u00f3n I EL SALVADOR I Urban Roosters",
                    "description": "\u00a1Lleg\u00f3 el momento m\u00e1s esperado del a\u00f1o! Tras el \u00e9xito de FMS Internacional 2024 en CDMX, el cual se convirti\u00f3 en el evento de freestyle m\u00e1s visto del a\u00f1o, es turno de la 5\u00aa edici\u00f3n. El Salvador recibir\u00e1 a los 16 mejores MC's del mundo, unos reyes de la improvisaci\u00f3n que ver\u00e1n ante ellos en el Estadio M\u00e1gico Gonz\u00e1lez de San Salvador... \u00a130.000 personas! Con esta cifra, FMS Internacional romper\u00e1 el r\u00e9cord de evento de freestyle hispano con m\u00e1s asistentes. \n\nNo te pierdas la actualidad de todas las ligas en FMS.TV, recuerda dejar tu like, suscripci\u00f3n y usar nuestro material de prensa (https://tinyurl.com/yc3j346b) para hacer juntos, de nuevo, historia.\n\n\u00a1A POR EL R\u00c9CORD!\n\nMAKE IT REAL\n\n\ud83d\udc47 \u00a1S\u00edguenos! \ud83d\udc47\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/urbanroosters/\n\ud83d\udd35 Twitter: https://x.com/urbanroosters\n\ud83d\udd35 https://www.facebook.com/urbanroosters/about?locale=es_ES\n\u26ab Tik Tok: https://www.tiktok.com/@urbanroosters_oficial\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/urbanroosters?lang=es \n\ud83d\udfe2 Kick: https://kick.com/UrbanroostersOficial \n\n2\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 Formato FMS: https://www.instagram.com/p/C_BZ1oWoPn4/\n\ud83d\udcf0 Toda la actualidad en https://urbanroosters.news/  \n\ud83d\udcdd Reglamento FMS 24/25: https://urbanroosters.news/reglamento-disciplinario-freestyle-master-series-2024-25/ \n\n\u00a1Bienvenido a la comunidad hip hop m\u00e1s grande de habla hispana! En Urban Roosters te ofrecemos el mejor freestyle de la mano de nuestras ligas de FMS (Freestyle Master Series), todas las novedades de tus artistas de rap favoritos y la informaci\u00f3n que necesitas saber acerca de la cultura urbana y todas sus vertientes. \n\nVivimos por y para la cultura urbana con el objetivo de seguir cambiando el mundo a un lugar mejor apoy\u00e1ndote en las plazas y en tu casa hasta llegar a lo m\u00e1s alto. \u00bfY t\u00fa? \u00bfTe animas a impulsar el movimiento sum\u00e1ndote a esta familia de 29 millones de personas? Simplemente... debes seguir nuestra eslogan para cumplir sue\u00f1os: #MAKEITREAL\n\n#fmsinternacional  #urbanroosters #urbanroostersnetwork"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "736239",
                "likeCount": "22053",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1943"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JY1pGr4XJwP5U475pn3-7K94TXY",
            "id": "4qKy6fOgIzo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T13:00:00Z",
                "channelId": "UCtiObj3CsEAdNU6ZPWDsddQ",
                "title": "\u2018Eres para M\u00ed\u2019 stage @ AXE Ceremonia | TXT (\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354)",
                "description": "Connect with TOMORROW X TOGETHER:\nhttps://txt.ibighit.com\nhttps://x.com/TXT_bighit\nhttps://x.com/TXT_members \nhttps://x.com/TXT_bighit_jp\nhttps://www.facebook.com/TXT.bighit\nhttps://www.instagram.com/txt_bighit\nhttps://www.tiktok.com/@txt.bighitent \nhttps://weverse.io/txt\nhttps://www.weibo.com/TXTbighit\nhttps://space.bilibili.com/3493085912763265/\nhttps://v.douyin.com/i6BytSNo/\n\n#\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354 #TOMORROW_X_TOGETHER #TXT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qKy6fOgIzo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qKy6fOgIzo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qKy6fOgIzo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qKy6fOgIzo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qKy6fOgIzo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TOMORROW X TOGETHER OFFICIAL",
                "tags": [
                    "\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354",
                    "TOMORROW X TOGETHER",
                    "TXT",
                    "\uc5f0\uc900",
                    "\uc218\ube48",
                    "\ud734\ub2dd\uce74\uc774",
                    "\ud0dc\ud604",
                    "\ubc94\uaddc",
                    "YEONJUN",
                    "SOOBIN",
                    "HUENINGKAI",
                    "TAEHYUN",
                    "BEOMGYU",
                    "\ube45\ud788\ud2b8\ubba4\uc9c1"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u2018Eres para M\u00ed\u2019 stage @ AXE Ceremonia | TXT (\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354)",
                    "description": "Connect with TOMORROW X TOGETHER:\nhttps://txt.ibighit.com\nhttps://x.com/TXT_bighit\nhttps://x.com/TXT_members \nhttps://x.com/TXT_bighit_jp\nhttps://www.facebook.com/TXT.bighit\nhttps://www.instagram.com/txt_bighit\nhttps://www.tiktok.com/@txt.bighitent \nhttps://weverse.io/txt\nhttps://www.weibo.com/TXTbighit\nhttps://space.bilibili.com/3493085912763265/\nhttps://v.douyin.com/i6BytSNo/\n\n#\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354 #TOMORROW_X_TOGETHER #TXT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81473",
                "likeCount": "23613",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2140"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mCjz923b6zXffXqYt7gG8pKy2tQ",
            "id": "sHtTA__7s94",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T00:23:31Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "VOLVI\u00d3 BETA",
                "description": "VOLVI\u00d3 BETA\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHtTA__7s94/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHtTA__7s94/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHtTA__7s94/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHtTA__7s94/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHtTA__7s94/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "beta",
                    "ritual",
                    "video de terror",
                    "video de miedo",
                    "volvi\u00f3 beta"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOLVI\u00d3 BETA",
                    "description": "VOLVI\u00d3 BETA\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9053733",
                "likeCount": "414065",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "97551"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UDeKlNRIs4dvzjlY-ZpU7H0SQHg",
            "id": "39jctGeWtQg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T01:34:05Z",
                "channelId": "UCxRPBo4Gtdj_DNhR_BPrC3Q",
                "title": "AM\u00c9RICA 4-1 TIJUANA J16 | Las \u00c1guilas vuelan alto | Clausura 2025",
                "description": "Los mejores momentos de la Liga BBVA MX FEMENIL a trav\u00e9s del lente de #CanonMexicana\n\nSIENTE TU LIGA tambi\u00e9n en YouTube. Suscr\u00edbete y no te pierdas detalle de TODO lo que pasa en la Liga BBVA MX FEMENIL: https://www.youtube.com/@ligabbvamxfemenil\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\nSuscr\u00edbete al canal de la LIGA BBVA MX y Liga BBVA Expansi\u00f3n MX: https://www.youtube.com/@ligabbvamx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/39jctGeWtQg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/39jctGeWtQg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/39jctGeWtQg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/39jctGeWtQg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/39jctGeWtQg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LIGA BBVA MX FEMENIL",
                "tags": [
                    "Club Tijuana Xoloitzcuintles de Caliente (W)",
                    "Club de Futbol America S. A. de C. V. (W)",
                    "Club de Futbol America S. A. de C. V. (W) vs. Club Tijuana Xoloitzcuintles de Caliente (W)"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AM\u00c9RICA 4-1 TIJUANA J16 | Las \u00c1guilas vuelan alto | Clausura 2025",
                    "description": "Los mejores momentos de la Liga BBVA MX FEMENIL a trav\u00e9s del lente de #CanonMexicana\n\nSIENTE TU LIGA tambi\u00e9n en YouTube. Suscr\u00edbete y no te pierdas detalle de TODO lo que pasa en la Liga BBVA MX FEMENIL: https://www.youtube.com/@ligabbvamxfemenil\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\nSuscr\u00edbete al canal de la LIGA BBVA MX y Liga BBVA Expansi\u00f3n MX: https://www.youtube.com/@ligabbvamx"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "162712",
                "likeCount": "1470",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "77"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0YcEfTZPo2WQHiIlZ5vLWvmfeUY",
            "id": "ndV6vdQrI3k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T03:23:22Z",
                "channelId": "UC-2hhqBG5Su7s91_HmhaODQ",
                "title": "\ud83d\udc2f\ud83d\udd25 \u00a1EL 'VOLC\u00c1N' RUGI\u00d3 FUERTE!  | Tigres 2-1 Monterrey | Liga MX | J15 | Clausura 2025 | HIGHLIGHTS",
                "description": "\u00a1TIGRES SE QUEDA CON EL CL\u00c1SICO REGIO! \ud83d\udc2f\ud83d\udd25 Logr\u00f3 la remontada y se queda con la edici\u00f3n 140 del Cl\u00e1sico Regio tras vencer a Rayados. #TigresRayados\u00a0\n\n\n\ud83d\udc49 Revive los mejores momentos de esta noche inolvidable en #FOXLigaMX.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ndV6vdQrI3k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ndV6vdQrI3k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ndV6vdQrI3k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ndV6vdQrI3k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ndV6vdQrI3k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fox Deportes",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc2f\ud83d\udd25 \u00a1EL 'VOLC\u00c1N' RUGI\u00d3 FUERTE!  | Tigres 2-1 Monterrey | Liga MX | J15 | Clausura 2025 | HIGHLIGHTS",
                    "description": "\u00a1TIGRES SE QUEDA CON EL CL\u00c1SICO REGIO! \ud83d\udc2f\ud83d\udd25 Logr\u00f3 la remontada y se queda con la edici\u00f3n 140 del Cl\u00e1sico Regio tras vencer a Rayados. #TigresRayados\u00a0\n\n\n\ud83d\udc49 Revive los mejores momentos de esta noche inolvidable en #FOXLigaMX."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "874907",
                "likeCount": "4784",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "661"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u8hlMOfD2KTs3htC3e00umgqj0Q",
            "id": "DZDBSb-WEFQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T19:34:17Z",
                "channelId": "UC2SEk1w7DgoHs_G3w1biz-w",
                "title": "Luis R. Conriquez se niega a interpretar corridos y genera caos en el Palenque de Texcoco",
                "description": "El cantante Luis Roberto Conriquez Carrillo, mejor conocido como Luis R. Conriquez enfureci\u00f3 al p\u00fablico que acudi\u00f3 a verlo al Palenque de Texcoco, ya que se neg\u00f3 a interpretar corridos \n\n#Texcoco #LuisRConriquez #Palenque #Corridos\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nM\u00c1S NOTICIAS DE EL UNIVERSAL: https://www.eluniversal.com.mx/\n\nSUSCR\u00cdBETE a EL UNIVERSAL PLUS: https://www.eluniversal.com.mx/suscripciones-periodico-eluniversal/\nCon tu suscripci\u00f3n a EL UNIVERSAL PLUS tienes acceso a contenidos exclusivos\n\nS\u00cdGUENOS EN:\nFacebook - https://www.facebook.com/ElUniversalOnline/\nTwitter - https://twitter.com/El_Universal_Mx\nGoogle News - http://eluni.mx/sznhf\nSpotify - http://eluni.mx/lsbt_s-vu0\nTikTok - https://www.tiktok.com/eluniversalmx?lang=es\nInstagram - https://www.instagram.com/eluniversalmx/?hl=es-la",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZDBSb-WEFQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZDBSb-WEFQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZDBSb-WEFQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZDBSb-WEFQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZDBSb-WEFQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Universal",
                "tags": [
                    "noticias de hoy",
                    "Mexico",
                    "noticias el universal",
                    "el universal",
                    "Concierto de Luis R. Conriquez en Feria del Caballo",
                    "feria del caballo 2025",
                    "Luis R. Conriquez",
                    "Feria del Caballo Texcoco 2025",
                    "palenque de texcoco",
                    "Luis R. Conriquez corridos",
                    "concierto Luis R. Conriquez en texcoco",
                    "concierto de luis r conriquez videos",
                    "feria de texcoco videos",
                    "feria del caballo noticias hoy",
                    "concierto de Luis R. Conriquez pelea",
                    "Luis R. Conriquez se niega a interpretar corridos"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Luis R. Conriquez se niega a interpretar corridos y genera caos en el Palenque de Texcoco",
                    "description": "El cantante Luis Roberto Conriquez Carrillo, mejor conocido como Luis R. Conriquez enfureci\u00f3 al p\u00fablico que acudi\u00f3 a verlo al Palenque de Texcoco, ya que se neg\u00f3 a interpretar corridos \n\n#Texcoco #LuisRConriquez #Palenque #Corridos\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nM\u00c1S NOTICIAS DE EL UNIVERSAL: https://www.eluniversal.com.mx/\n\nSUSCR\u00cdBETE a EL UNIVERSAL PLUS: https://www.eluniversal.com.mx/suscripciones-periodico-eluniversal/\nCon tu suscripci\u00f3n a EL UNIVERSAL PLUS tienes acceso a contenidos exclusivos\n\nS\u00cdGUENOS EN:\nFacebook - https://www.facebook.com/ElUniversalOnline/\nTwitter - https://twitter.com/El_Universal_Mx\nGoogle News - http://eluni.mx/sznhf\nSpotify - http://eluni.mx/lsbt_s-vu0\nTikTok - https://www.tiktok.com/eluniversalmx?lang=es\nInstagram - https://www.instagram.com/eluniversalmx/?hl=es-la"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1909127",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2941"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jq24teoKCs2Q_-c51blOfvyZXq4",
            "id": "yN0qPmkuif0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T20:53:47Z",
                "channelId": "UCqXd1hXNGUFZxL6zyD7EZcg",
                "title": "Transform\u00e9 los MOBS en ITALIAN BRAIN ROT en Minecraft #2",
                "description": "Gracias por el apoyo =) \u00bfLlegaremos a 10,000 mil likes en menos de 24 horas?!\n-------------------------------------------------------------\nhttps://www.twitter.com/@soyHerios\nhttps://www.twitch.tv/soyHerios\nhttps://www.instagram.com/soyHerios\nhttps://www.facebook.com/soyHerios\n-------------------------------------------------------------\nMi servidor de Discord:\nhttps://discord.gg/cN6kX8mHbw\n#italianbrainrot #minecraftmods",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yN0qPmkuif0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yN0qPmkuif0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yN0qPmkuif0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yN0qPmkuif0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yN0qPmkuif0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "soyHerios",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Transform\u00e9 los MOBS en ITALIAN BRAIN ROT en Minecraft #2",
                    "description": "Gracias por el apoyo =) \u00bfLlegaremos a 10,000 mil likes en menos de 24 horas?!\n-------------------------------------------------------------\nhttps://www.twitter.com/@soyHerios\nhttps://www.twitch.tv/soyHerios\nhttps://www.instagram.com/soyHerios\nhttps://www.facebook.com/soyHerios\n-------------------------------------------------------------\nMi servidor de Discord:\nhttps://discord.gg/cN6kX8mHbw\n#italianbrainrot #minecraftmods"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "385529",
                "likeCount": "13690",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1160"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RRwsmSxCxjuwXKDGhZHvA1F2IaE",
            "id": "AEYCo-c5SZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T00:47:00Z",
                "channelId": "UChJncJRqo10N4C5_sPKYskA",
                "title": "Coraz\u00f3n part\u00edo \u2013 Tiago PZK (con Mex Urtizberea) | Sesiones \u00a1FA!",
                "description": "Tiago PZK pas\u00f3 por el \u00a1FA! #19, dedicado a \"La juventud\" para interpretar en vivo una versi\u00f3n de \u201cCoraz\u00f3n part\u00edo\u201d de Alejandro Sanz. \n\nMira este \u00a1FA! completo ac\u00e1: https://youtu.be/0XK18USMT4k\n\nVinieron a hablar, cantar y pensar sobre la juventud Tiago PZK, La Joaqui, Los Caligaris, Julieta Zylberberg, La T y La M, Julia Zenko, Alexandra Kohan, Santiago Bilinkis, Piti Fern\u00e1ndez, Rep y Lito Vitale.\n\nIdea, direcci\u00f3n, gui\u00f3n y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Nicol\u00e1s Tolcachier \u2013 Fabiana Segovia - Pedro Saborido\n  \n\u00a1FA! son reuniones en lo de Mex Urtizberea. \n\u00a1FA! es conversaci\u00f3n, pensamientos y m\u00fasica.\n\u00a1FA! es un saltito del esp\u00edritu ante lo que conmueve.\n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nRealizaci\u00f3n - c\u00e1mara:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi\nDiego Grillo \nMart\u00edn Iamundo \nDami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi \nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nPaco Leiva (direcci\u00f3n musical/guitarra)\nLulo Isod (bater\u00eda)\nLeonel De Francisco (trompeta)\nSantiago De Francisco (saxo)\nJoaqu\u00edn De Francisco (tromb\u00f3n)\nMart\u00edn Varela (bajo) \nMex Urtizberea (teclados)\nLito Vitale (teclados) \nMia Folino (coros)\nEmme (coros)\nAgust\u00edn Campos (percusi\u00f3n) \n\nProducci\u00f3n de invitados: \nClaudio Simoneti \n\nProducci\u00f3n: \nDami\u00e1n Saavedra\nLeandro Lama \nDante Saborido\nLula Mangone\n\nSonido: \nGustavo Segal \nDiego Smolovich \nHern\u00e1n Avella \n\nDirecci\u00f3n de fotograf\u00eda: \nAlejandro Giuliani \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga\nJoaquina Echenique \n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome \n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\nFlorencia Camiletti \n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\n\nArte gr\u00e1fico/edici\u00f3n redes:\nSabrina Caruzo \nRodrigo Bolm\n\nProducci\u00f3n de vestuario: \nLuli Latorre\n\nDJ-Percusi\u00f3n:\nPato Smink\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\nPostproducci\u00f3n color:\nEugenia Rylova\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio \n\n\nNos acompa\u00f1an:  @lifesegurosargentina / @andesorigen / @tuenti_ar / @dexelarg / @esplendorh / @cimescentral / @proyectamar /  @Caliz.cz   / @lalindavinos / @ilritornocatering / @guepa.latinfood / @asterisco_oficial / @gredaelli / @alfajoresdesiato /@colemanargentina_ / @la_continental / @proyectamar / @tromenargentina / @cruzrojaarg / @furafrigorifico / @frigorificofriolim  / @pizzawheelcatering / @arytza_   / @volf_oficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEYCo-c5SZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEYCo-c5SZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEYCo-c5SZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEYCo-c5SZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEYCo-c5SZo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esto es \u00a1FA!",
                "tags": [
                    "fa mex urtizberea",
                    "fa",
                    "mex urtizberea",
                    "sesiones fa",
                    "Tiago PZK",
                    "La Joaqui",
                    "Los Caligaris",
                    "Julieta Zylberberg",
                    "La T y La M",
                    "Julia Zenko",
                    "Alexandra Kohan",
                    "Santiago Bilinkis",
                    "Piti Fern\u00e1ndez",
                    "Rep",
                    "Lito Vitale",
                    "Sesiones FA",
                    "Alejandro Sanz",
                    "Corazon partio",
                    "coraz\u00f3n part\u00edo",
                    "m\u00fasica espa\u00f1ola"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Coraz\u00f3n part\u00edo \u2013 Tiago PZK (con Mex Urtizberea) | Sesiones \u00a1FA!",
                    "description": "Tiago PZK pas\u00f3 por el \u00a1FA! #19, dedicado a \"La juventud\" para interpretar en vivo una versi\u00f3n de \u201cCoraz\u00f3n part\u00edo\u201d de Alejandro Sanz. \n\nMira este \u00a1FA! completo ac\u00e1: https://youtu.be/0XK18USMT4k\n\nVinieron a hablar, cantar y pensar sobre la juventud Tiago PZK, La Joaqui, Los Caligaris, Julieta Zylberberg, La T y La M, Julia Zenko, Alexandra Kohan, Santiago Bilinkis, Piti Fern\u00e1ndez, Rep y Lito Vitale.\n\nIdea, direcci\u00f3n, gui\u00f3n y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Nicol\u00e1s Tolcachier \u2013 Fabiana Segovia - Pedro Saborido\n  \n\u00a1FA! son reuniones en lo de Mex Urtizberea. \n\u00a1FA! es conversaci\u00f3n, pensamientos y m\u00fasica.\n\u00a1FA! es un saltito del esp\u00edritu ante lo que conmueve.\n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nRealizaci\u00f3n - c\u00e1mara:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi\nDiego Grillo \nMart\u00edn Iamundo \nDami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi \nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nPaco Leiva (direcci\u00f3n musical/guitarra)\nLulo Isod (bater\u00eda)\nLeonel De Francisco (trompeta)\nSantiago De Francisco (saxo)\nJoaqu\u00edn De Francisco (tromb\u00f3n)\nMart\u00edn Varela (bajo) \nMex Urtizberea (teclados)\nLito Vitale (teclados) \nMia Folino (coros)\nEmme (coros)\nAgust\u00edn Campos (percusi\u00f3n) \n\nProducci\u00f3n de invitados: \nClaudio Simoneti \n\nProducci\u00f3n: \nDami\u00e1n Saavedra\nLeandro Lama \nDante Saborido\nLula Mangone\n\nSonido: \nGustavo Segal \nDiego Smolovich \nHern\u00e1n Avella \n\nDirecci\u00f3n de fotograf\u00eda: \nAlejandro Giuliani \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga\nJoaquina Echenique \n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome \n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\nFlorencia Camiletti \n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\n\nArte gr\u00e1fico/edici\u00f3n redes:\nSabrina Caruzo \nRodrigo Bolm\n\nProducci\u00f3n de vestuario: \nLuli Latorre\n\nDJ-Percusi\u00f3n:\nPato Smink\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\nPostproducci\u00f3n color:\nEugenia Rylova\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio \n\n\nNos acompa\u00f1an:  @lifesegurosargentina / @andesorigen / @tuenti_ar / @dexelarg / @esplendorh / @cimescentral / @proyectamar /  @Caliz.cz   / @lalindavinos / @ilritornocatering / @guepa.latinfood / @asterisco_oficial / @gredaelli / @alfajoresdesiato /@colemanargentina_ / @la_continental / @proyectamar / @tromenargentina / @cruzrojaarg / @furafrigorifico / @frigorificofriolim  / @pizzawheelcatering / @arytza_   / @volf_oficial"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "242842",
                "likeCount": "14558",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "747"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gYPG_VTuWbR2NoAlC8gkTdF3zFQ",
            "id": "3Xqx-uMuVuc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T01:43:53Z",
                "channelId": "UCZSxaAKJaw0YK4j7MIjEsKA",
                "title": "Carlos Lehder y su vida en prisi\u00f3n tras la extradici\u00f3n a EE. UU.: \u201cEra una tortura\u201d -Los Informantes",
                "description": "Carlos Lehder, excapo del Cartel de Medell\u00edn, revel\u00f3 detalles de su vida en prisi\u00f3n tras 33 a\u00f1os encarcelado en Estados Unidos, su sorpresivo regreso a Colombia y su nueva vida en libertad. \n\nLos Informantes le har\u00e1 abrir bien los ojos y ver m\u00e1s all\u00e1 de la noticia. \n#LosInformantes #CaracolTelevisi\u00f3n\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal de YouTube http://bit.ly/2qh1Wrr\n\nIngresa a https://www.caracoltv.com/los-informantes\n\nS\u00edguenos en redes sociales:\nhttps://www.facebook.com/LosInformantesTV/\nhttps://twitter.com/informantestv\nhttps://www.instagram.com/los_informantes/\n\n\nNuestra red de canales en YouTube:\n\nNoticias Caracol: http://bit.ly/2Jhc3oO Suscribirse\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\nBlu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\nLa Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Xqx-uMuVuc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Xqx-uMuVuc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Xqx-uMuVuc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Xqx-uMuVuc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Xqx-uMuVuc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Informantes",
                "tags": [
                    "Los Informantes",
                    "Periodismo informativo",
                    "historias Los Informantes",
                    "Informantes Caracol",
                    "informativos Caracol",
                    "los informantes capitulo de hoy",
                    "informantes",
                    "los informantes capitulos completos",
                    "los informantes caracol capitulo de ayer",
                    "los informantes hoy domingo",
                    "Carlos Lehder",
                    "Lehder",
                    "Pablo Escobar",
                    "Narcotr\u00e1fico",
                    "Cartel de Medell\u00edn"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Carlos Lehder y su vida en prisi\u00f3n tras la extradici\u00f3n a EE. UU.: \u201cEra una tortura\u201d -Los Informantes",
                    "description": "Carlos Lehder, excapo del Cartel de Medell\u00edn, revel\u00f3 detalles de su vida en prisi\u00f3n tras 33 a\u00f1os encarcelado en Estados Unidos, su sorpresivo regreso a Colombia y su nueva vida en libertad. \n\nLos Informantes le har\u00e1 abrir bien los ojos y ver m\u00e1s all\u00e1 de la noticia. \n#LosInformantes #CaracolTelevisi\u00f3n\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal de YouTube http://bit.ly/2qh1Wrr\n\nIngresa a https://www.caracoltv.com/los-informantes\n\nS\u00edguenos en redes sociales:\nhttps://www.facebook.com/LosInformantesTV/\nhttps://twitter.com/informantestv\nhttps://www.instagram.com/los_informantes/\n\n\nNuestra red de canales en YouTube:\n\nNoticias Caracol: http://bit.ly/2Jhc3oO Suscribirse\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\nBlu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\nLa Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "269583",
                "likeCount": "3832",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "596"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IaWGCVitJI5YoqtUIklbjFF1JO4",
            "id": "jLVItnan1Vg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T03:18:27Z",
                "channelId": "UCqfCJBfrFSO4tZM1LNZTBFQ",
                "title": "Necaxa [3-5] Pachuca | Resumen y goles | Jornada 15 | Liga MX Clausura 2025",
                "description": "Los Tuzos se quedan con el triunfo con un hat-trick de Salom\u00f3n Rond\u00f3n.\n\nhttp://bit.ly/2YAWO4p SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal y sigue las noticias m\u00e1s destacadas del mundo deportivo.\n\nPartidazo el que se vivi\u00f3 en Aguascalientes. Los Tuzos del Pachuca mantuvieron la ventaja y vencieron 3-5 al Necaxa en un partidazo en el Estadio Victoria. \n\nEl duelo de la jornada 15 del Clausura 2025 fue un aut\u00e9ntico partidazo en el que Salom\u00f3n Rond\u00f3n se luci\u00f3 con un hat-trick, El\u00edas Montiel marc\u00f3 un golazo y Alfonso Gonz\u00e1lez finiquit\u00f3 la victoria, mientras que por parte del Necaxa, Pavel P\u00e9rez tambi\u00e9n marc\u00f3 un doblete y Diego de Buen hab\u00eda hecho so\u00f1ar a la afici\u00f3n hidroc\u00e1lida, Revive los mejores momentos de este partido.\n\n\u00a1\u00a1\u00a1Dale un vistazo a nuestros videos del Necaxa!!!\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLBpuIdeeb2X66AoiH6Rkg2onLT39zMCXD\n\n\u00a1Visita www.clarosports.com para m\u00e1s informaci\u00f3n!\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras REDES SOCIALES!\nTwitter: https://twitter.com/ClaroSports\nFacebook: https://www.facebook.com/clarosports\nInstagram: https://www.instagram.com/clarosports\nTikTok: https://www.tiktok.com/@clarosports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLVItnan1Vg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLVItnan1Vg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLVItnan1Vg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLVItnan1Vg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLVItnan1Vg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Claro Sports",
                "tags": [
                    "Deportes",
                    "Videos de deportes",
                    "Noticias de deportes",
                    "Claro Sports",
                    "clarosports",
                    "liga mx",
                    "necaxa",
                    "necaxa en vivo",
                    "necaxa gratis",
                    "clausura 2025",
                    "claro sports",
                    "claro sports en vivo",
                    "deportes en vivo",
                    "deporte gratis",
                    "deportes",
                    "videos de deportes",
                    "noticias de deportes",
                    "futbol mexicano",
                    "liga mexicana",
                    "pachuca",
                    "jornada 15",
                    "online",
                    "partido",
                    "liga mx gratis",
                    "liga mx en vivo",
                    "resumen",
                    "resumen final",
                    "highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Necaxa [3-5] Pachuca | Resumen y goles | Jornada 15 | Liga MX Clausura 2025",
                    "description": "Los Tuzos se quedan con el triunfo con un hat-trick de Salom\u00f3n Rond\u00f3n.\n\nhttp://bit.ly/2YAWO4p SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal y sigue las noticias m\u00e1s destacadas del mundo deportivo.\n\nPartidazo el que se vivi\u00f3 en Aguascalientes. Los Tuzos del Pachuca mantuvieron la ventaja y vencieron 3-5 al Necaxa en un partidazo en el Estadio Victoria. \n\nEl duelo de la jornada 15 del Clausura 2025 fue un aut\u00e9ntico partidazo en el que Salom\u00f3n Rond\u00f3n se luci\u00f3 con un hat-trick, El\u00edas Montiel marc\u00f3 un golazo y Alfonso Gonz\u00e1lez finiquit\u00f3 la victoria, mientras que por parte del Necaxa, Pavel P\u00e9rez tambi\u00e9n marc\u00f3 un doblete y Diego de Buen hab\u00eda hecho so\u00f1ar a la afici\u00f3n hidroc\u00e1lida, Revive los mejores momentos de este partido.\n\n\u00a1\u00a1\u00a1Dale un vistazo a nuestros videos del Necaxa!!!\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLBpuIdeeb2X66AoiH6Rkg2onLT39zMCXD\n\n\u00a1Visita www.clarosports.com para m\u00e1s informaci\u00f3n!\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras REDES SOCIALES!\nTwitter: https://twitter.com/ClaroSports\nFacebook: https://www.facebook.com/clarosports\nInstagram: https://www.instagram.com/clarosports\nTikTok: https://www.tiktok.com/@clarosports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "356141",
                "likeCount": "2165",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "166"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eedYGsAvAB0AtJuJhtqQYfsTtpY",
            "id": "ABWLPjRsLIE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T17:30:02Z",
                "channelId": "UCVtWbG7MQ_Gi3GPVhXwtIPA",
                "title": "Prob\u00e9 IA nivel 1 vs nivel 100.",
                "description": "La IA es m\u00e1s artificial que inteligente.\nNEGOCIOS: Gonzok@DogmaCreators.com\n\nBienvenido a la descripci\u00f3n de este video! Felicidades! Eres parte del 3% de la poblaci\u00f3n mundial que lee las descripciones de los videos. Asi que ten, un \u2764\ufe0f para ti. \n\nRecuerda que tengo un canal en donde subo cosas incre\u00edbles y geniales, as\u00ed como t\u00fa. Suscr\u00edbete a GONZOK y diviertete un rato, anda. \n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/viviendoallado \ud83d\udc48\n\nGONZOK \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/viviendoallado\nInstagram \ud83d\udc49 http://instagram.com/ElGonzok\nFacebook \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/ElGonzok\nTikTok \ud83d\udc49 https://www.tiktok.com/@elgonzok?\nTwitter \ud83d\udc49 https://twitter.com/ElGonzok\n\nSi sigues leyendo esto de verdad eres la mejor persona del mundo, eso quiere decir que eres un/una flan de verdad!! \ud83c\udf6e\ud83c\udf6e TE LO AGRADEZCO UN MONT\u00d3N!! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d En este canal as\u00ed nos llamamos, los flanes jejeje y somos la #FLANMILIA porque somos una FAMILIA de FLANES! \ud83e\udd73",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABWLPjRsLIE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABWLPjRsLIE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABWLPjRsLIE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABWLPjRsLIE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABWLPjRsLIE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gonzok MAX",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Prob\u00e9 IA nivel 1 vs nivel 100.",
                    "description": "La IA es m\u00e1s artificial que inteligente.\nNEGOCIOS: Gonzok@DogmaCreators.com\n\nBienvenido a la descripci\u00f3n de este video! Felicidades! Eres parte del 3% de la poblaci\u00f3n mundial que lee las descripciones de los videos. Asi que ten, un \u2764\ufe0f para ti. \n\nRecuerda que tengo un canal en donde subo cosas incre\u00edbles y geniales, as\u00ed como t\u00fa. Suscr\u00edbete a GONZOK y diviertete un rato, anda. \n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/viviendoallado \ud83d\udc48\n\nGONZOK \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/viviendoallado\nInstagram \ud83d\udc49 http://instagram.com/ElGonzok\nFacebook \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/ElGonzok\nTikTok \ud83d\udc49 https://www.tiktok.com/@elgonzok?\nTwitter \ud83d\udc49 https://twitter.com/ElGonzok\n\nSi sigues leyendo esto de verdad eres la mejor persona del mundo, eso quiere decir que eres un/una flan de verdad!! \ud83c\udf6e\ud83c\udf6e TE LO AGRADEZCO UN MONT\u00d3N!! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d En este canal as\u00ed nos llamamos, los flanes jejeje y somos la #FLANMILIA porque somos una FAMILIA de FLANES! \ud83e\udd73"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1124909",
                "likeCount": "17226",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "849"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P1I_ZhjZBRWDgzpBWNE7TII2ftU",
            "id": "2oGmBnF5Q2I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T03:15:20Z",
                "channelId": "UCTIyEyDNHPrwVFPhpi5dm0A",
                "title": "Resumen y goles | Atlas 2-3 Toluca | Liga MX - Jornada 15 AP 2025 | TUDN",
                "description": "Triplete de Paulinho y los Diablos se quedan con los tres puntos en la Jornada 15.\n\nLa mayor oferta de partidos de la Liga Mx en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=live-soccer&utm_content=ed_sports_mx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2oGmBnF5Q2I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2oGmBnF5Q2I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2oGmBnF5Q2I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2oGmBnF5Q2I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2oGmBnF5Q2I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TUDN M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "Atlas",
                    "Clausura 2025 - LMX",
                    "Jornada 15",
                    "Liga MX",
                    "M\u00e9xico",
                    "TUDN",
                    "TUDN M\u00e9xico",
                    "Televisa",
                    "Toluca",
                    "deportes",
                    "f\u00fatbol",
                    "soccer",
                    "sports"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Resumen y goles | Atlas 2-3 Toluca | Liga MX - Jornada 15 AP 2025 | TUDN",
                    "description": "Triplete de Paulinho y los Diablos se quedan con los tres puntos en la Jornada 15.\n\nLa mayor oferta de partidos de la Liga Mx en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=live-soccer&utm_content=ed_sports_mx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "696362",
                "likeCount": "4387",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "362"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q2AZ75r-R-eZ5AZMSOc3O6xegAI",
            "id": "SnSRwtgfc98",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T05:25:52Z",
                "channelId": "UCTIyEyDNHPrwVFPhpi5dm0A",
                "title": "Resumen | Am\u00e9rica vs Cruz Azul | Liga MX - Jornada 15 AP 2025 | TUDN",
                "description": "Am\u00e9rica no obtiene su revancha y divide unidades ante Cruz Azul. \n\nLa mayor oferta de partidos de la Liga Mx en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=live-soccer&utm_content=ed_sports_mx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SnSRwtgfc98/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SnSRwtgfc98/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SnSRwtgfc98/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SnSRwtgfc98/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SnSRwtgfc98/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TUDN M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "Am\u00e9rica",
                    "Clausura 2025 - LMX",
                    "Cruz Azul",
                    "Jornada 15",
                    "Liga MX",
                    "M\u00e9xico",
                    "TUDN",
                    "TUDN M\u00e9xico",
                    "Televisa",
                    "deportes",
                    "f\u00fatbol",
                    "soccer",
                    "sports",
                    "Am\u00e9rica vs Cruz Azul",
                    "highlights Am\u00e9rica vs Cruz Azul",
                    "am\u00e9rica liga mx",
                    "cruz azul liga mx",
                    "partidos hoy liga mx",
                    "jornada 15 liga mx",
                    "liga mx",
                    "partidos hoy",
                    "futbol",
                    "liga mx gratis",
                    "vix",
                    "liga mx vix",
                    "goles liga mx",
                    "highlights liga mx",
                    "vix en vivo",
                    "resumen Am\u00e9rica vs Cruz Azul"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Resumen | Am\u00e9rica vs Cruz Azul | Liga MX - Jornada 15 AP 2025 | TUDN",
                    "description": "Am\u00e9rica no obtiene su revancha y divide unidades ante Cruz Azul. \n\nLa mayor oferta de partidos de la Liga Mx en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=live-soccer&utm_content=ed_sports_mx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "732265",
                "likeCount": "3783",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "489"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mn2JXiRXN9TPAJSBeIJF5tkVULM",
            "id": "d-VbfmEc0WY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T23:00:07Z",
                "channelId": "UCsHDLcsgOc5VAdRj4GW62wg",
                "title": "Victor Valverde x Kevin AMF - Mamoncita (Video Oficial)",
                "description": "Ya disponible en todas las plataformas.digitales.\nhttps://lnk.to/vvkamamoncita\n\nArtistas: Victor Valverde X Kevin AMF\nTema: Mamoncita\nCompositor: Victor Valverde, Kevin Moreno\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/victor_valverdeoficial\nhttps://www.instagram.com/vimmusic\n\nTik Tok\nhttps://www.tiktok.com/@victor_valverde07?_t=8rSRBIIDN8g&_r=1\nhttps://www.tiktok.com/@vimmusicoficial?_t=8rSRAA5v2Bn&_r=1\n\n#VictorValverde #KecinAMF #Manoncita #VimMusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d-VbfmEc0WY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d-VbfmEc0WY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d-VbfmEc0WY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d-VbfmEc0WY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d-VbfmEc0WY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vim Music",
                "tags": [
                    "Kevin AMF",
                    "Mamoncita",
                    "Regional Mexicano",
                    "reggaeton",
                    "Musica Regional",
                    "El Mayor de los Ranas",
                    "Corridos",
                    "Sierre\u00f1o",
                    "Julian Mercado",
                    "Banda",
                    "Norte\u00f1o",
                    "Vim Music",
                    "Estreno",
                    "Sinaloa",
                    "Sonora",
                    "Jalisco",
                    "Requinto",
                    "Luis R Conriquez",
                    "jaime y fernando en vivo",
                    "corridos",
                    "regional mexicano",
                    "corridos 2023",
                    "la tostada",
                    "sirenitas mariscos",
                    "jaime y fernando sirenitas",
                    "vim music",
                    "calibre 50",
                    "ariel camacho",
                    "victor mendivil",
                    "JR Torres",
                    "Clave Especial",
                    "Legado 7",
                    "Fuerza Regida",
                    "Musica Mexicana"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Victor Valverde x Kevin AMF - Mamoncita (Video Oficial)",
                    "description": "Ya disponible en todas las plataformas.digitales.\nhttps://lnk.to/vvkamamoncita\n\nArtistas: Victor Valverde X Kevin AMF\nTema: Mamoncita\nCompositor: Victor Valverde, Kevin Moreno\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/victor_valverdeoficial\nhttps://www.instagram.com/vimmusic\n\nTik Tok\nhttps://www.tiktok.com/@victor_valverde07?_t=8rSRBIIDN8g&_r=1\nhttps://www.tiktok.com/@vimmusicoficial?_t=8rSRAA5v2Bn&_r=1\n\n#VictorValverde #KecinAMF #Manoncita #VimMusic"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "458602",
                "likeCount": "14909",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "444"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bJREX9bR__mJtuVCLe_7VdLM2OM",
            "id": "dFzAp3o9shw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T04:45:05Z",
                "channelId": "UCemrWRgNlf-A9IMXRckVM-w",
                "title": "\ud83d\udd25EL PRIMER BICAMPE\u00d3N MUNDIAL de la HISTORIA de FMS\ud83d\udd25 *ACZINO vs KODIGO la FINAL de FMS INTERNACIONAL",
                "description": "\ud83d\udd25EL PRIMER BICAMPE\u00d3N MUNDIAL de la HISTORIA de FMS\ud83d\udd25 *ACZINO vs KODIGO la FINAL de FMS INTERNACIONAL\n\n\u00a1Convi\u00e9rtete en Manelista y consigue todas las ventajas!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCemrWRgNlf-A9IMXRckVM-w/join\n\nGregor (Editor y Dise\u00f1ador) : https://www.instagram.com/gregordesigns // https://twitter.com/Gregorl17l",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dFzAp3o9shw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dFzAp3o9shw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dFzAp3o9shw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dFzAp3o9shw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dFzAp3o9shw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Forcito",
                "tags": [
                    "manelakaforce",
                    "force",
                    "forcito",
                    "fms",
                    "freestyle",
                    "force opina",
                    "force reacciona"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd25EL PRIMER BICAMPE\u00d3N MUNDIAL de la HISTORIA de FMS\ud83d\udd25 *ACZINO vs KODIGO la FINAL de FMS INTERNACIONAL",
                    "description": "\ud83d\udd25EL PRIMER BICAMPE\u00d3N MUNDIAL de la HISTORIA de FMS\ud83d\udd25 *ACZINO vs KODIGO la FINAL de FMS INTERNACIONAL\n\n\u00a1Convi\u00e9rtete en Manelista y consigue todas las ventajas!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCemrWRgNlf-A9IMXRckVM-w/join\n\nGregor (Editor y Dise\u00f1ador) : https://www.instagram.com/gregordesigns // https://twitter.com/Gregorl17l"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164339",
                "likeCount": "3899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "450"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LrsdqXvlVAmy9Popqewtg1VNySs",
            "id": "wCdGS39d96w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T00:00:26Z",
                "channelId": "UC8BcjeZ5Iz5hgmb_QgLRapQ",
                "title": "Christian Nodal - Am\u00e9 (Video Oficial)",
                "description": "Christian Nodal - Am\u00e9 | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://Nodal1.lnk.to/AME\n\nEscucha los \u00e9xitos de Christian Nodal: https://SonyMexico.lnk.to/ChristianNodalPLExitos\nVe m\u00e1s videos de Christian Nodal: https://www.youtube.com/playlist?list=PL2cg72xd9U-hrEALNia_s_xzfysuNoiFX\n\nSigue a Christian Nodal en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@nodal\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/nodal/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/christiannodaloficialmx\n\nLetra / Lyrics\n\nSi te olvido\nPlat\u00edcame la historia de nosotros\nCu\u00e9ntame de d\u00f3nde te conozco\nPara ver si as\u00ed recuerdo poco a poco\n\nSi te olvido\nCu\u00e9ntame por qu\u00e9 me enamor\u00e9\nY c\u00f3mo te preparas el caf\u00e9\nDame el primer beso por segunda vez\n\u00bfCu\u00e1l fue la primer balada que te dediqu\u00e9?\nSi te olvido, solo cuenta que te am\u00e9\n\nAm\u00e9\nLas ma\u00f1anas que empezaban con un beso\nCuando el aire despeinaba tu cabello\nEl brillo en el anillo de tu dedo\n\nY am\u00e9\nCuando cada luna fue luna de miel\nDibujarnos las arrugas en la piel\nSi te olvido, nunca olvides que te am\u00e9\nAm\u00e9n\n\nAm\u00e9\nLas ma\u00f1anas que empezaban con un beso\nCuando el aire despeinaba tu cabello\nEl brillo en el anillo de tu dedo\n\nY am\u00e9\nCuando cada luna fue luna de miel\nDibujarnos las arrugas en la piel\nSi te olvido, nunca olvides que te am\u00e9\nAm\u00e9n\n\n#ChristianNodal #Am\u00e9\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Christian Nodal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wCdGS39d96w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wCdGS39d96w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wCdGS39d96w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wCdGS39d96w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wCdGS39d96w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ChristianNodalVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "christian nodal",
                    "ame",
                    "banda",
                    "romanticas",
                    "canciones romanticas",
                    "mariachi",
                    "balada",
                    "balada romantica",
                    "christian nodal ame",
                    "ame christian nodal",
                    "canciones para dedicar",
                    "Am\u00e9",
                    "Intense",
                    "Mariache\u00f1o",
                    "Melancholy",
                    "Nostalgic",
                    "Reflective",
                    "Sad",
                    "Sentimental"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Christian Nodal - Am\u00e9 (Video Oficial)",
                    "description": "Christian Nodal - Am\u00e9 | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://Nodal1.lnk.to/AME\n\nEscucha los \u00e9xitos de Christian Nodal: https://SonyMexico.lnk.to/ChristianNodalPLExitos\nVe m\u00e1s videos de Christian Nodal: https://www.youtube.com/playlist?list=PL2cg72xd9U-hrEALNia_s_xzfysuNoiFX\n\nSigue a Christian Nodal en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@nodal\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/nodal/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/christiannodaloficialmx\n\nLetra / Lyrics\n\nSi te olvido\nPlat\u00edcame la historia de nosotros\nCu\u00e9ntame de d\u00f3nde te conozco\nPara ver si as\u00ed recuerdo poco a poco\n\nSi te olvido\nCu\u00e9ntame por qu\u00e9 me enamor\u00e9\nY c\u00f3mo te preparas el caf\u00e9\nDame el primer beso por segunda vez\n\u00bfCu\u00e1l fue la primer balada que te dediqu\u00e9?\nSi te olvido, solo cuenta que te am\u00e9\n\nAm\u00e9\nLas ma\u00f1anas que empezaban con un beso\nCuando el aire despeinaba tu cabello\nEl brillo en el anillo de tu dedo\n\nY am\u00e9\nCuando cada luna fue luna de miel\nDibujarnos las arrugas en la piel\nSi te olvido, nunca olvides que te am\u00e9\nAm\u00e9n\n\nAm\u00e9\nLas ma\u00f1anas que empezaban con un beso\nCuando el aire despeinaba tu cabello\nEl brillo en el anillo de tu dedo\n\nY am\u00e9\nCuando cada luna fue luna de miel\nDibujarnos las arrugas en la piel\nSi te olvido, nunca olvides que te am\u00e9\nAm\u00e9n\n\n#ChristianNodal #Am\u00e9\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Christian Nodal"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2987706",
                "likeCount": "109690",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14035"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a5p69tcXa4bvNG3bJ6TQ1NA343k",
            "id": "UwSA7K5Fa9w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T21:00:23Z",
                "channelId": "UCKM55w4P6eRKwdSbJx4y0Zw",
                "title": "ACAMPO EN EL AREA 51\ud83d\udc7d EL LUGAR MAS VIGILADO DEL MUNDO\ud83d\udc40 | NEVADA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "description": "#america #roadtrip #area51 \n\nArea 51, Nevada, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UwSA7K5Fa9w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UwSA7K5Fa9w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UwSA7K5Fa9w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UwSA7K5Fa9w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UwSA7K5Fa9w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Imhoff",
                "tags": [
                    "vuelta al mundo",
                    "vuelta al mundo en moto",
                    "viajar",
                    "viajes en moto",
                    "viajes",
                    "videos de motos",
                    "viaje en moto por el mundo",
                    "motos",
                    "honda",
                    "viajes de aventura",
                    "aventura",
                    "mundo",
                    "moto",
                    "viajes por el mundo",
                    "viajeros en moto por el mundo",
                    "motos para viajar economicas",
                    "motos para viajar",
                    "en moto por el mundo",
                    "viajes por argentina"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACAMPO EN EL AREA 51\ud83d\udc7d EL LUGAR MAS VIGILADO DEL MUNDO\ud83d\udc40 | NEVADA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                    "description": "#america #roadtrip #area51 \n\nArea 51, Nevada, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "594873",
                "likeCount": "38896",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1895"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7bHCREssuPJ8SD871hivQjQZjTQ",
            "id": "dJghn8DI2Ko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T19:48:06Z",
                "channelId": "UC2W34qYXiZxhOmwQi_u33CA",
                "title": "PROBANDO TRUCOS CASEROS \ud83e\udd28\ud83e\ude77\ud83d\udc99",
                "description": "\u00a1Vlog feliz!\n\u00a1Te amo, gracias por verlo! \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\n\nC O N T A C T O   D I R E C T O: \npritibydaniteam@gmail.com  \u2728\n\n\u00a1S\u00cdGUEME!\n\u2661Instagram http://instagram.com/danielahoyos\n\u2661Instagram https://www.instagram.com/pritibydani/ \n\u2661Mi otro canal https://www.youtube.com/c/danielahoyosart\n\u2661Facebook https://www.facebook.com/danielahoyosart\n\u2661Twitter https://twitter.com/pritidani?lang=es\n\nFormulario de adopci\u00f3n perritos: https://forms.gle/jMiGbpE9uEXyYKTa6\n\nRecuerda que eres una persona incre\u00edble. \u00a1Gracias por estar aqu\u00ed! \ud83d\udc96",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dJghn8DI2Ko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dJghn8DI2Ko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dJghn8DI2Ko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dJghn8DI2Ko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dJghn8DI2Ko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dani Vlogs",
                "tags": [
                    "arte",
                    "MANUALIDADES",
                    "Rutinas",
                    "morning routine",
                    "organized",
                    "organ\u00edzate",
                    "daily vlogs",
                    "felicidad",
                    "studygram",
                    "bujo",
                    "bulletjournal",
                    "2019",
                    "tips",
                    "art",
                    "zentangle",
                    "mandalas",
                    "Dani Hoyos",
                    "Dani Hoyos art",
                    "Dani Hoyos mandalas",
                    "dani artista",
                    "perritos",
                    "restate de perritos"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PROBANDO TRUCOS CASEROS \ud83e\udd28\ud83e\ude77\ud83d\udc99",
                    "description": "\u00a1Vlog feliz!\n\u00a1Te amo, gracias por verlo! \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\n\nC O N T A C T O   D I R E C T O: \npritibydaniteam@gmail.com  \u2728\n\n\u00a1S\u00cdGUEME!\n\u2661Instagram http://instagram.com/danielahoyos\n\u2661Instagram https://www.instagram.com/pritibydani/ \n\u2661Mi otro canal https://www.youtube.com/c/danielahoyosart\n\u2661Facebook https://www.facebook.com/danielahoyosart\n\u2661Twitter https://twitter.com/pritidani?lang=es\n\nFormulario de adopci\u00f3n perritos: https://forms.gle/jMiGbpE9uEXyYKTa6\n\nRecuerda que eres una persona incre\u00edble. \u00a1Gracias por estar aqu\u00ed! \ud83d\udc96"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118001",
                "likeCount": "6605",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "201"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2oBsbOG9SsBJ3vH3Uv5HVzcwg3Q",
            "id": "Gf9RlABpwRU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T03:59:06Z",
                "channelId": "UC_xlDCBWQPlihORIZLWtpbA",
                "title": "GRAVITY UPDATE TRAILER + FRUIT SHOWCASE | Blox Fruits",
                "description": "UPDATE RELEASE DATE: https://www.roblox.com/events/1203122972162523405\n\n\n\ud83c\udf1fSOCIALS\ud83c\udf1f\n\ud83d\udc24Blox Fruits Twitter: https://twitter.com/BloxFruits\n\ud83c\udfa4Blox Fruits Tiktok: https://www.tiktok.com/@bloxfruitsofficials\n\ud83c\udfafBlox Fruits Discord: https://discord.gg/bloxfruits\n\u2694\ufe0fZioles | El Krazy Discord: https://discord.gg/zioles\n\ud83c\udf0cZioles Twitter: https://twitter.com/_Zioles\n\ud83c\udf20Zioles Twitch: https://www.twitch.tv/zioles_\n\n\n\ud83c\udfae- Game: https://www.roblox.com/games/2753915549/Blox-Fruits\n\n\n\n\nAll music is from epidemic sounds\n\nSong Credits:\nArtist: Trial & Error\nVocal: kikyow ( http://kuragemetal.com/ )\nWords / Music : Sakagami Souichi ( http://www.tandess.com/music/ )\nKanshou Resistance:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=YeYIQ...\n\n\n\n\n\n\n\n#bloxfruits  #roblox #gamerrobot #gaming",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gamer Robot",
                "tags": [
                    "blox fruits",
                    "admin",
                    "zioles",
                    "blox fruits admin",
                    "admin command",
                    "abusive admin",
                    "roblox",
                    "robux",
                    "trolling",
                    "troll",
                    "gift",
                    "indra",
                    "blox fruits update",
                    "blox fruits update 20",
                    "update 20",
                    "gamer robot",
                    "mygame43",
                    "blox fruits update 19",
                    "roblox blox fruits",
                    "family friendly",
                    "no cursing",
                    "blox fruit",
                    "blox fruits noob to pro",
                    "anime",
                    "race v4",
                    "cdk",
                    "soul guitar",
                    "leveling guide",
                    "blox fruits new code",
                    "new code",
                    "blox fruits code",
                    "pvp",
                    "el krazy",
                    "undercover admin",
                    "leaks",
                    "sneak peek",
                    "secret ability"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GRAVITY UPDATE TRAILER + FRUIT SHOWCASE | Blox Fruits",
                    "description": "UPDATE RELEASE DATE: https://www.roblox.com/events/1203122972162523405\n\n\n\ud83c\udf1fSOCIALS\ud83c\udf1f\n\ud83d\udc24Blox Fruits Twitter: https://twitter.com/BloxFruits\n\ud83c\udfa4Blox Fruits Tiktok: https://www.tiktok.com/@bloxfruitsofficials\n\ud83c\udfafBlox Fruits Discord: https://discord.gg/bloxfruits\n\u2694\ufe0fZioles | El Krazy Discord: https://discord.gg/zioles\n\ud83c\udf0cZioles Twitter: https://twitter.com/_Zioles\n\ud83c\udf20Zioles Twitch: https://www.twitch.tv/zioles_\n\n\n\ud83c\udfae- Game: https://www.roblox.com/games/2753915549/Blox-Fruits\n\n\n\n\nAll music is from epidemic sounds\n\nSong Credits:\nArtist: Trial & Error\nVocal: kikyow ( http://kuragemetal.com/ )\nWords / Music : Sakagami Souichi ( http://www.tandess.com/music/ )\nKanshou Resistance:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=YeYIQ...\n\n\n\n\n\n\n\n#bloxfruits  #roblox #gamerrobot #gaming"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5568472",
                "likeCount": "263461",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "74544"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nWwNGvHMVkr3UpN5r8aqToSZh1g",
            "id": "0D3rIX6OuFw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T20:52:43Z",
                "channelId": "UCqXd1hXNGUFZxL6zyD7EZcg",
                "title": "Transform\u00e9 los MOBS en ITALIAN BRAIN ROT en Minecraft",
                "description": "\u00a1DEJA TU LIKE PARA UNA SEGUNDA PARTE!\n-------------------------------------------------------------\nhttps://www.twitter.com/@soyHerios\nhttps://www.twitch.tv/soyHerios\nhttps://www.instagram.com/soyHerios\nhttps://www.facebook.com/soyHerios\n-------------------------------------------------------------\n\u00danete a mi servidor de Discord:\nhttps://discord.gg/cN6kX8mHbw\n-------------------------------------------------------------\n#italianbrainrot #minecraftmods",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0D3rIX6OuFw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0D3rIX6OuFw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0D3rIX6OuFw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0D3rIX6OuFw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0D3rIX6OuFw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "soyHerios",
                "tags": [
                    "brain rot meme",
                    "italian brainrot",
                    "italian brainrot animals",
                    "minecraft italian brainrot",
                    "brain rot memes",
                    "brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Transform\u00e9 los MOBS en ITALIAN BRAIN ROT en Minecraft",
                    "description": "\u00a1DEJA TU LIKE PARA UNA SEGUNDA PARTE!\n-------------------------------------------------------------\nhttps://www.twitter.com/@soyHerios\nhttps://www.twitch.tv/soyHerios\nhttps://www.instagram.com/soyHerios\nhttps://www.facebook.com/soyHerios\n-------------------------------------------------------------\n\u00danete a mi servidor de Discord:\nhttps://discord.gg/cN6kX8mHbw\n-------------------------------------------------------------\n#italianbrainrot #minecraftmods"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "684587",
                "likeCount": "13047",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "724"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UJaGuyHPbya3UMKm7yFRPr1mlcQ",
            "id": "qFYyWQZdkwg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T21:59:14Z",
                "channelId": "UCkOyHxHH-hxLMcWOwQE4FRw",
                "title": "REMODELE TODA MI CASA Y ME ECHARON #1",
                "description": "\u00cfNSTAGRAM: kuki_youtube\nTIK TOK: kuki_yt\n\nMAIL COMERCIAL: kukiagnone@talengersok.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFYyWQZdkwg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFYyWQZdkwg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFYyWQZdkwg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFYyWQZdkwg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFYyWQZdkwg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kuki",
                "tags": [
                    "kuki",
                    "remodelacion",
                    "remodelo",
                    "casa",
                    "departamento",
                    "mudanza",
                    "me mudo",
                    "vivo sola",
                    "viviendo sola",
                    "agnone",
                    "sofi agnone",
                    "hermanas agnone",
                    "vlog"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REMODELE TODA MI CASA Y ME ECHARON #1",
                    "description": "\u00cfNSTAGRAM: kuki_youtube\nTIK TOK: kuki_yt\n\nMAIL COMERCIAL: kukiagnone@talengersok.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "416762",
                "likeCount": "31490",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1849"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LseZeyWDVCTD4Lru7SbbTqlS2Os",
            "id": "FntGRtI8JGg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T22:55:47Z",
                "channelId": "UCpzSEpcvo3xIYatCnwsezTQ",
                "title": "SE REENCONTRARON DESPUES DE 16 A\u00d1OS \ud83c\udf39",
                "description": "Sol y Vidal se reencontraron despues de 16 largos a\u00f1os!\n\n--\n\nTe espero todas las noches en Kick:\n\ud83d\udfe9 https://kick.com/passthor\n\nSeguime en Twitch:\n\ud83d\udfea https://www.twitch.tv/passthor\n\n--\n\nNuestro canal de clips:\n\ud83d\udfe3 https://www.youtube.com/@PastyClips\n\nNuestro canal de streams:\n\ud83d\udd35 https://www.youtube.com/@PastyStreams\n\nNuestro canal de slots:\n\ud83d\udfe1 https://www.youtube.com/@PastySlots\n\nNuestro canal de Discord:\n\ud83e\udd16 https://discord.gg/RU469XU\n\nSeguime en:\n\ud83d\udd38 Instagram: https://www.instagram.com/passthor_\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/PassThor\n\n--\n\nEnviame cosas ac\u00e1:\n\ud83d\udce9 ideaspasty@gmail.com\n\nContacto laboral:\n\ud83d\udce9 juanpastormerlo@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FntGRtI8JGg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FntGRtI8JGg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FntGRtI8JGg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FntGRtI8JGg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FntGRtI8JGg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PassThor",
                "tags": [
                    "passthor",
                    "pasthor",
                    "pasthy",
                    "pasty",
                    "passty",
                    "argentina",
                    "espa\u00f1ol",
                    "espa\u00f1a",
                    "mexico",
                    "chile",
                    "colombia",
                    "peru",
                    "uruguay",
                    "ecuador",
                    "gracioso",
                    "divertido",
                    "rosa de guadalupe",
                    "rosa",
                    "guadalupe",
                    "reaccion",
                    "vidal",
                    "sol",
                    "tan linda",
                    "como el sol",
                    "linda como el sol",
                    "herencia",
                    "episodio"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SE REENCONTRARON DESPUES DE 16 A\u00d1OS \ud83c\udf39",
                    "description": "Sol y Vidal se reencontraron despues de 16 largos a\u00f1os!\n\n--\n\nTe espero todas las noches en Kick:\n\ud83d\udfe9 https://kick.com/passthor\n\nSeguime en Twitch:\n\ud83d\udfea https://www.twitch.tv/passthor\n\n--\n\nNuestro canal de clips:\n\ud83d\udfe3 https://www.youtube.com/@PastyClips\n\nNuestro canal de streams:\n\ud83d\udd35 https://www.youtube.com/@PastyStreams\n\nNuestro canal de slots:\n\ud83d\udfe1 https://www.youtube.com/@PastySlots\n\nNuestro canal de Discord:\n\ud83e\udd16 https://discord.gg/RU469XU\n\nSeguime en:\n\ud83d\udd38 Instagram: https://www.instagram.com/passthor_\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/PassThor\n\n--\n\nEnviame cosas ac\u00e1:\n\ud83d\udce9 ideaspasty@gmail.com\n\nContacto laboral:\n\ud83d\udce9 juanpastormerlo@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101689",
                "likeCount": "10521",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8cjqUlmEA7zYNBU6sGnD159zMdU",
            "id": "kL6gnGXOZZI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T21:17:52Z",
                "channelId": "UCEv3u4RVNiQtNg4Usx0qyYA",
                "title": "Le di la mejor sorpresa a JUKILOP y as\u00ed reaccionaron \ud83e\udd2f",
                "description": "\u2728 HELLO TO EVERYBODY \u2728\n\nPlebones espero que les haya dado gusto el tenerme de nuevo por ac\u00e1, me encantar\u00eda que te suscribieras a mi canal y me escribas ac\u00e1 abajo que videos te gustar\u00eda ver.\n\nTe dejo mis redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/cecialoaiza_\nTwitter: https://www.twitter.com/cecialoaiza_\nTiktok: https://www.tiktok.com/cecia.loaiza\n\nContacto: Ceciamarcas@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kL6gnGXOZZI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kL6gnGXOZZI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kL6gnGXOZZI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kL6gnGXOZZI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kL6gnGXOZZI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cecia Loaiza",
                "tags": [
                    "cecia loaiza",
                    "loaiza",
                    "cecia",
                    "retos",
                    "bromas",
                    "bromas extremas",
                    "retos extremos",
                    "maquillaje"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Le di la mejor sorpresa a JUKILOP y as\u00ed reaccionaron \ud83e\udd2f",
                    "description": "\u2728 HELLO TO EVERYBODY \u2728\n\nPlebones espero que les haya dado gusto el tenerme de nuevo por ac\u00e1, me encantar\u00eda que te suscribieras a mi canal y me escribas ac\u00e1 abajo que videos te gustar\u00eda ver.\n\nTe dejo mis redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/cecialoaiza_\nTwitter: https://www.twitter.com/cecialoaiza_\nTiktok: https://www.tiktok.com/cecia.loaiza\n\nContacto: Ceciamarcas@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "923328",
                "likeCount": "24242",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "834"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "14t_eeamjvtwiD3U7jRbw7m7C-E",
            "id": "xFk-hEF7wJo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T21:00:07Z",
                "channelId": "UCM8hyXFpzWW-rs3b-DQbF9w",
                "title": "Cris MJ - Party MJ (Video Oficial)",
                "description": "Cris MJ - Party MJ\nListen here/Esc\u00fachala: https://sonarmusic.io/partymj\n\nM\u00e1s de Cris MJ:\n7 Trompetas: https://www.youtube.com/watch?v=QtbzQQxFHzA\nSI NO ES CONTIGO REMIX: https://www.youtube.com/watch?v=SqAGWRpccm0\nDespu\u00e9s De La Una: https://youtu.be/2tnYogbWwmY\nD\u00e9jame Pensar: https://youtu.be/Zcgm-WJLBCU\n\nSigue a Cris MJ\nInstagram: https://www.instagram.com/cris_emejota/\nSpotify: https://RIMAS.lnk.to/CrisMJSpotify\nTikTok: https://www.tiktok.com/@crismjofficial1\nFacebook: https://www.facebook.com/Elmasqkesuena\n\n#CrisMJ #PartyMJ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFk-hEF7wJo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFk-hEF7wJo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFk-hEF7wJo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFk-hEF7wJo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFk-hEF7wJo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cris MJ",
                "tags": [
                    "Cris MJ",
                    "Party MJ",
                    "Cris MJ Party MJ",
                    "MJ",
                    "cris emejota",
                    "party emejota"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cris MJ - Party MJ (Video Oficial)",
                    "description": "Cris MJ - Party MJ\nListen here/Esc\u00fachala: https://sonarmusic.io/partymj\n\nM\u00e1s de Cris MJ:\n7 Trompetas: https://www.youtube.com/watch?v=QtbzQQxFHzA\nSI NO ES CONTIGO REMIX: https://www.youtube.com/watch?v=SqAGWRpccm0\nDespu\u00e9s De La Una: https://youtu.be/2tnYogbWwmY\nD\u00e9jame Pensar: https://youtu.be/Zcgm-WJLBCU\n\nSigue a Cris MJ\nInstagram: https://www.instagram.com/cris_emejota/\nSpotify: https://RIMAS.lnk.to/CrisMJSpotify\nTikTok: https://www.tiktok.com/@crismjofficial1\nFacebook: https://www.facebook.com/Elmasqkesuena\n\n#CrisMJ #PartyMJ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1047439",
                "likeCount": "49608",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2668"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hyu-pg4pUUT8B54Rmkg7Cm41Lzg",
            "id": "njR9gMmF96c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T20:59:15Z",
                "channelId": "UCqJ5zFEED1hWs0KNQCQuYdQ",
                "title": "Encontr\u00e9 las SEMILLAS SECRETAS m\u00e1s MISTERIOSAS de MINECRAFT... \ud83d\ude31\u26cf\ufe0f #Mikecrack",
                "description": "Encontr\u00e9 las semillas m\u00e1s locas, extra\u00f1as, terror\u00edficas y misteriosas de todo Minecraft y las pondremos a prueba con mis amigos para descubrir si son reales o falsas! \ud83d\ude31\ud83d\udd25\n#minecraft #mikecrack \nNo te pierdas #UnaPel\u00edculaDeMinecraft  que esta ya solo en cines!! \ud83d\ude0d #publi \nVisita Warner Bros:  https://www.youtube.com/channel/UCm8qFuubCgKlxdgMt_2WZBQ\n\n\u26cf\ufe0f Las Semillas Reales m\u00e1s locas \u26cf\ufe0f  \nVilla del Infierno: 712262452098460\nVilla del Water Drop: (Java 1.16.5): -5694368681594500133\nMinas Infinitas: 107038380838084\nMega Villa Infinita: 164311266871034\n\n\ud83d\udc8e\ud83d\udc8e REDES SOCIALES \ud83d\udc8e\ud83d\udc8e\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://bit.ly/3q1UB1D\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://bit.ly/3QleqeS\n\u274c Twitter: https://bit.ly/3q1UGSZ\n\ud83d\udc7e Discord: https://bit.ly/3Yf1OYF\n\n\ud83d\udcd6\ud83d\udcd6 MIS LIBROS \ud83d\udcd6\ud83d\udcd6\n\ud83d\udcd8 Las Perrer\u00edas de Mike: https://bit.ly/3rOrLlK\n\ud83d\udcd5 Saga Los Compas: https://bit.ly/3OadUOh\n\ud83d\udcda Otros libros: https://bit.ly/3KiYJ48\n\n\u2b50\u2b50 ENTRADAS A EVENTOS \u2b50\u2b50\n\ud83c\udf9f Mikecrack y la S\u00faperArma Secreta: https://bit.ly/44MZniD\n\n\ud83c\udfae\ud83c\udfae JUEGOS Y APPS \ud83c\udfae\ud83c\udfae\n\u26cf Mikecrack Miner: https://bit.ly/3KloMI2\n\n\ud83d\uded2\ud83d\udc55 TIENDA OFICIAL DE MIKECRACK \ud83e\uddf8\ud83d\uded2\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://amzn.to/4aKgEeY\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://bit.ly/3vxp8ap\n\ud83c\udf0e https://bit.ly/4cJQMS9\n\n\ud83d\udce2\ud83d\udce2 CONTACT \ud83d\udce2\ud83d\udce2\n\ud83d\udcbc Business: business@diamantitos.com\n\u2709\ufe0f Fans: mikies@diamantitos.com\n\ud83d\udcc4 Web: https://www.mikecrack.com/\n\n\u23f0\u23f0 TIEMPOS \u23f0\u23f0\n0:00  Las Semillas m\u00e1s Misteriosas\n1:22 La Semilla del Infierno\n4:00 La Pel\u00edcula de Minecraft\n6:25 La Torre infinita\n8:13 La Isla Calavera\n10:02 La Villa del Water Drop\n12:40 Mega Volc\u00e1n\n14:40 Monta\u00f1a Terror\u00edfica\n16:30 Pisadas Misteriosas\n18:36 AYUDA\n20:30 Minas Infinitas\n22:54 Mega Villa Infinita\n\n\n\ud83d\udd3bM\u00daSICA:\n\u25cf  Intro: Different Heaven - Far Away\n\u25cf Outro: Chocolate con Almendras\n\u25cf Music from Epidemic Sounds http://www.epidemicsound.com/\n\u25cf Bensound: http://www.bensound.com/royalty-free-music\n\u25cf Kevin MacLeod (incompetech.com) Licensed under Creative Commons: By Attribution 3.0 http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njR9gMmF96c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njR9gMmF96c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njR9gMmF96c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njR9gMmF96c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njR9gMmF96c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mikecrack",
                "tags": [
                    "mikecrack",
                    "mike crack",
                    "mikecrak",
                    "mike",
                    "minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Encontr\u00e9 las SEMILLAS SECRETAS m\u00e1s MISTERIOSAS de MINECRAFT... \ud83d\ude31\u26cf\ufe0f #Mikecrack",
                    "description": "Encontr\u00e9 las semillas m\u00e1s locas, extra\u00f1as, terror\u00edficas y misteriosas de todo Minecraft y las pondremos a prueba con mis amigos para descubrir si son reales o falsas! \ud83d\ude31\ud83d\udd25\n#minecraft #mikecrack \nNo te pierdas #UnaPel\u00edculaDeMinecraft  que esta ya solo en cines!! \ud83d\ude0d #publi \nVisita Warner Bros:  https://www.youtube.com/channel/UCm8qFuubCgKlxdgMt_2WZBQ\n\n\u26cf\ufe0f Las Semillas Reales m\u00e1s locas \u26cf\ufe0f  \nVilla del Infierno: 712262452098460\nVilla del Water Drop: (Java 1.16.5): -5694368681594500133\nMinas Infinitas: 107038380838084\nMega Villa Infinita: 164311266871034\n\n\ud83d\udc8e\ud83d\udc8e REDES SOCIALES \ud83d\udc8e\ud83d\udc8e\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://bit.ly/3q1UB1D\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://bit.ly/3QleqeS\n\u274c Twitter: https://bit.ly/3q1UGSZ\n\ud83d\udc7e Discord: https://bit.ly/3Yf1OYF\n\n\ud83d\udcd6\ud83d\udcd6 MIS LIBROS \ud83d\udcd6\ud83d\udcd6\n\ud83d\udcd8 Las Perrer\u00edas de Mike: https://bit.ly/3rOrLlK\n\ud83d\udcd5 Saga Los Compas: https://bit.ly/3OadUOh\n\ud83d\udcda Otros libros: https://bit.ly/3KiYJ48\n\n\u2b50\u2b50 ENTRADAS A EVENTOS \u2b50\u2b50\n\ud83c\udf9f Mikecrack y la S\u00faperArma Secreta: https://bit.ly/44MZniD\n\n\ud83c\udfae\ud83c\udfae JUEGOS Y APPS \ud83c\udfae\ud83c\udfae\n\u26cf Mikecrack Miner: https://bit.ly/3KloMI2\n\n\ud83d\uded2\ud83d\udc55 TIENDA OFICIAL DE MIKECRACK \ud83e\uddf8\ud83d\uded2\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://amzn.to/4aKgEeY\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://bit.ly/3vxp8ap\n\ud83c\udf0e https://bit.ly/4cJQMS9\n\n\ud83d\udce2\ud83d\udce2 CONTACT \ud83d\udce2\ud83d\udce2\n\ud83d\udcbc Business: business@diamantitos.com\n\u2709\ufe0f Fans: mikies@diamantitos.com\n\ud83d\udcc4 Web: https://www.mikecrack.com/\n\n\u23f0\u23f0 TIEMPOS \u23f0\u23f0\n0:00  Las Semillas m\u00e1s Misteriosas\n1:22 La Semilla del Infierno\n4:00 La Pel\u00edcula de Minecraft\n6:25 La Torre infinita\n8:13 La Isla Calavera\n10:02 La Villa del Water Drop\n12:40 Mega Volc\u00e1n\n14:40 Monta\u00f1a Terror\u00edfica\n16:30 Pisadas Misteriosas\n18:36 AYUDA\n20:30 Minas Infinitas\n22:54 Mega Villa Infinita\n\n\n\ud83d\udd3bM\u00daSICA:\n\u25cf  Intro: Different Heaven - Far Away\n\u25cf Outro: Chocolate con Almendras\n\u25cf Music from Epidemic Sounds http://www.epidemicsound.com/\n\u25cf Bensound: http://www.bensound.com/royalty-free-music\n\u25cf Kevin MacLeod (incompetech.com) Licensed under Creative Commons: By Attribution 3.0 http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1808666",
                "likeCount": "39437",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5655"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L2WgDCdJ2Q7urLTNX8LU4GY2kqE",
            "id": "RHkvkwnQbEQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T11:50:24Z",
                "channelId": "UCcjqSFXBg2cGQg5r0YooMiA",
                "title": "\u300e\u30b9\u30c6\u30a3\u30fc\u30eb\u30fb\u30dc\u30fc\u30eb\u30fb\u30e9\u30f3 \u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300f \u7279\u5831\u6620\u50cf\uff0f\"STEEL BALL RUN JoJo\u2019s Bizarre Adventure\" Anime Announcement trailer",
                "description": "\u300e\u30b9\u30c6\u30a3\u30fc\u30eb\u30fb\u30dc\u30fc\u30eb\u30fb\u30e9\u30f3 \u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300f \u30a2\u30cb\u30e1\u5236\u4f5c\u6c7a\u5b9a\uff01\uff01\n\u201cSTEEL BALL RUN JoJo\u2019s Bizarre Adventure\u201d Animation series is officially in production!!\n\n\u7279\u5831\u6620\u50cf\u3001\u30a4\u30e1\u30fc\u30b8\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u3001\u30e1\u30a4\u30f3\u30ad\u30e3\u30e9\u30af\u30bf\u30fc\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u3082\u89e3\u7981\uff01\nAnnouncement trailer, image visual, and main character visuals were also unveiled!\n\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u30a2\u30cb\u30e1\u300e\u30b9\u30c6\u30a3\u30fc\u30eb\u30fb\u30dc\u30fc\u30eb\u30fb\u30e9\u30f3 \u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300f\u30c6\u30a3\u30b6\u30fc\u30b5\u30a4\u30c8\u3092\u30c1\u30a7\u30c3\u30af\uff01\nFor more infomation, check the \u201cSTEEL BALL RUN JoJo\u2019s Bizarre Adventure\u201d teaser website!!\n\nhttps://jojo-portal-anime.com/sbr/\n\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\u3010Official Web\u30fbSNS\u3011\n\u25bc\u300c\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300d\u516c\u5f0f\u30dd\u30fc\u30bf\u30eb\u30b5\u30a4\u30c8 / Official Website\uff1ahttps://jojo-portal.com\n\u25bcTV\u30a2\u30cb\u30e1\u300c\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300dOfficial X\uff1a\uff20anime_jojo\u3000#jojo_anime\n\u25bc\u300c\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300d\u30a2\u30cb\u30e1\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u516c\u5f0fInstagram\uff1ahttps://www.instagram.com/jojotheanimation/\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u00a9LUCKY LAND COMMUNICATIONS/\u96c6\u82f1\u793e\u30fb\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967aSBR\u88fd\u4f5c\u59d4\u54e1\u4f1a\n\u00a9LUCKY LAND COMMUNICATIONS/SHUEISHA,JOJO's Animation SBR Project",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHkvkwnQbEQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHkvkwnQbEQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHkvkwnQbEQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHkvkwnQbEQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHkvkwnQbEQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. Japan Anime",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u300e\u30b9\u30c6\u30a3\u30fc\u30eb\u30fb\u30dc\u30fc\u30eb\u30fb\u30e9\u30f3 \u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300f \u7279\u5831\u6620\u50cf\uff0f\"STEEL BALL RUN JoJo\u2019s Bizarre Adventure\" Anime Announcement trailer",
                    "description": "\u300e\u30b9\u30c6\u30a3\u30fc\u30eb\u30fb\u30dc\u30fc\u30eb\u30fb\u30e9\u30f3 \u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300f \u30a2\u30cb\u30e1\u5236\u4f5c\u6c7a\u5b9a\uff01\uff01\n\u201cSTEEL BALL RUN JoJo\u2019s Bizarre Adventure\u201d Animation series is officially in production!!\n\n\u7279\u5831\u6620\u50cf\u3001\u30a4\u30e1\u30fc\u30b8\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u3001\u30e1\u30a4\u30f3\u30ad\u30e3\u30e9\u30af\u30bf\u30fc\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u3082\u89e3\u7981\uff01\nAnnouncement trailer, image visual, and main character visuals were also unveiled!\n\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u30a2\u30cb\u30e1\u300e\u30b9\u30c6\u30a3\u30fc\u30eb\u30fb\u30dc\u30fc\u30eb\u30fb\u30e9\u30f3 \u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300f\u30c6\u30a3\u30b6\u30fc\u30b5\u30a4\u30c8\u3092\u30c1\u30a7\u30c3\u30af\uff01\nFor more infomation, check the \u201cSTEEL BALL RUN JoJo\u2019s Bizarre Adventure\u201d teaser website!!\n\nhttps://jojo-portal-anime.com/sbr/\n\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\u3010Official Web\u30fbSNS\u3011\n\u25bc\u300c\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300d\u516c\u5f0f\u30dd\u30fc\u30bf\u30eb\u30b5\u30a4\u30c8 / Official Website\uff1ahttps://jojo-portal.com\n\u25bcTV\u30a2\u30cb\u30e1\u300c\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300dOfficial X\uff1a\uff20anime_jojo\u3000#jojo_anime\n\u25bc\u300c\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967a\u300d\u30a2\u30cb\u30e1\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u516c\u5f0fInstagram\uff1ahttps://www.instagram.com/jojotheanimation/\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u00a9LUCKY LAND COMMUNICATIONS/\u96c6\u82f1\u793e\u30fb\u30b8\u30e7\u30b8\u30e7\u306e\u5947\u5999\u306a\u5192\u967aSBR\u88fd\u4f5c\u59d4\u54e1\u4f1a\n\u00a9LUCKY LAND COMMUNICATIONS/SHUEISHA,JOJO's Animation SBR Project"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3813806",
                "likeCount": "284787",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20465"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TAxePGeWSddWA_U4JNShn7rCzP0",
            "id": "DtznKsKZWCY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T00:00:07Z",
                "channelId": "UCx3kao_8u_QgFU1MWO19YHg",
                "title": "Moy Bobadilla - Grupo Firme - Coraz\u00f3n (Video Oficial)",
                "description": "Moy Bobadilla - Grupo Firme - Coraz\u00f3n (Video Oficial)\nIsael Gutierrez , Evert Gutierrez \u00a9 2025, Exclusive License To Music Vip Entertainment \nSuscribete Aqui https://bit.ly/333fXen\n\nProductor Ejecutivo: Isael Gutierrez \nProductor Ejecutivo: Eduin Caz\nDirecci\u00f3n: Mane Borja\nTema: Coraz\u00f3n\nAutor: Domenica Tereza Guzm\u00e1n Viniegra\nDuraci\u00f3n: 3:05\nDisquera: Music VIP Entertainment  \u2117 2025\nG\u00e9nero: Regional Mexicano \nEditora: Music VIP Entertainment\n\nLetra\nCoraz\u00f3n, mi coraz\u00f3n\nPerd\u00f3name por haberte abandonado\nNo te he escuchado\nEst\u00e1s cansado, muy cansado\nEn esta guerra lo hemos dado todo\nY seguimos solos\nMi coraz\u00f3n\nY s\u00ed\nYo s\u00e9 que te he fallado\nEst\u00e1s tan lastimado\nNo era lo planeado\nY s\u00ed\nPerd\u00f3name, lo admito\nEst\u00e1s tan confundido\nHa sido mi delito\nCoraz\u00f3n, ya d\u00e9jalo ir\nNo es bueno aferrarse y volver a sufrir\nPor favor, olvida el rencor\nDe hoy en adelante estaremos mejor\nCoraz\u00f3n, por favor\nDile adi\u00f3s\nOye, mi coraz\u00f3n\nYa basta de sufrir\nEs hora de sanar\nMoy Bobadilla\nCoraz\u00f3n, ya d\u00e9jalo ir\nNo es bueno aferrarse y volver a sufrir\nPor favor, olvida el rencor\nDe hoy en adelante estaremos mejor\nCoraz\u00f3n, por favor\nDile adi\u00f3s\n\nMusic video by Grupo Firme y performing In A Minute. Music VIP Entertainment; \u00a9 2025 Music VIP Entertainment, LLC, under exclusive license to Music VIP Entertainment, Inc.\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DtznKsKZWCY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DtznKsKZWCY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DtznKsKZWCY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DtznKsKZWCY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "MUSIC VIP",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Moy Bobadilla - Grupo Firme - Coraz\u00f3n (Video Oficial)",
                    "description": "Moy Bobadilla - Grupo Firme - Coraz\u00f3n (Video Oficial)\nIsael Gutierrez , Evert Gutierrez \u00a9 2025, Exclusive License To Music Vip Entertainment \nSuscribete Aqui https://bit.ly/333fXen\n\nProductor Ejecutivo: Isael Gutierrez \nProductor Ejecutivo: Eduin Caz\nDirecci\u00f3n: Mane Borja\nTema: Coraz\u00f3n\nAutor: Domenica Tereza Guzm\u00e1n Viniegra\nDuraci\u00f3n: 3:05\nDisquera: Music VIP Entertainment  \u2117 2025\nG\u00e9nero: Regional Mexicano \nEditora: Music VIP Entertainment\n\nLetra\nCoraz\u00f3n, mi coraz\u00f3n\nPerd\u00f3name por haberte abandonado\nNo te he escuchado\nEst\u00e1s cansado, muy cansado\nEn esta guerra lo hemos dado todo\nY seguimos solos\nMi coraz\u00f3n\nY s\u00ed\nYo s\u00e9 que te he fallado\nEst\u00e1s tan lastimado\nNo era lo planeado\nY s\u00ed\nPerd\u00f3name, lo admito\nEst\u00e1s tan confundido\nHa sido mi delito\nCoraz\u00f3n, ya d\u00e9jalo ir\nNo es bueno aferrarse y volver a sufrir\nPor favor, olvida el rencor\nDe hoy en adelante estaremos mejor\nCoraz\u00f3n, por favor\nDile adi\u00f3s\nOye, mi coraz\u00f3n\nYa basta de sufrir\nEs hora de sanar\nMoy Bobadilla\nCoraz\u00f3n, ya d\u00e9jalo ir\nNo es bueno aferrarse y volver a sufrir\nPor favor, olvida el rencor\nDe hoy en adelante estaremos mejor\nCoraz\u00f3n, por favor\nDile adi\u00f3s\n\nMusic video by Grupo Firme y performing In A Minute. Music VIP Entertainment; \u00a9 2025 Music VIP Entertainment, LLC, under exclusive license to Music VIP Entertainment, Inc.\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "833626",
                "likeCount": "14944",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "401"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BWx24EzFZkm41ap17GT9fkRbUAU",
            "id": "figrl0aOULs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Watch This Video To Feed 1 Person In Need",
                "description": "Buying 1 Hoodie = 100 Meals for people in need! Go get it now: https://www.doordash.com/p/dashmart-near-me\n\nThank you https://youtube.com/@DoorDash for teaming up to fight food insecurity.\n\nCheck out Sharing Excess at https://www.sharingexcess.com/\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\n\n\nTerms and Conditions: For every limited edition MrBeast x DoorDash hoodie purchased on DoorDash from 04/12/25 to 5/9/25, DoorDash will donate $10 to Feeding America\u00ae, up to $50,000 total. $1 helps provide at least 10 meals secured by Feeding America\u00ae on behalf of local partner food banks.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/figrl0aOULs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/figrl0aOULs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/figrl0aOULs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/figrl0aOULs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/figrl0aOULs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Watch This Video To Feed 1 Person In Need",
                    "description": "Buying 1 Hoodie = 100 Meals for people in need! Go get it now: https://www.doordash.com/p/dashmart-near-me\n\nThank you https://youtube.com/@DoorDash for teaming up to fight food insecurity.\n\nCheck out Sharing Excess at https://www.sharingexcess.com/\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\n\n\nTerms and Conditions: For every limited edition MrBeast x DoorDash hoodie purchased on DoorDash from 04/12/25 to 5/9/25, DoorDash will donate $10 to Feeding America\u00ae, up to $50,000 total. $1 helps provide at least 10 meals secured by Feeding America\u00ae on behalf of local partner food banks."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30875572",
                "likeCount": "2678578",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "50167"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R4b-j_ktRRs0GCx6z6mKZAGeaj4",
            "id": "sNY_2TEmzho",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T16:01:32Z",
                "channelId": "UCoYfzC2zMlc9M-Odgaf6OSg",
                "title": "Kendrick Lamar & SZA - luther",
                "description": "Kendrick Lamar \u201cGNX\u201d is available now: https://my-gnx.com/\n \nDirector: Karena Evans\nProduction Company: project3 / Fela\nExecutive Producers: Cornell Brown, Taj Critchlow, Dean Rosen\nProducers: Kendrick Lamar, Dave Free, Tina Chuldzhyan, Fuliane Petikyan, Jamie Rabineau, Sam Canter\nDirector of Photography: Adam Newport-Berra\n1st AD: Evrard Salomon\nProduction Designer: Lauren Nikrooz\nWardrobe Department Head: Karizza Sanchez\nWardrobe Stylist (KL): Taylor McNeill\nWardrobe Stylist (SZA): Alejandra LaPilusa\nWardrobe Stylist (Cast): Jess Mori\nEditor: Kat Webber\nVFX: Sunset Edit\nSound Design: Concrete Sound\nColor: Mikey Rossiter\nCommissioner: Michelle An\n \nhttps://shop.my-gnx.com\nhttps://www.instagram.com/kendricklamar\nhttps://twitter.com/kendricklamar\nhttps://www.facebook.com/kendricklamar\n \n#luther #KendrickLamar #SZA #GNX \n\nMusic video by Kendrick Lamar, SZA performing luther.\u00a9 2025 pgLang, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNY_2TEmzho/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNY_2TEmzho/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNY_2TEmzho/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNY_2TEmzho/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNY_2TEmzho/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KendrickLamarVEVO",
                "tags": [
                    "Kendrick Lamar",
                    "SZA",
                    "pgLang",
                    "under exclusive license to Interscope Records",
                    "Hip Hop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kendrick Lamar & SZA - luther",
                    "description": "Kendrick Lamar \u201cGNX\u201d is available now: https://my-gnx.com/\n \nDirector: Karena Evans\nProduction Company: project3 / Fela\nExecutive Producers: Cornell Brown, Taj Critchlow, Dean Rosen\nProducers: Kendrick Lamar, Dave Free, Tina Chuldzhyan, Fuliane Petikyan, Jamie Rabineau, Sam Canter\nDirector of Photography: Adam Newport-Berra\n1st AD: Evrard Salomon\nProduction Designer: Lauren Nikrooz\nWardrobe Department Head: Karizza Sanchez\nWardrobe Stylist (KL): Taylor McNeill\nWardrobe Stylist (SZA): Alejandra LaPilusa\nWardrobe Stylist (Cast): Jess Mori\nEditor: Kat Webber\nVFX: Sunset Edit\nSound Design: Concrete Sound\nColor: Mikey Rossiter\nCommissioner: Michelle An\n \nhttps://shop.my-gnx.com\nhttps://www.instagram.com/kendricklamar\nhttps://twitter.com/kendricklamar\nhttps://www.facebook.com/kendricklamar\n \n#luther #KendrickLamar #SZA #GNX \n\nMusic video by Kendrick Lamar, SZA performing luther.\u00a9 2025 pgLang, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10069713",
                "likeCount": "849572",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "49182"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wihrYX0e3cFZIbTr9bCqx1YyItI",
            "id": "CpURkOF3PvM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T00:00:07Z",
                "channelId": "UCgEJcjlCPUvYBwb6orfhoBw",
                "title": "Jos\u00e9 Madero - Zero ft. Zaira Jabnell",
                "description": "#Zero #JoseMadero\n\nhttps://josemadero.lnk.to/Zero \n\n\u25baConecta con Jos\u00e9 Madero en redes sociales:\nIG: https://www.instagram.com/jose_madero/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@josemaderov?\nFB: https://www.facebook.com/maderovizcainojose\nTW: https://twitter.com/jose_madero\n\nLetra:\nRecuerdo me dijiste una vez \nLlevas a\u00f1os viviendo en hotel \nEs como estar entre espada y pared \nUn jaque mate en ajedrez \n\nEstoy segura que \nPodr\u00edas alumbrar cualquier sombr\u00edo \nY protegerme de este fr\u00edo \nOh se mi abrigo \n\nNada de amor en este encierro \nDonde antes mi alma hoy un agujero \nPastillas lo hacen llevadero \nOh quiz\u00e1 \nD\u00e9jame preguntar primero \n\u00bfQu\u00e9 te infatua de este cero? \nSi nunca me levant\u00e9 del suelo \nO quiz\u00e1 s\u00ed \n\nSi recuerdo que te dije una vez \nDe hogar me acostumbre a carecer \nMi alimento solo es tinta y papel \nEn todo espejo se refleja tu ser \n\nEstoy seguro que \nLa d\u00f3sis no ser\u00e1 la suficiente \nQuiero sentir algo derrepente \nFr\u00edo o caliente \n\nVamos a comenzar de nuevo \nAnda derrota ya esos miedos \nTemo que se te acabe el tiempo \nOh quiz\u00e1 \nAbre tu coraz\u00f3n de acero \n\u00bfQue qu\u00e9 me infatua de este cero? \nNo eres un vicio pasajero \nO quiz\u00e1 s\u00ed \n\nEstoy segura que \nA tu vida le hacen falta m\u00e1s momentos \nPalabras m\u00e1s palabras menos \nYo aqu\u00ed te espero \n\nNada de amor en este encierro \nDonde antes mi alma hoy un agujero \nPastillas lo hacen llevadero \nOh quiz\u00e1 \nD\u00e9jame preguntar primero \n\u00bfQu\u00e9 te infatua de este cero? \nSi nunca me levant\u00e9 del suelo \nO quiz\u00e1 s\u00ed \n\nVamos a comenzar de nuevo \nAnda derrota ya esos miedos \nTemo que se te acabe el tiempo \nOh quiz\u00e1 \nAbre tu coraz\u00f3n de acero \n\u00bfQue qu\u00e9 me infatua de este cero? \nCon todo y defectos a\u00fan te quiero \nO quiz\u00e1 no",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CpURkOF3PvM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CpURkOF3PvM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CpURkOF3PvM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CpURkOF3PvM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CpURkOF3PvM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JoseMaderoVEVO",
                "tags": [
                    "Jos\u00e9 Madero",
                    "Zaira Jabnell",
                    "Cascabel",
                    "Latin Rock"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jos\u00e9 Madero - Zero ft. Zaira Jabnell",
                    "description": "#Zero #JoseMadero\n\nhttps://josemadero.lnk.to/Zero \n\n\u25baConecta con Jos\u00e9 Madero en redes sociales:\nIG: https://www.instagram.com/jose_madero/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@josemaderov?\nFB: https://www.facebook.com/maderovizcainojose\nTW: https://twitter.com/jose_madero\n\nLetra:\nRecuerdo me dijiste una vez \nLlevas a\u00f1os viviendo en hotel \nEs como estar entre espada y pared \nUn jaque mate en ajedrez \n\nEstoy segura que \nPodr\u00edas alumbrar cualquier sombr\u00edo \nY protegerme de este fr\u00edo \nOh se mi abrigo \n\nNada de amor en este encierro \nDonde antes mi alma hoy un agujero \nPastillas lo hacen llevadero \nOh quiz\u00e1 \nD\u00e9jame preguntar primero \n\u00bfQu\u00e9 te infatua de este cero? \nSi nunca me levant\u00e9 del suelo \nO quiz\u00e1 s\u00ed \n\nSi recuerdo que te dije una vez \nDe hogar me acostumbre a carecer \nMi alimento solo es tinta y papel \nEn todo espejo se refleja tu ser \n\nEstoy seguro que \nLa d\u00f3sis no ser\u00e1 la suficiente \nQuiero sentir algo derrepente \nFr\u00edo o caliente \n\nVamos a comenzar de nuevo \nAnda derrota ya esos miedos \nTemo que se te acabe el tiempo \nOh quiz\u00e1 \nAbre tu coraz\u00f3n de acero \n\u00bfQue qu\u00e9 me infatua de este cero? \nNo eres un vicio pasajero \nO quiz\u00e1 s\u00ed \n\nEstoy segura que \nA tu vida le hacen falta m\u00e1s momentos \nPalabras m\u00e1s palabras menos \nYo aqu\u00ed te espero \n\nNada de amor en este encierro \nDonde antes mi alma hoy un agujero \nPastillas lo hacen llevadero \nOh quiz\u00e1 \nD\u00e9jame preguntar primero \n\u00bfQu\u00e9 te infatua de este cero? \nSi nunca me levant\u00e9 del suelo \nO quiz\u00e1 s\u00ed \n\nVamos a comenzar de nuevo \nAnda derrota ya esos miedos \nTemo que se te acabe el tiempo \nOh quiz\u00e1 \nAbre tu coraz\u00f3n de acero \n\u00bfQue qu\u00e9 me infatua de este cero? \nCon todo y defectos a\u00fan te quiero \nO quiz\u00e1 no"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "345650",
                "likeCount": "27881",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R4i07CzQeDbbl4yvIx9pFvlzw7I",
            "id": "TnTfFWwf44U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T23:00:07Z",
                "channelId": "UCeLRb7mQ1IHhwHrXd4fD5Sw",
                "title": "FloyyMenor - CHICA ATRACTIVA",
                "description": "FloyyMenor - CHICA ATRACTIVA (Video Oficial)\n\n\ud83d\udd14Suscr\u00edbete Al Canal de FloyyMenor: https://bit.ly/3P0h0pl\n\nYTSQS\nhttps://floyymenor.lnk.to/YTSQS \nhttps://ytsqs.com/\n\nSigue a FloyyMenor en todas sus plataformas \nInstagram: https://instagram.com/floyymenor\nTikTok: https://tiktok.com/@floyymenorys\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/7CvTknweLr9feJtRGrpDBy\n\nLetra:\n\nElla est\u00e1 activa, chica atractiva\nElla est\u00e1 puesta pa' m\u00ed, eso me motiva\nChica bien fina, como combina\nElla me flota como la ketafina\nElla est\u00e1 activa, chica atractiva\nElla est\u00e1 puesta pa' m\u00ed, eso me motiva\nChica bien fina, como combina\nElla me flota como la ketafina\n\nElla me gusta, por ella gatillo jalo\nQuiero darle un viaje pa' la Europa de regalo\nMe gustan las malas y te gustan los malos\nY el que te toca lo voy a pescar a palo\nA ella le gusta y yo soy su monrrero \nSi fuera un dato esa nena la monrreo\nLe gustan los flaites que le hagan perreo\nDim\u0435 que t\u00fa quieres un r\u0435ggaet\u00f3n o malianteo\nPide lo que quiera', yo te lo doy\nGucci en su cartera y yo tu nene FloyyMenor \nEn la cama d\u00e1ndole color\nHasta que salga el sol\n\nElla est\u00e1 activa, chica atractiva\nElla est\u00e1 puesta pa' m\u00ed, eso me motiva\nChica bien fina, como combina\nElla me flota como la ketafina\nElla est\u00e1 activa, chica atractiva\nElla est\u00e1 puesta pa' m\u00ed, eso me motiva\nChica bien fina, como combina\nElla me flota como la ketafina\n\nEst\u00e1 noche te quiero comerte toda \nAlista la maletas que vamos pa Ponce \nMami no te hagas la loca que yo s\u00e9 que a ti te gustaaa \nQu\u00edtate la ropa bail\u00e1ndome me provoca \nMe sube la nota, me sube la nota a aa a aaaa maaa\n\nEy ya tu sabes quienes somos, \nFloyyMenor \nY en los controles \nBrr los Illuminati, los illuminati \n\nLlama despu\u00e9s de la una\nMami, es que como t\u00fa no hay ninguna\nY te quiero pa' m\u00ed\nUna noche en Miami\nEn la nave vista panoramic\nGata, v\u00e1monos de aqu\u00ed\nDime si t\u00fa 'tas pa' m\u00ed\nComo yo estoy pa' ti\nViajando pa' Par\u00eds\n\n---\n\nA ShooterCo Production\nDirector: Michael Joseph \nExecutive Producers: JakeTheShooter, Kendri Rodriguez \nLocal Producer G\u00e9nesis Merced \nLine Producer Gerald Lewis \nProduction Coordinator Joshliam Santiago \n1st AD Jeremy Chico\n\nDay 1:\nDirector of Photography: Christian Mel\u00e9ndez \n1st AC: Anthony Mel\u00e9ndez \nGaffer: Jose Quesada\nKey Grip: Edmundo Cid \nSwing: Iv\u00e1n Buxeda\nGrip: Gary Garc\u00eda\nProduction Designer: Carol Murillo\nArt Assistant/PA: Zamayrie Cepeda \nPAs: Jeremy & Jeanelisse\nMUA: Adriana L\u00f3pez \nPicture Car Vintage Garage \nCasting: @mzagencypr @the.skld\n\nDay 2:\nDirector of Photography: Christian Mel\u00e9ndez \n1st AC: Anthony Mel\u00e9ndez \nSet Dresser Carolina Murillo\nGaffer: Howard Zengotita\nKey Grip: Jos\u00e9 Ramos \nGrip: Waldemar Allende\nSwing: Jos\u00e9 Quesada \nPA: Zamayrie Cepeda & Jeanilise L\u00f3pez\nMUA: Tatiana V\u00e1zquez \nEditor: Michael Joseph \nColorist: Henmanuel Alvarez\nProduction Company: ShooterCo & DRKT \nCommissioner: Yolande Geralds \nLabel: UnitedMasters\n\n#FloyyMenor #YTSQS #ChicaAtractiva",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnTfFWwf44U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnTfFWwf44U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnTfFWwf44U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnTfFWwf44U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnTfFWwf44U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FloyyMenor",
                "tags": [
                    "floyymenor",
                    "gata only",
                    "cris mj",
                    "reggaeton",
                    "chile",
                    "music",
                    "floyy",
                    "floyymenor musica",
                    "floyy menor",
                    "Floyymenor chile",
                    "Reggeaton chile",
                    "tu me calientas floyymenor",
                    "floymenor tu me calientas",
                    "toa",
                    "floyymenor cris mj",
                    "cris mj floyymenor",
                    "floyymenor gata only",
                    "floyymenor ytsqs",
                    "FloyyMenor - CHICA ATRACTIVA",
                    "peligrosa floyymenor",
                    "CHICA ATRACTIVA floyymenor",
                    "floyymenor chica atractiva",
                    "floyymenor chica atractiva music video",
                    "chica atractiva floyymenor",
                    "chica atractiva video oficial"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FloyyMenor - CHICA ATRACTIVA",
                    "description": "FloyyMenor - CHICA ATRACTIVA (Video Oficial)\n\n\ud83d\udd14Suscr\u00edbete Al Canal de FloyyMenor: https://bit.ly/3P0h0pl\n\nYTSQS\nhttps://floyymenor.lnk.to/YTSQS \nhttps://ytsqs.com/\n\nSigue a FloyyMenor en todas sus plataformas \nInstagram: https://instagram.com/floyymenor\nTikTok: https://tiktok.com/@floyymenorys\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/7CvTknweLr9feJtRGrpDBy\n\nLetra:\n\nElla est\u00e1 activa, chica atractiva\nElla est\u00e1 puesta pa' m\u00ed, eso me motiva\nChica bien fina, como combina\nElla me flota como la ketafina\nElla est\u00e1 activa, chica atractiva\nElla est\u00e1 puesta pa' m\u00ed, eso me motiva\nChica bien fina, como combina\nElla me flota como la ketafina\n\nElla me gusta, por ella gatillo jalo\nQuiero darle un viaje pa' la Europa de regalo\nMe gustan las malas y te gustan los malos\nY el que te toca lo voy a pescar a palo\nA ella le gusta y yo soy su monrrero \nSi fuera un dato esa nena la monrreo\nLe gustan los flaites que le hagan perreo\nDim\u0435 que t\u00fa quieres un r\u0435ggaet\u00f3n o malianteo\nPide lo que quiera', yo te lo doy\nGucci en su cartera y yo tu nene FloyyMenor \nEn la cama d\u00e1ndole color\nHasta que salga el sol\n\nElla est\u00e1 activa, chica atractiva\nElla est\u00e1 puesta pa' m\u00ed, eso me motiva\nChica bien fina, como combina\nElla me flota como la ketafina\nElla est\u00e1 activa, chica atractiva\nElla est\u00e1 puesta pa' m\u00ed, eso me motiva\nChica bien fina, como combina\nElla me flota como la ketafina\n\nEst\u00e1 noche te quiero comerte toda \nAlista la maletas que vamos pa Ponce \nMami no te hagas la loca que yo s\u00e9 que a ti te gustaaa \nQu\u00edtate la ropa bail\u00e1ndome me provoca \nMe sube la nota, me sube la nota a aa a aaaa maaa\n\nEy ya tu sabes quienes somos, \nFloyyMenor \nY en los controles \nBrr los Illuminati, los illuminati \n\nLlama despu\u00e9s de la una\nMami, es que como t\u00fa no hay ninguna\nY te quiero pa' m\u00ed\nUna noche en Miami\nEn la nave vista panoramic\nGata, v\u00e1monos de aqu\u00ed\nDime si t\u00fa 'tas pa' m\u00ed\nComo yo estoy pa' ti\nViajando pa' Par\u00eds\n\n---\n\nA ShooterCo Production\nDirector: Michael Joseph \nExecutive Producers: JakeTheShooter, Kendri Rodriguez \nLocal Producer G\u00e9nesis Merced \nLine Producer Gerald Lewis \nProduction Coordinator Joshliam Santiago \n1st AD Jeremy Chico\n\nDay 1:\nDirector of Photography: Christian Mel\u00e9ndez \n1st AC: Anthony Mel\u00e9ndez \nGaffer: Jose Quesada\nKey Grip: Edmundo Cid \nSwing: Iv\u00e1n Buxeda\nGrip: Gary Garc\u00eda\nProduction Designer: Carol Murillo\nArt Assistant/PA: Zamayrie Cepeda \nPAs: Jeremy & Jeanelisse\nMUA: Adriana L\u00f3pez \nPicture Car Vintage Garage \nCasting: @mzagencypr @the.skld\n\nDay 2:\nDirector of Photography: Christian Mel\u00e9ndez \n1st AC: Anthony Mel\u00e9ndez \nSet Dresser Carolina Murillo\nGaffer: Howard Zengotita\nKey Grip: Jos\u00e9 Ramos \nGrip: Waldemar Allende\nSwing: Jos\u00e9 Quesada \nPA: Zamayrie Cepeda & Jeanilise L\u00f3pez\nMUA: Tatiana V\u00e1zquez \nEditor: Michael Joseph \nColorist: Henmanuel Alvarez\nProduction Company: ShooterCo & DRKT \nCommissioner: Yolande Geralds \nLabel: UnitedMasters\n\n#FloyyMenor #YTSQS #ChicaAtractiva"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1377177",
                "likeCount": "74508",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4328"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OwpwFX4NohdX3mN4na_iGHQ-M7s",
            "id": "5k8MtK0ncG0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T23:20:19Z",
                "channelId": "UCnynz8Mt4hEYw-ubCTD694Q",
                "title": "Lucho SSJ - Gucci in 2006 (Videoclip Oficial)",
                "description": "Instagram: https://instagram.com/Luchossj \nContrataciones:  richincontent@gmail.com\n\n#LuchoSSJ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5k8MtK0ncG0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5k8MtK0ncG0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5k8MtK0ncG0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5k8MtK0ncG0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5k8MtK0ncG0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucho SSJ",
                "tags": [
                    "lucho ssj",
                    "luchito ssj",
                    "lucho sj",
                    "luchossj",
                    "luchosj",
                    "luchitosj",
                    "luchosjj",
                    "lucho sjj"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lucho SSJ - Gucci in 2006 (Videoclip Oficial)",
                    "description": "Instagram: https://instagram.com/Luchossj \nContrataciones:  richincontent@gmail.com\n\n#LuchoSSJ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "569500",
                "likeCount": "45121",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2005"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NIqT7nB8aLOwvUrMFQklc2c30ts",
            "id": "y27sxM7i1Pw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T00:00:06Z",
                "channelId": "UCaCR6WfcOuwG5BaiOV2amxg",
                "title": "Trueno, Young Miko - EN LA CITY (Official Video)",
                "description": "Music: \nApple Music: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/applemusic\nSpotify: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/spotify\nAmazon: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/youtube\niTunes: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/itunes\nDeezer: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/deezer\nTikTok: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/tiktokusemysound\n\nTrueno: \nInstagram: https://www.instagram.com/trueno\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@trueno \nFacebook: https://www.facebook.com/TruenoOficiaI\n\nYoung Miko: \nInstagram: https://www.instagram.com/itsyoungmiko \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@itsyoungmiko\nFacebook: https://www.facebook.com/itsbabymiko\n\n#Trueno #YoungMiko #ENLACITY \n\nOfficial Video by Trueno & Young Miko performing EN LA CITY. (C) 2025 Sur Capital Records, under exclusive license to Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y27sxM7i1Pw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y27sxM7i1Pw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y27sxM7i1Pw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y27sxM7i1Pw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y27sxM7i1Pw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TruenoVEVO",
                "tags": [
                    "Trueno",
                    "Trueno letra",
                    "Trueno Lyrics",
                    "Trueno 2025",
                    "Trueno EN LA CITY",
                    "Young Miko 2025",
                    "Young Miko letra",
                    "Young Miko lyrics",
                    "Trueno Miko 2025",
                    "Trueno Young Miko letra",
                    "Baby Miko 2025",
                    "Baby Miko letra",
                    "EN LA CITY official video",
                    "EN LA CITY video oficial",
                    "Trueno official Video",
                    "Trueno Video Oficial",
                    "Young Miko Official Video",
                    "Young Miko Video Oficial Young Miko letra",
                    "Latin rap",
                    "Latin urban",
                    "latin pop",
                    "latin music",
                    "musica pop",
                    "musica urbana",
                    "musica latina"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trueno, Young Miko - EN LA CITY (Official Video)",
                    "description": "Music: \nApple Music: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/applemusic\nSpotify: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/spotify\nAmazon: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/youtube\niTunes: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/itunes\nDeezer: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/deezer\nTikTok: https://Trueno.lnk.to/ENLACITY/tiktokusemysound\n\nTrueno: \nInstagram: https://www.instagram.com/trueno\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@trueno \nFacebook: https://www.facebook.com/TruenoOficiaI\n\nYoung Miko: \nInstagram: https://www.instagram.com/itsyoungmiko \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@itsyoungmiko\nFacebook: https://www.facebook.com/itsbabymiko\n\n#Trueno #YoungMiko #ENLACITY \n\nOfficial Video by Trueno & Young Miko performing EN LA CITY. (C) 2025 Sur Capital Records, under exclusive license to Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2106466",
                "likeCount": "150609",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5087"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DJ71anKafe-B8NqRxK1XkJWurqY",
            "id": "ebphW2V2oV4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T16:00:56Z",
                "channelId": "UCwXh0iKPlI4hXNntPECFSbg",
                "title": "11 HORAS SIENDO BOMBERO: SIN SUELDO y SIN MIEDO\ud83d\udd25\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "description": "\ud83c\udf0d Si quieres cambiar el idioma, haz clic en el \u00edcono de configuraci\u00f3n \u2699\ufe0f y selecciona la pista de audio.\n\n\ud83d\udc55 Mi ropa de BOXEUR DES RUES: https://www.boxeurdesrues.com/\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb MI PAGINA WEB: https://zazzaelitaliano.com\n\nEste domingo acompa\u00f1o durante 11 horas a los bomberos voluntarios de Santiago, que trabajan por vocaci\u00f3n, no por sueldo. \nCon sus trajes negro y amarillo, responden a emergencias reales, incluyendo la de esta noche, un fuerte accidente de coche. \nAs\u00ed es la vida dentro de una compa\u00f1\u00eda de bomberos en Chile.\n\n\ud83d\udd25 SIGUEME EN MIS REDES SOCIALES: \n- INSTAGRAM: http://bit.ly/InstagramZazza\n- TIKTOK: https://bit.ly/TikTokZazza\n- FACEBOOK: https://bit.ly/FacebookZazza\n- PODCAST: https://go.podimo.com/es/zazza\n---------------------------------------------------------\n\u2764\ufe0f SI QUIERES APOYAR MI TRABAJO:\nDona con PayPal: http://bit.ly/PayPalDonacion\n---------------------------------------------------------\n\ud83d\udcf8 COMPRA AQU\u00cd MIS C\u00c1MARAS - INSTA360:\nNUEVA Ace pro 2: https://www.insta360.com/sal/ace-pro-2?utm_term=INRLWLW\nNUEVA 360 X4: https://www.insta360.com/sal/x4?utm_term=INRLWLW\nNUEVA Go3S: https://www.insta360.com/sal/go-3s?utm_term=INRLWLW\n\u200b\u200b---------------------------------------------------------\n\ud83d\udce9 E-MAIL DE CONTACTO: zazzaelitaliano@gmail.com\n\u200b\u200b---------------------------------------------------------\nEditor: https://www.instagram.com/santisteve_marc/\n\nINDICE:\n0:00 Intro\n0:56 Pompa Italia y sus heroes\n11:51 Empieza la acci\u00f3n\n26:42 Dedicaci\u00f3n y sacrificio\n\n#chile #bomberos #zazzaelitaliano",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebphW2V2oV4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebphW2V2oV4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebphW2V2oV4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebphW2V2oV4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebphW2V2oV4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zazza el italiano",
                "tags": [
                    "zazza el italiano",
                    "zaza",
                    "solo",
                    "barrio",
                    "crimen",
                    "criminal",
                    "criminales",
                    "peligro",
                    "peligroso",
                    "marginal",
                    "exploracion urbana",
                    "lugares del mundo",
                    "caminando por barrios peligrosos",
                    "calle",
                    "viajes",
                    "tour",
                    "tour callejero",
                    "zazza",
                    "el italiano",
                    "italiano",
                    "chile",
                    "santiago de chile",
                    "bomberos",
                    "voluntarios",
                    "intervenci\u00f3n",
                    "fuego",
                    "pompa italia",
                    "vigili del fuoco"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "11 HORAS SIENDO BOMBERO: SIN SUELDO y SIN MIEDO\ud83d\udd25\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                    "description": "\ud83c\udf0d Si quieres cambiar el idioma, haz clic en el \u00edcono de configuraci\u00f3n \u2699\ufe0f y selecciona la pista de audio.\n\n\ud83d\udc55 Mi ropa de BOXEUR DES RUES: https://www.boxeurdesrues.com/\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb MI PAGINA WEB: https://zazzaelitaliano.com\n\nEste domingo acompa\u00f1o durante 11 horas a los bomberos voluntarios de Santiago, que trabajan por vocaci\u00f3n, no por sueldo. \nCon sus trajes negro y amarillo, responden a emergencias reales, incluyendo la de esta noche, un fuerte accidente de coche. \nAs\u00ed es la vida dentro de una compa\u00f1\u00eda de bomberos en Chile.\n\n\ud83d\udd25 SIGUEME EN MIS REDES SOCIALES: \n- INSTAGRAM: http://bit.ly/InstagramZazza\n- TIKTOK: https://bit.ly/TikTokZazza\n- FACEBOOK: https://bit.ly/FacebookZazza\n- PODCAST: https://go.podimo.com/es/zazza\n---------------------------------------------------------\n\u2764\ufe0f SI QUIERES APOYAR MI TRABAJO:\nDona con PayPal: http://bit.ly/PayPalDonacion\n---------------------------------------------------------\n\ud83d\udcf8 COMPRA AQU\u00cd MIS C\u00c1MARAS - INSTA360:\nNUEVA Ace pro 2: https://www.insta360.com/sal/ace-pro-2?utm_term=INRLWLW\nNUEVA 360 X4: https://www.insta360.com/sal/x4?utm_term=INRLWLW\nNUEVA Go3S: https://www.insta360.com/sal/go-3s?utm_term=INRLWLW\n\u200b\u200b---------------------------------------------------------\n\ud83d\udce9 E-MAIL DE CONTACTO: zazzaelitaliano@gmail.com\n\u200b\u200b---------------------------------------------------------\nEditor: https://www.instagram.com/santisteve_marc/\n\nINDICE:\n0:00 Intro\n0:56 Pompa Italia y sus heroes\n11:51 Empieza la acci\u00f3n\n26:42 Dedicaci\u00f3n y sacrificio\n\n#chile #bomberos #zazzaelitaliano"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "714211",
                "likeCount": "35833",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1480"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VE34makhCS2RE0xu3mcTwmua3rM",
            "id": "g6tlNyr5sl8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T15:00:28Z",
                "channelId": "UCY1kMZp36IQSyNx_9h4mpCg",
                "title": "How Do Hot Air Balloons Actually Steer? (+6 Other Science Mysteries)",
                "description": "Sometimes you gotta go full Tom Cruise to really teach the science. Now go grow your brain even more and get 2 FREE boxes at: https://crunchlabs.com/HotAirBalloon\n\nGet your CrunchLabs box today:\nBuild Box for kids click here: https://crunchlabs.com/HotAirBalloon\nHack Pack for teens and adults click here: https://crunchlabs.com/HotAirBalloonHP\n\n\nThanks to these folks for providing some of the music in the video:\nPonder- @Pondermusic \nLaura Shigihara - @supershigi \nAndrew Applepie - https://soundcloud.com/andrewapplepie\nBlue Wednesday - https://soundcloud.com/bluewednesday\nDanijel Zambo - https://open.spotify.com/intl-de/artist/1ZD9ri2wmZZPL4qs92sXZX?si=iI7jkn-qSY-6NKo931314Q\n\nPLATINUM TICKET INSTANT WIN GAME\nNO PURCHASE NECESSARY. Promotion starts on 06/1/2024 & ends on 05/31/25, subject to monthly entry deadlines. Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 18+. 1 prize per month: each month is its own separate promotion. For the first 2-3 months, winner may be notified via phone call instead of winning game piece. If a monthly prize is unclaimed/forfeited, it will be awarded via 2nd chance drawing. See Official Rules at crunchlabs.com/sweepstakes for full details on eligibility requirements, how to enter, free method of entry, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.\n\nPLATINUM DIPLOMA SWEEPSTAKES\nNO PURCHASE NECESSARY. Ends 4/30/25, Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 14+. Visit https://www.crunchlabs.com/pages/crunchlabs-hack-pack-platinum-diploma-sweepstakes for Official Rules including full details on eligibility requirements, how to enter, entry periods, free method of entry, entry limits, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6tlNyr5sl8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6tlNyr5sl8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6tlNyr5sl8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6tlNyr5sl8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6tlNyr5sl8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mark Rober",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "How Do Hot Air Balloons Actually Steer? (+6 Other Science Mysteries)",
                    "description": "Sometimes you gotta go full Tom Cruise to really teach the science. Now go grow your brain even more and get 2 FREE boxes at: https://crunchlabs.com/HotAirBalloon\n\nGet your CrunchLabs box today:\nBuild Box for kids click here: https://crunchlabs.com/HotAirBalloon\nHack Pack for teens and adults click here: https://crunchlabs.com/HotAirBalloonHP\n\n\nThanks to these folks for providing some of the music in the video:\nPonder- @Pondermusic \nLaura Shigihara - @supershigi \nAndrew Applepie - https://soundcloud.com/andrewapplepie\nBlue Wednesday - https://soundcloud.com/bluewednesday\nDanijel Zambo - https://open.spotify.com/intl-de/artist/1ZD9ri2wmZZPL4qs92sXZX?si=iI7jkn-qSY-6NKo931314Q\n\nPLATINUM TICKET INSTANT WIN GAME\nNO PURCHASE NECESSARY. Promotion starts on 06/1/2024 & ends on 05/31/25, subject to monthly entry deadlines. Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 18+. 1 prize per month: each month is its own separate promotion. For the first 2-3 months, winner may be notified via phone call instead of winning game piece. If a monthly prize is unclaimed/forfeited, it will be awarded via 2nd chance drawing. See Official Rules at crunchlabs.com/sweepstakes for full details on eligibility requirements, how to enter, free method of entry, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.\n\nPLATINUM DIPLOMA SWEEPSTAKES\nNO PURCHASE NECESSARY. Ends 4/30/25, Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 14+. Visit https://www.crunchlabs.com/pages/crunchlabs-hack-pack-platinum-diploma-sweepstakes for Official Rules including full details on eligibility requirements, how to enter, entry periods, free method of entry, entry limits, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5142127",
                "likeCount": "169044",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2955"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U85JiGBhdKQLod3JVqeXg-RLQXA",
            "id": "GyWIsohfDBk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T00:30:05Z",
                "channelId": "UCzjF2EUojZ1hVd_JVKhbCJA",
                "title": "Retamos Un Corredor Millonario Usando Un R34 RB26 Prestado",
                "description": "En el capitulo de hoy usamos un R34 RB26 prestado Para Retar un corredor millonario que tenia un sus manos mi proyecto perdido\npero las cosas se salieron de control cuando recibimos una llamada tragica \n\n\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n\n\n#RB26  #corredor    #R34",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyWIsohfDBk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyWIsohfDBk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyWIsohfDBk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyWIsohfDBk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyWIsohfDBk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RDjavi",
                "tags": [
                    "rdjavi",
                    "gta",
                    "carros potentes",
                    "los mejores carros de gta",
                    "El cojo",
                    "cojoaventuras",
                    "creativos rp",
                    "danirep",
                    "vegeta777",
                    "mexico",
                    "roleplay",
                    "rp",
                    "ibai carreras gta",
                    "auron carreras",
                    "colombia",
                    "panama",
                    "venezuela",
                    "argentina",
                    "gaming espa\u00f1a",
                    "rolplay",
                    "rdjavi live",
                    "Rdjavi",
                    "nos fugamos",
                    "agentes",
                    "honda",
                    "honda turbo",
                    "rescate",
                    "traidores",
                    "RB26",
                    "r34",
                    "Usamos un R34 Alterado Para fugarnos",
                    "nos fugamos de prision",
                    "rb26 alterado",
                    "fuga de la carcel",
                    "como fugarse de prision",
                    "corredor",
                    "millonario",
                    "r34 prestado",
                    "rb26 prestado"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Retamos Un Corredor Millonario Usando Un R34 RB26 Prestado",
                    "description": "En el capitulo de hoy usamos un R34 RB26 prestado Para Retar un corredor millonario que tenia un sus manos mi proyecto perdido\npero las cosas se salieron de control cuando recibimos una llamada tragica \n\n\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n\n\n#RB26  #corredor    #R34"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2189647",
                "likeCount": "125960",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11868"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gdkznDF6XmsfIfyhXtz-OQxPgJM",
            "id": "LbDpAxcGxjI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T21:47:00Z",
                "channelId": "UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA",
                "title": "Todo Internet Me Pidi\u00f3 Que Conociese A Estos Youtubers | La Vuelta Al Mundo 3",
                "description": "Fede Vigevani: https://youtube.com/@fedevigevani?si=zm-C01BwObRYywdx\n\nIan Lucas: https://youtube.com/@IanLucasOficial?si=0rZH1TQNImJjYtY2\n\nPACOFFEE YA DISPONIBLE! https://pacoffee.es\n\nM\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nfede, escondes algo?\n\n\u00danete A Mi Grupo De Whatsapp! \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029VaDCZFY60eBiSUjvjx1w\n\nComunidad De Youtube! \u25ba https://www.youtube.com/@YoSoyPlex/communit\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nConsigue Mi Nueva Ropa Aqu\u00ed! \u25ba https://www.dreamwolf.es/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA/join\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE PARA VLOGS DIARIOS! \u25ba https://youtu.be/jjSSp2qf4sY\n\nAGR\u00c9GAME:\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@yosoyplexx\nTWITTER: https://twitter.com/YoSoyPlex\n\nCONT\u00c1CTAME \u25ba yosoyplex@paconi.es\nJUEGA CONMIGO \u25ba https://discord.gg/yosoyplex\n\nsi lees esto te deseo un buen d\u00eda :)\n\nGracias a Coca-Cola y McDonald\u2019s por patrocinar esta serie!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LbDpAxcGxjI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LbDpAxcGxjI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LbDpAxcGxjI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LbDpAxcGxjI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LbDpAxcGxjI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YoSoyPlex",
                "tags": [
                    "yosoyplex",
                    "YOSOYPLEX",
                    "YoSoyPlex",
                    "Plex",
                    "plex",
                    "PLEX"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Todo Internet Me Pidi\u00f3 Que Conociese A Estos Youtubers | La Vuelta Al Mundo 3",
                    "description": "Fede Vigevani: https://youtube.com/@fedevigevani?si=zm-C01BwObRYywdx\n\nIan Lucas: https://youtube.com/@IanLucasOficial?si=0rZH1TQNImJjYtY2\n\nPACOFFEE YA DISPONIBLE! https://pacoffee.es\n\nM\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nfede, escondes algo?\n\n\u00danete A Mi Grupo De Whatsapp! \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029VaDCZFY60eBiSUjvjx1w\n\nComunidad De Youtube! \u25ba https://www.youtube.com/@YoSoyPlex/communit\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nConsigue Mi Nueva Ropa Aqu\u00ed! \u25ba https://www.dreamwolf.es/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA/join\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE PARA VLOGS DIARIOS! \u25ba https://youtu.be/jjSSp2qf4sY\n\nAGR\u00c9GAME:\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@yosoyplexx\nTWITTER: https://twitter.com/YoSoyPlex\n\nCONT\u00c1CTAME \u25ba yosoyplex@paconi.es\nJUEGA CONMIGO \u25ba https://discord.gg/yosoyplex\n\nsi lees esto te deseo un buen d\u00eda :)\n\nGracias a Coca-Cola y McDonald\u2019s por patrocinar esta serie!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3522507",
                "likeCount": "181833",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5850"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IfnappvI2y3bbWolJ5ZWL0sRafA",
            "id": "QinF1cD1Lg8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T20:00:15Z",
                "channelId": "UCkjjH0hsvaeRIuwGlM9oSvg",
                "title": "Beb\u00e9 #2 \u00bfNi\u00f1o\ud83d\udc99 o Ni\u00f1a\ud83e\ude77?",
                "description": "MI TIENDA EN L\u00cdNEA: https://mispastelitos.mx/ \u2665\n\n\u2665\u2665\u2665 S\u00cdGUEME AQU\u00cd \u2665\u2665\u2665\nFacebook: http://on.fb.me/1q5ZaM0\nTwitter X: http://bit.ly/1Bay4vW\nInstagram: http://bit.ly/1LfV6qd\nTikTok: https://bit.ly/2X59Y6E\n\nVIDEOS ANTERIORES:\nEstoy embarazada por segunda vez!\ud83e\udd30 | https://youtu.be/dWxw7pmVd4M\nLa tercera FIESTA de CUMPLEA\u00d1OS de Emma\ud83c\udf08  https://youtu.be/rXW4y2rPP-Q\n\n\nM\u00c1NDAME TU VIDEO DICIENDO ESHPESHIAL AL CORREO:\nvideomispastelitos@hotmail.com\n\n#MisPastelitos\n\nSi llegas a leer esto comenta aqu\u00ed abajito: Felicidades por tu segunda ni\u00f1a!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QinF1cD1Lg8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QinF1cD1Lg8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QinF1cD1Lg8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QinF1cD1Lg8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QinF1cD1Lg8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mis Pastelitos",
                "tags": [
                    "mis pastelitos",
                    "mispastelitos",
                    "eshpeshial",
                    "mis pastelitos recetas",
                    "recetas mis pastelitos",
                    "mis pastelitos receta",
                    "receta mis pastelitos",
                    "mis pastelitos pasteles",
                    "pasteles mis pastelitos",
                    "mis pastelitos pastel",
                    "pastel mis pastelitos",
                    "mis pastelitos embarazada",
                    "hija mis pastelitos",
                    "hijo mis pastelitos",
                    "emma mis pastelitos",
                    "mis pastelitos embarazo",
                    "mis pastelitos bebe",
                    "bebe mis pastelitos",
                    "lionel mis pastelitos",
                    "gris Verduzco embarazada"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Beb\u00e9 #2 \u00bfNi\u00f1o\ud83d\udc99 o Ni\u00f1a\ud83e\ude77?",
                    "description": "MI TIENDA EN L\u00cdNEA: https://mispastelitos.mx/ \u2665\n\n\u2665\u2665\u2665 S\u00cdGUEME AQU\u00cd \u2665\u2665\u2665\nFacebook: http://on.fb.me/1q5ZaM0\nTwitter X: http://bit.ly/1Bay4vW\nInstagram: http://bit.ly/1LfV6qd\nTikTok: https://bit.ly/2X59Y6E\n\nVIDEOS ANTERIORES:\nEstoy embarazada por segunda vez!\ud83e\udd30 | https://youtu.be/dWxw7pmVd4M\nLa tercera FIESTA de CUMPLEA\u00d1OS de Emma\ud83c\udf08  https://youtu.be/rXW4y2rPP-Q\n\n\nM\u00c1NDAME TU VIDEO DICIENDO ESHPESHIAL AL CORREO:\nvideomispastelitos@hotmail.com\n\n#MisPastelitos\n\nSi llegas a leer esto comenta aqu\u00ed abajito: Felicidades por tu segunda ni\u00f1a!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1044413",
                "likeCount": "32833",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eqMGA1X0AIWanwi5HXihSN7Q4iQ",
            "id": "v6mCaFapmzo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T23:00:46Z",
                "channelId": "UCG7s_D9DgJRlwPf4bQE7fjA",
                "title": "LOS 15 A\u00d1OS DE KIMBERLY *La Mejor Fiesta del mundo Pt.1*",
                "description": "Despu\u00e9s de mucho tiempo esperarlo Kim por fin tiene su fiesta de 15 a\u00f1os \ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\ud83d\udc57 \nPrep\u00e1rense porque falta mucho m\u00e1s \ud83d\ude4c\n\nEstos son algunos de los peinados y maquillaje que la familia quiere hacerse para los quince de Kimberly \u2728\ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udc9cALEXA TORREX \n\n\u2728INSTAGRAM: https://www.instagram.com/alexatorrexcontreras?igsh=cmgxYXhoZXg0d2xl&utm_source=qr\n\n\u2728TIK TOK: https://www.tiktok.com/@alexa.torrex?_t=8h9Lh0oBERx&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK: https://www.facebook.com/alexatorrexcontreras?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE: https://youtube.com/@alexatorrex?feature=shared\n\n\ud83e\udde1MAIYE TORREX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/torrexmaiye?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK:https://www.tiktok.com/@maiyetorrexx?_t=8WXS8OpDpQc&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK :https://www.facebook.com/TorrexMaiye\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@maiyetorrex9261\n\n\ud83d\udc96KIMBERLY CONTRERAX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/kimberlycontreraxx?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK : https://www.tiktok.com/@kimberlycontreraxxx?_t=8WXSNbddAla&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK: https://www.facebook.com/share/BkxV5TnGoqzn5q1b/?mibextid=WC7FNe\n\n\u2728YOUTUBE: https://youtube.com/@kimberlycontreraxx?feature=shared\n\n\u2764\ufe0fMAM\u00c1 RECOCHA \n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/mamarecocha?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK: https://www.tiktok.com/@mamarecocha?_t=8WXSRuo8olx&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/PapasRecocha?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@MamayPapaRecocha\n\n\ud83d\udc99PAP\u00c1 RECOCHA \n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/papa_recocha?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK:https://www.tiktok.com/@paparecochaa?_t=8WXSYfSlKGk&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/PapasRecocha?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@MamayPapaRecocha\n\n\ud83d\udc9b JHONSI TORREX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/jhonsitorrex?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\n\n\u2728TIK TOK : https://www.tiktok.com/@jhonsitorrex?_t=8eiBNXLpaRJ&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/profile.php?id=100091894854123&mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://www.youtube.com/@Jhonsitorrex_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6mCaFapmzo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6mCaFapmzo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6mCaFapmzo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6mCaFapmzo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6mCaFapmzo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Familia Recocha",
                "tags": [
                    "Los15dekimberly",
                    "Fiesta de kimberly",
                    "Quincea\u00f1era",
                    "familiarecochaylafiestafekim"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LOS 15 A\u00d1OS DE KIMBERLY *La Mejor Fiesta del mundo Pt.1*",
                    "description": "Despu\u00e9s de mucho tiempo esperarlo Kim por fin tiene su fiesta de 15 a\u00f1os \ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\ud83d\udc57 \nPrep\u00e1rense porque falta mucho m\u00e1s \ud83d\ude4c\n\nEstos son algunos de los peinados y maquillaje que la familia quiere hacerse para los quince de Kimberly \u2728\ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udc9cALEXA TORREX \n\n\u2728INSTAGRAM: https://www.instagram.com/alexatorrexcontreras?igsh=cmgxYXhoZXg0d2xl&utm_source=qr\n\n\u2728TIK TOK: https://www.tiktok.com/@alexa.torrex?_t=8h9Lh0oBERx&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK: https://www.facebook.com/alexatorrexcontreras?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE: https://youtube.com/@alexatorrex?feature=shared\n\n\ud83e\udde1MAIYE TORREX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/torrexmaiye?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK:https://www.tiktok.com/@maiyetorrexx?_t=8WXS8OpDpQc&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK :https://www.facebook.com/TorrexMaiye\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@maiyetorrex9261\n\n\ud83d\udc96KIMBERLY CONTRERAX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/kimberlycontreraxx?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK : https://www.tiktok.com/@kimberlycontreraxxx?_t=8WXSNbddAla&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK: https://www.facebook.com/share/BkxV5TnGoqzn5q1b/?mibextid=WC7FNe\n\n\u2728YOUTUBE: https://youtube.com/@kimberlycontreraxx?feature=shared\n\n\u2764\ufe0fMAM\u00c1 RECOCHA \n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/mamarecocha?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK: https://www.tiktok.com/@mamarecocha?_t=8WXSRuo8olx&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/PapasRecocha?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@MamayPapaRecocha\n\n\ud83d\udc99PAP\u00c1 RECOCHA \n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/papa_recocha?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK:https://www.tiktok.com/@paparecochaa?_t=8WXSYfSlKGk&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/PapasRecocha?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@MamayPapaRecocha\n\n\ud83d\udc9b JHONSI TORREX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/jhonsitorrex?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\n\n\u2728TIK TOK : https://www.tiktok.com/@jhonsitorrex?_t=8eiBNXLpaRJ&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/profile.php?id=100091894854123&mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://www.youtube.com/@Jhonsitorrex_"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3542033",
                "likeCount": "81727",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3722"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UJVdv2WGuavoNOMkylzkUaNGais",
            "id": "Tvqhguz-Td8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T00:29:21Z",
                "channelId": "UCwq-AEFGSdkSTeqcnBsgSlQ",
                "title": "JORGITO EL GUAYACO VS 50 MUJERES \ud83e\udd75",
                "description": "Instagram: \nhttps://www.instagram.com/stiven.tc\n\nDirectos Todos los dias en Kick\nhttps://kick.com/mrstiventc\n\n\n\ud83d\udcccCONTACTO - PROMOCIONES - NEGOCIOS:\n\nstivenbls30d@gmail.com\n\n\n\n#mrstiven #kick #colombia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tvqhguz-Td8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tvqhguz-Td8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tvqhguz-Td8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tvqhguz-Td8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tvqhguz-Td8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrStiven Tc",
                "tags": [
                    "Mrstiven",
                    "Momentos divertidos de mrstiven",
                    "M\u00e9xico",
                    "MrStiven Tc",
                    "Westcol y MrStiven se pelean",
                    "mr stiven y manolo",
                    "kick",
                    "streaming",
                    "twitch",
                    "entrevistas",
                    "tiktok",
                    "tiktok viral",
                    "westcol opina",
                    "westcol reacciona",
                    "westcol pol\u00e9mica",
                    "zwarror",
                    "Lebriah",
                    "retos de mujeres",
                    "mrstiven vs 33 mujeres",
                    "Chupistream",
                    "MIAMI USA",
                    "OVI MUSIC",
                    "EEUU",
                    "ESTADOS UNIDOS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JORGITO EL GUAYACO VS 50 MUJERES \ud83e\udd75",
                    "description": "Instagram: \nhttps://www.instagram.com/stiven.tc\n\nDirectos Todos los dias en Kick\nhttps://kick.com/mrstiventc\n\n\n\ud83d\udcccCONTACTO - PROMOCIONES - NEGOCIOS:\n\nstivenbls30d@gmail.com\n\n\n\n#mrstiven #kick #colombia"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "711140",
                "likeCount": "24754",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "841"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eWaiwCk53bxLmVT5Qd8_Xk11518",
            "id": "SrsTvvYfWvE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T16:11:34Z",
                "channelId": "UCcjIvuxmWlS5IEQ0JdPV4Ng",
                "title": "ESTA MUJER ME HIZO MILLONARIO (Schedule 1, Episodio 4)",
                "description": "Like si Jessi es la mejor\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrsTvvYfWvE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrsTvvYfWvE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrsTvvYfWvE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrsTvvYfWvE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrsTvvYfWvE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rubius Z",
                "tags": [
                    "elrubius",
                    "rubius",
                    "nuevo",
                    "2025",
                    "meme",
                    "espa\u00f1ol",
                    "schedule rubius",
                    "schedule mafia",
                    "schedule 1",
                    "Schedule I",
                    "simulador",
                    "simulador de vida",
                    "gameplay",
                    "emprendimiento",
                    "trabajo",
                    "dealer",
                    "maria",
                    "breaking bad",
                    "heisenberg",
                    "video",
                    "gratis",
                    "tienda",
                    "vender",
                    "vendedor",
                    "policia",
                    "persecucion",
                    "planta",
                    "parte 4",
                    "schedule rubius 4",
                    "negocio",
                    "nueva casa",
                    "mansion",
                    "empleado",
                    "trabajadores",
                    "mezcla"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTA MUJER ME HIZO MILLONARIO (Schedule 1, Episodio 4)",
                    "description": "Like si Jessi es la mejor\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2438976",
                "likeCount": "114540",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2954"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IpgaEOK0X6R-eXN2AIOCaW9-vx4",
            "id": "nmcNI3AuEXk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T08:41:02Z",
                "channelId": "UCoWHW37uUnL01zYgh1Pc3RA",
                "title": "\u00a1LLANTO OVIPARO! Reacciones CRUZ AZUL 2-1 AM\u00c9RICA Vuelta Copa de Campeones Concacaf 2025",
                "description": "CRUZ AZUL 2-1 AM\u00c9RICA VUELTA COPA DE CAMPEONES DE COCACAF\n\nSIGUENOS EN NUESTRAS REDES SOCIALES:\n\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/futbolgourmet10/\n\ud83d\udc49 TIKTOK: https://www.tiktok.com/discover/futbol-gourmet?lang=es\n\ud83d\udc49 TWITCH: https://www.twitch.tv/futbolgourmet\n\ud83d\udce7 Contacto: futbolgourmetcontact@gmail.com\n\n#clubamerica #cruzazul #concachampions",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nmcNI3AuEXk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nmcNI3AuEXk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nmcNI3AuEXk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nmcNI3AuEXk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nmcNI3AuEXk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Futbol Gourmet",
                "tags": [
                    "CRUZ AZUL 2-1 AMERICA COPA DE CAMPEONES CONCACAF",
                    "CRUZ AZUL 2-1 AMERICA CONCACHAMPIONS 2025",
                    "RESUMEN CRUZ AZUL 2-1 AMERICA",
                    "CRUZ AZUL 2-1 AMERICA CONCACAF 2025",
                    "REACCIONES CRUZ AZUL 2-1 AMERICA CHAMPIONS CUP 2025",
                    "REACCIONES CRUZ AZUL 2-1 AMERICA DESDE EL ESTADIO",
                    "REACCION CRUZ AZUL 2-1 AMERICA COPA DE CAMPEONES CONCACAF",
                    "CRUZ AZUL 2-1 AMERICA CONCACAF REACCION",
                    "CLUB AMERICA REACCIONES",
                    "CRUZ AZUL 2-1 AMERICA DESDE EL ESTADIO"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1LLANTO OVIPARO! Reacciones CRUZ AZUL 2-1 AM\u00c9RICA Vuelta Copa de Campeones Concacaf 2025",
                    "description": "CRUZ AZUL 2-1 AM\u00c9RICA VUELTA COPA DE CAMPEONES DE COCACAF\n\nSIGUENOS EN NUESTRAS REDES SOCIALES:\n\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/futbolgourmet10/\n\ud83d\udc49 TIKTOK: https://www.tiktok.com/discover/futbol-gourmet?lang=es\n\ud83d\udc49 TWITCH: https://www.twitch.tv/futbolgourmet\n\ud83d\udce7 Contacto: futbolgourmetcontact@gmail.com\n\n#clubamerica #cruzazul #concachampions"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "135825",
                "likeCount": "5154",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "807"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q2bQiVpvppMr6_ZYbqMwGs80TIw",
            "id": "KyjObhN3jAA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T12:53:48Z",
                "channelId": "UC0nvWiBrtyoZ0iBmYGRjJ6g",
                "title": "EL MADRID SE QUEDA SIN CHAMPIONS? OPINION Y REACCION A LA DERROTA FRENTE AL ARSENAL (2025)",
                "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjObhN3jAA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjObhN3jAA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjObhN3jAA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjObhN3jAA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjObhN3jAA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize Plus",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL MADRID SE QUEDA SIN CHAMPIONS? OPINION Y REACCION A LA DERROTA FRENTE AL ARSENAL (2025)",
                    "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1221200",
                "likeCount": "53318",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2549"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CdiJUTcANfrG--ImHuzB-cZs7K8",
            "id": "tIce9hooaP4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T21:28:51Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "UNA NOTICIA INESPERADA, VENDEMOS NUESTRA CASA DE LA MONTA\u00d1A | LOS POLINESIOS",
                "description": "Hoy nos despedimos de la casa de la monta\u00f1a, un lugar lleno de recuerdos hermosos. No fue f\u00e1cil tomar esta decisi\u00f3n, pero estamos listos para un nuevo comienzo. Acomp\u00e1\u00f1anos en esta despedida tan especial que vivimos en familia. \ud83d\udc9b\ud83c\udfe1\u26f0\ufe0f\n\n00:00 \u00a1Bienvenidos a la nueva casa en la monta\u00f1a!\n00:43 Algo est\u00e1 por cambiar\u2026\n01:32 \u00a1Una gran misi\u00f3n comienza!\n02:29 Rafa se queda atr\u00e1s\u2026\n04:04 Llegamos a la casa de la monta\u00f1a\n05:58 Decimos adi\u00f3s a la casa\n06:53 Llamada con Rafa\n07:47 Les contamos la noticia inesperada\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #Despedida #CasaDeLaMonta\u00f1a #NuevosComienzos #FamiliaPolinesia #Recuerdos #MasterChef #CambioDeVida #VlogFamiliar #AventuraEnFamilia #MomentosEspeciales #Mudanza #casadelamonta\u00f1a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tIce9hooaP4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tIce9hooaP4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tIce9hooaP4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tIce9hooaP4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tIce9hooaP4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "UNA NOTICIA INESPERADA, VENDEMOS NUESTRA CASA DE LA MONTA\u00d1A | LOS POLINESIOS",
                    "description": "Hoy nos despedimos de la casa de la monta\u00f1a, un lugar lleno de recuerdos hermosos. No fue f\u00e1cil tomar esta decisi\u00f3n, pero estamos listos para un nuevo comienzo. Acomp\u00e1\u00f1anos en esta despedida tan especial que vivimos en familia. \ud83d\udc9b\ud83c\udfe1\u26f0\ufe0f\n\n00:00 \u00a1Bienvenidos a la nueva casa en la monta\u00f1a!\n00:43 Algo est\u00e1 por cambiar\u2026\n01:32 \u00a1Una gran misi\u00f3n comienza!\n02:29 Rafa se queda atr\u00e1s\u2026\n04:04 Llegamos a la casa de la monta\u00f1a\n05:58 Decimos adi\u00f3s a la casa\n06:53 Llamada con Rafa\n07:47 Les contamos la noticia inesperada\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #Despedida #CasaDeLaMonta\u00f1a #NuevosComienzos #FamiliaPolinesia #Recuerdos #MasterChef #CambioDeVida #VlogFamiliar #AventuraEnFamilia #MomentosEspeciales #Mudanza #casadelamonta\u00f1a"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1548624",
                "likeCount": "71331",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2245"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0GVQpPB5dFZBzhpuZjnVQ7p9fE8",
            "id": "KQ9YA7wCDhw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T00:03:04Z",
                "channelId": "UCjl4eJmkiMW4GFCKNCz2jQA",
                "title": "SIENDO EL HERMANO MENOR DE FEDE POR 24 HORAS",
                "description": "Siempre quise un hermano mayor y por fin lo obtuve en este video, pero no salio como yo esperaba JAJAJA...\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/iam.yankee\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@iam.yank33?_t=ZM-8vLYwB5tHgF&_r=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQ9YA7wCDhw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQ9YA7wCDhw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQ9YA7wCDhw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQ9YA7wCDhw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQ9YA7wCDhw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IamYankee",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "federico vigevani",
                    "fede terror",
                    "el yankee 32",
                    "yankee",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede ouija"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SIENDO EL HERMANO MENOR DE FEDE POR 24 HORAS",
                    "description": "Siempre quise un hermano mayor y por fin lo obtuve en este video, pero no salio como yo esperaba JAJAJA...\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/iam.yankee\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@iam.yank33?_t=ZM-8vLYwB5tHgF&_r=1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2606064",
                "likeCount": "116614",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3371"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ozriNOtfpQZeNkc1tNFZ74ELrIA",
            "id": "8zL8VIYuGOM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T16:19:23Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "BASURA POR DINERO: este pa\u00eds lo tiene resuelto \ud83d\udcb6\ud83d\uddd1\ufe0f\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "description": "Ponemos a prueba el sistema de \u201cPfand\u201d en Alemania: un m\u00e9todo que transforma basura en dinero. \n\nCuando est\u00e9s de viaje HOLAFLY es una excelente opci\u00f3n para tener internet. Checa\nsus paquetes aqu\u00ed:\n\nhttps://holafly.sjv.io/POR6jN\n\nC\u00f3digo de descuento: LUISITOCOMUNICA\n\n(Publicidad) \n\nPartes en el video:\n\n0:00 Intro\n0:34 Contexto\n1:02 Explicaci\u00f3n: \u00bfqu\u00e9 es \u201cpfand\u201d?\n2:04 \u00bfCu\u00e1nto se cobra de dep\u00f3sito?\n2:30 As\u00ed se cambian las botellas\n3:22 \u00bfQu\u00e9 sello deben tener los envases?\n4:02 As\u00ed retienen tu dinero\n4:28 As\u00ed funcionan las m\u00e1quinas \n5:00 \u00bfC\u00f3mo convertir tu ticket en dinero?\n5:50 Botellas de vidrio\n6:26 \u00bfDesde cu\u00e1ndo existe este sistema?\n6:48 \u00bfQu\u00e9 porcentaje se retorna?\n7:14 Hay menos basura en las calles, pero a\u00fan hay \n7:52 \u00bfEl delivery ser\u00e1 parte del sistema?\n8:20 En otros pa\u00edses se aplica, pero no es igual \n8:50 Asom\u00e1ndonos adentro de basureros \n9:10 Entrevista con chicos que van a reciclar \n10:00 Menci\u00f3n patrocinada \n10:54 Encontramos dinero en la calle\n11:20 \u00bfPor qu\u00e9 las botellas de afuera no pueden cobrarse?\n12:08 Recolectamos envases en la calle\n12:28 Cambiando m\u00e1s botellas\n13:24 \u00bfPara qu\u00e9 nos alcanza?\n14:00 Nos dan gelatina y dinero\n14:38 Despedida \n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zL8VIYuGOM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zL8VIYuGOM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zL8VIYuGOM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zL8VIYuGOM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zL8VIYuGOM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Basura",
                    "Alemania",
                    "Alem\u00e1n",
                    "Alemanes",
                    "Garbage",
                    "German",
                    "Deutsch",
                    "Pfand",
                    "Pl\u00e1stico",
                    "Reciclaje",
                    "Euros",
                    "Centavos",
                    "C\u00e9ntimos",
                    "Cu\u00e1nto dinero",
                    "En la basura",
                    "Basurero",
                    "Basureros",
                    "Latas",
                    "Botellas",
                    "Plastic",
                    "Bottles",
                    "Recycling",
                    "Explicaci\u00f3n",
                    "Reportaje",
                    "Europa",
                    "Europeo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "BASURA POR DINERO: este pa\u00eds lo tiene resuelto \ud83d\udcb6\ud83d\uddd1\ufe0f\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                    "description": "Ponemos a prueba el sistema de \u201cPfand\u201d en Alemania: un m\u00e9todo que transforma basura en dinero. \n\nCuando est\u00e9s de viaje HOLAFLY es una excelente opci\u00f3n para tener internet. Checa\nsus paquetes aqu\u00ed:\n\nhttps://holafly.sjv.io/POR6jN\n\nC\u00f3digo de descuento: LUISITOCOMUNICA\n\n(Publicidad) \n\nPartes en el video:\n\n0:00 Intro\n0:34 Contexto\n1:02 Explicaci\u00f3n: \u00bfqu\u00e9 es \u201cpfand\u201d?\n2:04 \u00bfCu\u00e1nto se cobra de dep\u00f3sito?\n2:30 As\u00ed se cambian las botellas\n3:22 \u00bfQu\u00e9 sello deben tener los envases?\n4:02 As\u00ed retienen tu dinero\n4:28 As\u00ed funcionan las m\u00e1quinas \n5:00 \u00bfC\u00f3mo convertir tu ticket en dinero?\n5:50 Botellas de vidrio\n6:26 \u00bfDesde cu\u00e1ndo existe este sistema?\n6:48 \u00bfQu\u00e9 porcentaje se retorna?\n7:14 Hay menos basura en las calles, pero a\u00fan hay \n7:52 \u00bfEl delivery ser\u00e1 parte del sistema?\n8:20 En otros pa\u00edses se aplica, pero no es igual \n8:50 Asom\u00e1ndonos adentro de basureros \n9:10 Entrevista con chicos que van a reciclar \n10:00 Menci\u00f3n patrocinada \n10:54 Encontramos dinero en la calle\n11:20 \u00bfPor qu\u00e9 las botellas de afuera no pueden cobrarse?\n12:08 Recolectamos envases en la calle\n12:28 Cambiando m\u00e1s botellas\n13:24 \u00bfPara qu\u00e9 nos alcanza?\n14:00 Nos dan gelatina y dinero\n14:38 Despedida \n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3426702",
                "likeCount": "74596",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2281"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}