{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "ac6qKE-BJnH5jSwaNPN88iuiWvI",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zyHQCtrZGdBaz3MygdZnlK8YaFk",
            "id": "Yp-094sqTag",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T08:00:41Z",
                "channelId": "UCPvQkvS9-3TfHJ8c4Sl5pdQ",
                "title": "Schwimme NIEMALS im TIEFEN WASSER!",
                "description": "In den tiefen der Minecraft Ozeane lauern verst\u00f6rende Kreauturen. Was aber, wenn diese Horror Monster an die Oberfl\u00e4che kommen? In diesem Video wird die Welt nach und nach durch einen starken Regen \u00fcberflutet. Ich werde versuchen, in dieser Apokalypse zu \u00fcberleben. Werde ich es schaffen zu entkommen, oder werden mich diese Minecraft Horror Giganten in die Tiefe ziehen?\n\n\u25cf \ud83d\uddfa\ufe0fPoster: https://lukeucraft.myshopify.com/\n\u25cf \ud83c\udfaeDiscord: https://discord.gg/lukeucraft\n\u25cf \ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/lukeucraft/\n\u25cf WhatsApp-Kanal: \u200ehttps://whatsapp.com/channel/0029Va92SUJIXnlnBN9rfR0G\n\n\ud83c\udfa5 Noch mehr Videos zum Thema: #lukeucraft #minecraft #minecrafthorror\n \n\u25cf Fliege NIEMALS auf diese HORROR INSEL!\nhttps://youtu.be/sGYbDwMFhu8\n\n\u25cf Warum du NIEMALS ALLEIN einkaufen gehen darfst!\nhttps://youtu.be/u8LwE21pFK4\n\n\u25cf 100 Minecraft Spieler in einer THE LAST OF US Zombie Apokalypse\nhttps://youtu.be/xhExDpVGJFg\n\n\u25cf Map: https://www.planetminecraft.com/project/open-world-zombie-apocalypse-survival/\n\u25cf Mod: https://www.curseforge.com/minecraft/mc-mods/thalassophobia\nMod erstellt von @Zcoper \n\nTags: LukeUCraft,LukeCraft,Luke Craft,Luke U craft,LukUCraft,Minecraft LukeUCraft,LukeUCraft Minecraft,luke craft,minecraft lukeucraft,lukeucraft horror,lukeucraft dweller,thalassophobia mod minecraft deutsch,minecraft horror fisch,minecraft tiefsee mod,minecraft horror gigant\n\n\u00a9 Alle Inhalte dieses Videos, darunter die erz\u00e4hlte Geschichte und Grafiken sind urheberrechtlich gesch\u00fctzt. Das Urheberrecht liegt, soweit nicht ausdr\u00fccklich anders gekennzeichnet, bei LukeUCraft.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yp-094sqTag/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yp-094sqTag/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yp-094sqTag/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yp-094sqTag/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "LukeUCraft",
                "tags": [
                    "LukeUCraft",
                    "LukeCraft",
                    "Luke Craft",
                    "Luke U craft",
                    "LukUCraft",
                    "Minecraft LukeUCraft",
                    "LukeUCraft Minecraft",
                    "luke craft",
                    "minecraft lukeucraft",
                    "lukeucraft horror",
                    "lukeucraft dweller",
                    "thalassophobia mod minecraft deutsch",
                    "minecraft horror fisch",
                    "minecraft tiefsee mod",
                    "minecraft horror gigant"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Schwimme NIEMALS im TIEFEN WASSER!",
                    "description": "In den tiefen der Minecraft Ozeane lauern verst\u00f6rende Kreauturen. Was aber, wenn diese Horror Monster an die Oberfl\u00e4che kommen? In diesem Video wird die Welt nach und nach durch einen starken Regen \u00fcberflutet. Ich werde versuchen, in dieser Apokalypse zu \u00fcberleben. Werde ich es schaffen zu entkommen, oder werden mich diese Minecraft Horror Giganten in die Tiefe ziehen?\n\n\u25cf \ud83d\uddfa\ufe0fPoster: https://lukeucraft.myshopify.com/\n\u25cf \ud83c\udfaeDiscord: https://discord.gg/lukeucraft\n\u25cf \ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/lukeucraft/\n\u25cf WhatsApp-Kanal: \u200ehttps://whatsapp.com/channel/0029Va92SUJIXnlnBN9rfR0G\n\n\ud83c\udfa5 Noch mehr Videos zum Thema: #lukeucraft #minecraft #minecrafthorror\n \n\u25cf Fliege NIEMALS auf diese HORROR INSEL!\nhttps://youtu.be/sGYbDwMFhu8\n\n\u25cf Warum du NIEMALS ALLEIN einkaufen gehen darfst!\nhttps://youtu.be/u8LwE21pFK4\n\n\u25cf 100 Minecraft Spieler in einer THE LAST OF US Zombie Apokalypse\nhttps://youtu.be/xhExDpVGJFg\n\n\u25cf Map: https://www.planetminecraft.com/project/open-world-zombie-apocalypse-survival/\n\u25cf Mod: https://www.curseforge.com/minecraft/mc-mods/thalassophobia\nMod erstellt von @Zcoper \n\nTags: LukeUCraft,LukeCraft,Luke Craft,Luke U craft,LukUCraft,Minecraft LukeUCraft,LukeUCraft Minecraft,luke craft,minecraft lukeucraft,lukeucraft horror,lukeucraft dweller,thalassophobia mod minecraft deutsch,minecraft horror fisch,minecraft tiefsee mod,minecraft horror gigant\n\n\u00a9 Alle Inhalte dieses Videos, darunter die erz\u00e4hlte Geschichte und Grafiken sind urheberrechtlich gesch\u00fctzt. Das Urheberrecht liegt, soweit nicht ausdr\u00fccklich anders gekennzeichnet, bei LukeUCraft."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65208",
                "likeCount": "2664",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "620"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9helVVC9loFQHANeQCxiq1lAQqY",
            "id": "nbNJoduo9AE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T21:30:06Z",
                "channelId": "UCt5yj95-pWrcRIkay4kOh8A",
                "title": "LACAZETTE - XOX",
                "description": "XOX Streamen & Kaufen ~ https://bfan.link/xox\n\nLACAZETTE: https://www.instagram.com/lac4ze1te https://www.tiktok.com/@l4caze1te\n\nVideo: https://www.instagram.com/davincim4\n\nBeat: https://www.instagram.com/sirakeinsiri https://www.instagram.com/southstarr https://www.instagram.com/prod.fewtile\n\nMix/Master: https://www.instagram.com/prod.jroc\n\nAnfragen: lac41@outlook.de\n\n#lacazette #rap #deutschrap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nbNJoduo9AE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nbNJoduo9AE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nbNJoduo9AE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nbNJoduo9AE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nbNJoduo9AE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LACAZETTE ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LACAZETTE - XOX",
                    "description": "XOX Streamen & Kaufen ~ https://bfan.link/xox\n\nLACAZETTE: https://www.instagram.com/lac4ze1te https://www.tiktok.com/@l4caze1te\n\nVideo: https://www.instagram.com/davincim4\n\nBeat: https://www.instagram.com/sirakeinsiri https://www.instagram.com/southstarr https://www.instagram.com/prod.fewtile\n\nMix/Master: https://www.instagram.com/prod.jroc\n\nAnfragen: lac41@outlook.de\n\n#lacazette #rap #deutschrap"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "270997",
                "likeCount": "16093",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1058"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6pAWTNx9kntJb_RGQPMubwz8IUw",
            "id": "cwM6h0VTYkY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T22:00:06Z",
                "channelId": "UC2fMPNTHKc1sxsRdJsMSdYQ",
                "title": "BOBBY VANDAMME - SIE IST KRANK [official Video]",
                "description": "\u25ba BOBBY VANDAMME - DER GOVANEUR TOUR 2026\n\ud83c\udfab Tickets HIER erh\u00e4ltlich: https://www.bobbyvandamme.de\n\n14.05.2026 - Z\u00dcRICH \n15.05.2026 - STUTTGART\n16.05.2026 - M\u00dcNCHEN\n17.05.2026 - WIEN\n20.05.2026 - HAMBURG\n21.05.2026 - BERLIN\n22.05.2026 - FRANKFURT\n23.05.2026 - D\u00dcSSELDORF \n\n\u25ba \u201eSIE IST KRANK\u201c [JETZT STREAMEN] \nhttps://bobbyvandamme-lf.lnk.to/Sieistkrank\n\n\u25ba MERCH - JETZT KAUFEN\nhttps://www.bobbyvandamme.de\n\n\nBOBBY VANDAMME auf INSTAGRAM:\n\u25ba https://www.instagram.com/bobby_vandamme\nBOBBY VANDAMME auf TIKTOK:\n\u25ba https://www.tiktok.com/@bobbyvandamme \n\n\n\u201eSIE IST KRANK\u201c wurde produziert von EL REY CC:\n\u25ba EL REY CC auf Instagram: https://www.instagram.com/elreycc\n\n\nDas Video zu \u201eSIE IST KRANK\u201c wurde produziert von CHAKA REC\n\u25ba CHAKA REC auf Instagram: https://www.instagram.com/chaka.rec\n\nDoP - CHAKA REC \nEdit & Graiding - CHAKA REC \n1st AC - IZI REC\n\n\n\u25ba BOOKING & ANFRAGEN:\nbobbyvandamme@moralmgmt.de\n\n#bobbyvandamme #sieistkrank",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cwM6h0VTYkY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cwM6h0VTYkY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cwM6h0VTYkY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cwM6h0VTYkY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cwM6h0VTYkY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BOBBY VANDAMME",
                "tags": [
                    "Bobby van damme",
                    "sie ist krank",
                    "yamaha",
                    "bobbyvandamme",
                    "vandamme",
                    "farid bang",
                    "Bobby van Damme Carlo gambino",
                    "icon 4 wie verflucht",
                    "bobby vandamme gova",
                    "govale",
                    "TAGELANGE REGENTROPFEN",
                    "ewa zina",
                    "here we go",
                    "brazil",
                    "freestyle",
                    "madrina",
                    "bandit",
                    "walou diploma",
                    "walou",
                    "diploma",
                    "golf r",
                    "golf r freestyle",
                    "spezial",
                    "mode",
                    "spezial mode",
                    "ama doren",
                    "ama",
                    "doren",
                    "go fast",
                    "go fast go fast",
                    "ghetto",
                    "der weg",
                    "el capitano",
                    "juana",
                    "auf",
                    "snapchat",
                    "zeit ist geld",
                    "rs schluckt wie nh",
                    "jetski",
                    "Jetski Mosambik",
                    "Mosambik"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BOBBY VANDAMME - SIE IST KRANK [official Video]",
                    "description": "\u25ba BOBBY VANDAMME - DER GOVANEUR TOUR 2026\n\ud83c\udfab Tickets HIER erh\u00e4ltlich: https://www.bobbyvandamme.de\n\n14.05.2026 - Z\u00dcRICH \n15.05.2026 - STUTTGART\n16.05.2026 - M\u00dcNCHEN\n17.05.2026 - WIEN\n20.05.2026 - HAMBURG\n21.05.2026 - BERLIN\n22.05.2026 - FRANKFURT\n23.05.2026 - D\u00dcSSELDORF \n\n\u25ba \u201eSIE IST KRANK\u201c [JETZT STREAMEN] \nhttps://bobbyvandamme-lf.lnk.to/Sieistkrank\n\n\u25ba MERCH - JETZT KAUFEN\nhttps://www.bobbyvandamme.de\n\n\nBOBBY VANDAMME auf INSTAGRAM:\n\u25ba https://www.instagram.com/bobby_vandamme\nBOBBY VANDAMME auf TIKTOK:\n\u25ba https://www.tiktok.com/@bobbyvandamme \n\n\n\u201eSIE IST KRANK\u201c wurde produziert von EL REY CC:\n\u25ba EL REY CC auf Instagram: https://www.instagram.com/elreycc\n\n\nDas Video zu \u201eSIE IST KRANK\u201c wurde produziert von CHAKA REC\n\u25ba CHAKA REC auf Instagram: https://www.instagram.com/chaka.rec\n\nDoP - CHAKA REC \nEdit & Graiding - CHAKA REC \n1st AC - IZI REC\n\n\n\u25ba BOOKING & ANFRAGEN:\nbobbyvandamme@moralmgmt.de\n\n#bobbyvandamme #sieistkrank"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "283559",
                "likeCount": "16791",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2369"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "shDdfnurGNZAf5CzmjCOnQADOQo",
            "id": "qr-nx4SUjeA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T18:28:59Z",
                "channelId": "UCuuW3AMl5cCfXqTYcSBBN2A",
                "title": "UFC Ready in nur 90 Minuten!",
                "description": "UFC Ready in nur 90 Minuten!\nWerbung:\n\ud83e\udd4aBekomme jetzt mit dem Code \"Dulatov\" immer den besten Deal auf:\nhttps://www.esn.com/youtube/Dulatov\n\nHier geht es zu unserer App:\nhttps://www.be-ready.team\n\nHol dir jetzt dein Parfum mit dem code Islam 20% g\u00fcnstiger:\nhttps://www.elusa.de/\n\nArret Du Coeur:\nhttps://arretducoeur.com/\n\nHier geht es zur Voranmeldung f\u00fcr unser Fight Gym:\nhttps://www.tripleonegym.de/\n\nBekomme jetzt mit dem Code \"Tamerlan\" immer den besten Deal auf:\nhttps://www.prepmymeal.com/\n\n_____________\nBei gesch\u00e4ftlichen Anfragen E-mail an : info@dulatovbrothers.com\n_____________\nDie Dulatov Br\u00fcder : \nDjibril Dulatov : https://www.instagram.com/djibril_dulatov/\nSulumbek Dulatov : https://www.instagram.com/sulumbek_dulatov/\nIslam Dulatov : https://www.instagram.com/islam_dulatov1/\nTamerlan Dulatov : https://www.instagram.com/tamerlan_dulatov/\n_____________\n*Copyright Disclaimer under Section 107 of the copyright act 1976, allowance is made for fair use for purposes such as criticism, comment, news reporting, scholarship, and research. Fair use is a use permitted by copyright statute that might otherwise be infringing. Non-profit, educational or personal use tips the balance in favour of fair use. No copyright infringement intended. ALL RIGHTS BELONG TO THEIR RESPECTIVE OWNERS*",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qr-nx4SUjeA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qr-nx4SUjeA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qr-nx4SUjeA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qr-nx4SUjeA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qr-nx4SUjeA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DULATOV BROTHERS",
                "tags": [
                    "entertainment",
                    "Dulatov Brothers",
                    "Islam Dulatov",
                    "Djibril Dulatov",
                    "Tamerlan Dulatov",
                    "Sulumbek Dulatov",
                    "MMA",
                    "d\u00fcsseldorf",
                    "vlog",
                    "ufc",
                    "kampf",
                    "fight",
                    "dulatov",
                    "eskalation",
                    "streit",
                    "beef",
                    "knockout",
                    "ansage",
                    "statement",
                    "ufc fighter",
                    "fighter",
                    "event",
                    "mma",
                    "Ufc"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "UFC Ready in nur 90 Minuten!",
                    "description": "UFC Ready in nur 90 Minuten!\nWerbung:\n\ud83e\udd4aBekomme jetzt mit dem Code \"Dulatov\" immer den besten Deal auf:\nhttps://www.esn.com/youtube/Dulatov\n\nHier geht es zu unserer App:\nhttps://www.be-ready.team\n\nHol dir jetzt dein Parfum mit dem code Islam 20% g\u00fcnstiger:\nhttps://www.elusa.de/\n\nArret Du Coeur:\nhttps://arretducoeur.com/\n\nHier geht es zur Voranmeldung f\u00fcr unser Fight Gym:\nhttps://www.tripleonegym.de/\n\nBekomme jetzt mit dem Code \"Tamerlan\" immer den besten Deal auf:\nhttps://www.prepmymeal.com/\n\n_____________\nBei gesch\u00e4ftlichen Anfragen E-mail an : info@dulatovbrothers.com\n_____________\nDie Dulatov Br\u00fcder : \nDjibril Dulatov : https://www.instagram.com/djibril_dulatov/\nSulumbek Dulatov : https://www.instagram.com/sulumbek_dulatov/\nIslam Dulatov : https://www.instagram.com/islam_dulatov1/\nTamerlan Dulatov : https://www.instagram.com/tamerlan_dulatov/\n_____________\n*Copyright Disclaimer under Section 107 of the copyright act 1976, allowance is made for fair use for purposes such as criticism, comment, news reporting, scholarship, and research. Fair use is a use permitted by copyright statute that might otherwise be infringing. Non-profit, educational or personal use tips the balance in favour of fair use. No copyright infringement intended. ALL RIGHTS BELONG TO THEIR RESPECTIVE OWNERS*"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "192762",
                "likeCount": "9422",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "672"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nU_x1tTbzZ-IqWX4S-jdSMYCTrU",
            "id": "rSVzSSjKkd8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T08:01:04Z",
                "channelId": "UCppK6hGo5L-dmrryG5T0K0Q",
                "title": "SALZIGER SENIORENAUSFLUG zur Bergspitze\ud83e\udd23 mit Schradin und Zarbex | PEAK | SpontanaBlack",
                "description": "Zu Zarbex: \u200b\u2060\u202a@zarbexlive \nZu Schradin: @maximalschradin \n\nWerbung*/ Affiliate-Links**  \n\u25baG\u00d6NRGY:  https://goenrgy.de/\nLivestreams hier - https://www.twitch.tv/montanablack88\n\u25baMein PC - http://bit.ly/2Fu48WC (a) (b)\n\u25baZu noblechairs: https://tinyurl.com/MonteNC (a) (b) \n\n* S\u00e4mtliche mit (a) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n** S\u00e4mtliche mit (b) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rSVzSSjKkd8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rSVzSSjKkd8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rSVzSSjKkd8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rSVzSSjKkd8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rSVzSSjKkd8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SpontanaBlack",
                "tags": [
                    "montanablack twitch",
                    "montanablack best of",
                    "montanablack mario kart",
                    "montanablack fortnite",
                    "montanablack gaming",
                    "montanablack rage",
                    "GTA RP",
                    "GTA RolePlay",
                    "Monte GTA",
                    "MontanaBlack GTA"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SALZIGER SENIORENAUSFLUG zur Bergspitze\ud83e\udd23 mit Schradin und Zarbex | PEAK | SpontanaBlack",
                    "description": "Zu Zarbex: \u200b\u2060\u202a@zarbexlive \nZu Schradin: @maximalschradin \n\nWerbung*/ Affiliate-Links**  \n\u25baG\u00d6NRGY:  https://goenrgy.de/\nLivestreams hier - https://www.twitch.tv/montanablack88\n\u25baMein PC - http://bit.ly/2Fu48WC (a) (b)\n\u25baZu noblechairs: https://tinyurl.com/MonteNC (a) (b) \n\n* S\u00e4mtliche mit (a) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n** S\u00e4mtliche mit (b) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57240",
                "likeCount": "2093",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "91"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jJO0CJBhJ_bPxYqJwGyqh5_Eet8",
            "id": "U5BO7GQRE18",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T16:01:00Z",
                "channelId": "UCUdBN3X5zmPa1j2ymvQnbQg",
                "title": "Das 30.000.000 Bl\u00f6cke VOIDLOCH ist fertig!",
                "description": "ABONNIEREN \u25b8 https://www.youtube.com/@derzOnex?sub_confirmation=1\nJEDEN ABEND LIVE \u25b8 https://www.twitch.tv/derzonex\nDISCORD SERVER \u25b8 https://discord.gg/snxHX9j7Kj\nKONTAKT \u25b8 zonex@lunyone.de\nINSTAGRAM \u25b8 https://www.instagram.com/derzonex\n\n#Minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U5BO7GQRE18/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U5BO7GQRE18/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U5BO7GQRE18/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U5BO7GQRE18/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U5BO7GQRE18/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "zOnex",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "zOnex",
                    "Minecraft Challenge",
                    "Minecraft Hardcore",
                    "Megabase",
                    "Minecraft Survival",
                    "100 tage"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Das 30.000.000 Bl\u00f6cke VOIDLOCH ist fertig!",
                    "description": "ABONNIEREN \u25b8 https://www.youtube.com/@derzOnex?sub_confirmation=1\nJEDEN ABEND LIVE \u25b8 https://www.twitch.tv/derzonex\nDISCORD SERVER \u25b8 https://discord.gg/snxHX9j7Kj\nKONTAKT \u25b8 zonex@lunyone.de\nINSTAGRAM \u25b8 https://www.instagram.com/derzonex\n\n#Minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109457",
                "likeCount": "8056",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "673"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_TYOiJM1hJED7QuLufSOpg1qNfY",
            "id": "k-h1sXR9yp8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T16:01:53Z",
                "channelId": "UC3GdmrvJHolCJO0MTkuSbDw",
                "title": "Aemia - From (Official Music Video)",
                "description": "\"From\" Official Music Video by Aemia\n\nSongwriter & Lyrics: \nKimia Ravangar & Kourosh Zarandooz \nProduction: JT Daly \nMixing Engineer: George Lever & Nathan Smart\n\nDirected by : Corben Bowen \nProduced by : PUP Films - Jasmine Vega - Corben Bowen \nCinematographers : Ronan Bryson - Kai Lewis - Tatum Maclean - Corben Bowen \nEditors: Kai Lewis - Corben Bowen - Ronan Bryson\n\nSpecial thanks to doctor roles: \nFKA RAYNE - Iman Dastpak - Jackson Stoski \n\nEnglish Lyrics: \nTake me out again\nfill me up with hope \nPut me on the edge and \nlet me fly down on my own \nWant to \nfeel like I'm in control \nand I know\nlife's too \nshort to even care at all \n\nHalf the people in this town are already dead \nThey won't give a damn if we stay \nor if we don't \nThis could \nall end tomorrow \nand we don't own \nthis place \nTake me back to where I'm from \n\nTime plays \nthis game \nStays still \nall day \nI'll find \nsome way \nsome day \n\nIf you go \nthis would all end tomorrow \nand we don't own \nthis place \nTake me back to where I'm from \n\nWhen I look around \nnothing but a cloud \nI don't wanna die\nbring me back to life\nlet me see the light one more time\none more time \nplease...\n\nWhen I look around \nnothing but a cloud \nI don't wanna die\nbring me back to life\nlet me see the light one more time\none more time \none more time\n\n\u0634\u0639\u0631 \u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc:\n \u200c\u062f\u0648\u0628\u0627\u0631\u0647 \u0645\u0646\u0648 \u0628\u0628\u0631 \u0628\u06cc\u0631\u0648\u0646 \n\u067e\u0631 \u0627\u0632 \u0627\u0645\u06cc\u062f\u0645 \u06a9\u0646 \n\u0645\u0646\u0648\u200c \u0628\u0628\u0631 \u0644\u0628\u0647\u200c\u06cc \u067e\u0631\u062a\u06af\u0627\u0647 \u0648 \u0628\u0630\u0627\u0631 \u062e\u0648\u062f\u0645 \u067e\u0631\u0648\u0627\u0632 \u06a9\u0646\u0645 \u067e\u0627\u06cc\u06cc\u0646\n\u0645\u06cc\u200c\u062e\u0648\u0627\u0645 \u062d\u0633 \u06a9\u0646\u0645 \u0628\u0647 \u0647\u0645\u0647\u200c\u0686\u06cc\u200c \u0645\u0633\u0644\u0637\u0645 \u0648 \n\u0645\u06cc\u200c\u062f\u0648\u0646\u0645 \n\u0632\u0646\u062f\u06af\u06cc \u062e\u06cc\u0644\u06cc \u06a9\u0648\u062a\u0627\u0647\u200c\u062a\u0631 \u0627\u0632 \u0627\u06cc\u0646\u0647\u200c \u06a9\u0647 \u0628\u062e\u0648\u0627\u0645\u200c \u0627\u0647\u0645\u06cc\u062a\u06cc \u0628\u062f\u0645\n\u0646\u0635\u0641 \u0645\u0631\u062f\u0645 \u0627\u06cc\u0646 \u0634\u0647\u0631 \u0647\u0645\u06cc\u0646\u062c\u0648\u0631\u06cc\u0634 \u0645\u0631\u062f\u0646 \n\u0630\u0631\u0647\u200c\u0627\u06cc \u0628\u0631\u0627\u0634\u0648\u0646 \u0645\u0647\u0645 \u0646\u06cc\u0633\u062a \u0627\u06af\u0647 \u0645\u0627 \u0628\u0645\u0648\u0646\u06cc\u0645 \u06cc\u0627 \u0646\u0647 \n\u0647\u0645\u0647\u200c\u06cc \u0627\u06cc\u0646\u0627 \u0641\u0631\u062f\u0627 \u0645\u0645\u06a9\u0646\u0647 \u062a\u0645\u0648\u0645 \u0634\u0647 \u0648 \n\u0627\u06cc\u0646\u062c\u0627 \u0645\u0627\u0644 \u0645\u0627 \u0646\u06cc\u0633\u062a \n\u0645\u0646\u0648 \u0628\u0631\u06af\u0631\u062f\u0648\u0646 \u0628\u0647 \u062c\u0627\u06cc\u06cc \u06a9\u0647 \u0627\u0632\u0634 \u0627\u0648\u0645\u062f\u0645 \n\n\u0632\u0645\u0627\u0646 \n\u0627\u06cc\u0646 \n\u0628\u0627\u0632\u06cc\u0648 \u0645\u06cc\u200c\u06a9\u0646\u0647 \n\u062b\u0627\u0628\u062a \n\u0648\u0627\u06cc\u0645\u06cc\u0633\u0647 \n\u06a9\u0644\u200c\u0631\u0648\u0632 \n\u0645\u0646 \n\u06cc\u0647 \u0631\u0627\u0647\u06cc \n\u067e\u06cc\u062f\u0627 \u0645\u06cc\u200c\u06a9\u0646\u0645 \n\u06cc\u0647 \u0631\u0648\u0632\u06cc\n\n\u0627\u06af\u0647 \u0628\u0631\u06cc \n\u0647\u0645\u0647\u200c\u200c\u0686\u06cc \u0641\u0631\u062f\u0627 \u062a\u0645\u0648\u0645 \u0645\u06cc\u200c\u0634\u0647 \u200c \n\u0627\u06cc\u0646\u062c\u0627 \u0645\u0627\u0644 \u0645\u0627 \u0646\u06cc\u0633\u062a \n\u0645\u0646\u0648 \u0628\u0631\u06af\u0631\u062f\u0648\u0646 \u0628\u0647 \u062c\u0627\u06cc\u06cc \u06a9\u0647 \u0627\u0632\u0634 \u0627\u0648\u0645\u062f\u0645 \n\n\u0648\u0642\u062a\u06cc \u062f\u0648\u0631\u0648 \u0628\u0631\u0645\u0648 \u0646\u06af\u0627\u0647 \u0645\u06cc\u200c\u06a9\u0646\u0645 \n\u0647\u06cc\u0686\u06cc \u062c\u0632 \u0627\u0628\u0631 \u0646\u0645\u06cc\u200c\u0628\u06cc\u0646\u06cc\u0645 \n\u0645\u0646 \u0646\u0645\u06cc\u200c\u062e\u0648\u0627\u0645 \u0628\u0645\u06cc\u0631\u0645 \n\u0645\u0646\u0648 \u0628\u0647 \u0632\u0646\u062f\u06af\u06cc \u0628\u0631\u06af\u0631\u062f\u0648\u0646 \n\u0628\u0630\u0627\u0631 \u06cc\u0647\u200c\u0628\u0627\u0631 \u062f\u06cc\u06af\u0647 \u0646\u0648\u0631\u0648 \u0628\u0628\u06cc\u0646\u0645\n\n\u062e\u0648\u0627\u0647\u0634 \u0645\u06cc\u200c\u06a9\u0646\u0645...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k-h1sXR9yp8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k-h1sXR9yp8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k-h1sXR9yp8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k-h1sXR9yp8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k-h1sXR9yp8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aemia",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Aemia - From (Official Music Video)",
                    "description": "\"From\" Official Music Video by Aemia\n\nSongwriter & Lyrics: \nKimia Ravangar & Kourosh Zarandooz \nProduction: JT Daly \nMixing Engineer: George Lever & Nathan Smart\n\nDirected by : Corben Bowen \nProduced by : PUP Films - Jasmine Vega - Corben Bowen \nCinematographers : Ronan Bryson - Kai Lewis - Tatum Maclean - Corben Bowen \nEditors: Kai Lewis - Corben Bowen - Ronan Bryson\n\nSpecial thanks to doctor roles: \nFKA RAYNE - Iman Dastpak - Jackson Stoski \n\nEnglish Lyrics: \nTake me out again\nfill me up with hope \nPut me on the edge and \nlet me fly down on my own \nWant to \nfeel like I'm in control \nand I know\nlife's too \nshort to even care at all \n\nHalf the people in this town are already dead \nThey won't give a damn if we stay \nor if we don't \nThis could \nall end tomorrow \nand we don't own \nthis place \nTake me back to where I'm from \n\nTime plays \nthis game \nStays still \nall day \nI'll find \nsome way \nsome day \n\nIf you go \nthis would all end tomorrow \nand we don't own \nthis place \nTake me back to where I'm from \n\nWhen I look around \nnothing but a cloud \nI don't wanna die\nbring me back to life\nlet me see the light one more time\none more time \nplease...\n\nWhen I look around \nnothing but a cloud \nI don't wanna die\nbring me back to life\nlet me see the light one more time\none more time \none more time\n\n\u0634\u0639\u0631 \u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc:\n \u200c\u062f\u0648\u0628\u0627\u0631\u0647 \u0645\u0646\u0648 \u0628\u0628\u0631 \u0628\u06cc\u0631\u0648\u0646 \n\u067e\u0631 \u0627\u0632 \u0627\u0645\u06cc\u062f\u0645 \u06a9\u0646 \n\u0645\u0646\u0648\u200c \u0628\u0628\u0631 \u0644\u0628\u0647\u200c\u06cc \u067e\u0631\u062a\u06af\u0627\u0647 \u0648 \u0628\u0630\u0627\u0631 \u062e\u0648\u062f\u0645 \u067e\u0631\u0648\u0627\u0632 \u06a9\u0646\u0645 \u067e\u0627\u06cc\u06cc\u0646\n\u0645\u06cc\u200c\u062e\u0648\u0627\u0645 \u062d\u0633 \u06a9\u0646\u0645 \u0628\u0647 \u0647\u0645\u0647\u200c\u0686\u06cc\u200c \u0645\u0633\u0644\u0637\u0645 \u0648 \n\u0645\u06cc\u200c\u062f\u0648\u0646\u0645 \n\u0632\u0646\u062f\u06af\u06cc \u062e\u06cc\u0644\u06cc \u06a9\u0648\u062a\u0627\u0647\u200c\u062a\u0631 \u0627\u0632 \u0627\u06cc\u0646\u0647\u200c \u06a9\u0647 \u0628\u062e\u0648\u0627\u0645\u200c \u0627\u0647\u0645\u06cc\u062a\u06cc \u0628\u062f\u0645\n\u0646\u0635\u0641 \u0645\u0631\u062f\u0645 \u0627\u06cc\u0646 \u0634\u0647\u0631 \u0647\u0645\u06cc\u0646\u062c\u0648\u0631\u06cc\u0634 \u0645\u0631\u062f\u0646 \n\u0630\u0631\u0647\u200c\u0627\u06cc \u0628\u0631\u0627\u0634\u0648\u0646 \u0645\u0647\u0645 \u0646\u06cc\u0633\u062a \u0627\u06af\u0647 \u0645\u0627 \u0628\u0645\u0648\u0646\u06cc\u0645 \u06cc\u0627 \u0646\u0647 \n\u0647\u0645\u0647\u200c\u06cc \u0627\u06cc\u0646\u0627 \u0641\u0631\u062f\u0627 \u0645\u0645\u06a9\u0646\u0647 \u062a\u0645\u0648\u0645 \u0634\u0647 \u0648 \n\u0627\u06cc\u0646\u062c\u0627 \u0645\u0627\u0644 \u0645\u0627 \u0646\u06cc\u0633\u062a \n\u0645\u0646\u0648 \u0628\u0631\u06af\u0631\u062f\u0648\u0646 \u0628\u0647 \u062c\u0627\u06cc\u06cc \u06a9\u0647 \u0627\u0632\u0634 \u0627\u0648\u0645\u062f\u0645 \n\n\u0632\u0645\u0627\u0646 \n\u0627\u06cc\u0646 \n\u0628\u0627\u0632\u06cc\u0648 \u0645\u06cc\u200c\u06a9\u0646\u0647 \n\u062b\u0627\u0628\u062a \n\u0648\u0627\u06cc\u0645\u06cc\u0633\u0647 \n\u06a9\u0644\u200c\u0631\u0648\u0632 \n\u0645\u0646 \n\u06cc\u0647 \u0631\u0627\u0647\u06cc \n\u067e\u06cc\u062f\u0627 \u0645\u06cc\u200c\u06a9\u0646\u0645 \n\u06cc\u0647 \u0631\u0648\u0632\u06cc\n\n\u0627\u06af\u0647 \u0628\u0631\u06cc \n\u0647\u0645\u0647\u200c\u200c\u0686\u06cc \u0641\u0631\u062f\u0627 \u062a\u0645\u0648\u0645 \u0645\u06cc\u200c\u0634\u0647 \u200c \n\u0627\u06cc\u0646\u062c\u0627 \u0645\u0627\u0644 \u0645\u0627 \u0646\u06cc\u0633\u062a \n\u0645\u0646\u0648 \u0628\u0631\u06af\u0631\u062f\u0648\u0646 \u0628\u0647 \u062c\u0627\u06cc\u06cc \u06a9\u0647 \u0627\u0632\u0634 \u0627\u0648\u0645\u062f\u0645 \n\n\u0648\u0642\u062a\u06cc \u062f\u0648\u0631\u0648 \u0628\u0631\u0645\u0648 \u0646\u06af\u0627\u0647 \u0645\u06cc\u200c\u06a9\u0646\u0645 \n\u0647\u06cc\u0686\u06cc \u062c\u0632 \u0627\u0628\u0631 \u0646\u0645\u06cc\u200c\u0628\u06cc\u0646\u06cc\u0645 \n\u0645\u0646 \u0646\u0645\u06cc\u200c\u062e\u0648\u0627\u0645 \u0628\u0645\u06cc\u0631\u0645 \n\u0645\u0646\u0648 \u0628\u0647 \u0632\u0646\u062f\u06af\u06cc \u0628\u0631\u06af\u0631\u062f\u0648\u0646 \n\u0628\u0630\u0627\u0631 \u06cc\u0647\u200c\u0628\u0627\u0631 \u062f\u06cc\u06af\u0647 \u0646\u0648\u0631\u0648 \u0628\u0628\u06cc\u0646\u0645\n\n\u062e\u0648\u0627\u0647\u0634 \u0645\u06cc\u200c\u06a9\u0646\u0645..."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "372082",
                "likeCount": "28153",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23442"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nDNMwssfxsyF_PdlZFYAPHq1lL0",
            "id": "QSeEClqCmkw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T18:18:07Z",
                "channelId": "UCQZhvmm636X6I5rrnLFBp1w",
                "title": "Live: S.C. Fortuna K\u00f6ln - 1. FC K\u00f6ln | Testspiel",
                "description": "Am Freitag, 18. Juli 2025, um 18 Uhr bestreitet der 1. FC K\u00f6ln das zweite Testspiel der Vorbereitung. Das Team von Cheftrainer Lukas Kwasniok tritt beim S.C. Fortuna K\u00f6ln im S\u00fcdstadion an.\n\n#effzeh\n__________\nAlle offiziellen FC-Kan\u00e4le findet ihr hier:\nInstagram: https://www.instagram.com/fckoeln/\nFacebook: https://www.facebook.com/FCKoeln\nTwitter: https://twitter.com/fckoeln\nHomepage: http://www.fc.de/ \nFanshop: http://www.fc-fanshop.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QSeEClqCmkw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QSeEClqCmkw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QSeEClqCmkw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QSeEClqCmkw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QSeEClqCmkw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "1. FC K\u00f6ln",
                "tags": [
                    "1. FC K\u00f6ln",
                    "1.fck\u00f6ln",
                    "effzeh",
                    "fc k\u00f6ln",
                    "1. fc K\u00f6ln testspiel",
                    "Livestream 1. FC K\u00f6ln",
                    "Teststpiel",
                    "1. FC K\u00f6ln Livestream",
                    "1. FC K\u00f6ln Testspiel",
                    "Fortuna K\u00f6ln 1. FC K\u00f6ln",
                    "Fortuna K\u00f6ln 1. FC K\u00f6ln Livestream",
                    "Fortuna K\u00f6ln 1. FC K\u00f6ln Testspiel",
                    "Linton Maina",
                    "Isak Johannesson",
                    "Ron-Robert Zieler",
                    "Ragnar Ache",
                    "Tom Krau\u00df",
                    "Malek el Mala",
                    "Said El Mala",
                    "Jakub Kaminski",
                    "1. FC K\u00f6ln Vorbereitung",
                    "1. FC K\u00f6ln Vorbereitung Live",
                    "Lukas Kwasniok",
                    "Lukas Kwasniok Live"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Live: S.C. Fortuna K\u00f6ln - 1. FC K\u00f6ln | Testspiel",
                    "description": "Am Freitag, 18. Juli 2025, um 18 Uhr bestreitet der 1. FC K\u00f6ln das zweite Testspiel der Vorbereitung. Das Team von Cheftrainer Lukas Kwasniok tritt beim S.C. Fortuna K\u00f6ln im S\u00fcdstadion an.\n\n#effzeh\n__________\nAlle offiziellen FC-Kan\u00e4le findet ihr hier:\nInstagram: https://www.instagram.com/fckoeln/\nFacebook: https://www.facebook.com/FCKoeln\nTwitter: https://twitter.com/fckoeln\nHomepage: http://www.fc.de/ \nFanshop: http://www.fc-fanshop.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86457",
                "likeCount": "1038",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CDeWgLyUvF-W0O8U8jabcuOYoD4",
            "id": "AuqEZx6TmfI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T02:04:38Z",
                "channelId": "UCMtFAi84ehTSYSE9XoHefig",
                "title": "Stephen Colbert Announces The Cancellation Of \u201cThe Late Show\u201d",
                "description": "Stephen Colbert tells his audience that the next season of \u201cThe Late Show\u201d will be the last, and that the series will end in May 2026.\n\n#Colbert #Comedy #StephenColbert #TheLateShow\n\nSubscribe To \"The Late Show\" Channel: http://bit.ly/ColbertYouTube\n\nWatch full episodes of \"The Late Show\": http://bit.ly/1Puei40\nListen to \"The Late Show Pod Show\" podcast: https://link.chtbl.com/Awagtx95?sid=yt\nLike \"The Late Show\" on Facebook: http://on.fb.me/1df139Y\nFollow \"The Late Show\" on X: http://bit.ly/1dMzZzG\nFollow \"The Late Show\" on Instagram: http://bit.ly/29wfREj\n\nWatch The Late Show with Stephen Colbert weeknights at 11:35 PM ET/10:35 PM CT. Only on CBS.\n\n---\nStephen Colbert brings his signature satire and comedy to THE LATE SHOW with STEPHEN COLBERT, the #1 show in late night, where he talks with an eclectic mix of guests about what is new and relevant in the worlds of politics, entertainment, business, music, technology and more. Featuring bandleader Louis Cato and \u201cTHE LATE SHOW band,\u201d the Peabody Award-winning and Emmy Award-nominated show is broadcast from the historic Ed Sullivan Theater. Stephen Colbert took over as host, executive producer and writer of THE LATE SHOW on Sept. 8, 2015.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AuqEZx6TmfI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AuqEZx6TmfI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AuqEZx6TmfI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AuqEZx6TmfI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "The Late Show with Stephen Colbert",
                "tags": [
                    "The Late Show",
                    "Late Show",
                    "Stephen Colbert",
                    "Steven Colbert",
                    "Colbert",
                    "celebrity",
                    "celeb",
                    "celebrities",
                    "late night",
                    "talk show",
                    "comedian",
                    "comedy",
                    "CBS",
                    "joke",
                    "jokes",
                    "funny",
                    "funny video",
                    "funny videos",
                    "humor",
                    "hollywood",
                    "famous"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stephen Colbert Announces The Cancellation Of \u201cThe Late Show\u201d",
                    "description": "Stephen Colbert tells his audience that the next season of \u201cThe Late Show\u201d will be the last, and that the series will end in May 2026.\n\n#Colbert #Comedy #StephenColbert #TheLateShow\n\nSubscribe To \"The Late Show\" Channel: http://bit.ly/ColbertYouTube\n\nWatch full episodes of \"The Late Show\": http://bit.ly/1Puei40\nListen to \"The Late Show Pod Show\" podcast: https://link.chtbl.com/Awagtx95?sid=yt\nLike \"The Late Show\" on Facebook: http://on.fb.me/1df139Y\nFollow \"The Late Show\" on X: http://bit.ly/1dMzZzG\nFollow \"The Late Show\" on Instagram: http://bit.ly/29wfREj\n\nWatch The Late Show with Stephen Colbert weeknights at 11:35 PM ET/10:35 PM CT. Only on CBS.\n\n---\nStephen Colbert brings his signature satire and comedy to THE LATE SHOW with STEPHEN COLBERT, the #1 show in late night, where he talks with an eclectic mix of guests about what is new and relevant in the worlds of politics, entertainment, business, music, technology and more. Featuring bandleader Louis Cato and \u201cTHE LATE SHOW band,\u201d the Peabody Award-winning and Emmy Award-nominated show is broadcast from the historic Ed Sullivan Theater. Stephen Colbert took over as host, executive producer and writer of THE LATE SHOW on Sept. 8, 2015."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4635067",
                "likeCount": "166485",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "50145"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jKvDwQBKeCUSEFypRJxQ-P9piqI",
            "id": "SCkP9VVxKSE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T21:32:17Z",
                "channelId": "UCTSRIY3GLFYIpkR2QwyeklA",
                "title": "The internet made me obsessed with protein",
                "description": "Save 50% on your system and your first month is free when you sign up for professional monitoring. Visit www.SimpliSafe.com/drew to customize yours! Try SimpliSafe risk-free. If you don\u2019t love it, return it for a full refund within 60 days. Make sure to follow us on IG: @simplisafe TikTok: @simplisafe\n\nThanks to my friend Justin for helping me with this. Reach out to him on instagram for nutrition coaching: https://www.instagram.com/justinjrusso/\n\nmerch:\r\nhttps://www.drewgoodenshop.com/\r\n\r\nfollow me:\r\ninstagram - https://www.instagram.com/drewisgooden",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SCkP9VVxKSE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SCkP9VVxKSE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SCkP9VVxKSE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SCkP9VVxKSE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SCkP9VVxKSE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Drew Gooden",
                "tags": [
                    "drew gooden",
                    "comedy",
                    "commentary",
                    "reaction",
                    "vine",
                    "drew gooden vine",
                    "road work ahead guy",
                    "parody",
                    "rant",
                    "cringe"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The internet made me obsessed with protein",
                    "description": "Save 50% on your system and your first month is free when you sign up for professional monitoring. Visit www.SimpliSafe.com/drew to customize yours! Try SimpliSafe risk-free. If you don\u2019t love it, return it for a full refund within 60 days. Make sure to follow us on IG: @simplisafe TikTok: @simplisafe\n\nThanks to my friend Justin for helping me with this. Reach out to him on instagram for nutrition coaching: https://www.instagram.com/justinjrusso/\n\nmerch:\r\nhttps://www.drewgoodenshop.com/\r\n\r\nfollow me:\r\ninstagram - https://www.instagram.com/drewisgooden"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1844579",
                "likeCount": "124952",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11815"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0iyk7WKkysoLFNENUcYWQat_ZP0",
            "id": "mrK6Q9ZaFRM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T18:15:12Z",
                "channelId": "UCcAV1UxgHz4czIBJp9zwNyg",
                "title": "Erster Test! | Highlights FC Erzgebirge Aue - Borussia",
                "description": "Erster Test der Sommer-Vorbereitung! Die Fohlen spielen beim FC Erzgebirge Aue.\n\n\ud83d\udd14\ud83d\udc9a Du hast den Borussia-Kanal noch nicht abonniert? Dann ab daf\u00fcr! Lass jetzt ein kostenloses Abo da und verpasse kein Video der Fohlen mehr.\n\n\ud83d\udc4d\u270d\ufe0f Wie hat dir das Video gefallen? Zeig es uns mit einem Like und einem Kommentar!\n\n\ud83d\udc0e\ud83c\udfa5 Du willst noch mehr exklusiven Inhalt rund um die Fohlen? Dann schau mal bei tv.borussia.de vorbei!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrK6Q9ZaFRM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrK6Q9ZaFRM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrK6Q9ZaFRM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrK6Q9ZaFRM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrK6Q9ZaFRM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Borussia M\u00f6nchengladbach",
                "tags": [
                    "borussia m\u00f6nchengladbach",
                    "borussia",
                    "m\u00f6nchengladbach",
                    "fohlen.tv",
                    "fohlenelf",
                    "bundesliga",
                    "bmg",
                    "diefohlen",
                    "gladbach"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Erster Test! | Highlights FC Erzgebirge Aue - Borussia",
                    "description": "Erster Test der Sommer-Vorbereitung! Die Fohlen spielen beim FC Erzgebirge Aue.\n\n\ud83d\udd14\ud83d\udc9a Du hast den Borussia-Kanal noch nicht abonniert? Dann ab daf\u00fcr! Lass jetzt ein kostenloses Abo da und verpasse kein Video der Fohlen mehr.\n\n\ud83d\udc4d\u270d\ufe0f Wie hat dir das Video gefallen? Zeig es uns mit einem Like und einem Kommentar!\n\n\ud83d\udc0e\ud83c\udfa5 Du willst noch mehr exklusiven Inhalt rund um die Fohlen? Dann schau mal bei tv.borussia.de vorbei!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81665",
                "likeCount": "1151",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "92"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EVzYNGFYG6z8RiKtNu-Io5ndnbc",
            "id": "HxdqUr8rD98",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T11:54:38Z",
                "channelId": "UC1t9VFj-O6YUDPQxaVg-NkQ",
                "title": "So muss sich ein Betriebssystem 2025 anf\u00fchlen | CachyOS",
                "description": "CachyOS me if you can.\n\n=== Anzeige / Sponsorenhinweis ===\nMit Mammouth bekommst du f\u00fcr nur 10\u20ac monatlich Zugriff auf KI-Modelle wie Claude, GPT, Llama, Gemini, Mistral, Grok, DeepSeek, Perplexity, Flux, Midjourney und Recraft \u2013 alles vereint an einem Ort. Mehr Info: http://mammouth.ai\n=== Anzeige / Sponsorenhinweis ===\n\n\u25ba Wie sich dieser Channel finanziert: https://www.youtube.com/watch?v=xWLRoMP3rLU&t \n\n\u25ba DER 3003-HYPE-NEWSLETTER: https://ct.de/hype\n\n\u25ba Kapitelmarker:\n0:00 Intro\n1:06 WERBUNG: Mammouth\n2:19 CachyOS-Hype\n3:24 Geschwindigkeit & Feeling\n10:07 Gaming unter CachyOS\n7:35 Warum ist CachyOS so schnell?\n\n\u25ba Alle Newsletter von Heise: https://www.heise.de/newsletter/\n\n\u25ba Hier geht es zum c't-WhatsApp-Kanal: https://whatsapp.com/channel/0029VaCU...\n\n\u25ba Keno auf Instagram: https://www.instagram.com/elektroelvis/\n\n\u25ba c't Magazin: http://ct.de \n\u25ba und TOTAL CRAZY auf Papier! \u00dcberall wo es Zeitschriften gibt!\n\n\u25ba Credits:\nKonzept & Redaktion: Jan-Keno Janssen\nSchnitt: Sahin Erengil\nHost: Jan-Keno Janssen\n\n#cachyos #linux #linuxmint",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HxdqUr8rD98/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HxdqUr8rD98/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HxdqUr8rD98/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HxdqUr8rD98/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HxdqUr8rD98/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "c't 3003",
                "tags": [
                    "c't",
                    "3003",
                    "c't 3003",
                    "ct3003",
                    "c't3003",
                    "magazin",
                    "heise",
                    "online",
                    "keno",
                    "jan-keno",
                    "janssen",
                    "jankeno",
                    "ct",
                    "linux",
                    "cachyos",
                    "linuxmint",
                    "mint",
                    "linux installation",
                    "windows",
                    "betriebssystem",
                    "operating system",
                    "wie installiert man linux"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "So muss sich ein Betriebssystem 2025 anf\u00fchlen | CachyOS",
                    "description": "CachyOS me if you can.\n\n=== Anzeige / Sponsorenhinweis ===\nMit Mammouth bekommst du f\u00fcr nur 10\u20ac monatlich Zugriff auf KI-Modelle wie Claude, GPT, Llama, Gemini, Mistral, Grok, DeepSeek, Perplexity, Flux, Midjourney und Recraft \u2013 alles vereint an einem Ort. Mehr Info: http://mammouth.ai\n=== Anzeige / Sponsorenhinweis ===\n\n\u25ba Wie sich dieser Channel finanziert: https://www.youtube.com/watch?v=xWLRoMP3rLU&t \n\n\u25ba DER 3003-HYPE-NEWSLETTER: https://ct.de/hype\n\n\u25ba Kapitelmarker:\n0:00 Intro\n1:06 WERBUNG: Mammouth\n2:19 CachyOS-Hype\n3:24 Geschwindigkeit & Feeling\n10:07 Gaming unter CachyOS\n7:35 Warum ist CachyOS so schnell?\n\n\u25ba Alle Newsletter von Heise: https://www.heise.de/newsletter/\n\n\u25ba Hier geht es zum c't-WhatsApp-Kanal: https://whatsapp.com/channel/0029VaCU...\n\n\u25ba Keno auf Instagram: https://www.instagram.com/elektroelvis/\n\n\u25ba c't Magazin: http://ct.de \n\u25ba und TOTAL CRAZY auf Papier! \u00dcberall wo es Zeitschriften gibt!\n\n\u25ba Credits:\nKonzept & Redaktion: Jan-Keno Janssen\nSchnitt: Sahin Erengil\nHost: Jan-Keno Janssen\n\n#cachyos #linux #linuxmint"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "213225",
                "likeCount": "8576",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1309"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4KeNyO0RfCIXs4LZw-dw1kt6U2I",
            "id": "jXqf3uqLkkU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T17:30:30Z",
                "channelId": "UCwoTyvVftpt2t8sD6FtpavA",
                "title": "Alex Warren - Eternity (Official Video)",
                "description": "'You'll Be Alright, Kid' out now: https://alexwarren.lnk.to/YoullBeAlrightKid\n\nLyrics:\nHear the clock ticking on the wall\nLosing sleep losing track of the tears I cry\nEvery drop is a waterfall\nEvery breath is a break in the riptide\nOh, how long\nHas it been I\nDon\u2019t know\nBut it\nFeels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\nAnother glimpse of what coulda been\nAnother dream of the way that it never was\nFalling back in the wilderness\nWaking up rubbing salt in the cut\nOh, how long\nHas it been I\nDon\u2019t know\nBut it\nFeels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\n\nIt\u2019s an endless night\nIt\u2019s a starless sky\nIt\u2019s a hell that I call home\nIt\u2019s a long goodbye\nOn the other side\nOf the only life I know\n\nAnd it feels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \n\nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXqf3uqLkkU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXqf3uqLkkU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXqf3uqLkkU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXqf3uqLkkU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXqf3uqLkkU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alex Warren",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alex Warren - Eternity (Official Video)",
                    "description": "'You'll Be Alright, Kid' out now: https://alexwarren.lnk.to/YoullBeAlrightKid\n\nLyrics:\nHear the clock ticking on the wall\nLosing sleep losing track of the tears I cry\nEvery drop is a waterfall\nEvery breath is a break in the riptide\nOh, how long\nHas it been I\nDon\u2019t know\nBut it\nFeels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\nAnother glimpse of what coulda been\nAnother dream of the way that it never was\nFalling back in the wilderness\nWaking up rubbing salt in the cut\nOh, how long\nHas it been I\nDon\u2019t know\nBut it\nFeels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\n\nIt\u2019s an endless night\nIt\u2019s a starless sky\nIt\u2019s a hell that I call home\nIt\u2019s a long goodbye\nOn the other side\nOf the only life I know\n\nAnd it feels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \n\nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1192227",
                "likeCount": "52409",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1972"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z_ztaDQYdM4m6GPNYhYqv4ErQug",
            "id": "eDag6Oeip-Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T22:00:09Z",
                "channelId": "UCwrw4YmDXVOmbpIqdzTxoZw",
                "title": "KARDO x VEYSEL - BELABOYZ (XWAVE) [OFFICIAL VIDEO]",
                "description": "KARDO x VEYSEL - BELABOYZ (XWAVE)  JETZT STREAMEN !\n\u25ba umg.lnk.to/BELABOYZ_XWAVE\n\nInterpret: KARDO, VEYSEL\nTitel: BELABOYZ (XWAVE)\n\nDer XWAVE SHOP\n\u25ba https://xwave.shop/collections/all\n\nDie Darstellungen in diesem Video sind aus\nK\u00fcnstlerischer Sicht zu betrachten \nund dienen NICHT zur Verherrlichung. \n\nDas Video wurde produziert von Goodmount Brothers\n\u25ba auf Instagram: https://www.instagram.com/goodmountbrothers    \n\nDer Song wurde gemischt  von COHEN\n\u25baCOHEN auf Instagram: https://www.instagram.com/cohenlabs  \n\nDer Song wurde gemastert von Sascha Busy B\u00fchren\n\u25ba Sascha Busy auf Instagram: https://www.instagram.com/saschabusy    \n\n\u25ba KARDO auf Instagram: https://www.instagram.com/kardorito    \n\u25ba KARDO auf TikTok: https://www.tiktok.com/kardorito1    \n\u25ba KARDO auf Snapchat: https://www.snapchat.com/kardorito \n\n\u25ba VEYSEL auf Instagram: https://www.instagram.com/veysel/\n\nDer Song wurde produziert von VIT\n\u25ba VIT auf Instagram: https://www.instagram.com/prodby.vit    \n\nDie Text Inhalte sind frei erfunden und dienen NICHT zur Verherrlichung.\n\nWir bedanken uns bei allen Beteiligten und dem gesamten X Team.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eDag6Oeip-Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eDag6Oeip-Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eDag6Oeip-Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eDag6Oeip-Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eDag6Oeip-Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "XWAVE",
                "tags": [
                    "kardo",
                    "x wave",
                    "bangwhite",
                    "xwave",
                    "gotti",
                    "nif nif",
                    "kardo x wave",
                    "bang white",
                    "life fast",
                    "100 mann"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KARDO x VEYSEL - BELABOYZ (XWAVE) [OFFICIAL VIDEO]",
                    "description": "KARDO x VEYSEL - BELABOYZ (XWAVE)  JETZT STREAMEN !\n\u25ba umg.lnk.to/BELABOYZ_XWAVE\n\nInterpret: KARDO, VEYSEL\nTitel: BELABOYZ (XWAVE)\n\nDer XWAVE SHOP\n\u25ba https://xwave.shop/collections/all\n\nDie Darstellungen in diesem Video sind aus\nK\u00fcnstlerischer Sicht zu betrachten \nund dienen NICHT zur Verherrlichung. \n\nDas Video wurde produziert von Goodmount Brothers\n\u25ba auf Instagram: https://www.instagram.com/goodmountbrothers    \n\nDer Song wurde gemischt  von COHEN\n\u25baCOHEN auf Instagram: https://www.instagram.com/cohenlabs  \n\nDer Song wurde gemastert von Sascha Busy B\u00fchren\n\u25ba Sascha Busy auf Instagram: https://www.instagram.com/saschabusy    \n\n\u25ba KARDO auf Instagram: https://www.instagram.com/kardorito    \n\u25ba KARDO auf TikTok: https://www.tiktok.com/kardorito1    \n\u25ba KARDO auf Snapchat: https://www.snapchat.com/kardorito \n\n\u25ba VEYSEL auf Instagram: https://www.instagram.com/veysel/\n\nDer Song wurde produziert von VIT\n\u25ba VIT auf Instagram: https://www.instagram.com/prodby.vit    \n\nDie Text Inhalte sind frei erfunden und dienen NICHT zur Verherrlichung.\n\nWir bedanken uns bei allen Beteiligten und dem gesamten X Team."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109479",
                "likeCount": "5784",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "404"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qq4WH2RB8V95qmT94Jyz_zYS7yM",
            "id": "itSzR2HNrIE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T22:34:32Z",
                "channelId": "UCR9Gcq0CMm6YgTzsDxAxjOQ",
                "title": "PAST LIFE: Episode 2 - THE SQUARE HOLE!",
                "description": "NEW Life Merch! https://grian.store/ (Support the series development and LIFE series members directly) (This is an AD for my own store)\n\nPAST LIFE: Episode 2 - THE SQUARE HOLE!\n\n\nMembers: \nSmallishbeans: https://www.youtube.com/@SmallishBeans\nSmajor1995: https://www.youtube.com/@Dangthatsalongname\nbigbst4tz2: https://www.youtube.com/@Bigbst4tz22\nEtho: https://www.youtube.com/@EthosLab\nBdoubleO100: https://www.youtube.com/@bdoubleo\nPearlescentMoon: https://youtube.com/@PearlescentMoon\nInTheLittleWood: https://www.youtube.com/@martyn\nGoodTimeWithScar: https://www.youtube.com/@GoodTimesWithScar\nimpulseSV: https://www.youtube.com/@impulseSV\nTango: https://www.youtube.com/@TangoTekLP\nZombieCleo: https://www.youtube.com/@ZombieCleo\nSolidarityGaming: https://www.youtube.com/@SolidarityGaming\nSkizzleman: https://www.youtube.com/@MCSkizzleman \nGeminitay: https://www.youtube.com/@GeminiTayMC\nRendog: https://www.youtube.com/@rendog",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/itSzR2HNrIE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/itSzR2HNrIE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/itSzR2HNrIE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/itSzR2HNrIE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/itSzR2HNrIE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grian",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Grian",
                    "building",
                    "grian",
                    "mincraft",
                    "tutorial",
                    "yt:quality=high",
                    "minecraft",
                    "ideas",
                    "creative",
                    "build"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PAST LIFE: Episode 2 - THE SQUARE HOLE!",
                    "description": "NEW Life Merch! https://grian.store/ (Support the series development and LIFE series members directly) (This is an AD for my own store)\n\nPAST LIFE: Episode 2 - THE SQUARE HOLE!\n\n\nMembers: \nSmallishbeans: https://www.youtube.com/@SmallishBeans\nSmajor1995: https://www.youtube.com/@Dangthatsalongname\nbigbst4tz2: https://www.youtube.com/@Bigbst4tz22\nEtho: https://www.youtube.com/@EthosLab\nBdoubleO100: https://www.youtube.com/@bdoubleo\nPearlescentMoon: https://youtube.com/@PearlescentMoon\nInTheLittleWood: https://www.youtube.com/@martyn\nGoodTimeWithScar: https://www.youtube.com/@GoodTimesWithScar\nimpulseSV: https://www.youtube.com/@impulseSV\nTango: https://www.youtube.com/@TangoTekLP\nZombieCleo: https://www.youtube.com/@ZombieCleo\nSolidarityGaming: https://www.youtube.com/@SolidarityGaming\nSkizzleman: https://www.youtube.com/@MCSkizzleman \nGeminitay: https://www.youtube.com/@GeminiTayMC\nRendog: https://www.youtube.com/@rendog"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1157757",
                "likeCount": "62626",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6698"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "efNY6gco1s1QY2-e9yTgxPdglBw",
            "id": "BzxRbU96Aq8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T11:49:33Z",
                "channelId": "UClCZul-nK9h8eVo7REC7RGA",
                "title": "Wie wir k\u00e4mpfen \u2013 Panzergrenadiere greifen an I Bundeswehr",
                "description": "Geschwindigkeit und Koordination: Die Besonderheit der Panzergrenadiere ist, dass sie gemeinsam mit Sch\u00fctzenpanzern k\u00e4mpfen. Wir geben einen Einblick, wie ein Angriff der Panzergrenadiertruppe abl\u00e4uft.\n\n\nQuelle: Redaktion der Bundeswehr\n\nAus Schutzgr\u00fcnden werden keine Nachnamen genannt, die Namen sind der Redaktion bekannt\n\nMusik: \nGauntlet Run - Cohen/Nielsen\nEternal Underworld - Burn/Knot\nImperial Cults \u2013 Wesley\nIce Fall Tension - Kubiszewski\n\nBei Interesse an der Verwendung unserer Videos wende dich bitte an: mediendatenbank@bundeswehr.org\n\n25E18401\n07/25",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BzxRbU96Aq8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BzxRbU96Aq8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BzxRbU96Aq8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BzxRbU96Aq8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BzxRbU96Aq8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bundeswehr",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wie wir k\u00e4mpfen \u2013 Panzergrenadiere greifen an I Bundeswehr",
                    "description": "Geschwindigkeit und Koordination: Die Besonderheit der Panzergrenadiere ist, dass sie gemeinsam mit Sch\u00fctzenpanzern k\u00e4mpfen. Wir geben einen Einblick, wie ein Angriff der Panzergrenadiertruppe abl\u00e4uft.\n\n\nQuelle: Redaktion der Bundeswehr\n\nAus Schutzgr\u00fcnden werden keine Nachnamen genannt, die Namen sind der Redaktion bekannt\n\nMusik: \nGauntlet Run - Cohen/Nielsen\nEternal Underworld - Burn/Knot\nImperial Cults \u2013 Wesley\nIce Fall Tension - Kubiszewski\n\nBei Interesse an der Verwendung unserer Videos wende dich bitte an: mediendatenbank@bundeswehr.org\n\n25E18401\n07/25"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114728",
                "likeCount": "4613",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "577"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CHjIVs3s3cf5m-UEMTh_PDy4_c8",
            "id": "BxY5l4ZK61I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T04:00:15Z",
                "channelId": "UCMoWQ_lvBWARyM7r1B3ZIIg",
                "title": "Monster High Fright Song ft. KATSEYE | Official Music Video | Monster High",
                "description": "Parents, the following is intended for older children. \n\nGet ready to unleash your inner monster! KATSEYE brings a scary-good remake of Monster High's iclawnic \"Fright Song,\" celebrating everyone\u2019s uniqueness and self-expression. \n\nParents, now streaming globally on all major platforms! \n\nYou Can Now Watch More of What You Love! \ud83d\udc9c\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ9VxLnxadyGE1tnytaovAVE\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-0wrTslHxGPCVGB1D8Ycfn\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-ftUO9aimSux7HqVxbmL6Q\n\nYou can watch now on Prime Video\n\u25ba You Can Subscribe Now: https://www.youtube.com/@MonsterHigh?sub_confirmation=1\n\u25ba You Can Watch More: https://www.youtube.com/c/monsterhigh\n\u25ba New Videos: https://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-ftUO9aimSux7HqVxbmL6Q\n\nAbout Monster High:\nMonster High students come from all walks of life. From ghosts and werewolves to vampires and sea monsters (and more!), everyone is welcome at Monster High. Here on the Monster High YouTube channel, you can find YouTube original series, songs, compilations, and more moments featuring your favorite characters, such as Draculaura, Frankie Stein, Clawdeen Wolf, Deuce Gorgon and more! Monster High is a place where students embrace and celebrate what makes them different. Our students also accept their friends and all their unique qualities because that\u2019s what real friendship is all about.\n\nAbout Monster High YouTube Channel: \u200b\nWelcome to the official Monster High YouTube Channel! Check out the coolest toys, the craziest stunts, the fastest action, and the most epic races on our channel! Go behind the scenes for exclusive content, jump behind the wheel of World Record-breaking stunts, jumps and loops, and show us how you perform the craziest stunts on orange track! Stay up to date on our episodic content by subscribing now!  \u200b\n\nMonster High International Channels\nMonster High en Castellano: https://www.youtube.com/@MonsterHighenCastellano\nMonster High Latinoam\u00e9rica: https://www.youtube.com/@MonsterHighLatinoam%C3%A9rica\nMonster High Deutsch: https://www.youtube.com/@MonsterHighDeutsch\nMonster High Fran\u00e7ais: https://www.youtube.com/@MonsterHighFran%C3%A7ais\nMonster High \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f: https://www.youtube.com/@MonsterHighRussia\nMonster High T\u00fcrkiye: https://www.youtube.com/@MonsterHighT%C3%BCrkiye\nMonster High Po Polsku: https://www.youtube.com/@MonsterHighPolska\nMonster High Italiano: https://www.youtube.com/@MonsterHighItaliano\nMonster High \u0395\u03bb\u03bb\u03b7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac: https://www.youtube.com/@MonsterHighGreeceOfficial\nMonster High Portugu\u00eas: https://www.youtube.com/@MonsterHighBrazil\n\nhttps://www.youtube.com/@MonsterHigh",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Monster High",
                "tags": [
                    "Monster High",
                    "mattel",
                    "we are monster high",
                    "draculaura",
                    "monster high cleo",
                    "monster high twyla",
                    "monster high frankie",
                    "lagoona blue",
                    "monster high videos",
                    "monster high clawdeen",
                    "EDIT_Original",
                    "SC_MH Music VIdeos",
                    "FORM_Live Action",
                    "TYPE_Entertainment",
                    "Fright Song",
                    "Katseye Fright Song",
                    "Katseye",
                    "Katseye Song",
                    "Katseye Touch",
                    "Katseye Mama",
                    "Katseye Live",
                    "Katseye Touch Live",
                    "Katseye Debut Live",
                    "katseye buttons",
                    "katseye my way",
                    "katseye new song",
                    "my way katseye",
                    "CHAR_Katseye"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Monster High Fright Song ft. KATSEYE | Official Music Video | Monster High",
                    "description": "Parents, the following is intended for older children. \n\nGet ready to unleash your inner monster! KATSEYE brings a scary-good remake of Monster High's iclawnic \"Fright Song,\" celebrating everyone\u2019s uniqueness and self-expression. \n\nParents, now streaming globally on all major platforms! \n\nYou Can Now Watch More of What You Love! \ud83d\udc9c\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ9VxLnxadyGE1tnytaovAVE\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-0wrTslHxGPCVGB1D8Ycfn\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-ftUO9aimSux7HqVxbmL6Q\n\nYou can watch now on Prime Video\n\u25ba You Can Subscribe Now: https://www.youtube.com/@MonsterHigh?sub_confirmation=1\n\u25ba You Can Watch More: https://www.youtube.com/c/monsterhigh\n\u25ba New Videos: https://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-ftUO9aimSux7HqVxbmL6Q\n\nAbout Monster High:\nMonster High students come from all walks of life. From ghosts and werewolves to vampires and sea monsters (and more!), everyone is welcome at Monster High. Here on the Monster High YouTube channel, you can find YouTube original series, songs, compilations, and more moments featuring your favorite characters, such as Draculaura, Frankie Stein, Clawdeen Wolf, Deuce Gorgon and more! Monster High is a place where students embrace and celebrate what makes them different. Our students also accept their friends and all their unique qualities because that\u2019s what real friendship is all about.\n\nAbout Monster High YouTube Channel: \u200b\nWelcome to the official Monster High YouTube Channel! Check out the coolest toys, the craziest stunts, the fastest action, and the most epic races on our channel! Go behind the scenes for exclusive content, jump behind the wheel of World Record-breaking stunts, jumps and loops, and show us how you perform the craziest stunts on orange track! Stay up to date on our episodic content by subscribing now!  \u200b\n\nMonster High International Channels\nMonster High en Castellano: https://www.youtube.com/@MonsterHighenCastellano\nMonster High Latinoam\u00e9rica: https://www.youtube.com/@MonsterHighLatinoam%C3%A9rica\nMonster High Deutsch: https://www.youtube.com/@MonsterHighDeutsch\nMonster High Fran\u00e7ais: https://www.youtube.com/@MonsterHighFran%C3%A7ais\nMonster High \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f: https://www.youtube.com/@MonsterHighRussia\nMonster High T\u00fcrkiye: https://www.youtube.com/@MonsterHighT%C3%BCrkiye\nMonster High Po Polsku: https://www.youtube.com/@MonsterHighPolska\nMonster High Italiano: https://www.youtube.com/@MonsterHighItaliano\nMonster High \u0395\u03bb\u03bb\u03b7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac: https://www.youtube.com/@MonsterHighGreeceOfficial\nMonster High Portugu\u00eas: https://www.youtube.com/@MonsterHighBrazil\n\nhttps://www.youtube.com/@MonsterHigh"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2194372",
                "likeCount": "296282",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T2e9Ax3rZoFRLJTZsz6JpimQjT0",
            "id": "TWIXeHGXlkk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T12:00:05Z",
                "channelId": "UCiS882YPwZt1NfaM0gR0D9Q",
                "title": "Genshin\u00a0Impact\u00a0Version\u00a05.8\u00a0Special\u00a0Program #GenshinImpact #NewVersion #SpecialProgram",
                "description": "Dear Traveler,\nThis special program will feature juicy details about new game content and developments in Version 5.8. It will also \"drop\" some redemption codes and other goodies!\nSpecial thanks to Traveler for your support and company. We will bring you more updates and information as they become available~\nTraveler, we'll see you there!\n(The redemption codes from this special program will expire on July 21, 00:00 (UTC-4), so be quick and redeem them~)\n*After using the redemption codes, the rewards will be sent to your in-game mailbox. The mail will expire after 30 days, so don't forget to claim your rewards in time.\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TWIXeHGXlkk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TWIXeHGXlkk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TWIXeHGXlkk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TWIXeHGXlkk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TWIXeHGXlkk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Genshin Impact",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Genshin\u00a0Impact\u00a0Version\u00a05.8\u00a0Special\u00a0Program #GenshinImpact #NewVersion #SpecialProgram",
                    "description": "Dear Traveler,\nThis special program will feature juicy details about new game content and developments in Version 5.8. It will also \"drop\" some redemption codes and other goodies!\nSpecial thanks to Traveler for your support and company. We will bring you more updates and information as they become available~\nTraveler, we'll see you there!\n(The redemption codes from this special program will expire on July 21, 00:00 (UTC-4), so be quick and redeem them~)\n*After using the redemption codes, the rewards will be sent to your in-game mailbox. The mail will expire after 30 days, so don't forget to claim your rewards in time.\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1159411",
                "likeCount": "64164",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5544"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WBxpnYIsF3SJgvvqxnAH1XZgPCQ",
            "id": "oJm9yaUVlIs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T22:00:06Z",
                "channelId": "UC7luMWZPijQnFSGpftqFJPg",
                "title": "Jamule x RAF Camora - BEI DIR (Official Video)",
                "description": "\u25ba Jetzt  Jamule x RAF Camora - BEI DIR streamen:\nJamule-RAFCamora.lnk.to/Beidir\n\n\u25baMusik: holidave\n\u25baMix: holidave\n\u25baMaster: Ludwig Maier\n\n\u25baInstagram Jamule:\nhttps://www.instagram.com/jamule/?hl=de\n\n\u25baTikTok Jamule:\nhttps://www.tiktok.com/@jamule?lang=de-DE\n \n\u25baInstagram RAF Camora:\nhttps://www.instagram.com/raf_camora/?hl=de\n\n\u25baTikTok RAF Camora:\nhttps://www.tiktok.com/@rafcamora?lang=de-DE\n\n\n\n\u25baDirection: Twentyone & Shaho Casado\nDirector of Photography: Daniel Helgert & Shaho Casado\nAssisting Camera: Arthur Wiechmann\n2.Assisting Camera: Jonas Lentz\nStyling: Sophia Friedl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJm9yaUVlIs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJm9yaUVlIs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJm9yaUVlIs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJm9yaUVlIs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJm9yaUVlIs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jamule",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jamule x RAF Camora - BEI DIR (Official Video)",
                    "description": "\u25ba Jetzt  Jamule x RAF Camora - BEI DIR streamen:\nJamule-RAFCamora.lnk.to/Beidir\n\n\u25baMusik: holidave\n\u25baMix: holidave\n\u25baMaster: Ludwig Maier\n\n\u25baInstagram Jamule:\nhttps://www.instagram.com/jamule/?hl=de\n\n\u25baTikTok Jamule:\nhttps://www.tiktok.com/@jamule?lang=de-DE\n \n\u25baInstagram RAF Camora:\nhttps://www.instagram.com/raf_camora/?hl=de\n\n\u25baTikTok RAF Camora:\nhttps://www.tiktok.com/@rafcamora?lang=de-DE\n\n\n\n\u25baDirection: Twentyone & Shaho Casado\nDirector of Photography: Daniel Helgert & Shaho Casado\nAssisting Camera: Arthur Wiechmann\n2.Assisting Camera: Jonas Lentz\nStyling: Sophia Friedl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114488",
                "likeCount": "4595",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "235"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AcUgHRbqG-CBvE-oL-LDrlXfXws",
            "id": "mQ3XaAfw3kA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T07:54:30Z",
                "channelId": "UCp02Io-l9Y7_Gd-MApFhnhA",
                "title": "Felix Baumgartner bei Paragleiter-Unfall t\u00f6dlich verungl\u00fcckt | ZIB2 vom 17.07.2025",
                "description": "Der Extremsportler Felix Baumgartner ist tot. Baumgartner starb Donnerstagnachmittag beim Absturz seines Paragleiters in Porto Sant\u2019Elpidio an der italienischen Adria-K\u00fcste. Er wurde 56 Jahre alt. Weltweite Bekanntheit erlangte der geb\u00fcrtige Salzburger im Jahr 2012, als er bei einem Sprung aus der Stratosph\u00e4re mehrere Weltrekorde brach.\n\n------------\nDie ZIB auf YouTube liefert euch Beitr\u00e4ge, Faktenchecks, Reportagen und Interviews aus der gr\u00f6\u00dften Nachrichtenredaktion des Landes. \nAbonniert die ZIB auf YouTube f\u00fcr gr\u00fcndliche Recherche, Hintergr\u00fcnde und Informationen.\nWichtig: Wir bitten euch, die Community-Richtlinien einzuhalten. \n\nKapitel: \n00:00 Extremsportler Felix Baumgartner ist tot\n01:36 Vospernik (ORF): \u201eBereits leblos gelandet\u201c\n\n#felixbaumgartner #zib #zeitimbild #news",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mQ3XaAfw3kA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mQ3XaAfw3kA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mQ3XaAfw3kA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mQ3XaAfw3kA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mQ3XaAfw3kA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ORF Zeit im Bild",
                "tags": [
                    "zib",
                    "zeitimbild",
                    "zeit im bild",
                    "news",
                    "nachrichten",
                    "\u00f6sterreich",
                    "orf"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-AT",
                "localized": {
                    "title": "Felix Baumgartner bei Paragleiter-Unfall t\u00f6dlich verungl\u00fcckt | ZIB2 vom 17.07.2025",
                    "description": "Der Extremsportler Felix Baumgartner ist tot. Baumgartner starb Donnerstagnachmittag beim Absturz seines Paragleiters in Porto Sant\u2019Elpidio an der italienischen Adria-K\u00fcste. Er wurde 56 Jahre alt. Weltweite Bekanntheit erlangte der geb\u00fcrtige Salzburger im Jahr 2012, als er bei einem Sprung aus der Stratosph\u00e4re mehrere Weltrekorde brach.\n\n------------\nDie ZIB auf YouTube liefert euch Beitr\u00e4ge, Faktenchecks, Reportagen und Interviews aus der gr\u00f6\u00dften Nachrichtenredaktion des Landes. \nAbonniert die ZIB auf YouTube f\u00fcr gr\u00fcndliche Recherche, Hintergr\u00fcnde und Informationen.\nWichtig: Wir bitten euch, die Community-Richtlinien einzuhalten. \n\nKapitel: \n00:00 Extremsportler Felix Baumgartner ist tot\n01:36 Vospernik (ORF): \u201eBereits leblos gelandet\u201c\n\n#felixbaumgartner #zib #zeitimbild #news"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-AT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118800",
                "likeCount": "729",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "656"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vIhPtA54ze66H2uOImFak-HkCRA",
            "id": "h0V3wGTeZg0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T22:04:23Z",
                "channelId": "UC8gxc2fYnL1tHPOXHXyI6sQ",
                "title": "FUFFI IM TANK",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nFUFFI IM TANK \u00b7 Bonez MC \u00b7 LX \u00b7 Gzuz \u00b7 Jambeatz\n\ndumm aber doppelt\n\n\u2117 2025 187 Strassenbande\n\nReleased on: 2025-07-17\n\nProducer: Jambeatz\nMastering Engineer, Mixing Engineer: Lex Barkey\nComposer Lyricist: LX\nComposer Lyricist: Bonez MC\nLyricist: Gzuz\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h0V3wGTeZg0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h0V3wGTeZg0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h0V3wGTeZg0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h0V3wGTeZg0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h0V3wGTeZg0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bonez MC - Topic",
                "tags": [
                    "Bonez MC",
                    "LX",
                    "Gzuz",
                    "Jambeatz",
                    "dumm aber doppelt",
                    "FUFFI IM TANK"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FUFFI IM TANK",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nFUFFI IM TANK \u00b7 Bonez MC \u00b7 LX \u00b7 Gzuz \u00b7 Jambeatz\n\ndumm aber doppelt\n\n\u2117 2025 187 Strassenbande\n\nReleased on: 2025-07-17\n\nProducer: Jambeatz\nMastering Engineer, Mixing Engineer: Lex Barkey\nComposer Lyricist: LX\nComposer Lyricist: Bonez MC\nLyricist: Gzuz\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68808",
                "likeCount": "2462",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0ZTP6c5ssDNPgAHHxOnil26dhtY",
            "id": "pEr7hFgmcNk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T17:01:08Z",
                "channelId": "UCx7m16BsXrMYxiroXh0_awQ",
                "title": "Zwangsr\u00e4umung: Dennis hat 14 Monate keine Miete gezahlt \ud83d\ude28 | Armes Deutschland | RTLZWEI Dokus #01",
                "description": "Schock f\u00fcr Dennis und seine Frau Isabella: Weil sie 14 Monate lang ihre Miete nicht gezahlt haben, wird ihre Wohnung von der Stadt zwangsger\u00e4umt. Zusammen mit seiner Frau, die noch nie gearbeitet hat, lebt er von 720 Euro Hartz IV im Monat \u2013 mitten in K\u00f6ln. Jobangebote lehnt Dennis konsequent ab. Arbeiten geht f\u00fcr ihn nur, wenn\u2019s richtig Geld bringt \u2013 mindestens 3.000 Euro brutto! Statt Perspektive herrscht Stillstand \u2013 und trotzdem f\u00fchlen sie sich nicht im Unrecht. \n\nFolge 01 | Staffel 01\n\n#rtlzweidokus #rtlzweiclassic #dokuclassic #armesdeutschland #dokumentation #echtesleben #real #rtlzwei #01\n\nArmes Deutschland \u2013 Stempeln oder abrackern? zeigt das echte Leben am Rand der Gesellschaft. Ob B\u00fcrgergeld, Obdachlosigkeit oder Altersarmut \u2013 die Reportage begleitet Menschen, die t\u00e4glich ums \u00dcberleben k\u00e4mpfen. Zwischen harter Arbeit und Leben auf Staatskosten stellt sich die Frage: Lohnt sich Arbeit in Deutschland noch? Authentische Schicksale, soziale Brennpunkte und bewegende Geschichten \u2013 mitten aus dem Leben. \n\nZeit f\u00fcr echte Inhalte: Unter der Programmmarke \u201eRTLZWEI Dokus\u201c pr\u00e4sentiert RTLZWEI gesellschaftlich relevante Themen und Fragestellungen. Alle Einzelfilme verbindet eine gewichtige Gemeinsamkeit: Auf den Bildschirm kommen hochwertige journalistische Inhalte, jung und packend erz\u00e4hlt - das ist kein Widerspruch, das sind \u201eRTLZWEI Dokus\u201c!\n\nZur Webseite: https://www.rtl2.de/sendungen/armes-deutschland-stempeln-oder-abrackern?utm_source=rtl2youtube&utm_medium=Infobox&utm_campaign=RTL_II_Doku&utm_content=Armes_Deutschland \n\nKomplette Folgen auf RTL+: https://plus.rtl.de/video-tv/shows/armes-deutschland-stempeln-oder-abrackern-1000002872?utm_source=rtl2youtube&utm_medium=Infobox&utm_campaign=RTL_II_Doku&utm_content=Armes_Deutschland \n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rtlzweidokus.official",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pEr7hFgmcNk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pEr7hFgmcNk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pEr7hFgmcNk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pEr7hFgmcNk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pEr7hFgmcNk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTLZWEI Dokus",
                "tags": [
                    "rtl2 dokus",
                    "ganze doku",
                    "Doku",
                    "Dokus",
                    "Reportage",
                    "Dokumentation",
                    "rtl2",
                    "rtl 2",
                    "rtl 2 dokus",
                    "rtl2 doku",
                    "rtl 2 doku",
                    "hartz iv",
                    "armes deutschland",
                    "hartz 4",
                    "hartz IV",
                    "rtlzwei dokus",
                    "hartz 4 deutschland",
                    "leben von hartz 4",
                    "arbeit lohnt sich nicht",
                    "arbeitslosigkeit",
                    "junges paar arbeitslos",
                    "jobcenter erfahrungen",
                    "leben ohne arbeit",
                    "hartz 4 alltag",
                    "k\u00f6ln armut",
                    "rtl2 reportage",
                    "deutsches sozialsystem",
                    "arm trotz arbeit",
                    "gesellschaftsreportage",
                    "hartz 4 lebensrealit\u00e4t"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zwangsr\u00e4umung: Dennis hat 14 Monate keine Miete gezahlt \ud83d\ude28 | Armes Deutschland | RTLZWEI Dokus #01",
                    "description": "Schock f\u00fcr Dennis und seine Frau Isabella: Weil sie 14 Monate lang ihre Miete nicht gezahlt haben, wird ihre Wohnung von der Stadt zwangsger\u00e4umt. Zusammen mit seiner Frau, die noch nie gearbeitet hat, lebt er von 720 Euro Hartz IV im Monat \u2013 mitten in K\u00f6ln. Jobangebote lehnt Dennis konsequent ab. Arbeiten geht f\u00fcr ihn nur, wenn\u2019s richtig Geld bringt \u2013 mindestens 3.000 Euro brutto! Statt Perspektive herrscht Stillstand \u2013 und trotzdem f\u00fchlen sie sich nicht im Unrecht. \n\nFolge 01 | Staffel 01\n\n#rtlzweidokus #rtlzweiclassic #dokuclassic #armesdeutschland #dokumentation #echtesleben #real #rtlzwei #01\n\nArmes Deutschland \u2013 Stempeln oder abrackern? zeigt das echte Leben am Rand der Gesellschaft. Ob B\u00fcrgergeld, Obdachlosigkeit oder Altersarmut \u2013 die Reportage begleitet Menschen, die t\u00e4glich ums \u00dcberleben k\u00e4mpfen. Zwischen harter Arbeit und Leben auf Staatskosten stellt sich die Frage: Lohnt sich Arbeit in Deutschland noch? Authentische Schicksale, soziale Brennpunkte und bewegende Geschichten \u2013 mitten aus dem Leben. \n\nZeit f\u00fcr echte Inhalte: Unter der Programmmarke \u201eRTLZWEI Dokus\u201c pr\u00e4sentiert RTLZWEI gesellschaftlich relevante Themen und Fragestellungen. Alle Einzelfilme verbindet eine gewichtige Gemeinsamkeit: Auf den Bildschirm kommen hochwertige journalistische Inhalte, jung und packend erz\u00e4hlt - das ist kein Widerspruch, das sind \u201eRTLZWEI Dokus\u201c!\n\nZur Webseite: https://www.rtl2.de/sendungen/armes-deutschland-stempeln-oder-abrackern?utm_source=rtl2youtube&utm_medium=Infobox&utm_campaign=RTL_II_Doku&utm_content=Armes_Deutschland \n\nKomplette Folgen auf RTL+: https://plus.rtl.de/video-tv/shows/armes-deutschland-stempeln-oder-abrackern-1000002872?utm_source=rtl2youtube&utm_medium=Infobox&utm_campaign=RTL_II_Doku&utm_content=Armes_Deutschland \n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rtlzweidokus.official"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "352688",
                "likeCount": "1788",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1309"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L-h451Eiv11IYrRkvLDyO-3hZ_Y",
            "id": "rKq0vi7IR6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T21:59:07Z",
                "channelId": "UCqv9TYpXUAo-Qy_tOPPSUYg",
                "title": "DARDAN, IL GHOST & LJK ~ MI AMOR 2.0 \ud83d\udc98 (OFFICIAL VIDEO)",
                "description": "\u25ba\u201cMi Amor 2.0\u201c jetzt streamen: https://dardan.bfan.link/mi-amor-2-0\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (DE):\nhttps://www.eventim.de/artist/dardan/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-3455612/\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (CH):\nhttps://www.ticketmaster.ch/event/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-tickets/977001556\n\n\u25baKanal jetzt abonnieren: http://ytb.li/HypnotizeEntertainment\n\u25baDardan folgen:\nhttps://www.instagram.com/dardan/\nhttps://www.tiktok.com/@dardynextdoor/\n\n\u25baLJK folgen:\nhttps://www.instagram.com/ljk_amg/\n\n\u25baIl Ghost folgen:\nhttps://www.instagram.com/ilghost\n\n\u25baProduktion, Recording, Mix: \nProdbyaron: https://www.instagram.com/prodbyaron/\nMenju: https://www.instagram.com/menju_prod\n\n\u25baVideo by:\nTimmy Ty \nhttps://www.instagram.com/timmy.ty\n\n\n#Dardan #hypnotize #LJK #Ilghost #miamor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rKq0vi7IR6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rKq0vi7IR6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rKq0vi7IR6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rKq0vi7IR6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rKq0vi7IR6U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hypnotize Entertainment",
                "tags": [
                    "Dardan",
                    "Hypnotize Entertainment",
                    "dardy luther king",
                    "dlk",
                    "telefon",
                    "mister dardy",
                    "sorry",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "6am",
                    "coco mama",
                    "facetime",
                    "hypnotize",
                    "range rover",
                    "genauso",
                    "ice"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DARDAN, IL GHOST & LJK ~ MI AMOR 2.0 \ud83d\udc98 (OFFICIAL VIDEO)",
                    "description": "\u25ba\u201cMi Amor 2.0\u201c jetzt streamen: https://dardan.bfan.link/mi-amor-2-0\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (DE):\nhttps://www.eventim.de/artist/dardan/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-3455612/\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (CH):\nhttps://www.ticketmaster.ch/event/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-tickets/977001556\n\n\u25baKanal jetzt abonnieren: http://ytb.li/HypnotizeEntertainment\n\u25baDardan folgen:\nhttps://www.instagram.com/dardan/\nhttps://www.tiktok.com/@dardynextdoor/\n\n\u25baLJK folgen:\nhttps://www.instagram.com/ljk_amg/\n\n\u25baIl Ghost folgen:\nhttps://www.instagram.com/ilghost\n\n\u25baProduktion, Recording, Mix: \nProdbyaron: https://www.instagram.com/prodbyaron/\nMenju: https://www.instagram.com/menju_prod\n\n\u25baVideo by:\nTimmy Ty \nhttps://www.instagram.com/timmy.ty\n\n\n#Dardan #hypnotize #LJK #Ilghost #miamor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124833",
                "likeCount": "6716",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "386"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v6XNwzTTIAkUXndtuqvxmTjoceQ",
            "id": "eqofgzrnyRk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T15:01:15Z",
                "channelId": "UC0FpLad8UcNo0mrskDldn0A",
                "title": "Warum ALLE Werbung f\u00fcr Holy machen",
                "description": "Es gibt gerade wohl kaum eine andere Marke, die auf Youtube so pr\u00e4sent ist wie die Trinkpulver-Brand Holy. Aber wer steckt eigentlich hinter dem ganzen Wahnsinn? Und wie kann es sich die Firma leisten, so viel Geld in Werbung zu stecken? In unserer neuen Folge machen wir einen Deep Dive in die Marketing-Economics eines der am schnellsten wachsenden Food-Startups Deutschlands. \n\nKapitel:\n00:00 Intro\n01:00 Finde dein Produkt\n04:03 Erweitere dein Sortiment\n06:49 Konzentriere dich auf deine St\u00e4rken\n09:17 Kenne deine Marketingzahlen\n14:25 \u00dcbertreib nicht deine Rolle\n\n\nHier findet ihr unsere Quellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/1YHFwdu2RTBkD62bQLVHimgJ_usS_UpmTbIkBDiTKyew/edit?tab=t.0\n\nAutor & Host: Jakob Schreiber\nRedaktion & Schnitt: Daniel Blum \nRedaktion (funk): Lukas Meya\nKamera: Najm Addin Abuhoureyah\nGrafik: Kerri San Luis, Andreas Brand\nFaktencheck: Johanna Gans\nYannick: Jens Wohlgemuth\n_________________________________________\n\n\n\u201eWas kostet die Welt?\u201d nimmt seine Zuschauer mit in die faszinierende Welt der Wirtschaft: Warum wird uns mittlerweile alles im Abo vertickt? Wie wurde Nvidia zum wertvollsten Unternehmen der Welt? Und warum explodieren die Hafermilchpreise? Hinter allen diesen Fragen stecken interessante Gesch\u00e4ftsmodelle und spannende Unternehmensgeschichten \u2013 WKDW erz\u00e4hlt sie.\n\n \u201eWas kostet die Welt?\u201d ist eine Produktion der Frankfurter Allgemeinen Zeitung f\u00fcr funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF).\n______________________________________________\n\n\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial \nInstagram: https://www.instagram.com/funk \nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net \nhttps://go.funk.net/impressum\nUnsere Netiquette: https://www.funk.net/netiquette",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eqofgzrnyRk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eqofgzrnyRk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eqofgzrnyRk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eqofgzrnyRk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eqofgzrnyRk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Was kostet die Welt?",
                "tags": [
                    "7vsWild",
                    "Frederick Jost",
                    "Freerunning Schlappen",
                    "Fritz Meinecke",
                    "Gaming",
                    "Holy",
                    "Holy Energy",
                    "Hydration",
                    "Iced Tea",
                    "Jan Schlappen",
                    "Knossi",
                    "LevlUp",
                    "Mathias Horsch",
                    "Monster Energy",
                    "Moritz Lambrecht",
                    "Philipp Na\u00df",
                    "Placements",
                    "Red Bull",
                    "Sposoring",
                    "Werbung",
                    "YouTube"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Warum ALLE Werbung f\u00fcr Holy machen",
                    "description": "Es gibt gerade wohl kaum eine andere Marke, die auf Youtube so pr\u00e4sent ist wie die Trinkpulver-Brand Holy. Aber wer steckt eigentlich hinter dem ganzen Wahnsinn? Und wie kann es sich die Firma leisten, so viel Geld in Werbung zu stecken? In unserer neuen Folge machen wir einen Deep Dive in die Marketing-Economics eines der am schnellsten wachsenden Food-Startups Deutschlands. \n\nKapitel:\n00:00 Intro\n01:00 Finde dein Produkt\n04:03 Erweitere dein Sortiment\n06:49 Konzentriere dich auf deine St\u00e4rken\n09:17 Kenne deine Marketingzahlen\n14:25 \u00dcbertreib nicht deine Rolle\n\n\nHier findet ihr unsere Quellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/1YHFwdu2RTBkD62bQLVHimgJ_usS_UpmTbIkBDiTKyew/edit?tab=t.0\n\nAutor & Host: Jakob Schreiber\nRedaktion & Schnitt: Daniel Blum \nRedaktion (funk): Lukas Meya\nKamera: Najm Addin Abuhoureyah\nGrafik: Kerri San Luis, Andreas Brand\nFaktencheck: Johanna Gans\nYannick: Jens Wohlgemuth\n_________________________________________\n\n\n\u201eWas kostet die Welt?\u201d nimmt seine Zuschauer mit in die faszinierende Welt der Wirtschaft: Warum wird uns mittlerweile alles im Abo vertickt? Wie wurde Nvidia zum wertvollsten Unternehmen der Welt? Und warum explodieren die Hafermilchpreise? Hinter allen diesen Fragen stecken interessante Gesch\u00e4ftsmodelle und spannende Unternehmensgeschichten \u2013 WKDW erz\u00e4hlt sie.\n\n \u201eWas kostet die Welt?\u201d ist eine Produktion der Frankfurter Allgemeinen Zeitung f\u00fcr funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF).\n______________________________________________\n\n\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial \nInstagram: https://www.instagram.com/funk \nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net \nhttps://go.funk.net/impressum\nUnsere Netiquette: https://www.funk.net/netiquette"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "300311",
                "likeCount": "9974",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2345"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s0rP72q4khgLoP3SCxi-E30E-44",
            "id": "ghWImAMQqfQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T22:00:07Z",
                "channelId": "UCim40Arej9EBOfg0ViFW2ww",
                "title": "Noizy x Morad - Mama ja dola (Official Video)",
                "description": "Produced by: Erno, Lawa\nWritten by: Noizy, Morad, Erno\nSong mixed by: Lawa\n\nVideo: Hija Music Videos\n\n(P)\u00a9 2025 Southeast distributed by Universal Music / Ventura Records\n\n\u25ba Lyrics: \n\nMama ja dola,\nJa dola - ja dola - ja dola\nJa dola - ja dola - ja dola\nDhe kurre su lodha\nSu lodha - su lodha\nSe kurre su lodha \n\nPrap jetoja si ne bando bando\n30 veta n\u2019sken deri sa nuk mban mo\nMe kto qe ja nisa hala me kto jam sot\nPrap me grupin deri n\u2019dhe\nQe ma n\u2019fund un ja dola mama\nTash na njofin krejt bota\nShyqyr zotit jam hala gjall\nSe jena rrit me pistola\nDit e nat I was hustling hard\nDhe Asnjeher su dorzova\nKrejt u rritem ne ghetto\nPor un syt I mbaja nga hona\nTu pa yjet nalt ne qiell per cdo nate\nVendi im 1 dit do tjet atje nalt\nMora lapsin e letren e 1 ditar me shkrujt jeten\nDhe ja nis 1 kapitull OTR Jena mbreter\n\nMama ia dola\nJa dola - ja dola - ja dola\nJa dola - ja dola - ja dola\nDhe kurre su lodha\nSu lodha - su lodha\nSe kurre su lodha \n\nNo quiero que me llores mam\u00e1\nY nunca la dejo sola\nSolo confio en mi madre\nY tambi\u00e9n en mi pistola\nT\u00fa quieres hacerte el malo\nPero solo cuando inhalas\nSonido de las olas\nY tiran r\u00e1pido 15 balas\nEstaba montado con Beny\nY dime al menos t\u00fa donde estabas?\nY no me saques los llantos sin saber que te la buscabas\nAlgunos est\u00e1n muy locos por tocarme o eso so\u00f1aban\nAlgunos est\u00e1n muy locos pero solamente es baba\nSe da a m\u00e1s de uno de seguro lo grabamos\nYo no p\u00fablico por si acaso denunciaban\nLa boca grande en el talego cuando de frente encontraba\nLos de frente, los que nunca hablan\nSi vienen de redada azules grita bobobo \nY se forma el bobobo\nAlgunos se preguntaron el paquete quien rob\u00f3?\nNo lo rob\u00f3, la pistola si sob\u00f3\nMama ia dola\nJa dola - ja dola - ja dola\nJa dola - ja dola - ja dola\nDhe kurre su lodha\nSu lodha - su lodha\nSe kurre su lodha\n\n#noizy #morad #mamajadola\n\nhttps://umg.lnk.to/Mamajadola",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ghWImAMQqfQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ghWImAMQqfQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ghWImAMQqfQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ghWImAMQqfQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ghWImAMQqfQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "thisisnoizy",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Noizy x Morad - Mama ja dola (Official Video)",
                    "description": "Produced by: Erno, Lawa\nWritten by: Noizy, Morad, Erno\nSong mixed by: Lawa\n\nVideo: Hija Music Videos\n\n(P)\u00a9 2025 Southeast distributed by Universal Music / Ventura Records\n\n\u25ba Lyrics: \n\nMama ja dola,\nJa dola - ja dola - ja dola\nJa dola - ja dola - ja dola\nDhe kurre su lodha\nSu lodha - su lodha\nSe kurre su lodha \n\nPrap jetoja si ne bando bando\n30 veta n\u2019sken deri sa nuk mban mo\nMe kto qe ja nisa hala me kto jam sot\nPrap me grupin deri n\u2019dhe\nQe ma n\u2019fund un ja dola mama\nTash na njofin krejt bota\nShyqyr zotit jam hala gjall\nSe jena rrit me pistola\nDit e nat I was hustling hard\nDhe Asnjeher su dorzova\nKrejt u rritem ne ghetto\nPor un syt I mbaja nga hona\nTu pa yjet nalt ne qiell per cdo nate\nVendi im 1 dit do tjet atje nalt\nMora lapsin e letren e 1 ditar me shkrujt jeten\nDhe ja nis 1 kapitull OTR Jena mbreter\n\nMama ia dola\nJa dola - ja dola - ja dola\nJa dola - ja dola - ja dola\nDhe kurre su lodha\nSu lodha - su lodha\nSe kurre su lodha \n\nNo quiero que me llores mam\u00e1\nY nunca la dejo sola\nSolo confio en mi madre\nY tambi\u00e9n en mi pistola\nT\u00fa quieres hacerte el malo\nPero solo cuando inhalas\nSonido de las olas\nY tiran r\u00e1pido 15 balas\nEstaba montado con Beny\nY dime al menos t\u00fa donde estabas?\nY no me saques los llantos sin saber que te la buscabas\nAlgunos est\u00e1n muy locos por tocarme o eso so\u00f1aban\nAlgunos est\u00e1n muy locos pero solamente es baba\nSe da a m\u00e1s de uno de seguro lo grabamos\nYo no p\u00fablico por si acaso denunciaban\nLa boca grande en el talego cuando de frente encontraba\nLos de frente, los que nunca hablan\nSi vienen de redada azules grita bobobo \nY se forma el bobobo\nAlgunos se preguntaron el paquete quien rob\u00f3?\nNo lo rob\u00f3, la pistola si sob\u00f3\nMama ia dola\nJa dola - ja dola - ja dola\nJa dola - ja dola - ja dola\nDhe kurre su lodha\nSu lodha - su lodha\nSe kurre su lodha\n\n#noizy #morad #mamajadola\n\nhttps://umg.lnk.to/Mamajadola"
                },
                "defaultAudioLanguage": "sq"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "544339",
                "likeCount": "18039",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "786"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iXlv9duw4aC_FzOx7LtK8T4FsUw",
            "id": "JWLWczFtCag",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T21:00:06Z",
                "channelId": "UCJUNWGsVf__EuL51xydR7ag",
                "title": "BLOK3 - G\u0130T (Official Music Video)",
                "description": "BLOK3 '\u00fcn Virt\u00fc\u00f6z EP 'sinden \" G\u0130T '\u2019 isimli par\u00e7as\u0131 video klibi ile birlikte Mundo Music etiketiyle \u015fimdi t\u00fcm dijital platformlarda yay\u0131nda!\n\nVirt\u00fc\u00f6z EP \u015fark\u0131 listesi:\n\n\u2022 Nap\u0131yosun mesela ?\n\u2022 Git\n\u2022 Hako diyorlar\n\u2022 Ke\u00e7i\n\nS\u00f6z/M\u00fczik: BLOK3 (Hakan Ayd\u0131n)\nProd\u00fckt\u00f6r: 3min & Narco\nMix & Mastering: Narco\n\nYap\u0131mc\u0131: Maruf Yont\u00fcrk\nY\u00f6netmen: AMIRAL\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: Emin \u015eener\n1. Yard\u0131mc\u0131 Y\u00f6netmen: \u0130smail Kire\u00e7\n2. Yard\u0131mc\u0131 Y\u00f6netmen: Utkan Evci\n1. Kamera Asistan\u0131: Semih Sar\u0131kurt\n2. Kamera Asistan\u0131: Muhammad Rezaei\nI\u015f\u0131k \u015eefi: Bar\u0131\u015f Bozatl\u0131\nBest Boy: K\u00f6ksal Emanet \nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131: Mehmet Battal, Mahsum Belge, Cihat Belge\nMakeup Artist: Dilek \u00d6zyazgan\nStilist: Tuana \u00c7ak\u0131c\u0131, Kemal Bing\u00fcl\nYap\u0131mc\u0131: Melih Koca\nMenajer: G\u00f6kay \u00d6zdemir\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131: Emre Kenar\nYap\u0131m Y\u00f6netmeni: Tunahan \u00c7ufadar\nYap\u0131m Asistanlar\u0131: Recep Solmaz, O\u011fuzhan \u00dcnal\nJib Operat\u00f6r\u00fc: Hamed Sonata\nBa\u015f Grip: \u00d6zkan \u00d6nder\nGrip: \u0130brahim \u015eent\u00fcrk\nDolly Operat\u00f6r\u00fc: Sel\u00e7uk \u0130lkt\u00fcrk\nGrip Asistan\u0131: Ayd\u0131n A\u011fata\u015f\nKamera Arkas\u0131: Ferhat Ak\u0131n\nDijital G\u00f6r\u00fcnt\u00fc Teknisyeni: Onur Kurt\nEditor: Amiral\nColorist: Yunus Akta\u015f\nSet Tasar\u0131mc\u0131s\u0131: Romik\nDijital Stratejist: Mira\u00e7 Aslan\n\nS\u00f6zler:\n\ngit pe\u015fimi b\u0131rak \nsenin a\u015fk\u0131n bana bi tuzak \ngit \nbi kez olsun kendine yak\u0131\u015fan\u0131 yap \n\nfoto\u011fram\u0131z\u0131 sakla\nbeni soran olursa \nona de benim  i\u00e7in kendinden vazge\u00e7en adam \n\no kadar insan varken lan  ne diye? \ngeldin de kar\u0131\u015ft\u0131rd\u0131n kafam\u0131 yine \ngeceleri d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcrd\u00fcm ku\u015fkulan\u0131rd\u0131m\nhevesi ka\u00e7ar da benden gider mi diye \n\nmadem bozucakt\u0131n neden d\u00fczelettin beni \nart\u0131k yoruldu bu beden vicdans\u0131z seni \nkafam\u0131n i\u00e7inde \nneden neden neden neden b\u0131rakt\u0131n beni\n\n\u00a9\ufe0f 2025 Mundo Music TR\n#BLOK3 #Git #MundoMusicTR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWLWczFtCag/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWLWczFtCag/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWLWczFtCag/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWLWczFtCag/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWLWczFtCag/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blok3",
                "tags": [
                    "blok",
                    "blok 3",
                    "\u00fc\u00e7",
                    "virt\u00fc\u00f6z ep",
                    "blok virt\u00fc\u00f6z",
                    "hakan",
                    "ayd\u0131n",
                    "hakan ayd\u0131n",
                    "hako",
                    "hako virt\u00fc\u00f6z",
                    "m\u00fczik",
                    "mundo",
                    "mundo music",
                    "mundo m\u00fczik",
                    "music",
                    "git pe\u015fimi b\u0131rak",
                    "senin a\u015fk\u0131n bana bi tuzak",
                    "git",
                    "blok 3 git",
                    "blok3 git",
                    "hako git",
                    "bi kez olsun kendine yak\u0131\u015fan\u0131 yap",
                    "foto\u011fram\u0131z\u0131 sakla",
                    "beni soran olursa",
                    "d\u00fczelettin beni",
                    "kafam\u0131n i\u00e7inde",
                    "b\u0131rakt\u0131n beni",
                    "neden neden neden neden",
                    "ku\u015fkulan\u0131rd\u0131m",
                    "hevesi ka\u00e7ar da benden gider mi diye"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLOK3 - G\u0130T (Official Music Video)",
                    "description": "BLOK3 '\u00fcn Virt\u00fc\u00f6z EP 'sinden \" G\u0130T '\u2019 isimli par\u00e7as\u0131 video klibi ile birlikte Mundo Music etiketiyle \u015fimdi t\u00fcm dijital platformlarda yay\u0131nda!\n\nVirt\u00fc\u00f6z EP \u015fark\u0131 listesi:\n\n\u2022 Nap\u0131yosun mesela ?\n\u2022 Git\n\u2022 Hako diyorlar\n\u2022 Ke\u00e7i\n\nS\u00f6z/M\u00fczik: BLOK3 (Hakan Ayd\u0131n)\nProd\u00fckt\u00f6r: 3min & Narco\nMix & Mastering: Narco\n\nYap\u0131mc\u0131: Maruf Yont\u00fcrk\nY\u00f6netmen: AMIRAL\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: Emin \u015eener\n1. Yard\u0131mc\u0131 Y\u00f6netmen: \u0130smail Kire\u00e7\n2. Yard\u0131mc\u0131 Y\u00f6netmen: Utkan Evci\n1. Kamera Asistan\u0131: Semih Sar\u0131kurt\n2. Kamera Asistan\u0131: Muhammad Rezaei\nI\u015f\u0131k \u015eefi: Bar\u0131\u015f Bozatl\u0131\nBest Boy: K\u00f6ksal Emanet \nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131: Mehmet Battal, Mahsum Belge, Cihat Belge\nMakeup Artist: Dilek \u00d6zyazgan\nStilist: Tuana \u00c7ak\u0131c\u0131, Kemal Bing\u00fcl\nYap\u0131mc\u0131: Melih Koca\nMenajer: G\u00f6kay \u00d6zdemir\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131: Emre Kenar\nYap\u0131m Y\u00f6netmeni: Tunahan \u00c7ufadar\nYap\u0131m Asistanlar\u0131: Recep Solmaz, O\u011fuzhan \u00dcnal\nJib Operat\u00f6r\u00fc: Hamed Sonata\nBa\u015f Grip: \u00d6zkan \u00d6nder\nGrip: \u0130brahim \u015eent\u00fcrk\nDolly Operat\u00f6r\u00fc: Sel\u00e7uk \u0130lkt\u00fcrk\nGrip Asistan\u0131: Ayd\u0131n A\u011fata\u015f\nKamera Arkas\u0131: Ferhat Ak\u0131n\nDijital G\u00f6r\u00fcnt\u00fc Teknisyeni: Onur Kurt\nEditor: Amiral\nColorist: Yunus Akta\u015f\nSet Tasar\u0131mc\u0131s\u0131: Romik\nDijital Stratejist: Mira\u00e7 Aslan\n\nS\u00f6zler:\n\ngit pe\u015fimi b\u0131rak \nsenin a\u015fk\u0131n bana bi tuzak \ngit \nbi kez olsun kendine yak\u0131\u015fan\u0131 yap \n\nfoto\u011fram\u0131z\u0131 sakla\nbeni soran olursa \nona de benim  i\u00e7in kendinden vazge\u00e7en adam \n\no kadar insan varken lan  ne diye? \ngeldin de kar\u0131\u015ft\u0131rd\u0131n kafam\u0131 yine \ngeceleri d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcrd\u00fcm ku\u015fkulan\u0131rd\u0131m\nhevesi ka\u00e7ar da benden gider mi diye \n\nmadem bozucakt\u0131n neden d\u00fczelettin beni \nart\u0131k yoruldu bu beden vicdans\u0131z seni \nkafam\u0131n i\u00e7inde \nneden neden neden neden b\u0131rakt\u0131n beni\n\n\u00a9\ufe0f 2025 Mundo Music TR\n#BLOK3 #Git #MundoMusicTR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1727343",
                "likeCount": "69315",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4473"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xxKW8eZS3wcwF_UWpm8Bf2N0JaQ",
            "id": "Lz1y6UIm77s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T18:55:43Z",
                "channelId": "UCbcmdhhU-NnCNhiwMPwv9ag",
                "title": "Wir machen eine Dschungelwanderung in Thailand",
                "description": "Was w\u00e4re eine Thailand Reise ohne Dschungelwanderung? Und genau deswegen haben wir uns in dieses Abenteuer gest\u00fcrzt - wobei wir relativ schnell bemerkt haben, dass das ne dumme Idee war. Aber immerhin k\u00f6nnen wir sagen, wir Habens gemacht, lol. Zum Gl\u00fcck gabs den Tag vorher nen richtig chilligen Spa Day, wo wir unsere Energiereserven sch\u00f6n auff\u00fcllen konnten. \n\n\u25baFolg mir auf Insta: https://www.instagram.com/leonidas_arkona/\n\n*\u25baMit dem Code LEON bekommt ihr den bestm\u00f6glichen Preis (bis zu 20% Sparen) bei https://www.esn.com/\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nA Night to Remember (Single Version) by Shalamar, https://lickd.lnk.to/R3SWoXID License ID: YV70VLbG5EQ\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Get-A-Free-Trial\n\n*Werbung",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lz1y6UIm77s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lz1y6UIm77s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lz1y6UIm77s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lz1y6UIm77s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lz1y6UIm77s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leonidas Arkona",
                "tags": [
                    "leonidas arkona",
                    "leon",
                    "Thailand",
                    "Vlog",
                    "Dschungelwanderung",
                    "Wanderung",
                    "wandern",
                    "Phuket",
                    "Dennis Ratano",
                    "Finley",
                    "Fundi",
                    "Lovestory",
                    "Spa",
                    "Day",
                    "Reise",
                    "James"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Wir machen eine Dschungelwanderung in Thailand",
                    "description": "Was w\u00e4re eine Thailand Reise ohne Dschungelwanderung? Und genau deswegen haben wir uns in dieses Abenteuer gest\u00fcrzt - wobei wir relativ schnell bemerkt haben, dass das ne dumme Idee war. Aber immerhin k\u00f6nnen wir sagen, wir Habens gemacht, lol. Zum Gl\u00fcck gabs den Tag vorher nen richtig chilligen Spa Day, wo wir unsere Energiereserven sch\u00f6n auff\u00fcllen konnten. \n\n\u25baFolg mir auf Insta: https://www.instagram.com/leonidas_arkona/\n\n*\u25baMit dem Code LEON bekommt ihr den bestm\u00f6glichen Preis (bis zu 20% Sparen) bei https://www.esn.com/\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nA Night to Remember (Single Version) by Shalamar, https://lickd.lnk.to/R3SWoXID License ID: YV70VLbG5EQ\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Get-A-Free-Trial\n\n*Werbung"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150144",
                "likeCount": "7763",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "613"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7AUTVhf6mxRvKoZsH5z1YDDL2QM",
            "id": "FyBKLG8OWxQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T22:00:06Z",
                "channelId": "UCLMm2gTJoUGttdixgQ_-wfQ",
                "title": "SHINDY - HABEMUS PAPAM [Visualizer]",
                "description": "https://www.instagram.com/shindy/\nhttps://www.tiktok.com/@shindy\n\nhttp://BLUETE2.COM/\n \nORDER NOW : https://Shindy.lnk.to/lovemypeopleshop\nSHOP TOURTICKETS: https://www.eventim.de/artist/shindy/\nSTREAM NOW: https://shindy.lnk.to/HabemusPapam\n\nSHINDY - HABEMUS PAPAM \nPROD. BY OZ & AL HUG \n\nRegie: Shindy\n\nArt Direction: Ricardo Ferrol\n1st AD / Producer: Patrick Kamal\nDoP: Till Beckert\n1st AC: Arseny Preobrazhenskiy\n2nd AC: Emma Mariano\nOberbeleuchter: Gert Witulski\n\nMotion Design: Francesco Nobel\nGrading: Jan Kilian\n\nHair Styling: Tugay Zeyrek\nMake Up: Patricia Szehr\nPerformance & Health: Siraj Mohamed \n\n\nVideo: Jan Kilian\nFotografie: Niklas Kamp\n\nSpecial Thanks: Jan Wehn\n\n\n#Shindy #HabemusPapam",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyBKLG8OWxQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyBKLG8OWxQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyBKLG8OWxQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyBKLG8OWxQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyBKLG8OWxQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shindy",
                "tags": [
                    "shindy",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "deutschrap",
                    "in meiner bl\u00fcte",
                    "shindy album",
                    "shindy in meiner bl\u00fcte",
                    "dodi",
                    "hot summer",
                    "mami freestyle",
                    "babyblau",
                    "drama",
                    "shindy drama",
                    "fbgm",
                    "classic",
                    "EFH",
                    "habemus papam",
                    "habemus papam shindy"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SHINDY - HABEMUS PAPAM [Visualizer]",
                    "description": "https://www.instagram.com/shindy/\nhttps://www.tiktok.com/@shindy\n\nhttp://BLUETE2.COM/\n \nORDER NOW : https://Shindy.lnk.to/lovemypeopleshop\nSHOP TOURTICKETS: https://www.eventim.de/artist/shindy/\nSTREAM NOW: https://shindy.lnk.to/HabemusPapam\n\nSHINDY - HABEMUS PAPAM \nPROD. BY OZ & AL HUG \n\nRegie: Shindy\n\nArt Direction: Ricardo Ferrol\n1st AD / Producer: Patrick Kamal\nDoP: Till Beckert\n1st AC: Arseny Preobrazhenskiy\n2nd AC: Emma Mariano\nOberbeleuchter: Gert Witulski\n\nMotion Design: Francesco Nobel\nGrading: Jan Kilian\n\nHair Styling: Tugay Zeyrek\nMake Up: Patricia Szehr\nPerformance & Health: Siraj Mohamed \n\n\nVideo: Jan Kilian\nFotografie: Niklas Kamp\n\nSpecial Thanks: Jan Wehn\n\n\n#Shindy #HabemusPapam"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78726",
                "likeCount": "4132",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "327"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bJSIGk4Yh3sFCncHdAwHxgv4hhs",
            "id": "2OF8ybKsFxw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T22:03:46Z",
                "channelId": "UC8gxc2fYnL1tHPOXHXyI6sQ",
                "title": "TANKSTELLE",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nTANKSTELLE \u00b7 Bonez MC \u00b7 LX \u00b7 Sa4 \u00b7 Jambeatz\n\ndumm aber doppelt\n\n\u2117 2025 187 Strassenbande\n\nReleased on: 2025-07-17\n\nMastering Engineer, Mixing Engineer: Lex Barkey\nProducer: Jambeatz\nComposer Lyricist: LX\nComposer Lyricist: Bonez MC\nLyricist: Sa4\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2OF8ybKsFxw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2OF8ybKsFxw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2OF8ybKsFxw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2OF8ybKsFxw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2OF8ybKsFxw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bonez MC - Topic",
                "tags": [
                    "Bonez MC",
                    "LX",
                    "Sa4",
                    "Jambeatz",
                    "dumm aber doppelt",
                    "TANKSTELLE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TANKSTELLE",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nTANKSTELLE \u00b7 Bonez MC \u00b7 LX \u00b7 Sa4 \u00b7 Jambeatz\n\ndumm aber doppelt\n\n\u2117 2025 187 Strassenbande\n\nReleased on: 2025-07-17\n\nMastering Engineer, Mixing Engineer: Lex Barkey\nProducer: Jambeatz\nComposer Lyricist: LX\nComposer Lyricist: Bonez MC\nLyricist: Sa4\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64268",
                "likeCount": "2279",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0f2PSKgUAGKhFruok3aCg7TBRY4",
            "id": "USmN2UetrzY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T15:02:51Z",
                "channelId": "UCo8bcnLyZH8tBIH9V1mLgqQ",
                "title": "My First Pokemon Nuzlocke",
                "description": "Maybe the real Pokemon were the Nuzlockes we made along the way.\nWebsite \u27a4 https://www.theodd1sout.com/\n\nSTORYBOARDS \nLu \u27a4 https://www.instagram.com/horrorhare/ \nFern \u27a4 https://twitter.com/funkysnailz\nAbnormal Chaos \u27a4 https://twitter.com/AbnormalChaos\nPollo \u27a4 https://twitter.com/pollovy\nKaden Westbrook\nShoopy Doopy \u27a4 https://www.youtube.com/@UCHVlOEp_bfrBvr2DdxLv1QA \n\nBACKGROUNDS \nJessica McGinnis \u27a4 https://twitter.com/jaykittens \nLaura Walsh \u27a4 https://twitter.com/aspentri \nAntiDarkHeart \u27a4 https://twitter.com/AntiDarkHeart \nJasper Luu \u27a4 https://twitter.com/PortableBunbun \nKatelyn \"Lenny\" \u27a4 https://twitter.com/sweetpea_arts \n\n2D ANIMATION\nRushlight Invader \u27a4 https://www.youtube.com/@UC9i7x4EzTBlNvslu1wWEB8Q \nAreg Savchenko \u27a4 https://twitter.com/TheRegyman\nDavid Toons \u27a4 https://www.youtube.com/@UCqPso8BT9BRKiviWJ-cHSZA  \nNoah Cheruk \u27a4 https://x.com/rocketsockit?lang=en\nLaddie \u27a4 https://www.youtube.com/@TheLaddi\n\nRIG ANIMATION\nRebecca Kartzmark \u27a4 https://twitter.com/Kartzmark\nJerb \u27a4 https://twitter.com/JerbJPG\nKelly Jensen \u27a4 https://www.instagram.com/kelly_anne_art/\nRiki Kuniyuki \u27a4https://www.instagram.com/rikikuniyuki_art?igsh=a3dldHppdHRlaG5k\n\nASSETS \nJulia Klimas \u27a4 https://twitter.com/Julobster \nLovelesskia \u27a4 https://twitter.com/lovelesskia\nFia \u27a4 https://twitter.com/VISCUVANIA\nJada Kurian \u27a4 https://twitter.com/jada_kurian\n\nMotion Graphics\nDomRomArt \u27a4 https://x.com/DomRomArt\n\nMusic\nNada \u27a4 https://x.com/Nada4udio\n\nTwitter \u27a4 https://twitter.com/theodd1sout\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/theodd1sout/\nTikTok \u27a4 https://www.tiktok.com/@theoddtiktoksout",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USmN2UetrzY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USmN2UetrzY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USmN2UetrzY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USmN2UetrzY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USmN2UetrzY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheOdd1sOut",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "My First Pokemon Nuzlocke",
                    "description": "Maybe the real Pokemon were the Nuzlockes we made along the way.\nWebsite \u27a4 https://www.theodd1sout.com/\n\nSTORYBOARDS \nLu \u27a4 https://www.instagram.com/horrorhare/ \nFern \u27a4 https://twitter.com/funkysnailz\nAbnormal Chaos \u27a4 https://twitter.com/AbnormalChaos\nPollo \u27a4 https://twitter.com/pollovy\nKaden Westbrook\nShoopy Doopy \u27a4 https://www.youtube.com/@UCHVlOEp_bfrBvr2DdxLv1QA \n\nBACKGROUNDS \nJessica McGinnis \u27a4 https://twitter.com/jaykittens \nLaura Walsh \u27a4 https://twitter.com/aspentri \nAntiDarkHeart \u27a4 https://twitter.com/AntiDarkHeart \nJasper Luu \u27a4 https://twitter.com/PortableBunbun \nKatelyn \"Lenny\" \u27a4 https://twitter.com/sweetpea_arts \n\n2D ANIMATION\nRushlight Invader \u27a4 https://www.youtube.com/@UC9i7x4EzTBlNvslu1wWEB8Q \nAreg Savchenko \u27a4 https://twitter.com/TheRegyman\nDavid Toons \u27a4 https://www.youtube.com/@UCqPso8BT9BRKiviWJ-cHSZA  \nNoah Cheruk \u27a4 https://x.com/rocketsockit?lang=en\nLaddie \u27a4 https://www.youtube.com/@TheLaddi\n\nRIG ANIMATION\nRebecca Kartzmark \u27a4 https://twitter.com/Kartzmark\nJerb \u27a4 https://twitter.com/JerbJPG\nKelly Jensen \u27a4 https://www.instagram.com/kelly_anne_art/\nRiki Kuniyuki \u27a4https://www.instagram.com/rikikuniyuki_art?igsh=a3dldHppdHRlaG5k\n\nASSETS \nJulia Klimas \u27a4 https://twitter.com/Julobster \nLovelesskia \u27a4 https://twitter.com/lovelesskia\nFia \u27a4 https://twitter.com/VISCUVANIA\nJada Kurian \u27a4 https://twitter.com/jada_kurian\n\nMotion Graphics\nDomRomArt \u27a4 https://x.com/DomRomArt\n\nMusic\nNada \u27a4 https://x.com/Nada4udio\n\nTwitter \u27a4 https://twitter.com/theodd1sout\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/theodd1sout/\nTikTok \u27a4 https://www.tiktok.com/@theoddtiktoksout"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1882048",
                "likeCount": "123449",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RYuZBBGeBrmQJc74AquJg21BjwY",
            "id": "E8tCeCnUjC4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:02:07Z",
                "channelId": "UCM8Eb--xiPqS8tR3z5FeXEw",
                "title": "Letztes JBB | Traurige Nachrichten",
                "description": "Spendenlink EnteTainment: https://www.gofundme.com/f/in-gededken-an-entetainment-unterstutzung-beerdigung-familie\nLetztes JBB Spendenlink: https://gofund.me/9985380f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E8tCeCnUjC4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E8tCeCnUjC4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E8tCeCnUjC4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E8tCeCnUjC4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "JuliensBlogBattle",
                "tags": [
                    "JCC 2020",
                    "JBB",
                    "JMC",
                    "JuliensCoronaCypher",
                    "JuliensMusicCypher",
                    "JuliensBlogBattle",
                    "JuliensBlog",
                    "JULIEN BOSS",
                    "Juliens Seelsorge",
                    "Julien vs. Bild",
                    "Weiberkram",
                    "\u00dcberking",
                    "Corona",
                    "HipHop",
                    "Musik",
                    "Music",
                    "Beat",
                    "Bpm"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Letztes JBB | Traurige Nachrichten",
                    "description": "Spendenlink EnteTainment: https://www.gofundme.com/f/in-gededken-an-entetainment-unterstutzung-beerdigung-familie\nLetztes JBB Spendenlink: https://gofund.me/9985380f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150746",
                "likeCount": "15784",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1565"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YPsS6CI36Ti2xL1BZuO9LT2Klr0",
            "id": "_JfRAe4fbEE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T21:00:06Z",
                "channelId": "UCJUNWGsVf__EuL51xydR7ag",
                "title": "BLOK3 - NAPIYOSUN MESELA ? (Official Music Video)",
                "description": "BLOK3 '\u00fcn Virt\u00fc\u00f6z EP 'sinden \" NAPIYOSUN MESELA ? '\u2019 isimli par\u00e7as\u0131 video klibi ile birlikte Mundo Music etiketiyle \u015fimdi t\u00fcm dijital platformlarda yay\u0131nda!\n\nVirt\u00fc\u00f6z EP \u015fark\u0131 listesi:\n\n\u2022 Nap\u0131yosun mesela ?\n\u2022 Git\n\u2022 Hako diyorlar\n\u2022 Ke\u00e7i\n\nS\u00f6z/M\u00fczik: BLOK3 (Hakan Ayd\u0131n)\nProd\u00fckt\u00f6r: 3min & Narco\nMix & Mastering: Narco\n\nYap\u0131mc\u0131: Maruf Yont\u00fcrk\nY\u00f6netmen: AMIRAL\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: Emin \u015eener\n1. Yard\u0131mc\u0131 Y\u00f6netmen: \u0130smail Kire\u00e7\n2. Yard\u0131mc\u0131 Y\u00f6netmen: Utkan Evci\n1. Kamera Asistan\u0131: Semih Sar\u0131kurt\n2. Kamera Asistan\u0131: Muhammad Rezaei\nI\u015f\u0131k \u015eefi: Bar\u0131\u015f Bozatl\u0131\nBest Boy: K\u00f6ksal Emanet \nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131: Mehmet Battal, Mahsum Belge, Cihat Belge\nMakeup Artist: Dilek \u00d6zyazgan\nStilist: Tuana \u00c7ak\u0131c\u0131, Kemal Bing\u00fcl\nYap\u0131mc\u0131: Melih Koca\nMenajer: G\u00f6kay \u00d6zdemir\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131: Emre Kenar\nYap\u0131m Y\u00f6netmeni: Tunahan \u00c7ufadar\nYap\u0131m Asistanlar\u0131: Recep Solmaz, O\u011fuzhan \u00dcnal\nJib Operat\u00f6r\u00fc: Hamed Sonata\nBa\u015f Grip: \u00d6zkan \u00d6nder\nGrip: \u0130brahim \u015eent\u00fcrk\nDolly Operat\u00f6r\u00fc: Sel\u00e7uk \u0130lkt\u00fcrk\nGrip Asistan\u0131: Ayd\u0131n A\u011fata\u015f\nKamera Arkas\u0131: Ferhat Ak\u0131n\nDijital G\u00f6r\u00fcnt\u00fc Teknisyeni: Onur Kurt\nEditor: Amiral\nColorist: Yunus Akta\u015f\nSet Tasar\u0131mc\u0131s\u0131: Romik\nDijital Stratejist: Mira\u00e7 Aslan\n\nS\u00f6zler: \n\nnap\u0131yosun mesela\nmesela \nkiminlesin ki \u015fu an ?\nsen bana bela \ngibi bi \u015feysin ama \nho\u015f da bi havan var \n\u00e7ok g\u00fczelsin ama \nsana inanamam \n\nya\u015fayamad\u0131klar\u0131m\u0131z i\u00e7imde hapsolmu\u015f bebe\u011fim \nseninle konu\u015famad\u0131klar\u0131m\u0131z daha \u00e7ok \u015fey var da\nkader diyelim \n\ndiyorduk konu\u015fmasak da biz anla\u015f\u0131r\u0131z \nahirette mi hesapla\u015f\u0131r\u0131z of\nama \u015fimdi denk gelirsek selamla\u015f\u0131r\u0131z \n\nseni nerden g\u00f6rd\u00fcm \nnerden sevdim \nnerden tan\u0131d\u0131m ben \nbu nerden \u00e7\u0131kt\u0131 tutulduk i\u015fte \nbak durup dururken\n\n\u00a9\ufe0f 2025 Mundo Music TR\n#BLOK3 #Nap\u0131yosunMesela #MundoMusicTR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_JfRAe4fbEE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_JfRAe4fbEE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_JfRAe4fbEE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_JfRAe4fbEE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_JfRAe4fbEE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blok3",
                "tags": [
                    "blok",
                    "blok 3",
                    "\u00fc\u00e7",
                    "virt\u00fc\u00f6z ep",
                    "blok virt\u00fc\u00f6z",
                    "hakan",
                    "ayd\u0131n",
                    "hakan ayd\u0131n",
                    "hako",
                    "hako virt\u00fc\u00f6z",
                    "m\u00fczik",
                    "mundo",
                    "mundo music",
                    "mundo m\u00fczik",
                    "music",
                    "hako nap\u0131yosun",
                    "hako nap\u0131yosun mesela",
                    "blok3 nap\u0131yosun",
                    "blok3 mesela",
                    "hako mesela",
                    "blok3 nap\u0131yosun mesela",
                    "nap\u0131yosun",
                    "mesela",
                    "nap\u0131yosun mesela",
                    "kiminlesin ki \u015fu an ?",
                    "sen bana bela",
                    "gibi bi \u015feysin ama",
                    "ho\u015f da bi havan var",
                    "\u00e7ok g\u00fczelsin ama",
                    "sana inanamam",
                    "ya\u015fayamad\u0131klar\u0131m\u0131z i\u00e7imde",
                    "hapsolmu\u015f bebe\u011fim",
                    "diyorduk konu\u015fmasak da biz anla\u015f\u0131r\u0131z"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLOK3 - NAPIYOSUN MESELA ? (Official Music Video)",
                    "description": "BLOK3 '\u00fcn Virt\u00fc\u00f6z EP 'sinden \" NAPIYOSUN MESELA ? '\u2019 isimli par\u00e7as\u0131 video klibi ile birlikte Mundo Music etiketiyle \u015fimdi t\u00fcm dijital platformlarda yay\u0131nda!\n\nVirt\u00fc\u00f6z EP \u015fark\u0131 listesi:\n\n\u2022 Nap\u0131yosun mesela ?\n\u2022 Git\n\u2022 Hako diyorlar\n\u2022 Ke\u00e7i\n\nS\u00f6z/M\u00fczik: BLOK3 (Hakan Ayd\u0131n)\nProd\u00fckt\u00f6r: 3min & Narco\nMix & Mastering: Narco\n\nYap\u0131mc\u0131: Maruf Yont\u00fcrk\nY\u00f6netmen: AMIRAL\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: Emin \u015eener\n1. Yard\u0131mc\u0131 Y\u00f6netmen: \u0130smail Kire\u00e7\n2. Yard\u0131mc\u0131 Y\u00f6netmen: Utkan Evci\n1. Kamera Asistan\u0131: Semih Sar\u0131kurt\n2. Kamera Asistan\u0131: Muhammad Rezaei\nI\u015f\u0131k \u015eefi: Bar\u0131\u015f Bozatl\u0131\nBest Boy: K\u00f6ksal Emanet \nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131: Mehmet Battal, Mahsum Belge, Cihat Belge\nMakeup Artist: Dilek \u00d6zyazgan\nStilist: Tuana \u00c7ak\u0131c\u0131, Kemal Bing\u00fcl\nYap\u0131mc\u0131: Melih Koca\nMenajer: G\u00f6kay \u00d6zdemir\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131: Emre Kenar\nYap\u0131m Y\u00f6netmeni: Tunahan \u00c7ufadar\nYap\u0131m Asistanlar\u0131: Recep Solmaz, O\u011fuzhan \u00dcnal\nJib Operat\u00f6r\u00fc: Hamed Sonata\nBa\u015f Grip: \u00d6zkan \u00d6nder\nGrip: \u0130brahim \u015eent\u00fcrk\nDolly Operat\u00f6r\u00fc: Sel\u00e7uk \u0130lkt\u00fcrk\nGrip Asistan\u0131: Ayd\u0131n A\u011fata\u015f\nKamera Arkas\u0131: Ferhat Ak\u0131n\nDijital G\u00f6r\u00fcnt\u00fc Teknisyeni: Onur Kurt\nEditor: Amiral\nColorist: Yunus Akta\u015f\nSet Tasar\u0131mc\u0131s\u0131: Romik\nDijital Stratejist: Mira\u00e7 Aslan\n\nS\u00f6zler: \n\nnap\u0131yosun mesela\nmesela \nkiminlesin ki \u015fu an ?\nsen bana bela \ngibi bi \u015feysin ama \nho\u015f da bi havan var \n\u00e7ok g\u00fczelsin ama \nsana inanamam \n\nya\u015fayamad\u0131klar\u0131m\u0131z i\u00e7imde hapsolmu\u015f bebe\u011fim \nseninle konu\u015famad\u0131klar\u0131m\u0131z daha \u00e7ok \u015fey var da\nkader diyelim \n\ndiyorduk konu\u015fmasak da biz anla\u015f\u0131r\u0131z \nahirette mi hesapla\u015f\u0131r\u0131z of\nama \u015fimdi denk gelirsek selamla\u015f\u0131r\u0131z \n\nseni nerden g\u00f6rd\u00fcm \nnerden sevdim \nnerden tan\u0131d\u0131m ben \nbu nerden \u00e7\u0131kt\u0131 tutulduk i\u015fte \nbak durup dururken\n\n\u00a9\ufe0f 2025 Mundo Music TR\n#BLOK3 #Nap\u0131yosunMesela #MundoMusicTR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1147000",
                "likeCount": "48974",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4534"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-utveTZ83ByOpxpPAJGkER2Qsn8",
            "id": "oJZmO5mByVY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T16:01:33Z",
                "channelId": "UC5UPzrHY7vVjx_CvzAS90Ew",
                "title": "Changes (Live From Villa Park / Back To The Beginning)",
                "description": "Taken from the upcoming feature-length concert film, Back To The Beginning: Ozzy's Final Bow, coming early 2026.\n\n \n\nYUNGBLUD performs \u201cChanges\u201d (Live from Villa Park) Back to the Beginning with Nuno Bettencourt, Anthrax's Frank Bello, Adam Wakeman, Sleep Token's II. All proceeds from this single will be donated to the same charities from the Back to the Beginning benefit show: Cure Parkinson\u2019s, Birmingham Children\u2019s Hospital, Acorn Children\u2019s Hospice.\n\n \n\nListen to \u201cChanges\u201d (Live from Villa Park) Back to the Beginning here: http://yungblud.lnk.to/changesID\n\n \n\nYUNGBLUD's fourth studio album 'Idols' is out now: http://yungblud.lnk.to/idolsID\n\n \n\nShop now: https://yungblud.lnk.to/officialshopID\n\n \n\nSign up to YUNGBLUD\u2019s mailing list: https://YUNGBLUD.lnk.to/YBsignup\n\nSubscribe to YUNGBLUD's channel: https://YUNGBLUD.lnk.to/Subscribe\n\n \n\nWebsite: https://YUNGBLUD.lnk.to/website\n\nInstagram: https://YUNGBLUD.lnk.to/instagram\n\nFacebook: https://YUNGBLUD.lnk.to/facebook\n\nTikTok: https://YUNGBLUD.lnk.to/tiktok\n\nDiscord: https://YUNGBLUD.lnk.to/discord\n\n \n\n#YUNGBLUD #Changes #Idols\n\n \n\nMusic video by YUNGBLUD performing \u201cChanges\u201d (Live from Villa Park) Back to the Beginning.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJZmO5mByVY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJZmO5mByVY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJZmO5mByVY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJZmO5mByVY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJZmO5mByVY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YUNGBLUDVEVO",
                "tags": [
                    "YUNGBLUD",
                    "Nuno Bettencourt",
                    "Frank Bello",
                    "Adam Wakeman",
                    "Mercury Studios",
                    "Rock"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Changes (Live From Villa Park / Back To The Beginning)",
                    "description": "Taken from the upcoming feature-length concert film, Back To The Beginning: Ozzy's Final Bow, coming early 2026.\n\n \n\nYUNGBLUD performs \u201cChanges\u201d (Live from Villa Park) Back to the Beginning with Nuno Bettencourt, Anthrax's Frank Bello, Adam Wakeman, Sleep Token's II. All proceeds from this single will be donated to the same charities from the Back to the Beginning benefit show: Cure Parkinson\u2019s, Birmingham Children\u2019s Hospital, Acorn Children\u2019s Hospice.\n\n \n\nListen to \u201cChanges\u201d (Live from Villa Park) Back to the Beginning here: http://yungblud.lnk.to/changesID\n\n \n\nYUNGBLUD's fourth studio album 'Idols' is out now: http://yungblud.lnk.to/idolsID\n\n \n\nShop now: https://yungblud.lnk.to/officialshopID\n\n \n\nSign up to YUNGBLUD\u2019s mailing list: https://YUNGBLUD.lnk.to/YBsignup\n\nSubscribe to YUNGBLUD's channel: https://YUNGBLUD.lnk.to/Subscribe\n\n \n\nWebsite: https://YUNGBLUD.lnk.to/website\n\nInstagram: https://YUNGBLUD.lnk.to/instagram\n\nFacebook: https://YUNGBLUD.lnk.to/facebook\n\nTikTok: https://YUNGBLUD.lnk.to/tiktok\n\nDiscord: https://YUNGBLUD.lnk.to/discord\n\n \n\n#YUNGBLUD #Changes #Idols\n\n \n\nMusic video by YUNGBLUD performing \u201cChanges\u201d (Live from Villa Park) Back to the Beginning."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "322294",
                "likeCount": "24411",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1563"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W3-9Qal6bA9S2EjVW1xpUm2yKYU",
            "id": "8bzE8V15sMU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T15:00:25Z",
                "channelId": "UCa7IcQjnxZTOLgdNU14Hydg",
                "title": "Das R\u00e4tsel um eine der schlimmsten Schiffskatastrophen Europas",
                "description": "In der Nacht auf den 28. September 1994 sinkt die Autof\u00e4hre Estonia auf dem Weg von Tallinn nach Stockholm. Innerhalb weniger Minuten kentert das Schiff \u2013 852 Menschen sterben, nur 137 \u00fcberleben. Es ist eine der gr\u00f6\u00dften Schiffskatastrophen der europ\u00e4ischen Nachkriegsgeschichte.\nDie offizielle Untersuchung nennt Konstruktionsm\u00e4ngel und schwere See als Hauptursachen. Doch bis heute sorgen widerspr\u00fcchliche Aussagen, fehlende Beweise und sp\u00e4ter ver\u00f6ffentlichte Informationen f\u00fcr anhaltende Diskussionen. Warum durfte das Wrack nie geborgen werden? Welche Rolle spielten die damaligen Regierungen? Und was sagen neue Untersuchungen fast drei Jahrzehnte nach dem Ungl\u00fcck?\nDas ist die Geschichte eines tragischen Ereignisses, das Europa ersch\u00fctterte \u2013 und bis heute Fragen offenl\u00e4sst.\n\nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1D7LwJiR6m3lXcHa-dNn88ee7u7C5ATVnYthTboRlddo/edit?usp=sharing \n\nVideo-Essays in einem informativen und anspruchsvollen Stil. \ud83d\uddc4\ufe0f\n\n_______________\n\ntatsache geh\u00f6rt seit dem 21.9.2024 zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\nWebsite: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum\nNetiquette: go.funk.net/netiquette\nDatenschutz: funk.net/datenschutz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8bzE8V15sMU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8bzE8V15sMU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8bzE8V15sMU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8bzE8V15sMU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8bzE8V15sMU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tatsache",
                "tags": [
                    "Dokumentation",
                    "Titanic",
                    "estonia",
                    "estonia 2025",
                    "estonia dokumentation",
                    "estoniadokumentation",
                    "f\u00e4hre estonia",
                    "ms estonia",
                    "schiffskatastrophen",
                    "tatsache"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Das R\u00e4tsel um eine der schlimmsten Schiffskatastrophen Europas",
                    "description": "In der Nacht auf den 28. September 1994 sinkt die Autof\u00e4hre Estonia auf dem Weg von Tallinn nach Stockholm. Innerhalb weniger Minuten kentert das Schiff \u2013 852 Menschen sterben, nur 137 \u00fcberleben. Es ist eine der gr\u00f6\u00dften Schiffskatastrophen der europ\u00e4ischen Nachkriegsgeschichte.\nDie offizielle Untersuchung nennt Konstruktionsm\u00e4ngel und schwere See als Hauptursachen. Doch bis heute sorgen widerspr\u00fcchliche Aussagen, fehlende Beweise und sp\u00e4ter ver\u00f6ffentlichte Informationen f\u00fcr anhaltende Diskussionen. Warum durfte das Wrack nie geborgen werden? Welche Rolle spielten die damaligen Regierungen? Und was sagen neue Untersuchungen fast drei Jahrzehnte nach dem Ungl\u00fcck?\nDas ist die Geschichte eines tragischen Ereignisses, das Europa ersch\u00fctterte \u2013 und bis heute Fragen offenl\u00e4sst.\n\nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1D7LwJiR6m3lXcHa-dNn88ee7u7C5ATVnYthTboRlddo/edit?usp=sharing \n\nVideo-Essays in einem informativen und anspruchsvollen Stil. \ud83d\uddc4\ufe0f\n\n_______________\n\ntatsache geh\u00f6rt seit dem 21.9.2024 zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\nWebsite: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum\nNetiquette: go.funk.net/netiquette\nDatenschutz: funk.net/datenschutz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "221492",
                "likeCount": "10496",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "398"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UtiA13gwNbQVuvzNRFFayRhS5GU",
            "id": "Ty4xt6J04-4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T14:00:56Z",
                "channelId": "UCCJ-NJtqLQRxuaxHZA9q6zg",
                "title": "H\u00e4nno jetzt Stronghold Speedrunner?! | Stronghold Crusader Definitive Editition",
                "description": "Der Stronghold Grind findet kein Ende: H\u00e4nno zockt heute weiterhin den Pfad der Zeit und zwar die zweite Mission 'Strand'... und wird unerwarteterweise zum Speedrunner?\n\nStream vom 15.07.25\n\nStronghold Crusader: Definitive Edition Playlist: https://www.youtube.com/playlist?list=PLrC7fxMTTSU0kybUjiw9jZBUZvz3LZody\n\nWERBUNG\nCorrupted Blood: https://corruptedblood.de/\nKnabemalz: https://www.knabemalz.de\nKnabe-Merch: https://knabe.shop/\nHandOfBlood PCs: https://www.boostboxx.com/hand-of-blood.html\n\n\ud83d\udfe3 Livestream: http://www.twitch.tv/handofblood\n\ud83d\udd34 Hauptkanal: https://www.youtube.com/@HandOfBlood\n\ud83d\udd34 Best of Kanal: https://www.youtube.com/@BestOfHOB\n\ud83d\udd34 HandOfTrash: https://www.youtube.com/@HandOfTrash\n\ud83d\udd34 H\u00e4nnothek: https://www.youtube.com/@H%C3%A4nnothek\n\n\nStronghold Crusader: Definitive Edition spielen: https://store.steampowered.com/app/3024040/Stronghold_Crusader_Definitive_Edition/\n\nBelagere in dieser erweiterten Neuauflage der klassischen Burgsimulation 20 einzigartige feindliche Burgherren und k\u00e4mpfe online gegen Freunde. Erlebe die Geschichte neu mit neuen Truppen, KI-Gegnern, Grafiken, Audio, Kampagnen, Gefechtspfaden, Koop-Modus und gr\u00f6\u00dferen Karten.\n\n\n\ud83d\udfe3 Discord: https://discord.gg/fuwz5F6\n\ud83d\udd35 Twitter: https://twitter.com/HandOfBlood\n\ud83d\udd34 Instagram: http://instagram.com/handiofiblood\n\u26ab\ufe0f TikTok https://www.tiktok.com/@handofblood\n\nWERBUNG: Richtig geile Tische gibt es hier:\nErgotopia: https://bit.ly/3kmw4B4\nDesktopia Pro X: https://bit.ly/3kkTkzj\nDesktopia GG: https://bit.ly/3GPQzO7 \n\nMein Equipment zusammengestellt: https://www.amazon.de/shop/handofblood\n(Wenn ihr \u00fcber die hier angegebenen Tracking-Link einkauft, profitiere ich davon. Ehre!)\n\nKapitel:\n00:00-01:20 Intro+Plotten\n01:21-28:30 ZOCKUNG AM STRAND\n28:31- Analyse\n\nCutter: Mille (wthmille)\nThumbnail: Ben (camager)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ty4xt6J04-4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ty4xt6J04-4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ty4xt6J04-4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ty4xt6J04-4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ty4xt6J04-4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HandOfUncut",
                "tags": [
                    "handiofiblood",
                    "handofblood",
                    "gaming",
                    "gameplay",
                    "let's play",
                    "spandau",
                    "h\u00e4nno",
                    "handofblood twitch",
                    "handofblood stream",
                    "handofblood stream highlights",
                    "handofblood gameplay",
                    "handofuncut",
                    "handofuncut stream",
                    "handofblood twitch highlights",
                    "stronghold crusader",
                    "handofblood stronghold crusader",
                    "handofblood stronghold crusader definitive edition",
                    "stronghold crusader definitive edition",
                    "hob stronghold crusader"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "H\u00e4nno jetzt Stronghold Speedrunner?! | Stronghold Crusader Definitive Editition",
                    "description": "Der Stronghold Grind findet kein Ende: H\u00e4nno zockt heute weiterhin den Pfad der Zeit und zwar die zweite Mission 'Strand'... und wird unerwarteterweise zum Speedrunner?\n\nStream vom 15.07.25\n\nStronghold Crusader: Definitive Edition Playlist: https://www.youtube.com/playlist?list=PLrC7fxMTTSU0kybUjiw9jZBUZvz3LZody\n\nWERBUNG\nCorrupted Blood: https://corruptedblood.de/\nKnabemalz: https://www.knabemalz.de\nKnabe-Merch: https://knabe.shop/\nHandOfBlood PCs: https://www.boostboxx.com/hand-of-blood.html\n\n\ud83d\udfe3 Livestream: http://www.twitch.tv/handofblood\n\ud83d\udd34 Hauptkanal: https://www.youtube.com/@HandOfBlood\n\ud83d\udd34 Best of Kanal: https://www.youtube.com/@BestOfHOB\n\ud83d\udd34 HandOfTrash: https://www.youtube.com/@HandOfTrash\n\ud83d\udd34 H\u00e4nnothek: https://www.youtube.com/@H%C3%A4nnothek\n\n\nStronghold Crusader: Definitive Edition spielen: https://store.steampowered.com/app/3024040/Stronghold_Crusader_Definitive_Edition/\n\nBelagere in dieser erweiterten Neuauflage der klassischen Burgsimulation 20 einzigartige feindliche Burgherren und k\u00e4mpfe online gegen Freunde. Erlebe die Geschichte neu mit neuen Truppen, KI-Gegnern, Grafiken, Audio, Kampagnen, Gefechtspfaden, Koop-Modus und gr\u00f6\u00dferen Karten.\n\n\n\ud83d\udfe3 Discord: https://discord.gg/fuwz5F6\n\ud83d\udd35 Twitter: https://twitter.com/HandOfBlood\n\ud83d\udd34 Instagram: http://instagram.com/handiofiblood\n\u26ab\ufe0f TikTok https://www.tiktok.com/@handofblood\n\nWERBUNG: Richtig geile Tische gibt es hier:\nErgotopia: https://bit.ly/3kmw4B4\nDesktopia Pro X: https://bit.ly/3kkTkzj\nDesktopia GG: https://bit.ly/3GPQzO7 \n\nMein Equipment zusammengestellt: https://www.amazon.de/shop/handofblood\n(Wenn ihr \u00fcber die hier angegebenen Tracking-Link einkauft, profitiere ich davon. Ehre!)\n\nKapitel:\n00:00-01:20 Intro+Plotten\n01:21-28:30 ZOCKUNG AM STRAND\n28:31- Analyse\n\nCutter: Mille (wthmille)\nThumbnail: Ben (camager)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "191145",
                "likeCount": "8129",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "275"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ev6X4QIhRvzoQL4FB3KifE5Ad7s",
            "id": "im1LoQgqUPo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T13:01:26Z",
                "channelId": "UC5iYuXSliCgk_mtUJa25eoQ",
                "title": "Superkleber im H\u00e4rtetest \ud83d\ude33\ud83d\udd25 Welcher ist der KRASSESTE?! | Mattin",
                "description": "Superkleber im H\u00e4rtetest \ud83d\ude33\ud83d\udd25 Welcher ist der KRASSESTE?! | Mattin\n\nWERBUNG: YFOOD: https://bit.ly/3AYX02d\nProbiert euch mal durch und spart mit dem Code \"MATTIN-YOUTUBE\" noch 10%!\n\nWERBUNG: 5\u20ac geschenkt bei HOLY Energy:\n\u279c https://weareholy.com/Mattin\nMit dem Code \"MATTIN5\" sparen Neukunden 5\u20ac, mit dem Code \"MATTIN10\" sparen Bestandskunden 10% auf die gesamte Bestellung.\n\n\ud83c\udfa5Survival Mattin:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyQAraT4FYcXgnUTLOj796Q\nhttps://www.instagram.com/survival.mattin.official/\nInstagram Name: survival.mattin.official\n\n\ud83d\udc55 Merchandise Shop\n\u21b3 https://www.merchme.shop/survival-mattin/\n\n\ud83c\udfb5 Outro Song:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=bWljaL5XlxU\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Partnerlinks durch welche Mattin eine kleine Provision bekommt, wenn ihr auf die LINKS raufklickt und etwas bestellt. Wer ihn unterst\u00fctzen m\u00f6chte, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen f\u00fcr euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/im1LoQgqUPo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/im1LoQgqUPo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/im1LoQgqUPo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/im1LoQgqUPo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/im1LoQgqUPo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MATTIN",
                "tags": [
                    "survival mattin",
                    "survival mattin bunker",
                    "survival mattin selbstversuch",
                    "survival mattin shelter",
                    "survival mattin bushcraft",
                    "survival mattin stream",
                    "mattin live",
                    "mattin stream highlights",
                    "Superkleber im H\u00e4rtetest \ud83d\ude33\ud83d\udd25 Welcher ist der KRASSISTE?! | Mattin"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Superkleber im H\u00e4rtetest \ud83d\ude33\ud83d\udd25 Welcher ist der KRASSESTE?! | Mattin",
                    "description": "Superkleber im H\u00e4rtetest \ud83d\ude33\ud83d\udd25 Welcher ist der KRASSESTE?! | Mattin\n\nWERBUNG: YFOOD: https://bit.ly/3AYX02d\nProbiert euch mal durch und spart mit dem Code \"MATTIN-YOUTUBE\" noch 10%!\n\nWERBUNG: 5\u20ac geschenkt bei HOLY Energy:\n\u279c https://weareholy.com/Mattin\nMit dem Code \"MATTIN5\" sparen Neukunden 5\u20ac, mit dem Code \"MATTIN10\" sparen Bestandskunden 10% auf die gesamte Bestellung.\n\n\ud83c\udfa5Survival Mattin:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyQAraT4FYcXgnUTLOj796Q\nhttps://www.instagram.com/survival.mattin.official/\nInstagram Name: survival.mattin.official\n\n\ud83d\udc55 Merchandise Shop\n\u21b3 https://www.merchme.shop/survival-mattin/\n\n\ud83c\udfb5 Outro Song:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=bWljaL5XlxU\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Partnerlinks durch welche Mattin eine kleine Provision bekommt, wenn ihr auf die LINKS raufklickt und etwas bestellt. Wer ihn unterst\u00fctzen m\u00f6chte, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen f\u00fcr euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "189768",
                "likeCount": "12084",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "978"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8JfiQiSAZeRoZYaUBX5_bQSJt3k",
            "id": "_id8w4CrqpU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:00:06Z",
                "channelId": "UC06uYgf5-wfdLpWH6ZGp9Rg",
                "title": "Wir l\u00fcften UNSER GEHEIMNIS...",
                "description": "\u2b50\ufe0fZum Kanal: https://youtube.com/@DieHofWG?si=neWhSQBjHuDIxlGc\n\nJETZT TICKET SICHERN! https://hellagabbert.ticket.io \ud83d\udc40\nWer gewinnt dieses Jahr das Farbduell? Seid live dabei und unterst\u00fctzt am 05., 06. oder 07.09.2025 Team Pink oder Team Blau in der Niedersachenhalle in Verden!\ud83e\ude77\ud83e\ude75\n\n\ud83d\udc97 Mein Merch: https://www.hellagabbert.de\n\ud83e\udd84 HOPPi GALOPPi: https://www.hoppigaloppi.de\n\n\u2796\u2796\u2796\n\n\ud83c\udf99 Podcast: https://anchor.fm/hellaundtom\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/hella_gabbert/\n\ud83d\udc83\ud83c\udffc TikTok: https://vm.tiktok.com/ZMJrP6QbE/\n\n\u2796\u2796\u2796\n\n\u2728 Hey, ich bin Hella!\nZusammen mit meinem Palomino Golum (ja, der Name war nicht meine Idee! \ud83d\ude02), meinem frechen Shetty Valentino und meinem neuen Shetty Candy nehme ich euch in unser verr\u00fccktes Stallleben mit. \ud83d\udc34\ud83d\udc96\n\n\u2796\u2796\u2796\n\n\ud83d\udce8 Kooperationsanfragen:\nmanagement@hellaundtom.de\n(Bitte habt Verst\u00e4ndnis, dass Fanmails vom Management nicht beantwortet werden k\u00f6nnen.)\n\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\n\ud83c\udfb5 Musik: Artlist & Epidemic Sounds",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_id8w4CrqpU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_id8w4CrqpU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_id8w4CrqpU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_id8w4CrqpU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_id8w4CrqpU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hella Gabbert",
                "tags": [
                    "Palomino",
                    "Gollum",
                    "Shetty",
                    "Hella Gabbert",
                    "Fail",
                    "Turnierpferd",
                    "Stallleben",
                    "FMA",
                    "Stall FMA",
                    "Golum",
                    "Reiterhof",
                    "eigener Hof",
                    "Pferdem\u00e4dchen",
                    "Pferd",
                    "Reiten",
                    "Dressur",
                    "Springen"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wir l\u00fcften UNSER GEHEIMNIS...",
                    "description": "\u2b50\ufe0fZum Kanal: https://youtube.com/@DieHofWG?si=neWhSQBjHuDIxlGc\n\nJETZT TICKET SICHERN! https://hellagabbert.ticket.io \ud83d\udc40\nWer gewinnt dieses Jahr das Farbduell? Seid live dabei und unterst\u00fctzt am 05., 06. oder 07.09.2025 Team Pink oder Team Blau in der Niedersachenhalle in Verden!\ud83e\ude77\ud83e\ude75\n\n\ud83d\udc97 Mein Merch: https://www.hellagabbert.de\n\ud83e\udd84 HOPPi GALOPPi: https://www.hoppigaloppi.de\n\n\u2796\u2796\u2796\n\n\ud83c\udf99 Podcast: https://anchor.fm/hellaundtom\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/hella_gabbert/\n\ud83d\udc83\ud83c\udffc TikTok: https://vm.tiktok.com/ZMJrP6QbE/\n\n\u2796\u2796\u2796\n\n\u2728 Hey, ich bin Hella!\nZusammen mit meinem Palomino Golum (ja, der Name war nicht meine Idee! \ud83d\ude02), meinem frechen Shetty Valentino und meinem neuen Shetty Candy nehme ich euch in unser verr\u00fccktes Stallleben mit. \ud83d\udc34\ud83d\udc96\n\n\u2796\u2796\u2796\n\n\ud83d\udce8 Kooperationsanfragen:\nmanagement@hellaundtom.de\n(Bitte habt Verst\u00e4ndnis, dass Fanmails vom Management nicht beantwortet werden k\u00f6nnen.)\n\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\n\ud83c\udfb5 Musik: Artlist & Epidemic Sounds"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "182873",
                "likeCount": "8254",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "910"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wYYYIpnu6b2pO6yfpvfl7c1aQok",
            "id": "TqlL4SNJliY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:00:59Z",
                "channelId": "UCGUMCBR9s_S4GuXKTmB9WmQ",
                "title": "ES GEHT WIEDER LOS  \ud83e\udd29\u26bd\ufe0f Delay Sports Berlin",
                "description": "Willkommen auf unserem Delay Sports Berlin YouTube Account!\ud83e\udd0d\n\n\u27a1\ufe0f Hier geht es zum Trikot \u26bd\ufe0f: \nhttps://www.11teamsports.com/de-de/l/delay-sports\n\n\u27a1\ufe0f Hier spenden \ud83e\udef6\ud83c\udffc: \nhttps://www.krebshilfe.de/spenden-aktiv-werden/spenden/jetzt-spenden/\n\n\u27a1\ufe0f Unsere kostenlose Doku: \nhttps://www.amazon.de/gp/video/detail/B0CV3TQF57/ref=atv_dp_share_cu_r\n\n\u27a1\ufe0f Checkt die Angebote bei ESN ab & sichert euch den maximalen Rabatt mit dem Code ELI: \nhttps://www.esn.com/discount/eligella?redirect=%2Fcollections%2Feligella\u00a0\n*Werbung\n\n\u27a1\ufe0f Unser Instagram:\nhttps://www.instagram.com/delaysports_berlin\n\n\u27a1\ufe0f Unser Instagram der Delay Jugend:\nhttps://www.instagram.com/delaysports_berlin_jugend/\n\n\u27a1\ufe0f Hier k\u00f6nnt ihr Delay Sports Berlin Mitglied werden: \nhttps://www.delaysports-berlin.de/delay-sports\n\n\u27a1\ufe0f Nicht vergessen! Delay Donnerstag hei\u00dft 18 Uhr Upload",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TqlL4SNJliY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TqlL4SNJliY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TqlL4SNJliY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TqlL4SNJliY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TqlL4SNJliY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Delay Sports Berlin",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ES GEHT WIEDER LOS  \ud83e\udd29\u26bd\ufe0f Delay Sports Berlin",
                    "description": "Willkommen auf unserem Delay Sports Berlin YouTube Account!\ud83e\udd0d\n\n\u27a1\ufe0f Hier geht es zum Trikot \u26bd\ufe0f: \nhttps://www.11teamsports.com/de-de/l/delay-sports\n\n\u27a1\ufe0f Hier spenden \ud83e\udef6\ud83c\udffc: \nhttps://www.krebshilfe.de/spenden-aktiv-werden/spenden/jetzt-spenden/\n\n\u27a1\ufe0f Unsere kostenlose Doku: \nhttps://www.amazon.de/gp/video/detail/B0CV3TQF57/ref=atv_dp_share_cu_r\n\n\u27a1\ufe0f Checkt die Angebote bei ESN ab & sichert euch den maximalen Rabatt mit dem Code ELI: \nhttps://www.esn.com/discount/eligella?redirect=%2Fcollections%2Feligella\u00a0\n*Werbung\n\n\u27a1\ufe0f Unser Instagram:\nhttps://www.instagram.com/delaysports_berlin\n\n\u27a1\ufe0f Unser Instagram der Delay Jugend:\nhttps://www.instagram.com/delaysports_berlin_jugend/\n\n\u27a1\ufe0f Hier k\u00f6nnt ihr Delay Sports Berlin Mitglied werden: \nhttps://www.delaysports-berlin.de/delay-sports\n\n\u27a1\ufe0f Nicht vergessen! Delay Donnerstag hei\u00dft 18 Uhr Upload"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101826",
                "likeCount": "5402",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uDHwJTeWVZOBgTLxfShMZjYIwjw",
            "id": "wwhZrVEx5lA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:01:42Z",
                "channelId": "UCBgGAiEQQjRNRaTNmHQ9SUw",
                "title": "Das schnellste Auto das ich je gefahren bin \ud83e\udd2f | 1914PS Rimac Nevera vom CEO pers\u00f6nlich!",
                "description": "Ich teste den Rimac Nevera von Bugatti CEO Mate Rimac. Mit 1914 PS wohl das schnellste Auto, das ich je gefahren bin.\n\n\nAlle Informationen zur DJI OSMO Action 5 Pro findet ihr hier:\n\u2022 https://www.instagram.com/djiglobal/\n\u2022 https://www.youtube.com/@DJI\n\u2022 https://store.dji.com/de/product/osmo-action-5-pro\n\nJ\u00f6rg Kintzel:\nhttps://www.instagram.com/joergkintzel\nhttps://youtube.com/@joergkintzel\n\nSoziale Netzwerke:\n\u2022 Instagram | https://goo.gl/Ej8Tvh\n\u2022 TikTok | https://bit.ly/3eHwj2p\n\u2022 X | https://goo.gl/6VNBRG\n\u2022 Businessanfragen: | management@danielabt.de\n____________________________________________________\n \nAbt Sportsline YouTube Kanal\n\u25ba http://bit.ly/Abt_YouTube\n\nAutos | Motorsport | Lifestyle | Vlogs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wwhZrVEx5lA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wwhZrVEx5lA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wwhZrVEx5lA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wwhZrVEx5lA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wwhZrVEx5lA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Daniel Abt",
                "tags": [
                    "Rimac Nevera",
                    "Rimac",
                    "Nevera",
                    "Rimac Nevera R",
                    "0-400-0",
                    "0-400",
                    "Mate Rimac",
                    "Bugatti CEO",
                    "Bugatti CEO Mate Rimac",
                    "Rimac 1914 PS",
                    "J\u00f6rg Kintzel",
                    "Hypercar",
                    "Rimac Hypercar",
                    "Nevera Beschleunigung",
                    "Nevera 0-100",
                    "Rimac Weltrekord",
                    "Nevera Weltrekord",
                    "Abt",
                    "Abt Sportsline",
                    "Daniel Abt",
                    "abt daniel",
                    "abt audi",
                    "abt tuning",
                    "Bugatti",
                    "Beschleunigung",
                    "2000 PS Auto",
                    "Daniel Abt Mate Rimac",
                    "Daniel Abt Rimac",
                    "Daniel Abt Rimac Nevera"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Das schnellste Auto das ich je gefahren bin \ud83e\udd2f | 1914PS Rimac Nevera vom CEO pers\u00f6nlich!",
                    "description": "Ich teste den Rimac Nevera von Bugatti CEO Mate Rimac. Mit 1914 PS wohl das schnellste Auto, das ich je gefahren bin.\n\n\nAlle Informationen zur DJI OSMO Action 5 Pro findet ihr hier:\n\u2022 https://www.instagram.com/djiglobal/\n\u2022 https://www.youtube.com/@DJI\n\u2022 https://store.dji.com/de/product/osmo-action-5-pro\n\nJ\u00f6rg Kintzel:\nhttps://www.instagram.com/joergkintzel\nhttps://youtube.com/@joergkintzel\n\nSoziale Netzwerke:\n\u2022 Instagram | https://goo.gl/Ej8Tvh\n\u2022 TikTok | https://bit.ly/3eHwj2p\n\u2022 X | https://goo.gl/6VNBRG\n\u2022 Businessanfragen: | management@danielabt.de\n____________________________________________________\n \nAbt Sportsline YouTube Kanal\n\u25ba http://bit.ly/Abt_YouTube\n\nAutos | Motorsport | Lifestyle | Vlogs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "256610",
                "likeCount": "7947",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "440"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hHuUxvXAqklkddNRxlA1vl8NaWI",
            "id": "xeRC1EzIUtk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T13:13:09Z",
                "channelId": "UCZT5lsEOYARvyvmrtJ4WAwA",
                "title": "In DIESEM IBIZA VLOG ist ZU VIEL passiert..\ud83c\udf7e\ud83d\udc40 (es ist eskaliert..)",
                "description": "MEIN ICON LEAGUE TEAM (FOKUS EAGLES) \u25ba https://www.instagram.com/fokuseagles/\n\n\u2718FOLGT MIR:\nSNAPCHAT \u25ba @sidney.eweka\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nINSTAGRAM 2. ACC \u25ba https://www.instagram.com/prvsid/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\nDELAY SPORTS YOUTUBE KANAL \u25ba https://www.youtube.com/@delaysportsberlin\n\n\u2718YOUTUBE 2. KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@999sid5\n\n\u2718YOUTUBE GAMING KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@SidneyEwekaGaming\n\n\u2718MEINE MODEMARKE:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/ *\nSHOP \u25ba https://www.elevateclo.com/ *\n\n\u2718MEIN VITAMIN WASSER:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/vitavate_official/ *\n\n\u2718MEIN VEREIN DELAY SPORTS:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/delaysports_berlin/\nMITGLIED WERDEN \u25ba https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/\n\n\u2718ABONNIERT FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ \n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG \n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/@FOKUSCLAN \n\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xeRC1EzIUtk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xeRC1EzIUtk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xeRC1EzIUtk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xeRC1EzIUtk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xeRC1EzIUtk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SidneyEweka",
                "tags": [
                    "sidneyeweka",
                    "sidney",
                    "eweka",
                    "sidney eweka",
                    "sidneyfriede",
                    "sidney friede",
                    "fifa 21",
                    "sidney eliasn97",
                    "sidney elias",
                    "sidney fifa 21",
                    "sidney younited",
                    "younited fifa 21",
                    "sidney vlog",
                    "sidney reaction",
                    "ELIGELLA",
                    "ELIASN97",
                    "ELI",
                    "eligella",
                    "eliasn97",
                    "eli",
                    "willy",
                    "niklas wilson",
                    "niklas sommer",
                    "999sid",
                    "999 sid",
                    "elias n 97",
                    "eli gella",
                    "elias n97",
                    "hertha",
                    "hertha bsc",
                    "berlin",
                    "vlog",
                    "vlogs",
                    "fifa 22",
                    "FIFA22",
                    "FIFA 22",
                    "fokus",
                    "FOKUS"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "In DIESEM IBIZA VLOG ist ZU VIEL passiert..\ud83c\udf7e\ud83d\udc40 (es ist eskaliert..)",
                    "description": "MEIN ICON LEAGUE TEAM (FOKUS EAGLES) \u25ba https://www.instagram.com/fokuseagles/\n\n\u2718FOLGT MIR:\nSNAPCHAT \u25ba @sidney.eweka\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nINSTAGRAM 2. ACC \u25ba https://www.instagram.com/prvsid/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\nDELAY SPORTS YOUTUBE KANAL \u25ba https://www.youtube.com/@delaysportsberlin\n\n\u2718YOUTUBE 2. KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@999sid5\n\n\u2718YOUTUBE GAMING KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@SidneyEwekaGaming\n\n\u2718MEINE MODEMARKE:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/ *\nSHOP \u25ba https://www.elevateclo.com/ *\n\n\u2718MEIN VITAMIN WASSER:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/vitavate_official/ *\n\n\u2718MEIN VEREIN DELAY SPORTS:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/delaysports_berlin/\nMITGLIED WERDEN \u25ba https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/\n\n\u2718ABONNIERT FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ \n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG \n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/@FOKUSCLAN \n\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "241947",
                "likeCount": "15852",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "229"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nNRCC9qcmkUs2UUtx_36P5BNPy0",
            "id": "YShVEXb7-ic",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:00:55Z",
                "channelId": "UC_5niPa-d35gg88HaS7RrIw",
                "title": "Tron: Ares | Official Trailer",
                "description": "Watch the brand-new trailer for Tron: Ares and experience it in theaters, filmed for IMAX, October 10.\n \nTron: Ares follows a highly sophisticated Program, Ares, who is sent from the digital world into the real world on a dangerous mission, marking humankind\u2019s first encounter with A.I. beings. The feature film is directed by Joachim R\u00f8nning and stars Jared Leto, Greta Lee, Evan Peters, Hasan Minhaj, Jodie Turner-Smith, Arturo Castro, Cameron Monaghan, with Gillian Anderson, and Jeff Bridges. Sean Bailey, Jeffrey Silver, Justin Springer, Jared Leto, Emma Ludbrook and Steven Lisberger are the producers, with Russell Allen serving as executive producer.\n\nGrammy\u00ae-award winning rock band Nine Inch Nails composed the score for \u201cTron: Ares,\u201d and today, the band dropped \"As Alive As You Need Me To Be\" \u2014the soundtrack album\u2019s first single and the first official music from the band in five years. Listen to \"As Alive As You Need Me To Be\u201d and view the visualizer: https://nineinchnails.lnk.to/AAAYNMTB. The track is featured in the new trailer for \u201cTron: Ares.\u201d\n \n\u201cTron: Ares (Original Motion Picture Soundtrack),\u201d featuring all original music by Nine Inch Nails, will be released on September 19 via Interscope Records. The release marks the first-ever film score by the pioneering band, although bandmates Trent Reznor and Atticus Ross have composed 20 scores under their own names, winning two Oscars\u00ae, three Golden Globes\u00ae, a GRAMMY\u00ae and an Emmy\u00ae in the process.\n \nALBUM: https://NineInchNails.lnk.to/TRONAres\nSINGLE: https://NineInchNails.lnk.to/AAAYNMTB\nLYRIC VIDEO: https://youtu.be/-Sj-FmI5JfA\n\n\u25ba SUBSCRIBE to the channel to get notified when new Disney videos are posted: https://www.youtube.com/user/DisneysShows?sub_confirmation=1\n\n\u25ba SUBSCRIBE to Disney+ to stream all of your favorite Disney shows and movies: https://www.disneyplus.com/\n\nFollow on social media to get the latest news and announcements from Disney:\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@disney\nInstagram: https://www.instagram.com/disney/\nFacebook: https://www.facebook.com/Disney/\nX: https://x.com/disney\nWebsite: https://www.disney.com/\n\nExperience more stories by subscribing: \n\n/ @marvel\n/ @StarWars\n/ @pixar\n/ @disneyplus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YShVEXb7-ic/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YShVEXb7-ic/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YShVEXb7-ic/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YShVEXb7-ic/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YShVEXb7-ic/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Disney",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Tron: Ares | Official Trailer",
                    "description": "Watch the brand-new trailer for Tron: Ares and experience it in theaters, filmed for IMAX, October 10.\n \nTron: Ares follows a highly sophisticated Program, Ares, who is sent from the digital world into the real world on a dangerous mission, marking humankind\u2019s first encounter with A.I. beings. The feature film is directed by Joachim R\u00f8nning and stars Jared Leto, Greta Lee, Evan Peters, Hasan Minhaj, Jodie Turner-Smith, Arturo Castro, Cameron Monaghan, with Gillian Anderson, and Jeff Bridges. Sean Bailey, Jeffrey Silver, Justin Springer, Jared Leto, Emma Ludbrook and Steven Lisberger are the producers, with Russell Allen serving as executive producer.\n\nGrammy\u00ae-award winning rock band Nine Inch Nails composed the score for \u201cTron: Ares,\u201d and today, the band dropped \"As Alive As You Need Me To Be\" \u2014the soundtrack album\u2019s first single and the first official music from the band in five years. Listen to \"As Alive As You Need Me To Be\u201d and view the visualizer: https://nineinchnails.lnk.to/AAAYNMTB. The track is featured in the new trailer for \u201cTron: Ares.\u201d\n \n\u201cTron: Ares (Original Motion Picture Soundtrack),\u201d featuring all original music by Nine Inch Nails, will be released on September 19 via Interscope Records. The release marks the first-ever film score by the pioneering band, although bandmates Trent Reznor and Atticus Ross have composed 20 scores under their own names, winning two Oscars\u00ae, three Golden Globes\u00ae, a GRAMMY\u00ae and an Emmy\u00ae in the process.\n \nALBUM: https://NineInchNails.lnk.to/TRONAres\nSINGLE: https://NineInchNails.lnk.to/AAAYNMTB\nLYRIC VIDEO: https://youtu.be/-Sj-FmI5JfA\n\n\u25ba SUBSCRIBE to the channel to get notified when new Disney videos are posted: https://www.youtube.com/user/DisneysShows?sub_confirmation=1\n\n\u25ba SUBSCRIBE to Disney+ to stream all of your favorite Disney shows and movies: https://www.disneyplus.com/\n\nFollow on social media to get the latest news and announcements from Disney:\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@disney\nInstagram: https://www.instagram.com/disney/\nFacebook: https://www.facebook.com/Disney/\nX: https://x.com/disney\nWebsite: https://www.disney.com/\n\nExperience more stories by subscribing: \n\n/ @marvel\n/ @StarWars\n/ @pixar\n/ @disneyplus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7429010",
                "likeCount": "120130",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10699"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "86-KuAoYEEtmWrb7vhoJdRty-ic",
            "id": "dA-TkKYi_M8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T13:01:13Z",
                "channelId": "UCKGMHVipEvuZudhHD05FOYA",
                "title": "Der absurde Reichtum der Kirche",
                "description": "Spart euch die durchschnittlich 120\u20ac Kontof\u00fchrungsgeb\u00fchren und er\u00f6ffnet euer kostenloses Konto bei Revolut. Sichert euch zus\u00e4tzlich 20\u20ac Bonus bis zum 30.09.2025: https://simpli.deals/revolut75 (Werbung)\n\nReicht eure Steuererkl\u00e4rung bequem mit Steuerbot ein \u2013 durchschnittlich winken \u00fcber 1.000\u202f\u20ac R\u00fcckerstattung. Mit dem Code \"SIMPLI\" erh\u00e4ltst du zus\u00e4tzliche 5\u20ac Rabatt: https://simpli.deals/steuerbot75 (Werbung)\n\nDie Kirchen in Deutschland sind reich - aber wie reich genau? \n\nWir bedanken uns bei Carsten Frerk f\u00fcr die wertvollen Einsichten und bei der Immanuelkirche f\u00fcr die Bereitstellung der ihrer R\u00e4umlichkeiten! \n\nCheckt Unfassbar ab: @unfassbar  \nhttps://www.youtube.com/@UC9h7UoNb95t_b5A4eHmRnFw \n\nSpotify: https://spoti.fi/3Y1qYKJ\nApple Podcasts: https://apple.co/4eToIMA\nAmazon Music: https://amzn.to/3Y7TEll\nRSS-Feed: https://anchor.fm/s/fc0e8c18/podcast/rss\n\n------\n\nDanke an unsere Patrons:   / simplicissimus  \nhttps://www.patreon.com/simplicissimus\n\nSimpli auf Instagram:   / simplicissimusyt  \nhttps://www.instagram.com/simplicissimusyt\n\nSimpli auf TikTok:   / simplicissimus\nhttps://www.tiktok.com/@simplicissimus   \n\n\nQuellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/19BupXosxyz7XirBGz1yObLwylImOsNs_2WHt8W_P6_Q/edit?tab=t.0\n\nMusik Liste:\n\nEpidemic:\nDusty Decks - First Pressing\nAutohacker - Summer Flirt\n\nArtlist:\nA Carousing Consort - Philov\nAdri\u00e1n Berenguer - Pianissimo - Instrumental Version\nArdie Son - Minuet I\nBishara Haroni - Ave Maria\nBishara Haroni - Fugue in D minor\nBishara Haroni - God Rest Ye Merry Gentlemen\nIan Post - Drum Rolls\nJerusalem Symphony Orchestra - Cherubinos Aria Voi che sapete\nJordi Dalmau - Earth\nMax H - Investigation\nOhad Ben Ari - Air Bach\nSemo - Elapsed\nTheatre of Delays - Aurora Waves\nYehezkel Raz - Little Eyes - Instrumental Version\nGeorges Bizet - Habanera (Instrumental) Carmen -  Nova Amadeus Chamber Orchestra of Rome\nGrieg - In the Hall of the Mountain King\nIn Motion (HD) - From the Soundtrack to The Social Network\nK.I.Z - Geld wie ein Magnet (Album Countdown Visual) (prod. by Drunken Masters)\nRondo Alla Turca- Mozart\n\nAndere:\nOregano\nOverture of Conclave\nSeal the Room by Volker Bertelmann from CONCLAVE\nTears by Volker Bertelmann from CONCLAVE\nThe Truman Show OST - 06. Anthem, Part 2\n\n\n_____\n\nSch\u00f6n, verst\u00e4ndlich, kritisch und fundiert. Wir machen Essays zu Fragen, die du dir noch nie, oder viel zu oft gestellt hast.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dA-TkKYi_M8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dA-TkKYi_M8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dA-TkKYi_M8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dA-TkKYi_M8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dA-TkKYi_M8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simplicissimus",
                "tags": [
                    "Simplicissimus",
                    "2 Bored Guys"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Der absurde Reichtum der Kirche",
                    "description": "Spart euch die durchschnittlich 120\u20ac Kontof\u00fchrungsgeb\u00fchren und er\u00f6ffnet euer kostenloses Konto bei Revolut. Sichert euch zus\u00e4tzlich 20\u20ac Bonus bis zum 30.09.2025: https://simpli.deals/revolut75 (Werbung)\n\nReicht eure Steuererkl\u00e4rung bequem mit Steuerbot ein \u2013 durchschnittlich winken \u00fcber 1.000\u202f\u20ac R\u00fcckerstattung. Mit dem Code \"SIMPLI\" erh\u00e4ltst du zus\u00e4tzliche 5\u20ac Rabatt: https://simpli.deals/steuerbot75 (Werbung)\n\nDie Kirchen in Deutschland sind reich - aber wie reich genau? \n\nWir bedanken uns bei Carsten Frerk f\u00fcr die wertvollen Einsichten und bei der Immanuelkirche f\u00fcr die Bereitstellung der ihrer R\u00e4umlichkeiten! \n\nCheckt Unfassbar ab: @unfassbar  \nhttps://www.youtube.com/@UC9h7UoNb95t_b5A4eHmRnFw \n\nSpotify: https://spoti.fi/3Y1qYKJ\nApple Podcasts: https://apple.co/4eToIMA\nAmazon Music: https://amzn.to/3Y7TEll\nRSS-Feed: https://anchor.fm/s/fc0e8c18/podcast/rss\n\n------\n\nDanke an unsere Patrons:   / simplicissimus  \nhttps://www.patreon.com/simplicissimus\n\nSimpli auf Instagram:   / simplicissimusyt  \nhttps://www.instagram.com/simplicissimusyt\n\nSimpli auf TikTok:   / simplicissimus\nhttps://www.tiktok.com/@simplicissimus   \n\n\nQuellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/19BupXosxyz7XirBGz1yObLwylImOsNs_2WHt8W_P6_Q/edit?tab=t.0\n\nMusik Liste:\n\nEpidemic:\nDusty Decks - First Pressing\nAutohacker - Summer Flirt\n\nArtlist:\nA Carousing Consort - Philov\nAdri\u00e1n Berenguer - Pianissimo - Instrumental Version\nArdie Son - Minuet I\nBishara Haroni - Ave Maria\nBishara Haroni - Fugue in D minor\nBishara Haroni - God Rest Ye Merry Gentlemen\nIan Post - Drum Rolls\nJerusalem Symphony Orchestra - Cherubinos Aria Voi che sapete\nJordi Dalmau - Earth\nMax H - Investigation\nOhad Ben Ari - Air Bach\nSemo - Elapsed\nTheatre of Delays - Aurora Waves\nYehezkel Raz - Little Eyes - Instrumental Version\nGeorges Bizet - Habanera (Instrumental) Carmen -  Nova Amadeus Chamber Orchestra of Rome\nGrieg - In the Hall of the Mountain King\nIn Motion (HD) - From the Soundtrack to The Social Network\nK.I.Z - Geld wie ein Magnet (Album Countdown Visual) (prod. by Drunken Masters)\nRondo Alla Turca- Mozart\n\nAndere:\nOregano\nOverture of Conclave\nSeal the Room by Volker Bertelmann from CONCLAVE\nTears by Volker Bertelmann from CONCLAVE\nThe Truman Show OST - 06. Anthem, Part 2\n\n\n_____\n\nSch\u00f6n, verst\u00e4ndlich, kritisch und fundiert. Wir machen Essays zu Fragen, die du dir noch nie, oder viel zu oft gestellt hast."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1321516",
                "likeCount": "85260",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5872"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "laQBZyr__vHdyIKe2bLlGMKGxH0",
            "id": "98ek2BpJ5lE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T10:00:14Z",
                "channelId": "UCW6SLCuRXuUFWbQH563D0Hw",
                "title": "FUSSBALL CHALLENGE mit SIDNEY, ELDOS, TIM SULMER & BILO!\u26bd\ud83e\ude84",
                "description": "\u2605ICON LEAGUE:\n\u25baTICKETS: https://tickets.theiconleague.com/?ref=eliyoutube\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/theiconleague/\n\u25baYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCGi0giv6VJkdNQyikAE7kBg\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@theiconleague\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/theiconleague\n\u25baLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/the-icon-league/ \n\nLYORA \u25ba https://lyora.de\nLYORA INSTA \u25ba https://www.instagram.com/lyorathebrand\n\n\u2605 Checkt meinen Audio-Partner JBL ab: https://bit.ly/JBL-Eli \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Social Media:\n\u25ba Mein 2. Kanal (Jeden Tag 1-2 neue Videos): https://www.youtube.com/channel/UChhbR4PloyFZPhyW4iVNuEQ\n\u25ba Delay Sports Insta: https://www.instagram.com/delaysports_berlin/ *\n\u25ba Delay Sports Mitglied werden: https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/ *\n\u25ba Meine Modemarke: https://instagram.com/elevateberlin *\n\u25ba Meine Vitaminwasser Marke: https://www.instagram.com/vitavate_official *\n\u25ba Meine Sport App: https://www.instagram.com/performall_official/ *\n\u25ba INSTAGRAM: https://instagram.com/eliasn97\n\u25ba Twitch: http://twitch.tv/eliasn97\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/eliasn97\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/eliasn97\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Abonniert FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ *\n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG *\n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/channel/UCTKXz6K2y_D3jyDzWF0bQCA *\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Werde VIP und nutze extra Emoji\u00b4s: https://tinyurl.com/VIPeligella\n\u25ba Spenden: https://tinyurl.com/TIPeligella\n\nHier kommst du in Eli seine WhatsApp Gruppe - https://www.whatsapp.com/channel/0029VaH8ZtaC6ZvdSqMp4V0E\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nErl\u00e4uterung zu Affiliate Links:\nDie mit ** gekennzeichneten Links sind sogenannte Affiliate Links. Kommt \u00fcber einen solchen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr Dich entstehen dabei keine Mehrkosten. Wo, wann und wie Du ein Produkt kaufst, bleibt nat\u00fcrlich Dir \u00fcberlassen.\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/98ek2BpJ5lE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/98ek2BpJ5lE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/98ek2BpJ5lE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/98ek2BpJ5lE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/98ek2BpJ5lE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EliasN97",
                "tags": [
                    "eliasn97",
                    "elias",
                    "elias nerlich",
                    "eligella",
                    "eligella gaming",
                    "eli",
                    "eli stream",
                    "eli highlight",
                    "elias n 97",
                    "elijello",
                    "elias games",
                    "eligella games",
                    "eligella lets play",
                    "gaming eli",
                    "gaming elias",
                    "gaming",
                    "deutsch",
                    "twitch",
                    "twitch highlights",
                    "livestream",
                    "games",
                    "games live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "FUSSBALL CHALLENGE mit SIDNEY, ELDOS, TIM SULMER & BILO!\u26bd\ud83e\ude84",
                    "description": "\u2605ICON LEAGUE:\n\u25baTICKETS: https://tickets.theiconleague.com/?ref=eliyoutube\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/theiconleague/\n\u25baYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCGi0giv6VJkdNQyikAE7kBg\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@theiconleague\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/theiconleague\n\u25baLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/the-icon-league/ \n\nLYORA \u25ba https://lyora.de\nLYORA INSTA \u25ba https://www.instagram.com/lyorathebrand\n\n\u2605 Checkt meinen Audio-Partner JBL ab: https://bit.ly/JBL-Eli \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Social Media:\n\u25ba Mein 2. Kanal (Jeden Tag 1-2 neue Videos): https://www.youtube.com/channel/UChhbR4PloyFZPhyW4iVNuEQ\n\u25ba Delay Sports Insta: https://www.instagram.com/delaysports_berlin/ *\n\u25ba Delay Sports Mitglied werden: https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/ *\n\u25ba Meine Modemarke: https://instagram.com/elevateberlin *\n\u25ba Meine Vitaminwasser Marke: https://www.instagram.com/vitavate_official *\n\u25ba Meine Sport App: https://www.instagram.com/performall_official/ *\n\u25ba INSTAGRAM: https://instagram.com/eliasn97\n\u25ba Twitch: http://twitch.tv/eliasn97\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/eliasn97\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/eliasn97\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Abonniert FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ *\n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG *\n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/channel/UCTKXz6K2y_D3jyDzWF0bQCA *\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Werde VIP und nutze extra Emoji\u00b4s: https://tinyurl.com/VIPeligella\n\u25ba Spenden: https://tinyurl.com/TIPeligella\n\nHier kommst du in Eli seine WhatsApp Gruppe - https://www.whatsapp.com/channel/0029VaH8ZtaC6ZvdSqMp4V0E\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nErl\u00e4uterung zu Affiliate Links:\nDie mit ** gekennzeichneten Links sind sogenannte Affiliate Links. Kommt \u00fcber einen solchen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr Dich entstehen dabei keine Mehrkosten. Wo, wann und wie Du ein Produkt kaufst, bleibt nat\u00fcrlich Dir \u00fcberlassen.\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "336605",
                "likeCount": "25637",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7286"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nBHMNd0vx9-Aqe3MNwHKj19NCX0",
            "id": "03vvV81aZPQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T15:08:14Z",
                "channelId": "UC5LJVHQdB_WyTYMEbuFo-_w",
                "title": "Dieses Teil macht den unbeliebtesten Porsche zum Traumwagen \ud83c\udfce\ufe0f",
                "description": "Wir schrauben weiter am g\u00fcnstigen Porsche 986 Boxster S und tauschen das Fahrwerk. Welche anderen Upgrades ich noch vorgenommen habe erfahrt ihr im Video \ud83e\udec2\nwerbung: 20\u20ac Willkommens Bonus und Chance auf 1000\u20ac bei Revolut: https://get.revolut.com/z4lF/dave5 \u2705\n_____________________________________________\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd27 Robin: https://www.youtube.com/@UCgDGTQ_YoRQuv1jDXAiU6Qw \n\n\ud83c\udfac Hauptkanal: https://www.youtube.com/@dave_\n\ud83d\udcb0 zave.it: https://zaveit.app.link/eJLiVOxRfLb\n\ud83c\udf10 Tarmac: https://tarmac.clothing\n\ud83d\udd34 Twitch: https://www.twitch.tv/dave_\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/david.henrichs/\n\ud83d\udc8e X: https://x.com/henrichsdavid\n\ud83d\udd2e TikTok: https://www.tiktok.com/@dave.hen\n\ud83c\udf55 Discord: https://discord.gg/Et2TZ9BBQt\n\nDiese Services nutzen wir f\u00fcr unsere Videos (Affiliate-Links):\n\ud83d\udd08 Artlist: https://artlist.io/referral/3666974/DAVE\n\ud83d\udd08 Epidemic: https://www.epidemicsound.com/referral/zscsgf \n\ud83c\udfa5 Artgrid: https://artgrid.io/DAVE-336745\n_____________________________________________\n\nMEHR DAVE I Vlogs, Lifestyle, Reactions, Highlights",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/03vvV81aZPQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/03vvV81aZPQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/03vvV81aZPQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/03vvV81aZPQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/03vvV81aZPQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MEHR DAVE",
                "tags": [
                    "dave",
                    "mehr dave",
                    "vlog"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dieses Teil macht den unbeliebtesten Porsche zum Traumwagen \ud83c\udfce\ufe0f",
                    "description": "Wir schrauben weiter am g\u00fcnstigen Porsche 986 Boxster S und tauschen das Fahrwerk. Welche anderen Upgrades ich noch vorgenommen habe erfahrt ihr im Video \ud83e\udec2\nwerbung: 20\u20ac Willkommens Bonus und Chance auf 1000\u20ac bei Revolut: https://get.revolut.com/z4lF/dave5 \u2705\n_____________________________________________\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd27 Robin: https://www.youtube.com/@UCgDGTQ_YoRQuv1jDXAiU6Qw \n\n\ud83c\udfac Hauptkanal: https://www.youtube.com/@dave_\n\ud83d\udcb0 zave.it: https://zaveit.app.link/eJLiVOxRfLb\n\ud83c\udf10 Tarmac: https://tarmac.clothing\n\ud83d\udd34 Twitch: https://www.twitch.tv/dave_\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/david.henrichs/\n\ud83d\udc8e X: https://x.com/henrichsdavid\n\ud83d\udd2e TikTok: https://www.tiktok.com/@dave.hen\n\ud83c\udf55 Discord: https://discord.gg/Et2TZ9BBQt\n\nDiese Services nutzen wir f\u00fcr unsere Videos (Affiliate-Links):\n\ud83d\udd08 Artlist: https://artlist.io/referral/3666974/DAVE\n\ud83d\udd08 Epidemic: https://www.epidemicsound.com/referral/zscsgf \n\ud83c\udfa5 Artgrid: https://artgrid.io/DAVE-336745\n_____________________________________________\n\nMEHR DAVE I Vlogs, Lifestyle, Reactions, Highlights"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "220283",
                "likeCount": "13122",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "306"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C69_uoDYie83ikJiiT40QYN0ejE",
            "id": "Uxqkt2l5944",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T16:05:36Z",
                "channelId": "UCn0ITRHWS64_zRz5WWeQBkQ",
                "title": "Wir bauen eine DJ FALLT\u00dcR und testen sie an echten DJs",
                "description": "Wir freuen uns jetzt schon die Fallt\u00fcr mit euch zusammen auf dem Macher Festival zu testen \ud83d\udd25\nTickets: https://www.macherfestival.io/\n10% Rabattcode: AFCVYDQKK (g\u00fcnstiger wird das Ticket nicht mehr!) \n\n\ud83d\udee0\ufe0f WAS: Macher Festival 2025\n\ud83d\udcc6 WANN: 07.08. - 10.08.2025\n\ud83d\udccd WO: Ferropolis Gr\u00e4fenhainichen n\u00e4he Leipzig\n\nWir haben das Festival gestartet, um euch die M\u00f6glichkeit zu bieten selber eigene Projekte zu bauen, schwei\u00dfen zu lernen - und einfach gemeinsam mit euch eine unvergessliche Zeit im Real Life zu erleben.\n\nWir stecken echt unfassbar viel Arbeit in das Festival und haben dieses Jahr einiges verbessert: \n\ud83d\udee0\ufe0f Es gibt viel mehr Workshops (alle kostenlos) \n\ud83d\udd29 Wir bauen die gr\u00f6\u00dfte Werkstatt Deutschlands auf mit kostenlosem Baumaterial \n\ud83c\udfc1 Es gibt eine Rennstrecke in der Arena f\u00fcr eure selbstgebauten Fahrzeuge\n\ud83c\udf34 Abends starten wir eine fette Beachparty\nHier geht es direkt zu den Festival Tickets: https://www.macherfestival.io/\n\nHast du noch eine Frage? Hier findest du alle Antworten auf die meist gestellten Fragen: https://www.macherfestival.io/faq\n\nWir freuen uns wirklich schon seit Anfang des Jahres auf diese Zeit mit Euch und k\u00f6nnen es kaum abwarten. Das wollt und d\u00fcrft ihr nicht verpassen. Wer von Euch ist dieses Jahr mit dabei?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uxqkt2l5944/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uxqkt2l5944/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uxqkt2l5944/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uxqkt2l5944/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uxqkt2l5944/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Real Life Guys",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wir bauen eine DJ FALLT\u00dcR und testen sie an echten DJs",
                    "description": "Wir freuen uns jetzt schon die Fallt\u00fcr mit euch zusammen auf dem Macher Festival zu testen \ud83d\udd25\nTickets: https://www.macherfestival.io/\n10% Rabattcode: AFCVYDQKK (g\u00fcnstiger wird das Ticket nicht mehr!) \n\n\ud83d\udee0\ufe0f WAS: Macher Festival 2025\n\ud83d\udcc6 WANN: 07.08. - 10.08.2025\n\ud83d\udccd WO: Ferropolis Gr\u00e4fenhainichen n\u00e4he Leipzig\n\nWir haben das Festival gestartet, um euch die M\u00f6glichkeit zu bieten selber eigene Projekte zu bauen, schwei\u00dfen zu lernen - und einfach gemeinsam mit euch eine unvergessliche Zeit im Real Life zu erleben.\n\nWir stecken echt unfassbar viel Arbeit in das Festival und haben dieses Jahr einiges verbessert: \n\ud83d\udee0\ufe0f Es gibt viel mehr Workshops (alle kostenlos) \n\ud83d\udd29 Wir bauen die gr\u00f6\u00dfte Werkstatt Deutschlands auf mit kostenlosem Baumaterial \n\ud83c\udfc1 Es gibt eine Rennstrecke in der Arena f\u00fcr eure selbstgebauten Fahrzeuge\n\ud83c\udf34 Abends starten wir eine fette Beachparty\nHier geht es direkt zu den Festival Tickets: https://www.macherfestival.io/\n\nHast du noch eine Frage? Hier findest du alle Antworten auf die meist gestellten Fragen: https://www.macherfestival.io/faq\n\nWir freuen uns wirklich schon seit Anfang des Jahres auf diese Zeit mit Euch und k\u00f6nnen es kaum abwarten. Das wollt und d\u00fcrft ihr nicht verpassen. Wer von Euch ist dieses Jahr mit dabei?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "292174",
                "likeCount": "8889",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "408"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "32Hjuzvp7XFgEeLJsa7zuuh6jwk",
            "id": "bsXuTpjIK74",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T13:06:27Z",
                "channelId": "UCBzai1GXVKDdVCrwlKZg_6Q",
                "title": "Selbstversuch als Animateur: So hart ist der Job zwischen Pool und Party wirklich",
                "description": "Arbeiten zwischen Party und Pool: Klingt nach einem Traumjob, oder? Unter jungen Leuten ist die Arbeit als Animateur:in im Ferienclub beliebt \u2013 nach der Schule ein paar Monate dort leben, wo andere Urlaub machen und dabei auch noch Geld verdienen. Tags\u00fcber eine Runde Beachvolleyball gegen die Club-G\u00e4ste spielen, nach Sonnenuntergang warten Party oder Bar-Abend. Gearbeitet wird dabei von morgens bis sp\u00e4t in die Nacht, oft an sechs Tagen pro Woche. Aber wieviel Traum steckt wirklich hinter der Arbeit als Animateur:in? Und welche Schattenseiten hat das Leben im ewigen Urlaub?  \n\nUm das herauszufinden, taucht PULS-Reporter Kevin Ebert selbst in das Leben als Animateur auf Zypern ein. Dazu begleitet er drei Tage lang Teamleiter Phil und Animateur Linus. Wie strikt die Regeln im Umgang mit den G\u00e4sten sind, wieviel Geld der Job wirklich einbringt und ob sich das Leben als Animateur tats\u00e4chlich nach Urlaub und Party am Pool anf\u00fchlt, seht ihr in der neuen PULS Reportage! \n\n#PULSReportage #Reportage #Party #Urlaub #Pool \n\n---------- \n\nTransparenzhinweis der Redaktion: \"Wir haben Flug, Unterkunft und Verpflegung vor Ort f\u00fcr unser Team selbst bezahlt, auf den Zimmerpreis und die Verpflegung hat uns die ROBINSON Club GmbH einen Mitarbeitenden-Rabatt gew\u00e4hrt. Aus inhaltlichen Gr\u00fcnden konnten wir nicht auf eine Pension in der Umgebung ausweichen.\" \n\nDie wichtigsten Quellen findet ihr hier:\nhttps://share.ard-zdf-box.de/s/qpz9WG7maTyFSE2\n\n---------- \n\nKapitel\u00fcbersicht  \n\n00:00 Wie sieht der Job als Animateur:in wirklich aus? \n01:32 Willkommen auf Zypern: Teamleiter Phil empf\u00e4ngt Kevin \n02:00 Rundgang durch den Club \u2013 hier soll Kevin arbeiten \n02:56 Immer l\u00e4cheln, Kommunikationsregeln, s\u20acxuelle Kontakte: So soll Kevin mit den Clubg\u00e4sten umgehen \n04:15 Tag 2: Motivationsritual und Beachvolleyball  \n06:07 Wie geht es Animateur Linus nach 3 Monaten im Job? \n07:07 B\u00fchnenprobe: So soll Kevin die Show er\u00f6ffnen \n08:56 Spontane Action: Kost\u00fcm an und los! \n10:41 Abendessen: Small Talk mit fremden G\u00e4sten? \n11:45 Auf in die Maske: Kevin bekommt sein B\u00fchnen-Make-Up \n12:56 Lange Arbeitstage und Verletzungen \u2013 wie gehen die Animateure damit um? \n14:06 Faktencheck: Wie sehen die Arbeitsbedingungen aus? \n15:38 Stage time: Bekommt Kevin das Opening der Tanz-Show hin? \n16:41 Wie wird mit Alkohol und s\u20acxueller Bel\u00e4stigung umgegangen? \n18:46 Neuer Tag, neue Choreo \u2013 kann Kevin den \u201cClub-Tanz\u201d lernen? \n21:13 Was verdienen Animateur:innen wirklich? \n22:49 So sehen die Zimmer der Animateur:innen aus \n23:37 Beachparty: Packt Kevin die finale Tanz-Choreo? \n25:34 Kevins Fazit \n\n---------- \n\nRedaktion: Lukas Hellbr\u00fcgge, Sebastian Musaeus, Alexandra Reinsberg, Sonja R\u00f6big \nKamera: Lukas Hellbr\u00fcgge \nSchnitt: Lukas Hellbr\u00fcgge \nGrafik: Felix Holderer, Daniel Egger, Lukas Brenninger \nThumbnail-Foto: Lukas Hellbr\u00fcgge \nPost-Produktion: Karolina Ottmers, Xenia Leidig \nChannel Management: Amir Khalifa\n\n---------- \n\nWir sind Ariane Alter, Kevin Ebert und Leah Nlemibe von PULS Reportage. Wir wollen die wichtigsten, spannendsten und verr\u00fccktesten Fragen unserer Generation beantworten. Wir sind mutig. Wir sind neugierig. Wir gehen an Grenzen. Und am wichtigsten: Wir reden nicht nur dr\u00fcber, wir probieren es aus. F\u00fcr euch!  \n  \n\u271a Folgt uns auf TikTok f\u00fcr noch mehr spannenden Content: https://www.tiktok.com/@bestofpulsreportage\n\n\u271a Folgt uns auf Instagram f\u00fcr Stories, Umfragen und Quizze: http://www.instagram.com/pulsreportage\n\n\u25ba In der Kommentarspalte gelten unsere Community-Regeln: https://br.de/s/3hdcM5g \n\n---------- \n\nPULS Reportage geh\u00f6rt zu PULS, dem jungen Content-Netzwerk des Bayerischen Rundfunks. Dieses Video ist werbefrei dank deines Rundfunkbeitrags.\n\n---------- \n\n\u266b Alle Songs aus dieser PULS Reportage: \n \nCharli XCX - Apple (official instrumental) \nboy pablo - Feeling Lonely \nTikhet, Sepalot, Angela Aux - so unique \nProhibition Prohibition - Columns \nnand, Tiavo - Revolutionieren \nChristin Nichols feat. Frittenbude - Champagnerpr\u00e4ambel \ngoodlife - do you really love him? \nYukno - Schnabeltier \nLena&Linus, Tim Tautorat - Es regnet Sterne \nGrimes - Genesis \nPower Plush, Shelter Boy - Waste My Time \nSantans - Sunset Figaro \nBruckner - Immer nachts \nTR\u00c4NEN - Komm und k\u00fcss mich \nJEREMIAS - ein mensch \nMac DeMarco - Freaking Out The Neighborhood \nCoco & Clair Clair - Gorgeous International Really Lucky \nHachiku - Tell Your Friends You Love Them \nUMME BLOCK - DU SAGST \nKITSCHKRIEG, Dre Six, 163Margs - London's Calling \nHorsegirl - Frontrunner \nSal\u00d2, Sofia Portanet - Von Rot nach Wei\u00df \nLena & Linus - Es regnet Sterne \nSOFFIE - Jana \nCari Cari - Schmetterling \nLuna Morgenstern - heartbreak hotel \nplainhead - Down a Valley",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bsXuTpjIK74/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bsXuTpjIK74/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bsXuTpjIK74/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bsXuTpjIK74/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bsXuTpjIK74/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PULS Reportage",
                "tags": [
                    "puls reportage",
                    "selbstversuch",
                    "puls",
                    "doku",
                    "dokumentation",
                    "reportage",
                    "experiment",
                    "selbstexperiment",
                    "ariane alter",
                    "ari",
                    "ard",
                    "bayerischer rundfunk",
                    "kevin ebert",
                    "leah nlemibe",
                    "animateur",
                    "animateurin",
                    "urlaub",
                    "sommerurlaub",
                    "cluburlaub",
                    "party",
                    "partyurlaub",
                    "ferien",
                    "sommerferien",
                    "robinson",
                    "robinson club",
                    "nebenjob",
                    "ferienjob",
                    "zypern",
                    "inselurlaub",
                    "insel",
                    "traumjob",
                    "ferienanlage",
                    "clubg\u00e4ste",
                    "unterhaltung"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Selbstversuch als Animateur: So hart ist der Job zwischen Pool und Party wirklich",
                    "description": "Arbeiten zwischen Party und Pool: Klingt nach einem Traumjob, oder? Unter jungen Leuten ist die Arbeit als Animateur:in im Ferienclub beliebt \u2013 nach der Schule ein paar Monate dort leben, wo andere Urlaub machen und dabei auch noch Geld verdienen. Tags\u00fcber eine Runde Beachvolleyball gegen die Club-G\u00e4ste spielen, nach Sonnenuntergang warten Party oder Bar-Abend. Gearbeitet wird dabei von morgens bis sp\u00e4t in die Nacht, oft an sechs Tagen pro Woche. Aber wieviel Traum steckt wirklich hinter der Arbeit als Animateur:in? Und welche Schattenseiten hat das Leben im ewigen Urlaub?  \n\nUm das herauszufinden, taucht PULS-Reporter Kevin Ebert selbst in das Leben als Animateur auf Zypern ein. Dazu begleitet er drei Tage lang Teamleiter Phil und Animateur Linus. Wie strikt die Regeln im Umgang mit den G\u00e4sten sind, wieviel Geld der Job wirklich einbringt und ob sich das Leben als Animateur tats\u00e4chlich nach Urlaub und Party am Pool anf\u00fchlt, seht ihr in der neuen PULS Reportage! \n\n#PULSReportage #Reportage #Party #Urlaub #Pool \n\n---------- \n\nTransparenzhinweis der Redaktion: \"Wir haben Flug, Unterkunft und Verpflegung vor Ort f\u00fcr unser Team selbst bezahlt, auf den Zimmerpreis und die Verpflegung hat uns die ROBINSON Club GmbH einen Mitarbeitenden-Rabatt gew\u00e4hrt. Aus inhaltlichen Gr\u00fcnden konnten wir nicht auf eine Pension in der Umgebung ausweichen.\" \n\nDie wichtigsten Quellen findet ihr hier:\nhttps://share.ard-zdf-box.de/s/qpz9WG7maTyFSE2\n\n---------- \n\nKapitel\u00fcbersicht  \n\n00:00 Wie sieht der Job als Animateur:in wirklich aus? \n01:32 Willkommen auf Zypern: Teamleiter Phil empf\u00e4ngt Kevin \n02:00 Rundgang durch den Club \u2013 hier soll Kevin arbeiten \n02:56 Immer l\u00e4cheln, Kommunikationsregeln, s\u20acxuelle Kontakte: So soll Kevin mit den Clubg\u00e4sten umgehen \n04:15 Tag 2: Motivationsritual und Beachvolleyball  \n06:07 Wie geht es Animateur Linus nach 3 Monaten im Job? \n07:07 B\u00fchnenprobe: So soll Kevin die Show er\u00f6ffnen \n08:56 Spontane Action: Kost\u00fcm an und los! \n10:41 Abendessen: Small Talk mit fremden G\u00e4sten? \n11:45 Auf in die Maske: Kevin bekommt sein B\u00fchnen-Make-Up \n12:56 Lange Arbeitstage und Verletzungen \u2013 wie gehen die Animateure damit um? \n14:06 Faktencheck: Wie sehen die Arbeitsbedingungen aus? \n15:38 Stage time: Bekommt Kevin das Opening der Tanz-Show hin? \n16:41 Wie wird mit Alkohol und s\u20acxueller Bel\u00e4stigung umgegangen? \n18:46 Neuer Tag, neue Choreo \u2013 kann Kevin den \u201cClub-Tanz\u201d lernen? \n21:13 Was verdienen Animateur:innen wirklich? \n22:49 So sehen die Zimmer der Animateur:innen aus \n23:37 Beachparty: Packt Kevin die finale Tanz-Choreo? \n25:34 Kevins Fazit \n\n---------- \n\nRedaktion: Lukas Hellbr\u00fcgge, Sebastian Musaeus, Alexandra Reinsberg, Sonja R\u00f6big \nKamera: Lukas Hellbr\u00fcgge \nSchnitt: Lukas Hellbr\u00fcgge \nGrafik: Felix Holderer, Daniel Egger, Lukas Brenninger \nThumbnail-Foto: Lukas Hellbr\u00fcgge \nPost-Produktion: Karolina Ottmers, Xenia Leidig \nChannel Management: Amir Khalifa\n\n---------- \n\nWir sind Ariane Alter, Kevin Ebert und Leah Nlemibe von PULS Reportage. Wir wollen die wichtigsten, spannendsten und verr\u00fccktesten Fragen unserer Generation beantworten. Wir sind mutig. Wir sind neugierig. Wir gehen an Grenzen. Und am wichtigsten: Wir reden nicht nur dr\u00fcber, wir probieren es aus. F\u00fcr euch!  \n  \n\u271a Folgt uns auf TikTok f\u00fcr noch mehr spannenden Content: https://www.tiktok.com/@bestofpulsreportage\n\n\u271a Folgt uns auf Instagram f\u00fcr Stories, Umfragen und Quizze: http://www.instagram.com/pulsreportage\n\n\u25ba In der Kommentarspalte gelten unsere Community-Regeln: https://br.de/s/3hdcM5g \n\n---------- \n\nPULS Reportage geh\u00f6rt zu PULS, dem jungen Content-Netzwerk des Bayerischen Rundfunks. Dieses Video ist werbefrei dank deines Rundfunkbeitrags.\n\n---------- \n\n\u266b Alle Songs aus dieser PULS Reportage: \n \nCharli XCX - Apple (official instrumental) \nboy pablo - Feeling Lonely \nTikhet, Sepalot, Angela Aux - so unique \nProhibition Prohibition - Columns \nnand, Tiavo - Revolutionieren \nChristin Nichols feat. Frittenbude - Champagnerpr\u00e4ambel \ngoodlife - do you really love him? \nYukno - Schnabeltier \nLena&Linus, Tim Tautorat - Es regnet Sterne \nGrimes - Genesis \nPower Plush, Shelter Boy - Waste My Time \nSantans - Sunset Figaro \nBruckner - Immer nachts \nTR\u00c4NEN - Komm und k\u00fcss mich \nJEREMIAS - ein mensch \nMac DeMarco - Freaking Out The Neighborhood \nCoco & Clair Clair - Gorgeous International Really Lucky \nHachiku - Tell Your Friends You Love Them \nUMME BLOCK - DU SAGST \nKITSCHKRIEG, Dre Six, 163Margs - London's Calling \nHorsegirl - Frontrunner \nSal\u00d2, Sofia Portanet - Von Rot nach Wei\u00df \nLena & Linus - Es regnet Sterne \nSOFFIE - Jana \nCari Cari - Schmetterling \nLuna Morgenstern - heartbreak hotel \nplainhead - Down a Valley"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "338639",
                "likeCount": "7053",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "731"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8rf3hUppKkodpD_ho4EGKXGSRK4",
            "id": "3XMzUj7HWoU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T10:15:00Z",
                "channelId": "UC6Gc4KQ1ueDnh8x7plaAD3w",
                "title": "\ud83e\udd75\ud83c\udfc6Nach 9 JAHREN endlich die 10K TROPH\u00c4EN in Clash Royale gepackt?! - Road to 15K mit @BigSpinCR",
                "description": "Heute pushe ich weiter bin Bigspin in Clash Royale rein auf dem WEG zu den 15K!\n\u25ba LevlUp Rabatt mit Code \"Trymacs\" https://bit.ly/38kgCjk *\n\u25ba ESN Rabatt mit Code \"Trymacs\": https://www.esn.com/trymacs  *\n\u25ba Sony INZONE H9 Kopfh\u00f6rer: https://www.sony.de/electronics/inzone-trymacs  *\n\u25ba Podcast mit UnsympathischTV + Varion https://spotify.com/offline+ehrlich\n\n\u25ba Happy Slice Pizza: https://linktr.ee/happyslice\n\u25ba Happy Chips gibt es hier: https://linktr.ee/happychips \n\nSchreibt eure Meinung gerne in die Kommentare! :) \nViel Spa\u00df! \n\n\u25ba Soziale Netzwerke:\n\u2022 Twitch: https://www.twitch.tv/trymacs (Livestream fast t\u00e4glich ab 18/19 Uhr!)\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/trymacs \n\u2022 Twitter: https://twitter.com/Trymacs\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@trymacs\n\u2022 Reddit: https://www.reddit.com/r/Trymacs_Discord/\n\u2022 Mein Discord Server: https://discord.gg/trymacs  \n\nMusik\n\u25ba Epidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/trymacs *\n\nDie mit Sternchen (*) gekennzeichneten Links sind Werbung und sogenannte Affiliate-Links. Wenn du auf so einen Affiliate-Link klickst und \u00fcber diesen Link einkaufst, bekomme ich von dem betreffenden Online-Shop oder Anbieter eine Provision. F\u00fcr dich ver\u00e4ndert sich der Preis nicht.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3XMzUj7HWoU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3XMzUj7HWoU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3XMzUj7HWoU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3XMzUj7HWoU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3XMzUj7HWoU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trymacs",
                "tags": [
                    "trymacs",
                    "twitch",
                    "live",
                    "livestream",
                    "meme",
                    "lustig",
                    "memes",
                    "highlight",
                    "highlights",
                    "lost",
                    "stream",
                    "deutsch",
                    "Runen Giant",
                    "Runen",
                    "Buff",
                    "Bug",
                    "OP Karte",
                    "Most broken Card",
                    "minecraft",
                    "Evo",
                    "Musketier",
                    "Sniper",
                    "Paymacs",
                    "Pay",
                    "Geld",
                    "Aufladen",
                    "Gems",
                    "Clash Royale",
                    "Win",
                    "pay2win",
                    "Paytowin",
                    "Gems aufladen",
                    "OP",
                    "Evolution",
                    "Neue Evo",
                    "Evo Witch",
                    "evo infernodrache",
                    "Evo Skelettenfass",
                    "Evo Skeleton",
                    "Meta",
                    "Geisterkaiserin",
                    "Neue Karte",
                    "Spirit Empress",
                    "Merge",
                    "Neu",
                    "15K",
                    "Ranked",
                    "Pushen",
                    "Minenwerfer",
                    "Geschafft",
                    "10K",
                    "Endlich",
                    "Rekord"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd75\ud83c\udfc6Nach 9 JAHREN endlich die 10K TROPH\u00c4EN in Clash Royale gepackt?! - Road to 15K mit @BigSpinCR",
                    "description": "Heute pushe ich weiter bin Bigspin in Clash Royale rein auf dem WEG zu den 15K!\n\u25ba LevlUp Rabatt mit Code \"Trymacs\" https://bit.ly/38kgCjk *\n\u25ba ESN Rabatt mit Code \"Trymacs\": https://www.esn.com/trymacs  *\n\u25ba Sony INZONE H9 Kopfh\u00f6rer: https://www.sony.de/electronics/inzone-trymacs  *\n\u25ba Podcast mit UnsympathischTV + Varion https://spotify.com/offline+ehrlich\n\n\u25ba Happy Slice Pizza: https://linktr.ee/happyslice\n\u25ba Happy Chips gibt es hier: https://linktr.ee/happychips \n\nSchreibt eure Meinung gerne in die Kommentare! :) \nViel Spa\u00df! \n\n\u25ba Soziale Netzwerke:\n\u2022 Twitch: https://www.twitch.tv/trymacs (Livestream fast t\u00e4glich ab 18/19 Uhr!)\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/trymacs \n\u2022 Twitter: https://twitter.com/Trymacs\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@trymacs\n\u2022 Reddit: https://www.reddit.com/r/Trymacs_Discord/\n\u2022 Mein Discord Server: https://discord.gg/trymacs  \n\nMusik\n\u25ba Epidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/trymacs *\n\nDie mit Sternchen (*) gekennzeichneten Links sind Werbung und sogenannte Affiliate-Links. Wenn du auf so einen Affiliate-Link klickst und \u00fcber diesen Link einkaufst, bekomme ich von dem betreffenden Online-Shop oder Anbieter eine Provision. F\u00fcr dich ver\u00e4ndert sich der Preis nicht."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "199056",
                "likeCount": "10651",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "121"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4sEvVRdLIgQIoNoJhgf27hRQp1I",
            "id": "Ob3td3Ba5UY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T16:00:11Z",
                "channelId": "UCjOUYph-KNEMFPeT9dvlKUw",
                "title": "DER HARDWARE-DEALER | IT-Praxis Dr. Bauer | Staffel 3 - Folge 8",
                "description": "Ein geheimer Hardware-Dealer treibt sein Unwesen im Office. IT-Wikinger und IT-Schamane leisten Detektivarbeit. \n____________________________________________________\n\nWERBUNG \n\ud83d\udc49 Ein Segen f\u00fcr alle IT-Walk\u00fcren und IT-Wikinger: LOGINventory bringt Ordnung in deine IT-Inventarisierung und -Dokumentation. Behalte den \u00dcberblick \u00fcber jegliche IT-Assets in deinem Reich \u2013 egal ob Server, Clients, Peripherie oder Lizenzen: Alles wird vollautomatisch verwaltet!\n\n\ud83d\udc49 Die L\u00f6sung ist 100 % made in Germany, l\u00e4uft on premise und wird seit vielen Jahren von Unternehmen jeder Gr\u00f6\u00dfe verwendet.\n\n\ud83d\udc49 Teste LOGINventory kostenlos und unverbindlich: \nhttps://www.loginventory.de/?utm_source=drbauer&utm_medium=social\n\n____________________________________________________\n\n\ud83d\udc49 Ein Video mit @dominik.artefex  und  @sn0wflakeGaming   !\n\nIhr habt weitere Vorschl\u00e4ge f\u00fcr die lustigsten Fails aus dem First-Level-Support? Dann lasst es uns wissen!\n\nBock auf das IT-Wikinger-Shirt oder anderes Merch?\n\ud83d\udc49 https://shop.as-dialoggroup.de/#!/\n\nIhr wollt ein \u00e4hnlich abgefahrenes Marketing-Projekt mit uns starten?\n\ud83d\udc49 https://as-dialoggroup.de/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ob3td3Ba5UY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ob3td3Ba5UY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ob3td3Ba5UY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ob3td3Ba5UY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ob3td3Ba5UY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LET'S SKIP THE BLA",
                "tags": [
                    "it praxis dr bauer",
                    "it-praxis dr. bauer",
                    "dr bauer",
                    "dr. bauer",
                    "lets skip the bla",
                    "let's skip the bla",
                    "skip the bla",
                    "comedy",
                    "sketch",
                    "b\u00fcro",
                    "office",
                    "parodie",
                    "satire",
                    "it support",
                    "first level support",
                    "hardware dealer",
                    "75 zoll monitor",
                    "flight simulator",
                    "admins am limit",
                    "dominik artefex",
                    "herr schmidt",
                    "a+s dialoggroup",
                    "as dialoggroup",
                    "it wikinger",
                    "it schamane"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DER HARDWARE-DEALER | IT-Praxis Dr. Bauer | Staffel 3 - Folge 8",
                    "description": "Ein geheimer Hardware-Dealer treibt sein Unwesen im Office. IT-Wikinger und IT-Schamane leisten Detektivarbeit. \n____________________________________________________\n\nWERBUNG \n\ud83d\udc49 Ein Segen f\u00fcr alle IT-Walk\u00fcren und IT-Wikinger: LOGINventory bringt Ordnung in deine IT-Inventarisierung und -Dokumentation. Behalte den \u00dcberblick \u00fcber jegliche IT-Assets in deinem Reich \u2013 egal ob Server, Clients, Peripherie oder Lizenzen: Alles wird vollautomatisch verwaltet!\n\n\ud83d\udc49 Die L\u00f6sung ist 100 % made in Germany, l\u00e4uft on premise und wird seit vielen Jahren von Unternehmen jeder Gr\u00f6\u00dfe verwendet.\n\n\ud83d\udc49 Teste LOGINventory kostenlos und unverbindlich: \nhttps://www.loginventory.de/?utm_source=drbauer&utm_medium=social\n\n____________________________________________________\n\n\ud83d\udc49 Ein Video mit @dominik.artefex  und  @sn0wflakeGaming   !\n\nIhr habt weitere Vorschl\u00e4ge f\u00fcr die lustigsten Fails aus dem First-Level-Support? Dann lasst es uns wissen!\n\nBock auf das IT-Wikinger-Shirt oder anderes Merch?\n\ud83d\udc49 https://shop.as-dialoggroup.de/#!/\n\nIhr wollt ein \u00e4hnlich abgefahrenes Marketing-Projekt mit uns starten?\n\ud83d\udc49 https://as-dialoggroup.de/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143285",
                "likeCount": "11306",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "604"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3Fdux6XWUPWCWBAHtI55yAwOwtY",
            "id": "F8CSa_jcwMY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T14:01:11Z",
                "channelId": "UCFQ0gYcbnWh5pFgg7VCjTlw",
                "title": "1860 M\u00fcnchen: Wie Hasan Ismaik den Verein (fast) zerst\u00f6rt hat!",
                "description": "Der deutsche Fu\u00dfball ist speziell: Investoren d\u00fcrfen nicht die volle Macht haben, das ist aufgrund der 50+1-Regel der Fall. Wieso diese Regel wichtig ist, sieht man am TSV 1860 M\u00fcnchen. Hasan Ismaik hat im Jahr 2011 als erster ausl\u00e4ndischer Geldgeber gro\u00df in diesen Verein investiert, 60% der Anteile kaufte er. So rettete er die M\u00fcnchner L\u00f6we vor der Insolvenz und so dem Abstieg tief in den Amateur-Fu\u00dfball. Kurioserweise war er gleichzeitig der Totengr\u00e4ber, der diesen Absturz nur um ein paar Jahre verz\u00f6gerte. Grund genug, um \u00fcber diese Zeit zu sprechen. \n\nEin Machtkampf hat die letzten 14 Jahre bei 1860 M\u00fcnchen bestimmt. Erst wurde dem Investor die harte Hand gezeigt, sp\u00e4ter bekam er viele Freiheiten und konnte machen was er will. In beiden F\u00e4llen wurde es nicht besser, sondern endete im Chaos. Wer ist also schuld... Hasan Ismaik oder Sechzig? Nach dem Absturz in die Regionalliga h\u00e4tte alles besser werden k\u00f6nnen, wurde es jedoch nicht. Stattdessen begann dort wieder der ewige Streit um Kompetenzen, Lager-Bildung und mittendrin versuchte man sportlich trotzdem erfolgreich zu sein - was nicht klappte. \n\nJetzt ist die \u00c4ra Hasan Ismaik beim TSV 1860 M\u00fcnchen zu Ende. Wird dadurch alles besser? Nein. Es gibt u.a. eine Stadionthematik, die den Verein l\u00e4hmt. Bleibt man im Gr\u00fcnwalder Stadion? Wird ein neues Stadion gebaut? Oder muss Sechzig irgendwann zur\u00fcck ins Olympiastadion? Viele Optionen... aber keine wirklich optimal. \n\nViel Spa\u00df bei der ausf\u00fchrlichen Analyse zu 1860 M\u00fcnchen. \n\n0:00 - Intro\n0:50 - Hasan Ismaik in der 2. Liga, was ging schief?\n14:45 - Neustart in der Regionalliga & der Aufstieg! \n28:12 - Das Ende: Kann 1860 wieder erfolgreich werden? \n\n#1860 #Ismaik #Munich \n----\nHier sind meine Social-Kan\u00e4le:\nhttps://www.instagram.com/manu_thiele\n----\nWICHTIG: Die Trikots, die in den Videos getragen werden, spiegeln nicht meine Sympathien wider. Es dient lediglich dazu, das aktuelle Thema zu untermalen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8CSa_jcwMY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8CSa_jcwMY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8CSa_jcwMY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8CSa_jcwMY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8CSa_jcwMY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manu Thiele",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fu\u00dfball News",
                    "Transfer",
                    "Transfer News",
                    "Manu Thiele",
                    "1860 M\u00fcnchen",
                    "TSV 1860 M\u00fcnchen",
                    "Hasan Ismaik",
                    "Chaos",
                    "Investor Bundesliga",
                    "Bundesliga",
                    "3. Liga",
                    "2. Bundesliga",
                    "2. Liga",
                    "Absturz 1860 M\u00fcnchen",
                    "tsv 1860 m\u00fcnchen",
                    "Hasan Ismaik Verkauf",
                    "Hasan Ismaik Kritik",
                    "Ismaik Hass",
                    "Ultras",
                    "Sechzig M\u00fcnchen",
                    "1860 Ismaik",
                    "50+1",
                    "50+1 Regel",
                    "Gr\u00fcnwalder Stadion",
                    "Allianz Arena",
                    "Olympiastadion"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "1860 M\u00fcnchen: Wie Hasan Ismaik den Verein (fast) zerst\u00f6rt hat!",
                    "description": "Der deutsche Fu\u00dfball ist speziell: Investoren d\u00fcrfen nicht die volle Macht haben, das ist aufgrund der 50+1-Regel der Fall. Wieso diese Regel wichtig ist, sieht man am TSV 1860 M\u00fcnchen. Hasan Ismaik hat im Jahr 2011 als erster ausl\u00e4ndischer Geldgeber gro\u00df in diesen Verein investiert, 60% der Anteile kaufte er. So rettete er die M\u00fcnchner L\u00f6we vor der Insolvenz und so dem Abstieg tief in den Amateur-Fu\u00dfball. Kurioserweise war er gleichzeitig der Totengr\u00e4ber, der diesen Absturz nur um ein paar Jahre verz\u00f6gerte. Grund genug, um \u00fcber diese Zeit zu sprechen. \n\nEin Machtkampf hat die letzten 14 Jahre bei 1860 M\u00fcnchen bestimmt. Erst wurde dem Investor die harte Hand gezeigt, sp\u00e4ter bekam er viele Freiheiten und konnte machen was er will. In beiden F\u00e4llen wurde es nicht besser, sondern endete im Chaos. Wer ist also schuld... Hasan Ismaik oder Sechzig? Nach dem Absturz in die Regionalliga h\u00e4tte alles besser werden k\u00f6nnen, wurde es jedoch nicht. Stattdessen begann dort wieder der ewige Streit um Kompetenzen, Lager-Bildung und mittendrin versuchte man sportlich trotzdem erfolgreich zu sein - was nicht klappte. \n\nJetzt ist die \u00c4ra Hasan Ismaik beim TSV 1860 M\u00fcnchen zu Ende. Wird dadurch alles besser? Nein. Es gibt u.a. eine Stadionthematik, die den Verein l\u00e4hmt. Bleibt man im Gr\u00fcnwalder Stadion? Wird ein neues Stadion gebaut? Oder muss Sechzig irgendwann zur\u00fcck ins Olympiastadion? Viele Optionen... aber keine wirklich optimal. \n\nViel Spa\u00df bei der ausf\u00fchrlichen Analyse zu 1860 M\u00fcnchen. \n\n0:00 - Intro\n0:50 - Hasan Ismaik in der 2. Liga, was ging schief?\n14:45 - Neustart in der Regionalliga & der Aufstieg! \n28:12 - Das Ende: Kann 1860 wieder erfolgreich werden? \n\n#1860 #Ismaik #Munich \n----\nHier sind meine Social-Kan\u00e4le:\nhttps://www.instagram.com/manu_thiele\n----\nWICHTIG: Die Trikots, die in den Videos getragen werden, spiegeln nicht meine Sympathien wider. Es dient lediglich dazu, das aktuelle Thema zu untermalen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140593",
                "likeCount": "5449",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "766"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I_Igx4n-mogCvZyePa5O_tXatvE",
            "id": "--PGrK6GhsY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T16:02:00Z",
                "channelId": "UCCprsL2xVSoReeKCCnWkd7Q",
                "title": "So lebt ein deutscher Rapper | Roomtour Samra",
                "description": "WERBUNG Joboo https://link.heyaaron.de/joboo\nSamra auf Insta https://link.heyaaron.de/SamraINSTA\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nWERBUNG:\n\u25ba Aaron Shop: https://link.heyaaron.de/Shop\n\u25ba Der Kiosk: https://link.heyaaron.de/KIOSKYT\nFolge mir auf:\n\u25ba Rambazamba: https://link.heyaaron.de/rambazamba\n\u25ba Instagram: https://link.heyaaron.de/Instagram\n\u25ba Facebook: https://link.heyaaron.de/Facebook",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/--PGrK6GhsY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/--PGrK6GhsY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/--PGrK6GhsY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/--PGrK6GhsY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/--PGrK6GhsY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hey Aaron!!!",
                "tags": [
                    "Funny",
                    "kiosk",
                    "Circus Halli Galli",
                    "umfrage",
                    "aaron",
                    "Streetcomedy",
                    "kreuzberg",
                    "comedy",
                    "Wwm",
                    "Hey Aaron",
                    "klaas",
                    "lustig",
                    "Aaron Troschke",
                    "geld",
                    "berlin",
                    "troschke",
                    "joko",
                    "Wer Wird Million\u00e4r",
                    "interview",
                    "G\u00fcnther Jauch (TV Personality)",
                    "Big",
                    "Brother",
                    "Das",
                    "Experiment",
                    "Promi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "So lebt ein deutscher Rapper | Roomtour Samra",
                    "description": "WERBUNG Joboo https://link.heyaaron.de/joboo\nSamra auf Insta https://link.heyaaron.de/SamraINSTA\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nWERBUNG:\n\u25ba Aaron Shop: https://link.heyaaron.de/Shop\n\u25ba Der Kiosk: https://link.heyaaron.de/KIOSKYT\nFolge mir auf:\n\u25ba Rambazamba: https://link.heyaaron.de/rambazamba\n\u25ba Instagram: https://link.heyaaron.de/Instagram\n\u25ba Facebook: https://link.heyaaron.de/Facebook"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "986843",
                "likeCount": "34508",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1475"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}