{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "Uwp_kMCHB7cr9detLoVtUCNuB0c",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8SBguu7KTXyjd7f8jUTPCqB-D2c",
            "id": "1hbbC95zyjk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:00:06Z",
                "channelId": "UCRHZrsFKNop3EHMoWkgdccg",
                "title": "Feid - RU MOR (Official Video)",
                "description": "Escucha \u2018RU MOR\u2019 en tu plataforma favorita: https://feid.lnk.to/RUMOR!YTD \n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube aqu\u00ed: https://smarturl.it/FeidYT\n  \nConecta con Feid en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/feid    \nFacebook: https://www.facebook.com/feidMDE    \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@ferxxo444 \n\nLETRA \n\n\nBuenas noches mami\nHace mucho que ya no te veo\nQue mierda es esto de estar tan lejos\nComo yo nadie te ha tocado\nY si te toca le cae to\u2019 el peso\nLos rumores llegan al oido\nTu mai no quiere que yo est\u00e9 contigo\nPor las cadenas y por mis tatuajes\nporque ando siempre rodeao\u2019 de bandidos No hace\nfalta mi amor y a tu p\u00e1 yo no le guardo rencor Que\nnos tiren la mala ellos saben quien soy Yo te llevo pa\ncasa cuando salga el sol\nTu has visto los carros y las motos\nTodas verdes me saqu\u00e9 el baloto\nllegu\u00e9 a tu casa en la mionca\nEnmaquinado por si las moscas\nEy! Bum bum\nPa la zona aqui man te lo dejamo\u2019 en\nnarizona Dile a la sugra que en la buena\nQue algun dia la saco del barrio y me la llevo pal\npobla Buenas noches mami\nHace mucho que ya no te veo\nQue mierda es esto de estar tan lejos\nComo yo nadie te ha tocado\nY si te toca le cae to\u2019 el peso\nLos rumores llegan al oido\nTu mai no quiere que yo est\u00e9 contigo\nPor las cadenas y por mis tatuajes\nporque ando siempre rodeao\u2019 de bandidos\nDonde estas? Voy por ti pa que vamos\u2019 a\nrumbiar Sal por la terraza en la parte de atr\u00e1s\nPonte minifalda que vamo\u2019 a bailar\nSi en el carro te maquillas\nTu te guillas, beb\u00e9 ese totico te brilla\nSi estas nueva alla abajo cero millas\nVa a ver un problema si tu cucho nos pilla\n\n\n #Feid #RUMOR \n\nMusic video by Feid performing RU MOR.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1hbbC95zyjk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1hbbC95zyjk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1hbbC95zyjk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1hbbC95zyjk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1hbbC95zyjk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FeidVEVO",
                "tags": [
                    "Feid",
                    "Rumor Feid",
                    "se lo juro mor",
                    "dallax",
                    "se me olvida",
                    "RU MOR",
                    "ANDO XXIL",
                    "sorry that much",
                    "Brokix",
                    "Quiles",
                    "Sue\u00f1os Perdidos",
                    "letra rumor feid",
                    "ferxxo 151",
                    "brickell",
                    "MANIFESTING20-05",
                    "FERXXOCALIPSIS",
                    "alakran",
                    "Rema",
                    "Bubalu",
                    "Karol",
                    "ni\u00f1a bonita",
                    "porfa remix",
                    "chimbita",
                    "ey chory",
                    "relajate feid",
                    "feid 19",
                    "reggeaton",
                    "esteban rojas",
                    "feid cantante",
                    "feid canciones",
                    "feid latin Grammy",
                    "porfa",
                    "ferxxo",
                    "ferxxo feid",
                    "yandel feid",
                    "classy 10",
                    "Feliz Cumplea\u00f1os Ferxxo",
                    "Luna Feid"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Feid - RU MOR (Official Video)",
                    "description": "Escucha \u2018RU MOR\u2019 en tu plataforma favorita: https://feid.lnk.to/RUMOR!YTD \n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube aqu\u00ed: https://smarturl.it/FeidYT\n  \nConecta con Feid en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/feid    \nFacebook: https://www.facebook.com/feidMDE    \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@ferxxo444 \n\nLETRA \n\n\nBuenas noches mami\nHace mucho que ya no te veo\nQue mierda es esto de estar tan lejos\nComo yo nadie te ha tocado\nY si te toca le cae to\u2019 el peso\nLos rumores llegan al oido\nTu mai no quiere que yo est\u00e9 contigo\nPor las cadenas y por mis tatuajes\nporque ando siempre rodeao\u2019 de bandidos No hace\nfalta mi amor y a tu p\u00e1 yo no le guardo rencor Que\nnos tiren la mala ellos saben quien soy Yo te llevo pa\ncasa cuando salga el sol\nTu has visto los carros y las motos\nTodas verdes me saqu\u00e9 el baloto\nllegu\u00e9 a tu casa en la mionca\nEnmaquinado por si las moscas\nEy! Bum bum\nPa la zona aqui man te lo dejamo\u2019 en\nnarizona Dile a la sugra que en la buena\nQue algun dia la saco del barrio y me la llevo pal\npobla Buenas noches mami\nHace mucho que ya no te veo\nQue mierda es esto de estar tan lejos\nComo yo nadie te ha tocado\nY si te toca le cae to\u2019 el peso\nLos rumores llegan al oido\nTu mai no quiere que yo est\u00e9 contigo\nPor las cadenas y por mis tatuajes\nporque ando siempre rodeao\u2019 de bandidos\nDonde estas? Voy por ti pa que vamos\u2019 a\nrumbiar Sal por la terraza en la parte de atr\u00e1s\nPonte minifalda que vamo\u2019 a bailar\nSi en el carro te maquillas\nTu te guillas, beb\u00e9 ese totico te brilla\nSi estas nueva alla abajo cero millas\nVa a ver un problema si tu cucho nos pilla\n\n\n #Feid #RUMOR \n\nMusic video by Feid performing RU MOR.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "170908",
                "likeCount": "26752",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2210"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dDI0Y2f9BkVAX8BFR6Rl2E0yH0M",
            "id": "g71Ha1HCWt8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T13:13:45Z",
                "channelId": "UCZBR7jzRamjhK7FCV9bg-7w",
                "title": "Avatar: Fuego y Cenizas | Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                "description": "#Pandora es mucho m\u00e1s grande de lo que crees. Este es el nuevo tr\u00e1iler de #Avatar: Fuego y Cenizas. Solo en cines a partir del 18 de diciembre.\n\nY no te pierdas, desde el 2 de octubre, el reestreno en 3D y por una semana de #Avatar: El Camino del Agua.\n\nSi quieres mantenerte al d\u00eda de todos nuestros lanzamientos y cl\u00e1sicos puedes visitar nuestra secci\u00f3n de playlists o bien ir directamente a la que prefieras.\n\nEn este canal encontrar\u00e1s trailers exclusivos, clips, \"behind the scenes\", entrevistas y contenidos extra de nuestros \u00faltimos lanzamientos.\n\nS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/20thCenturyStudiosLA/\nS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/20thcenturyla\nS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/20thcenturystudiosla",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g71Ha1HCWt8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g71Ha1HCWt8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g71Ha1HCWt8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g71Ha1HCWt8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g71Ha1HCWt8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "20th Century Studios LA",
                "tags": [
                    "Fox",
                    "20th Century Fox",
                    "Family Entertainment",
                    "Entretenimiento",
                    "pel\u00edcula",
                    "peli",
                    "estrenos",
                    "taquilla",
                    "trailer oficial",
                    "teaser",
                    "featurette",
                    "20 century"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Avatar: Fuego y Cenizas | Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                    "description": "#Pandora es mucho m\u00e1s grande de lo que crees. Este es el nuevo tr\u00e1iler de #Avatar: Fuego y Cenizas. Solo en cines a partir del 18 de diciembre.\n\nY no te pierdas, desde el 2 de octubre, el reestreno en 3D y por una semana de #Avatar: El Camino del Agua.\n\nSi quieres mantenerte al d\u00eda de todos nuestros lanzamientos y cl\u00e1sicos puedes visitar nuestra secci\u00f3n de playlists o bien ir directamente a la que prefieras.\n\nEn este canal encontrar\u00e1s trailers exclusivos, clips, \"behind the scenes\", entrevistas y contenidos extra de nuestros \u00faltimos lanzamientos.\n\nS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/20thCenturyStudiosLA/\nS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/20thcenturyla\nS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/20thcenturystudiosla"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98236",
                "likeCount": "5058",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "307"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2g8cXRW7V2OLMltqJuRZyOnoyec",
            "id": "4zvnnVscgIc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T18:23:09Z",
                "channelId": "UCEs5MQjXJq27-X2vgdwtYDw",
                "title": "Hicimos un VIAJE SUBMARINO con Mis Amigos en Minecraft!",
                "description": "Hoy, Nacho y Dagar hacen un viaje submarino en Minecraft! Tendr\u00e1n que descubrir los peligros de las profundidades marinas y aprender a pilotar un submarino mientras bucean y ven monstruos marinos. \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1? \u00a1Desc\u00fabrelo! \n\n\n#Minecraft #MinecraftMod #Dagar #NachoyDagar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4zvnnVscgIc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4zvnnVscgIc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4zvnnVscgIc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4zvnnVscgIc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4zvnnVscgIc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dagar",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "minecraft mod",
                    "dagar y nacho",
                    "nacho y dagar",
                    "amigos minecraft",
                    "dagar minecraft",
                    "minecraft dagar"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Hicimos un VIAJE SUBMARINO con Mis Amigos en Minecraft!",
                    "description": "Hoy, Nacho y Dagar hacen un viaje submarino en Minecraft! Tendr\u00e1n que descubrir los peligros de las profundidades marinas y aprender a pilotar un submarino mientras bucean y ven monstruos marinos. \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1? \u00a1Desc\u00fabrelo! \n\n\n#Minecraft #MinecraftMod #Dagar #NachoyDagar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "577668",
                "likeCount": "7616",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "318"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gRZnmBhd_LMzfBuVeiUzhZfNkz0",
            "id": "A-oWu1N8KmA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T01:30:07Z",
                "channelId": "UCq2Dfh9yXrlb1WMCtzTsVnw",
                "title": "ALZATE - MUJER C\u00d3SMICA \ud83c\udf0c | VIDEO OFICIAL",
                "description": "ALZATE - MUJER C\u00d3SMICA \ud83c\udf0c | VIDEO OFICIAL\n------------------------------------------------\nEsc\u00fachala en tu Plataforma Favorita: https://fanlink.tv/MujerCosmica\n\nS\u00edgueme en mis Redes Sociales:  \n\n\u2705 https://www.tiktok.com/@alzatemusica   \n\u2705 Facebook: https://www.facebook.com/alzatemusica\n\u2705 Instagram: https://www.instagram.com/alzatemusica/\n\n----------\nLetra de la cancion :\nQuiero de tu boca esa furia loca, ja\nEsa furia loca que me esta matando\nQuiero de tus ojos tan iluminados\nUna luz que borre todo mi pasado\n\nMujer fatal, mujer sensual, ja\nExtremadamente c\u00f3smica\nDramatizas todos tus movimientos\nPero no comprendes lo que yo siento, ay\n\nEstoy enamorado, enamorado de ti\nEstoy enamorado, enamorado de ti\nEstoy enamorado, enamorado de ti\nEstoy enamorado, enamorado de ti\nEstoy enamorado, enamorado de ti\nEstoy enamorado, enamorado de ti\nEstoy enamorado, enamorado de ti\nEstoy enamorado, enamorado de ti, ayyy\n\nAs\u00ed es que es, Alzate, papa\n\nQuiero de tu boca esa furia loca\nEsa furia loca que me esta matando, ayy\nQuiero de tus ojos tan iluminados\nUna luz que borre todo mi pasado\n\nMujer fatal, mujer sensual, carajo\nExtremadamente c\u00f3smica\nDramatizas todos tus movimientos, jaa\nPero no comprendes lo que yo siento\n\nEstoy enamorado, enamorado de ti\nEstoy enamorado, enamorado de ti\nEstoy enamorado, enamorado de ti\nEstoy enamorado, enamorado de ti\nEstoy enamorado, enamorado de ti\nEstoy enamorado, enamorado de ti\nEstoy enamorado, enamorado de ti\nEstoy enamorado, enamorado de ti.\n\nAyyy, mamacita.\n\nAy quedo, ja ja ja ay ay ay\n\n#alzate #mujercosmica #musicadediciembre #carranga #musicapopular  \n\n\u00a9 2025 Alzate - Todos Los Derechos Reservados Desde Abajo Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-oWu1N8KmA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-oWu1N8KmA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-oWu1N8KmA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-oWu1N8KmA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-oWu1N8KmA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alzatemusica",
                "tags": [
                    "alzate",
                    "colombia",
                    "dario gomez",
                    "ranchera",
                    "musica popular",
                    "Yeison Jimenez",
                    "venganza",
                    "despecho",
                    "Mi Venganza",
                    "Guaro Remix",
                    "Copita de licor",
                    "La novia de todos",
                    "Ya me cans\u00e9",
                    "Guaro",
                    "maldita traicion",
                    "la cantina remix",
                    "luis alfonso",
                    "beber",
                    "maldita la hora",
                    "xavi",
                    "el campeon alzate",
                    "ecuador",
                    "quito",
                    "guayaquil",
                    "copita de licor",
                    "me volviste un borracho",
                    "bogota",
                    "boyaca",
                    "medellin",
                    "amor verdadero",
                    "villavicencio",
                    "pasto",
                    "agropecuaria",
                    "el charrito negro",
                    "el heredero",
                    "musica de diciembre",
                    "mujer cosmica alzate"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "ALZATE - MUJER C\u00d3SMICA \ud83c\udf0c | VIDEO OFICIAL",
                    "description": "ALZATE - MUJER C\u00d3SMICA \ud83c\udf0c | VIDEO OFICIAL\n------------------------------------------------\nEsc\u00fachala en tu Plataforma Favorita: https://fanlink.tv/MujerCosmica\n\nS\u00edgueme en mis Redes Sociales:  \n\n\u2705 https://www.tiktok.com/@alzatemusica   \n\u2705 Facebook: https://www.facebook.com/alzatemusica\n\u2705 Instagram: https://www.instagram.com/alzatemusica/\n\n----------\nLetra de la cancion :\nQuiero de tu boca esa furia loca, ja\nEsa furia loca que me esta matando\nQuiero de tus ojos tan iluminados\nUna luz que borre todo mi pasado\n\nMujer fatal, mujer sensual, ja\nExtremadamente c\u00f3smica\nDramatizas todos tus movimientos\nPero no comprendes lo que yo siento, ay\n\nEstoy enamorado, enamorado de ti\nEstoy enamorado, enamorado de ti\nEstoy enamorado, enamorado de ti\nEstoy enamorado, enamorado de ti\nEstoy enamorado, enamorado de ti\nEstoy enamorado, enamorado de ti\nEstoy enamorado, enamorado de ti\nEstoy enamorado, enamorado de ti, ayyy\n\nAs\u00ed es que es, Alzate, papa\n\nQuiero de tu boca esa furia loca\nEsa furia loca que me esta matando, ayy\nQuiero de tus ojos tan iluminados\nUna luz que borre todo mi pasado\n\nMujer fatal, mujer sensual, carajo\nExtremadamente c\u00f3smica\nDramatizas todos tus movimientos, jaa\nPero no comprendes lo que yo siento\n\nEstoy enamorado, enamorado de ti\nEstoy enamorado, enamorado de ti\nEstoy enamorado, enamorado de ti\nEstoy enamorado, enamorado de ti\nEstoy enamorado, enamorado de ti\nEstoy enamorado, enamorado de ti\nEstoy enamorado, enamorado de ti\nEstoy enamorado, enamorado de ti.\n\nAyyy, mamacita.\n\nAy quedo, ja ja ja ay ay ay\n\n#alzate #mujercosmica #musicadediciembre #carranga #musicapopular  \n\n\u00a9 2025 Alzate - Todos Los Derechos Reservados Desde Abajo Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70474",
                "likeCount": "2771",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IT0qwOHXuWhvMGwTcp_W7I4p0Sw",
            "id": "ExcyTM9T7_8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T13:21:04Z",
                "channelId": "UCcVNDl7ZJMf9lC9a34CY4RA",
                "title": "AVATAR 3: Fuego y Cenizas Tr\u00e1iler 2 Espa\u00f1ol Latino (2025)",
                "description": "AVATAR 3: Fuego y Cenizas Tr\u00e1iler 2 Espa\u00f1ol Latino Doblado (Nuevo, 2025) Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, James Cameron, Na\u2019vi\n\u00a9 2025 - Disney",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExcyTM9T7_8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExcyTM9T7_8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExcyTM9T7_8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExcyTM9T7_8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExcyTM9T7_8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ONE Media Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "Tr\u00e1iler",
                    "Pel\u00edcula",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "Latino",
                    "2025",
                    "Avatar 3",
                    "Avatar 3 Tr\u00e1iler 2",
                    "Avatar Fuego y Cenizas",
                    "Sam Worthington",
                    "Zoe Salda\u00f1a",
                    "James Cameron",
                    "Na\u2019vi",
                    "Fuego y Cenizas",
                    "nuevo",
                    "Tr\u00e1iler 2"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "AVATAR 3: Fuego y Cenizas Tr\u00e1iler 2 Espa\u00f1ol Latino (2025)",
                    "description": "AVATAR 3: Fuego y Cenizas Tr\u00e1iler 2 Espa\u00f1ol Latino Doblado (Nuevo, 2025) Sam Worthington, Zoe Salda\u00f1a, James Cameron, Na\u2019vi\n\u00a9 2025 - Disney"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111689",
                "likeCount": "5237",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "24Zlu8iyRNoHSGf9FokQYOsGzYY",
            "id": "mtWvrUFM8MA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T19:03:22Z",
                "channelId": "UCbtLdlNCv721DvMBZrF5XSQ",
                "title": "Us\u00e9 HACKS para CONSEGUIR BRAINROT SECRETOS (OG) en Steal a Brainrot...",
                "description": "\ud83d\udc40 COMPRA LA MOCHILA DE NETO BLOX (te hace pro): https://www.roblox.com/es/catalog/115604958374841/Mochila-de-NETOBLOX\n\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtWvrUFM8MA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtWvrUFM8MA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtWvrUFM8MA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtWvrUFM8MA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtWvrUFM8MA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SoyNeto",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "steal a brainrot",
                    "brainrot",
                    "roba un brainrot",
                    "brainrot roblox",
                    "brainrot secreto",
                    "base brainrot",
                    "soyneto",
                    "nueva base",
                    "flex roblox",
                    "zeer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Us\u00e9 HACKS para CONSEGUIR BRAINROT SECRETOS (OG) en Steal a Brainrot...",
                    "description": "\ud83d\udc40 COMPRA LA MOCHILA DE NETO BLOX (te hace pro): https://www.roblox.com/es/catalog/115604958374841/Mochila-de-NETOBLOX\n\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1232004",
                "likeCount": "9011",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1031"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CS-NeltUVcRH6dMyreqwPqctDrI",
            "id": "Lg2UXs9SDx4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:00:06Z",
                "channelId": "UCpXMiGQlzxA9AWaviDmQjXw",
                "title": "Milo J - Ni\u00f1o (Official Video)",
                "description": "Music: https://MiloJ.lnk.to/LaVidaEraMasCorta\n\nMilo J: \nInstagram: https://www.instagram.com/milo.j\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@milo_j\n\n#MiloJ #Ni\u00f1o #LaVidaEraMasCorta\n\n\nOfficial Video by Milo J performing Ni\u00f1o.(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC, under exclusive license from Milo J",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg2UXs9SDx4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg2UXs9SDx4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg2UXs9SDx4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg2UXs9SDx4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg2UXs9SDx4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MILOJVEVO",
                "tags": [
                    "Emotional",
                    "Latin Pop",
                    "Milo",
                    "Ni\u00f1o"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Milo J - Ni\u00f1o (Official Video)",
                    "description": "Music: https://MiloJ.lnk.to/LaVidaEraMasCorta\n\nMilo J: \nInstagram: https://www.instagram.com/milo.j\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@milo_j\n\n#MiloJ #Ni\u00f1o #LaVidaEraMasCorta\n\n\nOfficial Video by Milo J performing Ni\u00f1o.(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC, under exclusive license from Milo J"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "427472",
                "likeCount": "70664",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5446"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4AFyjeGJUrp__w2z2Bi0PKT2lEU",
            "id": "s3pDMUWlA6I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T21:36:18Z",
                "channelId": "UC-2Y8dQb0S6DtpxNgAKoJKA",
                "title": "Marvel\u2019s Wolverine - Gameplay Trailer | PS5 Games",
                "description": "Become a living weapon. As he searches for answers about his past, Wolverine will do whatever it takes \u2013 unleashing brutal claw combat, violent rage, and relentless determination \u2013 to cut through the mystery of the man he used to be. \n \n From Insomniac Games, the developers of the critically acclaimed Marvel\u2019s Spider-Man franchise, comes Marvel\u2019s Wolverine, an all-new take on an iconic character based on Marvel Comics. Developed in collaboration with Marvel Games and Sony Interactive Entertainment, Marvel\u2019s Wolverine coming to PlayStation\u00ae5 consoles Fall 2026.\n \n Descriptive Audio version available.\n \n \u00a9 2025 MARVEL \n \u00a9 2025 Sony Interactive Entertainment Inc. \n Developed by Insomniac Games, Inc.\n\n#ps5 #ps5games #stateofplay #wolverine \n\nMay contain content inappropriate for children. Visit http://www.esrb.org for rating information.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayStation",
                "tags": [
                    "PlayStation",
                    "PS5",
                    "video games",
                    "next gen",
                    "Sony",
                    "Wolverine",
                    "Marvel\u2019s Wolverine",
                    "PlayStation 5",
                    "Insomniac Games",
                    "gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Marvel\u2019s Wolverine - Gameplay Trailer | PS5 Games",
                    "description": "Become a living weapon. As he searches for answers about his past, Wolverine will do whatever it takes \u2013 unleashing brutal claw combat, violent rage, and relentless determination \u2013 to cut through the mystery of the man he used to be. \n \n From Insomniac Games, the developers of the critically acclaimed Marvel\u2019s Spider-Man franchise, comes Marvel\u2019s Wolverine, an all-new take on an iconic character based on Marvel Comics. Developed in collaboration with Marvel Games and Sony Interactive Entertainment, Marvel\u2019s Wolverine coming to PlayStation\u00ae5 consoles Fall 2026.\n \n Descriptive Audio version available.\n \n \u00a9 2025 MARVEL \n \u00a9 2025 Sony Interactive Entertainment Inc. \n Developed by Insomniac Games, Inc.\n\n#ps5 #ps5games #stateofplay #wolverine \n\nMay contain content inappropriate for children. Visit http://www.esrb.org for rating information."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5615109",
                "likeCount": "410077",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14937"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dEP6JczKFzJLDvAGbH_9dZjitPU",
            "id": "RtfCxyp1HyI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T14:29:13Z",
                "channelId": "UC0nvWiBrtyoZ0iBmYGRjJ6g",
                "title": "COMIENZA LA NUEVA ERA DEL MANCHESTER UNITED CON UN EQUIPAZO... EPISODIO 4",
                "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtfCxyp1HyI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtfCxyp1HyI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtfCxyp1HyI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtfCxyp1HyI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtfCxyp1HyI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize Plus",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "COMIENZA LA NUEVA ERA DEL MANCHESTER UNITED CON UN EQUIPAZO... EPISODIO 4",
                    "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "754671",
                "likeCount": "40752",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wMud5RQNmscK2IPiqFpojj92tYI",
            "id": "zZ8RBB0crB0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:02:17Z",
                "channelId": "UCGTKMCLP6zCiTumnyJzpyAQ",
                "title": "LOS CACORROS USAN KLEIMOND",
                "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nLOS CACORROS USAN KLEIMOND \u00b7 Kris R.\n\nLOS CACORROS USAN KLEIMOND\n\n\u2117 2025 La K Company Usa distributed by Warner Music Latina Inc.\n\nProducer: 2porciento\nUnknown: Flame \u706b\u708e\nProducer: Flame \u706b\u708e\nVocals: Kris R.\nMastering Engineer: Noah\nMixing Engineer: Noah\nProducer: Noah\nProducer: Prodmonja\nComposer, Lyricist: Kristian Rangel Betancur\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZ8RBB0crB0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZ8RBB0crB0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZ8RBB0crB0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZ8RBB0crB0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZ8RBB0crB0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kris R. - Topic",
                "tags": [
                    "Kris R.",
                    "LOS CACORROS USAN KLEIMOND"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "LOS CACORROS USAN KLEIMOND",
                    "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nLOS CACORROS USAN KLEIMOND \u00b7 Kris R.\n\nLOS CACORROS USAN KLEIMOND\n\n\u2117 2025 La K Company Usa distributed by Warner Music Latina Inc.\n\nProducer: 2porciento\nUnknown: Flame \u706b\u708e\nProducer: Flame \u706b\u708e\nVocals: Kris R.\nMastering Engineer: Noah\nMixing Engineer: Noah\nProducer: Noah\nProducer: Prodmonja\nComposer, Lyricist: Kristian Rangel Betancur\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "34239",
                "likeCount": "6126",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "236"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Iukt-6Eq-YiICNSsa-mbijHm-Y0",
            "id": "lwlw0ChiSR0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T10:48:53Z",
                "channelId": "UCydtMNspoPAlqBjFSGnigSw",
                "title": "Forza Horizon 6 - Official Teaser Trailer | Tokyo Game Show 2025",
                "description": "Discover\u202fthe breathtaking landscapes of\u202fJapan\u202fand become a\u202fracing Legend\u202fat\u202fthe Horizon Festival\u202fin Forza Horizon 6, which will launch first on Xbox Series X|S consoles and PC in 2026, and PlayStation 5 post-launch. Wishlist now on the Microsoft Store and Steam! Forza.net\n\n____________________________________________________\nFOLLOW FORZA\nOfficial Site \u2013 http://forza.net/\nDiscord \u2013 https://discordapp.com/invite/forza\n\nFOLLOW FORZA HORIZON\nTwitter \u2013   / forzahorizon  \nInstagram \u2013   / forzahorizonofficial  \nFacebook \u2013   / forzahorizon  \nTikTok \u2013   / forzahorizon  \nWhatsapp - Forza Horizon\n\nFOLLOW FORZA MOTORSPORT\nTwitter \u2013   / forzamotorsport  \nInstagram \u2013   / forzamotorsport  \nFacebook \u2013   / forzamotorsport",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Forza",
                "tags": [
                    "forzahorizon6",
                    "forza",
                    "fh6",
                    "forzahorizon",
                    "forza horizon",
                    "forza horizon 6"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Forza Horizon 6 - Official Teaser Trailer | Tokyo Game Show 2025",
                    "description": "Discover\u202fthe breathtaking landscapes of\u202fJapan\u202fand become a\u202fracing Legend\u202fat\u202fthe Horizon Festival\u202fin Forza Horizon 6, which will launch first on Xbox Series X|S consoles and PC in 2026, and PlayStation 5 post-launch. Wishlist now on the Microsoft Store and Steam! Forza.net\n\n____________________________________________________\nFOLLOW FORZA\nOfficial Site \u2013 http://forza.net/\nDiscord \u2013 https://discordapp.com/invite/forza\n\nFOLLOW FORZA HORIZON\nTwitter \u2013   / forzahorizon  \nInstagram \u2013   / forzahorizonofficial  \nFacebook \u2013   / forzahorizon  \nTikTok \u2013   / forzahorizon  \nWhatsapp - Forza Horizon\n\nFOLLOW FORZA MOTORSPORT\nTwitter \u2013   / forzamotorsport  \nInstagram \u2013   / forzamotorsport  \nFacebook \u2013   / forzamotorsport"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "920291",
                "likeCount": "70477",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6467"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xOlERO_5flQjKHU270T4Pg_ficw",
            "id": "HG8YquFWqec",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T01:54:06Z",
                "channelId": "UColTsB6zogXWooPbeO67Wgw",
                "title": "\ud83c\udf33500\ud83c\udf33NOCHES\ud83c\udf33LO\ud83c\udf33LOGRAREMOS\ud83c\udf33?\ud83c\udf33STREAM\ud83c\udf33LARGO\ud83c\udf33",
                "description": "Apoyame convirtiendote en un miembro de mi canal por tan solo 1 Dolar! \u2764\nhttps://www.youtube.com/channel/UColTsB6zogXWooPbeO67Wgw\n\u25baINSTAGRAM: https://www.instagram.com/elabrahaham\n\u25baFACEBOOK: https://www.facebook.com/ElAbrahaham/\n\u25baTWITCH: https://www.twitch.tv/elabrahaham\n\u25baDONACIONES: https://streamlabs.com/abrahahamflores1/tip\n\u25baDISCORD: https://discord.gg/xryMXPjU3s\n\u25baTWITTER: https://twitter.com/ElAbrahaham\n#ElAbrahaham #AbrahahamFlores",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HG8YquFWqec/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HG8YquFWqec/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HG8YquFWqec/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HG8YquFWqec/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HG8YquFWqec/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ElAbrahaham",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udf33500\ud83c\udf33NOCHES\ud83c\udf33LO\ud83c\udf33LOGRAREMOS\ud83c\udf33?\ud83c\udf33STREAM\ud83c\udf33LARGO\ud83c\udf33",
                    "description": "Apoyame convirtiendote en un miembro de mi canal por tan solo 1 Dolar! \u2764\nhttps://www.youtube.com/channel/UColTsB6zogXWooPbeO67Wgw\n\u25baINSTAGRAM: https://www.instagram.com/elabrahaham\n\u25baFACEBOOK: https://www.facebook.com/ElAbrahaham/\n\u25baTWITCH: https://www.twitch.tv/elabrahaham\n\u25baDONACIONES: https://streamlabs.com/abrahahamflores1/tip\n\u25baDISCORD: https://discord.gg/xryMXPjU3s\n\u25baTWITTER: https://twitter.com/ElAbrahaham\n#ElAbrahaham #AbrahahamFlores"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1216096",
                "likeCount": "42563",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "544"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9tL0xQd6PAyMedJWwve1ntaysGM",
            "id": "qqOIn7iTk2U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T22:00:06Z",
                "channelId": "UCiiB0KbPaRw8VpbP72U6Llg",
                "title": "Dei V - BB (with Blessd) [Official Video]",
                "description": "Official Video \"BB\" By Dei V\n\nSubscribe: https://bit.ly/deivpr\n\nFOLLOW DEI V:\nInstagram: https://www.instagram.com/deivpr/\nTwitter: https://twitter.com/Deivpr\nSpotify: https://spoti.fi/3HhHKOp\n\nBOOKING & PRESS INQUIRES:\nUNDER WATER MUSIC | DRIP 369 MEDIA GROUP \n(787) 669 -3974\nBOOKING@DRIP369MEDIA.COM\n\nManagement\nUnder Water Music , LLC. \n\n#BB #DEIV #underwatermusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqOIn7iTk2U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqOIn7iTk2U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqOIn7iTk2U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqOIn7iTk2U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqOIn7iTk2U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dei V",
                "tags": [
                    "dei v",
                    "underwater",
                    "miami",
                    "puerto rico",
                    "dei v trending",
                    "dei v myke towers",
                    "dei v mix",
                    "dei v letra",
                    "musica dei v",
                    "dei v musica",
                    "clima dei v",
                    "dei v clima",
                    "quien es dei v",
                    "quienesdeiv",
                    "dei v underwater",
                    "underwader",
                    "Dei v PR",
                    "dei v 2023",
                    "muisca nueva",
                    "vidoe oficial",
                    "letra dei v",
                    "dei v music",
                    "dei v music video",
                    "sirena",
                    "dei v video oficial",
                    "video oficial",
                    "quiere music video",
                    "los flavorz",
                    "dei v 2025",
                    "El Del Flavor",
                    "Dei V El Del Flavor",
                    "narcotics",
                    "tussi",
                    "TU$$I"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Dei V - BB (with Blessd) [Official Video]",
                    "description": "Official Video \"BB\" By Dei V\n\nSubscribe: https://bit.ly/deivpr\n\nFOLLOW DEI V:\nInstagram: https://www.instagram.com/deivpr/\nTwitter: https://twitter.com/Deivpr\nSpotify: https://spoti.fi/3HhHKOp\n\nBOOKING & PRESS INQUIRES:\nUNDER WATER MUSIC | DRIP 369 MEDIA GROUP \n(787) 669 -3974\nBOOKING@DRIP369MEDIA.COM\n\nManagement\nUnder Water Music , LLC. \n\n#BB #DEIV #underwatermusic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109946",
                "likeCount": "12845",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "393"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4YtEOG3EFgYD7koZEk-f_oReLi8",
            "id": "H8ieN10lX40",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T16:00:01Z",
                "channelId": "UCJ6nMHaJPZvsJ-HmUmj1SeA",
                "title": "Greenland 2: Migration (2026) Official Trailer - Gerard Butler, Morena Baccarin, Roman Griffin Davis",
                "description": "Greenland 2: Migration \u2013 in theaters January 9. Starring Gerard Butler, Morena Baccarin, and Roman Griffin Davis.\n\nIn the aftermath of a comet strike that decimated most of the earth, Greenland 2: Migration follows the Garrity family (Gerard Butler, Morena Baccarin, and Roman Griffin Davis) as they\u2019re forced to leave the safety of their bunker in Greenland to traverse a shattered world in search of a new home.\n\nLionsgate and STXfilms present, Anton presents, a Thunder Road Films / Anton / G-Base / CineMachine production.\n\nSubscribe to the LIONSGATE: YouTube Channel for the latest movie trailers, clips, and more: https://bit.ly/2Z6nfym\n\n#GreenlandMovie\n\nFB: https://www.facebook.com/GreenlandMovie\nIG: https://www.instagram.com/greenlandmovie\nTT: https://www.tiktok.com/@greenlandmovie\nX: https://twitter.com/GreenlandMovie\n\nFB: https://www.facebook.com/lionsgate\nIG: https://www.instagram.com/lionsgate/\nTT: https://www.tiktok.com/@lionsgate\nX: https://twitter.com/Lionsgate",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8ieN10lX40/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8ieN10lX40/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8ieN10lX40/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8ieN10lX40/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8ieN10lX40/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lionsgate Movies",
                "tags": [
                    "Greenland Migration",
                    "Greenland 2",
                    "Gerard Butler movie",
                    "Morena Baccarin",
                    "disaster thriller",
                    "post\u2011apocalyptic movie",
                    "comet impact movie",
                    "survival movie",
                    "Ric Roman Waugh",
                    "Garrity family",
                    "global catastrophe",
                    "2026 movies",
                    "action adventure",
                    "Europe wasteland",
                    "movie sequel",
                    "Gerard Butler",
                    "Greenland 2: Migration",
                    "action",
                    "thriller",
                    "Roman Griffin Davis",
                    "Amber Rose Revah",
                    "extinction",
                    "extinction level event",
                    "home",
                    "europe",
                    "bunker"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Greenland 2: Migration (2026) Official Trailer - Gerard Butler, Morena Baccarin, Roman Griffin Davis",
                    "description": "Greenland 2: Migration \u2013 in theaters January 9. Starring Gerard Butler, Morena Baccarin, and Roman Griffin Davis.\n\nIn the aftermath of a comet strike that decimated most of the earth, Greenland 2: Migration follows the Garrity family (Gerard Butler, Morena Baccarin, and Roman Griffin Davis) as they\u2019re forced to leave the safety of their bunker in Greenland to traverse a shattered world in search of a new home.\n\nLionsgate and STXfilms present, Anton presents, a Thunder Road Films / Anton / G-Base / CineMachine production.\n\nSubscribe to the LIONSGATE: YouTube Channel for the latest movie trailers, clips, and more: https://bit.ly/2Z6nfym\n\n#GreenlandMovie\n\nFB: https://www.facebook.com/GreenlandMovie\nIG: https://www.instagram.com/greenlandmovie\nTT: https://www.tiktok.com/@greenlandmovie\nX: https://twitter.com/GreenlandMovie\n\nFB: https://www.facebook.com/lionsgate\nIG: https://www.instagram.com/lionsgate/\nTT: https://www.tiktok.com/@lionsgate\nX: https://twitter.com/Lionsgate"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2349452",
                "likeCount": "35911",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3256"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HyW5OaiMtVPXqntv9prZDmwj8Yw",
            "id": "O4a13Ljt3dI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T21:15:01Z",
                "channelId": "UCrppUjIbcQjh2Drz8UyuRVg",
                "title": "CONSTRUI UNA BASE DE ADMIN EN 99 NOCHES EN EL BOSQUE COMPLETO (ROBLOX)",
                "description": "El d\u00eda de hoy Constru\u00ed una Bade se Admin en 99 Noches en el Bosque en Roblox, as\u00ed es Constru\u00ed ua Base Segura en el Volcan en 99 Noches en el Bosque y Encontr\u00e9 al 5 Supervivente de 99 Noches en el Bosque \u00bfConseguiremos Sobrevivir?\n\n\u279c Mi Libro Multiverso ChuyMine: https://a.co/d/djnow4m\n\n\u279c Todo esto se grabo aqu\u00ed: https://www.twitch.tv/chuymine\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Canal Principal:  https://www.youtube.com/@ChuuyMine\n\n\u279c Canal de Reacciones:  https://www.youtube.com/@ChuyMineR\n\n\u279c Canal de Memes: https://www.youtube.com/@TheChuyMine\n\n\u279c Canal de Shorts:  https://www.youtube.com/@ChuyMineVt\n\n\u279c Twitter: https://x.com/TheChuyMine\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/chuymine/\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/4gU3A52UE4\n\ncontacto: thechuymine@gmail.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nCONSTRUI UNA BASE DE ADMIN EN 99 NOCHES EN EL BOSQUE COMPLETO (ROBLOX)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O4a13Ljt3dI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O4a13Ljt3dI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O4a13Ljt3dI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O4a13Ljt3dI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O4a13Ljt3dI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chuy Mine",
                "tags": [
                    "chuymine",
                    "chuy mine",
                    "CONSTRUI UNA BASE DE ADMIN EN 99 NOCHES EN EL BOSQUE COMPLETO",
                    "CONSTRUI UNA BASE DE ADMIN EN 99 NOCHES EN EL BOSQUE",
                    "CONSTRUI UNA BASE DE ADMIN",
                    "CONSTRUI UNA BASE",
                    "BASE DE ADMIN EN 99 NOCHES EN EL BOSQUE",
                    "BASE DE ADMIN",
                    "BASE DE ADMIN EN 99 NOCHES",
                    "99 NOCHES EN EL BOSQUE",
                    "99 NOCHES EN EL BOSQUE COMPLETO",
                    "ROBLOX"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CONSTRUI UNA BASE DE ADMIN EN 99 NOCHES EN EL BOSQUE COMPLETO (ROBLOX)",
                    "description": "El d\u00eda de hoy Constru\u00ed una Bade se Admin en 99 Noches en el Bosque en Roblox, as\u00ed es Constru\u00ed ua Base Segura en el Volcan en 99 Noches en el Bosque y Encontr\u00e9 al 5 Supervivente de 99 Noches en el Bosque \u00bfConseguiremos Sobrevivir?\n\n\u279c Mi Libro Multiverso ChuyMine: https://a.co/d/djnow4m\n\n\u279c Todo esto se grabo aqu\u00ed: https://www.twitch.tv/chuymine\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Canal Principal:  https://www.youtube.com/@ChuuyMine\n\n\u279c Canal de Reacciones:  https://www.youtube.com/@ChuyMineR\n\n\u279c Canal de Memes: https://www.youtube.com/@TheChuyMine\n\n\u279c Canal de Shorts:  https://www.youtube.com/@ChuyMineVt\n\n\u279c Twitter: https://x.com/TheChuyMine\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/chuymine/\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/4gU3A52UE4\n\ncontacto: thechuymine@gmail.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nCONSTRUI UNA BASE DE ADMIN EN 99 NOCHES EN EL BOSQUE COMPLETO (ROBLOX)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "355043",
                "likeCount": "3555",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "438"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ksoplq3L4SSRpi2ochLw8e8HISo",
            "id": "gvjB9N59vRI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T22:00:06Z",
                "channelId": "UC3udHsTl-89GaHAZCDz6-cQ",
                "title": "Diego Daza, Rolando Ochoa - El Altavoz (Audio)",
                "description": "El Altavoz (Audio) | 03 | \u00c1lbum \"LA AVALANCHA\". \n@diegodazam\u00ae, Rolando Ochoa. \n\u00a9 Autor: Diego Daza.\n\u24c5 2025\n\n\u2611\ufe0f Suscr\u00edbete a mi canal aqu\u00ed: https://www.youtube.com/@diegodazam\n\ud83c\udfa7 Escucha #LaAvalancha \ud83d\udd0a en tu plataforma de m\u00fasica favorita: \n\n\ud83d\udcf2 S\u00edguenos en:\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/diegodazam \nhttps://www.instagram.com/rolando_8a/\n\u26ab\ufe0f Tiktok: https://www.tiktok.com/@diegodazaoficial\nhttps://www.tiktok.com/@rolando_8aa\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/DiegoDazaM / https://www.facebook.com/100044704296020\n\u2716\ufe0f Twitter: https://x.com/diegodazam\nhttps://x.com/Rolando_8A\n\n\ud83c\udfb9 Lyric/letra (El Altavoz):\n\u201cMi amor imag\u00ednate que\u201d\nCuando llamaste me obligaron a ponerte en altavoz \u2026 Figurece !! Ah\u00ed quedamos listos\u2026 pillaos !!   Hab\u00edamos quedado en hablarnos en clave\u2026. Pero como que se te olvid\u00f3 !!  Y ella al lado m\u00edo escuch\u00e1ndote todo\u2026cuando me dijiste en altavoz !!!\u2026.\n  \n                 \u201cHola bb\u2026.  Hola amor\u2026.. \n                        Puedes hablar ?\n                      O est\u00e1s con ella ?\n      Y Me cogi\u00f3 ese celular casi lo estrella\u201d\n \nTu hablandome en modo Pechiche y aqu\u00ed te estan escuchando clarito\u2026. \n\u201cQue si estaba muy ocupadito\u201d me lo preguntaste en altavoz !\n\n                  \u201cHola bb\u2026.  Hola amor\u2026.. \n                        Puedes hablar ?\n                      O est\u00e1s con ella ?\n\nHab\u00edamos quedado en hablarnos en clave\u2026. Pero como que se te olvid\u00f3 !!  Y ella al lado m\u00edo escuch\u00e1ndote todo\u2026cuando me dijiste en altavoz !!!\u2026.\n  \n                 \u201cHola bb\u2026.  Hola amor\u2026.. \n                        Puedes hablar ?\n                      O est\u00e1s con ella ?\n      Y Me cogi\u00f3 ese celular casi lo estrella\u201d\n \nTu hablandome en modo Pechiche y aqu\u00ed te estan escuchando clarito\u2026. \n\u201cQue si estaba muy ocupadito\u201d me lo preguntaste en altavoz !\n\n                  \u201cHola bb\u2026.  Hola amor\u2026.. \n                        Puedes hablar ?\n                      O est\u00e1s con ella ?\n\n________________________________________________\nArtist Management / Contrataciones & Booking:\n\n\ud83d\udc64 RAFAEL RICO \u201cPICHON\u201d\nGeneral Manager\nM\u00f3vil: +57 300 300 6261\n\n\ud83d\udc64 JOAQU\u00cdN GUILLEN JR.\nGeneral Manager\nM\u00f3vil: +57 301 760 1931\n\n_____________________________\nRecording Credits / Cr\u00e9ditos:\nLA AVALANCHA (\u00c1LBUM)\nGenre: Vallenato\nRecord Label: Organizaci\u00f3n Musical \u201cEsto Que Dice\u201d SAS\nExecutive Producer (P): 2025 Diego Daza\nManagement: Joaqu\u00edn Guillen Jr. / Rafael Rico \"Pich\u00f3n\".\nDigital Marketing Management: Javier Andr\u00e9s Maldonado Iglesias.\nProducer(s): Diego Daza, Rolando Ochoa, Marlon Guti\u00e9rrez, Carlitos Garc\u00eda, .\nEngineer(s): Carlos Mario Rinc\u00f3n, Yeider Amaya, Daniel Baquero \u201cDBK\u201d.\nEditing Engineer(s): Marlon Barros, Carlos Mario Rinc\u00f3n.\nMixer(s): Carlos Mario Rinc\u00f3n.\nMastering Engineer(s): Gabriel Jaime Guti\u00e9rrez.\nRecorder At: R8 SOUND/STUDIO.\nValledupar, Colombia.\n2025.\n\n_____________________\nVideo Credits / Cr\u00e9ditos:\n\ud83c\udfac Video Director(s): Deimer G\u00e1mez\n\ud83c\udfa5 Video Producer(s): Deimer G\u00e1mez\n\ud83d\udcf7 Content Creator: Deimer G\u00e1mez\n\n#DiegoDaza #RolandoOchoa #ElAltavoz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gvjB9N59vRI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gvjB9N59vRI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gvjB9N59vRI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gvjB9N59vRI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gvjB9N59vRI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diego Daza",
                "tags": [
                    "Vallenato",
                    "diego daza",
                    "diego",
                    "daza",
                    "la solteria",
                    "silvestre dangond",
                    "peter manjarr\u00e9s",
                    "churo diaz",
                    "elder",
                    "elder dayan",
                    "elder dayan diaz",
                    "mart\u00edn",
                    "martin",
                    "martin elias",
                    "ana del castillo",
                    "diomedes",
                    "diomedes diaz",
                    "silvestre",
                    "dangond",
                    "binomio de oro",
                    "jorge celedon",
                    "nelson velasquez",
                    "ivan villazon",
                    "Rolando Ochoa",
                    "Rolando",
                    "R8",
                    "Rolandon",
                    "la avalancha",
                    "la avalancha diego daza",
                    "diego daza y rolando ochoa",
                    "nuevo album diego",
                    "nuevo diego daza",
                    "diego y rolando",
                    "El Altavoz",
                    "El Altavoz Diego Daza"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Diego Daza, Rolando Ochoa - El Altavoz (Audio)",
                    "description": "El Altavoz (Audio) | 03 | \u00c1lbum \"LA AVALANCHA\". \n@diegodazam\u00ae, Rolando Ochoa. \n\u00a9 Autor: Diego Daza.\n\u24c5 2025\n\n\u2611\ufe0f Suscr\u00edbete a mi canal aqu\u00ed: https://www.youtube.com/@diegodazam\n\ud83c\udfa7 Escucha #LaAvalancha \ud83d\udd0a en tu plataforma de m\u00fasica favorita: \n\n\ud83d\udcf2 S\u00edguenos en:\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/diegodazam \nhttps://www.instagram.com/rolando_8a/\n\u26ab\ufe0f Tiktok: https://www.tiktok.com/@diegodazaoficial\nhttps://www.tiktok.com/@rolando_8aa\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/DiegoDazaM / https://www.facebook.com/100044704296020\n\u2716\ufe0f Twitter: https://x.com/diegodazam\nhttps://x.com/Rolando_8A\n\n\ud83c\udfb9 Lyric/letra (El Altavoz):\n\u201cMi amor imag\u00ednate que\u201d\nCuando llamaste me obligaron a ponerte en altavoz \u2026 Figurece !! Ah\u00ed quedamos listos\u2026 pillaos !!   Hab\u00edamos quedado en hablarnos en clave\u2026. Pero como que se te olvid\u00f3 !!  Y ella al lado m\u00edo escuch\u00e1ndote todo\u2026cuando me dijiste en altavoz !!!\u2026.\n  \n                 \u201cHola bb\u2026.  Hola amor\u2026.. \n                        Puedes hablar ?\n                      O est\u00e1s con ella ?\n      Y Me cogi\u00f3 ese celular casi lo estrella\u201d\n \nTu hablandome en modo Pechiche y aqu\u00ed te estan escuchando clarito\u2026. \n\u201cQue si estaba muy ocupadito\u201d me lo preguntaste en altavoz !\n\n                  \u201cHola bb\u2026.  Hola amor\u2026.. \n                        Puedes hablar ?\n                      O est\u00e1s con ella ?\n\nHab\u00edamos quedado en hablarnos en clave\u2026. Pero como que se te olvid\u00f3 !!  Y ella al lado m\u00edo escuch\u00e1ndote todo\u2026cuando me dijiste en altavoz !!!\u2026.\n  \n                 \u201cHola bb\u2026.  Hola amor\u2026.. \n                        Puedes hablar ?\n                      O est\u00e1s con ella ?\n      Y Me cogi\u00f3 ese celular casi lo estrella\u201d\n \nTu hablandome en modo Pechiche y aqu\u00ed te estan escuchando clarito\u2026. \n\u201cQue si estaba muy ocupadito\u201d me lo preguntaste en altavoz !\n\n                  \u201cHola bb\u2026.  Hola amor\u2026.. \n                        Puedes hablar ?\n                      O est\u00e1s con ella ?\n\n________________________________________________\nArtist Management / Contrataciones & Booking:\n\n\ud83d\udc64 RAFAEL RICO \u201cPICHON\u201d\nGeneral Manager\nM\u00f3vil: +57 300 300 6261\n\n\ud83d\udc64 JOAQU\u00cdN GUILLEN JR.\nGeneral Manager\nM\u00f3vil: +57 301 760 1931\n\n_____________________________\nRecording Credits / Cr\u00e9ditos:\nLA AVALANCHA (\u00c1LBUM)\nGenre: Vallenato\nRecord Label: Organizaci\u00f3n Musical \u201cEsto Que Dice\u201d SAS\nExecutive Producer (P): 2025 Diego Daza\nManagement: Joaqu\u00edn Guillen Jr. / Rafael Rico \"Pich\u00f3n\".\nDigital Marketing Management: Javier Andr\u00e9s Maldonado Iglesias.\nProducer(s): Diego Daza, Rolando Ochoa, Marlon Guti\u00e9rrez, Carlitos Garc\u00eda, .\nEngineer(s): Carlos Mario Rinc\u00f3n, Yeider Amaya, Daniel Baquero \u201cDBK\u201d.\nEditing Engineer(s): Marlon Barros, Carlos Mario Rinc\u00f3n.\nMixer(s): Carlos Mario Rinc\u00f3n.\nMastering Engineer(s): Gabriel Jaime Guti\u00e9rrez.\nRecorder At: R8 SOUND/STUDIO.\nValledupar, Colombia.\n2025.\n\n_____________________\nVideo Credits / Cr\u00e9ditos:\n\ud83c\udfac Video Director(s): Deimer G\u00e1mez\n\ud83c\udfa5 Video Producer(s): Deimer G\u00e1mez\n\ud83d\udcf7 Content Creator: Deimer G\u00e1mez\n\n#DiegoDaza #RolandoOchoa #ElAltavoz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17399",
                "likeCount": "722",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "86"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QvfXTT_YU4Ue3hg8IMOrUX2vT_s",
            "id": "R2Xubj7lazE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T12:15:30Z",
                "channelId": "UCq0OueAsdxH6b8nyAspwViw",
                "title": "Wicked: For Good | Final Trailer",
                "description": "The final #WickedForGood trailer is here \u2728 Watch now.\n\nPre-order Wicked: For Good - The Soundtrack \ud83d\udc9a\ud83e\ude77 available November 21st at https://wickedthesoundtrack.lnk.to/forgood\n-----\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wickedmovie\nFacebook: https://www.facebook.com/wickedmovie\nX: https://twitter.com/wickedmovie\nInstagram: https://www.instagram.com/wickedmovie\nOfficial Site: https://wickedmovie.com\n\nAnd now whatever way our stories end, I know you have rewritten mine by being my friend \u2026\n\nLast year\u2019s global cinematic cultural sensation, which became the most successful Broadway film adaptation of all time, now reaches its epic, electrifying, emotional conclusion in Wicked: For Good. \n\nDirected once again by award-winning director Jon M. Chu and starring the spectacular returning cast, led by Academy Award\u00ae nominated superstars Cynthia Erivo and Ariana Grande, the final chapter of the untold story of the witches of Oz begins with Elphaba and Glinda estranged and living with the consequences of their choices. \n\nElphaba (Cynthia Erivo), now demonized as The Wicked Witch of the West, lives in exile, hidden within the Ozian forest while continuing her fight for the freedom of Oz\u2019s silenced Animals and desperately trying to expose the truth she knows about The Wizard (Jeff Goldblum).  \n\nGlinda, meanwhile, has become the glamorous symbol of Goodness for all of Oz, living at the palace in Emerald City and reveling in the perks of fame and popularity. Under the instruction of Madame Morrible (Oscar\u00ae winner Michelle Yeoh), Glinda is deployed to serve as an effervescent comfort to Oz, reassuring the masses that all is well under the rule of The Wizard.  \n\nAs Glinda\u2019s stardom expands and she prepares to marry Prince Fiyero (Olivier award winner and Emmy and SAG nominee Jonathan Bailey) in a spectacular Ozian wedding, she is haunted by her separation from Elphaba. She attempts to broker a conciliation between Elphaba and The Wizard, but those efforts will fail, driving Elphaba and Glinda only further apart. The aftershocks will transform Boq (Tony nominee Ethan Slater) and Fiyero forever, and threaten the safety of Elphaba\u2019s sister, Nessarose (Marissa Bode), when a girl from Kansas comes crashing into all their lives. \n\nAs an angry mob rises against the Wicked Witch, Glinda and Elphaba will need to come together one final time. With their singular friendship now the fulcrum of their futures, they will need to truly see each other, with honesty and empathy, if they are to change themselves, and all of Oz, for good. \n\nWicked: For Good also stars Emmy nominee Bowen Yang and Bronwyn James as Glinda\u2019s fawning assistants, Pfannee and ShenShen and BAFTA and Grammy nominee Sharon D. Clarke (Caroline, or Change) as the voice of Elphaba\u2019s childhood nanny, Dulcibear. \n\nThe film is produced by returning Tony and Emmy winning powerhouse Marc Platt p.g.a. and by multiple Tony winner David Stone. The executive producers are Stephen Schwartz, David Nicksay, Jared LeBoff, Winnie Holzman and Dana Fox. The first film, Wicked, released in November 2024, earned 10 Academy Award\u00ae nominations, including Best Picture, and won the Oscars\u00ae for Costume Design and Production Design. To date, the film has grossed $750 million worldwide. \n\nWicked: For Good is based on the generation-defining musical stage play with music and lyrics by legendary Grammy and Oscar\u00ae winning composer and lyricist Stephen Schwartz and book by Winnie Holzman, from the bestselling novel by Gregory Maguire. The screenplay is by Winnie Holzman and Winnie Holzman & Dana Fox. The film score is by John Powell & Stephen Schwartz, with music and lyrics by Stephen Schwartz.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2Xubj7lazE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2Xubj7lazE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2Xubj7lazE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2Xubj7lazE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2Xubj7lazE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Pictures",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Wicked: For Good | Final Trailer",
                    "description": "The final #WickedForGood trailer is here \u2728 Watch now.\n\nPre-order Wicked: For Good - The Soundtrack \ud83d\udc9a\ud83e\ude77 available November 21st at https://wickedthesoundtrack.lnk.to/forgood\n-----\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wickedmovie\nFacebook: https://www.facebook.com/wickedmovie\nX: https://twitter.com/wickedmovie\nInstagram: https://www.instagram.com/wickedmovie\nOfficial Site: https://wickedmovie.com\n\nAnd now whatever way our stories end, I know you have rewritten mine by being my friend \u2026\n\nLast year\u2019s global cinematic cultural sensation, which became the most successful Broadway film adaptation of all time, now reaches its epic, electrifying, emotional conclusion in Wicked: For Good. \n\nDirected once again by award-winning director Jon M. Chu and starring the spectacular returning cast, led by Academy Award\u00ae nominated superstars Cynthia Erivo and Ariana Grande, the final chapter of the untold story of the witches of Oz begins with Elphaba and Glinda estranged and living with the consequences of their choices. \n\nElphaba (Cynthia Erivo), now demonized as The Wicked Witch of the West, lives in exile, hidden within the Ozian forest while continuing her fight for the freedom of Oz\u2019s silenced Animals and desperately trying to expose the truth she knows about The Wizard (Jeff Goldblum).  \n\nGlinda, meanwhile, has become the glamorous symbol of Goodness for all of Oz, living at the palace in Emerald City and reveling in the perks of fame and popularity. Under the instruction of Madame Morrible (Oscar\u00ae winner Michelle Yeoh), Glinda is deployed to serve as an effervescent comfort to Oz, reassuring the masses that all is well under the rule of The Wizard.  \n\nAs Glinda\u2019s stardom expands and she prepares to marry Prince Fiyero (Olivier award winner and Emmy and SAG nominee Jonathan Bailey) in a spectacular Ozian wedding, she is haunted by her separation from Elphaba. She attempts to broker a conciliation between Elphaba and The Wizard, but those efforts will fail, driving Elphaba and Glinda only further apart. The aftershocks will transform Boq (Tony nominee Ethan Slater) and Fiyero forever, and threaten the safety of Elphaba\u2019s sister, Nessarose (Marissa Bode), when a girl from Kansas comes crashing into all their lives. \n\nAs an angry mob rises against the Wicked Witch, Glinda and Elphaba will need to come together one final time. With their singular friendship now the fulcrum of their futures, they will need to truly see each other, with honesty and empathy, if they are to change themselves, and all of Oz, for good. \n\nWicked: For Good also stars Emmy nominee Bowen Yang and Bronwyn James as Glinda\u2019s fawning assistants, Pfannee and ShenShen and BAFTA and Grammy nominee Sharon D. Clarke (Caroline, or Change) as the voice of Elphaba\u2019s childhood nanny, Dulcibear. \n\nThe film is produced by returning Tony and Emmy winning powerhouse Marc Platt p.g.a. and by multiple Tony winner David Stone. The executive producers are Stephen Schwartz, David Nicksay, Jared LeBoff, Winnie Holzman and Dana Fox. The first film, Wicked, released in November 2024, earned 10 Academy Award\u00ae nominations, including Best Picture, and won the Oscars\u00ae for Costume Design and Production Design. To date, the film has grossed $750 million worldwide. \n\nWicked: For Good is based on the generation-defining musical stage play with music and lyrics by legendary Grammy and Oscar\u00ae winning composer and lyricist Stephen Schwartz and book by Winnie Holzman, from the bestselling novel by Gregory Maguire. The screenplay is by Winnie Holzman and Winnie Holzman & Dana Fox. The film score is by John Powell & Stephen Schwartz, with music and lyrics by Stephen Schwartz."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1662176",
                "likeCount": "62213",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2439"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kq8e6btl5iQbESnmNgfeMDma3_Y",
            "id": "Dw1_9dDaPZ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T20:55:40Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "CONSIGO CAMPEONES DEFINITIVOS EN CLASH ROYALE - TheGrefg",
                "description": "Despu\u00e9s de 9 a\u00f1os consigo llegar a Campeones Definitivos en\u00a0Clash\u00a0Royale!\nDescubre el navegador Opera: https://opr.as/Opera-browser-thegrefg\n*publi\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/fu8q9rxE-i0\n\n0:00 Inicio e intro \u00e9pica \n4:36 Maestros I\n7:42 Maestros II\n9:40 Maestros III\n13:25 Campeones\n17:28 Grandes Campeones\n24:51 Campeones Nobles\n27:40 Campeones Definitivos\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dw1_9dDaPZ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dw1_9dDaPZ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dw1_9dDaPZ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dw1_9dDaPZ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dw1_9dDaPZ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "campeones definitivos",
                    "clash royale",
                    "thegrefg",
                    "grefg"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CONSIGO CAMPEONES DEFINITIVOS EN CLASH ROYALE - TheGrefg",
                    "description": "Despu\u00e9s de 9 a\u00f1os consigo llegar a Campeones Definitivos en\u00a0Clash\u00a0Royale!\nDescubre el navegador Opera: https://opr.as/Opera-browser-thegrefg\n*publi\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/fu8q9rxE-i0\n\n0:00 Inicio e intro \u00e9pica \n4:36 Maestros I\n7:42 Maestros II\n9:40 Maestros III\n13:25 Campeones\n17:28 Grandes Campeones\n24:51 Campeones Nobles\n27:40 Campeones Definitivos\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "286280",
                "likeCount": "21785",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "301"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TiRtGE0VIO3QQKPgoJpvfNGDxBU",
            "id": "ViOhOfwFaQ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T19:00:06Z",
                "channelId": "UCaR1u0EoBkj1N3-SYu31Dig",
                "title": "Yeulin 777 - Negra Ft Andy Alaska & Danner Music (Sin Negras No Hay Paraiso)",
                "description": "Yeulin 777 - Negra ft Andy Alaska & Danner Music \nSin Negra No Hay Paraiso | Negra \n\n Esc\u00fachalo ya en todas las plataformas digitales:  https://moreviews.ffm.to/sinnegranohayparaiso\n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete al canal oficial:\nhttps://moreviews.ffm.to/youtubeyeulin777\n\n\n\n\ud83d\udcf2 S\u00edguelo en redes sociales:\nInstagram:   https://www.instagram.com/yeulin777oficial\n\nMas de mi musica : https://www.youtube.com/watch?v=r3Hs0VrCaI4&list=OLAK5uy_keW4ywdq-6aMX26-geolohhjAdqU3nMCM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=-8NoiSzgT2Q&list=OLAK5uy_lTPwz1ECQg5icg71ddhzchW0rAFfrYy10\n\n#Negra\n#ElYeulin777\n#ANDYALASKA\n#Dannermusic\n#SinNegraNoHayParaiso\n\n\nMusic video by El Yeulin 777, Danner Music & ANDY ALASKA  performing Negra ( Sin Negra No Hay Paraiso) \u00a9 2025 New Global Entertainment LLC, under exclusive license to More Views SAS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ViOhOfwFaQ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ViOhOfwFaQ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ViOhOfwFaQ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ViOhOfwFaQ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ViOhOfwFaQ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Yeulin 777",
                "tags": [
                    "Negra",
                    "Sin negra No Hay Paraiso",
                    "El Yeulin 777",
                    "Danner Music",
                    "ANDY ALASKA",
                    "Video Oficial",
                    "Una Chica Good",
                    "Ellos Van Canty El Makiavelico",
                    "El Dimon 777",
                    "Negra Viral Tik Tok"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Yeulin 777 - Negra Ft Andy Alaska & Danner Music (Sin Negras No Hay Paraiso)",
                    "description": "Yeulin 777 - Negra ft Andy Alaska & Danner Music \nSin Negra No Hay Paraiso | Negra \n\n Esc\u00fachalo ya en todas las plataformas digitales:  https://moreviews.ffm.to/sinnegranohayparaiso\n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete al canal oficial:\nhttps://moreviews.ffm.to/youtubeyeulin777\n\n\n\n\ud83d\udcf2 S\u00edguelo en redes sociales:\nInstagram:   https://www.instagram.com/yeulin777oficial\n\nMas de mi musica : https://www.youtube.com/watch?v=r3Hs0VrCaI4&list=OLAK5uy_keW4ywdq-6aMX26-geolohhjAdqU3nMCM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=-8NoiSzgT2Q&list=OLAK5uy_lTPwz1ECQg5icg71ddhzchW0rAFfrYy10\n\n#Negra\n#ElYeulin777\n#ANDYALASKA\n#Dannermusic\n#SinNegraNoHayParaiso\n\n\nMusic video by El Yeulin 777, Danner Music & ANDY ALASKA  performing Negra ( Sin Negra No Hay Paraiso) \u00a9 2025 New Global Entertainment LLC, under exclusive license to More Views SAS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15459",
                "likeCount": "1649",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "186"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NxSqL6r2RZVr116-MeMtAhrikyo",
            "id": "mWytEdYEoVc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T16:36:35Z",
                "channelId": "UC_1WzLDXc_sZpaPkGrWaoYg",
                "title": "\ud83d\udea8 NUEVO TR\u00c1ILER de ANANTA + REQUISITOS y la BOMBA: \u00a1NO ser\u00e1 GACHA!",
                "description": "\ud83d\udd34 NUEVO TR\u00c1ILER de ANANTA y vienen noticias MUY grandes:\n\u2714\ufe0f \u00a1El juego NO tendr\u00e1 gacha! \ud83d\ude4c\n\u2714\ufe0f Requisitos oficiales para correrlo en PC \ud83d\udcbb\n\u2714\ufe0f Gameplay espectacular que ya est\u00e1 dando de qu\u00e9 hablar \ud83d\udc40\n\nEn este video reacciono al nuevo tr\u00e1iler de ANANTA, comento las especificaciones t\u00e9cnicas reveladas y la gran sorpresa de su sistema de monetizaci\u00f3n (skins, cosm\u00e9ticos y veh\u00edculos en lugar de gacha).\n\u00bfSer\u00e1 ANANTA el pr\u00f3ximo gran juego anime de mundo abierto? \ud83e\udd14\nD\u00e9jame en los comentarios qu\u00e9 opinas y si piensas probarlo cuando salga.\n----------------------------------------------------------------------------\n\u00a1Recargas de juegos m\u00e1s baratas!: https://lootbar.gg/es/top-up/genshin-impact?utm_source=Putupau\n\ud83d\udecd\ufe0f \u00a1Adquiere merch oficial de Putupau!: https://splashmalo.com/tienda/putupau/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udce3 Mis REDES SOCIALES  \u25ba\u25ba\n\ud83d\udcfa Twitch \u25ba https://www.twitch.tv/putupau\n\u2716\ufe0f Twitter \u25ba https://twitter.com/PutuPauu\n\u2b50 Discord \u25ba https://discord.gg/putupau\n\ud83d\udcf8 Instagram \u25ba https://www.instagram.com/putupau_official\n\ud83c\udfa5 Facebook  \u25bahttps://www.facebook.com/PutupauX\n\ud83c\udfa7 Soundcloud \u25ba https://soundcloud.com/putupau\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udce9 Contacto \u25ba putupau.contacto@gmail.com\n----------------------------------------------------------------------------\n\u23f1\ufe0f Minutos \u25ba\u25ba\n----------------------------------------------------------------------------\n\u23ef Content Manager & Miniaturas: https://twitter.com/Chronover_\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb5 Music licensed under Creative Commons BY Attribution 4.0 License\nhttps://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n----------------------------------------------------------------------------\nMIEMBROS DEL CANAL \u25ba\u25ba\n\ud83d\udee1\ufe0f Caballeros de Favonius \u25ba https://jpst.it/2FebM\n\u2694\ufe0f Arcontes \u25ba https://jpst.it/2Fecm\n----------------------------------------------------------------------------\n#Ananta #Putupau",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWytEdYEoVc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWytEdYEoVc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWytEdYEoVc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWytEdYEoVc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWytEdYEoVc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Putupau",
                "tags": [
                    "Putupau",
                    "Genshin Impact",
                    "Genshin Impact espa\u00f1ol",
                    "Genshin",
                    "ananta",
                    "ananta trailer",
                    "ananta gameplay",
                    "ananta no gacha",
                    "ananta requisitos",
                    "ananta specs",
                    "ananta pc requirements",
                    "ananta nuevo trailer",
                    "ananta reaction",
                    "ananta sin gacha",
                    "ananta 2025",
                    "anime game",
                    "anime open world",
                    "anime gta",
                    "anime sin gacha",
                    "project mugen",
                    "project mugen trailer",
                    "project mugen gameplay",
                    "tokyo game show ananta",
                    "videojuegos anime",
                    "juegos anime mundo abierto"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 NUEVO TR\u00c1ILER de ANANTA + REQUISITOS y la BOMBA: \u00a1NO ser\u00e1 GACHA!",
                    "description": "\ud83d\udd34 NUEVO TR\u00c1ILER de ANANTA y vienen noticias MUY grandes:\n\u2714\ufe0f \u00a1El juego NO tendr\u00e1 gacha! \ud83d\ude4c\n\u2714\ufe0f Requisitos oficiales para correrlo en PC \ud83d\udcbb\n\u2714\ufe0f Gameplay espectacular que ya est\u00e1 dando de qu\u00e9 hablar \ud83d\udc40\n\nEn este video reacciono al nuevo tr\u00e1iler de ANANTA, comento las especificaciones t\u00e9cnicas reveladas y la gran sorpresa de su sistema de monetizaci\u00f3n (skins, cosm\u00e9ticos y veh\u00edculos en lugar de gacha).\n\u00bfSer\u00e1 ANANTA el pr\u00f3ximo gran juego anime de mundo abierto? \ud83e\udd14\nD\u00e9jame en los comentarios qu\u00e9 opinas y si piensas probarlo cuando salga.\n----------------------------------------------------------------------------\n\u00a1Recargas de juegos m\u00e1s baratas!: https://lootbar.gg/es/top-up/genshin-impact?utm_source=Putupau\n\ud83d\udecd\ufe0f \u00a1Adquiere merch oficial de Putupau!: https://splashmalo.com/tienda/putupau/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udce3 Mis REDES SOCIALES  \u25ba\u25ba\n\ud83d\udcfa Twitch \u25ba https://www.twitch.tv/putupau\n\u2716\ufe0f Twitter \u25ba https://twitter.com/PutuPauu\n\u2b50 Discord \u25ba https://discord.gg/putupau\n\ud83d\udcf8 Instagram \u25ba https://www.instagram.com/putupau_official\n\ud83c\udfa5 Facebook  \u25bahttps://www.facebook.com/PutupauX\n\ud83c\udfa7 Soundcloud \u25ba https://soundcloud.com/putupau\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udce9 Contacto \u25ba putupau.contacto@gmail.com\n----------------------------------------------------------------------------\n\u23f1\ufe0f Minutos \u25ba\u25ba\n----------------------------------------------------------------------------\n\u23ef Content Manager & Miniaturas: https://twitter.com/Chronover_\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb5 Music licensed under Creative Commons BY Attribution 4.0 License\nhttps://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n----------------------------------------------------------------------------\nMIEMBROS DEL CANAL \u25ba\u25ba\n\ud83d\udee1\ufe0f Caballeros de Favonius \u25ba https://jpst.it/2FebM\n\u2694\ufe0f Arcontes \u25ba https://jpst.it/2Fecm\n----------------------------------------------------------------------------\n#Ananta #Putupau"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22494",
                "likeCount": "2031",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "276"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QuPi9PS7s8jsXwmhZfYcfg_OkfY",
            "id": "o2jIy0VufPk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T23:25:35Z",
                "channelId": "UC62nFXtc3KNujp9LCPJt-sA",
                "title": "Jugamos Una CARRERA de Lucky Blocks ADMIN BRAINROT en Minecraft!",
                "description": "Jugamos Una CARRERA de Lucky Blocks ADMIN BRAINROT en Minecraft!\nCONSIGUE TU LIBRO: https://bit.ly/3PRKdCS\nVideo Inspirado en: \nC\u00f3digo de Stumble Guys: AWITA\nDescarga mi Juego!\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.ArakumaStudio.AwitaGame\nIOS: https://apps.apple.com/us/app/awita-duo-elemental/id6478712744\n\n\u279c Twitter: https://twitter.com/AguaFresquita_\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/awitayoutuber/\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/awita\n\n\u279c Editor: https://twitter.com/im_prro\n\ncontacto: awita@mcr-agency.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nAunque esto parezca un video de Prob\u00e9 todos los juegos SECRETOS de Google NeoRandom o Prob\u00e9 Los JUEGOS MAS RAROS de ROBLOX ChuuyMine, tampoco es un video de NADIE ESCAPA de CHOO CHOO CHARLES Silvio Gamer, Prob\u00e9 los JUEGOS MAS POPULARES de CELULAR ChuuyMine o EL JUEGO DONDE ERES DIOS AradirOff, as\u00ed que si te gustan los juegos populares de celular, este video te va a encantar\nProb\u00e9 Los JUEGOS SECRETOS de GOOGLE \ud83e\udd29\ud83d\ude2e\nLos Quiero Mucho a TODOS! \ud83d\udc99oefnv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o2jIy0VufPk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o2jIy0VufPk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o2jIy0VufPk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o2jIy0VufPk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o2jIy0VufPk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Awita",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Jugamos Una CARRERA de Lucky Blocks ADMIN BRAINROT en Minecraft!",
                    "description": "Jugamos Una CARRERA de Lucky Blocks ADMIN BRAINROT en Minecraft!\nCONSIGUE TU LIBRO: https://bit.ly/3PRKdCS\nVideo Inspirado en: \nC\u00f3digo de Stumble Guys: AWITA\nDescarga mi Juego!\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.ArakumaStudio.AwitaGame\nIOS: https://apps.apple.com/us/app/awita-duo-elemental/id6478712744\n\n\u279c Twitter: https://twitter.com/AguaFresquita_\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/awitayoutuber/\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/awita\n\n\u279c Editor: https://twitter.com/im_prro\n\ncontacto: awita@mcr-agency.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nAunque esto parezca un video de Prob\u00e9 todos los juegos SECRETOS de Google NeoRandom o Prob\u00e9 Los JUEGOS MAS RAROS de ROBLOX ChuuyMine, tampoco es un video de NADIE ESCAPA de CHOO CHOO CHARLES Silvio Gamer, Prob\u00e9 los JUEGOS MAS POPULARES de CELULAR ChuuyMine o EL JUEGO DONDE ERES DIOS AradirOff, as\u00ed que si te gustan los juegos populares de celular, este video te va a encantar\nProb\u00e9 Los JUEGOS SECRETOS de GOOGLE \ud83e\udd29\ud83d\ude2e\nLos Quiero Mucho a TODOS! \ud83d\udc99oefnv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "250353",
                "likeCount": "5659",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "732"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CMT1pdWT8MDtRp0z9tt3f1gLh60",
            "id": "esCdD4aw3_U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T23:00:07Z",
                "channelId": "UC6Mv5oj8daFztwg3jOkQjMA",
                "title": "La F\u00f3rmula - Luis Alfonso| Video Oficial",
                "description": "Escucha en tu plataforma favorita:\n\nSPOTIFY: https://ytrocket.app/laformula.KND/spotify\nAPPLE MUSIC: https://ytrocket.app/laformula.KND/apple\nYOUTUBE MUSIC: https://ytrocket.app/laformula.KND/youtubemusic\nAMAZON MUSIC: https://ytrocket.app/laformula.KND/amazon\nDEEZER: https://ytrocket.app/laformula.KND/deezer\n\nEscucha mis \u00e9xitos: https://ytrocket.app/plmasvistoslf/youtube\n\nEscucha el setlist oficial del  Festival M\u00e1s Contentoso: https://www.youtube.com/playlist?list=PLZAVrd9Vr64zA8N7ZL5HC0iiqv6moMQmQ\n\nContrataciones Luis Alfonso:\nTel: +57 322 5181924\n\nS\u00edgueme en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/luisalfonso\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@luisalfonso\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/LuisAlfonsoMusic\n\nLETRA\n\nLindo lindo  \ny ah\u00ed le voy se\u00f1orazo  \nsalucita, salucita \ncontentoso  \n\nte quise, te quiero y por siempre te voy a querer, \nmis ojos no sirven para mirar otra mujer, \nborracho te pienso, y sobrio tambi\u00e9n \n\nsolo estas en las fotos que un dia te tome \nal menos nos ve\u00edamos felices \ny el coraz\u00f3n no ten\u00eda cicatrices \ntus besos ya son cosa del pasado \npero no me he acostumbrado a que te fuiste \n\n \n\n\u00bfC\u00f3mo se olvida? \nde qu\u00e9 manera \n\u00bfQu\u00e9 veneno hay que tomarse  \npa\u2019 que esto muera? \n\n\u00bfC\u00f3mo se olvida? \nQui\u00e9n me dijera \nla f\u00f3rmula pa\u2019 que uno de amor no se muera \n\nyo pregunto qu\u00e9 hay que hacer,\nme dicen que hay que beber \ny aunque ayer me emborrach\u00e9 \na mi no me funciono \nporque otra vez te pens\u00e9 \n\nyo pregunto qu\u00e9 hay que hacer, \nme dicen que hay que beber \ny aunque ayer me emborrach\u00e9 \na mi no me funciono \nporque otra vez te pens\u00e9 \n\n\u00bfC\u00f3mo se olvida? \nde qu\u00e9 manera \n\u00bfQu\u00e9 veneno hay que tomarse  \npa\u2019 que esto muera? \n\n\n\u00bfC\u00f3mo se olvida? \nQui\u00e9n me dijera \nla f\u00f3rmula pa\u2019 que uno de amor no se muera \n\ny aqu\u00ed vengo con el papel y el l\u00e1piz \npa\u2019 que me diga la formula, \nse\u00f1or cantinero  \n\n\n#Banda \n#Laformula\n#Regional \n#LuisAlfonso  \n#Latino \n\nLuis Alfonso\nLa Industria INC\nYT Rocket\n2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/esCdD4aw3_U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/esCdD4aw3_U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/esCdD4aw3_U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/esCdD4aw3_U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/esCdD4aw3_U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luis Alfonso",
                "tags": [
                    "luis alfonso",
                    "luis alfonso oficial",
                    "se\u00f1orazo",
                    "descriterio",
                    "musica popular colombiana",
                    "musica regional",
                    "ranchera",
                    "despecho",
                    "electrocorridos",
                    "corridos colombianos",
                    "el precio de tu error",
                    "mi palabra contra la de ellos",
                    "chismofilia",
                    "no me haces falta",
                    "contentoso",
                    "la cantina remix",
                    "que hp despecho",
                    "si me voy de este mundo",
                    "me gustan toas",
                    "jessi uribe",
                    "paola jara",
                    "yeison jimenez",
                    "jhonny rivera",
                    "artista colombiano",
                    "colombia",
                    "2025",
                    "Solter\u00eda",
                    "La Formula",
                    "Luis Alfonso",
                    "La Formula Luis Alfonso"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "La F\u00f3rmula - Luis Alfonso| Video Oficial",
                    "description": "Escucha en tu plataforma favorita:\n\nSPOTIFY: https://ytrocket.app/laformula.KND/spotify\nAPPLE MUSIC: https://ytrocket.app/laformula.KND/apple\nYOUTUBE MUSIC: https://ytrocket.app/laformula.KND/youtubemusic\nAMAZON MUSIC: https://ytrocket.app/laformula.KND/amazon\nDEEZER: https://ytrocket.app/laformula.KND/deezer\n\nEscucha mis \u00e9xitos: https://ytrocket.app/plmasvistoslf/youtube\n\nEscucha el setlist oficial del  Festival M\u00e1s Contentoso: https://www.youtube.com/playlist?list=PLZAVrd9Vr64zA8N7ZL5HC0iiqv6moMQmQ\n\nContrataciones Luis Alfonso:\nTel: +57 322 5181924\n\nS\u00edgueme en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/luisalfonso\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@luisalfonso\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/LuisAlfonsoMusic\n\nLETRA\n\nLindo lindo  \ny ah\u00ed le voy se\u00f1orazo  \nsalucita, salucita \ncontentoso  \n\nte quise, te quiero y por siempre te voy a querer, \nmis ojos no sirven para mirar otra mujer, \nborracho te pienso, y sobrio tambi\u00e9n \n\nsolo estas en las fotos que un dia te tome \nal menos nos ve\u00edamos felices \ny el coraz\u00f3n no ten\u00eda cicatrices \ntus besos ya son cosa del pasado \npero no me he acostumbrado a que te fuiste \n\n \n\n\u00bfC\u00f3mo se olvida? \nde qu\u00e9 manera \n\u00bfQu\u00e9 veneno hay que tomarse  \npa\u2019 que esto muera? \n\n\u00bfC\u00f3mo se olvida? \nQui\u00e9n me dijera \nla f\u00f3rmula pa\u2019 que uno de amor no se muera \n\nyo pregunto qu\u00e9 hay que hacer,\nme dicen que hay que beber \ny aunque ayer me emborrach\u00e9 \na mi no me funciono \nporque otra vez te pens\u00e9 \n\nyo pregunto qu\u00e9 hay que hacer, \nme dicen que hay que beber \ny aunque ayer me emborrach\u00e9 \na mi no me funciono \nporque otra vez te pens\u00e9 \n\n\u00bfC\u00f3mo se olvida? \nde qu\u00e9 manera \n\u00bfQu\u00e9 veneno hay que tomarse  \npa\u2019 que esto muera? \n\n\n\u00bfC\u00f3mo se olvida? \nQui\u00e9n me dijera \nla f\u00f3rmula pa\u2019 que uno de amor no se muera \n\ny aqu\u00ed vengo con el papel y el l\u00e1piz \npa\u2019 que me diga la formula, \nse\u00f1or cantinero  \n\n\n#Banda \n#Laformula\n#Regional \n#LuisAlfonso  \n#Latino \n\nLuis Alfonso\nLa Industria INC\nYT Rocket\n2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134455",
                "likeCount": "4955",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "216"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3u9Xq3j10gvYANtfyFGhped1yi0",
            "id": "07SF99EeZ1M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T15:00:11Z",
                "channelId": "UC9YydG57epLqxA9cTzZXSeQ",
                "title": "Call of Duty: Black Ops 7 | Zombies Gameplay Reveal Trailer",
                "description": "We're on the highway to hell \ud83e\udddf\ud83d\udd25\n\nPre-order now and play Zombies Survival in the #BlackOps7 Beta \ud83d\udc49  https://a.atvi.com/PreOrder-BlackOps7 \n\nFollow #CallofDuty for the latest intel:\n\u2022 X / (Formerly Twitter): http://twitter.com/CallofDuty\n\u2022 Instagram: http://instagram.com/callofduty\n\u2022 Facebook: http://facebook.com/CallofDuty\n\u2022 TikTok: http://www.tiktok.com/@callofduty\n\u2022 Threads: https://www.threads.net/@callofduty\n\u2022 Bluesky: https://bsky.app/profile/callofduty.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07SF99EeZ1M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07SF99EeZ1M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07SF99EeZ1M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07SF99EeZ1M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07SF99EeZ1M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Call of Duty",
                "tags": [
                    "call of duty",
                    "cod",
                    "activision"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Call of Duty: Black Ops 7 | Zombies Gameplay Reveal Trailer",
                    "description": "We're on the highway to hell \ud83e\udddf\ud83d\udd25\n\nPre-order now and play Zombies Survival in the #BlackOps7 Beta \ud83d\udc49  https://a.atvi.com/PreOrder-BlackOps7 \n\nFollow #CallofDuty for the latest intel:\n\u2022 X / (Formerly Twitter): http://twitter.com/CallofDuty\n\u2022 Instagram: http://instagram.com/callofduty\n\u2022 Facebook: http://facebook.com/CallofDuty\n\u2022 TikTok: http://www.tiktok.com/@callofduty\n\u2022 Threads: https://www.threads.net/@callofduty\n\u2022 Bluesky: https://bsky.app/profile/callofduty.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4797434",
                "likeCount": "26680",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2846"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a6Wtbfa8rbs-ccBxXrtRGG6GH1g",
            "id": "org8lGkqOIY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T22:54:30Z",
                "channelId": "UC_zprl2quhwa19m1BROkAdw",
                "title": "Sonic Fue Invitado a Una FIESTA en la Piscina de SOLO CHICAS!",
                "description": "Sonic Fue Invitado a Una FIESTA en la Piscina de SOLO CHICAS!\n\nSUSCRIBETE!\n\n\u00danete a Mi Grupo de Roblox!\nhttps://www.roblox.com/groups/34443721/Speed-Buddies#!/about\n\n#roblox #sonic #speedamigos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/org8lGkqOIY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/org8lGkqOIY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/org8lGkqOIY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/org8lGkqOIY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/org8lGkqOIY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Speed Amigos",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "dagar",
                    "xturbo",
                    "sonic y amy roblox",
                    "amy y sonic",
                    "turboblox",
                    "dagar roblox",
                    "videos sonic",
                    "amigos roblox",
                    "sonic",
                    "roblox roleplay",
                    "roblox juegos",
                    "dagar y nacho",
                    "nacho roblox",
                    "sonic roblox",
                    "sonic .exe",
                    "xturbo roblox",
                    "amy",
                    "roblox dagar",
                    "nacho y dagar",
                    "noob",
                    "obby",
                    "speed amigos",
                    "Sonic Fue Invitado a Una FIESTA en la Piscina de SOLO CHICAS!"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Sonic Fue Invitado a Una FIESTA en la Piscina de SOLO CHICAS!",
                    "description": "Sonic Fue Invitado a Una FIESTA en la Piscina de SOLO CHICAS!\n\nSUSCRIBETE!\n\n\u00danete a Mi Grupo de Roblox!\nhttps://www.roblox.com/groups/34443721/Speed-Buddies#!/about\n\n#roblox #sonic #speedamigos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130609",
                "likeCount": "1290",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mmUpTWZYQ1nPxxjgwdFUtjDgrII",
            "id": "oyhs9U4lRcE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:00:09Z",
                "channelId": "UCxwSazZU5NE1zk8Ldiy6j0A",
                "title": "Miguel Bueno x Nanpa B\u00e1sico - 1 + 1 = 1 | Video Oficial",
                "description": "\u26a1 Miguel Bueno  x @NanpaBasicoOficial  - 1 + 1 = 1\n\nEsc\u00fachala en tu plataforma preferida:\n\nSPOTIFY: https://naeku.app/unomasunoigualuno.KND/spotify\nAPPLE MUSIC: https://naeku.app/unomasunoigualuno.YNN/apple\nYOUTUBE MUSIC: https://naeku.app/unomasunoigualuno.KND/youtubemusic\nAMAZON MUSIC: https://naeku.app/unomasunoigualuno.KND/amazon\nDEEZER: https://naeku.app/unomasunoigualuno.KND/deezer\nTIDAL: https://naeku.app/unomasunoigualuno.KND/tidal\n\nMira mis m\u00e1s reciente video\nMIEDO AL AMOR \u25b6 https://naeku.app/miedoalamor/youtube\nNO TE SOLTAR\u00c9 \u25b6 https://naeku.app/notesoltare.KND/youtube\nSOLCITO \u25b6 https://ytrocket.app/solcito.KND/youtube\n\n\n\ud83d\udcf2\ud83d\udcdeContrataciones y Publicidad: https://wa.link/bookingwaytirecords\nProducci\u00f3n audiovisual by  @ytrocket_  \u25b6 https://ytrocket.app/sac.KND\n\nS\u00edgueme en:\n\u25b6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@miguelbuenoficial\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/miguelbuenoficial/\n\nSigue a Nanpa:\n\u25b6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@nanpabasicooficial\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/nanpabasicooficial/\n\n#Latin \n#1+1=1\n#Urban  \n#MiguelBueno \n#music \n#afrobeat \n#Nanpa\n#NanpaBasico\n\n\nMIGUEL BUENO\n2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oyhs9U4lRcE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oyhs9U4lRcE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oyhs9U4lRcE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oyhs9U4lRcE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oyhs9U4lRcE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Miguel Bueno",
                "tags": [
                    "Miguel Bueno Nanpa B\u00e1sico 1+1=1",
                    "Nanpa B\u00e1sico Colombia",
                    "Solcito Miguel Bueno",
                    "No Te Rayes Miguel Bueno",
                    "Miedo al Amor Miguel Bueno",
                    "Hasta Aqu\u00ed Llegu\u00e9 Nanpa B\u00e1sico",
                    "Canela Nanpa B\u00e1sico",
                    "Te Ir\u00e9 A Buscar Nanpa B\u00e1sico",
                    "Flaca Nanpa B\u00e1sico",
                    "Sin Ti Estoy Bien Nanpa B\u00e1sico",
                    "Ya Para Qu\u00e9 Nanpa B\u00e1sico",
                    "Qui\u00e9reme As\u00ed Nanpa B\u00e1sico",
                    "Duelo Nanpa B\u00e1sico",
                    "pop urbano",
                    "Charles Ans",
                    "Santa Fe Klan",
                    "Be\u00e9le",
                    "Kany Garc\u00eda",
                    "Gera MX",
                    "1+1",
                    "1+1=1",
                    "Nanpa Basico",
                    "Nanpa Basico y Miguel Bueno"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Miguel Bueno x Nanpa B\u00e1sico - 1 + 1 = 1 | Video Oficial",
                    "description": "\u26a1 Miguel Bueno  x @NanpaBasicoOficial  - 1 + 1 = 1\n\nEsc\u00fachala en tu plataforma preferida:\n\nSPOTIFY: https://naeku.app/unomasunoigualuno.KND/spotify\nAPPLE MUSIC: https://naeku.app/unomasunoigualuno.YNN/apple\nYOUTUBE MUSIC: https://naeku.app/unomasunoigualuno.KND/youtubemusic\nAMAZON MUSIC: https://naeku.app/unomasunoigualuno.KND/amazon\nDEEZER: https://naeku.app/unomasunoigualuno.KND/deezer\nTIDAL: https://naeku.app/unomasunoigualuno.KND/tidal\n\nMira mis m\u00e1s reciente video\nMIEDO AL AMOR \u25b6 https://naeku.app/miedoalamor/youtube\nNO TE SOLTAR\u00c9 \u25b6 https://naeku.app/notesoltare.KND/youtube\nSOLCITO \u25b6 https://ytrocket.app/solcito.KND/youtube\n\n\n\ud83d\udcf2\ud83d\udcdeContrataciones y Publicidad: https://wa.link/bookingwaytirecords\nProducci\u00f3n audiovisual by  @ytrocket_  \u25b6 https://ytrocket.app/sac.KND\n\nS\u00edgueme en:\n\u25b6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@miguelbuenoficial\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/miguelbuenoficial/\n\nSigue a Nanpa:\n\u25b6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@nanpabasicooficial\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/nanpabasicooficial/\n\n#Latin \n#1+1=1\n#Urban  \n#MiguelBueno \n#music \n#afrobeat \n#Nanpa\n#NanpaBasico\n\n\nMIGUEL BUENO\n2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17356",
                "likeCount": "2374",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "267"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4TQtGlT30U_lOT-yA0tmDskMvsg",
            "id": "l9GMbEztijo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T20:30:08Z",
                "channelId": "UCTOtCf_eWYDOoljZSVYCL2A",
                "title": "JEANKI ME BORRA TODOS MIS BRAINROTS EN STEAL A BRAINROT... \ud83d\ude21\u00a0me\u00a0enfado - Donato Roblox",
                "description": "@JeankiRobloxx me hizo una de las bromas mas pesadas de todas, vendi\u00f3 absolutamente todos mis brainrots mas chetados en Steal a Brainrot...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l9GMbEztijo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l9GMbEztijo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l9GMbEztijo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l9GMbEztijo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l9GMbEztijo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Donato Roblox",
                "tags": [
                    "robo",
                    "jeanki",
                    "donato",
                    "roblox",
                    "roblo",
                    "rovlox",
                    "broma",
                    "steal a brainrot",
                    "brainrots",
                    "sammy",
                    "seguidor",
                    "regalo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "JEANKI ME BORRA TODOS MIS BRAINROTS EN STEAL A BRAINROT... \ud83d\ude21\u00a0me\u00a0enfado - Donato Roblox",
                    "description": "@JeankiRobloxx me hizo una de las bromas mas pesadas de todas, vendi\u00f3 absolutamente todos mis brainrots mas chetados en Steal a Brainrot..."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "268006",
                "likeCount": "5201",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "289"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zOyFZAbBTL5IUSxmtLRNcdn51Ag",
            "id": "fPiDiAzDKlw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T23:00:07Z",
                "channelId": "UCj97TOtD2jUU1BhKvr6M5kQ",
                "title": "LUANA \ud83c\udf19, Jay Wheeler, Chris Lebron - Que Alguien Me Diga (Video Oficial)",
                "description": "#LUANA #jaywheeler #chrislebron  #QueAlguienMeDiga\nLUANA \ud83c\udf19, Jay Wheeler, Chris Lebron - Que Alguien Me Diga (Prod. Estani)\n\nSeguime en las redes: \n\ud83d\udcf8 IG:   / luanafigueredoo  \n\ud83d\udda4Tiktok:   / luanafigueredo  \n\u25feSpotify: https://bit.ly/LuanaSpotify\n\nLyrics by:\nLuana, Jay Wheeler & Chris Lebron\nProd., mix & master by:\nEstani   / \u202a\u202a@Estani\u202c \nVideo by \u201cClipper.av\n\nChris Lebron aparece por cortesia de Just In Time LLC\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DelInfiernoAlCielo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fPiDiAzDKlw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fPiDiAzDKlw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fPiDiAzDKlw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fPiDiAzDKlw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fPiDiAzDKlw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LUANA",
                "tags": [
                    "LUANA",
                    "Jay Wheeler",
                    "Chris Lebron",
                    "Que Alguien Me Diga",
                    "Luana Que Alguien me diga",
                    "luana jay wheeler",
                    "Luana Jay Wheeler Que alguien me diga",
                    "chris lebron que alguien me diga letra",
                    "chris lebron que alguien me diga lyrics",
                    "que alguien me diga by luana",
                    "que alguien me diga",
                    "chris lebron",
                    "jay wheeler",
                    "que alguien me diga letras",
                    "que alguien me diga en directo",
                    "gilberto santa rosa que alguien me diga",
                    "luana que digan lo que quieran",
                    "luana que digan lo que quieran en vivo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "LUANA \ud83c\udf19, Jay Wheeler, Chris Lebron - Que Alguien Me Diga (Video Oficial)",
                    "description": "#LUANA #jaywheeler #chrislebron  #QueAlguienMeDiga\nLUANA \ud83c\udf19, Jay Wheeler, Chris Lebron - Que Alguien Me Diga (Prod. Estani)\n\nSeguime en las redes: \n\ud83d\udcf8 IG:   / luanafigueredoo  \n\ud83d\udda4Tiktok:   / luanafigueredo  \n\u25feSpotify: https://bit.ly/LuanaSpotify\n\nLyrics by:\nLuana, Jay Wheeler & Chris Lebron\nProd., mix & master by:\nEstani   / \u202a\u202a@Estani\u202c \nVideo by \u201cClipper.av\n\nChris Lebron aparece por cortesia de Just In Time LLC\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DelInfiernoAlCielo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82021",
                "likeCount": "16267",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "834"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WNulCy09bLpKsdf8ZwCF_mfcJUk",
            "id": "zz2i43nxF_8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T12:57:40Z",
                "channelId": "UCoA6QRIcngGPBchTOdco1Mw",
                "title": "\u0633\u0628\u0627\u064a\u062f\u0631 \u0645\u0627\u0646 \u0627\u0635\u0639\u0628 \u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0641\u0648\u0642 \u0627\u0633\u0645\u0627\u0643 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0634 - Superheroes Ride on Motorcycle Stunt Funny Moments",
                "description": "\u0633\u0628\u0627\u064a\u062f\u0631 \u0645\u0627\u0646 \u0627\u0635\u0639\u0628 \u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0641\u0648\u0642 \u0627\u0633\u0645\u0627\u0643 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0634 - Superheroes Ride on Motorcycle Stunt Funny Moments",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zz2i43nxF_8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zz2i43nxF_8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zz2i43nxF_8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zz2i43nxF_8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zz2i43nxF_8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "hamad alketbi",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ar",
                "localized": {
                    "title": "\u0633\u0628\u0627\u064a\u062f\u0631 \u0645\u0627\u0646 \u0627\u0635\u0639\u0628 \u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0641\u0648\u0642 \u0627\u0633\u0645\u0627\u0643 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0634 - Superheroes Ride on Motorcycle Stunt Funny Moments",
                    "description": "\u0633\u0628\u0627\u064a\u062f\u0631 \u0645\u0627\u0646 \u0627\u0635\u0639\u0628 \u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0641\u0648\u0642 \u0627\u0633\u0645\u0627\u0643 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0634 - Superheroes Ride on Motorcycle Stunt Funny Moments"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "889503",
                "likeCount": "89142",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1350"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y6E1PqDXsCJl-7bO8wU01K7QlKE",
            "id": "I1sDlFB0boQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-23T18:00:15Z",
                "channelId": "UC71_qiSYe3CFuI9Jd4eWW4A",
                "title": "KAROL G, Marco Antonio Sol\u00eds - Coleccionando Heridas (LETRA)",
                "description": "SUSCR\u00cdBETE Y PRESIONA (\ud83d\udd14) PARA UNIRTE AL EQUIPO DE NOTIFICACIONES Y MANTENERTE ACTUALIZADO CON LOS NUEVOS VIDEOS \n\nKAROL G, Marco Antonio Sol\u00eds - Coleccionando Heridas:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=_074-hgpjOs&list=RD_074-hgpjOs&start_radio=1\nhttps://www.instagram.com/karolg/?hl=es\n\n\ud83d\udc47NUESTRAS  REDES SOCIALES \ud83d\udc47\n\ud83d\udcf8 https://www.tiktok.com/@radio.reggeaeton\n\ud83d\udcf8 https://www.instagram.com/radio.reggaeton/\n\ud83d\udcf8 https://www.facebook.com/Reggaeton-y-Trap-679793115555367\n\n\u25b6\ufe0f NUEVO CANAL \u25b6\ufe0f\nhttps://www.youtube.com/channel/UCFigkPpo-OEvorncZ20wpWg\n\nLETRA/LYRIC:\ud83c\udfb5\n\u00bfSer\u00e1 que el amor no es pa' m\u00ed?\nQue no nac\u00ed pa' esto, que no s\u00e9 pedir\n\u00bfPor qu\u00e9 me dan lo opuesto?\nSiempre me toca a m\u00ed hacerme compa\u00f1\u00eda\n\n\u00bfSer\u00e1 que para ser feliz\nHay que ser como el resto?\nY me toque fingir que s\u00e9 vivir con esto\nSe volvi\u00f3 normal coleccionar heridas\n\nAh, \u00bfser\u00e1 que se qued\u00f3 el amor en otros tiempos?\nEso dicen los expertos\nNadi\u0435 quiere en \u0435stos d\u00edas, mmm, mmm\n\nVivir como si no tuviera sentimientos\nYo no tengo ese talento\nYo s\u00ed siento todav\u00eda\n\nPero quiero creer que a\u00fan se puede querer\nY si no, seguir\u00e9 coleccionando heridas\n\nTengo de amiga a la soledad\nUn d\u00eda, de ti, yo le cont\u00e9\nLe dije que odiarte no se me da\nY aunque no quer\u00eda, te solt\u00e9\nDicen que el tiempo cura todo\nPero ha pasado mucho tiempo (mmm-mmm, ey)\n\nY este sufrimiento no se va\nCon \u00e9l, viviendo me qued\u00e9\nNo s\u00e9 cu\u00e1ndo amanecer\u00e1\nEn las noches, no para de llover\nDiosito, te quiero preguntar\nDe donde se apagan los pensamientos\n\nDice\n\u00a1Eh!\n\n\u00bfSer\u00e1 que se qued\u00f3 el amor en otros tiempos?\nEso dicen los expertos\nNadie quiere en estos d\u00edas, mmm, mmm\n\nVivir como si no tuviera sentimientos\nYo no tengo ese talento\nYo s\u00ed siento todav\u00eda\n\nPero quiero creer que a\u00fan se puede querer\nY si no, seguir\u00e9 coleccionando heridas\n\nTAGS:\ud83c\udfa4 \n#KAROLG #MarcoAntonioSolis #ColeccionandoHeridas #tropicoqueta \n\n\ud83d\udce7 Correo Electronico: radioreggaetonproduction@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I1sDlFB0boQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I1sDlFB0boQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I1sDlFB0boQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I1sDlFB0boQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I1sDlFB0boQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RadioReggaeton",
                "tags": [
                    "Reggaet\u00f3n",
                    "M\u00fasica Nueva",
                    "Tendencias",
                    "Musica",
                    "Musica Urbana",
                    "Video letra"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "KAROL G, Marco Antonio Sol\u00eds - Coleccionando Heridas (LETRA)",
                    "description": "SUSCR\u00cdBETE Y PRESIONA (\ud83d\udd14) PARA UNIRTE AL EQUIPO DE NOTIFICACIONES Y MANTENERTE ACTUALIZADO CON LOS NUEVOS VIDEOS \n\nKAROL G, Marco Antonio Sol\u00eds - Coleccionando Heridas:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=_074-hgpjOs&list=RD_074-hgpjOs&start_radio=1\nhttps://www.instagram.com/karolg/?hl=es\n\n\ud83d\udc47NUESTRAS  REDES SOCIALES \ud83d\udc47\n\ud83d\udcf8 https://www.tiktok.com/@radio.reggeaeton\n\ud83d\udcf8 https://www.instagram.com/radio.reggaeton/\n\ud83d\udcf8 https://www.facebook.com/Reggaeton-y-Trap-679793115555367\n\n\u25b6\ufe0f NUEVO CANAL \u25b6\ufe0f\nhttps://www.youtube.com/channel/UCFigkPpo-OEvorncZ20wpWg\n\nLETRA/LYRIC:\ud83c\udfb5\n\u00bfSer\u00e1 que el amor no es pa' m\u00ed?\nQue no nac\u00ed pa' esto, que no s\u00e9 pedir\n\u00bfPor qu\u00e9 me dan lo opuesto?\nSiempre me toca a m\u00ed hacerme compa\u00f1\u00eda\n\n\u00bfSer\u00e1 que para ser feliz\nHay que ser como el resto?\nY me toque fingir que s\u00e9 vivir con esto\nSe volvi\u00f3 normal coleccionar heridas\n\nAh, \u00bfser\u00e1 que se qued\u00f3 el amor en otros tiempos?\nEso dicen los expertos\nNadi\u0435 quiere en \u0435stos d\u00edas, mmm, mmm\n\nVivir como si no tuviera sentimientos\nYo no tengo ese talento\nYo s\u00ed siento todav\u00eda\n\nPero quiero creer que a\u00fan se puede querer\nY si no, seguir\u00e9 coleccionando heridas\n\nTengo de amiga a la soledad\nUn d\u00eda, de ti, yo le cont\u00e9\nLe dije que odiarte no se me da\nY aunque no quer\u00eda, te solt\u00e9\nDicen que el tiempo cura todo\nPero ha pasado mucho tiempo (mmm-mmm, ey)\n\nY este sufrimiento no se va\nCon \u00e9l, viviendo me qued\u00e9\nNo s\u00e9 cu\u00e1ndo amanecer\u00e1\nEn las noches, no para de llover\nDiosito, te quiero preguntar\nDe donde se apagan los pensamientos\n\nDice\n\u00a1Eh!\n\n\u00bfSer\u00e1 que se qued\u00f3 el amor en otros tiempos?\nEso dicen los expertos\nNadie quiere en estos d\u00edas, mmm, mmm\n\nVivir como si no tuviera sentimientos\nYo no tengo ese talento\nYo s\u00ed siento todav\u00eda\n\nPero quiero creer que a\u00fan se puede querer\nY si no, seguir\u00e9 coleccionando heridas\n\nTAGS:\ud83c\udfa4 \n#KAROLG #MarcoAntonioSolis #ColeccionandoHeridas #tropicoqueta \n\n\ud83d\udce7 Correo Electronico: radioreggaetonproduction@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "305108",
                "likeCount": "1330",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jf764lNBUzznPKZl61xjdx-bLl0",
            "id": "OLF0V04JQvU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T21:10:36Z",
                "channelId": "UCwhJi9uTqJCD6EhByqw6btw",
                "title": "Encontr\u00e9 una TIENDA ADMIN de BRAINROTS SECRETO GRATIS en Steal a Brainrot...",
                "description": "#roblox #stealabrainrot \n\nEn este video encontrar\u00e9 uno de los secretos de steal a brainrot que nadie QUIERE QUE SEPAS...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OLF0V04JQvU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OLF0V04JQvU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OLF0V04JQvU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OLF0V04JQvU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OLF0V04JQvU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neto y Flex",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "steal a brainrot",
                    "soyneto",
                    "steal a brainrot hacks",
                    "brainrot secreto gratis",
                    "secreto steal a brainrot",
                    "el mayor secreto de steal a brainrot",
                    "tienda admin"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Encontr\u00e9 una TIENDA ADMIN de BRAINROTS SECRETO GRATIS en Steal a Brainrot...",
                    "description": "#roblox #stealabrainrot \n\nEn este video encontrar\u00e9 uno de los secretos de steal a brainrot que nadie QUIERE QUE SEPAS..."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "243198",
                "likeCount": "2725",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1HksBwhyjTOYephsEK0wW8tlpeE",
            "id": "ACRvV7j7MKE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:00:06Z",
                "channelId": "UC1R8FARF5_LKkZ-w05Yqwug",
                "title": "Silvestre Dangond, Fonseca - La Indiferencia (Official Video)",
                "description": "Music video by Silvestre Dangond, Fonseca performing La Indiferencia (Official Video).(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ACRvV7j7MKE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ACRvV7j7MKE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ACRvV7j7MKE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ACRvV7j7MKE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ACRvV7j7MKE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SilvestreDangondVEVO",
                "tags": [
                    "La Indiferencia",
                    "Pop",
                    "Silvestre Dangond Fonseca"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "gl",
                "localized": {
                    "title": "Silvestre Dangond, Fonseca - La Indiferencia (Official Video)",
                    "description": "Music video by Silvestre Dangond, Fonseca performing La Indiferencia (Official Video).(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17194",
                "likeCount": "2015",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "257"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gnwCBkgBBdf47iBaXNlb3FxvHXc",
            "id": "AaliBrDX55w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T21:07:10Z",
                "channelId": "UCayC0ZYU9iq5PyuDG18BVsA",
                "title": "Us\u00e9 a HEROBRINE para Asustar a Mi AMIGA en Minecraft...",
                "description": "Hoy us\u00e9 a la creepypasta Herobrine para asustar a mi amiga Niki en nuestro mundo de Minecraft y hacerle creer que Herobrine es real. Suscr\u00edbete! :D \ud83d\udcd5Compra mi libro aqu\u00ed: https://www.planetadelibros.com/libro-las-gemas-del-poder/385343\n\n\u26a1Hazte miembro del canal aqu\u00ed: https://www.youtube.com/channel/UCayC0ZYU9iq5PyuDG18BVsA/join\n\n\ud83d\udfe4Instagram: https://www.instagram.com/xdanomc/\n\ud83d\udfeaCanal de Roblox: https://www.youtube.com/@DanoBloxMC\n\ud83e\uddc0Canal de Keciyo: https://www.youtube.com/@KeciyoMC\n\ud83d\udcf7Canal reacciones: https://www.youtube.com/c/DanoMinecraft\n\ud83c\udfaeCanal juegos: https://www.youtube.com/@DanoJuega\n\ud83d\udc8eCanal secundario: https://www.youtube.com/c/DanoReal\n\ud83d\udc99Twitter: https://twitter.com/DanoMC_\n\ud83d\udfe6Facebook: https://www.facebook.com/DanoMCoficial/\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@danomc_\n\n\ud83d\udc8eMi correo de propuestas comerciales: danomcnegocios@gmail.com\n\n\ud83d\udc49Mi correo para SUSCRIPTORES (no negocios): danomcbusiness@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaliBrDX55w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaliBrDX55w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaliBrDX55w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaliBrDX55w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaliBrDX55w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DanoMC",
                "tags": [
                    "Us\u00e9 a HEROBRINE para Asustar a Mi AMIGA en Minecraft",
                    "HEROBRINE",
                    "AMIGA en Minecraft",
                    "amiga",
                    "amigo",
                    "minecraft",
                    "danomc",
                    "dano",
                    "mc",
                    "dano mc",
                    "minecraft herobrine",
                    "minecraft herobrine mod",
                    "pero",
                    "keciyo",
                    "superkeciyo",
                    "niki",
                    "danomc trolleos",
                    "danomc trolea a keciyo",
                    "danomc trolea a niki",
                    "danomc niki",
                    "minecraft survival",
                    "dano trolleos",
                    "minecraft gameplay",
                    "Asustar a Mi AMIGA en Minecraft",
                    "amigos minecraft",
                    "trolleo a mis amigos en minecraft",
                    "dano arsel y keciyo",
                    "mundo de herobrine"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "Us\u00e9 a HEROBRINE para Asustar a Mi AMIGA en Minecraft...",
                    "description": "Hoy us\u00e9 a la creepypasta Herobrine para asustar a mi amiga Niki en nuestro mundo de Minecraft y hacerle creer que Herobrine es real. Suscr\u00edbete! :D \ud83d\udcd5Compra mi libro aqu\u00ed: https://www.planetadelibros.com/libro-las-gemas-del-poder/385343\n\n\u26a1Hazte miembro del canal aqu\u00ed: https://www.youtube.com/channel/UCayC0ZYU9iq5PyuDG18BVsA/join\n\n\ud83d\udfe4Instagram: https://www.instagram.com/xdanomc/\n\ud83d\udfeaCanal de Roblox: https://www.youtube.com/@DanoBloxMC\n\ud83e\uddc0Canal de Keciyo: https://www.youtube.com/@KeciyoMC\n\ud83d\udcf7Canal reacciones: https://www.youtube.com/c/DanoMinecraft\n\ud83c\udfaeCanal juegos: https://www.youtube.com/@DanoJuega\n\ud83d\udc8eCanal secundario: https://www.youtube.com/c/DanoReal\n\ud83d\udc99Twitter: https://twitter.com/DanoMC_\n\ud83d\udfe6Facebook: https://www.facebook.com/DanoMCoficial/\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@danomc_\n\n\ud83d\udc8eMi correo de propuestas comerciales: danomcnegocios@gmail.com\n\n\ud83d\udc49Mi correo para SUSCRIPTORES (no negocios): danomcbusiness@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "168538",
                "likeCount": "2641",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "194"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ihA9GxWy4duMqvJx9QzSDXFy_lE",
            "id": "Zj_01th_fXc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T00:20:06Z",
                "channelId": "UCI8F_Ztv2ypr3ecbh9HT8qQ",
                "title": "Mario Bautista, Fede Vigevani - Acapulco  (Video Oficial)",
                "description": "Si Acapulco nos regal\u00f3 momentos llenos de felicidad, lo m\u00ednimo que podemos hacer es regresarle m\u00fasica, amor y diversi\u00f3n. Esta canci\u00f3n es nuestra forma de hacerlo y tu granito de arena es cantar, bailar y compartirla hasta que Acapulco vuelva a ser la playa de moda! \nGracias por sumarte, disfrutar y compartir la canci\u00f3n :)))) pr\u00f3ximamente ft Luis Miguel...\n\n#mariobautista #fedevigevani #acapulco",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zj_01th_fXc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zj_01th_fXc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zj_01th_fXc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zj_01th_fXc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zj_01th_fXc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mario Bautista",
                "tags": [
                    "mario",
                    "bautista",
                    "mario bautista",
                    "bautisters",
                    "musica mexico",
                    "mexican music",
                    "mexican artists",
                    "losmalacostumbre",
                    "urbano",
                    "perreo tumbado",
                    "reggaeton",
                    "musica regional mexico",
                    "musica regional",
                    "genero regional",
                    "regional mexicano",
                    "anonimo mario bautista",
                    "brindo",
                    "brindo mario bautista",
                    "baby girl",
                    "no digas nada",
                    "si me das tu corazon",
                    "us latin",
                    "us latin music",
                    "latin music",
                    "latin music mexico",
                    "regalame",
                    "regalame mario bautista",
                    "fenix",
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "vigevani",
                    "acapulco fede mario"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Mario Bautista, Fede Vigevani - Acapulco  (Video Oficial)",
                    "description": "Si Acapulco nos regal\u00f3 momentos llenos de felicidad, lo m\u00ednimo que podemos hacer es regresarle m\u00fasica, amor y diversi\u00f3n. Esta canci\u00f3n es nuestra forma de hacerlo y tu granito de arena es cantar, bailar y compartirla hasta que Acapulco vuelva a ser la playa de moda! \nGracias por sumarte, disfrutar y compartir la canci\u00f3n :)))) pr\u00f3ximamente ft Luis Miguel...\n\n#mariobautista #fedevigevani #acapulco"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1084006",
                "likeCount": "74813",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13407"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zWvBd7Ms6vH06F-Pe_QJmb9TzAk",
            "id": "4On60I22qWc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:07:17Z",
                "channelId": "UC0ZF62HHV_5jGZEqEDcpPgw",
                "title": "Roba un Brainrot Pero, Si GRITAS se Vuelve mas TERRORIFICO (Steal a Brainrot)",
                "description": "Hoooooy voy a jugar Stea a Brainrot pero da mas TERROR!!\n\ud83d\udd25 Suscribete para unirte al team panchis\n\nRoba un brainrot\n\n#roblox #stealabrainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4On60I22qWc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4On60I22qWc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4On60I22qWc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4On60I22qWc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4On60I22qWc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DonPanchis",
                "tags": [
                    "steal a brainrot",
                    "brainrot",
                    "brainrot secreto",
                    "brainrot op",
                    "donpanchis",
                    "panchis",
                    "flex roblox",
                    "soyneto",
                    "zeer",
                    "terror",
                    "gritar"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Roba un Brainrot Pero, Si GRITAS se Vuelve mas TERRORIFICO (Steal a Brainrot)",
                    "description": "Hoooooy voy a jugar Stea a Brainrot pero da mas TERROR!!\n\ud83d\udd25 Suscribete para unirte al team panchis\n\nRoba un brainrot\n\n#roblox #stealabrainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "295266",
                "likeCount": "3892",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "428"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ii5ZOiNlNA9sydXqut13wEcOGlI",
            "id": "CU51LXfU__8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:00:07Z",
                "channelId": "UCnZ6hoEaTBKA_ai42j2Ao1A",
                "title": "Nuestro Dios - Montesanto (Video Oficial)",
                "description": "Nuestro Dios - Montesanto (Video Oficial)\nNuestro Dios - Montesanto (Video Oficial)\nNuestro Dios - Montesanto (Video Oficial)\n\n\ud83c\udf0e INFORMACI\u00d3N DE NUESTRA GIRA + TICKETS: \nmontesantoweb.com\n\n------------------------------------------------------------------\n\nVERSO\nSentado en su trono, principio y final\nSu nombre sea exaltado por la eternidad\nEl todopoderoso, quien tiene autoridad\nPor lo siglos de los siglos reinar\u00e1\n\nCORO\nNuestro Dios, Santo Es\nCielo y tierra adorenle\nToda Gloria es para \u00c9l\nAhora y siempre, por siempre, Am\u00e9n\n\nPUENTE\n\u00c9l es Jireh, \u00c9l es mi Rey\n\u00c9l es Shaddai, Mi Padre tambi\u00e9n\nYo se quien es \u00c9l, Yo se quien es \u00c9l\nSe\u00f1or de se\u00f1ores, Su nombre es Yahweh\n\n\n\ud83e\uddf2 Suscr\u00edbete a nuestro canal aqu\u00ed  :)\nhttps://bit.ly/Montesa...\n\n\ud83e\uddf7 Redes Sociales:\nFacebook: www.facebook.com/montesantoficial\nInstagram: www.instagram.com/montesantoficial\nTik Tok: https://vm.tiktok.com/...\n\n\ud83c\udf9b Tiendas Digitales:\nSpotify: https://spoti.fi/2XpLl6W\nApple Music: https://apple.co/2WTF4fu\nAmazon: https://amzn.to/2Lf2cji\nDeezer: http://bit.ly/2KsPZLg\n\n\ud83d\udcccPARA INVITACIONES ESCRIBE A:\n\u2709\ufe0f AGENDAMONTESANTO@GMAIL.COM \n\ud83d\udcf2 +1 940-758-1541\n\n\nCREDITS:\nProducer: Douglas D\u2019lima\nLetra y M\u00fasica: Sinai Urdaneta, Yao D'lima, Douglas D\u2019lima, Richeld Vilchez\nMusic Arranger: Douglas D\u2019lima\nMixing Engineer: Sean Moffi\nMixing assistant: Jase Keithley\nMastering: Drew Lavyne\nElectric Guitars: Douglas D\u2019lima\nAcoustic Guitars: Jorge Fajardo\nPiano: David D\u2019lima\nKeyboards Programming: Douglas D\u2019lima\nDrums: Agustin Vielman\nBass: Josue Ramirez\nLive Recording Engineer: Alejandro Booth\nRecording assistant engineer: Douglas D\u2019lima, Lubbi Daniel Colina, Jovi Fernandez,\nAdiel Santana y Juan Campos.\nChoirs: Marcos Mora, Danielys Fernandez, Jovi Fernandez, Angel Roo, Betsaida Soto, Ammy Laureano, Lissy Duran, Marciel Leguizamon, Abigail Clercius, Laudy Esther Reyes, Lorangee Mieses, Zayra Trejo, Fe Rudecindo, Arelys Nu\u00f1ez.\nStage Manager: Miguelisa Peguero\nLighting & Stage Design: Juan Daniel Ozuna",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CU51LXfU__8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CU51LXfU__8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CU51LXfU__8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CU51LXfU__8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CU51LXfU__8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Montesanto Oficial",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Nuestro Dios - Montesanto (Video Oficial)",
                    "description": "Nuestro Dios - Montesanto (Video Oficial)\nNuestro Dios - Montesanto (Video Oficial)\nNuestro Dios - Montesanto (Video Oficial)\n\n\ud83c\udf0e INFORMACI\u00d3N DE NUESTRA GIRA + TICKETS: \nmontesantoweb.com\n\n------------------------------------------------------------------\n\nVERSO\nSentado en su trono, principio y final\nSu nombre sea exaltado por la eternidad\nEl todopoderoso, quien tiene autoridad\nPor lo siglos de los siglos reinar\u00e1\n\nCORO\nNuestro Dios, Santo Es\nCielo y tierra adorenle\nToda Gloria es para \u00c9l\nAhora y siempre, por siempre, Am\u00e9n\n\nPUENTE\n\u00c9l es Jireh, \u00c9l es mi Rey\n\u00c9l es Shaddai, Mi Padre tambi\u00e9n\nYo se quien es \u00c9l, Yo se quien es \u00c9l\nSe\u00f1or de se\u00f1ores, Su nombre es Yahweh\n\n\n\ud83e\uddf2 Suscr\u00edbete a nuestro canal aqu\u00ed  :)\nhttps://bit.ly/Montesa...\n\n\ud83e\uddf7 Redes Sociales:\nFacebook: www.facebook.com/montesantoficial\nInstagram: www.instagram.com/montesantoficial\nTik Tok: https://vm.tiktok.com/...\n\n\ud83c\udf9b Tiendas Digitales:\nSpotify: https://spoti.fi/2XpLl6W\nApple Music: https://apple.co/2WTF4fu\nAmazon: https://amzn.to/2Lf2cji\nDeezer: http://bit.ly/2KsPZLg\n\n\ud83d\udcccPARA INVITACIONES ESCRIBE A:\n\u2709\ufe0f AGENDAMONTESANTO@GMAIL.COM \n\ud83d\udcf2 +1 940-758-1541\n\n\nCREDITS:\nProducer: Douglas D\u2019lima\nLetra y M\u00fasica: Sinai Urdaneta, Yao D'lima, Douglas D\u2019lima, Richeld Vilchez\nMusic Arranger: Douglas D\u2019lima\nMixing Engineer: Sean Moffi\nMixing assistant: Jase Keithley\nMastering: Drew Lavyne\nElectric Guitars: Douglas D\u2019lima\nAcoustic Guitars: Jorge Fajardo\nPiano: David D\u2019lima\nKeyboards Programming: Douglas D\u2019lima\nDrums: Agustin Vielman\nBass: Josue Ramirez\nLive Recording Engineer: Alejandro Booth\nRecording assistant engineer: Douglas D\u2019lima, Lubbi Daniel Colina, Jovi Fernandez,\nAdiel Santana y Juan Campos.\nChoirs: Marcos Mora, Danielys Fernandez, Jovi Fernandez, Angel Roo, Betsaida Soto, Ammy Laureano, Lissy Duran, Marciel Leguizamon, Abigail Clercius, Laudy Esther Reyes, Lorangee Mieses, Zayra Trejo, Fe Rudecindo, Arelys Nu\u00f1ez.\nStage Manager: Miguelisa Peguero\nLighting & Stage Design: Juan Daniel Ozuna"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49294",
                "likeCount": "9156",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "652"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w3ZNb38JLjSphfBRdmmbteg0Go4",
            "id": "YuwziCvHRkk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T20:20:06Z",
                "channelId": "UCJy4b1YduVTsRdxbiWMATag",
                "title": "VOLC\u00c1N Y MAR \ud83c\udf0b\ud83c\udf0a BROOKHAVEN PEL\u00cdCULA \ud83c\udfe1 @paunidly",
                "description": "AMIGOS EN ESTE VIDEO  ME ENCUENTRO CON UNA PERSONA INCREIBLE LLAMADA NIDLY, PERO ES DEL MAR Y YO SOY DEL VOLC\u00c1N, LOGRARE ESTAR CON ELLA PARA TODA LA VIDA? ....\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n@paunidly \n\nVOLC\u00c1N Y MAR \ud83c\udf0b\ud83c\udf0a \n\n\nSUSCRIBETE y DEJA TU LIKE \ud83e\udde1\ud83e\udde1\ud83e\udde1\n\nUNETE AL CANAL DE WHATS \ud83e\udde1\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaFa...\n\nADQUIERE TU MINI ZERFLOX \ud83e\udde1\ud83d\udd25\nhttps://www.roblox.com/es/catalog/101...\n\nADQUIERE TU PAN EN ROBLOX\ud83c\udf5e\ud83d\udd25\nhttps://www.roblox.com/es/catalog/705...\n\nUNETE AL GRUPO DE ROBLOX\nhttps://www.roblox.com/es/communities...\n\nVOLC\u00c1N Y MAR \ud83c\udf0b\ud83c\udf0a BROOKHAVEN PEL\u00cdCULA \ud83c\udfe1\n...........\nBROOKHAVEN!\n...........\nBROOKHAVEN ROBLOX EDITSROBLOX  PELOTOCINO TURBIO INFIELES TURBIOROBLOX ROBLOXHISTORIAS ROBLOXSTORY PAREJATURBIA HUMILLANDOINTERESADA ROBLOXAMIGOS HALLOWEEN ROBLOX EDOPTANBROOKHAVEN NI\u00d1OVIDEOJUEGOSROBLOX BROOKHAVENNI\u00d1OVIDEOJUEGOS NUCADEJAELCELULARBROOKHAVEN ELCELULARBROOKHAVEN NI\u00d1ERA BROOKHAVEN LAPRESUMIDABROOKHAVEN LACHICADELAPLAYA VACACIONESBROOKAHVEN LACHICADELMARBROOKHAVEN CHICATURBIA LAPRIMABROOKHAVEN LAENFERMERA OROYPLATA  DULCEYSALADO RETOSEXTREMOSBROOKHAVEN NI\u00d1ERABRAINROTBROOKHAVEN LAMAESTRATURBIA LAMAESTRABROOKHAVEN SOLOSENELBOSQUE LAMAM\u00c1TURBIA FIESTAALBERCA VOLCANYMAR\n.......\n\n#roblox \n#brookhaven",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YuwziCvHRkk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YuwziCvHRkk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YuwziCvHRkk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YuwziCvHRkk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YuwziCvHRkk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zerflox",
                "tags": [
                    "VOLCAN Y MAR \ud83c\udf0b\ud83c\udf0a",
                    "VOLCAN Y MAR \ud83c\udf0b\ud83c\udf0a BROOKHAVEN PELICULA",
                    "VOLCAN Y MAR \ud83c\udf0b\ud83c\udf0a BROOKHAVEN PELICULA \ud83c\udfe1",
                    "UN AMOR IMPOSIBLE BROOKHAVEN",
                    "LAVA Y AGUA BROOKHAVEN",
                    "FUEGO Y AGUA BROOKHAVEN",
                    "BROOKHAVEN PELICULA",
                    "LOS AMIGOS BROOKHAVEN",
                    "UNA HISTORIA DE AMOR BROOKHAVEN",
                    "BROOKHAVEN HISTORIA DE AMOR",
                    "MAR Y VOCAN BROOKHAVEN",
                    "VOLCAN Y MAR ROBLOX",
                    "ROBLOX VOLCAN Y MAR",
                    "MAR Y VOLCAN EN BROOKHAVEN ROBLOX",
                    "LA PELICULA DEL VOLCAN Y EL MAR",
                    "V\u00d3LCAN Y MAR",
                    "EL FUEGO Y EL AGUA ROBLOX",
                    "ROBLOX BROOK",
                    "BROOK PELICUL"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "VOLC\u00c1N Y MAR \ud83c\udf0b\ud83c\udf0a BROOKHAVEN PEL\u00cdCULA \ud83c\udfe1 @paunidly",
                    "description": "AMIGOS EN ESTE VIDEO  ME ENCUENTRO CON UNA PERSONA INCREIBLE LLAMADA NIDLY, PERO ES DEL MAR Y YO SOY DEL VOLC\u00c1N, LOGRARE ESTAR CON ELLA PARA TODA LA VIDA? ....\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n@paunidly \n\nVOLC\u00c1N Y MAR \ud83c\udf0b\ud83c\udf0a \n\n\nSUSCRIBETE y DEJA TU LIKE \ud83e\udde1\ud83e\udde1\ud83e\udde1\n\nUNETE AL CANAL DE WHATS \ud83e\udde1\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaFa...\n\nADQUIERE TU MINI ZERFLOX \ud83e\udde1\ud83d\udd25\nhttps://www.roblox.com/es/catalog/101...\n\nADQUIERE TU PAN EN ROBLOX\ud83c\udf5e\ud83d\udd25\nhttps://www.roblox.com/es/catalog/705...\n\nUNETE AL GRUPO DE ROBLOX\nhttps://www.roblox.com/es/communities...\n\nVOLC\u00c1N Y MAR \ud83c\udf0b\ud83c\udf0a BROOKHAVEN PEL\u00cdCULA \ud83c\udfe1\n...........\nBROOKHAVEN!\n...........\nBROOKHAVEN ROBLOX EDITSROBLOX  PELOTOCINO TURBIO INFIELES TURBIOROBLOX ROBLOXHISTORIAS ROBLOXSTORY PAREJATURBIA HUMILLANDOINTERESADA ROBLOXAMIGOS HALLOWEEN ROBLOX EDOPTANBROOKHAVEN NI\u00d1OVIDEOJUEGOSROBLOX BROOKHAVENNI\u00d1OVIDEOJUEGOS NUCADEJAELCELULARBROOKHAVEN ELCELULARBROOKHAVEN NI\u00d1ERA BROOKHAVEN LAPRESUMIDABROOKHAVEN LACHICADELAPLAYA VACACIONESBROOKAHVEN LACHICADELMARBROOKHAVEN CHICATURBIA LAPRIMABROOKHAVEN LAENFERMERA OROYPLATA  DULCEYSALADO RETOSEXTREMOSBROOKHAVEN NI\u00d1ERABRAINROTBROOKHAVEN LAMAESTRATURBIA LAMAESTRABROOKHAVEN SOLOSENELBOSQUE LAMAM\u00c1TURBIA FIESTAALBERCA VOLCANYMAR\n.......\n\n#roblox \n#brookhaven"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126224",
                "likeCount": "9855",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "501"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V-fLSIdFmIlU6gWOtNnMcAvbzFo",
            "id": "PljaOq4RTLo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-23T17:00:06Z",
                "channelId": "UCcZvSKsxlk1Y7ZAzTiGtkMg",
                "title": "KAROL G, Manu Chao - Viajando Por El Mundo (Letra)",
                "description": "\ud83c\udf1f \u00a1Gracias por ver el video! Espero que te haya gustado.\ud83c\udf1f\n\n\ud83d\udd14 No olvides activar las notificaciones para estar al tanto de futuros v\u00eddeos.\n\n\u27a1\ufe0f Recuerda ver el v\u00eddeo oficial por aqu\u00ed:\nhttps://youtu.be/cEIZGpavm-w?si=5OBIKGG4SRm7Ghgo\n\ud83d\udcdd Aqu\u00ed te dejo la letra/lyrics:\ud83d\uddd2\n(salida del vuelo con destino a la felicidad)\n\nviajando por el mundo, me encontr\u00e9\ncosas hermosas que antes no ve\u00eda\npersonas que disfrutan un amanecer\ny las cosas sencillas que nos da la vida\n\nes un regalo despertarse\nandar por ah\u00ed diciendo buenos d\u00edas\ny ni pa' qu\u00e9 preocuparse\nsi nada nos llevamos al final del d\u00eda\n\nde aqu\u00ed, yo no me voy sin haber vivido\nvoy a gozar la vida mientras respiro\ncontar historias y no tiempo perdido\n\ny no, no es existir, es sentirse vivo\nvoy a gozar la vida mientras respiro\nmi miedo no \u0435s morir, es no haber vivido\n\ncasarnos en las v\u0435gas sin papel\nen m\u00e9xico, beber litros de tequila\nmirar las lucecitas de la torre eiffel\nsostener, pa' una foto, la torre pisa\n\nnadar sin ropa en una playa en ibiza\nbajar las ventanas pa' sentir la brisa\ncorrer bajo la lluvia sin camisa\ny con un peso en nueva york, comer una pizza\n\nde aqu\u00ed, yo no me voy sin haber vivido\nde aqu\u00ed, yo no me voy sin sentirse vivo\n\nso\u00f1\u00e9 otro mundo, tan lejos y tan cerca\nso\u00f1\u00e9 otro viaje, cuatro caminos\ncinco destinos, so\u00f1\u00e9 la risa\nso\u00f1\u00e9 la ilusi\u00f3n, so\u00f1\u00e9 otro mundo\n\nay, pero qu\u00e9 bonito es\ngritar pura vida en costa rica\ntomarnos, en colombia, un buen caf\u00e9\ny un aguapanelita en una noche fr\u00eda\n\nhacer amigos en cualquier esquina\ncoger una nota y morir de risa\nel lujo no son diamantes en un cartier\nel verdadero lujo es vivir sin prisa\n\nso\u00f1\u00e9 otro mundo, tan lejos y tan cerca\nlo consegu\u00ed so\u00f1ando, lo consegu\u00ed luchando\nso\u00f1\u00e9 al despertar\nso\u00f1\u00e9 otro mundo, so\u00f1\u00e9 otro mundo\n\nde aqu\u00ed, yo no me voy sin haber vivido\nvoy a gozar la vida mientras respiro\ncontar historias y no tiempo perdido (so\u00f1\u00e9 otro mundo)\n\ny no, no es existir, es sentirse vivo\nvoy a gozar la vida mientras respiro\nmi miedo no es morir, es no haber vivido\n\nso\u00f1\u00e9 de un amor, de noche y de d\u00eda\nso\u00f1\u00e9 de mi luna que no se rend\u00eda\ny que a mi gato le dec\u00eda: so\u00f1\u00e9 otro mundo\ntan lejos y tan cerca, so\u00f1\u00e9 otro viaje\n\n(se\u00f1ores, pasajeros, embarque)\ntan lejos y tan cerca (embarque)\npac\u00edfico, so\u00f1\u00e9 tus olas (please, passengers, proceed)\nsiempre toca llegar (todo llegar\u00e1)\n\nde aqu\u00ed, yo no me voy sin haber vivido (todo llegar\u00e1)\nde aqu\u00ed, yo no me voy sin sentirse vivo (todo llegar\u00e1)\n\ntengo mi casa en un zapato, y as\u00ed yo vivo donde quiero\ntengo mi casa en un zapato, me lleva por el mundo entero\ntengo mi casa por el camino, que me lo dijo un caminero\ntengo mi casa en un zapato, que me la hizo un zapatero (todo llegar\u00e1)\n\nde aqu\u00ed, yo no me voy sin haber vivido (todo llegar\u00e1)\nde aqu\u00ed, yo no me voy sin sentirse vivo (todo llegar\u00e1)\n(de aqu\u00ed)\n\ntengo mi casa de suela ruina, que cuando llueve, se me patina\ny va, camina por el sendero, quiero m\u00e1s a mi zapato viejo\ncoste\u00f1o, paisa, rolo, cale\u00f1o\ny cada d\u00eda me rio, porque si no me muero\n\ntodo llegar\u00e1\n\n\n#karolg #manuchao #viajandoporelmundo  #letra #BigStar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PljaOq4RTLo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PljaOq4RTLo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PljaOq4RTLo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PljaOq4RTLo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PljaOq4RTLo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Big Star",
                "tags": [
                    "BigStar",
                    "corridos tumbados",
                    "regueton",
                    "regional mexicano",
                    "salsa",
                    "bachata",
                    "baladas",
                    "musica del momento",
                    "musica tendencia"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "KAROL G, Manu Chao - Viajando Por El Mundo (Letra)",
                    "description": "\ud83c\udf1f \u00a1Gracias por ver el video! Espero que te haya gustado.\ud83c\udf1f\n\n\ud83d\udd14 No olvides activar las notificaciones para estar al tanto de futuros v\u00eddeos.\n\n\u27a1\ufe0f Recuerda ver el v\u00eddeo oficial por aqu\u00ed:\nhttps://youtu.be/cEIZGpavm-w?si=5OBIKGG4SRm7Ghgo\n\ud83d\udcdd Aqu\u00ed te dejo la letra/lyrics:\ud83d\uddd2\n(salida del vuelo con destino a la felicidad)\n\nviajando por el mundo, me encontr\u00e9\ncosas hermosas que antes no ve\u00eda\npersonas que disfrutan un amanecer\ny las cosas sencillas que nos da la vida\n\nes un regalo despertarse\nandar por ah\u00ed diciendo buenos d\u00edas\ny ni pa' qu\u00e9 preocuparse\nsi nada nos llevamos al final del d\u00eda\n\nde aqu\u00ed, yo no me voy sin haber vivido\nvoy a gozar la vida mientras respiro\ncontar historias y no tiempo perdido\n\ny no, no es existir, es sentirse vivo\nvoy a gozar la vida mientras respiro\nmi miedo no \u0435s morir, es no haber vivido\n\ncasarnos en las v\u0435gas sin papel\nen m\u00e9xico, beber litros de tequila\nmirar las lucecitas de la torre eiffel\nsostener, pa' una foto, la torre pisa\n\nnadar sin ropa en una playa en ibiza\nbajar las ventanas pa' sentir la brisa\ncorrer bajo la lluvia sin camisa\ny con un peso en nueva york, comer una pizza\n\nde aqu\u00ed, yo no me voy sin haber vivido\nde aqu\u00ed, yo no me voy sin sentirse vivo\n\nso\u00f1\u00e9 otro mundo, tan lejos y tan cerca\nso\u00f1\u00e9 otro viaje, cuatro caminos\ncinco destinos, so\u00f1\u00e9 la risa\nso\u00f1\u00e9 la ilusi\u00f3n, so\u00f1\u00e9 otro mundo\n\nay, pero qu\u00e9 bonito es\ngritar pura vida en costa rica\ntomarnos, en colombia, un buen caf\u00e9\ny un aguapanelita en una noche fr\u00eda\n\nhacer amigos en cualquier esquina\ncoger una nota y morir de risa\nel lujo no son diamantes en un cartier\nel verdadero lujo es vivir sin prisa\n\nso\u00f1\u00e9 otro mundo, tan lejos y tan cerca\nlo consegu\u00ed so\u00f1ando, lo consegu\u00ed luchando\nso\u00f1\u00e9 al despertar\nso\u00f1\u00e9 otro mundo, so\u00f1\u00e9 otro mundo\n\nde aqu\u00ed, yo no me voy sin haber vivido\nvoy a gozar la vida mientras respiro\ncontar historias y no tiempo perdido (so\u00f1\u00e9 otro mundo)\n\ny no, no es existir, es sentirse vivo\nvoy a gozar la vida mientras respiro\nmi miedo no es morir, es no haber vivido\n\nso\u00f1\u00e9 de un amor, de noche y de d\u00eda\nso\u00f1\u00e9 de mi luna que no se rend\u00eda\ny que a mi gato le dec\u00eda: so\u00f1\u00e9 otro mundo\ntan lejos y tan cerca, so\u00f1\u00e9 otro viaje\n\n(se\u00f1ores, pasajeros, embarque)\ntan lejos y tan cerca (embarque)\npac\u00edfico, so\u00f1\u00e9 tus olas (please, passengers, proceed)\nsiempre toca llegar (todo llegar\u00e1)\n\nde aqu\u00ed, yo no me voy sin haber vivido (todo llegar\u00e1)\nde aqu\u00ed, yo no me voy sin sentirse vivo (todo llegar\u00e1)\n\ntengo mi casa en un zapato, y as\u00ed yo vivo donde quiero\ntengo mi casa en un zapato, me lleva por el mundo entero\ntengo mi casa por el camino, que me lo dijo un caminero\ntengo mi casa en un zapato, que me la hizo un zapatero (todo llegar\u00e1)\n\nde aqu\u00ed, yo no me voy sin haber vivido (todo llegar\u00e1)\nde aqu\u00ed, yo no me voy sin sentirse vivo (todo llegar\u00e1)\n(de aqu\u00ed)\n\ntengo mi casa de suela ruina, que cuando llueve, se me patina\ny va, camina por el sendero, quiero m\u00e1s a mi zapato viejo\ncoste\u00f1o, paisa, rolo, cale\u00f1o\ny cada d\u00eda me rio, porque si no me muero\n\ntodo llegar\u00e1\n\n\n#karolg #manuchao #viajandoporelmundo  #letra #BigStar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37166",
                "likeCount": "217",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LK1F0ulDty-w9sU-khZIT4WexAk",
            "id": "PqRKKVWWh0o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-23T14:38:44Z",
                "channelId": "UCG98ruDeyp55THxbpBCIv3g",
                "title": "Introducing...Duolingo Chess!",
                "description": "Yes. It\u2019s true. Duolingo now teaches chess! Finally, a course worthy of my genius\u2026 and my mustache. \n\nWith Duolingo Chess, you\u2019ll learn strategy, master tactics, and maybe...MAYBE become good enough to challenge me (you won\u2019t win). Soon, there will even a PvP mode, so you can battle real players and win with style.\n\nGo ahead. Make your move. \u265f\ufe0f https://www.duolingo.com/chess-launch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqRKKVWWh0o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqRKKVWWh0o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqRKKVWWh0o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqRKKVWWh0o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqRKKVWWh0o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Duolingo",
                "tags": [
                    "duolingo",
                    "duo",
                    "chess",
                    "language learning",
                    "learning",
                    "education",
                    "tech",
                    "checkers",
                    "board games",
                    "science",
                    "technology",
                    "comedy",
                    "entertainment",
                    "player",
                    "video game",
                    "player vs player",
                    "elo",
                    "score",
                    "training",
                    "oscar",
                    "mascot",
                    "toys",
                    "shopping",
                    "free",
                    "application",
                    "duol",
                    "course",
                    "trailer",
                    "apple",
                    "steve jobs",
                    "puppet",
                    "dance",
                    "korea",
                    "korean",
                    "spanish",
                    "spain",
                    "brazil",
                    "japan",
                    "japanese",
                    "india",
                    "english",
                    "usa",
                    "games",
                    "gaming"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Introducing...Duolingo Chess!",
                    "description": "Yes. It\u2019s true. Duolingo now teaches chess! Finally, a course worthy of my genius\u2026 and my mustache. \n\nWith Duolingo Chess, you\u2019ll learn strategy, master tactics, and maybe...MAYBE become good enough to challenge me (you won\u2019t win). Soon, there will even a PvP mode, so you can battle real players and win with style.\n\nGo ahead. Make your move. \u265f\ufe0f https://www.duolingo.com/chess-launch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6836477",
                "likeCount": "224042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5823"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hxVpVLWbg4dGL26c815nDWl2WvE",
            "id": "c3aNFcwZUro",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T20:00:07Z",
                "channelId": "UCcXifH1pPqzadvzmTBI4Zsg",
                "title": "Alejandro Fern\u00e1ndez - Como Quien Pierde Una Estrella  (Letra)",
                "description": "\u2728\u00a1Muchas gracias por ver el video! espero que les haya gustado. \u2728\n\n\ud83d\udd14 Activa las notificaciones para enterarte de los nuevos v\u00eddeos!\n\n\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25Antes de ver este v\u00eddeo, chequea el original:\n https://youtu.be/MXlwuZ_nEk0?si=OXeS62_jhfE5LvcY\n\n\ud83d\udcdd Letra/ Lyrics:\nTe quiero\nLo digo como un lamento\nComo un quejido que el viento\nSe lleva por donde quiera\n\nTe quiero\nQu\u00e9 pena haberte perdido\nComo quien pierde una estrella\nQue se le va al infinito\nOh, ay\n\u00a1Ay!\n\u00a1Ay!\n\nQuiero que se oiga mi llanto\nC\u00f3mo me doli\u00f3 perderte\nDespu\u00e9s de quererte tanto\n\u00a1Eh!\n\nAy, despu\u00e9s de quererla tanto\nDiosito, dame consuelo\nPara sacarme de adentro\nEsto que me est\u00e1 matando\nAy, ay, ay\n\u00a1Ay!\n\nTe quiero\nLo digo como un lamento\nComo un quejido que el viento\nSe lleva por donde quiera\n\nTe quiero\nQu\u00e9 pena haberte perdido\nComo quien pierde una estrella\nQue se le va al infinito\n\n\u00a1Ay!\n(Ol\u00e9)\n\n\u00a1Ay!\n\nQuiero que se oiga mi llanto\nC\u00f3mo me doli\u00f3 perderte\nDespu\u00e9s de quererla tanto\n\nAy, despu\u00e9s de quererla tanto\nDiosito, dame consuelo\nPara sacarme de adentro\nEsto que me est\u00e1 matando\nAy, ay, ay\n\u00a1Ay!\n\nEh\nAh\nYo se lo pagar\u00e9\n\nEr\u00e9 ir\u00e9 ir\u00e9 \nLer\u00e9 ir\u00e9 ler\u00e9i ir\u00e9\nEr\u00e9 ir\u00e9 ir\u00e9 \nLer\u00e9 ir\u00e9 ler\u00e9i ir\u00e9\nEr\u00e9 ir\u00e9 ir\u00e9 \nLer\u00e9 ir\u00e9 ler\u00e9i ir\u00e9\nEr\u00e9 ir\u00e9 ir\u00e9 \n\nEr\u00e9 ir\u00e9 ir\u00e9 \nLer\u00e9 ir\u00e9 ler\u00e9i ir\u00e9\nEr\u00e9 ir\u00e9 ir\u00e9 \nLer\u00e9 ir\u00e9 ler\u00e9i ir\u00e9\nEr\u00e9 ir\u00e9 ir\u00e9 \nLer\u00e9 ir\u00e9 ler\u00e9i ir\u00e9\nEr\u00e9 ir\u00e9 ir\u00e9 \n\n\u00a1Eh!\n\nLarararar\u00e1\nLararararari\u00e1 \nIr\u00e1i iri\u00e1\nIrai iri\u00e1\nIrai iri\u00e1\n\nAy\nAy\n\nQuiero que se oiga mi llanto\nC\u00f3mo me doli\u00f3 perderte\nDespu\u00e9s de quererte tanto\n\nAy\nDespu\u00e9s de quererla tanto\nDiosito, dame consejo\nPara sacarme de adentro\nEsto que me est\u00e1 matando\nAy, ay, ay\nAy\n\nTe quiero\n\n#AlejandroFern\u00e1ndez #DiegoElCigala #ComoQuienPierdeUnaEstrella\n #ComoQuienPierdeUnaEstrella #AlejandroFern\u00e1ndez #DiegoElCigala  #Letra #Latinlove",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3aNFcwZUro/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3aNFcwZUro/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3aNFcwZUro/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3aNFcwZUro/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3aNFcwZUro/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Latin Love",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latinLove",
                    "Latin Love",
                    "Letra",
                    "Lyrics",
                    "Alejandro Fern\u00e1ndez",
                    "Como Quien Pierde Una Estrella",
                    "Como Quien Pierde Una Estrella (Letra)",
                    "Alejandro Fern\u00e1ndez - Como Quien Pierde Una Estrella",
                    "Alejandro Fern\u00e1ndez - Como Quien Pierde Una Estrella (Letra)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Alejandro Fern\u00e1ndez - Como Quien Pierde Una Estrella  (Letra)",
                    "description": "\u2728\u00a1Muchas gracias por ver el video! espero que les haya gustado. \u2728\n\n\ud83d\udd14 Activa las notificaciones para enterarte de los nuevos v\u00eddeos!\n\n\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25Antes de ver este v\u00eddeo, chequea el original:\n https://youtu.be/MXlwuZ_nEk0?si=OXeS62_jhfE5LvcY\n\n\ud83d\udcdd Letra/ Lyrics:\nTe quiero\nLo digo como un lamento\nComo un quejido que el viento\nSe lleva por donde quiera\n\nTe quiero\nQu\u00e9 pena haberte perdido\nComo quien pierde una estrella\nQue se le va al infinito\nOh, ay\n\u00a1Ay!\n\u00a1Ay!\n\nQuiero que se oiga mi llanto\nC\u00f3mo me doli\u00f3 perderte\nDespu\u00e9s de quererte tanto\n\u00a1Eh!\n\nAy, despu\u00e9s de quererla tanto\nDiosito, dame consuelo\nPara sacarme de adentro\nEsto que me est\u00e1 matando\nAy, ay, ay\n\u00a1Ay!\n\nTe quiero\nLo digo como un lamento\nComo un quejido que el viento\nSe lleva por donde quiera\n\nTe quiero\nQu\u00e9 pena haberte perdido\nComo quien pierde una estrella\nQue se le va al infinito\n\n\u00a1Ay!\n(Ol\u00e9)\n\n\u00a1Ay!\n\nQuiero que se oiga mi llanto\nC\u00f3mo me doli\u00f3 perderte\nDespu\u00e9s de quererla tanto\n\nAy, despu\u00e9s de quererla tanto\nDiosito, dame consuelo\nPara sacarme de adentro\nEsto que me est\u00e1 matando\nAy, ay, ay\n\u00a1Ay!\n\nEh\nAh\nYo se lo pagar\u00e9\n\nEr\u00e9 ir\u00e9 ir\u00e9 \nLer\u00e9 ir\u00e9 ler\u00e9i ir\u00e9\nEr\u00e9 ir\u00e9 ir\u00e9 \nLer\u00e9 ir\u00e9 ler\u00e9i ir\u00e9\nEr\u00e9 ir\u00e9 ir\u00e9 \nLer\u00e9 ir\u00e9 ler\u00e9i ir\u00e9\nEr\u00e9 ir\u00e9 ir\u00e9 \n\nEr\u00e9 ir\u00e9 ir\u00e9 \nLer\u00e9 ir\u00e9 ler\u00e9i ir\u00e9\nEr\u00e9 ir\u00e9 ir\u00e9 \nLer\u00e9 ir\u00e9 ler\u00e9i ir\u00e9\nEr\u00e9 ir\u00e9 ir\u00e9 \nLer\u00e9 ir\u00e9 ler\u00e9i ir\u00e9\nEr\u00e9 ir\u00e9 ir\u00e9 \n\n\u00a1Eh!\n\nLarararar\u00e1\nLararararari\u00e1 \nIr\u00e1i iri\u00e1\nIrai iri\u00e1\nIrai iri\u00e1\n\nAy\nAy\n\nQuiero que se oiga mi llanto\nC\u00f3mo me doli\u00f3 perderte\nDespu\u00e9s de quererte tanto\n\nAy\nDespu\u00e9s de quererla tanto\nDiosito, dame consejo\nPara sacarme de adentro\nEsto que me est\u00e1 matando\nAy, ay, ay\nAy\n\nTe quiero\n\n#AlejandroFern\u00e1ndez #DiegoElCigala #ComoQuienPierdeUnaEstrella\n #ComoQuienPierdeUnaEstrella #AlejandroFern\u00e1ndez #DiegoElCigala  #Letra #Latinlove"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19428",
                "likeCount": "80",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mkef9rDddhn_iw4UlPqIHnd4Cm0",
            "id": "Z7CWArS4oLw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T21:52:19Z",
                "channelId": "UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA",
                "title": "DEJO LA MAFIA Y ME HAGO POLI || MARBELLA 3 - D\u00cdA 17 || LOS GAMBINO \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "description": "Pa un d\u00eda que queda...\n\n\ud83d\udd34 Convi\u00e9rtete en miembro de este canal y hazte un calvo oficial: https://www.youtube.com/channel/UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA/join  \n\n\u2022\u2022\u2022 MIS REDES SOCIALES \u2022\u2022\u2022 \n\ud83d\udfe3 TWITCH \u25ba   https://www.twitch.tv/auronplay/\n\ud83d\udfe4 INSTAGRAM \u25ba   https://www.instagram.com/auronplay/  \n\u26ab\ufe0f TWITTER \u25ba   https://www.twitter.com/auronplay  \n\ud83d\udd35 DISCORD \u25ba   https://discord.gg/auroners\n\ud83d\udfe0 REDDIT \u25ba   https://www.reddit.com/r/AuronPlay/\n\n\u2022\u2022\u2022 GU\u00cdA DEL V\u00cdDEO \u2022\u2022\u2022\n00:00:00 INTRO\n00:00:22 INICIO\n00:13:00 REUNI\u00d3N SABROSA\n00:30:22 ULTIMOS TRATOS\n00:35:30 JOYER\u00cdA\n00:54:30 AHORA SOY POLI\n01:07:38 DESPEDIDA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7CWArS4oLw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7CWArS4oLw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7CWArS4oLw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7CWArS4oLw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7CWArS4oLw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Auron",
                "tags": [
                    "Auron",
                    "AuronPlay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "DEJO LA MAFIA Y ME HAGO POLI || MARBELLA 3 - D\u00cdA 17 || LOS GAMBINO \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                    "description": "Pa un d\u00eda que queda...\n\n\ud83d\udd34 Convi\u00e9rtete en miembro de este canal y hazte un calvo oficial: https://www.youtube.com/channel/UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA/join  \n\n\u2022\u2022\u2022 MIS REDES SOCIALES \u2022\u2022\u2022 \n\ud83d\udfe3 TWITCH \u25ba   https://www.twitch.tv/auronplay/\n\ud83d\udfe4 INSTAGRAM \u25ba   https://www.instagram.com/auronplay/  \n\u26ab\ufe0f TWITTER \u25ba   https://www.twitter.com/auronplay  \n\ud83d\udd35 DISCORD \u25ba   https://discord.gg/auroners\n\ud83d\udfe0 REDDIT \u25ba   https://www.reddit.com/r/AuronPlay/\n\n\u2022\u2022\u2022 GU\u00cdA DEL V\u00cdDEO \u2022\u2022\u2022\n00:00:00 INTRO\n00:00:22 INICIO\n00:13:00 REUNI\u00d3N SABROSA\n00:30:22 ULTIMOS TRATOS\n00:35:30 JOYER\u00cdA\n00:54:30 AHORA SOY POLI\n01:07:38 DESPEDIDA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106757",
                "likeCount": "7697",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "237"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r4X4jvSTtxZBz2Vma3KCu2Seqqo",
            "id": "fLjdJ2P39HU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T01:04:08Z",
                "channelId": "UChJ37jtI8D_edHpfvLdRZpQ",
                "title": "Lion Fiah, Citriem, Dfiny - No Me Supero (Video Oficial)",
                "description": "Escucha en tu plataforma Favorita\ud83d\udca5\nhttps://fanlink.tv/nomesupero \n\nInstagram:\nLion Fiah: https://instagram.com/lionfiah_\nCitriem: https://instagram.com/citriem\nDfiny: https://instagram.com/dfinyy/\nProductor: https://instagram.com/naobtz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fLjdJ2P39HU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fLjdJ2P39HU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fLjdJ2P39HU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fLjdJ2P39HU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fLjdJ2P39HU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lion Fiah",
                "tags": [
                    "Lion",
                    "Fiah",
                    "Urbano",
                    "Dancehall",
                    "Hip",
                    "Hop",
                    "Rap",
                    "en",
                    "espa\u00f1ol"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Lion Fiah, Citriem, Dfiny - No Me Supero (Video Oficial)",
                    "description": "Escucha en tu plataforma Favorita\ud83d\udca5\nhttps://fanlink.tv/nomesupero \n\nInstagram:\nLion Fiah: https://instagram.com/lionfiah_\nCitriem: https://instagram.com/citriem\nDfiny: https://instagram.com/dfinyy/\nProductor: https://instagram.com/naobtz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22765",
                "likeCount": "2045",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a2gXM0nATAe2F5f8QdGVz_mcWhw",
            "id": "MxToFXboXDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T21:31:13Z",
                "channelId": "UC1t29JMFpYWanYZ7VWWxr5A",
                "title": "Us\u00e9 SUERTE MAXIMA en SERVER de ADMINS para CONSEGUIR BRAINROTS SECRETOS OG en Steal a Brainrot",
                "description": "Hoy har\u00e9 una carrera con SUERTE INFINITA en 3 FILAS en Steal a Brainrot \n\ud83d\udc40 COMPRA LA MOCHILA DE NETO BLOX (te hace pro): https://www.roblox.com/es/catalog/115604958374841/Mochila-de-NETOBLOX\n\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MxToFXboXDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MxToFXboXDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MxToFXboXDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MxToFXboXDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MxToFXboXDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flex Roblox",
                "tags": [
                    "roblox rivals",
                    "roblox hacker",
                    "hacker",
                    "rivals hacks",
                    "roblox",
                    "pro rivals tips",
                    "pro rivals player roblox",
                    "rivals skills roblox",
                    "pro rivals",
                    "flex roblox",
                    "netoblox",
                    "neto roblox",
                    "flexblox",
                    "flex roblox rivals",
                    "flex rivals"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Us\u00e9 SUERTE MAXIMA en SERVER de ADMINS para CONSEGUIR BRAINROTS SECRETOS OG en Steal a Brainrot",
                    "description": "Hoy har\u00e9 una carrera con SUERTE INFINITA en 3 FILAS en Steal a Brainrot \n\ud83d\udc40 COMPRA LA MOCHILA DE NETO BLOX (te hace pro): https://www.roblox.com/es/catalog/115604958374841/Mochila-de-NETOBLOX\n\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1453865",
                "likeCount": "10890",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "707"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mm5BDK2fw7vSQ34YvQjqJE38uAw",
            "id": "GxibQE7UqGQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:00:22Z",
                "channelId": "UC3Df9-SvQY9BbfCmyvR0J5A",
                "title": "Sebasti\u00e1n Yatra, Lucho RK, Belinda, Gente De Zona - CANCI\u00d3N PARA REGRESAR",
                "description": "Disfruta  de \u201cCanci\u00f3n Para Regresar\u201d en tu plataforma favorita:  https://sebastianyatra.lnk.to/CPR!YTD \nPara m\u00e1s videos: https://www.youtube.com/@SebastianYatra \n\nConecta con Sebas en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/sebastianyatra/ \nFacebook: https://www.facebook.com/OficialSebastianYatra \nX: https://twitter.com/SebastianYatra \nTikTok: https://www.tiktok.com/@Sebastianyatra \n\nLucho RK\nInstagram:https://www.instagram.com/lucho.rk/ \n\nBelinda\nInstagram: https://www.instagram.com/belindapop/ \n\nGente De Zona\nInstagram: https://www.instagram.com/gentedezona/ \n\n\nLETRA\n \nVa a ser de las noches m\u00e1s lindas de nuestra vida\n\nNo s\u00e9 si todav\u00eda est\u00e1s pensando c\u00f3mo me jodiste\nQue cuando dices \u201cte amo\u201d, no es lo que dijiste\nEs que por ser t\u00fa el muro que ten\u00eda, en un segundo lo rompiste\nYo cre\u00eda que me hab\u00edas superado, pero no lo hiciste,\n\u00bfc\u00f3mo no volviste?\n\nMe la tir\u00e9 de bandolero, de callejero\nMirada fr\u00eda, solter\u00eda, presum\u00eda coraz\u00f3n de hielo\nSi se congela el coraz\u00f3n te convierte en un cabr\u00f3n\nMala m\u00eda, eso no fue de caballero\nPero no hay otro en el mundo entero\n\nDime que es tarde para volver\nYo no s\u00e9 c\u00f3mo regresar\nDime que ya no me quieres m\u00e1s\n\u00bfQui\u00e9n a ti te puede entender?\nDi que el pasado se qued\u00f3 atr\u00e1s\nSi el pasado fue el que doli\u00f3\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la oportunidad?\nLa busqu\u00e9 tanto y no lleg\u00f3\n\nDime que no me vas a joder\nNo me podr\u00eda perdonar\nDime que no te vas a alejar\nPor supuesto que no lo har\u00e9\n\nTe perd\u00ed, eras mi amor verdadero\nSolo quiero empezar de cero y\nQue bailemos una vez m\u00e1s\nLa canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\nBaby nos gustamos tanto\nAunque tus amigas digan que no es para tanto\nEsa tradici\u00f3n de escaparnos en el antro\nFue una movie, era solo el adelanto\nAy mami, si la sal est\u00e1 buena pa\u2019l tequila\n\u00bfPorqu\u00e9 perder el tiempo ech\u00e1ndola en la herida?\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 irnos por el mundo buscando en todo el mundo lo que solo pasaba estando\njuntos?\n\nAy loquita, \u00bfser\u00e1 que eres due\u00f1a de mi?\nLa magia del mundo es tu risa\nPor ti vuelvo de morir\nLa llaman la ni\u00f1a de la isla bonita\nLa que se queda con tu coraz\u00f3n\nY lo que se da no se quita\nAy, lo que se da no se quita\n\nDime que es tarde para volver\nYo no s\u00e9 c\u00f3mo regresar\nDime que ya no me quieres m\u00e1s\n\u00bfQui\u00e9n a ti te puede entender?\nDi que el pasado se qued\u00f3 atr\u00e1s\nSi el pasado fue el que doli\u00f3\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la oportunidad?\nLa busqu\u00e9 tanto y no lleg\u00f3\n\nDime que no me vas a joder\nNo me podr\u00eda perdonar\nDime que no te vas a alejar\nPor supuesto que no lo har\u00e9\n\nTe perd\u00ed, eras mi amor verdadero\nSolo quiero empezar de cero y\nQue bailemos una vez m\u00e1s\nLa canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\nToda la vida te voy a esperar\nNo te lo digo, pero no s\u00e9 amar a nadie que no seas t\u00fa\nTe llevo adentro como un tattoo\nDame como siempre me dabas\nLo haciamo\u2019 luego me abrazabas\nSi juntos no nos faltaba nada,\n\u00bfPorqu\u00e9 de hace tanto no somos nada?\n\nAy loquita, \u00bfser\u00e1 que eres due\u00f1a de mi?\nLa magia del mundo es tu risa\nPor ti vuelvo de morir\nLa llaman la ni\u00f1a de la isla bonita\nLa que se queda con tu coraz\u00f3n\nY lo que se da no se quita\nAy, lo que se da no se quita\n\nAy loquita\nT\u00fa me gustas tanto desde chiquitico\nAy loquita\nR\u00f3bame un besito y te lo multiplico\nAy loquita\nTe dejo mi coraz\u00f3n\nY lo que se da no se quita\nAy, lo que se da no se quita\n\nDime si es tarde para volver\nDime si lo quieres intentar\nYo si lo quiero intentar\nDime que me hablas con la verdad\nD\u00edmelo, d\u00edmelo\nDime si o\u00edmos una vez m\u00e1s, la canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\nLuchito, Yatra Yatra\nHey Beli, Beli B\u00e9lica\nGente de Zona, Juacko\nTe perd\u00ed, eras mi amor verdadero\nSolo quiero empezar de cero y\nQue bailemos una vez m\u00e1s\nLa canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\n#SebastianYatra #LuchoRK #Belinda #GentedeZona #Canci\u00f3nParaRegresar\n\nMusic video by Sebasti\u00e1n Yatra, Lucho RK, Belinda, Gente De Zona performing Canci\u00f3n Para Regresar.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GxibQE7UqGQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GxibQE7UqGQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GxibQE7UqGQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GxibQE7UqGQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GxibQE7UqGQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SebastianYatraVEVO",
                "tags": [
                    "Sebastian Yatra",
                    "Lucho Rk",
                    "Belinda",
                    "Gente de Zona",
                    "yatra",
                    "sebas",
                    "Canci\u00f3n Para Regresar",
                    "los domingos",
                    "Energ\u00eda Bacana",
                    "vagabundo",
                    "Akureyri",
                    "nueva cancion yatra",
                    "letra Templo de Piceas",
                    "manuel turizo",
                    "beele",
                    "sebastian yatra nueva cancion",
                    "lanzamiento yatra",
                    "tacones rojos",
                    "aitana yatra",
                    "las dudas",
                    "chica ideal",
                    "la bachata turizo",
                    "el merengue turizo",
                    "una noche sin pensar",
                    "una noche sin pensar letra",
                    "guaro beele",
                    "dos orguitas sebastian yatra",
                    "encanto",
                    "tini yatra"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Sebasti\u00e1n Yatra, Lucho RK, Belinda, Gente De Zona - CANCI\u00d3N PARA REGRESAR",
                    "description": "Disfruta  de \u201cCanci\u00f3n Para Regresar\u201d en tu plataforma favorita:  https://sebastianyatra.lnk.to/CPR!YTD \nPara m\u00e1s videos: https://www.youtube.com/@SebastianYatra \n\nConecta con Sebas en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/sebastianyatra/ \nFacebook: https://www.facebook.com/OficialSebastianYatra \nX: https://twitter.com/SebastianYatra \nTikTok: https://www.tiktok.com/@Sebastianyatra \n\nLucho RK\nInstagram:https://www.instagram.com/lucho.rk/ \n\nBelinda\nInstagram: https://www.instagram.com/belindapop/ \n\nGente De Zona\nInstagram: https://www.instagram.com/gentedezona/ \n\n\nLETRA\n \nVa a ser de las noches m\u00e1s lindas de nuestra vida\n\nNo s\u00e9 si todav\u00eda est\u00e1s pensando c\u00f3mo me jodiste\nQue cuando dices \u201cte amo\u201d, no es lo que dijiste\nEs que por ser t\u00fa el muro que ten\u00eda, en un segundo lo rompiste\nYo cre\u00eda que me hab\u00edas superado, pero no lo hiciste,\n\u00bfc\u00f3mo no volviste?\n\nMe la tir\u00e9 de bandolero, de callejero\nMirada fr\u00eda, solter\u00eda, presum\u00eda coraz\u00f3n de hielo\nSi se congela el coraz\u00f3n te convierte en un cabr\u00f3n\nMala m\u00eda, eso no fue de caballero\nPero no hay otro en el mundo entero\n\nDime que es tarde para volver\nYo no s\u00e9 c\u00f3mo regresar\nDime que ya no me quieres m\u00e1s\n\u00bfQui\u00e9n a ti te puede entender?\nDi que el pasado se qued\u00f3 atr\u00e1s\nSi el pasado fue el que doli\u00f3\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la oportunidad?\nLa busqu\u00e9 tanto y no lleg\u00f3\n\nDime que no me vas a joder\nNo me podr\u00eda perdonar\nDime que no te vas a alejar\nPor supuesto que no lo har\u00e9\n\nTe perd\u00ed, eras mi amor verdadero\nSolo quiero empezar de cero y\nQue bailemos una vez m\u00e1s\nLa canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\nBaby nos gustamos tanto\nAunque tus amigas digan que no es para tanto\nEsa tradici\u00f3n de escaparnos en el antro\nFue una movie, era solo el adelanto\nAy mami, si la sal est\u00e1 buena pa\u2019l tequila\n\u00bfPorqu\u00e9 perder el tiempo ech\u00e1ndola en la herida?\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 irnos por el mundo buscando en todo el mundo lo que solo pasaba estando\njuntos?\n\nAy loquita, \u00bfser\u00e1 que eres due\u00f1a de mi?\nLa magia del mundo es tu risa\nPor ti vuelvo de morir\nLa llaman la ni\u00f1a de la isla bonita\nLa que se queda con tu coraz\u00f3n\nY lo que se da no se quita\nAy, lo que se da no se quita\n\nDime que es tarde para volver\nYo no s\u00e9 c\u00f3mo regresar\nDime que ya no me quieres m\u00e1s\n\u00bfQui\u00e9n a ti te puede entender?\nDi que el pasado se qued\u00f3 atr\u00e1s\nSi el pasado fue el que doli\u00f3\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la oportunidad?\nLa busqu\u00e9 tanto y no lleg\u00f3\n\nDime que no me vas a joder\nNo me podr\u00eda perdonar\nDime que no te vas a alejar\nPor supuesto que no lo har\u00e9\n\nTe perd\u00ed, eras mi amor verdadero\nSolo quiero empezar de cero y\nQue bailemos una vez m\u00e1s\nLa canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\nToda la vida te voy a esperar\nNo te lo digo, pero no s\u00e9 amar a nadie que no seas t\u00fa\nTe llevo adentro como un tattoo\nDame como siempre me dabas\nLo haciamo\u2019 luego me abrazabas\nSi juntos no nos faltaba nada,\n\u00bfPorqu\u00e9 de hace tanto no somos nada?\n\nAy loquita, \u00bfser\u00e1 que eres due\u00f1a de mi?\nLa magia del mundo es tu risa\nPor ti vuelvo de morir\nLa llaman la ni\u00f1a de la isla bonita\nLa que se queda con tu coraz\u00f3n\nY lo que se da no se quita\nAy, lo que se da no se quita\n\nAy loquita\nT\u00fa me gustas tanto desde chiquitico\nAy loquita\nR\u00f3bame un besito y te lo multiplico\nAy loquita\nTe dejo mi coraz\u00f3n\nY lo que se da no se quita\nAy, lo que se da no se quita\n\nDime si es tarde para volver\nDime si lo quieres intentar\nYo si lo quiero intentar\nDime que me hablas con la verdad\nD\u00edmelo, d\u00edmelo\nDime si o\u00edmos una vez m\u00e1s, la canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\nLuchito, Yatra Yatra\nHey Beli, Beli B\u00e9lica\nGente de Zona, Juacko\nTe perd\u00ed, eras mi amor verdadero\nSolo quiero empezar de cero y\nQue bailemos una vez m\u00e1s\nLa canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\n#SebastianYatra #LuchoRK #Belinda #GentedeZona #Canci\u00f3nParaRegresar\n\nMusic video by Sebasti\u00e1n Yatra, Lucho RK, Belinda, Gente De Zona performing Canci\u00f3n Para Regresar.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84078",
                "likeCount": "12173",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1539"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jGVAjTWJ0s8E3Yjvmk-XUpKtuxI",
            "id": "0sje4T8HEog",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T18:00:04Z",
                "channelId": "UCNnv0KDG4XDHx__iUt6zASA",
                "title": "JUGU\u00c9 EL MEJOR JUEGO DE NUESTRA INFANCIA \ud83e\udd79",
                "description": "VIDEO DE VACA: https://youtu.be/-z-mfA9CNec\nMis ni\u00f1os bienvenidos a un nuevo v\u00eddeo de Pelicanger Jugando Juegos , en este video no vamos a jugar Juegos de Terror, en este v\u00eddeo de Pelicanger y Vaca vamos a jugar Fireboy and Watergirl , por eso digo que JUGU\u00c9 EL MEJOR JUEGO DE NUESTRA INFANCIA \ud83e\udd79 espero les guste !!\n\nS\u00edgueme en Instagram: \n\ud83d\udcf7 https://www.instagram.com/pelicanger__\n\n\ud83d\udfe2 Entra a nuestro grupo de Whatsapp: https://www.whatsapp.com/channel/0029Va5ENkn4SpkL225Sju2L\n\nMis directos aqu\u00ed: \n\ud83d\udfe2 https://kick.com/pelicanger\n\n\ud83d\udd34 Canal Principal:  https://www.youtube.com/@Pelicanger\n\ud83d\udd34 Tercer canal:  https://www.youtube.com/@pelicangerson\n\n\ud83d\udcf7 Mi equipo de f\u00fatbol: https://www.instagram.com/atleticoparcerosfc/\n\n\ud83c\udfb5 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@pelicanger.oficial\n\n\ud83d\udd4a   Twitter: https://twitter.com/offpeli?s=09\n\n\ud83c\udfa4 Server de Discord: https://discord.gg/hKz23BKNYN\n\n\ud83c\ude51 Reddit: https://www.reddit.com/r/Pelicangers_Cave/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0sje4T8HEog/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0sje4T8HEog/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0sje4T8HEog/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0sje4T8HEog/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0sje4T8HEog/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Peli",
                "tags": [
                    "fireboy and watergirl",
                    "fireboy and watergirl 1",
                    "fireboy and watergirl 2",
                    "ni\u00f1o fuego y ni\u00f1a agua",
                    "fireboy and watergirl world record",
                    "ni\u00f1o fuego y ni\u00f1a agua 1",
                    "juegos de la infancia",
                    "juegos retro",
                    "juegos friv",
                    "juegos flash",
                    "juegos friv original",
                    "juegos friv antiguos",
                    "juegos de mi infancia",
                    "probando juegos de mi infancia",
                    "pelicanger y vaca",
                    "pelicanger",
                    "peli",
                    "peli juegos",
                    "peli jugando juegos",
                    "pelicanger jugando",
                    "peli y vaca",
                    "friv",
                    "juegos de computadora antiguos",
                    "friv juegos"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "JUGU\u00c9 EL MEJOR JUEGO DE NUESTRA INFANCIA \ud83e\udd79",
                    "description": "VIDEO DE VACA: https://youtu.be/-z-mfA9CNec\nMis ni\u00f1os bienvenidos a un nuevo v\u00eddeo de Pelicanger Jugando Juegos , en este video no vamos a jugar Juegos de Terror, en este v\u00eddeo de Pelicanger y Vaca vamos a jugar Fireboy and Watergirl , por eso digo que JUGU\u00c9 EL MEJOR JUEGO DE NUESTRA INFANCIA \ud83e\udd79 espero les guste !!\n\nS\u00edgueme en Instagram: \n\ud83d\udcf7 https://www.instagram.com/pelicanger__\n\n\ud83d\udfe2 Entra a nuestro grupo de Whatsapp: https://www.whatsapp.com/channel/0029Va5ENkn4SpkL225Sju2L\n\nMis directos aqu\u00ed: \n\ud83d\udfe2 https://kick.com/pelicanger\n\n\ud83d\udd34 Canal Principal:  https://www.youtube.com/@Pelicanger\n\ud83d\udd34 Tercer canal:  https://www.youtube.com/@pelicangerson\n\n\ud83d\udcf7 Mi equipo de f\u00fatbol: https://www.instagram.com/atleticoparcerosfc/\n\n\ud83c\udfb5 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@pelicanger.oficial\n\n\ud83d\udd4a   Twitter: https://twitter.com/offpeli?s=09\n\n\ud83c\udfa4 Server de Discord: https://discord.gg/hKz23BKNYN\n\n\ud83c\ude51 Reddit: https://www.reddit.com/r/Pelicangers_Cave/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "202008",
                "likeCount": "12531",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "450"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E6CGi9fgbW_oQJNcgaq31LUrdXs",
            "id": "PNONEFFP7O8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T15:00:07Z",
                "channelId": "UCrHL_BF5lHyK43BxLU8-vBQ",
                "title": "J Balvin - Bruz Wein (Official Video)",
                "description": "Escucha / Stream \u2018Mixteip\u2019 on your favorite platform: https://jbalvin.com/pages/links\n\nSubscribe to my YouTube channel here: https://jbalvin.lnk.to/YTSubscribe \n\nConnect with J Balvin: \nInstagram:  https://www.instagram.com/jbalvin\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@jbalvin\nX: https://x.com/jbalvin\nFacebook: https://www.facebook.com/JBalvinOficial\nLa Familia: https://JBalvin.lnk.to/LaFamiliaSubscribe\nWA broadcast: https://JBalvin.lnk.to/Whatsapp\nBubble: https://apps.apple.com/co/app/the-bubble-by-dear-u-intl/id6618122661?l=en-GB\n\nLetra\n\nEl carro negro matte lo sacamos a pasear \nDom Perignon por si las gatas tienen sed\nHay una de ellas que me acabo de besar \nEst\u00e1 cabr\u00f3n porque ni el nombre me lo s\u00e9 \n\nMe lo s\u00e9 y yo no s\u00e9\nA veces quiero regresar \nAl mismo punto donde un d\u00eda comenc\u00e9. \nEst\u00e1 muy r\u00e1pida la vida,\nYo me oculto por el d\u00eda, \nPero salimos de noche, Bruce Wayne \n\nLos ojos rojos por el haze,\nBotando el humo de la Mary Jane \nDe d\u00eda no nos ven \nAqu\u00ed salimos de noche, Bruce Wayne \nLos ojos rojos por el haze,\nBotando el humo de la Mary Jane \nDe d\u00eda no nos ves\n\nAqu\u00ed salimos de noche, Bruce Wayne \nHaciendo goles, Harry Kane\nVicente Fern\u00e1ndez, \"\"Yo me siento un rey\"\" \nLos cabrones solo se saben mi name \n\u00bfQu\u00e9 t\u00fa dices? What do you say? \n\nTantos pirobos me quieren bajar del game\nPar de babies quieren bajarme Calvin Klein \nTe llegamos con la banda Coldplay  \nBien volados de la cabeza, Kurt Cobain  \n\nEn RD yo soy la p\u00e1mpara \nEse que dijo que yo iba a fracasar,\nDime, \u00bfD\u00f3nde andar\u00e1? M\u00e1s de uno est\u00e1 tirando\nPero Dios no me desampara\nEst\u00e1 lloviendo dinero y no s\u00e9 si alg\u00fan d\u00eda escampar\u00e1 \n  \nEstamos vivos, no hace falta na\nLos que est\u00e1n desde cero \nJurao que nada les faltar\u00e1 \nLa \u00faltima que tuve la mand\u00e9 al carajo por descarada\nAqu\u00ed todos son reales \nLos tuyos usan m\u00e1scara  \n\nEl carro negro matte lo sacamos a pasear \nDom Perignon por si las gatas tienen sed\nHay una de ellas que me acabo de besar \nEst\u00e1 cabr\u00f3n porque ni el nombre me lo s\u00e9 \n\nMe lo s\u00e9 y yo no s\u00e9\nA veces quiero regresar \nAl mismo punto donde un d\u00eda comenc\u00e9. \nTa muy r\u00e1pida la vida,\nYo me oculto por el d\u00eda, \nPero salimos de noche, Bruce Wayne \n\nLos ojos rojos por el haze,\nBotando el humo de la Mary Jane \nDe d\u00eda no nos ven \nAqu\u00ed salimos de noche, Bruce Wayne \nLos ojos rojos por el haze,\nBotando el humo de la Mary Jane \nDe d\u00eda no nos ven \nAqu\u00ed salimos de noche, Bruce Wayne \n\nDirector:  Andres Jaramillo\nProducer: Andres Jaramillo \nProduction company: @strayngetv\n\n\n#JBalvin #BruzWein #Mixteip\n\nMusic video by J Balvin performing Bruz Wein.\u00a9 2025 Sue\u00f1os Globales, LLC, under exclusive license to UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PNONEFFP7O8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PNONEFFP7O8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PNONEFFP7O8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PNONEFFP7O8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PNONEFFP7O8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "jbalvinVEVO",
                "tags": [
                    "Balvin",
                    "Capitol Records",
                    "Latin",
                    "Ryan Castro",
                    "Bruz Wein",
                    "Bruce Wayne",
                    "Balvin Official Video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "J Balvin - Bruz Wein (Official Video)",
                    "description": "Escucha / Stream \u2018Mixteip\u2019 on your favorite platform: https://jbalvin.com/pages/links\n\nSubscribe to my YouTube channel here: https://jbalvin.lnk.to/YTSubscribe \n\nConnect with J Balvin: \nInstagram:  https://www.instagram.com/jbalvin\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@jbalvin\nX: https://x.com/jbalvin\nFacebook: https://www.facebook.com/JBalvinOficial\nLa Familia: https://JBalvin.lnk.to/LaFamiliaSubscribe\nWA broadcast: https://JBalvin.lnk.to/Whatsapp\nBubble: https://apps.apple.com/co/app/the-bubble-by-dear-u-intl/id6618122661?l=en-GB\n\nLetra\n\nEl carro negro matte lo sacamos a pasear \nDom Perignon por si las gatas tienen sed\nHay una de ellas que me acabo de besar \nEst\u00e1 cabr\u00f3n porque ni el nombre me lo s\u00e9 \n\nMe lo s\u00e9 y yo no s\u00e9\nA veces quiero regresar \nAl mismo punto donde un d\u00eda comenc\u00e9. \nEst\u00e1 muy r\u00e1pida la vida,\nYo me oculto por el d\u00eda, \nPero salimos de noche, Bruce Wayne \n\nLos ojos rojos por el haze,\nBotando el humo de la Mary Jane \nDe d\u00eda no nos ven \nAqu\u00ed salimos de noche, Bruce Wayne \nLos ojos rojos por el haze,\nBotando el humo de la Mary Jane \nDe d\u00eda no nos ves\n\nAqu\u00ed salimos de noche, Bruce Wayne \nHaciendo goles, Harry Kane\nVicente Fern\u00e1ndez, \"\"Yo me siento un rey\"\" \nLos cabrones solo se saben mi name \n\u00bfQu\u00e9 t\u00fa dices? What do you say? \n\nTantos pirobos me quieren bajar del game\nPar de babies quieren bajarme Calvin Klein \nTe llegamos con la banda Coldplay  \nBien volados de la cabeza, Kurt Cobain  \n\nEn RD yo soy la p\u00e1mpara \nEse que dijo que yo iba a fracasar,\nDime, \u00bfD\u00f3nde andar\u00e1? M\u00e1s de uno est\u00e1 tirando\nPero Dios no me desampara\nEst\u00e1 lloviendo dinero y no s\u00e9 si alg\u00fan d\u00eda escampar\u00e1 \n  \nEstamos vivos, no hace falta na\nLos que est\u00e1n desde cero \nJurao que nada les faltar\u00e1 \nLa \u00faltima que tuve la mand\u00e9 al carajo por descarada\nAqu\u00ed todos son reales \nLos tuyos usan m\u00e1scara  \n\nEl carro negro matte lo sacamos a pasear \nDom Perignon por si las gatas tienen sed\nHay una de ellas que me acabo de besar \nEst\u00e1 cabr\u00f3n porque ni el nombre me lo s\u00e9 \n\nMe lo s\u00e9 y yo no s\u00e9\nA veces quiero regresar \nAl mismo punto donde un d\u00eda comenc\u00e9. \nTa muy r\u00e1pida la vida,\nYo me oculto por el d\u00eda, \nPero salimos de noche, Bruce Wayne \n\nLos ojos rojos por el haze,\nBotando el humo de la Mary Jane \nDe d\u00eda no nos ven \nAqu\u00ed salimos de noche, Bruce Wayne \nLos ojos rojos por el haze,\nBotando el humo de la Mary Jane \nDe d\u00eda no nos ven \nAqu\u00ed salimos de noche, Bruce Wayne \n\nDirector:  Andres Jaramillo\nProducer: Andres Jaramillo \nProduction company: @strayngetv\n\n\n#JBalvin #BruzWein #Mixteip\n\nMusic video by J Balvin performing Bruz Wein.\u00a9 2025 Sue\u00f1os Globales, LLC, under exclusive license to UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54038",
                "likeCount": "4751",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "326"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9wnMhwztcQrZ-jVXb03SdzRsZDs",
            "id": "UBGumxfu64c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T18:02:52Z",
                "channelId": "UCdkYpnBPZeGnyS0EvASGMkQ",
                "title": "Fing\u00ed mi Muerte para Enga\u00f1ar a Mis Amigos en Minecraft",
                "description": "Fing\u00ed mi Muerte para Enga\u00f1ar a Mis Amigos en Minecraft\n-------------------------------------------------------\nROPA OFICIAL DE ARSEL: https://arselmerch.com/\n-------------------------------------------------------\nCANAL DE POL: https://www.youtube.com/@PolMinecraft\nCANAL DE MIKA: https://www.youtube.com/@mikaroblox01\n-------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n-------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n-------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBGumxfu64c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBGumxfu64c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBGumxfu64c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBGumxfu64c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBGumxfu64c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARSEL",
                "tags": [
                    "arsel",
                    "arsel minecraft",
                    "arsel y mario",
                    "vmario y arsel",
                    "arsel trolleos",
                    "hice trampas en minecraft",
                    "minecraft",
                    "vmario",
                    "dano",
                    "danomc",
                    "arsel y dano",
                    "arsel dano y mario",
                    "mario dano y arsel",
                    "troll",
                    "rol",
                    "troleo",
                    "trolleo",
                    "trolee",
                    "batalla",
                    "mob",
                    "mobs",
                    "hack",
                    "hacks",
                    "amigo",
                    "Batalla de mobs",
                    "batalla de construccion",
                    "construccion",
                    "hackee",
                    "bobicraft",
                    "mikecrack",
                    "trolle\u00e9",
                    "transform\u00e9",
                    "mobs op",
                    "minecraft mod",
                    "converti",
                    "transforme",
                    "transformado",
                    "minecraft challenge",
                    "reto"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "Fing\u00ed mi Muerte para Enga\u00f1ar a Mis Amigos en Minecraft",
                    "description": "Fing\u00ed mi Muerte para Enga\u00f1ar a Mis Amigos en Minecraft\n-------------------------------------------------------\nROPA OFICIAL DE ARSEL: https://arselmerch.com/\n-------------------------------------------------------\nCANAL DE POL: https://www.youtube.com/@PolMinecraft\nCANAL DE MIKA: https://www.youtube.com/@mikaroblox01\n-------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n-------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n-------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159188",
                "likeCount": "3759",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "170"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ez-V2wT0-yE0B1aWNscm-md4qt0",
            "id": "pqpQiXAFS1M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T00:00:07Z",
                "channelId": "UCa4LnBU2uefRS4alorjM6kw",
                "title": "PIRLO x CASIANO - TOP 10 (Official Video)",
                "description": "Video Oficial \"Top 10\" by @Pirlo420 @CasianitoLaPerla \n\nSuscr\u00edbete a mi canal: https://www.youtube.com/@Pirlo420?sub_confirmation=1 \n\nS\u00cdGUEME EN:\nInstagram: https://www.instagram.com/pirloconpowerr/   \nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/7GQDI5Vmxs92RsIRZzYT11?\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pirlo420music\n\nPRODUCED BY:\nG'S ON THE BEAT\ud83e\uddd9\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\nhttps://www.instagram.com/gsonthebeat/\nJEY O \ud83e\udd87\nhttps://www.instagram.com/jey_o_/\n\nLA LUZ DEL BARRIO \u00c1LBUM https://youtube.com/playlist?list=PLRNX7S4INK_QzvBn1Jx_XPLdlrO4jZyMo&si=hzrmQSCJku6du7LO\n\n#Pirlo #casiano #calicartel \n\n\u00a9 2025 NAVIA MUSIC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqpQiXAFS1M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqpQiXAFS1M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqpQiXAFS1M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqpQiXAFS1M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqpQiXAFS1M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pirlo 420",
                "tags": [
                    "pirlo",
                    "colombia",
                    "cali",
                    "la rata",
                    "trap",
                    "estreno",
                    "ziploc",
                    "gangster en la disco",
                    "top ten",
                    "top 10",
                    "casiano",
                    "casianito",
                    "topboy",
                    "tony monta",
                    "rehen",
                    "drippin",
                    "buenaventura",
                    "trap de colombia"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "PIRLO x CASIANO - TOP 10 (Official Video)",
                    "description": "Video Oficial \"Top 10\" by @Pirlo420 @CasianitoLaPerla \n\nSuscr\u00edbete a mi canal: https://www.youtube.com/@Pirlo420?sub_confirmation=1 \n\nS\u00cdGUEME EN:\nInstagram: https://www.instagram.com/pirloconpowerr/   \nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/7GQDI5Vmxs92RsIRZzYT11?\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pirlo420music\n\nPRODUCED BY:\nG'S ON THE BEAT\ud83e\uddd9\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\nhttps://www.instagram.com/gsonthebeat/\nJEY O \ud83e\udd87\nhttps://www.instagram.com/jey_o_/\n\nLA LUZ DEL BARRIO \u00c1LBUM https://youtube.com/playlist?list=PLRNX7S4INK_QzvBn1Jx_XPLdlrO4jZyMo&si=hzrmQSCJku6du7LO\n\n#Pirlo #casiano #calicartel \n\n\u00a9 2025 NAVIA MUSIC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49665",
                "likeCount": "5973",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2727"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tpmWNnF4BhIbXj5wAwM3QuiAufY",
            "id": "Yi3AT5kEdLc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T09:04:17Z",
                "channelId": "UCEg_iK8FKwZfpRMn4-AnnnQ",
                "title": "MITOLOG\u00cdAS MINECRAFT - CAP\u00cdTULO 3: YOGURCITO | WESTCOL",
                "description": "ESTO SUCEDE TODOS LOS DIAS EN \n\ud83d\udfe2 https://kick.com/westcol\n\u2709 Negocios: villaelfrik@gmail.com\n\n\u2705 REDES \nKick: https://kick.com/westcol\nFacebook:  https://www.facebook.com/realwestcol\nInstagram - https://www.instagram.com/westcol/\nInstagram 2 - https://www.instagram.com/yosoywestcol/\nTwitter - https://twitter.com/WestCOL_\nTwitch - https://www.twitch.tv/westcol\n\nWESTCOL EXCLUSIVE : https://www.youtube.com/@WestCOLXclusive\n#WestCOL #MEDELLIN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yi3AT5kEdLc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yi3AT5kEdLc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yi3AT5kEdLc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yi3AT5kEdLc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yi3AT5kEdLc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WestCOL",
                "tags": [
                    "Minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "MITOLOG\u00cdAS MINECRAFT - CAP\u00cdTULO 3: YOGURCITO | WESTCOL",
                    "description": "ESTO SUCEDE TODOS LOS DIAS EN \n\ud83d\udfe2 https://kick.com/westcol\n\u2709 Negocios: villaelfrik@gmail.com\n\n\u2705 REDES \nKick: https://kick.com/westcol\nFacebook:  https://www.facebook.com/realwestcol\nInstagram - https://www.instagram.com/westcol/\nInstagram 2 - https://www.instagram.com/yosoywestcol/\nTwitter - https://twitter.com/WestCOL_\nTwitch - https://www.twitch.tv/westcol\n\nWESTCOL EXCLUSIVE : https://www.youtube.com/@WestCOLXclusive\n#WestCOL #MEDELLIN"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37895",
                "likeCount": "1026",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "64"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lWXOSiAI2m55OWrWbd1idMzQyUY",
            "id": "icNL4KZCkcQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T16:01:30Z",
                "channelId": "UC7_MH4jl4t0suOw8nBE0D3w",
                "title": "Boza, Sech - Paris (Official Video)",
                "description": "Boza, Sech \u2013 Paris (Official Video)\n\nEscucha Paris aqu\u00ed: Boza.lnk.to/Paris\n\nLetra/Lyrics:\nHace tiempo no te veo \nY si te veo es solamente por las redes \nYeyyyeee\nVeo que est\u00e1s con un tipo \nQue no parece tu tipo y no lo quieres \nTengo una historia parecida \nTampoco estoy con el amor de mi vida \nYo creo que eres t\u00fa \nTe estoy esperando a que te decidas\n\nParece que no te quieren tanto \nPor eso me est\u00e1s llamando \nVi tus fotos por Par\u00eds \nNo te ves tan feliz \nNo est\u00e9s aparentando \nA m\u00ed tampoco me quieren tanto \nPor eso te estoy contestando  \nV\u00e1monos para Par\u00eds \nPara que seas feliz hay una vida esperando \n\nYo s\u00e9 que tu silencio grita dame fire\nOtro d\u00eda perdido que no fuimos pa\u2019 la playa\nBeb\u00e9 no estamos en China\nNo tenemos una muralla\n\u00c9l ni lucha por tu amor\nNo s\u00e9 cual es la batalla\nTodo lo que t\u00fa subes es pa\u2019 m\u00ed\nTu mente esta aqu\u00ed\nAunque te fuiste del pa\u00eds\nYo la tanguita y el sol te dejamos rayas\nTus amigas dicen lo que callas\nEs que si me llamas le llego volando\nSisas otra noche m\u00e1s que t\u00fa te quedas sin camisa\nEn una cama en una islita en Ibiza\nO donde sea lo hacemos no hay prisa\n\nParece que no te quieren tanto \nPor eso me estas llamando \nVi tus fotos por Par\u00eds \nNo te ves tan feliz \nNo est\u00e9s aparentando \nA m\u00ed tampoco me quieren tanto \nPor eso te estoy contestando  \nV\u00e1monos para Par\u00eds \nPara que seas feliz hay una vida esperando \n\nYo te solt\u00e9 pa\u2019 que tu fluyas \nPa\u2019 que tu vida construyas \nBuscando a alguien que repare lo que yo destru\u00ed\nYa me gradu\u00e9 de arquitectura \nYo me conozco eso plano \nEs que solo yo lo entiendo \nPor eso vienes pa\u2019 donde m\u00ed\nPorque te rompopopom pompopopom um\nToco toco toco toco ahhh\nHe estado con muchas pero ninguna eres t\u00fa \nY yo soy el malo con quien t\u00fa quieres estar \n\nEst\u00e1bamos pens\u00e1ndonos \nOdi\u00e1ndonos y am\u00e1ndonos \nQued\u00e1bamos llam\u00e1ndonos \nFollando y olvid\u00e1ndolos\n\nHace tiempo no te veo \nY si te veo es solamente por las redes \nYeyyyeee\nVeo que est\u00e1s con un tipo \nQue no parece t\u00fa tipo y no lo quieres \nTengo una historia parecida \nTampoco estoy con el amor de mi vida \nYo creo que eres t\u00fa \nTe estoy esperando a que te decidas\n\nParece que no te quieren tanto \nPor eso me estas llamando \nVi tus fotos por Paris \nNo te ves tan feliz \nNo est\u00e9s aparentando \nA m\u00ed tampoco me quieren tanto \nPor eso te estoy contestando  \nV\u00e1monos para Paris \nPara que seas feliz hay una vida esperando \n\nSigue a Boza:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@bozamusic?lang=en\nInstagram: https://www.instagram.com/bozamusic/\nFacebook: https://www.facebook.com/bozamusic?locale=es_LA\n\nSigue a Sech:\nTiktok: https://www.tiktok.com/@sechmusic?lang=en\nInstagram: https://www.instagram.com/sechmusic/\nFacebook: https://www.facebook.com/SechMusicOficial?locale=es_LA\n\n#BozaSech #BozaySech #ParisBoza #Paris\n\nMusic video by Boza, Sech performing Paris (Official Video). (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/icNL4KZCkcQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/icNL4KZCkcQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/icNL4KZCkcQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/icNL4KZCkcQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/icNL4KZCkcQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BozaVEVO",
                "tags": [
                    "Boza Sech Paris",
                    "Paris Boza",
                    "Paris Sech",
                    "Sech Boza",
                    "Sech Paris",
                    "Boza Sech Video Oficial",
                    "Boza Sech Premios juventud",
                    "Boza Sech",
                    "Latin",
                    "Loving",
                    "Paris"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Boza, Sech - Paris (Official Video)",
                    "description": "Boza, Sech \u2013 Paris (Official Video)\n\nEscucha Paris aqu\u00ed: Boza.lnk.to/Paris\n\nLetra/Lyrics:\nHace tiempo no te veo \nY si te veo es solamente por las redes \nYeyyyeee\nVeo que est\u00e1s con un tipo \nQue no parece tu tipo y no lo quieres \nTengo una historia parecida \nTampoco estoy con el amor de mi vida \nYo creo que eres t\u00fa \nTe estoy esperando a que te decidas\n\nParece que no te quieren tanto \nPor eso me est\u00e1s llamando \nVi tus fotos por Par\u00eds \nNo te ves tan feliz \nNo est\u00e9s aparentando \nA m\u00ed tampoco me quieren tanto \nPor eso te estoy contestando  \nV\u00e1monos para Par\u00eds \nPara que seas feliz hay una vida esperando \n\nYo s\u00e9 que tu silencio grita dame fire\nOtro d\u00eda perdido que no fuimos pa\u2019 la playa\nBeb\u00e9 no estamos en China\nNo tenemos una muralla\n\u00c9l ni lucha por tu amor\nNo s\u00e9 cual es la batalla\nTodo lo que t\u00fa subes es pa\u2019 m\u00ed\nTu mente esta aqu\u00ed\nAunque te fuiste del pa\u00eds\nYo la tanguita y el sol te dejamos rayas\nTus amigas dicen lo que callas\nEs que si me llamas le llego volando\nSisas otra noche m\u00e1s que t\u00fa te quedas sin camisa\nEn una cama en una islita en Ibiza\nO donde sea lo hacemos no hay prisa\n\nParece que no te quieren tanto \nPor eso me estas llamando \nVi tus fotos por Par\u00eds \nNo te ves tan feliz \nNo est\u00e9s aparentando \nA m\u00ed tampoco me quieren tanto \nPor eso te estoy contestando  \nV\u00e1monos para Par\u00eds \nPara que seas feliz hay una vida esperando \n\nYo te solt\u00e9 pa\u2019 que tu fluyas \nPa\u2019 que tu vida construyas \nBuscando a alguien que repare lo que yo destru\u00ed\nYa me gradu\u00e9 de arquitectura \nYo me conozco eso plano \nEs que solo yo lo entiendo \nPor eso vienes pa\u2019 donde m\u00ed\nPorque te rompopopom pompopopom um\nToco toco toco toco ahhh\nHe estado con muchas pero ninguna eres t\u00fa \nY yo soy el malo con quien t\u00fa quieres estar \n\nEst\u00e1bamos pens\u00e1ndonos \nOdi\u00e1ndonos y am\u00e1ndonos \nQued\u00e1bamos llam\u00e1ndonos \nFollando y olvid\u00e1ndolos\n\nHace tiempo no te veo \nY si te veo es solamente por las redes \nYeyyyeee\nVeo que est\u00e1s con un tipo \nQue no parece t\u00fa tipo y no lo quieres \nTengo una historia parecida \nTampoco estoy con el amor de mi vida \nYo creo que eres t\u00fa \nTe estoy esperando a que te decidas\n\nParece que no te quieren tanto \nPor eso me estas llamando \nVi tus fotos por Paris \nNo te ves tan feliz \nNo est\u00e9s aparentando \nA m\u00ed tampoco me quieren tanto \nPor eso te estoy contestando  \nV\u00e1monos para Paris \nPara que seas feliz hay una vida esperando \n\nSigue a Boza:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@bozamusic?lang=en\nInstagram: https://www.instagram.com/bozamusic/\nFacebook: https://www.facebook.com/bozamusic?locale=es_LA\n\nSigue a Sech:\nTiktok: https://www.tiktok.com/@sechmusic?lang=en\nInstagram: https://www.instagram.com/sechmusic/\nFacebook: https://www.facebook.com/SechMusicOficial?locale=es_LA\n\n#BozaSech #BozaySech #ParisBoza #Paris\n\nMusic video by Boza, Sech performing Paris (Official Video). (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112553",
                "likeCount": "14278",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1224"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wgGrIe1wU8P8IwudoSubf9bMbNw",
            "id": "aiLdjEtsz6E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T01:04:58Z",
                "channelId": "UCJ5v9VGVca67dg0nLrohopQ",
                "title": "Steal a Brainrot pero Mis BRAINROTS EVOLUCIONAN!",
                "description": "CONSIGUE TU LIBRO: https://bit.ly/3PRKdCS\n\n\u00danete a Mi Grupo en Roblox: https://www.roblox.com/es/groups/34930025/Awita-",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aiLdjEtsz6E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aiLdjEtsz6E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aiLdjEtsz6E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aiLdjEtsz6E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aiLdjEtsz6E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AwitaDos",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Steal a Brainrot pero Mis BRAINROTS EVOLUCIONAN!",
                    "description": "CONSIGUE TU LIBRO: https://bit.ly/3PRKdCS\n\n\u00danete a Mi Grupo en Roblox: https://www.roblox.com/es/groups/34930025/Awita-"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174643",
                "likeCount": "4843",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4900"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}