{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "J_SoC5Z7R25Ncy-wU7lUboCB7sw",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CAe3J6aBIp2TZjtV-fXci5uFUho",
            "id": "iMo2r5hceDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T10:00:46Z",
                "channelId": "UCdg2UgrM2iwNQf6N18vJuZw",
                "title": "Je r\u00e9nove ma tour de 1850! La baignoire, la brute et le truand. (moi je suis la brute)",
                "description": "Am\u00e9liorez votre sommeil gr\u00e2ce aux matelas et accessoires Emma, profitez de r\u00e9ductions allant jusqu'\u00e0 -50% pendant les Soldes d'\u00c9t\u00e9, et de -10% suppl\u00e9mentaires sur les articles en promotion avec le code DESSINEYT jusqu'au 22 juillet minuit : http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=AlineDessine&utm_code=DESSINEYT\n\n______________________________________\nTIKTOK\n@alinedessine ( https://www.tiktok.com/@alinedessine )\n\nINSTAGRAM\n@Aline_dessine ( https://www.instagram.com/aline_dessine/ )\n______________________________________\n\nCONTACT (pro uniquement) \nAline@beyondmedia.fr\n______________________________________\n\nFACEBOOK \nAucun lien avec le sport mais je profite qu\u2019on soit l\u00e0 tous les deux \u00e0 discuter (ok, c\u2019est plut\u00f4t moi qui parle et toi qui \u00e9coute. On va dire qu\u2019on discute, c\u2019est plus convivial) pour te parler de ma page facebook d\u2019illustrations. A la base, je suis illustratrice, c\u2019est ma premi\u00e8re passion. Si tu veux retrouver tous mes dessins, \u00e7a se passe ici: www.facebook.com/alinedessine \n______________________________________\n00:00:00 intro\n00:02:21 La baignoire, chapitre 1\n00:06:00 construire un mur \n00:07:46 test scientifique \n00:09:16 construire un mur, encore\n00:10:29 La baignoire, chapitre 2\n00:12:14 le mur \u00e0 90 degr\u00e9s \n00:13:07 d\u00e9gager les tuyaux \n00:14:01 D\u00e9caper une porte \n00:15:17 La baignoire, chapitre 3 \n00:17:06 construire un mur, encore, encore \n00:17:43 Le retour de Manu \n00:19:33 Dzing dzing le ch\u00eane massif \n00:20:52 Rubio et caca \n00:23:09 deux trois autres trucs \n00:23:56 Le plafond des toilettes \n00:26:40 Tapisser \n00:28:05 Les baguettes bernard \n00:30:30 Les moulures au plafond \n00:31:45 J'ai chang\u00e9 d'avis \n00:32:39 retour sur les moulures au plafond\n00:34:02 Jointer Bernard\n00:35:39 Corni\u00e8res, moulures et chiquitude  \n00:39:17 CASSER LA COUR \n00:41:19 La baignoire, FIN\n00:42:21 peinture \n00:44:17 DESTRUCTION \n00:45:33 Peinture  \n\n______________________________________\n\nMUSIQUES:\nArtList \nMusique d'outro: Cynthia ou le rythme de la vie\n______________________________________\nBisous sur tes pouissantes fesses!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMo2r5hceDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMo2r5hceDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMo2r5hceDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMo2r5hceDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMo2r5hceDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aline Dessine",
                "tags": [
                    "aline",
                    "aline dessine",
                    "dessine",
                    "alice"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je r\u00e9nove ma tour de 1850! La baignoire, la brute et le truand. (moi je suis la brute)",
                    "description": "Am\u00e9liorez votre sommeil gr\u00e2ce aux matelas et accessoires Emma, profitez de r\u00e9ductions allant jusqu'\u00e0 -50% pendant les Soldes d'\u00c9t\u00e9, et de -10% suppl\u00e9mentaires sur les articles en promotion avec le code DESSINEYT jusqu'au 22 juillet minuit : http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=AlineDessine&utm_code=DESSINEYT\n\n______________________________________\nTIKTOK\n@alinedessine ( https://www.tiktok.com/@alinedessine )\n\nINSTAGRAM\n@Aline_dessine ( https://www.instagram.com/aline_dessine/ )\n______________________________________\n\nCONTACT (pro uniquement) \nAline@beyondmedia.fr\n______________________________________\n\nFACEBOOK \nAucun lien avec le sport mais je profite qu\u2019on soit l\u00e0 tous les deux \u00e0 discuter (ok, c\u2019est plut\u00f4t moi qui parle et toi qui \u00e9coute. On va dire qu\u2019on discute, c\u2019est plus convivial) pour te parler de ma page facebook d\u2019illustrations. A la base, je suis illustratrice, c\u2019est ma premi\u00e8re passion. Si tu veux retrouver tous mes dessins, \u00e7a se passe ici: www.facebook.com/alinedessine \n______________________________________\n00:00:00 intro\n00:02:21 La baignoire, chapitre 1\n00:06:00 construire un mur \n00:07:46 test scientifique \n00:09:16 construire un mur, encore\n00:10:29 La baignoire, chapitre 2\n00:12:14 le mur \u00e0 90 degr\u00e9s \n00:13:07 d\u00e9gager les tuyaux \n00:14:01 D\u00e9caper une porte \n00:15:17 La baignoire, chapitre 3 \n00:17:06 construire un mur, encore, encore \n00:17:43 Le retour de Manu \n00:19:33 Dzing dzing le ch\u00eane massif \n00:20:52 Rubio et caca \n00:23:09 deux trois autres trucs \n00:23:56 Le plafond des toilettes \n00:26:40 Tapisser \n00:28:05 Les baguettes bernard \n00:30:30 Les moulures au plafond \n00:31:45 J'ai chang\u00e9 d'avis \n00:32:39 retour sur les moulures au plafond\n00:34:02 Jointer Bernard\n00:35:39 Corni\u00e8res, moulures et chiquitude  \n00:39:17 CASSER LA COUR \n00:41:19 La baignoire, FIN\n00:42:21 peinture \n00:44:17 DESTRUCTION \n00:45:33 Peinture  \n\n______________________________________\n\nMUSIQUES:\nArtList \nMusique d'outro: Cynthia ou le rythme de la vie\n______________________________________\nBisous sur tes pouissantes fesses!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "216030",
                "likeCount": "20643",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1152"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l0d1N36OwVYWLD6pdgE602loQ7I",
            "id": "q1_bb5lXDB0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T08:00:59Z",
                "channelId": "UC1iLfWw_KN-UrEDLSdd3L_A",
                "title": "ROADTRIP EN VAN AVEC DANIELLE (on a v\u00e9cu l'enfer)",
                "description": "Danielle d\u00e9couvre la vanlife. Plus jamais \u00e7a !\nMerci au Xiaomi Smart Projector L1 Pro, + d'infos sur ce bijou ici : https://www.mi.com/fr/product/xiaomi-smart-projector-l1-pro?utm_campaign=mktso_micom_fr_fr_opensale_2806-3007_L1PRO&utm_channel=social&utm_source=youtube&utm_medium=paid-video&utm_content=traffic-video&utm_term=sd\nEt avec le code DANIELLEPROJO vous aurez -20% sur le projo !\nIl a sauv\u00e9 nos soir\u00e9es !\n\nPour les photos exclusives du Vantrip, suivez nous sur :\nhttps://www.instagram.com/lestudiodanielle\nhttps://www.instagram.com/arthurlombard",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q1_bb5lXDB0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q1_bb5lXDB0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q1_bb5lXDB0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q1_bb5lXDB0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q1_bb5lXDB0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Studio Danielle",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROADTRIP EN VAN AVEC DANIELLE (on a v\u00e9cu l'enfer)",
                    "description": "Danielle d\u00e9couvre la vanlife. Plus jamais \u00e7a !\nMerci au Xiaomi Smart Projector L1 Pro, + d'infos sur ce bijou ici : https://www.mi.com/fr/product/xiaomi-smart-projector-l1-pro?utm_campaign=mktso_micom_fr_fr_opensale_2806-3007_L1PRO&utm_channel=social&utm_source=youtube&utm_medium=paid-video&utm_content=traffic-video&utm_term=sd\nEt avec le code DANIELLEPROJO vous aurez -20% sur le projo !\nIl a sauv\u00e9 nos soir\u00e9es !\n\nPour les photos exclusives du Vantrip, suivez nous sur :\nhttps://www.instagram.com/lestudiodanielle\nhttps://www.instagram.com/arthurlombard"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "225314",
                "likeCount": "13692",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "607"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VeDroVciYWVOfomAQi9_zLCZRqQ",
            "id": "oDYJLvC_C0c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T17:26:31Z",
                "channelId": "UCByWJsWPztkY3Rta2B62tgg",
                "title": "J'ai Test\u00e9 Le Gaming Dans TOUTES Les Classes d'Un Avion !",
                "description": "J'ai Test\u00e9 Toutes Les Classes d'Un Avion ! En partenariat avec Singapore Airlines\nCollaboration commerciale : T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT https://get.revolut.com/z4lF/HugoPose2 gratuitement avec mon lien pour d\u00e9bloquer les 20\u20ac & participer au tirage au sort pour gagner 5 000\u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) \n\n\u2605 Pour voir ma derni\u00e8re vid\u00e9o, clique ICI \u25ba https://youtu.be/m7pRqa0-YbM\n\nAbonne-toi, deviens un Vrai \u25ba http://bit.ly/AbonneToiAHugo\n\n\u2193 SUIS-MOI ICI \u2193\n\ud83d\udc49 Instagram : https://instagram.com/hugop0say/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/Hugoposay/\n\u2728 TikTok : https://www.tiktok.com/@hugoposay",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oDYJLvC_C0c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oDYJLvC_C0c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oDYJLvC_C0c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oDYJLvC_C0c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oDYJLvC_C0c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hugopos\u00e9",
                "tags": [
                    "hugopos\u00e9",
                    "avion le plus cher du monde",
                    "hugoposay avion",
                    "avion",
                    "business class",
                    "singapore airlines",
                    "premiere classe",
                    "5 \u00e9toiles",
                    "avion de luxe",
                    "avion vlog",
                    "first class",
                    "singapore airlines business class",
                    "singapore airlines first class",
                    "singapore airlines suites",
                    "i bought every single seat on an airplane",
                    "hugoposay premiere classe",
                    "vlog business class",
                    "first class singapore airlines",
                    "business class singapore airlines",
                    "hugoposay avion premiere classe",
                    "voyage",
                    "vlog",
                    "hugopos\u00e9 2025"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ai Test\u00e9 Le Gaming Dans TOUTES Les Classes d'Un Avion !",
                    "description": "J'ai Test\u00e9 Toutes Les Classes d'Un Avion ! En partenariat avec Singapore Airlines\nCollaboration commerciale : T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT https://get.revolut.com/z4lF/HugoPose2 gratuitement avec mon lien pour d\u00e9bloquer les 20\u20ac & participer au tirage au sort pour gagner 5 000\u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) \n\n\u2605 Pour voir ma derni\u00e8re vid\u00e9o, clique ICI \u25ba https://youtu.be/m7pRqa0-YbM\n\nAbonne-toi, deviens un Vrai \u25ba http://bit.ly/AbonneToiAHugo\n\n\u2193 SUIS-MOI ICI \u2193\n\ud83d\udc49 Instagram : https://instagram.com/hugop0say/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/Hugoposay/\n\u2728 TikTok : https://www.tiktok.com/@hugoposay"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "603127",
                "likeCount": "22586",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "282"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K1C6A_x-mQdLXM7pSgrdnggeOxE",
            "id": "e2d9v6dbLHo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:55:18Z",
                "channelId": "UCSG2G2DKaZFKFIu0uVwgMjQ",
                "title": "R2 - Ruinart",
                "description": "\"Ruinart\"  extrait du projet \"7/7:24/24\" disponible sur toutes les plateformes : \nhttps://lnk.to/vbTA52op\n\nProd by Hydro4k, Artro, Donnelli,\nreal : ORVS \n\n\ud83d\udcfa Abonne toi \u00e0 la cha\u00eene, active la cloche \ud83d\udd14 pour ne rien rater    / @r2_tsz   \n\nR2 sur : \nInstagram :   / r2n.91  \nTikTok :   / r2n.91  \nSnapchat :   / rayann9.1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e2d9v6dbLHo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e2d9v6dbLHo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e2d9v6dbLHo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    }
                },
                "channelTitle": "R2",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R2 - Ruinart",
                    "description": "\"Ruinart\"  extrait du projet \"7/7:24/24\" disponible sur toutes les plateformes : \nhttps://lnk.to/vbTA52op\n\nProd by Hydro4k, Artro, Donnelli,\nreal : ORVS \n\n\ud83d\udcfa Abonne toi \u00e0 la cha\u00eene, active la cloche \ud83d\udd14 pour ne rien rater    / @r2_tsz   \n\nR2 sur : \nInstagram :   / r2n.91  \nTikTok :   / r2n.91  \nSnapchat :   / rayann9.1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119775",
                "likeCount": "7523",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "434"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6-xuLpy2-JA2aHJMGBffO_5tjFk",
            "id": "oVYtmxYeDbI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T07:45:06Z",
                "channelId": "UCBrMq7wkdPWb3PxR-GUR61A",
                "title": "A Little Western Adventure in Hay Day",
                "description": "Claim the QR code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=f4508a72-3108-4846-b8eb-34d500f61ce8\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVYtmxYeDbI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVYtmxYeDbI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVYtmxYeDbI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVYtmxYeDbI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVYtmxYeDbI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hay Day",
                "tags": [
                    "Hay Day",
                    "HayDay",
                    "Supercell",
                    "Suprcell",
                    "Farming",
                    "Farm life",
                    "mobile",
                    "tablet",
                    "mobile game",
                    "game",
                    "yt:cc=on",
                    "ios",
                    "android",
                    "amazon",
                    "series",
                    "farmer",
                    "pig",
                    "horse",
                    "cow",
                    "sheep",
                    "goat",
                    "puppy",
                    "dog",
                    "kitten",
                    "cat",
                    "fishing",
                    "sanctuary",
                    "elephant",
                    "zebra",
                    "giraffe",
                    "hippo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A Little Western Adventure in Hay Day",
                    "description": "Claim the QR code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=f4508a72-3108-4846-b8eb-34d500f61ce8\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1347860",
                "likeCount": "22794",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1947"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4Dqs8gvU87Z13rnsEUAMcpzzEB4",
            "id": "zxyDmdX7hLw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T16:00:46Z",
                "channelId": "UCArNlehw3u9JkerNrnv_PqA",
                "title": "TiSlash - De\u0301sire\u0301 Doue\u0301 ( Clip Officiel )",
                "description": "Mon nouveau singles \"D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9\" est disponible : https://fanlink.tv/wyHj\n\nRetrouvez Tislash sur les r\u00e9seaux : \nInstagram :   / tislash.off  \nTikTok : https://www.tiktok.com/@tislash?lang=fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxyDmdX7hLw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxyDmdX7hLw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxyDmdX7hLw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxyDmdX7hLw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxyDmdX7hLw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TiSlash Officiel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TiSlash - De\u0301sire\u0301 Doue\u0301 ( Clip Officiel )",
                    "description": "Mon nouveau singles \"D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9\" est disponible : https://fanlink.tv/wyHj\n\nRetrouvez Tislash sur les r\u00e9seaux : \nInstagram :   / tislash.off  \nTikTok : https://www.tiktok.com/@tislash?lang=fr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80579",
                "likeCount": "6618",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "969"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i9wQtO3pEvWuZijut4hhmDoCMVM",
            "id": "Rq1rlAszRjs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T14:19:16Z",
                "channelId": "UCmCLlnZfSe93AoSGc03l7eA",
                "title": "Super Mario Sunshine - TEST EN CARTON",
                "description": "- Cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/savun\n- S'abonner l Twitter : https://twitter.com/Savunew\n- Soutenir via Tipeee : https://fr.tipeee.com/savun\n- Soutenir via uTip : https://utip.io/savun\n- Facebook : https://www.facebook.com/Savun-211958265957431/\n\nTEST EN CARTON #132 - Super Mario Sunshine\n\nPr\u00e9sentation de Super Mario Sunshine le goat\n\nConditions de test : version de la Super Mario 3D All-Stars jou\u00e9e sur Switch 1\n\n\u00c9tat de la run \u00e0 la sortie du TEC :\n- Aventure Principale termin\u00e9e\n- Jeu Termin\u00e9 \u00e0 100% (240 pi\u00e8ces bleues obtenus et 120 Soleils obtenus)\n- Temps de jeu : 35h\n- Stage pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 : Plage Sirena (\u00e7a t'\u00e9tonne hein ? Bah ouais personne n'aime pas ma faute si vous manquez de go\u00fbt)\n\n--------------------------------------------------------------------------\n\nMusiques utilis\u00e9es par ordre d'apparition :\n\n- Joakim Karud - Take It Easy\n- Super Mario Bros. - Main Theme\n- GameCube Startup logo\n- Super Mario Sunshine - Delfino Airstrip\n- Super Mario Sunshine - Delfino Plaza\n- Joakim Karud - Waves\n- Phoenix Wright Ace Attorney - Pressing Pursuit\n- Phoenix Wright Ace Attorney - Objection\n- Pok\u00e9mon XD - Trouble\n- Super Mario Sunshine - Get Shrine Sprite\n- Pok\u00e9mon XD - Dr Kaminko's Manor\n- Super Mario Sunshine - Boss\n- Super Mario Sunshine - Ricco Harbor\n- Banjo-Kazooie - Mumbo's Mountain\n- Super Mario Sunshine - F.L.U.D.D. Stolen\n- Super Mario Sunshine - Secret Course\n- Lakey Inspired - Me 2\n- Super Mario Sunshine - Bowser Junior Revealed\n- Super Mario Sunshine - Corona Mountain\n- Super Mario Sunshine - Sky & Sea\n- Super Mario Sunshine - Casino\n- Super Mario Sunshine - Gelato Beach\n- Super Mario Sunshine - Noki Bay\n- Super Mario Sunshine - Bianco Hills\n- Lukrembo - Branch\n- Super Mario Sunshine - Ending\n- Joakim Karud - Classic (outro de la cha\u00eene)\n\n--------------------------------------------------------------------------\n\nCr\u00e9dits :\n\nLe Youtube de Joakim Karud : https://www.youtube.com/user/JoakimKarud\n\nLe Youtube de LuKrembo : https://www.youtube.com/@LuKremBo\n\nLe Youtube de Lakey Inspired - https://www.youtube.com/@LAKEYINSPIRED\n\n--------------------------------------------------------------------------\n\nGameplay :\n\nGameplay de Super Mario Sunshine par moi-m\u00eame\n\nGameplay de Super Mario Bros. via : https://www.youtube.com/@worldoflongplays\n\n\nS.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rq1rlAszRjs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rq1rlAszRjs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rq1rlAszRjs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rq1rlAszRjs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rq1rlAszRjs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Savun",
                "tags": [
                    "savun",
                    "test",
                    "critique",
                    "review",
                    "avis",
                    "vayke",
                    "ajestic",
                    "test fr",
                    "test en carton",
                    "review fr",
                    "ubisoft",
                    "sloppy review",
                    "super mario sunshine",
                    "super mario",
                    "mario",
                    "mario bros",
                    "super mario galaxy",
                    "mario kart",
                    "mario kart world",
                    "mario sunshine",
                    "gamecube",
                    "game cube",
                    "wii",
                    "switch",
                    "switch 2",
                    "super mario sunshine test",
                    "super mario sunshine avis",
                    "super mario sunshine review",
                    "nintendo",
                    "mario sunshine test",
                    "mario sunshine critique",
                    "luigi",
                    "peach",
                    "bowser",
                    "harmonie",
                    "koopa",
                    "daisy",
                    "wario",
                    "waluigi"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Super Mario Sunshine - TEST EN CARTON",
                    "description": "- Cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/savun\n- S'abonner l Twitter : https://twitter.com/Savunew\n- Soutenir via Tipeee : https://fr.tipeee.com/savun\n- Soutenir via uTip : https://utip.io/savun\n- Facebook : https://www.facebook.com/Savun-211958265957431/\n\nTEST EN CARTON #132 - Super Mario Sunshine\n\nPr\u00e9sentation de Super Mario Sunshine le goat\n\nConditions de test : version de la Super Mario 3D All-Stars jou\u00e9e sur Switch 1\n\n\u00c9tat de la run \u00e0 la sortie du TEC :\n- Aventure Principale termin\u00e9e\n- Jeu Termin\u00e9 \u00e0 100% (240 pi\u00e8ces bleues obtenus et 120 Soleils obtenus)\n- Temps de jeu : 35h\n- Stage pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 : Plage Sirena (\u00e7a t'\u00e9tonne hein ? Bah ouais personne n'aime pas ma faute si vous manquez de go\u00fbt)\n\n--------------------------------------------------------------------------\n\nMusiques utilis\u00e9es par ordre d'apparition :\n\n- Joakim Karud - Take It Easy\n- Super Mario Bros. - Main Theme\n- GameCube Startup logo\n- Super Mario Sunshine - Delfino Airstrip\n- Super Mario Sunshine - Delfino Plaza\n- Joakim Karud - Waves\n- Phoenix Wright Ace Attorney - Pressing Pursuit\n- Phoenix Wright Ace Attorney - Objection\n- Pok\u00e9mon XD - Trouble\n- Super Mario Sunshine - Get Shrine Sprite\n- Pok\u00e9mon XD - Dr Kaminko's Manor\n- Super Mario Sunshine - Boss\n- Super Mario Sunshine - Ricco Harbor\n- Banjo-Kazooie - Mumbo's Mountain\n- Super Mario Sunshine - F.L.U.D.D. Stolen\n- Super Mario Sunshine - Secret Course\n- Lakey Inspired - Me 2\n- Super Mario Sunshine - Bowser Junior Revealed\n- Super Mario Sunshine - Corona Mountain\n- Super Mario Sunshine - Sky & Sea\n- Super Mario Sunshine - Casino\n- Super Mario Sunshine - Gelato Beach\n- Super Mario Sunshine - Noki Bay\n- Super Mario Sunshine - Bianco Hills\n- Lukrembo - Branch\n- Super Mario Sunshine - Ending\n- Joakim Karud - Classic (outro de la cha\u00eene)\n\n--------------------------------------------------------------------------\n\nCr\u00e9dits :\n\nLe Youtube de Joakim Karud : https://www.youtube.com/user/JoakimKarud\n\nLe Youtube de LuKrembo : https://www.youtube.com/@LuKremBo\n\nLe Youtube de Lakey Inspired - https://www.youtube.com/@LAKEYINSPIRED\n\n--------------------------------------------------------------------------\n\nGameplay :\n\nGameplay de Super Mario Sunshine par moi-m\u00eame\n\nGameplay de Super Mario Bros. via : https://www.youtube.com/@worldoflongplays\n\n\nS."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "217901",
                "likeCount": "19244",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "506"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YalwFmFmhZPkwehGBcCPO04p19k",
            "id": "eUGewwbqiYo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T16:03:26Z",
                "channelId": "UCDIdCb7LL0cA8EBbY_6njaw",
                "title": "Rohff feat. Lyna Mahyem  - Madame  [Clip Officiel]",
                "description": "Nouveau clip de ROHFF #Madame Feat Lyna Mahyem\nDispo sur toutes les plateformes de stream : https://distrokid.com/hyperfollow/rohff/madame-feat-lyna-mahyem\nMusique by Franco III, Abdelkarim El Zaoui\nProducteur: Legend Alive\nClip directed by Nono\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : http://bit.ly/2lWnCcB\n\nPlus d'infos :\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/realrohff\nFacebook : https://www.facebook.com/OfficielRohff\nTwitter : https://twitter.com/rohff\nInstagram : https://www.instagram.com/Rohffofficiel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUGewwbqiYo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUGewwbqiYo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUGewwbqiYo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUGewwbqiYo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUGewwbqiYo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rohff",
                "tags": [
                    "Rohff"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rohff feat. Lyna Mahyem  - Madame  [Clip Officiel]",
                    "description": "Nouveau clip de ROHFF #Madame Feat Lyna Mahyem\nDispo sur toutes les plateformes de stream : https://distrokid.com/hyperfollow/rohff/madame-feat-lyna-mahyem\nMusique by Franco III, Abdelkarim El Zaoui\nProducteur: Legend Alive\nClip directed by Nono\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : http://bit.ly/2lWnCcB\n\nPlus d'infos :\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/realrohff\nFacebook : https://www.facebook.com/OfficielRohff\nTwitter : https://twitter.com/rohff\nInstagram : https://www.instagram.com/Rohffofficiel"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "485901",
                "likeCount": "11825",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "673"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-cd2FEWYrK7P8kzY2G7CKPrpLO8",
            "id": "KV_Ss97NKak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:41:37Z",
                "channelId": "UCYD22MFqaNqXp-ogTMosW_A",
                "title": "Et si je n\u2019e\u0301tais pas assez bon ?",
                "description": "Ce pallier me hante depuis 2 ans\u2026\nPour commander ma nouvelle BD :\n\u25ba Amazon : https://tinyurl.com/4y6j98nj\n\u25ba Fnac : https://tinyurl.com/2bp82bp4\n\u25ba Librairies ind\u00e9pendantes : https://tinyurl.com/4tt2f8kv\n\u25ba Cultura : https://tinyurl.com/5cf2wy5a\n\u25ba LeClerc : https://tinyurl.com/2hxvkzt6\n\u25ba Interforum : https://tinyurl.com/yyx5efzn \n\nBonne lecture ! ;) \n\nMontage par @Sozeiga\nMiniature par @dimehart_\n------------------\n\u00a9 2025 - Kevin Tran - Drawsome Studio\n\n#chess #games #gaming #chesscom #2100elo #chessgame #youtube #subscribe #youtubers #youtuber #humour",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KV_Ss97NKak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KV_Ss97NKak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KV_Ss97NKak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KV_Ss97NKak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KV_Ss97NKak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevin Tran L'Empereur",
                "tags": [
                    "kevin tran",
                    "kevin tran \u9648\u79d1\u4f1f",
                    "rire jaune",
                    "le rire jaune",
                    "show jaune",
                    "le show jaune",
                    "kevin tran empereur",
                    "henry tran",
                    "chess",
                    "chesscom",
                    "magnus carlsen",
                    "chessgame",
                    "chessboard",
                    "2100elo",
                    "game",
                    "gaming"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Et si je n\u2019e\u0301tais pas assez bon ?",
                    "description": "Ce pallier me hante depuis 2 ans\u2026\nPour commander ma nouvelle BD :\n\u25ba Amazon : https://tinyurl.com/4y6j98nj\n\u25ba Fnac : https://tinyurl.com/2bp82bp4\n\u25ba Librairies ind\u00e9pendantes : https://tinyurl.com/4tt2f8kv\n\u25ba Cultura : https://tinyurl.com/5cf2wy5a\n\u25ba LeClerc : https://tinyurl.com/2hxvkzt6\n\u25ba Interforum : https://tinyurl.com/yyx5efzn \n\nBonne lecture ! ;) \n\nMontage par @Sozeiga\nMiniature par @dimehart_\n------------------\n\u00a9 2025 - Kevin Tran - Drawsome Studio\n\n#chess #games #gaming #chesscom #2100elo #chessgame #youtube #subscribe #youtubers #youtuber #humour"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "158829",
                "likeCount": "10994",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "202"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S0z23aEe7N33KbQ9HNnIDZCBalI",
            "id": "YcHDyNLFCPc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T16:00:00Z",
                "channelId": "UCyLhlXgRlQkz5DofL11f-2w",
                "title": "HMZ Ft. Heuss L'Enfoir\u00e9 - C'est pas mimi (Clip Officiel)",
                "description": "HMZ Ft. @heusslenfoire  C'est pas mimi (Clip Officiel) \nNouveau single disponible sur toutes les plateformes : https://hmz.bfan.link/cest-pas-mimi\n\nAbonnez- vous \u00e0 la cha\u00eene : https://bit.ly/3MDen8L\n\nRetrouvez HMZ sur ses r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/hmz_magic\nTwitter :  https://x.com/hmz_officiel_\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/hamzamagic\n\n#hmz #heuss #rapfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YcHDyNLFCPc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YcHDyNLFCPc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YcHDyNLFCPc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YcHDyNLFCPc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YcHDyNLFCPc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HMZ Officiel",
                "tags": [
                    "hmz",
                    "dans la temp\u00eate",
                    "temp\u00eate",
                    "werenoi feats",
                    "hmz feats",
                    "heuss l'enfoir\u00e9",
                    "heus l'enfoir\u00e9"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HMZ Ft. Heuss L'Enfoir\u00e9 - C'est pas mimi (Clip Officiel)",
                    "description": "HMZ Ft. @heusslenfoire  C'est pas mimi (Clip Officiel) \nNouveau single disponible sur toutes les plateformes : https://hmz.bfan.link/cest-pas-mimi\n\nAbonnez- vous \u00e0 la cha\u00eene : https://bit.ly/3MDen8L\n\nRetrouvez HMZ sur ses r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/hmz_magic\nTwitter :  https://x.com/hmz_officiel_\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/hamzamagic\n\n#hmz #heuss #rapfr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119182",
                "likeCount": "2961",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "110"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VZTMl3xVo5E7aRDRKK8yMctQbUw",
            "id": "CoXRTwW2So8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T16:54:45Z",
                "channelId": "UChInPG6UUKs45roXmELCRQA",
                "title": "J'ai fabriqu\u00e9 une Ep\u00e9e tron\u00e7onneuse",
                "description": "Am\u00e9liorez votre sommeil gr\u00e2ce aux matelas et accessoires Emma, -10% avec le code CONERIYT cumulable aux r\u00e9ductions des Soldes d\u2019\u00c9t\u00e9 jusqu'au 22 juillet minuit : http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=SuperConeri&utm_code=CONERIYT\n\n\u27a4Twitter : https://twitter.com/Superconeri\n \u27a4Insta : https://www.instagram.com/superconeri\n \u27a4Twitch : https://www.twitch.tv/superconeriii\n\n\nMonatge : Brioche\n\nContact professionnel uniquement\n\u261b superconeri@beyond.media\ud83d\udd9c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CoXRTwW2So8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CoXRTwW2So8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CoXRTwW2So8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CoXRTwW2So8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CoXRTwW2So8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Superconeri",
                "tags": [
                    "fabriquer",
                    "\u00e9p\u00e9e",
                    "tron\u00e7onneuse",
                    "fabriquer une",
                    "fabriquer tron\u00e7onneuse",
                    "fabriquer une \u00e9p\u00e9e",
                    "construction",
                    "DIY",
                    "tuto",
                    "tuto \u00e9p\u00e9e",
                    "epee",
                    "\u00e9pee",
                    "ep\u00e9e",
                    "comment faire",
                    "superconeri \u00e9p\u00e9e",
                    "superconeri tron\u00e7onneuse",
                    "tronconneuse"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ai fabriqu\u00e9 une Ep\u00e9e tron\u00e7onneuse",
                    "description": "Am\u00e9liorez votre sommeil gr\u00e2ce aux matelas et accessoires Emma, -10% avec le code CONERIYT cumulable aux r\u00e9ductions des Soldes d\u2019\u00c9t\u00e9 jusqu'au 22 juillet minuit : http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=SuperConeri&utm_code=CONERIYT\n\n\u27a4Twitter : https://twitter.com/Superconeri\n \u27a4Insta : https://www.instagram.com/superconeri\n \u27a4Twitch : https://www.twitch.tv/superconeriii\n\n\nMonatge : Brioche\n\nContact professionnel uniquement\n\u261b superconeri@beyond.media\ud83d\udd9c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156110",
                "likeCount": "11154",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "420"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ugtOtnG4Tdb7dJWyvWw5wNo3xHc",
            "id": "M2WTUoy4y6E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T03:59:07Z",
                "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
                "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV",
                "description": "aespa's new single \"Dirty Work\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://aespa.lnk.to/DirtyWork\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\n[Tracklist]\n01 Dirty Work\n02 Dirty Work (Feat. Flo Milli)\n03 Dirty Work (English Ver.)\n04 Dirty Work (Inst.)\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #DirtyWork\n#\u00e6spa #aespaDirtyWork\naespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV \u2117 SM Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMTOWN",
                "tags": [
                    "aespa",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "KARINA",
                    "GISELLE",
                    "WINTER",
                    "NINGNING",
                    "\uce74\ub9ac\ub098",
                    "\uc9c0\uc824",
                    "\uc708\ud130",
                    "\ub2dd\ub2dd",
                    "music video",
                    "mv",
                    "\ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\ubba4\ube44",
                    "Dirty Work",
                    "\ub354\ub9ac \uc6cc\ud06c"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV",
                    "description": "aespa's new single \"Dirty Work\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://aespa.lnk.to/DirtyWork\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\n[Tracklist]\n01 Dirty Work\n02 Dirty Work (Feat. Flo Milli)\n03 Dirty Work (English Ver.)\n04 Dirty Work (Inst.)\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #DirtyWork\n#\u00e6spa #aespaDirtyWork\naespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV \u2117 SM Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20569565",
                "likeCount": "837706",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "52835"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ciyYSghiFj-T3vg12iiDlLuBMdU",
            "id": "3hGy09yAwpM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T10:00:09Z",
                "channelId": "UCeGEv5MBdmGMgZFPrAlEmFA",
                "title": "Qu\u2019est devenue l'\u00eele artificielle de DUBA\u00cf ?",
                "description": "Vous envisagez de cr\u00e9er votre entreprise ? Profitez de l\u2019expertise de Legalstart, leader en France. Avec le code \"IciJapon\", b\u00e9n\u00e9ficiez d\u2019une offre \u00e0 0\u20ac ou de 20\u202f% de r\u00e9duction via ce lien : https://www.legalstart.fr/legalstart-tev-creation?utm_source=youtube&utm_medium=influence&utm_campaign=tev\n\nMail Pro : Tev@ici-japon.com\n\nInstagram : https://www.instagram.com/icijapon\nTwitch: https://www.twitch.tv/icijaponcorp\n\nMa marque de v\u00eatements : https://tousimparfaits.com/\nMon h\u00f4tel au Japon : https://keikaku.fr/ici-japon-village\nMa boutique de cartes TCG : https://tokyocards.com\nMa boutique de produits retro japonais : https://tokyoloots.com\nMa boutique d'art japonais : https://onamaesama.com\nMon appli pour apprendre le japonais : https://www.kanjiburger.com\n\nNos Partenaires :\n\n- Ubigi (-10% avec le code ICIJAPON) : https://go.ubigi.com/XYQPao\n- Holy : D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/Icijapon/Youtube - Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels. Utilisez le code \"ICIJAPON\" pour 10% de r\u00e9duction et \"IicJapon5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hGy09yAwpM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hGy09yAwpM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hGy09yAwpM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hGy09yAwpM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hGy09yAwpM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tev - Ici Japon",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Qu\u2019est devenue l'\u00eele artificielle de DUBA\u00cf ?",
                    "description": "Vous envisagez de cr\u00e9er votre entreprise ? Profitez de l\u2019expertise de Legalstart, leader en France. Avec le code \"IciJapon\", b\u00e9n\u00e9ficiez d\u2019une offre \u00e0 0\u20ac ou de 20\u202f% de r\u00e9duction via ce lien : https://www.legalstart.fr/legalstart-tev-creation?utm_source=youtube&utm_medium=influence&utm_campaign=tev\n\nMail Pro : Tev@ici-japon.com\n\nInstagram : https://www.instagram.com/icijapon\nTwitch: https://www.twitch.tv/icijaponcorp\n\nMa marque de v\u00eatements : https://tousimparfaits.com/\nMon h\u00f4tel au Japon : https://keikaku.fr/ici-japon-village\nMa boutique de cartes TCG : https://tokyocards.com\nMa boutique de produits retro japonais : https://tokyoloots.com\nMa boutique d'art japonais : https://onamaesama.com\nMon appli pour apprendre le japonais : https://www.kanjiburger.com\n\nNos Partenaires :\n\n- Ubigi (-10% avec le code ICIJAPON) : https://go.ubigi.com/XYQPao\n- Holy : D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/Icijapon/Youtube - Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels. Utilisez le code \"ICIJAPON\" pour 10% de r\u00e9duction et \"IicJapon5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "166931",
                "likeCount": "9166",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "995"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GpO9k7QloR_NC80AVjW7bUR67ug",
            "id": "e8lSYc3WvJ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T09:00:06Z",
                "channelId": "UCch9Dmg5Juwp8MZGvAmAp4Q",
                "title": "KARMA\uff5c Alien Stage",
                "description": "\u25b6Instrumental download : https://soundcloud.com/licomusic/karma-instrumental",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8lSYc3WvJ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8lSYc3WvJ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8lSYc3WvJ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8lSYc3WvJ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8lSYc3WvJ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VIVINOS",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KARMA\uff5c Alien Stage",
                    "description": "\u25b6Instrumental download : https://soundcloud.com/licomusic/karma-instrumental"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3852775",
                "likeCount": "473115",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "39192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3iq37UD9L7-ff2EAb5L8nLYibVU",
            "id": "D3-qv3ONjus",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T22:03:08Z",
                "channelId": "UCI7MeCIKGoOT7etCu4t270g",
                "title": "Crime ensoleill\u00e9",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nCrime ensoleill\u00e9 \u00b7 La Mano 1.9 \u00b7 Tiakola\n\nR.A.T\n\n\u2117 2025 R.A.T MUSIC\n\nReleased on: 2025-06-27\n\nMixing Engineer, Producer, Composer: Sokol\nComposer, Producer, Mixing Engineer: Eliyel\nMixing Engineer: Hard Level\nMixing Engineer: Vincent Audou\nMastering Engineer: NKF\nComposer, Producer: Bloody\nLyricist: La Mano 1.9\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D3-qv3ONjus/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D3-qv3ONjus/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D3-qv3ONjus/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D3-qv3ONjus/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D3-qv3ONjus/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Mano 1.9 - Topic",
                "tags": [
                    "La Mano 1.9",
                    "Tiakola",
                    "R.A.T",
                    "Crime ensoleill\u00e9"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Crime ensoleill\u00e9",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nCrime ensoleill\u00e9 \u00b7 La Mano 1.9 \u00b7 Tiakola\n\nR.A.T\n\n\u2117 2025 R.A.T MUSIC\n\nReleased on: 2025-06-27\n\nMixing Engineer, Producer, Composer: Sokol\nComposer, Producer, Mixing Engineer: Eliyel\nMixing Engineer: Hard Level\nMixing Engineer: Vincent Audou\nMastering Engineer: NKF\nComposer, Producer: Bloody\nLyricist: La Mano 1.9\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109229",
                "likeCount": "4884",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RHhiLGFnNaE16vMoQHqC88U7aMc",
            "id": "zncXM46iJ8c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T16:15:09Z",
                "channelId": "UCB9gfNOymNLIm5J8lf4MhtA",
                "title": "ROULER avec le FREIN \u00c0 MAIN \u00e0 FOND : \u00e7a fait quoi ?",
                "description": "Merci \u00e0 Emma pour leur soutien :  10% de r\u00e9duction suppl\u00e9mentaire sur tous les produits en promotion jusqu\u2019au 22 juillet 2025 avec le code LYVE\n\ud83d\udc49 https://www.emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=SylvainLyve&utm_code=LYVE\n\nCollaboration commerciale \n\n---------------------------------------------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nMontage : Antares Studio\nMontage sponso : Romain Desveaux\nImage ( et id\u00e9es Facebook ) : Lucas Martin\nSon : Alan Poirier\nProduction : Anaelle Le Magorou\nVignette : Quentin Legac\n\nMerci au circuit de Folembray pour leur accueil\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#FREINAMAIN #CAFAITQUOI #INCENDIE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zncXM46iJ8c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zncXM46iJ8c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zncXM46iJ8c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zncXM46iJ8c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zncXM46iJ8c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sylvain Lyve",
                "tags": [
                    "vilebrequin",
                    "sylvain lyve",
                    "lyve",
                    "sylvain levy",
                    "sylvain lyve youtube",
                    "automobile",
                    "voitures",
                    "dos d'\u00e2ne",
                    "rond point",
                    "GP EXPLORER",
                    "\u00e7a fait quoi",
                    "rouler avec le frein \u00e0 main",
                    "caler 100 fois",
                    "caller 100 fois d'affil\u00e9e",
                    "caler en voiture",
                    "caler voiture",
                    "couper le contact en roulant",
                    "\u00e9teindre voiture en roulant",
                    "rouler avec 1 cylindre",
                    "mettre le frein \u00e0 main en roulant",
                    "test voiture",
                    "passer en P",
                    "P en roulant",
                    "sylvain lyve frein \u00e0 main",
                    "roues de bus",
                    "nid de poule",
                    "100 tonnes"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ROULER avec le FREIN \u00c0 MAIN \u00e0 FOND : \u00e7a fait quoi ?",
                    "description": "Merci \u00e0 Emma pour leur soutien :  10% de r\u00e9duction suppl\u00e9mentaire sur tous les produits en promotion jusqu\u2019au 22 juillet 2025 avec le code LYVE\n\ud83d\udc49 https://www.emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=SylvainLyve&utm_code=LYVE\n\nCollaboration commerciale \n\n---------------------------------------------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nMontage : Antares Studio\nMontage sponso : Romain Desveaux\nImage ( et id\u00e9es Facebook ) : Lucas Martin\nSon : Alan Poirier\nProduction : Anaelle Le Magorou\nVignette : Quentin Legac\n\nMerci au circuit de Folembray pour leur accueil\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#FREINAMAIN #CAFAITQUOI #INCENDIE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1221706",
                "likeCount": "98549",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4869"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1YnmmZnI0BPtfff886K-z492qvU",
            "id": "AX0jQYaIeDc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T04:00:06Z",
                "channelId": "UCwoTyvVftpt2t8sD6FtpavA",
                "title": "Alex Warren & ROS\u00c9 - On My Mind (Official Music Video)",
                "description": "Alex Warren & ROS\u00c9 - On My Mind out now: https://alexwarren.lnk.to/OnMyMind\n\nOrder limited 7\u201d vinyl & CD single: https://alexwarren.lnk.to/omm-7in\n\nLyrics:\nHidden underneath the floor\nIn the attic of my dreams there\u2019s somebody, I adore\nI could smile, I could lie\nsay I never think about you at all\nMost of the time\n\nMaybe\nIt\u2019s the way the clouds are painted\nA perfect shade of yellow, all across the sky\nOr maybe\nIt\u2019s the way the times are changing, and I\u2019m stuck in the middle\nFrozen in a fire\nBut, baby, you\u2019re on my mind\nOoh, ooh, ooh\nOoh, ooh, ooh\n\nDoors will open, doors will close\nIn the basement of my dreams there\u2019s somebody, I ignore (mmm)\nI\u2019m a fool, don\u2019t be surprised\nI don\u2019t ever think about you at all\nBut right now I just need you to know\n\nMaybe\nIt\u2019s the way the clouds are painted\nA perfect shade of yellow, all across the sky\nOr maybe\nIt\u2019s the way the times are changing, and I\u2019m stuck in the middle\nFrozen in a fire\nBut, baby, you\u2019re on my mind\nOoh, ooh, ooh\nOoh, ooh, ooh\n\nYou showed up, crystal and casually\nOur love, was what it had to be\nYou showed up, like you\u2019re still attached to me\nOur love, was what it had to be (had to be x2)\n\nMaybe\nIt\u2019s the way the clouds are painted\nA perfect shade of yellow, all across the sky\nOr maybe\nIt\u2019s the way the times are changing, and I\u2019m stuck in the middle\nFrozen in a fire\nBut, baby, you\u2019re on my mind (you\u2019re on)\n(you\u2019re on)\nOoh, (you\u2019re on) ooh, ooh (you\u2019re on)\n(you\u2019re on)\nOoh, (you\u2019re on) ooh, ooh (you\u2019re on)\n(you\u2019re on)\n(But) baby, you\u2019re on my mind\n\n\nCredits:\nArtists: @roses_are_rosie and @alexwaarren\n\nRecord Label: @atlanticrecords\nVideo Commissioner: @santafeyyy @trevjoseph\nMarketing, Project Manager: @gabbydiverita \nCoordinator, Creative: @carolinedefranco\nAW - Management: @brianjsokolik\nSenior Manager: @eunaahn\nProject Manager: Ashley Lee\nProject Manager: Jane Kim\nRos\u00e9\u2019s Personal Assistant: Jess Choi\nRos\u00e9 Security: @zhawnv2\n\nProduction:\nDirector: @colinseyes\nEp: @zubin_ anklesaria \nProducer: @danielleswright\nLine Producer: @quinn_cavin @kaden_rutherford\nPM: @zaneyisbrainy\nPC: @jackso_nturner\n1st AD: @starvibe\n2nd AD: Jimmy Ramirez\nConcept/Creative Direction: @B.K.Barone \n\nCamera:\nDP: @eliastalbot\nSteadicam OP: @steadistanke\n1st AC: @levi.jawara\n1st AC B-CAM: @arthurcastellano\n2nd AC: Jewel Perez\nDIT: @glooms \nVTR: JJ Roldan\n\nElectric:\nGaffer: @mrkagle\nBBE: @harrison_segal\nElectric: @mikewilliamsoncinema, @gaffernerd, @trev_photo, @zachary_perez, Terrell Bradford \n\nGrip:\nKey Grip: Alex Perales\nBBG: @chris.van.lieshout\nGrip: @adrian_proleiko\nBBG: @luis__18__19\nGrip: Chris Robertson\nGrip: @kaleighschoen\nGrip: Chris Intern\nGrip: @tgrshaffer\n\nCrane:\nCrane: Corey Kiefer\nCrane Head: @christianhurley05\n\nVanities:\nStylist Assist: Stanley Ta Zhae, Kennedy Smith\n\nProduction Support:\nTruck PA: @aridyrek\nTruck PA: @jacksonlinn\nPA: Jane Kim\nPA: @ms.kylie.ann.price\nPA: @mg.pseudoblack\nPA: @robbyrey23\nPA: @freddurietz\nRos\u00e9 PA: @the.mafalda\nTruck PA: @rwduffy\nDIT: @seanmoorephoto\nTruck PA: Tim Price\nFSO: Conrad Quintana\n\nTalent Team:\nRos\u00e9 Stylist: @andrewmukamal\nRos\u00e9 Style Assistant: @brianpaulson\nRos\u00e9 Style Assistant: Lindsey Eskind\nRos\u00e9 Tailor: Olga Podymova\nRos\u00e9 MU: Jungyo Won\nRos\u00e9 MU Assistant: Juhyeon Son\nRos\u00e9 Hair: @renatocampora\nRos\u00e9 Hair Assistant: @sinaia.campora\nRos\u00e9 Nails: @betina_goldstein\nAlex Stylist: @anastasialarae\nAlex HMU: @florido\n\nArt:\nPD: @brad_the_intern\nArt Director: @stephanie.spiegel\nProp master: Cody Berman\nSet Carpenter: @ryanxliddell\n1737 & 69: John Flynn\nSet Carpenter: Lance Rico\nSet Carpenter: Grant Hyde\nSet Carpenter: Jos\u00e9 Emiliano Rios\nSet Dresser: @andrew_cardoso_\nArt Director: Chey Patten\nSet Dresser: @elizabethwhitfield\nSet Carpenter: @ben_graham_\nSFX/Set Carpenter: @warnerbuilds\nScenic: @ambiguousroadkill\nScenic: Katie McDermott\nScenic: @liz_pearlman\nScenic: Joaquin Torres\nSet Dresser: @young.stallion\nSet Dresser: Gabriel Rodriguez\nCarpenter/Construction: @the_navy_photographer \nProperty: Jonah Porter\nSet Carpenter: Chuck Cuevas\nSet Carpenter: Jacob Woodham\nSet Carpenter: @gilescarson\nScenic: @skyepoetcom\nSet Dresser: Dylan Robie\nArt Department Coordinator: Alyssa Lopez\nSet Decorator: @skyeprey\nSet Decorator: @taylernicholson\nSFX Coordinator: Simon White\nSFX Assistant: Raul de Leon \n\nSet Support:\nMedic: @frank_boskovich\nCraft: Danny Til\nCraft: Izabel Santos\n\nStills: @seanmoorephoto\n\nEchobend Post\nPost EP + Editor: @director.ryanturner\nVFX Supervisor - @daobahan \nAssistant Editor - @glooms\nCompositors: @ddubukmim @daobahan\n3d Artists: @maxiaobodesign @leo3leo2leo1\nParticle / Light VFX Artist: @patricklawler\nCreative Supervisor: @taylorsellis\nAdditional Post Support: @mcydfoster\nPost Sound: Echobend Studios @echobendrecordingstudios\nSound Design + Mix: @jackgoodmansound\nSFX Editor:  @mnicast\nAdditional VFX Studio: @jerbearfilms\nJerbear Films VFX Supervisor / Producer: @phantomousj\n2D Supervisor: Anthony (Tony) Petitti\n3D Supervisor: Peter Kelly\nMatte Painter: Kurt Ramschissel\n\n#Alex_ROS\u00c9_OnMyMind #OnMyMind #MusicVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AX0jQYaIeDc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AX0jQYaIeDc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AX0jQYaIeDc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AX0jQYaIeDc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AX0jQYaIeDc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alex Warren",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alex Warren & ROS\u00c9 - On My Mind (Official Music Video)",
                    "description": "Alex Warren & ROS\u00c9 - On My Mind out now: https://alexwarren.lnk.to/OnMyMind\n\nOrder limited 7\u201d vinyl & CD single: https://alexwarren.lnk.to/omm-7in\n\nLyrics:\nHidden underneath the floor\nIn the attic of my dreams there\u2019s somebody, I adore\nI could smile, I could lie\nsay I never think about you at all\nMost of the time\n\nMaybe\nIt\u2019s the way the clouds are painted\nA perfect shade of yellow, all across the sky\nOr maybe\nIt\u2019s the way the times are changing, and I\u2019m stuck in the middle\nFrozen in a fire\nBut, baby, you\u2019re on my mind\nOoh, ooh, ooh\nOoh, ooh, ooh\n\nDoors will open, doors will close\nIn the basement of my dreams there\u2019s somebody, I ignore (mmm)\nI\u2019m a fool, don\u2019t be surprised\nI don\u2019t ever think about you at all\nBut right now I just need you to know\n\nMaybe\nIt\u2019s the way the clouds are painted\nA perfect shade of yellow, all across the sky\nOr maybe\nIt\u2019s the way the times are changing, and I\u2019m stuck in the middle\nFrozen in a fire\nBut, baby, you\u2019re on my mind\nOoh, ooh, ooh\nOoh, ooh, ooh\n\nYou showed up, crystal and casually\nOur love, was what it had to be\nYou showed up, like you\u2019re still attached to me\nOur love, was what it had to be (had to be x2)\n\nMaybe\nIt\u2019s the way the clouds are painted\nA perfect shade of yellow, all across the sky\nOr maybe\nIt\u2019s the way the times are changing, and I\u2019m stuck in the middle\nFrozen in a fire\nBut, baby, you\u2019re on my mind (you\u2019re on)\n(you\u2019re on)\nOoh, (you\u2019re on) ooh, ooh (you\u2019re on)\n(you\u2019re on)\nOoh, (you\u2019re on) ooh, ooh (you\u2019re on)\n(you\u2019re on)\n(But) baby, you\u2019re on my mind\n\n\nCredits:\nArtists: @roses_are_rosie and @alexwaarren\n\nRecord Label: @atlanticrecords\nVideo Commissioner: @santafeyyy @trevjoseph\nMarketing, Project Manager: @gabbydiverita \nCoordinator, Creative: @carolinedefranco\nAW - Management: @brianjsokolik\nSenior Manager: @eunaahn\nProject Manager: Ashley Lee\nProject Manager: Jane Kim\nRos\u00e9\u2019s Personal Assistant: Jess Choi\nRos\u00e9 Security: @zhawnv2\n\nProduction:\nDirector: @colinseyes\nEp: @zubin_ anklesaria \nProducer: @danielleswright\nLine Producer: @quinn_cavin @kaden_rutherford\nPM: @zaneyisbrainy\nPC: @jackso_nturner\n1st AD: @starvibe\n2nd AD: Jimmy Ramirez\nConcept/Creative Direction: @B.K.Barone \n\nCamera:\nDP: @eliastalbot\nSteadicam OP: @steadistanke\n1st AC: @levi.jawara\n1st AC B-CAM: @arthurcastellano\n2nd AC: Jewel Perez\nDIT: @glooms \nVTR: JJ Roldan\n\nElectric:\nGaffer: @mrkagle\nBBE: @harrison_segal\nElectric: @mikewilliamsoncinema, @gaffernerd, @trev_photo, @zachary_perez, Terrell Bradford \n\nGrip:\nKey Grip: Alex Perales\nBBG: @chris.van.lieshout\nGrip: @adrian_proleiko\nBBG: @luis__18__19\nGrip: Chris Robertson\nGrip: @kaleighschoen\nGrip: Chris Intern\nGrip: @tgrshaffer\n\nCrane:\nCrane: Corey Kiefer\nCrane Head: @christianhurley05\n\nVanities:\nStylist Assist: Stanley Ta Zhae, Kennedy Smith\n\nProduction Support:\nTruck PA: @aridyrek\nTruck PA: @jacksonlinn\nPA: Jane Kim\nPA: @ms.kylie.ann.price\nPA: @mg.pseudoblack\nPA: @robbyrey23\nPA: @freddurietz\nRos\u00e9 PA: @the.mafalda\nTruck PA: @rwduffy\nDIT: @seanmoorephoto\nTruck PA: Tim Price\nFSO: Conrad Quintana\n\nTalent Team:\nRos\u00e9 Stylist: @andrewmukamal\nRos\u00e9 Style Assistant: @brianpaulson\nRos\u00e9 Style Assistant: Lindsey Eskind\nRos\u00e9 Tailor: Olga Podymova\nRos\u00e9 MU: Jungyo Won\nRos\u00e9 MU Assistant: Juhyeon Son\nRos\u00e9 Hair: @renatocampora\nRos\u00e9 Hair Assistant: @sinaia.campora\nRos\u00e9 Nails: @betina_goldstein\nAlex Stylist: @anastasialarae\nAlex HMU: @florido\n\nArt:\nPD: @brad_the_intern\nArt Director: @stephanie.spiegel\nProp master: Cody Berman\nSet Carpenter: @ryanxliddell\n1737 & 69: John Flynn\nSet Carpenter: Lance Rico\nSet Carpenter: Grant Hyde\nSet Carpenter: Jos\u00e9 Emiliano Rios\nSet Dresser: @andrew_cardoso_\nArt Director: Chey Patten\nSet Dresser: @elizabethwhitfield\nSet Carpenter: @ben_graham_\nSFX/Set Carpenter: @warnerbuilds\nScenic: @ambiguousroadkill\nScenic: Katie McDermott\nScenic: @liz_pearlman\nScenic: Joaquin Torres\nSet Dresser: @young.stallion\nSet Dresser: Gabriel Rodriguez\nCarpenter/Construction: @the_navy_photographer \nProperty: Jonah Porter\nSet Carpenter: Chuck Cuevas\nSet Carpenter: Jacob Woodham\nSet Carpenter: @gilescarson\nScenic: @skyepoetcom\nSet Dresser: Dylan Robie\nArt Department Coordinator: Alyssa Lopez\nSet Decorator: @skyeprey\nSet Decorator: @taylernicholson\nSFX Coordinator: Simon White\nSFX Assistant: Raul de Leon \n\nSet Support:\nMedic: @frank_boskovich\nCraft: Danny Til\nCraft: Izabel Santos\n\nStills: @seanmoorephoto\n\nEchobend Post\nPost EP + Editor: @director.ryanturner\nVFX Supervisor - @daobahan \nAssistant Editor - @glooms\nCompositors: @ddubukmim @daobahan\n3d Artists: @maxiaobodesign @leo3leo2leo1\nParticle / Light VFX Artist: @patricklawler\nCreative Supervisor: @taylorsellis\nAdditional Post Support: @mcydfoster\nPost Sound: Echobend Studios @echobendrecordingstudios\nSound Design + Mix: @jackgoodmansound\nSFX Editor:  @mnicast\nAdditional VFX Studio: @jerbearfilms\nJerbear Films VFX Supervisor / Producer: @phantomousj\n2D Supervisor: Anthony (Tony) Petitti\n3D Supervisor: Peter Kelly\nMatte Painter: Kurt Ramschissel\n\n#Alex_ROS\u00c9_OnMyMind #OnMyMind #MusicVideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4338182",
                "likeCount": "334683",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20810"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qS1VclL-U-OdcmUzLRw_LiJdV6s",
            "id": "TBTbe91e6x4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T15:00:06Z",
                "channelId": "UCz6JjQtnK9XjMwKuqlEkRxw",
                "title": "Soolking ft. Ninho - C'est fort [Clip Officiel]",
                "description": "\u00c9coutez \u00abC'est fort\u00bb en ft. avec @ninho  https://soolking.lnk.to/CestFort\nTourn\u00e9e des Zeniths 2025 \u2728\nBilletterie ouverte \ud83c\udfab  https://bio.to/SOOLKING.ZENITH\n\nProd by Voluptyk\nClib by Digital Nak & Nadym Ben Bakar\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n------------------------------------------------------------------------------------------------- \nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene :  https://www.youtube.com/channel/UCz6JjQtnK9XjMwKuqlEkRxw?sub_confirmation=1\n\nRejoignez Soolking sur les r\u00e9seaux sociaux :\nFacebook : https://www.facebook.com/SoolkingOfficiel/\nInstagram : https://www.instagram.com/soolkingofficiel/\nTwitter : https://twitter.com/Soolking\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/afjsool\n\n#Soolking #Ninho #CestFort\n \n\u2117 Pandor Music, Laoban International",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBTbe91e6x4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBTbe91e6x4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBTbe91e6x4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBTbe91e6x4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBTbe91e6x4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soolking Officiel",
                "tags": [
                    "Soolking",
                    "Soolking nouveau clip",
                    "Soolking officiel",
                    "Soolking album",
                    "Soolking paroles",
                    "Soolking parole",
                    "Soolking lyrics",
                    "Soolking new video",
                    "Soolking music",
                    "Soolking official",
                    "melegim",
                    "suavemente",
                    "besame",
                    "guerilla",
                    "niska",
                    "naps",
                    "gazo",
                    "jul",
                    "balader",
                    "casanova",
                    "soolking clip",
                    "clip casanova",
                    "soolking gazo",
                    "soolking gazo casanova",
                    "soolking sch",
                    "soolking sch clip",
                    "soolking tiki taka",
                    "Soolking ft. Ninho",
                    "Ninho",
                    "Soolking Ninho C'est Fort",
                    "Ninho c'est fort",
                    "Soolking Ninho Clip"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Soolking ft. Ninho - C'est fort [Clip Officiel]",
                    "description": "\u00c9coutez \u00abC'est fort\u00bb en ft. avec @ninho  https://soolking.lnk.to/CestFort\nTourn\u00e9e des Zeniths 2025 \u2728\nBilletterie ouverte \ud83c\udfab  https://bio.to/SOOLKING.ZENITH\n\nProd by Voluptyk\nClib by Digital Nak & Nadym Ben Bakar\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n------------------------------------------------------------------------------------------------- \nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene :  https://www.youtube.com/channel/UCz6JjQtnK9XjMwKuqlEkRxw?sub_confirmation=1\n\nRejoignez Soolking sur les r\u00e9seaux sociaux :\nFacebook : https://www.facebook.com/SoolkingOfficiel/\nInstagram : https://www.instagram.com/soolkingofficiel/\nTwitter : https://twitter.com/Soolking\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/afjsool\n\n#Soolking #Ninho #CestFort\n \n\u2117 Pandor Music, Laoban International"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2089597",
                "likeCount": "59843",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2623"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XyogB698acYamlOpP9yEKziL3c4",
            "id": "zwLeSTNr80c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T19:00:57Z",
                "channelId": "UCn_FAXem2-e3HQvmK-mOH4g",
                "title": "PRESENTING MY FINEST WORK YET POMNI!!",
                "description": "A very special and new Digital Circus character is here to share that; WE HAVE ALL NEW SPECIAL EDITION Digital Circus plushies, Mini-Figures and more - all 15% OFF for only THE NEXT WEEK!:  https://digitalcircus.store \n\nIf you buy 2 individual Animiniz figurines, you get 50% off your third one!!!\nAll proceeds go into making future episodes more awesome\u2764\ufe0f\n\nTHANKS TO THE MACHINE: @maxmoefoe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwLeSTNr80c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwLeSTNr80c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwLeSTNr80c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwLeSTNr80c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwLeSTNr80c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GLITCH",
                "tags": [
                    "glitch",
                    "glitch productions",
                    "digital circus",
                    "the amazing digital circus",
                    "murder drones",
                    "Pomni",
                    "Uzi",
                    "Jax",
                    "Ragatha",
                    "Kinger",
                    "Gangle",
                    "Zooble",
                    "Caine",
                    "Bubble",
                    "3D",
                    "Animation",
                    "3D Animation",
                    "Indie Animation",
                    "Gummigoo"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PRESENTING MY FINEST WORK YET POMNI!!",
                    "description": "A very special and new Digital Circus character is here to share that; WE HAVE ALL NEW SPECIAL EDITION Digital Circus plushies, Mini-Figures and more - all 15% OFF for only THE NEXT WEEK!:  https://digitalcircus.store \n\nIf you buy 2 individual Animiniz figurines, you get 50% off your third one!!!\nAll proceeds go into making future episodes more awesome\u2764\ufe0f\n\nTHANKS TO THE MACHINE: @maxmoefoe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6064067",
                "likeCount": "364508",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15739"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5t4S9NvlpMfB7qRJzRtthvwxUuc",
            "id": "_CMWuRBUf5E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T14:30:33Z",
                "channelId": "UC9orcd4I_3Uy_8_UAz2r48g",
                "title": "Votre vie en tant que pirate le plus c\u00e9l\u00e8bre",
                "description": "J'esp\u00e8re que ce nouveau format vous plait, dites-moi en commentaires les th\u00e8mes que vous aimeriez voir !\n\nMerci \u00e0 Op\u00e9ra d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o ! Si vous voulez essayer le navigateur :  https://opr.as/Opera-browser-colas\n\n\u2728 ma boutique magnifique : \u2728\nhttps://colasbim.com/\n\nDessins par Colas, @oxoanimation et @bricksdraw1406 \nMontage par Ephraem (https://www.instagram.com/bless_ephraem/) \nMiniature par Bento (https://www.instagram.com/draw.bento/)\n\n\u2193VENEZ RIGOLER\u2193\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@colasbim_\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/colas_bim/\nTWITTER : https://twitter.com/Colas_bim",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_CMWuRBUf5E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_CMWuRBUf5E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_CMWuRBUf5E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_CMWuRBUf5E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_CMWuRBUf5E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "COLAS",
                "tags": [
                    "colas",
                    "colas bim",
                    "colas_bim",
                    "art",
                    "dessin",
                    "illustration",
                    "drole",
                    "histoire",
                    "votre vie",
                    "pirate"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Votre vie en tant que pirate le plus c\u00e9l\u00e8bre",
                    "description": "J'esp\u00e8re que ce nouveau format vous plait, dites-moi en commentaires les th\u00e8mes que vous aimeriez voir !\n\nMerci \u00e0 Op\u00e9ra d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o ! Si vous voulez essayer le navigateur :  https://opr.as/Opera-browser-colas\n\n\u2728 ma boutique magnifique : \u2728\nhttps://colasbim.com/\n\nDessins par Colas, @oxoanimation et @bricksdraw1406 \nMontage par Ephraem (https://www.instagram.com/bless_ephraem/) \nMiniature par Bento (https://www.instagram.com/draw.bento/)\n\n\u2193VENEZ RIGOLER\u2193\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@colasbim_\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/colas_bim/\nTWITTER : https://twitter.com/Colas_bim"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "83345",
                "likeCount": "12105",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "314"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8SXFnw3f_Ck2buemwFT9ikv6SgI",
            "id": "QkgALfjhpG8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T16:00:44Z",
                "channelId": "UCseR-ZYBpm9taRv5MKfQqVA",
                "title": "Monstres de l'\u00e9t\u00e9 S7E1 : \"Feast\"",
                "description": "On d\u00e9marre notre \u00e9t\u00e9 avec un film bien bourrin et bien gore! Mais prononcer son nom \u00e7a fait bien rire!\n\n_ Notre cha\u00eene secondaire :  @MonstresdeTwitchLive  \n_ Notre troisi\u00e9me cha\u00eene Culture avec un G : https://www.youtube.com/channel/UCq3gIiRCXJJzRQDcJESHB7A\n_Notre page Facebook :  https://www.facebook.com/Monstresdefilms/\n_Notre page Instagram : https://www.instagram.com/monstresdefilms/?hl=fr\n_ Notre Discord : https://discord.gg/GqZE3TEyFw\n_Notre cha\u00eene Twitch :   https://www.twitch.tv/monstresdetwitch\n\n_ Si vous voulez vous faire plaisir et nous soutenir n'h\u00e9sitez pas \u00e0 faire un tour sur la page de notre magasin : https://monstres-de-films.myspreadshop.fr/\n\nSi vous voulez acheter le film, voici nos liens Amazon  et FNAC :\n\nAmazon: \n_ DVD : https://amzn.to/4khbPhr\n\nFNAC \n_ DVD : https://tidd.ly/3TIH8a1\n\nSommaire : \n00:00 : l'\u00e9t\u00e9 commence! \n00:30 : intro\n01:20 : Partie narrative\n11:59 : Autour du film\n17:31 : Conclusion",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QkgALfjhpG8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QkgALfjhpG8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QkgALfjhpG8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QkgALfjhpG8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QkgALfjhpG8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Monstres de films",
                "tags": [
                    "Monstres de films",
                    "Monstres de l'\u00e9t\u00e9",
                    "Monstres",
                    "Dinosaures",
                    "Requin",
                    "Crocodile",
                    "Serpent",
                    "Alien",
                    "Predator",
                    "Blob",
                    "The thing",
                    "Araign\u00e9e",
                    "Insectes",
                    "Horreur",
                    "Science fiction",
                    "Fantastique",
                    "Cin\u00e9ma",
                    "Critique",
                    "Analyse"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Monstres de l'\u00e9t\u00e9 S7E1 : \"Feast\"",
                    "description": "On d\u00e9marre notre \u00e9t\u00e9 avec un film bien bourrin et bien gore! Mais prononcer son nom \u00e7a fait bien rire!\n\n_ Notre cha\u00eene secondaire :  @MonstresdeTwitchLive  \n_ Notre troisi\u00e9me cha\u00eene Culture avec un G : https://www.youtube.com/channel/UCq3gIiRCXJJzRQDcJESHB7A\n_Notre page Facebook :  https://www.facebook.com/Monstresdefilms/\n_Notre page Instagram : https://www.instagram.com/monstresdefilms/?hl=fr\n_ Notre Discord : https://discord.gg/GqZE3TEyFw\n_Notre cha\u00eene Twitch :   https://www.twitch.tv/monstresdetwitch\n\n_ Si vous voulez vous faire plaisir et nous soutenir n'h\u00e9sitez pas \u00e0 faire un tour sur la page de notre magasin : https://monstres-de-films.myspreadshop.fr/\n\nSi vous voulez acheter le film, voici nos liens Amazon  et FNAC :\n\nAmazon: \n_ DVD : https://amzn.to/4khbPhr\n\nFNAC \n_ DVD : https://tidd.ly/3TIH8a1\n\nSommaire : \n00:00 : l'\u00e9t\u00e9 commence! \n00:30 : intro\n01:20 : Partie narrative\n11:59 : Autour du film\n17:31 : Conclusion"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41977",
                "likeCount": "5138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "446"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lxunh9WPBW5kkUeiJX--5WAjZwM",
            "id": "sw16aoaKBzc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T10:01:24Z",
                "channelId": "UCumtf2yG4pY7C32Muzn-7Pw",
                "title": "Don't Cry My Love",
                "description": "Provided to YouTube by TuneCore\n\nDon't Cry My Love \u00b7 Ril\u00e8s\n\nDon't Cry My Love\n\n\u2117 2025 RILESUNDAYZ\n\nReleased on: 2025-06-27\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sw16aoaKBzc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sw16aoaKBzc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sw16aoaKBzc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sw16aoaKBzc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sw16aoaKBzc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ril\u00e8s - Topic",
                "tags": [
                    "Ril\u00e8s",
                    "Don't Cry My Love"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Don't Cry My Love",
                    "description": "Provided to YouTube by TuneCore\n\nDon't Cry My Love \u00b7 Ril\u00e8s\n\nDon't Cry My Love\n\n\u2117 2025 RILESUNDAYZ\n\nReleased on: 2025-06-27\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49377",
                "likeCount": "4390",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YbIVtI2RuzXfQUuDFGgTm1U04Dk",
            "id": "ekv4eQ49TtE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T10:01:11Z",
                "channelId": "UC9CNnOcLP0wKh1eDtG3cvcQ",
                "title": "kulturr - Tuba (Clip officiel)",
                "description": "\u00ab HOPE. : Ay\u00e9 \u00bb NOUVEL EP DISPONIBLE PARTOUT\u203c\ufe0f\nmerci \u00e0 tous !\n\nhttps://kulturr.lnk.to/hope2 \n\nR\u00e9alisation : Dorex / Artduclip\nhttps://www.instagram.com/artduclip/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ekv4eQ49TtE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ekv4eQ49TtE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ekv4eQ49TtE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ekv4eQ49TtE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ekv4eQ49TtE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "kulturr",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "kulturr - Tuba (Clip officiel)",
                    "description": "\u00ab HOPE. : Ay\u00e9 \u00bb NOUVEL EP DISPONIBLE PARTOUT\u203c\ufe0f\nmerci \u00e0 tous !\n\nhttps://kulturr.lnk.to/hope2 \n\nR\u00e9alisation : Dorex / Artduclip\nhttps://www.instagram.com/artduclip/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46130",
                "likeCount": "2355",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "56"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CDCOZfonBndBgiFNeTjyK3z7Vow",
            "id": "ogUWyQOHTNw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T12:03:05Z",
                "channelId": "UCAXY46t0njhcXWZ1yZD2F9g",
                "title": "Marine - Fille ordinaire (Visualizer)",
                "description": "\u00c9coutez \u00ab Fille ordinaire \u00bb sur toutes les plateformes, extrait de mon premier album \u00ab Coeur maladroit \u00bb : https://marined.lnk.to/coeurmaladroit\n \nSuivez-moi sur les r\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/marinedmusique/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinedmusique\nYouTube : https://www.youtube.com/channel/UCARmt3Aa4I_g0aC2mn3NiiA\n \nMotion Design : Michael Fedeli\nPhotos & Artwork : Elisa Baudoin\nGraphisme : Arthur Connault",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ogUWyQOHTNw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ogUWyQOHTNw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ogUWyQOHTNw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ogUWyQOHTNw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ogUWyQOHTNw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MarineVEVO",
                "tags": [
                    "marine 2025",
                    "fille ordinaire 2025",
                    "visualizer 2025",
                    "marine fille ordinaire",
                    "fille ordinaire fille ordinaire",
                    "visualizer fille ordinaire",
                    "marine visualizer",
                    "fille ordinaire visualizer",
                    "visualizer visualizer",
                    "marine star academy 2024",
                    "fille ordinaire star academy 2024",
                    "visualizer star academy 2024",
                    "marine star ac",
                    "fille ordinaire star ac",
                    "visualizer star ac",
                    "marine ma faute",
                    "fille ordinaire ma faute",
                    "visualizer ma faute",
                    "marine c\u0153ur maladroit"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marine - Fille ordinaire (Visualizer)",
                    "description": "\u00c9coutez \u00ab Fille ordinaire \u00bb sur toutes les plateformes, extrait de mon premier album \u00ab Coeur maladroit \u00bb : https://marined.lnk.to/coeurmaladroit\n \nSuivez-moi sur les r\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/marinedmusique/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinedmusique\nYouTube : https://www.youtube.com/channel/UCARmt3Aa4I_g0aC2mn3NiiA\n \nMotion Design : Michael Fedeli\nPhotos & Artwork : Elisa Baudoin\nGraphisme : Arthur Connault"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36983",
                "likeCount": "2072",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "112"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "avZ16iqR59JLFjGM-He6aUozRi4",
            "id": "FFlnWRabHgI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T22:02:58Z",
                "channelId": "UC0phwdt3HrzGwo4BZdfpkoQ",
                "title": "Avancer",
                "description": "Provided to YouTube by Carr\u00e9 music\n\nAvancer \u00b7 Djadja & Dinaz\n\nTERMINAL 7\n\n\u2117 Carr\u00e9 music\n\nReleased on: 2025-06-27\n\nProducer: Isko\nComposer: Isko\nLyricist: Djadja & Dinaz\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FFlnWRabHgI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FFlnWRabHgI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FFlnWRabHgI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FFlnWRabHgI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FFlnWRabHgI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djadja & Dinaz - Topic",
                "tags": [
                    "Djadja & Dinaz",
                    "TERMINAL 7",
                    "Avancer"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Avancer",
                    "description": "Provided to YouTube by Carr\u00e9 music\n\nAvancer \u00b7 Djadja & Dinaz\n\nTERMINAL 7\n\n\u2117 Carr\u00e9 music\n\nReleased on: 2025-06-27\n\nProducer: Isko\nComposer: Isko\nLyricist: Djadja & Dinaz\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "107912",
                "likeCount": "2661",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "53"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AZnMGy_29fePY6y1z5lZ17Twzng",
            "id": "cKp2P4OVscc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T11:43:10Z",
                "channelId": "UCAXY46t0njhcXWZ1yZD2F9g",
                "title": "Marine - Dalida (Visualizer)",
                "description": "\u00c9coutez \u00ab Dalida \u00bb sur toutes les plateformes, extrait de mon premier album \u00ab\u00a0Coeur maladroit\u00a0\u00bb : https://marined.lnk.to/coeurmaladroit\n\u00a0\nSuivez-moi sur les r\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/marinedmusique/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinedmusique\nYouTube : https://www.youtube.com/channel/UCARmt3Aa4I_g0aC2mn3NiiA\n\u00a0\nMotion Design : Michael Fedeli\nPhotos & Artwork : Elisa Baudoin\nGraphisme : Arthur Connault",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cKp2P4OVscc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cKp2P4OVscc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cKp2P4OVscc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cKp2P4OVscc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cKp2P4OVscc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MarineVEVO",
                "tags": [
                    "marine 2025",
                    "dalida 2025",
                    "visualizer 2025",
                    "marine dalida",
                    "dalida dalida",
                    "visualizer dalida",
                    "marine visualizer",
                    "dalida visualizer",
                    "visualizer visualizer",
                    "marine star academy 2024",
                    "dalida star academy 2024",
                    "visualizer star academy 2024",
                    "marine star ac",
                    "dalida star ac",
                    "visualizer star ac",
                    "marine ma faute",
                    "dalida ma faute",
                    "visualizer ma faute",
                    "marine c\u0153ur maladroit",
                    "dalida c\u0153ur maladroit",
                    "visualizer c\u0153ur maladroit",
                    "marine marine delplace",
                    "dalida marine delplace"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marine - Dalida (Visualizer)",
                    "description": "\u00c9coutez \u00ab Dalida \u00bb sur toutes les plateformes, extrait de mon premier album \u00ab\u00a0Coeur maladroit\u00a0\u00bb : https://marined.lnk.to/coeurmaladroit\n\u00a0\nSuivez-moi sur les r\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/marinedmusique/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinedmusique\nYouTube : https://www.youtube.com/channel/UCARmt3Aa4I_g0aC2mn3NiiA\n\u00a0\nMotion Design : Michael Fedeli\nPhotos & Artwork : Elisa Baudoin\nGraphisme : Arthur Connault"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39154",
                "likeCount": "2393",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QXIr_noaNEmNNtItQZf-xcX0wF0",
            "id": "h3a3qIplUQk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T22:01:14Z",
                "channelId": "UCI7MeCIKGoOT7etCu4t270g",
                "title": "Encore",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nEncore \u00b7 La Mano 1.9\n\nR.A.T\n\n\u2117 2025 R.A.T MUSIC\n\nReleased on: 2025-06-27\n\nMixing Engineer, Composer: Sokol\nProducer, Mixing Engineer, Composer: Eliyel\nMixing Engineer: Hard Level\nMastering Engineer: NKF\nMixing Engineer: Vincent Audou\nProducer: SOKOL\nComposer, Producer: Darkbrass7\nLyricist: La Mano 1.9\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h3a3qIplUQk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h3a3qIplUQk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h3a3qIplUQk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h3a3qIplUQk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h3a3qIplUQk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Mano 1.9 - Topic",
                "tags": [
                    "La Mano 1.9",
                    "R.A.T",
                    "Encore"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Encore",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nEncore \u00b7 La Mano 1.9\n\nR.A.T\n\n\u2117 2025 R.A.T MUSIC\n\nReleased on: 2025-06-27\n\nMixing Engineer, Composer: Sokol\nProducer, Mixing Engineer, Composer: Eliyel\nMixing Engineer: Hard Level\nMastering Engineer: NKF\nMixing Engineer: Vincent Audou\nProducer: SOKOL\nComposer, Producer: Darkbrass7\nLyricist: La Mano 1.9\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90088",
                "likeCount": "4096",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "16na8wO7a2WOAJ7qN5HqZmUNHew",
            "id": "4EcbUShLOsE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T16:04:14Z",
                "channelId": "UCkxgruCRpla_REeLsrGBi1Q",
                "title": "LA JEUNESSE DOR\u00c9E",
                "description": "Provided to YouTube by Blue Magic Corp\n\nLA JEUNESSE DOR\u00c9E \u00b7 Guy2Bezbar \u00b7 Killa Predator\n\nLA JEUNESSE DOR\u00c9E\n\n\u2117 2025 Blue Magic Corp, distributed by Sony Music Entertainment SAS\n\nReleased on: 2025-06-26\n\nAssociated Performer: Guy2Bezbar feat. Killa Predator\nComposer: Yung Than\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4EcbUShLOsE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4EcbUShLOsE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4EcbUShLOsE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4EcbUShLOsE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4EcbUShLOsE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Guy2Bezbar - Topic",
                "tags": [
                    "Guy2Bezbar",
                    "Killa Predator",
                    "LA JEUNESSE DOR\u00c9E"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LA JEUNESSE DOR\u00c9E",
                    "description": "Provided to YouTube by Blue Magic Corp\n\nLA JEUNESSE DOR\u00c9E \u00b7 Guy2Bezbar \u00b7 Killa Predator\n\nLA JEUNESSE DOR\u00c9E\n\n\u2117 2025 Blue Magic Corp, distributed by Sony Music Entertainment SAS\n\nReleased on: 2025-06-26\n\nAssociated Performer: Guy2Bezbar feat. Killa Predator\nComposer: Yung Than\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58526",
                "likeCount": "2167",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dcoJWG-818b2mTnhrxL2opZ8md8",
            "id": "6fJI7xydShM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T07:00:06Z",
                "channelId": "UCp-IaqOaxH7OLYFb9FEHK2A",
                "title": "Lewis Capaldi - Survive (Official Video)",
                "description": "My new song \u2018Survive\u2019 is out now: http://lewiscapaldi.lnk.to/Survive \n \nFollow Lewis Capaldi for more\nInstagram: https://www.instagram.com/lewiscapaldi/\nFacebook: https://www.facebook.com/lewiscapaldi/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lewiscapaldi\nYouTube: https://www.youtube.com/c/lewiscapaldi\nX: https://x.com/lewiscapaldi\nWebsite: https://www.lewiscapaldi.com/ \n \nSign up: https://lewiscapaldi.os.fan/signup \n\nCredits:\nDirected by Hector Dockrill @hectordockrill\nProduction Company: Magna Studios @magna.studios\n \nLyrics:\nHow long \u2018til it feels\nLike the wounds finally starting to heal\nHow long \u2018til it feels\nLike I\u2019m more than a spoke in a wheel\n \nMost nights I fear\nThat I\u2019m not enough\nI\u2019ve had my share of Monday mornings when I can\u2019t get up\nBut when hope is lost\nAnd I come undone\n \nI swear to God I\u2019ll survive\nIf it kills me to\nI\u2019m gonna get up and try\nIf it\u2019s the last thing I do\nI\u2019ve still got something to give\nThough it hurts sometimes\nI\u2019m gonna get up and live\nUntil the day that I die\nI swear to God I\u2019ll survive\n \nHow long \u2018til you know\nThat in truth you know nothing at all\nHow far will you go\nTo get back to the place you belong\n \nMost nights I fear\nThat I\u2019m not enough\nBut I refuse to spend my best years rotting in the sun\nSo when hope is lost\nAnd I come undone\n \nI swear to God I\u2019ll survive\nIf it kills me to\nI\u2019m gonna get up and try\nIf it\u2019s the last thing I do\nI\u2019ve still got something to give\nThough it hurts sometimes\nI\u2019m gonna get up and live\nUntil the day that I die\nI swear to God I\u2019ll survive\n \nI swear to God I\u2019ll Survive\n \nI swear to God I\u2019ll survive\nIf it kills me to\nI\u2019m gonna get up and try\nIf it\u2019s the last thing I do\nI\u2019ve still got something to give\nThough it hurts sometimes\nI\u2019m gonna get up and live\nUntil the day that I die\nI swear to god I\u2019ll survive\n \n#LewisCapaldi #Survive",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6fJI7xydShM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6fJI7xydShM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6fJI7xydShM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6fJI7xydShM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6fJI7xydShM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LewisCapaldiVEVO",
                "tags": [
                    "before you go",
                    "broken by desire to be heavenly sent",
                    "bruises",
                    "comeback",
                    "deep",
                    "divinely uninspired to hellish extent",
                    "emotional",
                    "guitar",
                    "hold me while you wait",
                    "lewis capaldi",
                    "new single",
                    "new song",
                    "official video",
                    "pop music",
                    "someone you loved",
                    "survive",
                    "wish you the best"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lewis Capaldi - Survive (Official Video)",
                    "description": "My new song \u2018Survive\u2019 is out now: http://lewiscapaldi.lnk.to/Survive \n \nFollow Lewis Capaldi for more\nInstagram: https://www.instagram.com/lewiscapaldi/\nFacebook: https://www.facebook.com/lewiscapaldi/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lewiscapaldi\nYouTube: https://www.youtube.com/c/lewiscapaldi\nX: https://x.com/lewiscapaldi\nWebsite: https://www.lewiscapaldi.com/ \n \nSign up: https://lewiscapaldi.os.fan/signup \n\nCredits:\nDirected by Hector Dockrill @hectordockrill\nProduction Company: Magna Studios @magna.studios\n \nLyrics:\nHow long \u2018til it feels\nLike the wounds finally starting to heal\nHow long \u2018til it feels\nLike I\u2019m more than a spoke in a wheel\n \nMost nights I fear\nThat I\u2019m not enough\nI\u2019ve had my share of Monday mornings when I can\u2019t get up\nBut when hope is lost\nAnd I come undone\n \nI swear to God I\u2019ll survive\nIf it kills me to\nI\u2019m gonna get up and try\nIf it\u2019s the last thing I do\nI\u2019ve still got something to give\nThough it hurts sometimes\nI\u2019m gonna get up and live\nUntil the day that I die\nI swear to God I\u2019ll survive\n \nHow long \u2018til you know\nThat in truth you know nothing at all\nHow far will you go\nTo get back to the place you belong\n \nMost nights I fear\nThat I\u2019m not enough\nBut I refuse to spend my best years rotting in the sun\nSo when hope is lost\nAnd I come undone\n \nI swear to God I\u2019ll survive\nIf it kills me to\nI\u2019m gonna get up and try\nIf it\u2019s the last thing I do\nI\u2019ve still got something to give\nThough it hurts sometimes\nI\u2019m gonna get up and live\nUntil the day that I die\nI swear to God I\u2019ll survive\n \nI swear to God I\u2019ll Survive\n \nI swear to God I\u2019ll survive\nIf it kills me to\nI\u2019m gonna get up and try\nIf it\u2019s the last thing I do\nI\u2019ve still got something to give\nThough it hurts sometimes\nI\u2019m gonna get up and live\nUntil the day that I die\nI swear to god I\u2019ll survive\n \n#LewisCapaldi #Survive"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1013679",
                "likeCount": "67403",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5297"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jklV6Xoj_OENyXR4Y2a1I5E36bQ",
            "id": "Fac9X89Wsxk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T17:45:00Z",
                "channelId": "UCpeLQhRiHb3DiAFVyAQummw",
                "title": "LE PLUS GROS TRI DE MA VIE",
                "description": "mes 3 passions version XXL!!!!!! : le tri, les caisses et Maison Bulle \n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\n\nMAISON BULLE:\nsur insta: https://www.instagram.com/maison.bulle/\npour nous contacter: contact@maisonbulle.org\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fac9X89Wsxk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fac9X89Wsxk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fac9X89Wsxk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fac9X89Wsxk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fac9X89Wsxk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marine LB",
                "tags": [
                    "marine lb",
                    "marinelbars",
                    "maison bulle",
                    "tri",
                    "rangement",
                    "vlog"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE PLUS GROS TRI DE MA VIE",
                    "description": "mes 3 passions version XXL!!!!!! : le tri, les caisses et Maison Bulle \n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\n\nMAISON BULLE:\nsur insta: https://www.instagram.com/maison.bulle/\npour nous contacter: contact@maisonbulle.org\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134988",
                "likeCount": "9784",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "96"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wgtv1Ni3k4YhyMDb3FDSr3l2AMQ",
            "id": "ApP_ZwCTO4E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T15:50:46Z",
                "channelId": "UCBZiV7nzkE4jzk8uEqhZwqA",
                "title": "MrBeast: La V\u00e9rit\u00e9 Derri\u00e8re Le SCANDALE Autour De Cette Vid\u00e9o Jug\u00e9e PROBL\u00c9MATIQUE",
                "description": "Merci beaucoup \u00e0 Holzkern d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o ! B\u00e9n\u00e9ficiez de 15% de r\u00e9duction sur leur catalogue avec le code GIBSY15 : http://www.holzkern.com/sirgisby\nChaine principale: @SirGibsy \nChaine Fourre-Tout: @FourreToutGibsy \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sirgibsyyt/\n#mrbeast #mrbeastshorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApP_ZwCTO4E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApP_ZwCTO4E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApP_ZwCTO4E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApP_ZwCTO4E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApP_ZwCTO4E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sir Gisby",
                "tags": [
                    "sir gibsy",
                    "sir gisby",
                    "analyse",
                    "mrbeast"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MrBeast: La V\u00e9rit\u00e9 Derri\u00e8re Le SCANDALE Autour De Cette Vid\u00e9o Jug\u00e9e PROBL\u00c9MATIQUE",
                    "description": "Merci beaucoup \u00e0 Holzkern d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o ! B\u00e9n\u00e9ficiez de 15% de r\u00e9duction sur leur catalogue avec le code GIBSY15 : http://www.holzkern.com/sirgisby\nChaine principale: @SirGibsy \nChaine Fourre-Tout: @FourreToutGibsy \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sirgibsyyt/\n#mrbeast #mrbeastshorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108184",
                "likeCount": "6035",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "511"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1CZ-mtKi5fsw77YiTqx8yLUQS0M",
            "id": "C7wa_d440IU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T16:00:06Z",
                "channelId": "UCi7TehIHH5f6DxS8UP6qPhA",
                "title": "Hellfest 2025 - Official Aftermovie",
                "description": "Thank you Hellbangers, see you next year ! \n\nHellfest 2026 - 18 / 21 June\n\n---\n\nUNE PRODUCTION CLACK \n\nR\u00e9alisation\nKevin Charvot\n\nProducteur\nValentin Beauvineau\n\nDirectrice de production\nC\u00e9cile Roucher\n\nCadreurs\n\u00c9tienne Blanchard, Guillaume Quincy, Theotime Massart, S\u00e9bastien Vall\u00e9e, Axel Vanlerberghe, William Vogenhauer\n\nDronistes\nLouis Boureau, Vincent Roger\n\nMontage Aftermovie\nKevin Charvot, Thibaut Garcia\n\nMontage R\u00e9els / Recap Day\nArnaud Augst \n\nAssistante Monteuse\nYouna Floc\u2019h\n\nMusiques\nTurnstile - Never Enough\nSpiritbox - Soft Pine\nAlcest - Enfant De La Lune\nLinkin Park - Heavy Is The Crown\n\nPrestataires Mat\u00e9riel\nMateriel.net, f/44 Location, Location Cam\u00e9raman, Les Docks du Film, Tangi Le Bigot, Romain Charrier \n\n\u2014 \n\nHELLFEST PRODUCTIONS\n\nPr\u00e9sident \nMohamed Bahnas\n\nDirection G\u00e9n\u00e9rale\nBenjamin Barbaud \n\nProgrammation \nBenjamin Barbaud - Yoann Le Nev\u00e9 - Christie Medina-Gonzalez - Eric Perrin\n\nAdministration\nCamille Fauchet - Bastien Le Gall - Etienne Nabat - Aur\u00e9lie Brachu - Damien Prunier\n\nArtistique\nChristie Medina-Gonzalez - Pierre Marie Chatal - David Auffray - C\u00e9line Poulain - Elia Gonelle - Shady Bennani Zeroual\n\nBilletterie / Cashless / Restauration\nAna\u00efs Brossaud-Dozoul - Zo\u00e9 Giraudet\n\nPartenariat / M\u00e9c\u00e9nat / B\u00e9n\u00e9volat \nYoann Le Nev\u00e9 - Elisa Ganachaud - Lilou Terrien\n\nRSO\nCindy Pajot\n\nCommunication\nEric Perrin - Alphonse  Jourdain - Gr\u00e9gory Pechier - Corinne Larre - Coline Lebert\n\nMerchandising\nRomain Le Discot - Guillaume Delautre\n\nTechnique\nGuillaume Le Pit - Vikthor Lauran\u00e7on - Guillaume Dautais - Ma\u00ebl Blanquet - Lucas Perrein - Yoan Forget - Oscar Blavot - Jean-Fran\u00e7ois Krolik - Valentin Beauvineau - Romain Piot - James Feret - Samia Redjala - Lucile Delacavefer - Chlo\u00e9 Lizen\n\n\u2014---\n\nUn grand merci \u00e0 nos nombreux b\u00e9n\u00e9voles, intermittents du spectacle, salari\u00e9s, partenaires, prestataires et m\u00e9c\u00e8nes du festival\n\n\n#hellfest #france #metal #festival",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7wa_d440IU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7wa_d440IU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7wa_d440IU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7wa_d440IU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7wa_d440IU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hellfest Open Air Festival",
                "tags": [
                    "hellfest",
                    "festival",
                    "metal",
                    "france",
                    "heavy metal",
                    "linkin park",
                    "korn",
                    "muse",
                    "scorpions"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hellfest 2025 - Official Aftermovie",
                    "description": "Thank you Hellbangers, see you next year ! \n\nHellfest 2026 - 18 / 21 June\n\n---\n\nUNE PRODUCTION CLACK \n\nR\u00e9alisation\nKevin Charvot\n\nProducteur\nValentin Beauvineau\n\nDirectrice de production\nC\u00e9cile Roucher\n\nCadreurs\n\u00c9tienne Blanchard, Guillaume Quincy, Theotime Massart, S\u00e9bastien Vall\u00e9e, Axel Vanlerberghe, William Vogenhauer\n\nDronistes\nLouis Boureau, Vincent Roger\n\nMontage Aftermovie\nKevin Charvot, Thibaut Garcia\n\nMontage R\u00e9els / Recap Day\nArnaud Augst \n\nAssistante Monteuse\nYouna Floc\u2019h\n\nMusiques\nTurnstile - Never Enough\nSpiritbox - Soft Pine\nAlcest - Enfant De La Lune\nLinkin Park - Heavy Is The Crown\n\nPrestataires Mat\u00e9riel\nMateriel.net, f/44 Location, Location Cam\u00e9raman, Les Docks du Film, Tangi Le Bigot, Romain Charrier \n\n\u2014 \n\nHELLFEST PRODUCTIONS\n\nPr\u00e9sident \nMohamed Bahnas\n\nDirection G\u00e9n\u00e9rale\nBenjamin Barbaud \n\nProgrammation \nBenjamin Barbaud - Yoann Le Nev\u00e9 - Christie Medina-Gonzalez - Eric Perrin\n\nAdministration\nCamille Fauchet - Bastien Le Gall - Etienne Nabat - Aur\u00e9lie Brachu - Damien Prunier\n\nArtistique\nChristie Medina-Gonzalez - Pierre Marie Chatal - David Auffray - C\u00e9line Poulain - Elia Gonelle - Shady Bennani Zeroual\n\nBilletterie / Cashless / Restauration\nAna\u00efs Brossaud-Dozoul - Zo\u00e9 Giraudet\n\nPartenariat / M\u00e9c\u00e9nat / B\u00e9n\u00e9volat \nYoann Le Nev\u00e9 - Elisa Ganachaud - Lilou Terrien\n\nRSO\nCindy Pajot\n\nCommunication\nEric Perrin - Alphonse  Jourdain - Gr\u00e9gory Pechier - Corinne Larre - Coline Lebert\n\nMerchandising\nRomain Le Discot - Guillaume Delautre\n\nTechnique\nGuillaume Le Pit - Vikthor Lauran\u00e7on - Guillaume Dautais - Ma\u00ebl Blanquet - Lucas Perrein - Yoan Forget - Oscar Blavot - Jean-Fran\u00e7ois Krolik - Valentin Beauvineau - Romain Piot - James Feret - Samia Redjala - Lucile Delacavefer - Chlo\u00e9 Lizen\n\n\u2014---\n\nUn grand merci \u00e0 nos nombreux b\u00e9n\u00e9voles, intermittents du spectacle, salari\u00e9s, partenaires, prestataires et m\u00e9c\u00e8nes du festival\n\n\n#hellfest #france #metal #festival"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126987",
                "likeCount": "1337",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "102"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NUYjc2JWU-VNu2vjVb4sNbnF4wE",
            "id": "Irl24CAj-nc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T15:00:14Z",
                "channelId": "UCnwfc0O-LGEg8y9bEQTaSgQ",
                "title": "Franglish - D\u00e9cembre \u00e0 D\u00e9cembre",
                "description": "Franglish - D\u00e9cembre \u00e0 d\u00e9cembre (Clip Officiel)\n\nId\u00e9e Original de Franglish\nR\u00e9aliser par Maxime Fourmont\n\nAlbum & mixtape AURA x G-WAVE disponibles : https://franglish.bfan.link/auragwave\n\nSuivre Franglish sur ses r\u00e9seaux :\n\nS'abonner \u00e0 la chaine Youtube : https://www.youtube.com/channel/UCnwfc0O-LGEg8y9bEQTaSgQ/?sub_confirmation=1\n\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@franglishoff\nInstagram : https://www.instagram.com/franglish\nFacebook : https://www.facebook.com/MisterFranglish\nTwitter : https://twitter.com/MrFranglish\n\n#Franglish #D\u00e9cembre\u00e0D\u00e9cembre #AURA #GWAVE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Irl24CAj-nc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Irl24CAj-nc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Irl24CAj-nc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Irl24CAj-nc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Irl24CAj-nc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Franglish",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Franglish - D\u00e9cembre \u00e0 D\u00e9cembre",
                    "description": "Franglish - D\u00e9cembre \u00e0 d\u00e9cembre (Clip Officiel)\n\nId\u00e9e Original de Franglish\nR\u00e9aliser par Maxime Fourmont\n\nAlbum & mixtape AURA x G-WAVE disponibles : https://franglish.bfan.link/auragwave\n\nSuivre Franglish sur ses r\u00e9seaux :\n\nS'abonner \u00e0 la chaine Youtube : https://www.youtube.com/channel/UCnwfc0O-LGEg8y9bEQTaSgQ/?sub_confirmation=1\n\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@franglishoff\nInstagram : https://www.instagram.com/franglish\nFacebook : https://www.facebook.com/MisterFranglish\nTwitter : https://twitter.com/MrFranglish\n\n#Franglish #D\u00e9cembre\u00e0D\u00e9cembre #AURA #GWAVE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "187107",
                "likeCount": "7746",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "262"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e-vgKNOsn6wWRPJvdEPXxaL63qU",
            "id": "i9Dv-E90Hiw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T16:17:44Z",
                "channelId": "UCzknLFsb2Kwj2IuVD9HnjKA",
                "title": "maintenant vous savez tout",
                "description": "INSTAGRAM: https://www.instagram.com/andie_ella/\n\nEn cliquant sur l\u2019un des liens ci-dessous, un gommage corps\nnourrissant est offert d\u00e8s 45\u20ac d\u2019achat sur le site Typology : \nCr\u00e8me visage 9 ingr\u00e9dients : https://bit.ly/3SJFip0\nLe stick solaire SPF50 : https://bit.ly/3TmQYy4\nS\u00e9rum teint\u00e9 : https://bit.ly/3TlAWVe\nL\u2019huile \u00e0 l\u00e8vres teint\u00e9e : https://bit.ly/43ZkHCo\n\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@andie_ella\n\nCONTACT PRO: hello@andieella.com\n\nAndie\u2728",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9Dv-E90Hiw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9Dv-E90Hiw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9Dv-E90Hiw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9Dv-E90Hiw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9Dv-E90Hiw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andie Ella",
                "tags": [
                    "andie ella",
                    "youtubeuse",
                    "maquilleuse",
                    "pro",
                    "beaut\u00e9",
                    "lifestyle",
                    "makeup",
                    "vlog",
                    "sport",
                    "routine sport",
                    "move with nicole",
                    "pilate",
                    "routine pilate",
                    "petit dej",
                    "morning routine",
                    "anniversaire",
                    "beyonc\u00e9",
                    "concert",
                    "get ready",
                    "dior",
                    "cadeau"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "maintenant vous savez tout",
                    "description": "INSTAGRAM: https://www.instagram.com/andie_ella/\n\nEn cliquant sur l\u2019un des liens ci-dessous, un gommage corps\nnourrissant est offert d\u00e8s 45\u20ac d\u2019achat sur le site Typology : \nCr\u00e8me visage 9 ingr\u00e9dients : https://bit.ly/3SJFip0\nLe stick solaire SPF50 : https://bit.ly/3TmQYy4\nS\u00e9rum teint\u00e9 : https://bit.ly/3TlAWVe\nL\u2019huile \u00e0 l\u00e8vres teint\u00e9e : https://bit.ly/43ZkHCo\n\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@andie_ella\n\nCONTACT PRO: hello@andieella.com\n\nAndie\u2728"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "331700",
                "likeCount": "15832",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1153"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dh56gAB-lPslmUoJr7vasdS8Ymo",
            "id": "ocPKgyakEiU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T16:33:29Z",
                "channelId": "UCyWqModMQlbIo8274Wh_ZsQ",
                "title": "Je vous dis toute la v\u00e9rit\u00e9 (ma plus longue FAQ)",
                "description": "Pr\u00e9commandez ma BD ici \u27a1\ufe0f https://www.lepireguide.com\n\nLa meilleure vid\u00e9o de ma cha\u00eene \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=fXgVdsswUsQ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocPKgyakEiU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocPKgyakEiU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocPKgyakEiU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocPKgyakEiU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocPKgyakEiU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cyprien",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je vous dis toute la v\u00e9rit\u00e9 (ma plus longue FAQ)",
                    "description": "Pr\u00e9commandez ma BD ici \u27a1\ufe0f https://www.lepireguide.com\n\nLa meilleure vid\u00e9o de ma cha\u00eene \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=fXgVdsswUsQ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1003532",
                "likeCount": "70476",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1724"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Xy0JZ_2aNW733Rlk4fGokNMnkLQ",
            "id": "sFvW_GIJ9L0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T12:01:37Z",
                "channelId": "UCYGjxo5ifuhnmvhPvCc3DJQ",
                "title": "ON R\u00c9AGIT AUX PIRES MAISONS #5",
                "description": "On react aux pires maisons qu'on a trouv\u00e9 sur reddit\nD\u00e9couvrez votre histoire familiale gr\u00e2ce \u00e0 MyHeritage \u25b6\ufe0f https://bit.ly/WankilStudio_MH\n\nNos cartes \u00e0 collectionner Wankul \ud83c\udf81 https://wankul.fr/\nTwitch live: http://twitch.tv/wankilstudio\nTwitter: http://twitter.com/WankilStudio\nTikTok : http://wankil.fr/tiktok\nFacebook: http://www.facebook.com/wankilstudio\nLe site: http://www.wankil.fr\nCollaboration commerciale\nMontage spot Eliasterclass\nMiniature par Terracid\nMontage par Fistero",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sFvW_GIJ9L0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sFvW_GIJ9L0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sFvW_GIJ9L0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sFvW_GIJ9L0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sFvW_GIJ9L0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wankil Studio - Laink et Terracid",
                "tags": [
                    "terracid",
                    "laink",
                    "wankil",
                    "maison",
                    "react",
                    "reddit",
                    "pires",
                    "appart"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ON R\u00c9AGIT AUX PIRES MAISONS #5",
                    "description": "On react aux pires maisons qu'on a trouv\u00e9 sur reddit\nD\u00e9couvrez votre histoire familiale gr\u00e2ce \u00e0 MyHeritage \u25b6\ufe0f https://bit.ly/WankilStudio_MH\n\nNos cartes \u00e0 collectionner Wankul \ud83c\udf81 https://wankul.fr/\nTwitch live: http://twitch.tv/wankilstudio\nTwitter: http://twitter.com/WankilStudio\nTikTok : http://wankil.fr/tiktok\nFacebook: http://www.facebook.com/wankilstudio\nLe site: http://www.wankil.fr\nCollaboration commerciale\nMontage spot Eliasterclass\nMiniature par Terracid\nMontage par Fistero"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "868792",
                "likeCount": "57620",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1092"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BSzNkvcl_pUWJ5YHczScWuQ5BAI",
            "id": "mlkjB38LnXc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T04:51:14Z",
                "channelId": "UC3ABnxyYGryqn2bSLyQKkYQ",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 de RB Salzburg vs. Real Madrid | Coupe du Monde des Clubs | Groupe H",
                "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mlkjB38LnXc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mlkjB38LnXc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mlkjB38LnXc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mlkjB38LnXc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mlkjB38LnXc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN France",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 de RB Salzburg vs. Real Madrid | Coupe du Monde des Clubs | Groupe H",
                    "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "820884",
                "likeCount": "17336",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "554"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L4u56VLpZJ0080oB0S_H2CLlrUM",
            "id": "gDRAJP8rOLE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T15:00:03Z",
                "channelId": "UCGdSAF50uDAxghTy_3MpKng",
                "title": "Hamza - ENCORE UNE NUIT (Vid\u00e9o Officielle)",
                "description": "Hamza - ENCORE UNE NUIT  (Vid\u00e9o Officielle)\nNouvel album \"Mania\" disponible : https://hamza.bfan.link/mania\n\nPrends tes billets pour la tourn\u00e9e d'Hamza \"INSOMNIA TOUR\" :\nhttps://billetterie.hamza.net/\n\n-\nRetrouvez Hamza sur :\nInstagram: https://www.instagram.com/hamzasaucegod/\nFacebook: https://www.facebook.com/hamzasaucegod/\nTwitter: https://x.com/Hamzasaucegod\n\n#hamza #saucegod #mania",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gDRAJP8rOLE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gDRAJP8rOLE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gDRAJP8rOLE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gDRAJP8rOLE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gDRAJP8rOLE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hamza",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hamza - ENCORE UNE NUIT (Vid\u00e9o Officielle)",
                    "description": "Hamza - ENCORE UNE NUIT  (Vid\u00e9o Officielle)\nNouvel album \"Mania\" disponible : https://hamza.bfan.link/mania\n\nPrends tes billets pour la tourn\u00e9e d'Hamza \"INSOMNIA TOUR\" :\nhttps://billetterie.hamza.net/\n\n-\nRetrouvez Hamza sur :\nInstagram: https://www.instagram.com/hamzasaucegod/\nFacebook: https://www.facebook.com/hamzasaucegod/\nTwitter: https://x.com/Hamzasaucegod\n\n#hamza #saucegod #mania"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87740",
                "likeCount": "4045",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "137"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zVJwMikmZnwF0TwwRsNRKxwm4Bw",
            "id": "8YiR9v3sOpk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T00:00:12Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK WORLD TOUR [DEADLINE] TRAILER",
                "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #WORLDTOUR #DEADLINE #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YiR9v3sOpk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YiR9v3sOpk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YiR9v3sOpk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YiR9v3sOpk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YiR9v3sOpk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK WORLD TOUR [DEADLINE] TRAILER",
                    "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #WORLDTOUR #DEADLINE #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3794750",
                "likeCount": "592911",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "38914"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s7KaZf5L700JGA_vteopD4uMnJ4",
            "id": "jVVwYXV22zg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T12:30:05Z",
                "channelId": "UCm9SZAl03Rev9sFwloCdz1g",
                "title": "At Peace (Official Video) Karan Aujla | Latest Punjabi Songs 2025",
                "description": "Sandeep Rehaan & Karan Aujla Present\n\nSong -  At Peace\nSinger/Lyrics/Composer - Karan Aujla\nProducers Ikky & Take A Day Trip\nVideo - Rupan Bal\nMarketing - La Music Promotions Co\n\nFilm by: Rupan Bal x Dilpreet VFX\nEdit, Colour VFX, CGI: DIlpreet VFX x Rupan Bal\nDop- vishal sharma\nGrip- habib\nAd 1st - Lakshay\nLine  Producer- Jayant sharma, himanshu kapoor, Akshy Kapoor\nCostume- Akriya , Aditya \nArt- Himanshu kapoor, Jayant sharma\nProduction: 9X Production\nAdditional VFX Golf Ball: Willians Tarrillo\nCup to Tire Transition by: Simar VFX",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVVwYXV22zg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVVwYXV22zg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVVwYXV22zg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVVwYXV22zg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVVwYXV22zg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rehaan Records",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "At Peace (Official Video) Karan Aujla | Latest Punjabi Songs 2025",
                    "description": "Sandeep Rehaan & Karan Aujla Present\n\nSong -  At Peace\nSinger/Lyrics/Composer - Karan Aujla\nProducers Ikky & Take A Day Trip\nVideo - Rupan Bal\nMarketing - La Music Promotions Co\n\nFilm by: Rupan Bal x Dilpreet VFX\nEdit, Colour VFX, CGI: DIlpreet VFX x Rupan Bal\nDop- vishal sharma\nGrip- habib\nAd 1st - Lakshay\nLine  Producer- Jayant sharma, himanshu kapoor, Akshy Kapoor\nCostume- Akriya , Aditya \nArt- Himanshu kapoor, Jayant sharma\nProduction: 9X Production\nAdditional VFX Golf Ball: Willians Tarrillo\nCup to Tire Transition by: Simar VFX"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-CA"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14185002",
                "likeCount": "271407",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18830"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mrMlVoUIb1fW0OM67FfWwwhHtog",
            "id": "xWisGpc5_NI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T04:01:16Z",
                "channelId": "UCSQ-IY_3aVGlPQp_QJl3-Yg",
                "title": "d4vd, Hyunjin - Always Love featuring Hyunjin (Stray Kids) [Official Lyric Video]",
                "description": "d4vd & Hyunjin - Always Love featuring Hyunjin (Stray Kids) [Official Lyric Video]\n\nlisten to \u201cAlways Love featuring Hyunjin (Stray Kids)\u201d: https://d4vd.lnk.to/AlwaysLove\n\nlisten to \u2018WITHERED\u2019 the debut album, out now: https://d4vd.lnk.to/WITHEREDYP\nshop WITHERED vinyl & CDs: https://d4vd.lnk.to/storeYP\nget tickets to the WITHERED Tour: https://d4vd.lnk.to/witheredtour  \n\nfollow d4vd:\nMailing List - http://d4vd.io/mailinglist\nDiscord - https://discord.gg/d4vd\nInstagram - https://www.instagram.com/d4vddd/\nTwitter - https://twitter.com/d4vddd\nTikTok - https://www.tiktok.com/@d4vdd\nFacebook - http://facebook.com/d4vdd\nSoundcloud - https://soundcloud.com/d4vddd\nSpotify - https://spoti.fi/3BabOIK\nApple Music - https://apple.co/3wV1ou8\nOfficial Website - http://d4vd.io\n\n#d4vd #Hyunjin #AlwaysLove\n\nMusic video by d4vd, Hyunjin performing Always Love featuring Hyunjin (Stray Kids) (Lyric Video).\u00a9 2025 Darkroom/Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWisGpc5_NI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWisGpc5_NI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWisGpc5_NI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWisGpc5_NI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWisGpc5_NI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "d4vdVEVO",
                "tags": [
                    "d4vd",
                    "Hyunjin",
                    "Darkroom/Interscope Records",
                    "Alternative",
                    "Always Love",
                    "stray kids",
                    "k-pop",
                    "pop",
                    "singer-songwriter",
                    "r&b",
                    "new music",
                    "lyric video",
                    "romantic homicide",
                    "feel it",
                    "withered"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "d4vd, Hyunjin - Always Love featuring Hyunjin (Stray Kids) [Official Lyric Video]",
                    "description": "d4vd & Hyunjin - Always Love featuring Hyunjin (Stray Kids) [Official Lyric Video]\n\nlisten to \u201cAlways Love featuring Hyunjin (Stray Kids)\u201d: https://d4vd.lnk.to/AlwaysLove\n\nlisten to \u2018WITHERED\u2019 the debut album, out now: https://d4vd.lnk.to/WITHEREDYP\nshop WITHERED vinyl & CDs: https://d4vd.lnk.to/storeYP\nget tickets to the WITHERED Tour: https://d4vd.lnk.to/witheredtour  \n\nfollow d4vd:\nMailing List - http://d4vd.io/mailinglist\nDiscord - https://discord.gg/d4vd\nInstagram - https://www.instagram.com/d4vddd/\nTwitter - https://twitter.com/d4vddd\nTikTok - https://www.tiktok.com/@d4vdd\nFacebook - http://facebook.com/d4vdd\nSoundcloud - https://soundcloud.com/d4vddd\nSpotify - https://spoti.fi/3BabOIK\nApple Music - https://apple.co/3wV1ou8\nOfficial Website - http://d4vd.io\n\n#d4vd #Hyunjin #AlwaysLove\n\nMusic video by d4vd, Hyunjin performing Always Love featuring Hyunjin (Stray Kids) (Lyric Video).\u00a9 2025 Darkroom/Interscope Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "645922",
                "likeCount": "109220",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7443"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q2ZAQF7vao3x4exx3FeK35Cwu78",
            "id": "H_Nx8F3wWG0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T16:00:27Z",
                "channelId": "UCi30HhX-tetz-beUoTKhbHQ",
                "title": "Le vase d'Arnaud l Les Duos Impossibles 10\u00e8me \u00e9dition",
                "description": "Tout \u00e7a pour \u00e7a, Arnaud Tsamere ?!\n\nL'int\u00e9gralit\u00e9 des \u00e9ditions des Duos Impossibles est dispo sur myCANAL https://www.canalplus.com/ \n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nRetrouvez le spectacle de J\u00e9r\u00e9my Ferrari \"Anesth\u00e9sie g\u00e9n\u00e9rale\" sur myCANAL : https://www.canalplus.com/divertissement/jeremy-ferrari-anesthesie-generale/h/28082201_50001\n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nInstagram : https://www.instagram.com/jeremyferrarioff/\nFacebook : https://www.facebook.com/jeremyferrariofficiel\nX : https://x.com/JeremyFerrari\nTikTok : https://www.tiktok.com/@jeremyferrarioff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_Nx8F3wWG0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_Nx8F3wWG0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_Nx8F3wWG0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_Nx8F3wWG0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_Nx8F3wWG0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Duos Impossibles de J\u00e9r\u00e9my Ferrari",
                "tags": [
                    "#duosimpossibles",
                    "#lesduos",
                    "jeremy ferari",
                    "spectacle",
                    "humour",
                    "humour noir",
                    "sc\u00e8ne",
                    "theatre",
                    "arnaud tsamere",
                    "baptiste lecaplain",
                    "intersketch"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le vase d'Arnaud l Les Duos Impossibles 10\u00e8me \u00e9dition",
                    "description": "Tout \u00e7a pour \u00e7a, Arnaud Tsamere ?!\n\nL'int\u00e9gralit\u00e9 des \u00e9ditions des Duos Impossibles est dispo sur myCANAL https://www.canalplus.com/ \n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nRetrouvez le spectacle de J\u00e9r\u00e9my Ferrari \"Anesth\u00e9sie g\u00e9n\u00e9rale\" sur myCANAL : https://www.canalplus.com/divertissement/jeremy-ferrari-anesthesie-generale/h/28082201_50001\n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nInstagram : https://www.instagram.com/jeremyferrarioff/\nFacebook : https://www.facebook.com/jeremyferrariofficiel\nX : https://x.com/JeremyFerrari\nTikTok : https://www.tiktok.com/@jeremyferrarioff"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "256185",
                "likeCount": "9463",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "296"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qTE0WD5xOXDxIYD1HIUukrEAHXc",
            "id": "ApDj545hW1g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T16:12:56Z",
                "channelId": "UCneIjVENbHmjVaep4-5Yq8Q",
                "title": "GUESS MY RANK 10 MES VIEWERS SONT TOUS FOUS \ud83e\udd2f",
                "description": "\ud83d\udd34\u2794 \ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc15\ud835\udc04 \u25ba https://www.twitch.tv/fugu_fps\n\ud83d\udcf8\u2794 \ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc00\ud835\udc06\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc0c \u25ba https://www.instagram.com/fugu_fps/\n\ud83d\udc26\u2794 \ud835\udc13\ud835\udc16\ud835\udc08\ud835\udc13\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc11 \u25ba https://twitter.com/fugu_fps\n\ud83d\udcac\u2794 \ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc12\ud835\udc02\ud835\udc0e\ud835\udc11\ud835\udc03 \u25ba https://discord.gg/fugu\n\nChaine secondaire: https://www.youtube.com/@FUGUTV/videos\n\nContact: fugu@cescoagency.com\n\nMonteur: https://x.com/Asso__o\nMiniature : https://x.com/Rahezz_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApDj545hW1g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApDj545hW1g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApDj545hW1g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApDj545hW1g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApDj545hW1g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fugu",
                "tags": [
                    "Valorantfr",
                    "valorant fr",
                    "valorant best of",
                    "valorant best moments",
                    "valorant clips fr",
                    "valorant fugu",
                    "fugu fps",
                    "valorant settings",
                    "fugu settings",
                    "fugu valorant",
                    "fugu shorts",
                    "fugu short",
                    "fugu tiktok",
                    "tiktok fugu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GUESS MY RANK 10 MES VIEWERS SONT TOUS FOUS \ud83e\udd2f",
                    "description": "\ud83d\udd34\u2794 \ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc15\ud835\udc04 \u25ba https://www.twitch.tv/fugu_fps\n\ud83d\udcf8\u2794 \ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc00\ud835\udc06\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc0c \u25ba https://www.instagram.com/fugu_fps/\n\ud83d\udc26\u2794 \ud835\udc13\ud835\udc16\ud835\udc08\ud835\udc13\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc11 \u25ba https://twitter.com/fugu_fps\n\ud83d\udcac\u2794 \ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc12\ud835\udc02\ud835\udc0e\ud835\udc11\ud835\udc03 \u25ba https://discord.gg/fugu\n\nChaine secondaire: https://www.youtube.com/@FUGUTV/videos\n\nContact: fugu@cescoagency.com\n\nMonteur: https://x.com/Asso__o\nMiniature : https://x.com/Rahezz_"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129676",
                "likeCount": "9065",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IhB8vYhfp51LpmOhjEjzPGMq0XM",
            "id": "NK3uSXlan-M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T15:00:40Z",
                "channelId": "UC4ii4_aeS8iOFzsHuhJTq2w",
                "title": "10 Ans \u00e0 Fumer la Clope \u00c9lectronique : \u00c7A FAIT QUOI ?!",
                "description": "\ud83d\udcda G\u00e9rez votre business facilement avec ODOO !\n\ud83d\udc49 https://www.odoo.com/r/mHcg \n\nAvec l\u2019appli Projet, suivez vos t\u00e2ches, collaborez efficacement et centralisez tout au m\u00eame endroit.\n\ud83c\udf81 1\u00e8re application gratuite \u00e0 vie, avec h\u00e9bergement et support inclus !\n\nVous voyez s\u00fbrement la clope \u00e9lectronique comme une alternative plus saine \u00e0 la cigarette ! Mais encore aujourd'hui c\u2019est un objet myst\u00e9rieux et plein de clich\u00e9s\u2026 \nVous avez d\u00fb entendre parler de risques d\u2019addiction, d\u2019explosions, et m\u00eame de cancers ?! Mais qu\u2019est-ce qui est vrai dans tout \u00e7a ? \nDans cette vid\u00e9o, le vous r\u00e9v\u00e8le toutes les cons\u00e9quences de fumer la cigarette \u00e9lectronique pendant 10 ans ! \n\n\ud83d\udcf8  Mon insta : https://www.instagram.com/poissonfecond\n\ud83d\udc80 Ma cha\u00eene d'horreur CONTE FECOND : https://tinyurl.com/27dxvnd8\n\ud83d\udc1f Ma cha\u00eene perso EL CHRIS CONTE : https://tinyurl.com/2p9dmdsf\n\u279b Ma cha\u00eene de docu POISSONFECOND+ : https://www.poissonfecond.tv/FR/\n\ud83d\udcac   Discord : https://discord.gg/ns7j8BS\n\ud83d\udcd8  Facebook : https://www.facebook.com/PoissonFecond\n\ud83d\udc26  Twitter : https://twitter.com/PoissonFecond\n\n\u2665 Merci \u00e0 :\nR\u00e9dacteur : Quentin Lacheray\nMonteur : Kevin Angius et Thomas Court\nIllustrateur : Lili alias le Crayon d'Ali\nMiniaturiste : Aarod ( https://x.com/AarodMinia )\nResponsable de la cha\u00eene : Elsa ( @ElieLou )\n\nLes sources : https://docs.google.com/document/d/1EfpjmKTu-cq9RJYL2uoI6LjR3joz61ufHczuN0tQPMk/edit?usp=sharing \n\n\nSi tu veux nous \u00e9crire : contactpf@khundar.com\nMon mail pour les contacts professionnels uniquement : poissonfecond@khundar.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NK3uSXlan-M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NK3uSXlan-M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NK3uSXlan-M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NK3uSXlan-M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NK3uSXlan-M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Poisson F\u00e9cond",
                "tags": [
                    "poisson f\u00e9cond",
                    "conte f\u00e9cond",
                    "\u00e7a fait quoi",
                    "fumer",
                    "cigarette",
                    "electronique",
                    "clope",
                    "10 ans"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "10 Ans \u00e0 Fumer la Clope \u00c9lectronique : \u00c7A FAIT QUOI ?!",
                    "description": "\ud83d\udcda G\u00e9rez votre business facilement avec ODOO !\n\ud83d\udc49 https://www.odoo.com/r/mHcg \n\nAvec l\u2019appli Projet, suivez vos t\u00e2ches, collaborez efficacement et centralisez tout au m\u00eame endroit.\n\ud83c\udf81 1\u00e8re application gratuite \u00e0 vie, avec h\u00e9bergement et support inclus !\n\nVous voyez s\u00fbrement la clope \u00e9lectronique comme une alternative plus saine \u00e0 la cigarette ! Mais encore aujourd'hui c\u2019est un objet myst\u00e9rieux et plein de clich\u00e9s\u2026 \nVous avez d\u00fb entendre parler de risques d\u2019addiction, d\u2019explosions, et m\u00eame de cancers ?! Mais qu\u2019est-ce qui est vrai dans tout \u00e7a ? \nDans cette vid\u00e9o, le vous r\u00e9v\u00e8le toutes les cons\u00e9quences de fumer la cigarette \u00e9lectronique pendant 10 ans ! \n\n\ud83d\udcf8  Mon insta : https://www.instagram.com/poissonfecond\n\ud83d\udc80 Ma cha\u00eene d'horreur CONTE FECOND : https://tinyurl.com/27dxvnd8\n\ud83d\udc1f Ma cha\u00eene perso EL CHRIS CONTE : https://tinyurl.com/2p9dmdsf\n\u279b Ma cha\u00eene de docu POISSONFECOND+ : https://www.poissonfecond.tv/FR/\n\ud83d\udcac   Discord : https://discord.gg/ns7j8BS\n\ud83d\udcd8  Facebook : https://www.facebook.com/PoissonFecond\n\ud83d\udc26  Twitter : https://twitter.com/PoissonFecond\n\n\u2665 Merci \u00e0 :\nR\u00e9dacteur : Quentin Lacheray\nMonteur : Kevin Angius et Thomas Court\nIllustrateur : Lili alias le Crayon d'Ali\nMiniaturiste : Aarod ( https://x.com/AarodMinia )\nResponsable de la cha\u00eene : Elsa ( @ElieLou )\n\nLes sources : https://docs.google.com/document/d/1EfpjmKTu-cq9RJYL2uoI6LjR3joz61ufHczuN0tQPMk/edit?usp=sharing \n\n\nSi tu veux nous \u00e9crire : contactpf@khundar.com\nMon mail pour les contacts professionnels uniquement : poissonfecond@khundar.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "360703",
                "likeCount": "14248",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1104"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jYNl2iNRizG8nOBWrlHSnku1r1Y",
            "id": "HIipxBU9cBs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T17:35:53Z",
                "channelId": "UCnnYqSNKKygemgmxC9PyLTw",
                "title": "GPT-5... ENFIN !",
                "description": "GPT-5 d\u00e9barque sur ChatGPT et on analyse tout \u00e7a ensemble \u2192 quelle est la date de sortie exacte ? Qui aura acc\u00e8s \u00e0 GPT-5 ? Quelles seront les grosses nouveaut\u00e9s GPT-5 ? Voici tout ce qu'il faut savoir sur la nouvelle IA d'OpenAI. Et en d\u00e9bat : GPT-5 sera une vraie r\u00e9volution ou une grosse d\u00e9ception ?\n\n\u2764\ufe0f MA FORMATION AUTOMATISER CHATGPT \u2192 https://offre.ludosln.net/formation-chatgpt \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\ude0d LES AVIS CLIENTS \u2192 https://fr.trustpilot.com/review/slnweb.net \ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udc49 Retrouvez mes Ressources IA gratuites (Prompts, GPTs, Mini-Formations...) ici \u2192 https://offre.ludosln.net/ressources-ia \ud83d\udc48\n\n\u23f1 AU SOMMAIRE :\n\n0:00 - Le voil\u00e0... Enfin !\n0:38 - Date de Sortie GPT-5\n1:35 - Ma pr\u00e9diction (\u00e0 l'heure pr\u00e8s)\n3:49 - Le gros d\u00e9fi pour GPT-5\n5:07 - Un GPT-5 Ultra-s\u00e9curis\u00e9 ?\n5:52 - Comment acc\u00e9der \u00e0 GPT-5\n8:16 - Automatiser ChatGPT\n9:43 - La fin du s\u00e9lecteur\n10:34 - Les Agents IA sur GPT-5\n12:09 - Exemple d'Agent IA\n12:40 - 3 nouveaut\u00e9s GPT-5\n14:42 - R\u00e9volution ou D\u00e9ception ? Mon avis\n\n\u2764\ufe0f La vid\u00e9o \"La Meilleure IA du Monde est un \u00c9CHEC\" : https://youtu.be/sVNUtTwNxzA\n\n\ud83d\udcfc  TUTOS CHATGPT SUR LA CHAINE :\n\n\u25ab\ufe0f Tuto pour bien utiliser ChatGPT en 2025 : https://youtu.be/YBIigdoPpLc\n\u25ab\ufe0f Tuto pour r\u00e9diger un bon Prompt en 2025 : https://youtu.be/KtRCp6LpF3U\n\u25ab\ufe0f Tuto cr\u00e9er des GPTs: https://youtu.be/MqdCmS7CRPQ\n\u25ab\ufe0f Tuto ChatGPT Memory : https://youtu.be/sXShFWFI16w\n\u25ab\ufe0f Tuto ChatGPT Custom Instructions : https://youtu.be/1MUL65_XLIU\n\u25ab\ufe0f Test ChatGPT Pro : https://youtu.be/dmI0Mhh9M9M\n\u25ab\ufe0f Tuto Playground OpenAI / Assistants : https://youtu.be/_XaLd46KMzQ\n\u25ab\ufe0f Tuto ChatGPT Canvas : https://youtu.be/XYWlDGKr4GA\n\u25ab\ufe0f Tuto ChatGPT mode Auto-Pilote : https://youtu.be/6xK8Pc-C6k4\n\u25ab\ufe0f Tuto ChatGPT Voice : https://youtu.be/8JLvBNWvqSk\n\u25ab\ufe0f Test Complet OpenAI SORA : https://youtu.be/BOkXhGBYOpk\n\u25ab\ufe0f Tuto ChatGPT 4o image generation : https://youtu.be/JRqI1ADSWEM\n\n\ud83d\udcfc  AUTRES FORMATIONS IA SUR LA CHAINE :\n\n\u25ab\ufe0f Tuto Le Chat Mistral AI : https://youtu.be/PNGV9o_tsmQ\n\u25ab\ufe0f J'ai automatis\u00e9 ChatGPT, DeepSeek et Grok : https://youtu.be/PXTCChEtozo\n\u25ab\ufe0f J'ai branch\u00e9 ces 2 IA ensemble, c'est dingue : https://youtu.be/bMoHStBFLcI\n\u25ab\ufe0f Manus AI : test complet en exclu totale : https://youtu.be/-EVKzgnySkE\n\u25ab\ufe0f Tuto Bolt New AI : https://youtu.be/pHW7JYUY7WM\n\u25ab\ufe0f Formation IA de Google en version acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e : https://youtu.be/mFTNLy2_Gl8\n\u25ab\ufe0f Tuto NotebookLM : https://youtu.be/0b_-Y6fG0nY\n\u25ab\ufe0f Tuto QWEN AI : https://youtu.be/zE_dM7DwPQw\n\u25ab\ufe0f Cr\u00e9er une App avec ChatGPT et ces 3 IA : https://youtu.be/knO5RT4-DGc\n\n#ChatGPT #GPT5 #ChatGPT5",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIipxBU9cBs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIipxBU9cBs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIipxBU9cBs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIipxBU9cBs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIipxBU9cBs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ludo Salenne",
                "tags": [
                    "GPT 5",
                    "GPT-5",
                    "ChatGPT 5",
                    "Chat GPT 5",
                    "date sortie gpt 5",
                    "nouveaut\u00e9s chatgpt",
                    "nouveaut\u00e9s gpt 5",
                    "agents IA chatgpt",
                    "rumeurs GPT 5",
                    "chatgpt 5",
                    "sam altman",
                    "openai",
                    "ia chatgpt",
                    "nouveau chatgpt",
                    "nouveau gpt 5"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GPT-5... ENFIN !",
                    "description": "GPT-5 d\u00e9barque sur ChatGPT et on analyse tout \u00e7a ensemble \u2192 quelle est la date de sortie exacte ? Qui aura acc\u00e8s \u00e0 GPT-5 ? Quelles seront les grosses nouveaut\u00e9s GPT-5 ? Voici tout ce qu'il faut savoir sur la nouvelle IA d'OpenAI. Et en d\u00e9bat : GPT-5 sera une vraie r\u00e9volution ou une grosse d\u00e9ception ?\n\n\u2764\ufe0f MA FORMATION AUTOMATISER CHATGPT \u2192 https://offre.ludosln.net/formation-chatgpt \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\ude0d LES AVIS CLIENTS \u2192 https://fr.trustpilot.com/review/slnweb.net \ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udc49 Retrouvez mes Ressources IA gratuites (Prompts, GPTs, Mini-Formations...) ici \u2192 https://offre.ludosln.net/ressources-ia \ud83d\udc48\n\n\u23f1 AU SOMMAIRE :\n\n0:00 - Le voil\u00e0... Enfin !\n0:38 - Date de Sortie GPT-5\n1:35 - Ma pr\u00e9diction (\u00e0 l'heure pr\u00e8s)\n3:49 - Le gros d\u00e9fi pour GPT-5\n5:07 - Un GPT-5 Ultra-s\u00e9curis\u00e9 ?\n5:52 - Comment acc\u00e9der \u00e0 GPT-5\n8:16 - Automatiser ChatGPT\n9:43 - La fin du s\u00e9lecteur\n10:34 - Les Agents IA sur GPT-5\n12:09 - Exemple d'Agent IA\n12:40 - 3 nouveaut\u00e9s GPT-5\n14:42 - R\u00e9volution ou D\u00e9ception ? Mon avis\n\n\u2764\ufe0f La vid\u00e9o \"La Meilleure IA du Monde est un \u00c9CHEC\" : https://youtu.be/sVNUtTwNxzA\n\n\ud83d\udcfc  TUTOS CHATGPT SUR LA CHAINE :\n\n\u25ab\ufe0f Tuto pour bien utiliser ChatGPT en 2025 : https://youtu.be/YBIigdoPpLc\n\u25ab\ufe0f Tuto pour r\u00e9diger un bon Prompt en 2025 : https://youtu.be/KtRCp6LpF3U\n\u25ab\ufe0f Tuto cr\u00e9er des GPTs: https://youtu.be/MqdCmS7CRPQ\n\u25ab\ufe0f Tuto ChatGPT Memory : https://youtu.be/sXShFWFI16w\n\u25ab\ufe0f Tuto ChatGPT Custom Instructions : https://youtu.be/1MUL65_XLIU\n\u25ab\ufe0f Test ChatGPT Pro : https://youtu.be/dmI0Mhh9M9M\n\u25ab\ufe0f Tuto Playground OpenAI / Assistants : https://youtu.be/_XaLd46KMzQ\n\u25ab\ufe0f Tuto ChatGPT Canvas : https://youtu.be/XYWlDGKr4GA\n\u25ab\ufe0f Tuto ChatGPT mode Auto-Pilote : https://youtu.be/6xK8Pc-C6k4\n\u25ab\ufe0f Tuto ChatGPT Voice : https://youtu.be/8JLvBNWvqSk\n\u25ab\ufe0f Test Complet OpenAI SORA : https://youtu.be/BOkXhGBYOpk\n\u25ab\ufe0f Tuto ChatGPT 4o image generation : https://youtu.be/JRqI1ADSWEM\n\n\ud83d\udcfc  AUTRES FORMATIONS IA SUR LA CHAINE :\n\n\u25ab\ufe0f Tuto Le Chat Mistral AI : https://youtu.be/PNGV9o_tsmQ\n\u25ab\ufe0f J'ai automatis\u00e9 ChatGPT, DeepSeek et Grok : https://youtu.be/PXTCChEtozo\n\u25ab\ufe0f J'ai branch\u00e9 ces 2 IA ensemble, c'est dingue : https://youtu.be/bMoHStBFLcI\n\u25ab\ufe0f Manus AI : test complet en exclu totale : https://youtu.be/-EVKzgnySkE\n\u25ab\ufe0f Tuto Bolt New AI : https://youtu.be/pHW7JYUY7WM\n\u25ab\ufe0f Formation IA de Google en version acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e : https://youtu.be/mFTNLy2_Gl8\n\u25ab\ufe0f Tuto NotebookLM : https://youtu.be/0b_-Y6fG0nY\n\u25ab\ufe0f Tuto QWEN AI : https://youtu.be/zE_dM7DwPQw\n\u25ab\ufe0f Cr\u00e9er une App avec ChatGPT et ces 3 IA : https://youtu.be/knO5RT4-DGc\n\n#ChatGPT #GPT5 #ChatGPT5"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48502",
                "likeCount": "1502",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "220"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BMljlJDhQjTja6bjXKVRTWXpWUc",
            "id": "n4M5gEpG3WI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T09:57:52Z",
                "channelId": "UCAoUBng0Mfu0qn4lPimS6MA",
                "title": "Une arnaque indienne dans nos \u00e9coles\u00a0? ENQU\u00caTE",
                "description": "\ud83d\udd25 Pour tester Nextory gratuitement et sans engagement, et participer au financement des prochaines vid\u00e9os, c'est par ici \ud83d\ude09 http://nextory.fr/gmilgram45  Mes conseils d'audio book \ud83d\udc49 L'univers \u00e0 port\u00e9e de main (vulgarisation scientifique), Apocalypse cognitive (passionnant essai, th\u00e8mes : d\u00e9sinformation, complotisme, cerveau, psychologie sociale),  L'\u00e9l\u00e9gance du h\u00e9risson (roman).\n\n\ud83d\udc4d Pour me soutenir sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/g-milgram\n\ud83e\udd19 Pour me soutenir sur Patreon : https://www.patreon.com/GMilgram\n\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f Le discord des abonn\u00e9s (autog\u00e9r\u00e9!) : https://discord.gg/Ds7MeFAvTf\n\ud83d\udd90 Ma chaine secondaire (musiques et vid\u00e9os \u00e0 la cool) : https://www.youtube.com/channel/UCggOl0IoeNDOfFgJ8VkwqJQ\n\u2709\ufe0f Contact pro : gmilgram.contact@gmail.com\n\ud83d\udfe2 Mon twitter : https://twitter.com/GGmilgram\n\ud83d\udfe6 Je suis aussi sur Bluesky @gmilgram.bsky.social\n\ud83d\udd35 Ma page Facebook :  https://www.facebook.com/GGMilgram\n\nUne nouvelle formation pour les enfants de 5 \u00e0 15 ans arrive en France. D\u00e9j\u00e0 bien implant\u00e9e en Inde et aux USA, cette formation promet de r\u00e9v\u00e9ler le PLEIN POTENTIEL de votre enfant. Son nom\u00a0: Brighter Minds. Sa promesse\u00a0: votre enfant va tellement devenir un g\u00e9nie qu'il sera capable de reconna\u00eetre les couleurs et m\u00eame de lire...sans utiliser ses yeux. Oui. Si. La formation souhaite conqu\u00e9rir les \u00e9coles fran\u00e7aises. Voici son histoire.\n\n\ud83d\udcfa Les extraits utilis\u00e9s sont tir\u00e9es de ces vid\u00e9os :\n- Brighter Minds \u00e0 l'\u00e9cole, Institut Brighter Minds France\n- Alicia Fest Kindler au 5\u00e8me Congr\u00e8s Innovation en \u00c9ducation, Institut Brighter Minds France\n- Brighter Minds, c'est quoi, IBMF\n- Ces enfants lisent les yeux ferm\u00e9,  REVHEALING\n- Le programme Brighter minds, Alicia Fest\n- Eveiller son intuition, IBMF\n- L'expe\u0301rience Brighter Minds de Mai\u0308na, IBMF\n- L'expe\u0301rience Brighter Minds d'Isaac, IBMF\n- 5\u00e8me Congr\u00e8s Innovation en \u00c9ducation 2023 \n- Truth Vs Falsehood -David Hawkins, Nightingale Conant\n- Dr. David R. Hawkins, Veritas Publishing\n- Dr. David Hawkins: Transcending Obstacles, Veritas Publishing\n-  How to get truthful Yes and No answers from the Universe, Couchchick\n- Vid\u00e9os publi\u00e9es sur les chaines Youtube \"Kamlesh Daaji\" et \"heartfulness\"'\n\nMusiques : compositions maison, \u00e0 retrouver sur ma chaine secondaire https://www.youtube.com/channel/UCggOl0IoeNDOfFgJ8VkwqJQ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4M5gEpG3WI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4M5gEpG3WI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4M5gEpG3WI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4M5gEpG3WI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4M5gEpG3WI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "G Milgram",
                "tags": [
                    "Midbrain",
                    "activation",
                    "escroquerie",
                    "d\u00e9bunk",
                    "science",
                    "z\u00e9t\u00e9tique",
                    "Montessori",
                    "Inde",
                    "Alicia",
                    "Fest",
                    "Kindler"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Une arnaque indienne dans nos \u00e9coles\u00a0? ENQU\u00caTE",
                    "description": "\ud83d\udd25 Pour tester Nextory gratuitement et sans engagement, et participer au financement des prochaines vid\u00e9os, c'est par ici \ud83d\ude09 http://nextory.fr/gmilgram45  Mes conseils d'audio book \ud83d\udc49 L'univers \u00e0 port\u00e9e de main (vulgarisation scientifique), Apocalypse cognitive (passionnant essai, th\u00e8mes : d\u00e9sinformation, complotisme, cerveau, psychologie sociale),  L'\u00e9l\u00e9gance du h\u00e9risson (roman).\n\n\ud83d\udc4d Pour me soutenir sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/g-milgram\n\ud83e\udd19 Pour me soutenir sur Patreon : https://www.patreon.com/GMilgram\n\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f Le discord des abonn\u00e9s (autog\u00e9r\u00e9!) : https://discord.gg/Ds7MeFAvTf\n\ud83d\udd90 Ma chaine secondaire (musiques et vid\u00e9os \u00e0 la cool) : https://www.youtube.com/channel/UCggOl0IoeNDOfFgJ8VkwqJQ\n\u2709\ufe0f Contact pro : gmilgram.contact@gmail.com\n\ud83d\udfe2 Mon twitter : https://twitter.com/GGmilgram\n\ud83d\udfe6 Je suis aussi sur Bluesky @gmilgram.bsky.social\n\ud83d\udd35 Ma page Facebook :  https://www.facebook.com/GGMilgram\n\nUne nouvelle formation pour les enfants de 5 \u00e0 15 ans arrive en France. D\u00e9j\u00e0 bien implant\u00e9e en Inde et aux USA, cette formation promet de r\u00e9v\u00e9ler le PLEIN POTENTIEL de votre enfant. Son nom\u00a0: Brighter Minds. Sa promesse\u00a0: votre enfant va tellement devenir un g\u00e9nie qu'il sera capable de reconna\u00eetre les couleurs et m\u00eame de lire...sans utiliser ses yeux. Oui. Si. La formation souhaite conqu\u00e9rir les \u00e9coles fran\u00e7aises. Voici son histoire.\n\n\ud83d\udcfa Les extraits utilis\u00e9s sont tir\u00e9es de ces vid\u00e9os :\n- Brighter Minds \u00e0 l'\u00e9cole, Institut Brighter Minds France\n- Alicia Fest Kindler au 5\u00e8me Congr\u00e8s Innovation en \u00c9ducation, Institut Brighter Minds France\n- Brighter Minds, c'est quoi, IBMF\n- Ces enfants lisent les yeux ferm\u00e9,  REVHEALING\n- Le programme Brighter minds, Alicia Fest\n- Eveiller son intuition, IBMF\n- L'expe\u0301rience Brighter Minds de Mai\u0308na, IBMF\n- L'expe\u0301rience Brighter Minds d'Isaac, IBMF\n- 5\u00e8me Congr\u00e8s Innovation en \u00c9ducation 2023 \n- Truth Vs Falsehood -David Hawkins, Nightingale Conant\n- Dr. David R. Hawkins, Veritas Publishing\n- Dr. David Hawkins: Transcending Obstacles, Veritas Publishing\n-  How to get truthful Yes and No answers from the Universe, Couchchick\n- Vid\u00e9os publi\u00e9es sur les chaines Youtube \"Kamlesh Daaji\" et \"heartfulness\"'\n\nMusiques : compositions maison, \u00e0 retrouver sur ma chaine secondaire https://www.youtube.com/channel/UCggOl0IoeNDOfFgJ8VkwqJQ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "234399",
                "likeCount": "23454",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2932"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DV96AWGnMRyGMktHS-Y1-bszVNs",
            "id": "SfBsKQwtxog",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T09:41:08Z",
                "channelId": "UCIJZA6SJ3JjvuOZgYPYOHnA",
                "title": "\u274c Non\u2026",
                "description": "Hier soir, la DNCG confirmait sa d\u00e9cision de Novembre, et r\u00e9trogradait l'OL en Ligue 2. Mon analyse.\n\ud83d\udcb0 10\u20ac offerts + \u26bd 100\u20ac rembours\u00e9s : https://bit.ly/3XaDzIX\nJouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13. D\u00e9p\u00f4t minimum de 15\u20ac. \ud83d\udd1e \n\ud83c\udf10 NordVPN : https://nordvpn.com/wiloovpn\n------------------------\n\ud83d\udc26 Twitter : https://twitter.com/WilooFootball\n\ud83c\udf99\ufe0f Podcast : https://spoti.fi/3DH8F4R\n\u26bd La cha\u00eene de Stan : https://www.youtube.com/c/LesOUTSIDERZ\n\u26a1 Le Stan & Wiloo Show : https://bit.ly/3cSBQ9X\n------------------------\n\u26bd Matchs en entier : https://soccerfullmatch.com/\n\u2753 Whoscored : https://www.whoscored.com/\n\ud83e\uddea Fbref : https://fbref.com/en/\n\ud83d\udcdd Transfermarkt : https://www.transfermarkt.com/\n\ud83d\udcb0 Capology : https://www.capology.com/\n\ud83d\udcca Understat : https://understat.com/\n\ud83d\udd2d CIES : https://football-observatory.com/\n\ud83d\udcfa Footballia : https://footballia.net/fr\n------------------------\n\nwiloo, olympique lyonnais, ol, lyon, ligue 2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SfBsKQwtxog/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SfBsKQwtxog/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SfBsKQwtxog/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SfBsKQwtxog/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SfBsKQwtxog/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wiloo",
                "tags": [
                    "wiloo",
                    "olympique lyonnais",
                    "ol",
                    "lyon",
                    "ligue 2"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\u274c Non\u2026",
                    "description": "Hier soir, la DNCG confirmait sa d\u00e9cision de Novembre, et r\u00e9trogradait l'OL en Ligue 2. Mon analyse.\n\ud83d\udcb0 10\u20ac offerts + \u26bd 100\u20ac rembours\u00e9s : https://bit.ly/3XaDzIX\nJouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13. D\u00e9p\u00f4t minimum de 15\u20ac. \ud83d\udd1e \n\ud83c\udf10 NordVPN : https://nordvpn.com/wiloovpn\n------------------------\n\ud83d\udc26 Twitter : https://twitter.com/WilooFootball\n\ud83c\udf99\ufe0f Podcast : https://spoti.fi/3DH8F4R\n\u26bd La cha\u00eene de Stan : https://www.youtube.com/c/LesOUTSIDERZ\n\u26a1 Le Stan & Wiloo Show : https://bit.ly/3cSBQ9X\n------------------------\n\u26bd Matchs en entier : https://soccerfullmatch.com/\n\u2753 Whoscored : https://www.whoscored.com/\n\ud83e\uddea Fbref : https://fbref.com/en/\n\ud83d\udcdd Transfermarkt : https://www.transfermarkt.com/\n\ud83d\udcb0 Capology : https://www.capology.com/\n\ud83d\udcca Understat : https://understat.com/\n\ud83d\udd2d CIES : https://football-observatory.com/\n\ud83d\udcfa Footballia : https://footballia.net/fr\n------------------------\n\nwiloo, olympique lyonnais, ol, lyon, ligue 2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "263410",
                "likeCount": "16656",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1814"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5yZhO0IhK6UZLuWnJ6xqXp2wPsQ",
            "id": "w8I_fYUo1ic",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T15:01:37Z",
                "channelId": "UCwN8BKJckcG5wuHx-_x3FzA",
                "title": "SOS Brevet Histoire-G\u00e9o : 15 min pour tout revoir avant l\u2019\u00e9preuve \ud83d\udcda\ud83d\udd25",
                "description": "\ud83d\udcda Une vid\u00e9o = tout le programme de 3e r\u00e9sum\u00e9 de fa\u00e7on claire, rapide et ludique !\n\n\u2705 Parfait pour le dernier sprint avant le brevet\n\u2705 Histoire, g\u00e9ographie, EMC : les notions cl\u00e9s en un clin d\u2019\u0153il\n\u2705 Id\u00e9al si tu veux tout revoir sans stresser\n\ud83c\udfaf Bonus : une phrase accrocheuse \u00e0 chaque d\u00e9but de capsule \u2013 \u00ab 1 jour, 1 r\u00e9vision \u00bb !\n\n\ud83d\udcac Tu peux mettre pause, prendre des notes ou refaire la vid\u00e9o plusieurs fois !\nEt si tu veux t\u2019\u00e9valuer, un quiz t\u2019attend sur la cha\u00eene \ud83d\ude09\n\n\ud83d\udc49 Abonne-toi pour ne rien rater des prochaines vid\u00e9os !\n\ud83d\udca5 Bonne chance pour le brevet, tu vas g\u00e9rer \ud83d\udcaa\n\n#R\u00e9visionBrevet #Brevet2025 #HistoireG\u00e9o3e #EMC #R\u00e9visionsExpress #BrevetDesColl\u00e8ges #R\u00e9ussirLeBrevet #1Jour1R\u00e9vision",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8I_fYUo1ic/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8I_fYUo1ic/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8I_fYUo1ic/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8I_fYUo1ic/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8I_fYUo1ic/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Histoire d\u2019une prof \ud83c\udf0d ",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOS Brevet Histoire-G\u00e9o : 15 min pour tout revoir avant l\u2019\u00e9preuve \ud83d\udcda\ud83d\udd25",
                    "description": "\ud83d\udcda Une vid\u00e9o = tout le programme de 3e r\u00e9sum\u00e9 de fa\u00e7on claire, rapide et ludique !\n\n\u2705 Parfait pour le dernier sprint avant le brevet\n\u2705 Histoire, g\u00e9ographie, EMC : les notions cl\u00e9s en un clin d\u2019\u0153il\n\u2705 Id\u00e9al si tu veux tout revoir sans stresser\n\ud83c\udfaf Bonus : une phrase accrocheuse \u00e0 chaque d\u00e9but de capsule \u2013 \u00ab 1 jour, 1 r\u00e9vision \u00bb !\n\n\ud83d\udcac Tu peux mettre pause, prendre des notes ou refaire la vid\u00e9o plusieurs fois !\nEt si tu veux t\u2019\u00e9valuer, un quiz t\u2019attend sur la cha\u00eene \ud83d\ude09\n\n\ud83d\udc49 Abonne-toi pour ne rien rater des prochaines vid\u00e9os !\n\ud83d\udca5 Bonne chance pour le brevet, tu vas g\u00e9rer \ud83d\udcaa\n\n#R\u00e9visionBrevet #Brevet2025 #HistoireG\u00e9o3e #EMC #R\u00e9visionsExpress #BrevetDesColl\u00e8ges #R\u00e9ussirLeBrevet #1Jour1R\u00e9vision"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53217",
                "likeCount": "2321",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "343"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g3EUHEyqCJHRRnDNE8zRR_rLKTI",
            "id": "k9VWiKEf7Fw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T15:01:35Z",
                "channelId": "UCwHTdU0WRYF8TRhqSij-2Rw",
                "title": "Je fais sauter... FLORENT MANAUDOU !",
                "description": "\ud83d\udc49 D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire ! https://shorturl.at/rIE2N \n- Des Iced Teas sains, et des boissons \u00e9nergisantes, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\nUtilisez mon code \"Marino5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre premi\u00e8re\ncommande ou \"MARINO\" pour 10% de r\u00e9duction sur toutes les commandes !\n\n \ud83c\udf0a Aujourd'hui, je mets Florent Manaudou au d\u00e9fi de r\u00e9aliser un plongeon extr\u00eame \u00e0 plus de 10 \u202fm\u00e8tres de haut ! En tant qu'ancienne athl\u00e8te olympique et professionnelle du cliff diving/cliff jumping, je vais l'accompagner pas \u00e0 pas pour l'aider \u00e0 repousser ses limites en toute s\u00e9curit\u00e9.\n\n\u26a0\ufe0f  ATTENTION : Le plongeon / Cliff jumping est un sport extr\u00eame et dangereux.\nCette performance a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e par des professionnels, encadr\u00e9s par une \u00e9quipe de s\u00e9curit\u00e9 sp\u00e9cialis\u00e9e. Ne tentez jamais de reproduire cela sans supervision professionnelle.\n\n\ud83d\udc49 Si vous souhaitez en savoir plus sur le cliff diving et mes futurs d\u00e9fis, abonnez\u2011vous \u00e0 la cha\u00eene !\n\n\ud83d\udca5 Et dites\u2011moi en commentaire : qui aimeriez\u2011vous me voir faire sauter la prochaine fois\u202f? \ud83d\udc47\n\n\nImages : Laura Marino & @mathieubrulard1501 \nMontage : Mathieu \nMiniatures : Lucas & Anthony\n\n#cliffdiving #florentmanaudou #defi #sportextreme",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9VWiKEf7Fw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9VWiKEf7Fw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9VWiKEf7Fw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9VWiKEf7Fw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9VWiKEf7Fw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Laura Marino",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je fais sauter... FLORENT MANAUDOU !",
                    "description": "\ud83d\udc49 D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire ! https://shorturl.at/rIE2N \n- Des Iced Teas sains, et des boissons \u00e9nergisantes, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\nUtilisez mon code \"Marino5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre premi\u00e8re\ncommande ou \"MARINO\" pour 10% de r\u00e9duction sur toutes les commandes !\n\n \ud83c\udf0a Aujourd'hui, je mets Florent Manaudou au d\u00e9fi de r\u00e9aliser un plongeon extr\u00eame \u00e0 plus de 10 \u202fm\u00e8tres de haut ! En tant qu'ancienne athl\u00e8te olympique et professionnelle du cliff diving/cliff jumping, je vais l'accompagner pas \u00e0 pas pour l'aider \u00e0 repousser ses limites en toute s\u00e9curit\u00e9.\n\n\u26a0\ufe0f  ATTENTION : Le plongeon / Cliff jumping est un sport extr\u00eame et dangereux.\nCette performance a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e par des professionnels, encadr\u00e9s par une \u00e9quipe de s\u00e9curit\u00e9 sp\u00e9cialis\u00e9e. Ne tentez jamais de reproduire cela sans supervision professionnelle.\n\n\ud83d\udc49 Si vous souhaitez en savoir plus sur le cliff diving et mes futurs d\u00e9fis, abonnez\u2011vous \u00e0 la cha\u00eene !\n\n\ud83d\udca5 Et dites\u2011moi en commentaire : qui aimeriez\u2011vous me voir faire sauter la prochaine fois\u202f? \ud83d\udc47\n\n\nImages : Laura Marino & @mathieubrulard1501 \nMontage : Mathieu \nMiniatures : Lucas & Anthony\n\n#cliffdiving #florentmanaudou #defi #sportextreme"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "186136",
                "likeCount": "6701",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "252"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N4WbLmNrZ8hZ16IbDB6iyTf2BAM",
            "id": "CiAlc1mT62Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T15:00:07Z",
                "channelId": "UCiADY94gaAZlXpItKC0P26g",
                "title": "L2B - David Douillet feat. IDS x SDM (Clip Officiel)",
                "description": "L2B - David Douillet feat. IDS x SDM (Clip Officiel)\nNouvel Album de L2B \"N\u00e9s Pour Briller, BOOK III : IDS\" : L2B.bio.to/NesPourBrillerComplet\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Yanis LaCr\u00e8me film \nDOP : Antoine Belage \nProd : FNTYLS \n\n\nRejoignez-nous ici :\nIG: https://www.instagram.com/l2b_gang/\nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: \u200b\u200b\u200b https://www.tiktok.com/@l2bgang_\nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS\n\n#L2B",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CiAlc1mT62Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CiAlc1mT62Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CiAlc1mT62Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CiAlc1mT62Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CiAlc1mT62Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L2B",
                "tags": [
                    "L2B",
                    "SDM",
                    "IDS",
                    "D2",
                    "KLN",
                    "DAVID",
                    "DAVID DOUILLET",
                    "EURO DOLLAR BIFF",
                    "LE THEME",
                    "MOVIE",
                    "PELICAN",
                    "DAVID DOUILLER"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L2B - David Douillet feat. IDS x SDM (Clip Officiel)",
                    "description": "L2B - David Douillet feat. IDS x SDM (Clip Officiel)\nNouvel Album de L2B \"N\u00e9s Pour Briller, BOOK III : IDS\" : L2B.bio.to/NesPourBrillerComplet\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Yanis LaCr\u00e8me film \nDOP : Antoine Belage \nProd : FNTYLS \n\n\nRejoignez-nous ici :\nIG: https://www.instagram.com/l2b_gang/\nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: \u200b\u200b\u200b https://www.tiktok.com/@l2bgang_\nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS\n\n#L2B"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "637209",
                "likeCount": "17010",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "529"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}