{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "WYOHCa8OWoexxHVKMWaria6jy_M",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y9eyt5--Okvs-BGCBQzbmZqh8So",
            "id": "O3th37aFvBs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T23:24:36Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: ATHLETIC BILBAO X MANCHESTER UNITED | SEMIFINAL | JOGO DE IDA | UEFA\u00a0EUROPA\u00a0LEAGUE",
                "description": "No Papo 10 voc\u00ea fica com uma resenha do nosso elenco sobre tudo de melhor que acontece no futebol nacional e internacional!\n\nHoje o programa ir\u00e1 cobrir tudo sobre as semifinais da Europa League e Conference League, e muito mais!\n\n#Papo10NaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3th37aFvBs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3th37aFvBs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3th37aFvBs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3th37aFvBs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "europa league",
                    "europa league cazetv",
                    "assistir europa league",
                    "europa league ao vivo",
                    "manchester real",
                    "manchester ao vivo",
                    "assistir manchester",
                    "jogo manchester",
                    "assistir united",
                    "jogo united",
                    "united ao vivo",
                    "united europa league",
                    "united oitavas",
                    "united cazetv",
                    "lyon manchester",
                    "lyon united",
                    "jogo lyon",
                    "lyon ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: ATHLETIC BILBAO X MANCHESTER UNITED | SEMIFINAL | JOGO DE IDA | UEFA\u00a0EUROPA\u00a0LEAGUE",
                    "description": "No Papo 10 voc\u00ea fica com uma resenha do nosso elenco sobre tudo de melhor que acontece no futebol nacional e internacional!\n\nHoje o programa ir\u00e1 cobrir tudo sobre as semifinais da Europa League e Conference League, e muito mais!\n\n#Papo10NaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2651683",
                "likeCount": "63685",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KXKB9tEb5YMk5lG8f4UKAvmehSo",
            "id": "ZRhfzGeZAf0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T12:23:12Z",
                "channelId": "UCJAbkIY17zAmCTNQHH0bQoQ",
                "title": "\u26a0\ufe0fGTA 6 ADIADO\u26a0\ufe0f",
                "description": "XBOX EM PROMO\u00c7\u00c3O!\nhttps://amzn.to/42TBHJA\n\nMAIS OFERTAS!\nhttps://amzn.to/3REX8ZF\n\nGAMES EM PROMO\u00c7\u00c3O!\nhttps://amzn.to/3EHmCCN\n\nMAIS PROMO\u00c7\u00d5ES NINTENDO\nhttps://amzn.to/4iHziHY\n\nASSISTA TAMB\u00c9M NO SPOTIFY\nhttps://open.spotify.com/episode/3R6OCxsDKvhJeVOXvjZ5nI\n\nGCM GAMES\n\nGIFT CARDS - CART\u00c3O DA PSN, XBOX, STEAM, APPLE, GOOGLE PLAY, NINTENDO, BTL.NET, RIXTY, DIAMANTES FREE FIRE E MUITO MAIS!\n\nhttps://www.gcmgames.com.br\n\n------------------------------------------------------\n\ud83e\udc62 Compre seus jogos na Amazon: https://amzn.to/3EHmCCN\n------------------------------------------------------\nAqui no GameplayRJ voc\u00ea ir\u00e1 encontrar not\u00edcias, curiosidades, gameplays e muito mais!\n\nAssista o lan\u00e7amento daquele jogo t\u00e3o aguardado, ou o game que voc\u00ea gostaria muito que seu criador de conte\u00fado jogasse. \n\nDiariamente, as principais not\u00edcias do mundo dos games, s\u00e9ries, filmes, animes, analises e tudo o que voc\u00ea precisa saber, em um \u00fanico canal!\n----------------------------------------------------\n\n#gameplayrj",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRhfzGeZAf0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRhfzGeZAf0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRhfzGeZAf0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRhfzGeZAf0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRhfzGeZAf0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gameplayrj",
                "tags": [
                    "gameplayrj",
                    "davyjones",
                    "davy jones",
                    "video com davy jones",
                    "jogando com davy jones",
                    "gameplayrj jogando",
                    "gprj",
                    "video do gameplayrj"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\u26a0\ufe0fGTA 6 ADIADO\u26a0\ufe0f",
                    "description": "XBOX EM PROMO\u00c7\u00c3O!\nhttps://amzn.to/42TBHJA\n\nMAIS OFERTAS!\nhttps://amzn.to/3REX8ZF\n\nGAMES EM PROMO\u00c7\u00c3O!\nhttps://amzn.to/3EHmCCN\n\nMAIS PROMO\u00c7\u00d5ES NINTENDO\nhttps://amzn.to/4iHziHY\n\nASSISTA TAMB\u00c9M NO SPOTIFY\nhttps://open.spotify.com/episode/3R6OCxsDKvhJeVOXvjZ5nI\n\nGCM GAMES\n\nGIFT CARDS - CART\u00c3O DA PSN, XBOX, STEAM, APPLE, GOOGLE PLAY, NINTENDO, BTL.NET, RIXTY, DIAMANTES FREE FIRE E MUITO MAIS!\n\nhttps://www.gcmgames.com.br\n\n------------------------------------------------------\n\ud83e\udc62 Compre seus jogos na Amazon: https://amzn.to/3EHmCCN\n------------------------------------------------------\nAqui no GameplayRJ voc\u00ea ir\u00e1 encontrar not\u00edcias, curiosidades, gameplays e muito mais!\n\nAssista o lan\u00e7amento daquele jogo t\u00e3o aguardado, ou o game que voc\u00ea gostaria muito que seu criador de conte\u00fado jogasse. \n\nDiariamente, as principais not\u00edcias do mundo dos games, s\u00e9ries, filmes, animes, analises e tudo o que voc\u00ea precisa saber, em um \u00fanico canal!\n----------------------------------------------------\n\n#gameplayrj"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "276433",
                "likeCount": "37888",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5a26_iLk2JHR96Xuie7ZjOzG28o",
            "id": "d-qI0_tbDy0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T15:00:08Z",
                "channelId": "UC0hSwZoJc-tUf9oY_YPuKBw",
                "title": "RITMO DA SANFONINHA (FOMFOMROM) - Kadu Martins, Henry Freitas, Nuzio Medeiros (Clipe Oficial)",
                "description": "OS AUGEBOYS AONDE?! NO S\u00c3O JO\u00c3O!\n\nEste \u00e9 o clipe oficial de Ritmo da Sanfoninha, gravado no Alto do Moura e na Feira de Artesanato em Caruaru/PE, novo sucesso dos Augeboys: Kadu Martins, Henry Freitas e Nuzio Medeiros.\n\nOu\u00e7a no Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/track/4NjI4qbTN70oQZ8Alt9cdC\n\nSe inscreva no canal: https://www.youtube.com/c/kadumartinsoficial?sub_confirmation=1\n\nLETRA (Composi\u00e7\u00e3o: Kadu Martins, Henry Freitas, ZN no Beat, Lore Ara\u00fajo, Daviz\u00e3o, Peg\u00ea Compositor, Nathan Reuel, L\u00e9o Lima)\n\n\u00c9, eu chamei ela pra dan\u00e7ar forr\u00f3\nPorque n\u00e3o d\u00e1 pra dan\u00e7ar forr\u00f3 s\u00f3\nFiquei perdido no gingado dela, deu um n\u00f3\n\u00c9 mais gostoso que cuscuz de v\u00f3\nEssa menina dan\u00e7ando forr\u00f3\nEla faz estrago o ano inteiro e quando chega o m\u00eas de junho ela vai fazer pior\n\nEla mete o louco, dreher na boquinha\nVai fazer loucura l\u00e1 na cidade vizinha\nEla t\u00e1 tarada, maluquinha, ela perde a linha no solo da sanfoninha\nEla t\u00e1 tarada, maluquinha, ela perde a linha no solo da sanfoninha\n\nFomfomrom fomrom fomrom fomrom fomrom fomrom\nFomfomrom fomrom fomrom fomrom fomrom fomrom\nFomfomrom fomrom fomrom fomrom fomrom fomrom\nFomfomrom fomrom fomrom fomrom fomrom fomrom\n\n_\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Auge Music / Ultra Promo\u00e7\u00f5es / R10 Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: ZN no Beat\nDire\u00e7\u00e3o Audiovisual: Ricardo Lago / \u00cdtalo Ferreira\nRoteiro: Ricardo Lago / Henry Freitas / Kadu Martins / Nuzio Medeiros / Leniel Filho / Roberto Martins / N\u00edcolas Giordanny\nProdutora Audiovisual: IF Movies\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: \u00cdtalo Ferreira\nProdu\u00e7\u00e3o e Stylist: Berg Carvalho\nMarketing Digital: N\u00facleo dos Artistas\n\n---\n\nContato para shows: (84) 99897-6645\n\nAcompanhe o Kadu Martins nas redes sociais: \nhttps://www.instagram.com/kadumartins\nhttps://www.tiktok.com/@kadumartinsofc\n\n#KaduMartins #HenryFreitas #NuzioMedeiros #RitmoDaSanfoninha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d-qI0_tbDy0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d-qI0_tbDy0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d-qI0_tbDy0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d-qI0_tbDy0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d-qI0_tbDy0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kadu Martins",
                "tags": [
                    "kadu martins",
                    "henry freitas",
                    "nuzio medeiros",
                    "augeboys",
                    "medley augeboys",
                    "ritmo da sanfoninha",
                    "fom fom rom fom rom",
                    "ritmo da sanfoninha henry freitas",
                    "ritmo da sanfoninha kadu martins",
                    "ritmo da sanfoninha nuzio medeiros",
                    "ritmo da sanfoninha kadu henry nuzio",
                    "\u00e9 eu chamei ela pra dan\u00e7ar forr\u00f3",
                    "\u00e9 mais gostoso que cuscuz de v\u00f3",
                    "ela mete o louco dreher na boquinha",
                    "ritmo da sanfoninha augeboys"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RITMO DA SANFONINHA (FOMFOMROM) - Kadu Martins, Henry Freitas, Nuzio Medeiros (Clipe Oficial)",
                    "description": "OS AUGEBOYS AONDE?! NO S\u00c3O JO\u00c3O!\n\nEste \u00e9 o clipe oficial de Ritmo da Sanfoninha, gravado no Alto do Moura e na Feira de Artesanato em Caruaru/PE, novo sucesso dos Augeboys: Kadu Martins, Henry Freitas e Nuzio Medeiros.\n\nOu\u00e7a no Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/track/4NjI4qbTN70oQZ8Alt9cdC\n\nSe inscreva no canal: https://www.youtube.com/c/kadumartinsoficial?sub_confirmation=1\n\nLETRA (Composi\u00e7\u00e3o: Kadu Martins, Henry Freitas, ZN no Beat, Lore Ara\u00fajo, Daviz\u00e3o, Peg\u00ea Compositor, Nathan Reuel, L\u00e9o Lima)\n\n\u00c9, eu chamei ela pra dan\u00e7ar forr\u00f3\nPorque n\u00e3o d\u00e1 pra dan\u00e7ar forr\u00f3 s\u00f3\nFiquei perdido no gingado dela, deu um n\u00f3\n\u00c9 mais gostoso que cuscuz de v\u00f3\nEssa menina dan\u00e7ando forr\u00f3\nEla faz estrago o ano inteiro e quando chega o m\u00eas de junho ela vai fazer pior\n\nEla mete o louco, dreher na boquinha\nVai fazer loucura l\u00e1 na cidade vizinha\nEla t\u00e1 tarada, maluquinha, ela perde a linha no solo da sanfoninha\nEla t\u00e1 tarada, maluquinha, ela perde a linha no solo da sanfoninha\n\nFomfomrom fomrom fomrom fomrom fomrom fomrom\nFomfomrom fomrom fomrom fomrom fomrom fomrom\nFomfomrom fomrom fomrom fomrom fomrom fomrom\nFomfomrom fomrom fomrom fomrom fomrom fomrom\n\n_\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Auge Music / Ultra Promo\u00e7\u00f5es / R10 Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: ZN no Beat\nDire\u00e7\u00e3o Audiovisual: Ricardo Lago / \u00cdtalo Ferreira\nRoteiro: Ricardo Lago / Henry Freitas / Kadu Martins / Nuzio Medeiros / Leniel Filho / Roberto Martins / N\u00edcolas Giordanny\nProdutora Audiovisual: IF Movies\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: \u00cdtalo Ferreira\nProdu\u00e7\u00e3o e Stylist: Berg Carvalho\nMarketing Digital: N\u00facleo dos Artistas\n\n---\n\nContato para shows: (84) 99897-6645\n\nAcompanhe o Kadu Martins nas redes sociais: \nhttps://www.instagram.com/kadumartins\nhttps://www.tiktok.com/@kadumartinsofc\n\n#KaduMartins #HenryFreitas #NuzioMedeiros #RitmoDaSanfoninha"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72502",
                "likeCount": "4969",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "158"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Uct7pmRUBFdzW-hNM_iQHqtM4u0",
            "id": "fa5fxNcF7jI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T14:15:10Z",
                "channelId": "UCIRseertPt5kAzr40COpH6A",
                "title": "DUPLIQUEI ITENS LEND\u00c1RIOS FALSOS - Meu Ultimo Ato.",
                "description": "ULTIMO EPISODIO DE CREATIVE SQUAD 4 DUPLICANDO ITENS LENDARIOS - CREATIVE SQUAD (temporada 4) #64\n\n\ud83d\udc47Vire membro aqui\ud83d\udc47 :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCIRseertPt5kAzr40COpH6A/join\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA S\u00c9RIE\u203a\u203a\n\n\u2666 https://discord.gg/STdWJ35Yt7\n\n\ud83c\udf0cENTRE AQUI: https://www.creativesquad.com.br\n\n\u2039 Redes Sociais \u203a\n\n\u2022 Instagram: @feuripe \u293a \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udfed.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\udde8\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6!\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a\n\n\ud83d\udc7eBern: https://www.youtube.com/nhein\n\n\ud83d\udc7eTonigon:  https://www.youtube.com/Tonigon \n\n\ud83d\udc7eOnerb/BRENO: https://www.youtube.com/c/OnerbYT\n\n\ud83d\udc7eMucaHD: https://www.youtube.com/MucaHD \n\n\ud83d\udc7eChip:  https://www.youtube.com/Naughter\n\n\ud83d\udc7eLigonz: https://www.youtube.com/Ligonz\n\n\ud83d\udc7eFixz: https://www.youtube.com/fixzinho\n\n\ud83d\udc7eCaduxinn: https://www.youtube.com/Caduxinn\n\n\ud83d\udc7eMendrake: https://www.youtube.com/Mendrake_\n\n\ud83d\udc7eGeleia: https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1\n\n\ud83d\udc7eNait: https://www.youtube.com/@Nait\n\n\ud83d\udc7ePedrux: https://www.youtube.com/@pedrux_\n\n\u2022 Fala ae RAPEIZE, de boa? FEURIPEE aqui \u2665\ncontato: contatofeuripe@gmail.com\n\n#feuripe3milh\u00f5es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fa5fxNcF7jI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fa5fxNcF7jI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fa5fxNcF7jI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fa5fxNcF7jI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fa5fxNcF7jI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FEURIPE",
                "tags": [
                    "cr3at1VEsq&ad",
                    "cs4",
                    "creative squad 4",
                    "feuripe",
                    "ultimo video",
                    "ultimo episodio",
                    "creative",
                    "squad",
                    "item",
                    "lendario",
                    "itens lendarios"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DUPLIQUEI ITENS LEND\u00c1RIOS FALSOS - Meu Ultimo Ato.",
                    "description": "ULTIMO EPISODIO DE CREATIVE SQUAD 4 DUPLICANDO ITENS LENDARIOS - CREATIVE SQUAD (temporada 4) #64\n\n\ud83d\udc47Vire membro aqui\ud83d\udc47 :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCIRseertPt5kAzr40COpH6A/join\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA S\u00c9RIE\u203a\u203a\n\n\u2666 https://discord.gg/STdWJ35Yt7\n\n\ud83c\udf0cENTRE AQUI: https://www.creativesquad.com.br\n\n\u2039 Redes Sociais \u203a\n\n\u2022 Instagram: @feuripe \u293a \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udfed.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\udde8\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6!\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a\n\n\ud83d\udc7eBern: https://www.youtube.com/nhein\n\n\ud83d\udc7eTonigon:  https://www.youtube.com/Tonigon \n\n\ud83d\udc7eOnerb/BRENO: https://www.youtube.com/c/OnerbYT\n\n\ud83d\udc7eMucaHD: https://www.youtube.com/MucaHD \n\n\ud83d\udc7eChip:  https://www.youtube.com/Naughter\n\n\ud83d\udc7eLigonz: https://www.youtube.com/Ligonz\n\n\ud83d\udc7eFixz: https://www.youtube.com/fixzinho\n\n\ud83d\udc7eCaduxinn: https://www.youtube.com/Caduxinn\n\n\ud83d\udc7eMendrake: https://www.youtube.com/Mendrake_\n\n\ud83d\udc7eGeleia: https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1\n\n\ud83d\udc7eNait: https://www.youtube.com/@Nait\n\n\ud83d\udc7ePedrux: https://www.youtube.com/@pedrux_\n\n\u2022 Fala ae RAPEIZE, de boa? FEURIPEE aqui \u2665\ncontato: contatofeuripe@gmail.com\n\n#feuripe3milh\u00f5es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124330",
                "likeCount": "6053",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "393"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GpgP9ajepBn7ujsHwiMV5Fmkv8k",
            "id": "hTsCFr5nTUE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T06:51:31Z",
                "channelId": "UCr2TPUjHlskdWYtpQA03hqA",
                "title": "Veja quem votou em quem na primeira DR da temporada | Power Couple",
                "description": "Ana Paula e Antony foram os primeiros garantidos na DR deste ciclo. A tens\u00e3o entre a dupla foi forte demais e eles terminaram na \u00faltima coloca\u00e7\u00e3o na Prova dos Casais. A segunda vaga ficou para o casal com menor saldo no ciclo. Giovanna e Diego ficaram na \u00faltima posi\u00e7\u00e3o do ranking ap\u00f3s Fran e Junior conseguirem uma virada incr\u00edvel no desafio do choque e garantirem a imunidade. Tali e Rafa foram os mais votados na noite desta quinta-feira (1\u00ba) e completaram a \u00faltima vaga da DR. Veja como foi!\n\nInscreva-se no canal: https://goo.gl/rIAVpb\nSite oficial: https://record.r7.com/power-couple-brasil-7/\nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com \nTikTok: https://www.tiktok.com/@recordrealities\nFacebook: https://www.facebook.com/PowerCoupleBrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/powercouplebrasil\nTwitter: https://twitter.com/powercouple\n\n#PowerCouple #RafaBrites #FelipeAndreoli",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTsCFr5nTUE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTsCFr5nTUE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTsCFr5nTUE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTsCFr5nTUE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTsCFr5nTUE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Power Couple Brasil",
                "tags": [
                    "Power Couple",
                    "Power Couple Brasil",
                    "Power Couple Record",
                    "Reality Show",
                    "Reality Casais",
                    "Power Couple Brasil 7",
                    "Rafa Brites",
                    "Felipe Andreoli"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Veja quem votou em quem na primeira DR da temporada | Power Couple",
                    "description": "Ana Paula e Antony foram os primeiros garantidos na DR deste ciclo. A tens\u00e3o entre a dupla foi forte demais e eles terminaram na \u00faltima coloca\u00e7\u00e3o na Prova dos Casais. A segunda vaga ficou para o casal com menor saldo no ciclo. Giovanna e Diego ficaram na \u00faltima posi\u00e7\u00e3o do ranking ap\u00f3s Fran e Junior conseguirem uma virada incr\u00edvel no desafio do choque e garantirem a imunidade. Tali e Rafa foram os mais votados na noite desta quinta-feira (1\u00ba) e completaram a \u00faltima vaga da DR. Veja como foi!\n\nInscreva-se no canal: https://goo.gl/rIAVpb\nSite oficial: https://record.r7.com/power-couple-brasil-7/\nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com \nTikTok: https://www.tiktok.com/@recordrealities\nFacebook: https://www.facebook.com/PowerCoupleBrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/powercouplebrasil\nTwitter: https://twitter.com/powercouple\n\n#PowerCouple #RafaBrites #FelipeAndreoli"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163017",
                "likeCount": "4123",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j00Q7jcEnUduwrO0Pg3KhMASr9g",
            "id": "vaGf8fmtBr4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T04:00:07Z",
                "channelId": "UCN1hnUccO4FD5WfM7ithXaw",
                "title": "Maroon 5 - Priceless ft. LISA (Official Video)",
                "description": "Listen to Maroon 5 ft. LISA single \u201cPriceless\u201d, out now: https://Maroon5.lnk.to/Priceless\n\nFollow Maroon 5:\nInstagram: https://Maroon5.lnk.to/Instagram\nFacebook: https://Maroon5.lnk.to/Facebook\nTwitter: https://Maroon5.lnk.to/Twitter\nTikTok: https://Maroon5.lnk.to/TikTok\nSign up for updates: https://www.maroon5.com/subscribe/\n\nFollow LISA:\nInstagram: https://www.instagram.com/lalalalisa_m\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nYoutube: www.youtube.com/@lalalalisa_m\n#Maroon5 #LISA #M5\n\nMusic video by Maroon 5, LISA performing Priceless.\u00a9 2025 Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maroon5VEVO",
                "tags": [
                    "Maroon",
                    "LISA",
                    "222 Records/Interscope Records",
                    "Pop",
                    "\u30de\u30eb\u30fc\u30f35",
                    "\ub9c8\ub8ec5",
                    "\u9b54\u529b\u7d05",
                    "\u9b54\u529b\u7ea2",
                    "priceless",
                    "new music",
                    "2025",
                    "Baby",
                    "you're priceless",
                    "anything like this",
                    "all wanna do"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Maroon 5 - Priceless ft. LISA (Official Video)",
                    "description": "Listen to Maroon 5 ft. LISA single \u201cPriceless\u201d, out now: https://Maroon5.lnk.to/Priceless\n\nFollow Maroon 5:\nInstagram: https://Maroon5.lnk.to/Instagram\nFacebook: https://Maroon5.lnk.to/Facebook\nTwitter: https://Maroon5.lnk.to/Twitter\nTikTok: https://Maroon5.lnk.to/TikTok\nSign up for updates: https://www.maroon5.com/subscribe/\n\nFollow LISA:\nInstagram: https://www.instagram.com/lalalalisa_m\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nYoutube: www.youtube.com/@lalalalisa_m\n#Maroon5 #LISA #M5\n\nMusic video by Maroon 5, LISA performing Priceless.\u00a9 2025 Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4809690",
                "likeCount": "454163",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40174"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pFFiOsJRXqGOg0OS73j_ykt69nE",
            "id": "IoJYzIsLrfI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T15:00:07Z",
                "channelId": "UCwWry-1Ho6k4FjPimZYu-nQ",
                "title": "NASCI PRA SER VAQUEIRO - Rey Vaqueiro e @tarcisiodoacordeon (Clipe Oficial)",
                "description": "Abre as porteiras que isso \u00e9  \u2068@reyvaqueiro\u2069  e  \u2068@tarcisiodoacordeon\u2069  \ud83d\udd25\ud83d\udc0e\n\nSiga nas redes sociais:\n\nInstagram \nhttps://www.instagram.com/reyvaqueiro/\nhttps://www.instagram.com/tarcisiodoacordeon/\n\nTiktok \nhttps://www.tiktok.com/@reyvaqueiro\nhttps://www.tiktok.com/@tarcisiodoacordeon\n\n#ReyVaqueiro #Tarc\u00edsiodoAcordeon #NasciPraSerVaqueiro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IoJYzIsLrfI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IoJYzIsLrfI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IoJYzIsLrfI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IoJYzIsLrfI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IoJYzIsLrfI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rey Vaqueiro",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NASCI PRA SER VAQUEIRO - Rey Vaqueiro e @tarcisiodoacordeon (Clipe Oficial)",
                    "description": "Abre as porteiras que isso \u00e9  \u2068@reyvaqueiro\u2069  e  \u2068@tarcisiodoacordeon\u2069  \ud83d\udd25\ud83d\udc0e\n\nSiga nas redes sociais:\n\nInstagram \nhttps://www.instagram.com/reyvaqueiro/\nhttps://www.instagram.com/tarcisiodoacordeon/\n\nTiktok \nhttps://www.tiktok.com/@reyvaqueiro\nhttps://www.tiktok.com/@tarcisiodoacordeon\n\n#ReyVaqueiro #Tarc\u00edsiodoAcordeon #NasciPraSerVaqueiro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64012",
                "likeCount": "4068",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "116"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ujMgeSHVAkky0IbcaQ4VFaXgsR8",
            "id": "_cVnr8-cyj0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T21:10:15Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "YAMAL, RAPHINHA E DUMFRIES D\u00c3O SHOW EM JOGO COM 4 GOLA\u00c7OS NA CHAMPIONS - BARCELONA 3 X 3 INTER",
                "description": "QUE PARTIDA, MEUS AMIGOS! Veja os gols e melhores momentos de Barcelona 3 x 3 Inter pela semifinal da Champions League!\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito foto: Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_cVnr8-cyj0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_cVnr8-cyj0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_cVnr8-cyj0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_cVnr8-cyj0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_cVnr8-cyj0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "barcelona",
                    "barcelona x inter",
                    "barcelona 3 x 3 inter",
                    "barcelona lamine yamal",
                    "yamal champions league",
                    "barcelona raphinha",
                    "raphinha champions league",
                    "gols barcelona inter",
                    "melhores momentos barcelona inter",
                    "gols champions league",
                    "champions league tnt sports"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YAMAL, RAPHINHA E DUMFRIES D\u00c3O SHOW EM JOGO COM 4 GOLA\u00c7OS NA CHAMPIONS - BARCELONA 3 X 3 INTER",
                    "description": "QUE PARTIDA, MEUS AMIGOS! Veja os gols e melhores momentos de Barcelona 3 x 3 Inter pela semifinal da Champions League!\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito foto: Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4862973",
                "likeCount": "193749",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6746"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8JEdgaGuph6S0vBj-lb1MqsCv6g",
            "id": "JCJjotfNcXM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T15:42:51Z",
                "channelId": "UCdMdGdabsaWIzSbmE1phGBQ",
                "title": "VOU SER VOV\u00d3 - N\u00c3O ACREDITO QUE ELA EST\u00c1 GRAVIDA! | Kathy Castricini",
                "description": "Desde que eu descobri que ela estava gravida eu estava ansiosa para gritar para o mundo que serei VOV\u00d3 , contei tudo nesse video.\n\n\u2b50\ufe0f Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCdMdGdabsaWIzSbmE1phGBQ/join\n\n\u279c Meu Livro em Ebook e Audiobook:\n\ud83d\udcd6 Ebook: https://hotm.art/ebookkathy\n\ud83c\udfa7 Audiobook: https://hotm.art/audiobookathy\n\nVIDEOS NOVOS DE SEGUNDA A SEXTA AS 17:30HRS \n\n \ud83d\udce3 ANUNCIE: comercial.kathycastricini@gmail.com\n\n\u2661 FIQUE PERTINHO DE MIM:\n\u279c www.kathycastricini.com\n\u279c  Email: comercial.kathycastricini@gmail.com\n\u279c  Instagram : http://instagram.com/kathy.castricini\n\u279c Tiktok: https://www.tiktok.com/@kathycastricini\n\u279c  Facebook: https://www.facebook.com/Kathypiink\n\u279c  Twitter : http://twitter.com/kathycastricini\n\n\u2661 SEGUE O KAICK NO TIKTOK:\n\u279c  https://www.tiktok.com/@kaickcas\n\n\u2661 SE INSCREVA NO CANAL CASTRICINI KIDS :\n\u279c  Canal Eliza: https://goo.gl/cuc7we\n\n#FamiliaCastricini\n\n\ud83d\udecd Site KEZ Cosmetics: https://kezcosmetics.com/\n\ud83e\udd8b Instagram KEZ Cosmetics: https://www.instagram.com/kezcosmetics/\n\ud83e\udd8b Tiktok KEZ Cosmetics: https://www.tiktok.com/@kezcosmetics\n\ud83e\udd8b Facebook KEZ Cosmetics: https://www.facebook.com/kezcosmetics\n\n\u2661 Fiquei muito feliz em ter voc\u00ea aqui, obrigado pelo carinho e por assistir. Seu coment\u00e1rio e JOINHA \u00e9 muito importante para mim. E n\u00e3o se esque\u00e7a de se INSCREVER e ativar o SININHO DE NOTIFICA\u00c7\u00d5ES. \u2661",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCJjotfNcXM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCJjotfNcXM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCJjotfNcXM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCJjotfNcXM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCJjotfNcXM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kathy Castricini",
                "tags": [
                    "Kathy Castricini",
                    "kathy pink",
                    "familia Castricini",
                    "familia",
                    "maternidade",
                    "vlog",
                    "dia a dia",
                    "familia castricini",
                    "kathy castricini",
                    "vlog em familia",
                    "maternidade real",
                    "gravidez",
                    "pregnant",
                    "ela esta gravida",
                    "vou ser vovo",
                    "giullia",
                    "afilhada da kathy",
                    "kathy vai ser vovo",
                    "kathy castriicni",
                    "kathy",
                    "vou ser avo",
                    "avo",
                    "filha adolescente",
                    "filha do coracao",
                    "minha filha ta gravida",
                    "avo nova",
                    "vou ser avo\u0301.mp4"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOU SER VOV\u00d3 - N\u00c3O ACREDITO QUE ELA EST\u00c1 GRAVIDA! | Kathy Castricini",
                    "description": "Desde que eu descobri que ela estava gravida eu estava ansiosa para gritar para o mundo que serei VOV\u00d3 , contei tudo nesse video.\n\n\u2b50\ufe0f Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCdMdGdabsaWIzSbmE1phGBQ/join\n\n\u279c Meu Livro em Ebook e Audiobook:\n\ud83d\udcd6 Ebook: https://hotm.art/ebookkathy\n\ud83c\udfa7 Audiobook: https://hotm.art/audiobookathy\n\nVIDEOS NOVOS DE SEGUNDA A SEXTA AS 17:30HRS \n\n \ud83d\udce3 ANUNCIE: comercial.kathycastricini@gmail.com\n\n\u2661 FIQUE PERTINHO DE MIM:\n\u279c www.kathycastricini.com\n\u279c  Email: comercial.kathycastricini@gmail.com\n\u279c  Instagram : http://instagram.com/kathy.castricini\n\u279c Tiktok: https://www.tiktok.com/@kathycastricini\n\u279c  Facebook: https://www.facebook.com/Kathypiink\n\u279c  Twitter : http://twitter.com/kathycastricini\n\n\u2661 SEGUE O KAICK NO TIKTOK:\n\u279c  https://www.tiktok.com/@kaickcas\n\n\u2661 SE INSCREVA NO CANAL CASTRICINI KIDS :\n\u279c  Canal Eliza: https://goo.gl/cuc7we\n\n#FamiliaCastricini\n\n\ud83d\udecd Site KEZ Cosmetics: https://kezcosmetics.com/\n\ud83e\udd8b Instagram KEZ Cosmetics: https://www.instagram.com/kezcosmetics/\n\ud83e\udd8b Tiktok KEZ Cosmetics: https://www.tiktok.com/@kezcosmetics\n\ud83e\udd8b Facebook KEZ Cosmetics: https://www.facebook.com/kezcosmetics\n\n\u2661 Fiquei muito feliz em ter voc\u00ea aqui, obrigado pelo carinho e por assistir. Seu coment\u00e1rio e JOINHA \u00e9 muito importante para mim. E n\u00e3o se esque\u00e7a de se INSCREVER e ativar o SININHO DE NOTIFICA\u00c7\u00d5ES. \u2661"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76602",
                "likeCount": "5418",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "374"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gMcKjuAB8Of8JPPIRPNr8Bf-y20",
            "id": "ZXAcTToLy_Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T04:00:06Z",
                "channelId": "UCTcEu0jaf3DrsTjnGwwvsvA",
                "title": "TABLO X RM - Stop The Rain (Official MV)",
                "description": "[CC] \ud55c\uad6d\uc5b4 / Japanese / Spanish / Chinese / English subs\n\nTABLO X RM - Stop The Rain\n\ud83c\udfa7 Stream: https://found.ee/StopTheRainTABLOXRM\n\nTo: You\nFrom: Tablo & RM\n\nAnimation Studio: Shockunit\nAnimation by: @phuncal\nProduced by: @qubicpictures\nProducer for Qubic: Katrina Minett\nProducer: Lynn Bartsch, Fansight\n\n\u00a9 OURS Co. All Rights Reserved\n\n#TABLO #RM #StopTheRain #TABLOxRM #STR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EPIK HIGH",
                "tags": [
                    "tablo",
                    "rm",
                    "\ud0c0\ube14\ub85c",
                    "\ub0a8\uc900",
                    "bts",
                    "epik high",
                    "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                    "\uc5d0\ud53d\ud558\uc774",
                    "kpop",
                    "tablo x rm",
                    "stop the rain",
                    "str",
                    "rain",
                    "\ube44 \uc624\ub294 \ub0a0"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "TABLO X RM - Stop The Rain (Official MV)",
                    "description": "[CC] \ud55c\uad6d\uc5b4 / Japanese / Spanish / Chinese / English subs\n\nTABLO X RM - Stop The Rain\n\ud83c\udfa7 Stream: https://found.ee/StopTheRainTABLOXRM\n\nTo: You\nFrom: Tablo & RM\n\nAnimation Studio: Shockunit\nAnimation by: @phuncal\nProduced by: @qubicpictures\nProducer for Qubic: Katrina Minett\nProducer: Lynn Bartsch, Fansight\n\n\u00a9 OURS Co. All Rights Reserved\n\n#TABLO #RM #StopTheRain #TABLOxRM #STR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1058536",
                "likeCount": "236051",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27470"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Po6HLO56HUtsths_nZC0Pd-P90w",
            "id": "J8kbUgAFq4s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T21:18:07Z",
                "channelId": "UCYLWk7x2Jg9CRD71MnPRTOg",
                "title": "T\u00e1 Rico Os Menino do Gueto - Ig, Neg\u00e3o Original, Ryan SP, GP, Meno K, Du L, Guizinho Niazi [FNS \ud83c\udf40]",
                "description": "Videoclipe oficial da m\u00fasica \"T\u00e1 Rico Os Menino do Gueto\", de Ig, Neg\u00e3o Original, Ryan SP, GP, Meno K, Du L, Guizinho Niazi com produ\u00e7\u00e3o dos Djs Japa NK e Davi DogDog. Single oficial do \u00e1lbum \"Feliz No Simples\". \n\nOu\u00e7a agora nas plataformas digitais: https://wct.live/taricoosmeninodogueto\n\nSiga MC IG:\nInstagram: @mcig4m / @omcig4m   \nSe inscreva no canal @MCIGoficial \n\nM\u00fasica: T\u00e1 Rico Os Menino do Gueto       \nInt\u00e9rpretes: Ig, Neg\u00e3o Original, Ryan SP, GP, Meno K, Du L, Guizinho Niazi\nProdutor Musical: Djs Japa NK e Davi DogDog \n\nFicha t\u00e9cnica:\n\nDire\u00e7\u00e3o: @Opege\nViv\u00eancias MC IG: @Nicolasborgesfx\nViv\u00eancias MC GP: @Oliver.30\nEdi\u00e7\u00e3o: @LeoSanchez\nFinaliza\u00e7\u00e3o: @ojoaovsc\nFoto still: @Kosta.br\nA/C: @Caioovinicius_\nEl\u00e9trica: Olof_46\nTipografia: @Rafael2k87\nDesigner: @mxaviier / @Rafael2k87 \n\nA&R: @Dentinhoescreve / @Anaptpaulino / @Barbaraarodrigues \nSocial Media: @Gabriela8amorim / @Vitoriascharf \n\nInstagram: @mcig4m / @omcig4m  \nFacebook: /mcigoficial\nTwitter: @mcigoficial\n\nContrate:\n(011) 2201-3648 - GR6 Eventos\n\n#McIg #IgorGuilherme #Funk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J8kbUgAFq4s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J8kbUgAFq4s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J8kbUgAFq4s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J8kbUgAFq4s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J8kbUgAFq4s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC IG",
                "tags": [
                    "Funk",
                    "FunkPaulista",
                    "Funkpaulista2025",
                    "Funkpaulista2024",
                    "FunkSP",
                    "Trap",
                    "TrapSaoPaulo",
                    "FunkDeVerdade",
                    "FunkExplos\u00e3o",
                    "FunkBrasil",
                    "BaileFunk",
                    "FunkBrabo",
                    "FunkHit",
                    "FunkTikTok",
                    "FunkChallenge",
                    "TrendFunk",
                    "BeatFunk",
                    "HitDoBaile",
                    "FunkEmAlta",
                    "FunkDosFluxo",
                    "FunkLan\u00e7amento",
                    "FunkEstourado",
                    "Trending",
                    "HitDoMomento",
                    "Lan\u00e7amento2025",
                    "M\u00fasicaViral",
                    "DanceChallenge",
                    "NovaM\u00fasica",
                    "Challenge",
                    "MusicadoMomento",
                    "M\u00fasicasvirais2025",
                    "Hitsdover\u00e3o2025",
                    "HitsDeFesta",
                    "M\u00fasicaFitDance",
                    "DesafioViral",
                    "NewMusic2025",
                    "MelodiaFunk",
                    "VibesFunk",
                    "M\u00fasicaDeBalada",
                    "Festa2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "T\u00e1 Rico Os Menino do Gueto - Ig, Neg\u00e3o Original, Ryan SP, GP, Meno K, Du L, Guizinho Niazi [FNS \ud83c\udf40]",
                    "description": "Videoclipe oficial da m\u00fasica \"T\u00e1 Rico Os Menino do Gueto\", de Ig, Neg\u00e3o Original, Ryan SP, GP, Meno K, Du L, Guizinho Niazi com produ\u00e7\u00e3o dos Djs Japa NK e Davi DogDog. Single oficial do \u00e1lbum \"Feliz No Simples\". \n\nOu\u00e7a agora nas plataformas digitais: https://wct.live/taricoosmeninodogueto\n\nSiga MC IG:\nInstagram: @mcig4m / @omcig4m   \nSe inscreva no canal @MCIGoficial \n\nM\u00fasica: T\u00e1 Rico Os Menino do Gueto       \nInt\u00e9rpretes: Ig, Neg\u00e3o Original, Ryan SP, GP, Meno K, Du L, Guizinho Niazi\nProdutor Musical: Djs Japa NK e Davi DogDog \n\nFicha t\u00e9cnica:\n\nDire\u00e7\u00e3o: @Opege\nViv\u00eancias MC IG: @Nicolasborgesfx\nViv\u00eancias MC GP: @Oliver.30\nEdi\u00e7\u00e3o: @LeoSanchez\nFinaliza\u00e7\u00e3o: @ojoaovsc\nFoto still: @Kosta.br\nA/C: @Caioovinicius_\nEl\u00e9trica: Olof_46\nTipografia: @Rafael2k87\nDesigner: @mxaviier / @Rafael2k87 \n\nA&R: @Dentinhoescreve / @Anaptpaulino / @Barbaraarodrigues \nSocial Media: @Gabriela8amorim / @Vitoriascharf \n\nInstagram: @mcig4m / @omcig4m  \nFacebook: /mcigoficial\nTwitter: @mcigoficial\n\nContrate:\n(011) 2201-3648 - GR6 Eventos\n\n#McIg #IgorGuilherme #Funk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1770795",
                "likeCount": "96719",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3992"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V2A6lXboK-QVVWjMpdMP6cpe2XM",
            "id": "x9iwI5zQMzU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T14:00:06Z",
                "channelId": "UCwyJ6Xmnv1FtNZlZrkpOZ1A",
                "title": "Brenno & Matheus, Luan Pereira - Em Cima do Pe\u00e3o [Clipe Oficial]",
                "description": "#Sertanejo #BrennoeMatheus #EmCimadoPe\u00e3o #NewMusicBrasil\n\nAssista agora ao Clipe Oficial da faixa #EmCimaDoPe\u00e3o de #BrennoeMatheus com participa\u00e7\u00e3o de #LuanPereira\n\nOU\u00c7A AGORA EM SEU APP FAVORITO: https://bfan.link/em-cima-do-peao\n\nSIGA NAS REDES SOCIAIS:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/brennoematheus\nINSTAGRAM BRENNO: https://www.instagram.com/brenno_bem/\nINSTAGRAM MATHEUS: https://www.instagram.com/matheus.bem/\n\nLETRA\n\nElas gosta do perfume do paiero\nElas pensam no cowboy o dia inteiro\nCai a noite, chega a notifica\u00e7\u00e3o\nNessa hora o pe\u00e3o entra em a\u00e7\u00e3o\n \nChapel\u00e3o\nUm Audemars Piguet no bra\u00e7o\nAvi\u00e3o, pra andar com elas tenho quatro\nDodge Ram eu uso pra tocar o gado\nA Silverado eu uso pra puxar arado\n \nE elas d\u00e1, d\u00e1 d\u00e1 d\u00e1\nEm cima do pe\u00e3o \u00e3o \u00e3o \u00e3o\nE o pe\u00e3o n\u00e3o \u00e9 bobo, n\u00e3o\nChama na press\u00e3o\n \nE elas d\u00e1, d\u00e1 d\u00e1 d\u00e1\nEm cima do pe\u00e3o \u00e3o \u00e3o \u00e3o\nE o pe\u00e3o n\u00e3o \u00e9 bobo, n\u00e3o\nChama na press\u00e3o\n \nChama na press\u00e3o Brenno e Matheus\n\u00c9 Brenno e Matheus\n\u00c9 mais uma do LP\n  \nChapel\u00e3o\nUm Audemars Piguet no bra\u00e7o\nAvi\u00e3o, pra andar com elas tenho quatro\nDodge Ram eu uso pra tocar o gado\nA Silverado eu uso pra puxar arado\n \nE elas d\u00e1, d\u00e1 d\u00e1 d\u00e1\nEm cima do pe\u00e3o \u00e3o \u00e3o \u00e3o\nE o pe\u00e3o n\u00e3o \u00e9 bobo, n\u00e3o\nChama na press\u00e3o\n \nE elas d\u00e1, d\u00e1 d\u00e1 d\u00e1\nEm cima do pe\u00e3o \u00e3o \u00e3o \u00e3o\nE o pe\u00e3o n\u00e3o \u00e9 bobo, n\u00e3o\nChama na press\u00e3o\nE elas d\u00e1, d\u00e1 d\u00e1 d\u00e1\nEm cima do pe\u00e3o \u00e3o \u00e3o \u00e3o\nE o pe\u00e3o n\u00e3o \u00e9 bobo, n\u00e3o\nChama na press\u00e3o\n \nE elas d\u00e1, d\u00e1 d\u00e1 d\u00e1\nEm cima do pe\u00e3o \u00e3o \u00e3o \u00e3o\nE o pe\u00e3o n\u00e3o \u00e9 bobo, n\u00e3o\nChama na press\u00e3o\nChama na press\u00e3o\nChama na press\u00e3o\nChama na press\u00e3o\n \nChama na press\u00e3o Brenno e Matheus\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nCompositor/Autor: Giovani Avelar, Dominico, Pedro Crispim\nArranjador: Dominico\nProdutor Musical: Eduardo Godoy\nMix / Master: Andr\u00e9 Motta\nLoopings: Andr\u00e9 Motta\nMIDI: Andr\u00e9 Motta\nFotos: Marcos Xis\nV\u00eddeo: Sete4\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Jacques Jr.\nGravadora: New Music Brasil\n\nISRC: BX-NT6-25-01107",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9iwI5zQMzU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9iwI5zQMzU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9iwI5zQMzU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9iwI5zQMzU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9iwI5zQMzU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brenno e Matheus",
                "tags": [
                    "brenno e matheus",
                    "luan pereira",
                    "lp",
                    "falou rodeio",
                    "em cima do do peao",
                    "da da da",
                    "d\u00e1 d\u00e1 d\u00e1",
                    "dadada",
                    "dadada emcima do peao",
                    "dadada em cima do peao",
                    "emcima do peao",
                    "encima do peao",
                    "dadada encima do peao",
                    "descer pra bc",
                    "cowboy",
                    "agronejo",
                    "funknejo",
                    "musica agro",
                    "peao",
                    "rodeio",
                    "ela dadada",
                    "ai cowboy",
                    "xona no peao",
                    "nao era love",
                    "saveiro",
                    "um palmo",
                    "agroplay",
                    "new music brasil",
                    "ana castela",
                    "body splash",
                    "tantao",
                    "cowboy vai te pegar",
                    "gerente da sicred"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Brenno & Matheus, Luan Pereira - Em Cima do Pe\u00e3o [Clipe Oficial]",
                    "description": "#Sertanejo #BrennoeMatheus #EmCimadoPe\u00e3o #NewMusicBrasil\n\nAssista agora ao Clipe Oficial da faixa #EmCimaDoPe\u00e3o de #BrennoeMatheus com participa\u00e7\u00e3o de #LuanPereira\n\nOU\u00c7A AGORA EM SEU APP FAVORITO: https://bfan.link/em-cima-do-peao\n\nSIGA NAS REDES SOCIAIS:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/brennoematheus\nINSTAGRAM BRENNO: https://www.instagram.com/brenno_bem/\nINSTAGRAM MATHEUS: https://www.instagram.com/matheus.bem/\n\nLETRA\n\nElas gosta do perfume do paiero\nElas pensam no cowboy o dia inteiro\nCai a noite, chega a notifica\u00e7\u00e3o\nNessa hora o pe\u00e3o entra em a\u00e7\u00e3o\n \nChapel\u00e3o\nUm Audemars Piguet no bra\u00e7o\nAvi\u00e3o, pra andar com elas tenho quatro\nDodge Ram eu uso pra tocar o gado\nA Silverado eu uso pra puxar arado\n \nE elas d\u00e1, d\u00e1 d\u00e1 d\u00e1\nEm cima do pe\u00e3o \u00e3o \u00e3o \u00e3o\nE o pe\u00e3o n\u00e3o \u00e9 bobo, n\u00e3o\nChama na press\u00e3o\n \nE elas d\u00e1, d\u00e1 d\u00e1 d\u00e1\nEm cima do pe\u00e3o \u00e3o \u00e3o \u00e3o\nE o pe\u00e3o n\u00e3o \u00e9 bobo, n\u00e3o\nChama na press\u00e3o\n \nChama na press\u00e3o Brenno e Matheus\n\u00c9 Brenno e Matheus\n\u00c9 mais uma do LP\n  \nChapel\u00e3o\nUm Audemars Piguet no bra\u00e7o\nAvi\u00e3o, pra andar com elas tenho quatro\nDodge Ram eu uso pra tocar o gado\nA Silverado eu uso pra puxar arado\n \nE elas d\u00e1, d\u00e1 d\u00e1 d\u00e1\nEm cima do pe\u00e3o \u00e3o \u00e3o \u00e3o\nE o pe\u00e3o n\u00e3o \u00e9 bobo, n\u00e3o\nChama na press\u00e3o\n \nE elas d\u00e1, d\u00e1 d\u00e1 d\u00e1\nEm cima do pe\u00e3o \u00e3o \u00e3o \u00e3o\nE o pe\u00e3o n\u00e3o \u00e9 bobo, n\u00e3o\nChama na press\u00e3o\nE elas d\u00e1, d\u00e1 d\u00e1 d\u00e1\nEm cima do pe\u00e3o \u00e3o \u00e3o \u00e3o\nE o pe\u00e3o n\u00e3o \u00e9 bobo, n\u00e3o\nChama na press\u00e3o\n \nE elas d\u00e1, d\u00e1 d\u00e1 d\u00e1\nEm cima do pe\u00e3o \u00e3o \u00e3o \u00e3o\nE o pe\u00e3o n\u00e3o \u00e9 bobo, n\u00e3o\nChama na press\u00e3o\nChama na press\u00e3o\nChama na press\u00e3o\nChama na press\u00e3o\n \nChama na press\u00e3o Brenno e Matheus\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nCompositor/Autor: Giovani Avelar, Dominico, Pedro Crispim\nArranjador: Dominico\nProdutor Musical: Eduardo Godoy\nMix / Master: Andr\u00e9 Motta\nLoopings: Andr\u00e9 Motta\nMIDI: Andr\u00e9 Motta\nFotos: Marcos Xis\nV\u00eddeo: Sete4\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Jacques Jr.\nGravadora: New Music Brasil\n\nISRC: BX-NT6-25-01107"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "541499",
                "likeCount": "18649",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2Aq19MTJ2yGzJaynHibtJ91_l2E",
            "id": "MQ6sJ1so25E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T15:34:41Z",
                "channelId": "UCKqUFhQaJVtubbGk2rlc70w",
                "title": "UM DIA DORMINDO NO MENOR E MAIOR AIRBNB DE S\u00c3O PAULO",
                "description": "ALGUNS DOS IC\u00d4NICOS AIRBNB EM SP - https://viagemeturismo.abril.com.br/brasil/5-predios-historicos-para-se-hospedar-no-centro-de-sao-paulo/ \n\nVEM ME ACOMPANHAR EM TODAS REDES SOCIAIS - \n \nInstagram - https://www.instagram.com/lacteameufii/\n\nTwitch - https://www.twitch.tv/lacteameufii",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQ6sJ1so25E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQ6sJ1so25E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQ6sJ1so25E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQ6sJ1so25E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQ6sJ1so25E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lactea",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UM DIA DORMINDO NO MENOR E MAIOR AIRBNB DE S\u00c3O PAULO",
                    "description": "ALGUNS DOS IC\u00d4NICOS AIRBNB EM SP - https://viagemeturismo.abril.com.br/brasil/5-predios-historicos-para-se-hospedar-no-centro-de-sao-paulo/ \n\nVEM ME ACOMPANHAR EM TODAS REDES SOCIAIS - \n \nInstagram - https://www.instagram.com/lacteameufii/\n\nTwitch - https://www.twitch.tv/lacteameufii"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61871",
                "likeCount": "4175",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "80"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ore11VAXWYpBW-OtQ_saPqgP1ww",
            "id": "IZ9k0ji6zs4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T17:12:27Z",
                "channelId": "UC4HvOqEHSll8ieikr6ffvqQ",
                "title": "Dudu rescinde com o Cruzeiro e encaminha acerto com o Atl\u00e9tico",
                "description": "Tudo sobre o futebol mineiro! #DDBMG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZ9k0ji6zs4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZ9k0ji6zs4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZ9k0ji6zs4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZ9k0ji6zs4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZ9k0ji6zs4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Band Minas",
                "tags": [
                    "Band minas",
                    "band mg",
                    "tv band minas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dudu rescinde com o Cruzeiro e encaminha acerto com o Atl\u00e9tico",
                    "description": "Tudo sobre o futebol mineiro! #DDBMG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60326",
                "likeCount": "1680",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xtKzregdotA_OzuwVE4hpqf_nnE",
            "id": "eAIivxKZYZw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T00:00:06Z",
                "channelId": "UCmkSzYG4ykYKFE4Ow0030zw",
                "title": "Grupo Menos \u00c9 Mais, Simone Mendes - P do Pecado (Ao Vivo)",
                "description": "Confira a faixa \"P do Pecado\" do Grupo Menos \u00e9 Mais com participa\u00e7\u00e3o de Simone Mendes.\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/MOLHO_\n\nLETRA:\n\nUma liga\u00e7\u00e3o fria com um convite quente\nVoc\u00ea \u00e9 uma comprometida que me liga\nE eu sou o solteiro que atende\nDepois que o suor seca no ch\u00e3o\n\u00c9 f\u00e1cil me chamar de tenta\u00e7\u00e3o\nComo se eu fosse o culpado\nDo que ce faz com seu namorado\nComo se eu que tivesse algu\u00e9m\nMas diferente de voc\u00ea, meu beijo n\u00e3o ta enganando ningu\u00e9m\nJogando erro contra erro, o seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida ce n\u00e3o tira ele, da cama ce n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado, \u00e9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do Pecado\nEu sou apenas o P do Pecado\n \nComo se eu fosse o culpada\nDo que ce faz com sua namorada\nComo se eu que tivesse algu\u00e9m\nMas diferente de voc\u00ea, meu beijo n\u00e3o ta enganando ningu\u00e9m\nJogando erro contra erro, o seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida ce n\u00e3o tira ela, da cama ce n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado, \u00e9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do Pecado\nEu sou apenas o P do Pecado\n\nFicha T\u00e9cnica:\nProduzido e Arranjado por: Dudu Borges, Paulinho F\u00e9lix\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Thiago Vi\u00e9gas\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Serginho Paiva\nEdi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Junior Vi\u00e9gas\nColor grading: Pedro Ortega\nCinegrafistas: Serginho Paiva, Renato Alves, Geann Toni, Yorrans, Leo Rocha, Edney Torres\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Roberto Junior, Up music: Anilton Borges, Vandamme\nEdi\u00e7\u00e3o de base: Lucca Bruno\nMixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Roberto Junior\n\n\nM\u00fasicos:\nDire\u00e7\u00e3o musical: Miguel Schonmann\nProdutor musical: Dudu Borges\nTeclados: Miguel Schonmann\nReco-reco: Jo\u00e3o Alvarenga\nContrabaixo: Israel Soares\nPandeiro: Marco Scooby\nTant\u00e3: Iury Renato\nFlauta: Alceu Lacerda\nViol\u00e3o: Filipe da Hora\nCavaco: Tayro Feitoza\nBanjo: Marcelo Lombardo\nBacking Vocal: Dani Lemos, Daniel Quirino e Silvera\n______________________________________\nMENOS \u00c9 MAIS\nManager: Jaison Vieira, Andriws Moraes\nDiretor Comercial: Miguel Almeida\nDiretor Financeiro: Rodrigo Oliveira\nDiretor T\u00e9cnico: Marcelo Vilella\nDiretor de Marketing: Gustavo G\u00f3es\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Nathalia Rezende\nDesigner: Lucas Lobo\nStyling e Figurino: Driellly Martins\nSocial M\u00eddia: Taissa Rodrigues e Juliana Nascimento\nTr\u00e1fego: \u00c1lex Porto\nFot\u00f3grafo: Ricardo Ribeiro \nCreator Mobile: Laura Christine (Hands)\nProdutor Geral: Marcelo Vilela \nProdutor T\u00e9cnico: Thiago Taranto\nProdutor Art\u00edstico: Lucas Lira\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Pedro Bulh\u00f5es\nAuxiliar de Produ\u00e7\u00e3o: Gabriel Amaro\n______________________________________\nGH MUSIC\nManager: Andriws Moraes e Igor Faria\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yasmin Entres\nGest\u00e3o de Conte\u00fado e Controle de Imagem: J\u00e9ssica Mello\n______________________________________\nGRUPO ONDA\nManager: Crist\u00f3v\u00e3o Neto, Jaison Vieira e Diogo Du\u00edlio\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Laldenia Lemos\nCenografia: Bibi Regazzi\n______________________________________\nSOM LIVRE\nA&R: Gustavo Farias, Nino Vilassa, Vinicius Azevedo, Lucas Nunes e Daniel Frati\nMKT: J\u00falia Braga, Lena Pelosi, Juliana Franco, Mayara Ramada, Joilson Junior e Matheus Damasceno\n______________________________________\nGravado ao Vivo em: Pra\u00e7a da Bandeira, Campina Grande/ PB\nRealiza\u00e7\u00e3o: Som Livre, GH Music e Grupo Onda\n\nSiga o Grupo Menos \u00e9 Mais nas Redes Sociais:\n\u25b6\ufe0f Facebook: http://bit.ly/2MkFS9V\n\u25b6\ufe0f Instagram: http://bit.ly/31UWQm0\n\u25b6\ufe0f Spotify: https://spoti.fi/2LS0yqQ\n\u25b6\ufe0f Site Oficial: http://www.grupomenosemais.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eAIivxKZYZw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eAIivxKZYZw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eAIivxKZYZw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eAIivxKZYZw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eAIivxKZYZw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Menos \u00e9 Mais",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Menos \u00c9 Mais, Simone Mendes - P do Pecado (Ao Vivo)",
                    "description": "Confira a faixa \"P do Pecado\" do Grupo Menos \u00e9 Mais com participa\u00e7\u00e3o de Simone Mendes.\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/MOLHO_\n\nLETRA:\n\nUma liga\u00e7\u00e3o fria com um convite quente\nVoc\u00ea \u00e9 uma comprometida que me liga\nE eu sou o solteiro que atende\nDepois que o suor seca no ch\u00e3o\n\u00c9 f\u00e1cil me chamar de tenta\u00e7\u00e3o\nComo se eu fosse o culpado\nDo que ce faz com seu namorado\nComo se eu que tivesse algu\u00e9m\nMas diferente de voc\u00ea, meu beijo n\u00e3o ta enganando ningu\u00e9m\nJogando erro contra erro, o seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida ce n\u00e3o tira ele, da cama ce n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado, \u00e9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do Pecado\nEu sou apenas o P do Pecado\n \nComo se eu fosse o culpada\nDo que ce faz com sua namorada\nComo se eu que tivesse algu\u00e9m\nMas diferente de voc\u00ea, meu beijo n\u00e3o ta enganando ningu\u00e9m\nJogando erro contra erro, o seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida ce n\u00e3o tira ela, da cama ce n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado, \u00e9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do Pecado\nEu sou apenas o P do Pecado\n\nFicha T\u00e9cnica:\nProduzido e Arranjado por: Dudu Borges, Paulinho F\u00e9lix\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Thiago Vi\u00e9gas\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Serginho Paiva\nEdi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Junior Vi\u00e9gas\nColor grading: Pedro Ortega\nCinegrafistas: Serginho Paiva, Renato Alves, Geann Toni, Yorrans, Leo Rocha, Edney Torres\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Roberto Junior, Up music: Anilton Borges, Vandamme\nEdi\u00e7\u00e3o de base: Lucca Bruno\nMixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Roberto Junior\n\n\nM\u00fasicos:\nDire\u00e7\u00e3o musical: Miguel Schonmann\nProdutor musical: Dudu Borges\nTeclados: Miguel Schonmann\nReco-reco: Jo\u00e3o Alvarenga\nContrabaixo: Israel Soares\nPandeiro: Marco Scooby\nTant\u00e3: Iury Renato\nFlauta: Alceu Lacerda\nViol\u00e3o: Filipe da Hora\nCavaco: Tayro Feitoza\nBanjo: Marcelo Lombardo\nBacking Vocal: Dani Lemos, Daniel Quirino e Silvera\n______________________________________\nMENOS \u00c9 MAIS\nManager: Jaison Vieira, Andriws Moraes\nDiretor Comercial: Miguel Almeida\nDiretor Financeiro: Rodrigo Oliveira\nDiretor T\u00e9cnico: Marcelo Vilella\nDiretor de Marketing: Gustavo G\u00f3es\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Nathalia Rezende\nDesigner: Lucas Lobo\nStyling e Figurino: Driellly Martins\nSocial M\u00eddia: Taissa Rodrigues e Juliana Nascimento\nTr\u00e1fego: \u00c1lex Porto\nFot\u00f3grafo: Ricardo Ribeiro \nCreator Mobile: Laura Christine (Hands)\nProdutor Geral: Marcelo Vilela \nProdutor T\u00e9cnico: Thiago Taranto\nProdutor Art\u00edstico: Lucas Lira\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Pedro Bulh\u00f5es\nAuxiliar de Produ\u00e7\u00e3o: Gabriel Amaro\n______________________________________\nGH MUSIC\nManager: Andriws Moraes e Igor Faria\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yasmin Entres\nGest\u00e3o de Conte\u00fado e Controle de Imagem: J\u00e9ssica Mello\n______________________________________\nGRUPO ONDA\nManager: Crist\u00f3v\u00e3o Neto, Jaison Vieira e Diogo Du\u00edlio\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Laldenia Lemos\nCenografia: Bibi Regazzi\n______________________________________\nSOM LIVRE\nA&R: Gustavo Farias, Nino Vilassa, Vinicius Azevedo, Lucas Nunes e Daniel Frati\nMKT: J\u00falia Braga, Lena Pelosi, Juliana Franco, Mayara Ramada, Joilson Junior e Matheus Damasceno\n______________________________________\nGravado ao Vivo em: Pra\u00e7a da Bandeira, Campina Grande/ PB\nRealiza\u00e7\u00e3o: Som Livre, GH Music e Grupo Onda\n\nSiga o Grupo Menos \u00e9 Mais nas Redes Sociais:\n\u25b6\ufe0f Facebook: http://bit.ly/2MkFS9V\n\u25b6\ufe0f Instagram: http://bit.ly/31UWQm0\n\u25b6\ufe0f Spotify: https://spoti.fi/2LS0yqQ\n\u25b6\ufe0f Site Oficial: http://www.grupomenosemais.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2712100",
                "likeCount": "48634",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1673"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ja9cFvgh2PuVGiIpYXkEh219pjk",
            "id": "8aRTMQvbODs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T03:58:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "TXT (\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354) 'Love Language' Official MV",
                "description": "TXT (\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354) 'Love Language' Official MV\n\nCredits:\nProduction : STUDIO SACCHARIN\nDirector : Kwon Yongsoo\n1st AD : You Wonsik\n2nd AD : Kwon Jungmin\nPD : Song Junghwan\n\nEditor : Gwon Heegyeong\nAssistant Editor : Lee Seunghui\n\n[DAY 1,2]\nProduction service company : WASSUB PRODUCTION\nExecutive Producer : Lee Sub(TOMMY)\nProducer : Gwak Somang(SOM)\n\nDirector of Photography : Ihm Chihoon(FLAMINGO)\n1st :  Kim Kwangmo\n2nd : Ho Jeongpil\n\nGaffer : Kwon Hoonho (HH)\n\nJimmy Jib Operator : Kim Youngjung \n1st : Choi Hojun\n2nd : Bae Euntaek\n\nSpain Production Service : TWENTY FOUR SEVEN\nExecutive Producer : Robert Lopez\nProducer : Alejandro Lopez\nProd. Manager : Dani Tarifa\nProd. Coordinator : Cristina Barrios\nProduction Assistant : Teo Rosales\nUnit Manager : Enrico Trevisan\nLocation Manager : Kiko Gonzalez\nLocation Assistant : Javi Guti\nDriver : Jaume Bosch, Milan Mitrovic, Ivan Molina, Jupp Escola, Guillamue Serret, Adrian Garcia, Alba Delgada, Ganhi Haddad, Virginia Lancaster, Dani Villa, Ramon Cuesta\n\n[DAY_3]\nDirector of Photography : Ihm Chihoon(FLAMINGO)\n1st :  Kim Kwangmo\n2nd : Ho Jeongpil\nData Manager : Jung Jaehoon\n3rd Assistant Camera : Choi Yunjong\n\nGaffer : Kwon Hoonho (HH)\n1st :  Kim Daejin\n2nd : Kim Taeyoung\n2nd : Kang Byeingu, Kim Minseo\n3rd : Han Jaeyoung, Nam Teahyun, Shin Dongyoon\n\nArt Director : Kim Minji, Jang Sejin (MUSE)\nAsst. Art director : Jeon Yujin\nAssistant : Shim Hyunjoon, Jeong Gyuwon, Lee Hoonjae, Lee Jeongjun\n\nPost Production / Clean : STUDIO SACCHARIN\n\nDI : LUCID COLOUR\nColorist : Kwak Haewon \nCrew : Park Sujeong, Kim Daseul,  Jo Dongwo, Park Hyewon, Kim Seunghui\nProducer : Kim Onew\nDi manager : Seo Yujin\n\nLocation : zone system\n\n\nConnect with TOMORROW X TOGETHER:\nhttps://txt.ibighit.com\nhttps://x.com/TXT_bighit\nhttps://x.com/TXT_members\nhttps://x.com/TXT_bighit_jp\nhttps://www.facebook.com/TXT.bighit\nhttps://www.instagram.com/txt_bighit\nhttps://www.tiktok.com/@txt.bighitent\nhttps://weverse.io/txt\nhttps://www.weibo.com/TXTbighit\nhttps://space.bilibili.com/3493085912763265/\nhttps://v.douyin.com/i6BytSNo/\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea. \n\n#LoveLanguage #Whats_Your_LoveLanguage\n#\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354 #TOMORROW_X_TOGETHER #TXT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "TXT (\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354) 'Love Language' Official MV",
                    "description": "TXT (\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354) 'Love Language' Official MV\n\nCredits:\nProduction : STUDIO SACCHARIN\nDirector : Kwon Yongsoo\n1st AD : You Wonsik\n2nd AD : Kwon Jungmin\nPD : Song Junghwan\n\nEditor : Gwon Heegyeong\nAssistant Editor : Lee Seunghui\n\n[DAY 1,2]\nProduction service company : WASSUB PRODUCTION\nExecutive Producer : Lee Sub(TOMMY)\nProducer : Gwak Somang(SOM)\n\nDirector of Photography : Ihm Chihoon(FLAMINGO)\n1st :  Kim Kwangmo\n2nd : Ho Jeongpil\n\nGaffer : Kwon Hoonho (HH)\n\nJimmy Jib Operator : Kim Youngjung \n1st : Choi Hojun\n2nd : Bae Euntaek\n\nSpain Production Service : TWENTY FOUR SEVEN\nExecutive Producer : Robert Lopez\nProducer : Alejandro Lopez\nProd. Manager : Dani Tarifa\nProd. Coordinator : Cristina Barrios\nProduction Assistant : Teo Rosales\nUnit Manager : Enrico Trevisan\nLocation Manager : Kiko Gonzalez\nLocation Assistant : Javi Guti\nDriver : Jaume Bosch, Milan Mitrovic, Ivan Molina, Jupp Escola, Guillamue Serret, Adrian Garcia, Alba Delgada, Ganhi Haddad, Virginia Lancaster, Dani Villa, Ramon Cuesta\n\n[DAY_3]\nDirector of Photography : Ihm Chihoon(FLAMINGO)\n1st :  Kim Kwangmo\n2nd : Ho Jeongpil\nData Manager : Jung Jaehoon\n3rd Assistant Camera : Choi Yunjong\n\nGaffer : Kwon Hoonho (HH)\n1st :  Kim Daejin\n2nd : Kim Taeyoung\n2nd : Kang Byeingu, Kim Minseo\n3rd : Han Jaeyoung, Nam Teahyun, Shin Dongyoon\n\nArt Director : Kim Minji, Jang Sejin (MUSE)\nAsst. Art director : Jeon Yujin\nAssistant : Shim Hyunjoon, Jeong Gyuwon, Lee Hoonjae, Lee Jeongjun\n\nPost Production / Clean : STUDIO SACCHARIN\n\nDI : LUCID COLOUR\nColorist : Kwak Haewon \nCrew : Park Sujeong, Kim Daseul,  Jo Dongwo, Park Hyewon, Kim Seunghui\nProducer : Kim Onew\nDi manager : Seo Yujin\n\nLocation : zone system\n\n\nConnect with TOMORROW X TOGETHER:\nhttps://txt.ibighit.com\nhttps://x.com/TXT_bighit\nhttps://x.com/TXT_members\nhttps://x.com/TXT_bighit_jp\nhttps://www.facebook.com/TXT.bighit\nhttps://www.instagram.com/txt_bighit\nhttps://www.tiktok.com/@txt.bighitent\nhttps://weverse.io/txt\nhttps://www.weibo.com/TXTbighit\nhttps://space.bilibili.com/3493085912763265/\nhttps://v.douyin.com/i6BytSNo/\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea. \n\n#LoveLanguage #Whats_Your_LoveLanguage\n#\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354 #TOMORROW_X_TOGETHER #TXT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8433207",
                "likeCount": "366010",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34727"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KOzGC9b7wcIbqwJ_TzJbZTeeZFA",
            "id": "GAMDNc3fdQ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T13:00:26Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Eu preciso ser o Melhor Brainrot desse Servidor!",
                "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GAMDNc3fdQ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GAMDNc3fdQ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GAMDNc3fdQ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GAMDNc3fdQ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GAMDNc3fdQ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eu preciso ser o Melhor Brainrot desse Servidor!",
                    "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "808500",
                "likeCount": "16801",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "788"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DKzC7mfjzPQaq56BxjAxSxxyGaA",
            "id": "BFo5bNzrCRk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T08:00:19Z",
                "channelId": "UCqmld-BIYME2i_ooRTo1EOg",
                "title": "Crimson Moon Arrives, New Crisis Looms | MLBB \u00d7 NARUTO | Mobile Legends: Bang Bang",
                "description": "The crimson moon rises! Six Paths Madara approaches!\nMLBB \u00d7 NARUTO Allied Shinobi Forces urgently assemble!\n#MLBBFreeGaaraSkin\n#MLBBxNARUTO\n#MLBB\n#MobileLegendsBangBang\n#MLBBNewSkin\n#NARUTO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFo5bNzrCRk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFo5bNzrCRk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFo5bNzrCRk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFo5bNzrCRk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFo5bNzrCRk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mobile Legends: Bang Bang",
                "tags": [
                    "MobileLegends"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Crimson Moon Arrives, New Crisis Looms | MLBB \u00d7 NARUTO | Mobile Legends: Bang Bang",
                    "description": "The crimson moon rises! Six Paths Madara approaches!\nMLBB \u00d7 NARUTO Allied Shinobi Forces urgently assemble!\n#MLBBFreeGaaraSkin\n#MLBBxNARUTO\n#MLBB\n#MobileLegendsBangBang\n#MLBBNewSkin\n#NARUTO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3941385",
                "likeCount": "152414",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4908"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Aow0ZRdkZjwSNHaT2fr6fH9AKjU",
            "id": "OmWWOASpB9g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T14:09:36Z",
                "channelId": "UCz2A8OXLR2xwYE63zWbu7IA",
                "title": "DE REPENTE PAI / O FILME",
                "description": "MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES:\n\u25b6  https://linktr.ee/wiris.viana_ofc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmWWOASpB9g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmWWOASpB9g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmWWOASpB9g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmWWOASpB9g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmWWOASpB9g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wiris Viana",
                "tags": [
                    "webs\u00e9ries",
                    "achatadaminhairm",
                    "novelinha",
                    "videosengra\u00e7ados",
                    "wirisviana",
                    "achatadaminhairm\u00e3",
                    "armariam\u00e3e",
                    "v\u00eddeos para familia",
                    "com\u00e9dia",
                    "Os melhores v\u00eddeos da Internet",
                    "Os melhores filmes da Internet",
                    "humor inteligente",
                    "N3tflix",
                    "Canal que ainda n\u00e3o estar na Netflix",
                    "Ator que a globo n\u00e3o tem",
                    "Melhor canal de web serie do brasil",
                    "melhor canal de v\u00eddeos para familia do brasil",
                    "Melhor canal do brasil",
                    "engra\u00e7ado",
                    "uires vieira",
                    "rico",
                    "pobre",
                    "marieta",
                    "eita",
                    "eita marieta",
                    "nova s\u00e9rie",
                    "PAI",
                    "FILHO",
                    "PATO",
                    "MUSICA",
                    "BAB\u00c1"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "DE REPENTE PAI / O FILME",
                    "description": "MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES:\n\u25b6  https://linktr.ee/wiris.viana_ofc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "369635",
                "likeCount": "6609",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "280"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xBmuSLRItcyenS0FKexCESAIg5s",
            "id": "jmq1ld61QyM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T18:31:01Z",
                "channelId": "UCxE6ZS-LlEx6kIshZnpUxxg",
                "title": "ZEREI TUDO com 200 SUSHIS! MAIS SORTUDO IMPOSSIVEL!",
                "description": "Domine o Brawl Stars e jogue comigo AGORA: https://dominandobrawlstars.com.br/?utm_source=yout\n\nMe apoie na loja com o c\u00f3digo: vtzim \nhttps://link.brawlstars.com/supportcreator/en?code=vtzim\n\nRedes Sociais: \n\nDiscord: https://discord.gg/vtzim\n\nTwitch: https://twitch.tv/vtzimbs\n\nTwitter: https://Twitter.com/VTzimBs\n\nInstagram: https://www.instagram.com/VTzimBS\n\n#brawlstars",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jmq1ld61QyM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jmq1ld61QyM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jmq1ld61QyM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jmq1ld61QyM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jmq1ld61QyM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VTzim BS",
                "tags": [
                    "Brawl stars",
                    "lucas clash on",
                    "PitBullFera",
                    "emerick",
                    "Tio gus",
                    "Buller",
                    "Gustovow",
                    "Mali brawlstars",
                    "Ro#Brawlstars",
                    "C\u00e9sar-elq",
                    "Supercell",
                    "guillevgx",
                    "cryingman",
                    "braw stars funny montage",
                    "Coach cory",
                    "gelli clash",
                    "mini games",
                    "bruno19",
                    "kairon19",
                    "brawl memes",
                    "o melhor",
                    "mini-game",
                    "mini game",
                    "mon stars",
                    "LAZ",
                    "Snoopy-braw stars",
                    "gellones",
                    "Aegon",
                    "de",
                    "darryl",
                    "vtzin",
                    "vtzimm",
                    "guile vgx",
                    "divertido",
                    "vitim",
                    "vitin",
                    "griff",
                    "mapas"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ZEREI TUDO com 200 SUSHIS! MAIS SORTUDO IMPOSSIVEL!",
                    "description": "Domine o Brawl Stars e jogue comigo AGORA: https://dominandobrawlstars.com.br/?utm_source=yout\n\nMe apoie na loja com o c\u00f3digo: vtzim \nhttps://link.brawlstars.com/supportcreator/en?code=vtzim\n\nRedes Sociais: \n\nDiscord: https://discord.gg/vtzim\n\nTwitch: https://twitch.tv/vtzimbs\n\nTwitter: https://Twitter.com/VTzimBs\n\nInstagram: https://www.instagram.com/VTzimBS\n\n#brawlstars"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "209384",
                "likeCount": "8113",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "338"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jtnsh3Ej44ME_5bXklpN4_U41ho",
            "id": "92eh7VCabAY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T15:00:15Z",
                "channelId": "UC2c4diB2934SIT78dTdNSiA",
                "title": "J\u00daLIO BALESTRIN SE APAIXONOU PELA CASA DOS BICHOS!",
                "description": "\ud83c\udf1f Voc\u00ea pode passar um dia com o Richard!\nAcesse o link: https://bit.ly/4gnLblB\n\nNeste epis\u00f3dio especial da Casa dos Bichos, recebemos J\u00falio Balestrin, que viveu um dos dias mais emocionantes da sua vida:\n\nConte\u00fado apoiado por:\nAgronese\nHaxea\n\n\ud83d\udc34 Interagiu com cavalos de tra\u00e7\u00e3o gigantes\n\ud83d\udc02 Conheceu bois de at\u00e9 800kg que s\u00f3 querem carinho\n\ud83d\udc10 Foi surpreendido por bodes, galinhas, jumentos e muita lama!\n\ud83d\ude4c E se declarou ao vivo: \"Eu quero terminar minha vida aqui, com os animais.\"\n\n\ud83d\udcac J\u00e1 teve um lugar que tocou seu cora\u00e7\u00e3o assim?\n\ud83d\udccc Compartilhe esse v\u00eddeo com quem ama bicho de verdade e acredita que os brutos tamb\u00e9m amam.\n\n\ud83d\udc3e Siga nosso perfil e os de nossos apresentadores:\nCasa: https://www.instagram.com/acasadosbichosrr/\nAdriano: https://www.instagram.com/adriano_rdssilva/\nChico: https://www.instagram.com/franciscodamboriarena/\nDaniel: https://www.instagram.com/dansp.96/\nEuler: https://www.instagram.com/euler_silvaa_/\nEquipe de edi\u00e7\u00e3o: https://www.instagram.com/p2rec./\n\n#J\u00falioBalestrin #osbrutostamb\u00e9mamam #casadosbichos #amizadecomanimais #fazendadeverdade #vidanocampo #amoranimal #transforma\u00e7\u00e3oreal #balestrinnanatureza #petgigante",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/92eh7VCabAY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/92eh7VCabAY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/92eh7VCabAY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/92eh7VCabAY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/92eh7VCabAY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A Casa Dos Bichos",
                "tags": [
                    "J\u00falio Balestrin visita",
                    "Balestrin casa dos bichos",
                    "J\u00falio Balestrin emocionado",
                    "brutos tamb\u00e9m amam",
                    "animais gigantes afetuosos",
                    "pets fora do comum",
                    "boi de 800kg",
                    "cavalo de tra\u00e7\u00e3o",
                    "fazenda com animais resgatados",
                    "balestrin com animais",
                    "influenciador na ro\u00e7a",
                    "encontro com animais",
                    "vida no campo",
                    "transforma\u00e7\u00e3o emocional",
                    "v\u00eddeo emocionante com bichos",
                    "conviv\u00eancia com cavalos",
                    "c\u00e3es e bois",
                    "casa dos brutos"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u00daLIO BALESTRIN SE APAIXONOU PELA CASA DOS BICHOS!",
                    "description": "\ud83c\udf1f Voc\u00ea pode passar um dia com o Richard!\nAcesse o link: https://bit.ly/4gnLblB\n\nNeste epis\u00f3dio especial da Casa dos Bichos, recebemos J\u00falio Balestrin, que viveu um dos dias mais emocionantes da sua vida:\n\nConte\u00fado apoiado por:\nAgronese\nHaxea\n\n\ud83d\udc34 Interagiu com cavalos de tra\u00e7\u00e3o gigantes\n\ud83d\udc02 Conheceu bois de at\u00e9 800kg que s\u00f3 querem carinho\n\ud83d\udc10 Foi surpreendido por bodes, galinhas, jumentos e muita lama!\n\ud83d\ude4c E se declarou ao vivo: \"Eu quero terminar minha vida aqui, com os animais.\"\n\n\ud83d\udcac J\u00e1 teve um lugar que tocou seu cora\u00e7\u00e3o assim?\n\ud83d\udccc Compartilhe esse v\u00eddeo com quem ama bicho de verdade e acredita que os brutos tamb\u00e9m amam.\n\n\ud83d\udc3e Siga nosso perfil e os de nossos apresentadores:\nCasa: https://www.instagram.com/acasadosbichosrr/\nAdriano: https://www.instagram.com/adriano_rdssilva/\nChico: https://www.instagram.com/franciscodamboriarena/\nDaniel: https://www.instagram.com/dansp.96/\nEuler: https://www.instagram.com/euler_silvaa_/\nEquipe de edi\u00e7\u00e3o: https://www.instagram.com/p2rec./\n\n#J\u00falioBalestrin #osbrutostamb\u00e9mamam #casadosbichos #amizadecomanimais #fazendadeverdade #vidanocampo #amoranimal #transforma\u00e7\u00e3oreal #balestrinnanatureza #petgigante"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "407791",
                "likeCount": "34181",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "758"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gdTh4aVjIIF0KFM3xkyxifWmZZ0",
            "id": "A_kJvloERrE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T15:42:40Z",
                "channelId": "UCOuITB17apVzGlwCYkfG3Eg",
                "title": "GTA 6 ADIADO, E...",
                "description": "\u25c6 Quer anunciar no canal?  \ud83d\udca5 crosscomercial@outlook.com\ud83d\udca5\n        (Somente propostas comerciais ser\u00e3o respondidas)\n\n\ud83d\udc25 twitter  - https://twitter.com/eujogueii\n\ud83d\udcf8 instagram - https://www.instagram.com/eujogueii/\n\n\n\u25c6 Obrigado por assistir \u25c6 Thanks for watching\n\n#Cross #D\u00e9cimo14 #Eujoguei",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_kJvloERrE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_kJvloERrE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_kJvloERrE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_kJvloERrE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_kJvloERrE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eu Joguei - Cross",
                "tags": [
                    "#Cross",
                    "#CrossD\u00e9cimo14",
                    "#CrossEujoguei"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GTA 6 ADIADO, E...",
                    "description": "\u25c6 Quer anunciar no canal?  \ud83d\udca5 crosscomercial@outlook.com\ud83d\udca5\n        (Somente propostas comerciais ser\u00e3o respondidas)\n\n\ud83d\udc25 twitter  - https://twitter.com/eujogueii\n\ud83d\udcf8 instagram - https://www.instagram.com/eujogueii/\n\n\n\u25c6 Obrigado por assistir \u25c6 Thanks for watching\n\n#Cross #D\u00e9cimo14 #Eujoguei"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53090",
                "likeCount": "6388",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "379"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kEyX3tW7zh3Xw4tS0SCwZTQ94VI",
            "id": "hnc78qSSN8U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T13:01:16Z",
                "channelId": "UC55hzEBczDivH31zVueh8Gg",
                "title": "\u00cdcaro e Gilmar - Cortado na Foto [ DVD Calopsia ]",
                "description": "V\u00eddeo  da m\u00fasica \"Cortado na Foto\", com \u00cdcaro e Gilmar \nOu\u00e7a tamb\u00e9m nos aplicativos de m\u00fasica:\nhttps://orcd.co/calopsiaep1\n\n\nAcompanhe a dupla \u00cdcaro e Gilmar nas redes sociais:\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/icaroegilmar/\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/icaroegilmar/\n\u25b6 Tiktok :https://www.tiktok.com/@icaroegilmar\n\u25b6 Twitter :https://twitter.com/icaroegilmar\n\n \u00cdcaro e Gilmar integra o Casting de artistas da MJ Music\n\u25b6Contato para Shows: 62 99664-5656\n\nCortado na Foto\nsetenta por cento dos seus amigos\ntamb\u00e9m s\u00e3o os meus amigos\nn\u00e3o vai dar pra me evitar\ne se fizer uma retrospectiva\na\u00ed na sua galeria metade eu vou ta l\u00e1\no cara cortado\nque s\u00f3 aparece a cor da camiseta e a metade do bra\u00e7o\no rosto borrado\nque marcou sua vida mas nas foto a\u00ed n\u00e3o foi marcado\nc\u00ea me editou em tudo mas eu quero ver c\u00ea me editar\ndo seu passado\n\nc\u00ea terminou pra me esquecer\nmas n\u00e3o t\u00e1 funcionando\no que c\u00ea conseguiu foi ser ex de fulano\nquando algu\u00e9m te perguntar de mim\nc\u00ea vai morrer de \u00f3dio\nporque eu t\u00f4 na sua cabe\u00e7a\ne cortado nas foto",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hnc78qSSN8U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hnc78qSSN8U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hnc78qSSN8U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hnc78qSSN8U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hnc78qSSN8U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00cdcaro e Gilmar",
                "tags": [
                    "Icaro",
                    "gilmar",
                    "musica sertaneja",
                    "icaro e gilmar",
                    "sertanejo",
                    "\u00cdcaro e Gilmar - Cortado na Foto"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\u00cdcaro e Gilmar - Cortado na Foto [ DVD Calopsia ]",
                    "description": "V\u00eddeo  da m\u00fasica \"Cortado na Foto\", com \u00cdcaro e Gilmar \nOu\u00e7a tamb\u00e9m nos aplicativos de m\u00fasica:\nhttps://orcd.co/calopsiaep1\n\n\nAcompanhe a dupla \u00cdcaro e Gilmar nas redes sociais:\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/icaroegilmar/\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/icaroegilmar/\n\u25b6 Tiktok :https://www.tiktok.com/@icaroegilmar\n\u25b6 Twitter :https://twitter.com/icaroegilmar\n\n \u00cdcaro e Gilmar integra o Casting de artistas da MJ Music\n\u25b6Contato para Shows: 62 99664-5656\n\nCortado na Foto\nsetenta por cento dos seus amigos\ntamb\u00e9m s\u00e3o os meus amigos\nn\u00e3o vai dar pra me evitar\ne se fizer uma retrospectiva\na\u00ed na sua galeria metade eu vou ta l\u00e1\no cara cortado\nque s\u00f3 aparece a cor da camiseta e a metade do bra\u00e7o\no rosto borrado\nque marcou sua vida mas nas foto a\u00ed n\u00e3o foi marcado\nc\u00ea me editou em tudo mas eu quero ver c\u00ea me editar\ndo seu passado\n\nc\u00ea terminou pra me esquecer\nmas n\u00e3o t\u00e1 funcionando\no que c\u00ea conseguiu foi ser ex de fulano\nquando algu\u00e9m te perguntar de mim\nc\u00ea vai morrer de \u00f3dio\nporque eu t\u00f4 na sua cabe\u00e7a\ne cortado nas foto"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39071",
                "likeCount": "1437",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3uPnwq9ur47t5vSyY2jcpc93zag",
            "id": "DTGn36cG738",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T18:11:01Z",
                "channelId": "UCLkrkEydJ_FxQBiesSmMvMw",
                "title": "FIZEMOS UMA AULA DE FUTEBOL AMERICANO",
                "description": "SEJA MEMBRO DO CANAL!\n\nHoje os Balela Boys fizeram uma aula de Futebol Americano com o atual campe\u00e3o brasileiro da modalidade! Ser\u00e1 que algu\u00e9m passou mal dessa vez?\n\nDeixa o like e divulga essa conteudinho pra pelo menos 1 amigo que ajuda muito n\u00f3s!\n----------------------------------------------------------------------------------------\nREDES DO BALELA:\nInstagram\n@obalela\n\nTwitter\n@obalela\n\nTiktok\n@obalelaoficial\n\nComercial: balela@acesquad.com.br\n----------------------------------------------------------------------------------------\nApresentadores: @calaaaango @iamzerobadass @caioromanooo \nProfessor: @vinilichtenecker @rhynosfa\nCamera: @jotage.mp4\nAudio: @andrembm\nProdu\u00e7\u00e3o e bastidores: @cau.jpg\nEdi\u00e7\u00e3o: @caioromanooo\nEdi\u00e7\u00e3o de audio e cor: @doreiki",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DTGn36cG738/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DTGn36cG738/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DTGn36cG738/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DTGn36cG738/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DTGn36cG738/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Balela",
                "tags": [
                    "balela",
                    "balela podcast",
                    "podcast",
                    "calango e zero",
                    "zero e calango",
                    "calango",
                    "zero",
                    "obalela",
                    "caio romano",
                    "futebol americano",
                    "aula",
                    "aula de"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZEMOS UMA AULA DE FUTEBOL AMERICANO",
                    "description": "SEJA MEMBRO DO CANAL!\n\nHoje os Balela Boys fizeram uma aula de Futebol Americano com o atual campe\u00e3o brasileiro da modalidade! Ser\u00e1 que algu\u00e9m passou mal dessa vez?\n\nDeixa o like e divulga essa conteudinho pra pelo menos 1 amigo que ajuda muito n\u00f3s!\n----------------------------------------------------------------------------------------\nREDES DO BALELA:\nInstagram\n@obalela\n\nTwitter\n@obalela\n\nTiktok\n@obalelaoficial\n\nComercial: balela@acesquad.com.br\n----------------------------------------------------------------------------------------\nApresentadores: @calaaaango @iamzerobadass @caioromanooo \nProfessor: @vinilichtenecker @rhynosfa\nCamera: @jotage.mp4\nAudio: @andrembm\nProdu\u00e7\u00e3o e bastidores: @cau.jpg\nEdi\u00e7\u00e3o: @caioromanooo\nEdi\u00e7\u00e3o de audio e cor: @doreiki"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "185500",
                "likeCount": "39386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2804"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KrSuSJXs1oktX_GTkDKeLCmggnM",
            "id": "AtHSnLnehb8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T22:00:23Z",
                "channelId": "UCZ5EhVtjHsdha52CiOcFvvg",
                "title": "LOKIS VIROU CARRO DE LOKIS | Roblox - Car Suspension Test",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtHSnLnehb8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtHSnLnehb8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtHSnLnehb8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtHSnLnehb8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtHSnLnehb8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lokis",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "lokis",
                    "lokis roblox",
                    "looks",
                    "looks roblox",
                    "loquinho roblox",
                    "loquinho",
                    "lokis carro",
                    "carro roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "LOKIS VIROU CARRO DE LOKIS | Roblox - Car Suspension Test",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "193831",
                "likeCount": "1378",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "68"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R_oLb7rH_HnqqpJku5ofOvl4bt4",
            "id": "R_hQQ1EJ8H0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T00:08:17Z",
                "channelId": "UCk0M1_PCFtrIQWxGZsrWriw",
                "title": "Lauana Prado - Modo Homem (Transcende Ao Vivo No Ibirapuera)",
                "description": "#LauanaPrado #Transcende #LauanaPradoTranscende #ModoHomem \n\nClique e ou\u00e7a: \n\nSIGA LAUANA PRADO: \nhttps://www.lauanaprado.com.br\nhttps://www.facebook.com/LauanaPrado/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado/\nhttps://twitter.com/lauanaprado\n\nModo Homem\n\nQuase meia noite e eu disparando mensagem\nO primeiro que pensar em me responder, t\u00f4 indo\nMandou t\u00e1 aonde, falou que t\u00e1 saudade\nSe n\u00e3o der responde story chamando de lindo\nJ\u00e1 fui outra, virei isso\n\nPra alguma coisa\nTinha que servir suas mancadas\nAulas de n\u00e3o valer nada\n\nEu ativei o modo homem\nQuando eu n\u00e3o t\u00f4 beijando\nEu t\u00f4 iludindo\nEu pego e nem pergunto o nome\nEu t\u00f4 com um e dando moral pra cinco\nEu t\u00f4 no meio da bagun\u00e7a\nE falo que j\u00e1 t\u00f4 dormindo\n\nUniversal Music\nPresidente: Paulo Lima\nDiretora de A&R: Juliana Pontes\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nAnalista de A&R: Maria Almeida e Fernando Lauria\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nMarketing GTS: Thais Mendes\nSupervisor Audiovisual: Igor Alarcon\nCoordenadora Audiovisual: Fernanda Mesa\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rafael Klaser e Gabriel Sell\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto | Jardel Hon\u00f3rio\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Pepato\nProdu\u00e7\u00e3o e Arranjos: Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Catatau\nProdutora: Unic Film\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nViol\u00f5es: Jonathas Xavier da Silva\nViol\u00f5es: Marcos Ant\u00f4nio da Silva Borges\nSanfona: Gustavo Meyer da Silva\nBeteria: Diego Jean Vicente\nPercuss\u00e3o: Alessandro Vieira Machado\nBaixo: Jasiel Xavier da Silva\nDire\u00e7\u00e3o de Palco: Rafael de Moura Buci\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica:  Renato Riva\nEngenheiro de \u00c1udio: Renato Riva\nRoadie: Carlos Jos\u00e9 Nacimento\nRoadie: Daniel Gon\u00e7alves Ferreira\nRoadie: Bruno Dhi Genaro\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: David Alexandre de Oliveira\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato e Cec\u00edlia Seg\u00f3via\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Fernanda Cardoso\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Leo Silva e Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Loyce Policastro\nDigital: Karoline Rodrigues e Millena Marchon\nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Alisson Dem\u00e9trio e JP Martinz\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Gabriel Sell em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\nAgradecimentos\nSuper Bock, Nativa FM, Engov, Ag\u00eancia T e Groupe 360, Sympla, LPL.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_hQQ1EJ8H0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_hQQ1EJ8H0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_hQQ1EJ8H0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_hQQ1EJ8H0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_hQQ1EJ8H0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lauana Prado",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lauana Prado - Modo Homem (Transcende Ao Vivo No Ibirapuera)",
                    "description": "#LauanaPrado #Transcende #LauanaPradoTranscende #ModoHomem \n\nClique e ou\u00e7a: \n\nSIGA LAUANA PRADO: \nhttps://www.lauanaprado.com.br\nhttps://www.facebook.com/LauanaPrado/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado/\nhttps://twitter.com/lauanaprado\n\nModo Homem\n\nQuase meia noite e eu disparando mensagem\nO primeiro que pensar em me responder, t\u00f4 indo\nMandou t\u00e1 aonde, falou que t\u00e1 saudade\nSe n\u00e3o der responde story chamando de lindo\nJ\u00e1 fui outra, virei isso\n\nPra alguma coisa\nTinha que servir suas mancadas\nAulas de n\u00e3o valer nada\n\nEu ativei o modo homem\nQuando eu n\u00e3o t\u00f4 beijando\nEu t\u00f4 iludindo\nEu pego e nem pergunto o nome\nEu t\u00f4 com um e dando moral pra cinco\nEu t\u00f4 no meio da bagun\u00e7a\nE falo que j\u00e1 t\u00f4 dormindo\n\nUniversal Music\nPresidente: Paulo Lima\nDiretora de A&R: Juliana Pontes\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nAnalista de A&R: Maria Almeida e Fernando Lauria\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nMarketing GTS: Thais Mendes\nSupervisor Audiovisual: Igor Alarcon\nCoordenadora Audiovisual: Fernanda Mesa\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rafael Klaser e Gabriel Sell\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto | Jardel Hon\u00f3rio\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Pepato\nProdu\u00e7\u00e3o e Arranjos: Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Catatau\nProdutora: Unic Film\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nViol\u00f5es: Jonathas Xavier da Silva\nViol\u00f5es: Marcos Ant\u00f4nio da Silva Borges\nSanfona: Gustavo Meyer da Silva\nBeteria: Diego Jean Vicente\nPercuss\u00e3o: Alessandro Vieira Machado\nBaixo: Jasiel Xavier da Silva\nDire\u00e7\u00e3o de Palco: Rafael de Moura Buci\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica:  Renato Riva\nEngenheiro de \u00c1udio: Renato Riva\nRoadie: Carlos Jos\u00e9 Nacimento\nRoadie: Daniel Gon\u00e7alves Ferreira\nRoadie: Bruno Dhi Genaro\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: David Alexandre de Oliveira\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato e Cec\u00edlia Seg\u00f3via\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Fernanda Cardoso\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Leo Silva e Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Loyce Policastro\nDigital: Karoline Rodrigues e Millena Marchon\nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Alisson Dem\u00e9trio e JP Martinz\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Gabriel Sell em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\nAgradecimentos\nSuper Bock, Nativa FM, Engov, Ag\u00eancia T e Groupe 360, Sympla, LPL."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "188008",
                "likeCount": "3177",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1074"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZX-PJ75uiBbdtQgqhe7ZFMZXMlo",
            "id": "Ugji7U25EcI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T11:42:04Z",
                "channelId": "UCrrK1Ek0XI0miBz9fFF_CnA",
                "title": "2000 GEMAS \u27a1\ufe0f 130 SUSHIS, TODA SKINS e TODOS PODERES!",
                "description": "Eu abri mais de 130 sushis nesse video!\n\nuse meu c\u00f3digo IGU na loja do brawl!\n\n\ud83d\udcf7 - https://instagram.com/sriguyt\n\ud83d\udc26 - https://twitter.com/sriguyt\n\ud83d\udcac - https://discord.gg/jJ5kmCkrzZ\n\nEmail para contato comercial: srigu@casabrawl.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ugji7U25EcI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ugji7U25EcI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ugji7U25EcI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ugji7U25EcI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ugji7U25EcI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "+Igu",
                "tags": [
                    "Igu",
                    "sr igu",
                    "sr. igu",
                    "funny",
                    "igor",
                    "sushi",
                    "evento",
                    "abri",
                    "abrindo",
                    "abertura"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "2000 GEMAS \u27a1\ufe0f 130 SUSHIS, TODA SKINS e TODOS PODERES!",
                    "description": "Eu abri mais de 130 sushis nesse video!\n\nuse meu c\u00f3digo IGU na loja do brawl!\n\n\ud83d\udcf7 - https://instagram.com/sriguyt\n\ud83d\udc26 - https://twitter.com/sriguyt\n\ud83d\udcac - https://discord.gg/jJ5kmCkrzZ\n\nEmail para contato comercial: srigu@casabrawl.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "384170",
                "likeCount": "7517",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "411"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "quyIWxT0OXk0yABCIoLmpiYx3DY",
            "id": "P-hWMk4Rohc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T21:00:08Z",
                "channelId": "UC607Gii1uo93qDqiGR6-c3w",
                "title": "Tung Tung Tung Sahur e Bombardiro Crocodilo Vs. Mussa - Batalha de Rima",
                "description": "Depois de vencer Tralalero Tralala na batalha de rima chegou a vez de Mussa enfrentar o Tung Tung Tung Sahur e Bombardiro Crocodilo. Ser\u00e1 que esses memes de brainrot italiano ir\u00e1 ganhar batalha?\n\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P-hWMk4Rohc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P-hWMk4Rohc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P-hWMk4Rohc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P-hWMk4Rohc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P-hWMk4Rohc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MUSSA",
                "tags": [
                    "mussoumano",
                    "batalha de youtubers",
                    "mussoumano vs",
                    "mussa",
                    "batalha mussa",
                    "rap mussa",
                    "musicas mussa",
                    "mussa musicas",
                    "tralalero tralala mussa",
                    "musica do tralalero tralala",
                    "tung tung tung sahur batalha",
                    "batalha brainrot",
                    "memes brainrot italiano",
                    "batalha bombadiro crocodilo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Tung Tung Tung Sahur e Bombardiro Crocodilo Vs. Mussa - Batalha de Rima",
                    "description": "Depois de vencer Tralalero Tralala na batalha de rima chegou a vez de Mussa enfrentar o Tung Tung Tung Sahur e Bombardiro Crocodilo. Ser\u00e1 que esses memes de brainrot italiano ir\u00e1 ganhar batalha?\n\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "508895",
                "likeCount": "22909",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hpBDH8bD55oNuVoMDYFkhzuWE2E",
            "id": "FN-TEtIv6nQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T22:00:08Z",
                "channelId": "UCPLWm-TJeKW2Khmg7Pc5fRQ",
                "title": "QUEM \u00c9 O JOGADOR PROFISSIONAL? feat. L\u00e9o Moura",
                "description": "Quem \u00e9 o Jogador Profissional?\nNesse 2\u00ba epis\u00f3dio a  tropa entra em debate pesado pra tentar decidir: Quem \u00e9 o verdadeiro jogador profissional?\n\n\ud83d\udc64 LUCAS TYLTY:\n \ud83d\udd17 @lucastylty  -  https://www.instagram.com/lucastylty/  \n\n\ud83d\udc64 VITOR ZZ:\n \ud83d\udd17 @vitorzz - https://www.instagram.com/vitorzz/\n\n\ud83d\udc64 EL BARBA:\n \ud83d\udd17 @elbarbatips - https://www.instagram.com/elbarbatips/\n\n\ud83d\udc64 RENNAN BRAGAN\u00c7A:\n \ud83d\udd17 @rennanbraganca - https://www.instagram.com/rennanbraganca/\n\n\ud83d\udc64 GOL DO RAYO:\n \ud83d\udd17 @goldorayo - https://www.instagram.com/goldorayo/\n\nE o convidado especial:\n\ud83d\udc64 L\u00c9O MOURA:\n \ud83d\udd17 @leomoura23 - https://www.instagram.com/leomoura23/ \n\nSe inscreve no canal, deixa o like, ativa as notifica\u00e7\u00f5es e segue a gente nas redes sociais. Tamo junto!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FN-TEtIv6nQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FN-TEtIv6nQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FN-TEtIv6nQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FN-TEtIv6nQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FN-TEtIv6nQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LUCAS TYLTY",
                "tags": [
                    "futebol trade",
                    "lucas tylty",
                    "tylty",
                    "investimento",
                    "renda extra",
                    "apostas",
                    "aposta",
                    "apostas futebol",
                    "apostas esportivas",
                    "futebol",
                    "esportivo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUEM \u00c9 O JOGADOR PROFISSIONAL? feat. L\u00e9o Moura",
                    "description": "Quem \u00e9 o Jogador Profissional?\nNesse 2\u00ba epis\u00f3dio a  tropa entra em debate pesado pra tentar decidir: Quem \u00e9 o verdadeiro jogador profissional?\n\n\ud83d\udc64 LUCAS TYLTY:\n \ud83d\udd17 @lucastylty  -  https://www.instagram.com/lucastylty/  \n\n\ud83d\udc64 VITOR ZZ:\n \ud83d\udd17 @vitorzz - https://www.instagram.com/vitorzz/\n\n\ud83d\udc64 EL BARBA:\n \ud83d\udd17 @elbarbatips - https://www.instagram.com/elbarbatips/\n\n\ud83d\udc64 RENNAN BRAGAN\u00c7A:\n \ud83d\udd17 @rennanbraganca - https://www.instagram.com/rennanbraganca/\n\n\ud83d\udc64 GOL DO RAYO:\n \ud83d\udd17 @goldorayo - https://www.instagram.com/goldorayo/\n\nE o convidado especial:\n\ud83d\udc64 L\u00c9O MOURA:\n \ud83d\udd17 @leomoura23 - https://www.instagram.com/leomoura23/ \n\nSe inscreve no canal, deixa o like, ativa as notifica\u00e7\u00f5es e segue a gente nas redes sociais. Tamo junto!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "738645",
                "likeCount": "41712",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1031"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eNZ4Ms7TkjI8Yod353aoKALvBOA",
            "id": "p2uYT8BQefA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T13:55:11Z",
                "channelId": "UCETrNUjuH4EoRdZNFx9EI-A",
                "title": "ELDEN RING NIGHTREIGN | Overview Trailer",
                "description": "Darkness looms over Limveld, threatening the very essence of our world.\nGather your strength, Nightfarers. The Nightlord must fall.\n\nPre-order #ELDENRING #NIGHTREIGN: https://bnent.eu/Preorder-NIGHTREIGN\n\nFollow ELDEN RING:\nX: https://x.com/ELDENRING\nInstagram: https://www.instagram.com/ELDENRING\nFacebook: https://www.facebook.com/ELDENRINGOFFICIAL\n\nFollow us on:\nWeb: https://www.bandainamcoent.eu\nInstagram: https://www.instagram.com/bandainamcoeu\nTwitter: https://x.com/Bandainamcoeu \nFacebook: https://www.facebook.com/bandainamcoeu\nTikTok: https://www.tiktok.com/@bandainamcoeu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2uYT8BQefA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2uYT8BQefA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2uYT8BQefA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2uYT8BQefA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2uYT8BQefA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BANDAI NAMCO Europe",
                "tags": [
                    "elden ring",
                    "nightreign",
                    "reveal",
                    "overview",
                    "trailer",
                    "characters",
                    "exclusive"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELDEN RING NIGHTREIGN | Overview Trailer",
                    "description": "Darkness looms over Limveld, threatening the very essence of our world.\nGather your strength, Nightfarers. The Nightlord must fall.\n\nPre-order #ELDENRING #NIGHTREIGN: https://bnent.eu/Preorder-NIGHTREIGN\n\nFollow ELDEN RING:\nX: https://x.com/ELDENRING\nInstagram: https://www.instagram.com/ELDENRING\nFacebook: https://www.facebook.com/ELDENRINGOFFICIAL\n\nFollow us on:\nWeb: https://www.bandainamcoent.eu\nInstagram: https://www.instagram.com/bandainamcoeu\nTwitter: https://x.com/Bandainamcoeu \nFacebook: https://www.facebook.com/bandainamcoeu\nTikTok: https://www.tiktok.com/@bandainamcoeu"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "629275",
                "likeCount": "40328",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3621"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jDn2QT_a53NTKHgw4dx7RYWJI68",
            "id": "WDzvp-y5Xm4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T13:00:55Z",
                "channelId": "UCEIi7zFR_wE23jFncVtd6-A",
                "title": "KATSEYE(\ucea3\uce20\uc544\uc774) 'Gnarly' (4K) | STUDIO CHOOM ORIGINAL",
                "description": "[STUDIO CHOOM ORIGINAL] KATSEYE 'Gnarly'\n[\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4 \uc624\ub9ac\uc9c0\ub110] \ucea3\uce20\uc544\uc774 '\ub0a0\ub9ac'\n\n\uac10\ub2e4\uc0b4 \ub290\uc88b \ud37c\ud3ec\ub97c \ud55c \ub2e8\uc5b4\ub85c \uc124\uba85\ud558\uba74? Gnarly\ud83d\udd25\n(0:45) \ucea3\uce20\uc544\uc774\uac00 \uc2a4\ucda4 \uc81c\ub300\ub85c \ucc22\uc5c8\ub2e4 \u3137\u3137\n\n#KATSEYE #\ucea3\uce20\uc544\uc774 #SC_ORIGINAL\n\nStream various performance video on #STUDIOCHOOM!\n\n\ud83d\udc49SUBSCRIBE\ud83d\udc48\nYouTube: https://www.youtube.com/STUDIOCHOOM\nFacebook:  https://www.facebook.com/StudioCHOOM\nInstagram: https://www.instagram.com/studio_choom/\nNaver TV: https://tv.naver.com/cjenm.STUDIOCHOOM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDzvp-y5Xm4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDzvp-y5Xm4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDzvp-y5Xm4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDzvp-y5Xm4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDzvp-y5Xm4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STUDIO CHOOM [\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4]",
                "tags": [
                    "M2",
                    "\uc5e0\ud22c",
                    "\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4",
                    "\uc2a4\ucda4",
                    "Studio choom",
                    "COVERS",
                    "\ucee4\ubc84\uc2a4",
                    "\ub304\uc2a4",
                    "DANCE",
                    "\ucee4\ubc84",
                    "COVER",
                    "Artist Of The Month",
                    "AOTM",
                    "Drop the dance",
                    "\ub4dc\ub86d\ub354\ub304\uc2a4",
                    "Mix & Max",
                    "\ubbf9\uc2a4\uc564\ub9e5\uc2a4",
                    "\ubbf9\uc564\ub9e5",
                    "kpop dance",
                    "sc original"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KATSEYE(\ucea3\uce20\uc544\uc774) 'Gnarly' (4K) | STUDIO CHOOM ORIGINAL",
                    "description": "[STUDIO CHOOM ORIGINAL] KATSEYE 'Gnarly'\n[\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4 \uc624\ub9ac\uc9c0\ub110] \ucea3\uce20\uc544\uc774 '\ub0a0\ub9ac'\n\n\uac10\ub2e4\uc0b4 \ub290\uc88b \ud37c\ud3ec\ub97c \ud55c \ub2e8\uc5b4\ub85c \uc124\uba85\ud558\uba74? Gnarly\ud83d\udd25\n(0:45) \ucea3\uce20\uc544\uc774\uac00 \uc2a4\ucda4 \uc81c\ub300\ub85c \ucc22\uc5c8\ub2e4 \u3137\u3137\n\n#KATSEYE #\ucea3\uce20\uc544\uc774 #SC_ORIGINAL\n\nStream various performance video on #STUDIOCHOOM!\n\n\ud83d\udc49SUBSCRIBE\ud83d\udc48\nYouTube: https://www.youtube.com/STUDIOCHOOM\nFacebook:  https://www.facebook.com/StudioCHOOM\nInstagram: https://www.instagram.com/studio_choom/\nNaver TV: https://tv.naver.com/cjenm.STUDIOCHOOM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2651764",
                "likeCount": "183102",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2P9CZHJSWksZCwcCF8vZaJHDo28",
            "id": "jfRhmxpK3tU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T18:19:32Z",
                "channelId": "UCUZfhX79dQrJvAgYefiXCCA",
                "title": "COBERTURA GAMESCOM LATAM COUNTDOWN 2025 - #FGN #flowgames",
                "description": "MANDE SUA MENSAGEM COM VOZ PERSONALIZADA!\nhttps://livepix.gg/flowgamestv\n\ngamescom latam 2025 t\u00e1 rolando e hoje vamos ter o COUNTDOWN rolando durante o Future Games Show!\n\nBora conferir?\n~~~~~~ \n\n\ud83d\udea8 PR\u00c9-VENDA DO NINTENDO SWITCH 2 COME\u00c7OU! \ud83d\udea8\nhttps://amzn.to/44OJjj4\nhttps://tidd.ly/3SbOCBx\nhttps://mercadolivre.com/sec/1mGB4GM\n\nDe um game over nos pre\u00e7os altos com o Low Games, e compre jogos, consoles e acess\u00f3rios com pre\u00e7os baixos! \nhttps://www.lowgames.com.br/\nENTRE NOS GRUPOS COM PROMO\u00c7\u00d5ES EM TEMPO REAL: https://linktr.ee/lowgames\n\n~~~~~~ \n\nFLOW GAMES STORE \nConhe\u00e7a a loja oficial do Flow Games e tenha acesso a itens exclusivos, muita qualidade e promo\u00e7\u00f5es imperd\u00edveis. \nhttps://flowgames.store/ \n\n~~~~~~ \n\nGAMESCOM LATAM 2025\nVem capturar momentos \u00e9picos! A gamescom latam 2025 te espera com ativa\u00e7\u00f5es, lan\u00e7amentos e muito gameplay ao vivo! \nhttps://www.goldenpill.com.br/ad/dc-GAMESCOM-FLOWGAMES \n#gamescomlatam2025 \n\nENTEROGERMINA\nPorque a vida\u2026 \nhttps://torradaantileidemurphy.enterogermina.com/pt-br/\n\nFLOW PING \nOtimize sua rota de internet, reduza o lag e aumente seu FPS em sua gameplay com o Flow Ping. \nhttps://try.flowping.com.br/flowgames/ \n\n~~~~~~ \n\nAcompanhe o Flow Games em todas as m\u00eddias: https://linkin.bio/flowgamestv/ \nAcesse o nosso portal de not\u00edcias: https://flowgames.gg/ \nFa\u00e7a parte do Discord do Flow Games: https://discord.com/invite/SfxPYf7BkQ \n\nReceba as principais not\u00edcias, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos do universo gamer, na palma da sua m\u00e3o. \n\nWhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VacH04P8aKvBME6vZH1W \nTelegram: https://t.me/FlowGamesNEWS \n\n~~~~~~ \n\nConhe\u00e7a o HUB Flow Games no YouTube. \nFlow Games Trailers: https://www.youtube.com/@FlowGamesTrailers \nCortes do Flow Games: https://www.youtube.com/@CortesdoFlowGames \n\n~~~~~~ \n\nANFITRI\u00d5ES: \n\n*FLOW GAMES*\n\nDavy Jones \n- Twitter: @DavyJonesRJ\n - Instagram: @odavyjones\n\nPhoenixBR\n- Twitter: @PhoenixBR\n - Instagram: @PhoenixBRnnf\n\nThais Matsufugi\n- Twitter: @thamatsu\n - Instagram: @ThaMatsu\n\nCross\n- Twitter: @Cross_GP\n - Instagram: @crosstossaur\n\nBruno Micali\n- Twitter: @MicaliBruno\n- Instagram: @micalibruno\n\n*MD3*\n\nSchaeppi\n- Twitter: @Schaeppi\n- Instagram: @tschaeppi\n\nPrieto\n- Twitter: @fprieto\n- Instagram: @prieto.7k\n\nDjoko\n- Twitter: @Djokolol\n- Instagram: @djokolol\n\n~~~~~~ \n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\n\nFelipe Cardoso\n-Instagram: @goodcardoso \n-Twitter: @cardoso122 \n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\n\nTakeshi Oyama\n- Instagram: @takeshioyama_\n- Twitter: @takeshioyama\n\nZero\n-Instagram: @otiozero \n-Twitter: @otiozero \n\nLuiz Pancieri\n- Instagram: @luizpancieri\n\n~~~~~~ \n\n#flowgames #stateofplay #borderlands4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jfRhmxpK3tU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jfRhmxpK3tU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jfRhmxpK3tU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jfRhmxpK3tU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jfRhmxpK3tU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flow Games",
                "tags": [
                    "flowgames",
                    "flow games",
                    "podcast flow",
                    "podcast flow games",
                    "podcast flow jogos",
                    "fgn",
                    "flow games news",
                    "not\u00edcias jogos",
                    "not\u00edcias games",
                    "davy jones flow games",
                    "cross flow games",
                    "gta 6",
                    "playstation 5 pro",
                    "phoenixbr",
                    "bruno micali",
                    "react do flow games",
                    "flow games thamatsu",
                    "cobertura flow games",
                    "gamescom latam",
                    "future games show",
                    "cobertura gamescom latam abertura",
                    "low games"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "COBERTURA GAMESCOM LATAM COUNTDOWN 2025 - #FGN #flowgames",
                    "description": "MANDE SUA MENSAGEM COM VOZ PERSONALIZADA!\nhttps://livepix.gg/flowgamestv\n\ngamescom latam 2025 t\u00e1 rolando e hoje vamos ter o COUNTDOWN rolando durante o Future Games Show!\n\nBora conferir?\n~~~~~~ \n\n\ud83d\udea8 PR\u00c9-VENDA DO NINTENDO SWITCH 2 COME\u00c7OU! \ud83d\udea8\nhttps://amzn.to/44OJjj4\nhttps://tidd.ly/3SbOCBx\nhttps://mercadolivre.com/sec/1mGB4GM\n\nDe um game over nos pre\u00e7os altos com o Low Games, e compre jogos, consoles e acess\u00f3rios com pre\u00e7os baixos! \nhttps://www.lowgames.com.br/\nENTRE NOS GRUPOS COM PROMO\u00c7\u00d5ES EM TEMPO REAL: https://linktr.ee/lowgames\n\n~~~~~~ \n\nFLOW GAMES STORE \nConhe\u00e7a a loja oficial do Flow Games e tenha acesso a itens exclusivos, muita qualidade e promo\u00e7\u00f5es imperd\u00edveis. \nhttps://flowgames.store/ \n\n~~~~~~ \n\nGAMESCOM LATAM 2025\nVem capturar momentos \u00e9picos! A gamescom latam 2025 te espera com ativa\u00e7\u00f5es, lan\u00e7amentos e muito gameplay ao vivo! \nhttps://www.goldenpill.com.br/ad/dc-GAMESCOM-FLOWGAMES \n#gamescomlatam2025 \n\nENTEROGERMINA\nPorque a vida\u2026 \nhttps://torradaantileidemurphy.enterogermina.com/pt-br/\n\nFLOW PING \nOtimize sua rota de internet, reduza o lag e aumente seu FPS em sua gameplay com o Flow Ping. \nhttps://try.flowping.com.br/flowgames/ \n\n~~~~~~ \n\nAcompanhe o Flow Games em todas as m\u00eddias: https://linkin.bio/flowgamestv/ \nAcesse o nosso portal de not\u00edcias: https://flowgames.gg/ \nFa\u00e7a parte do Discord do Flow Games: https://discord.com/invite/SfxPYf7BkQ \n\nReceba as principais not\u00edcias, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos do universo gamer, na palma da sua m\u00e3o. \n\nWhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VacH04P8aKvBME6vZH1W \nTelegram: https://t.me/FlowGamesNEWS \n\n~~~~~~ \n\nConhe\u00e7a o HUB Flow Games no YouTube. \nFlow Games Trailers: https://www.youtube.com/@FlowGamesTrailers \nCortes do Flow Games: https://www.youtube.com/@CortesdoFlowGames \n\n~~~~~~ \n\nANFITRI\u00d5ES: \n\n*FLOW GAMES*\n\nDavy Jones \n- Twitter: @DavyJonesRJ\n - Instagram: @odavyjones\n\nPhoenixBR\n- Twitter: @PhoenixBR\n - Instagram: @PhoenixBRnnf\n\nThais Matsufugi\n- Twitter: @thamatsu\n - Instagram: @ThaMatsu\n\nCross\n- Twitter: @Cross_GP\n - Instagram: @crosstossaur\n\nBruno Micali\n- Twitter: @MicaliBruno\n- Instagram: @micalibruno\n\n*MD3*\n\nSchaeppi\n- Twitter: @Schaeppi\n- Instagram: @tschaeppi\n\nPrieto\n- Twitter: @fprieto\n- Instagram: @prieto.7k\n\nDjoko\n- Twitter: @Djokolol\n- Instagram: @djokolol\n\n~~~~~~ \n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\n\nFelipe Cardoso\n-Instagram: @goodcardoso \n-Twitter: @cardoso122 \n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\n\nTakeshi Oyama\n- Instagram: @takeshioyama_\n- Twitter: @takeshioyama\n\nZero\n-Instagram: @otiozero \n-Twitter: @otiozero \n\nLuiz Pancieri\n- Instagram: @luizpancieri\n\n~~~~~~ \n\n#flowgames #stateofplay #borderlands4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55714",
                "likeCount": "3640",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O2yKnYafDBFuxU_QhduXeZ659oI",
            "id": "dO1y0Jrleys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T02:11:34Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "BOTAFOGO-PB 0 X 1 FLAMENGO | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa FASE COPA DO BRASIL 2025 | ge.globo",
                "description": "Flamengo vence o Botafogo-PB na Copa do Brasil com gol de jovem promessa. Joshua, de 17 anos, garante a vantagem m\u00ednima ao time de Filipe Lu\u00eds na Copa do Brasil, que pode at\u00e9 empatar no Maracan\u00e3 para ir \u00e0s oitavas.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/pb/futebol/copa-do-brasil/jogo/01-05-2025/botafogo-pb-flamengo.ghtml\n\n#flamengo #botafogopb #copadobrasil\n__________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dO1y0Jrleys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dO1y0Jrleys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dO1y0Jrleys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dO1y0Jrleys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dO1y0Jrleys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "Copa do Brasil",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Conmebol Libertadores",
                    "Libertadores",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BOTAFOGO-PB 0 X 1 FLAMENGO | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa FASE COPA DO BRASIL 2025 | ge.globo",
                    "description": "Flamengo vence o Botafogo-PB na Copa do Brasil com gol de jovem promessa. Joshua, de 17 anos, garante a vantagem m\u00ednima ao time de Filipe Lu\u00eds na Copa do Brasil, que pode at\u00e9 empatar no Maracan\u00e3 para ir \u00e0s oitavas.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/pb/futebol/copa-do-brasil/jogo/01-05-2025/botafogo-pb-flamengo.ghtml\n\n#flamengo #botafogopb #copadobrasil\n__________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "483706",
                "likeCount": "12868",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1006"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x53DK0VfXUS9BJQ3CkFtkwR1PcQ",
            "id": "xX-jJ3HAt64",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T22:01:06Z",
                "channelId": "UCEWvtMB8He1A0wV7ndu_kdA",
                "title": "VIRG\u00cdNIA FONSECA ME MANDOU UMA CAIXA MISTERIOSA!!! ABRINDO RECEBIDOS! \ud83c\udf81\ud83e\udd2f",
                "description": "Gentilmores, simplesmente do nada chegou aqui em casa uma caixa misteriosa com meu nome... e era da Virg\u00ednia!!! @virginia \ud83d\ude31\u2728 Fui correndo abrir e, claro, gravei tudinho pra voc\u00eas verem junto comigo. O que ser\u00e1 que tinha dentro?\n\nE como sempre: Assistam sem pressa pra curtirem devagarinho\u2764\ufe0f\n_\n\ud83c\udfa5 #Unboxing #Recebidos #virginiafonseca \n_\n\u2705N\u00e3o se esque\u00e7a de deixar o like, se inscrever e ativar o sininho!\n\ud83d\udea8Lives toda segunda aqui no Youtube \u00e0s 19h\n\ud83d\udc98Seja membro do canal Fernanda Gentil pra apoiar o canal e ganhar muitos benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCEWvtMB8He1A0wV7ndu_kdA/join\n_\n\u27a6 Redes Sociais: \n\u27a2 @gentilfernanda\n\u27a6 Comercial:  \n\u27a2 canal@fernandagentil.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xX-jJ3HAt64/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xX-jJ3HAt64/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xX-jJ3HAt64/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xX-jJ3HAt64/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xX-jJ3HAt64/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fernanda Gentil",
                "tags": [
                    "fernanda gentil",
                    "recebidos fernanda gentil",
                    "abrindo caixa misteriosa",
                    "caixa da virg\u00ednia",
                    "canal da fernanda gentil",
                    "vlog de recebidos",
                    "abrindo presentes",
                    "v\u00eddeo de unboxing",
                    "presentes da virg\u00ednia",
                    "recebidos youtubers",
                    "caixa surpresa",
                    "vlog engra\u00e7ado",
                    "humor leve",
                    "rotina com humor",
                    "v\u00eddeo divertido",
                    "melhores recebidos",
                    "compras engra\u00e7adas",
                    "youtube brasil",
                    "v\u00eddeo da fernanda gentil",
                    "canal de humor",
                    "abrindo tudo",
                    "presentes inusitados",
                    "canal feminino",
                    "celebridades brasileiras"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VIRG\u00cdNIA FONSECA ME MANDOU UMA CAIXA MISTERIOSA!!! ABRINDO RECEBIDOS! \ud83c\udf81\ud83e\udd2f",
                    "description": "Gentilmores, simplesmente do nada chegou aqui em casa uma caixa misteriosa com meu nome... e era da Virg\u00ednia!!! @virginia \ud83d\ude31\u2728 Fui correndo abrir e, claro, gravei tudinho pra voc\u00eas verem junto comigo. O que ser\u00e1 que tinha dentro?\n\nE como sempre: Assistam sem pressa pra curtirem devagarinho\u2764\ufe0f\n_\n\ud83c\udfa5 #Unboxing #Recebidos #virginiafonseca \n_\n\u2705N\u00e3o se esque\u00e7a de deixar o like, se inscrever e ativar o sininho!\n\ud83d\udea8Lives toda segunda aqui no Youtube \u00e0s 19h\n\ud83d\udc98Seja membro do canal Fernanda Gentil pra apoiar o canal e ganhar muitos benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCEWvtMB8He1A0wV7ndu_kdA/join\n_\n\u27a6 Redes Sociais: \n\u27a2 @gentilfernanda\n\u27a6 Comercial:  \n\u27a2 canal@fernandagentil.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27947",
                "likeCount": "2646",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "77"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KIepgWnteoTRCsz-lhvKg05i1D8",
            "id": "z8tol4skpK8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T04:00:07Z",
                "channelId": "UCjK8ORC71kwyj1DWFwril_A",
                "title": "Selena Gomez, benny blanco - Talk (Official Video)",
                "description": "Listen to \u201cI Said I Love You First\u2026 And You Said It Back\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/ISILYFDeluxe \nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/shop  \n \nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\n \nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n \nLyrics: \n \nI need your arms around me\nI need to feel your touch\nI\u2019m feeling kind lonely\nAnd I really wanna \u2026. Talk\n \nBaby I\u2019m tired of waiting\nYou know I need saving\nFrom what I\u2019ve been craving\n \nI know you just left but damn I need you right back\nAnd I\u2019ma call you daddy \u2018cause I know you like that\nGo recharge your battery come back to me and make your mama proud\n \nSlippery tangled in silk sheets\nCome and fulfill me\nShow me how you miss me\n \nTalk to me\nUse your whole body\nCause a scene\nLet me hear your love out loud\n \nI\u2019m alone\nI got nothing on\nExcept your cologne\nThe doors unlocked for you\n \n#SelenaGomez #bennyblanco #Talk #ISaidILoveYouFirstAndYouSaidItBack\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Talk.\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8tol4skpK8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8tol4skpK8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8tol4skpK8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8tol4skpK8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8tol4skpK8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SelenaGomezVEVO",
                "tags": [
                    "Selena Gomez",
                    "benny blanco",
                    "SMG Music LLC Friends Keep Secrets under exclusive license to Interscope Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Selena Gomez, benny blanco - Talk (Official Video)",
                    "description": "Listen to \u201cI Said I Love You First\u2026 And You Said It Back\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/ISILYFDeluxe \nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/shop  \n \nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\n \nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n \nLyrics: \n \nI need your arms around me\nI need to feel your touch\nI\u2019m feeling kind lonely\nAnd I really wanna \u2026. Talk\n \nBaby I\u2019m tired of waiting\nYou know I need saving\nFrom what I\u2019ve been craving\n \nI know you just left but damn I need you right back\nAnd I\u2019ma call you daddy \u2018cause I know you like that\nGo recharge your battery come back to me and make your mama proud\n \nSlippery tangled in silk sheets\nCome and fulfill me\nShow me how you miss me\n \nTalk to me\nUse your whole body\nCause a scene\nLet me hear your love out loud\n \nI\u2019m alone\nI got nothing on\nExcept your cologne\nThe doors unlocked for you\n \n#SelenaGomez #bennyblanco #Talk #ISaidILoveYouFirstAndYouSaidItBack\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Talk.\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "827201",
                "likeCount": "60242",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3505"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-1FxygeWiPMVvGInw18xn3Tx5W0",
            "id": "vqXmGEtyWNs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T20:52:31Z",
                "channelId": "UCdH_9GnB4UrXEh6P-Wwq5uw",
                "title": "VIAJAMOS PARA A PARA\u00cdBA VISITAR A FAM\u00cdLIA DA L\u00da / CONFIRAM!!!",
                "description": "NOSSO TIKTOK: https://www.tiktok.com/@willamsoliveiraof?_t=8rYTZaz1YLI&_r=1\n\n\nMeu nome \u00e9  Willams Oliveira, moro em Rainha Isabel/PE no interior de Pernambuco com minha esposa Lucr\u00e9cia, aqui voc\u00ea ver\u00e1 v\u00eddeos simples da rotina de quem mora no s\u00edtio, mostro cria\u00e7\u00f5es, planta\u00e7\u00f5es e uma ampla diversidade, se voc\u00ea gostou desse v\u00eddeo, deixe seu joinha e seu coment\u00e1rio, abra\u00e7o e fiquem todos com Deus!\n\n\nWhatsApp para contato: (87) 98118-0327\nN\u00e3o atendo liga\u00e7\u00f5es apenas mensagens!\n\nDESEJA N\u00d3S ENVIAR ALGUM MIMO ?!\n\nEndere\u00e7o: Rainha Isabel - Rua da areia / n\u00famero-29\nCidade: Bom Conselho / PE \nCEP: 55330-000\nCAIXA POSTAL: 35 - Willams Oliveira da Silva!\n\nRede social: \n\nMe sigam tamb\u00e9m no Instagram: https://instagram.com/willams_olliveira?igshid=rsbkxf7u54yy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vqXmGEtyWNs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vqXmGEtyWNs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vqXmGEtyWNs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vqXmGEtyWNs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vqXmGEtyWNs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WILLAMS OLIVEIRA",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIAJAMOS PARA A PARA\u00cdBA VISITAR A FAM\u00cdLIA DA L\u00da / CONFIRAM!!!",
                    "description": "NOSSO TIKTOK: https://www.tiktok.com/@willamsoliveiraof?_t=8rYTZaz1YLI&_r=1\n\n\nMeu nome \u00e9  Willams Oliveira, moro em Rainha Isabel/PE no interior de Pernambuco com minha esposa Lucr\u00e9cia, aqui voc\u00ea ver\u00e1 v\u00eddeos simples da rotina de quem mora no s\u00edtio, mostro cria\u00e7\u00f5es, planta\u00e7\u00f5es e uma ampla diversidade, se voc\u00ea gostou desse v\u00eddeo, deixe seu joinha e seu coment\u00e1rio, abra\u00e7o e fiquem todos com Deus!\n\n\nWhatsApp para contato: (87) 98118-0327\nN\u00e3o atendo liga\u00e7\u00f5es apenas mensagens!\n\nDESEJA N\u00d3S ENVIAR ALGUM MIMO ?!\n\nEndere\u00e7o: Rainha Isabel - Rua da areia / n\u00famero-29\nCidade: Bom Conselho / PE \nCEP: 55330-000\nCAIXA POSTAL: 35 - Willams Oliveira da Silva!\n\nRede social: \n\nMe sigam tamb\u00e9m no Instagram: https://instagram.com/willams_olliveira?igshid=rsbkxf7u54yy"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54915",
                "likeCount": "7912",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "365"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qHyrKe0TX7ztVqTg0FRqLlQtcPo",
            "id": "Oko5GyL7Ba4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T23:00:08Z",
                "channelId": "UC8Kf4sbOVvlgXAaBm8IaYKg",
                "title": "VEIGH - Taylor (Clipe Oficial) [Eu Venci o Mundo]",
                "description": "Uma produ\u00e7\u00e3o Supernova Ent & Hyperion Studios \n\nComposi\u00e7\u00e3o: Thiago Veigh \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Nagalli, Bvga, Galdino, Honaiser e Lodoni \nMixagem: Bvga e Luciano Scalercio\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Scalercio\n\nDire\u00e7\u00e3o: Ryan Monotoshi \nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Gustavo Jannuzzi \nEdi\u00e7\u00e3o e Sound fx: Ryan Monotoshi \nCor: Rafael Focay\nDesigner: Caio Matos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oko5GyL7Ba4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oko5GyL7Ba4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oko5GyL7Ba4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oko5GyL7Ba4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oko5GyL7Ba4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VEIGH",
                "tags": [
                    "veigh",
                    "dos predio",
                    "dos predios",
                    "dos predios deluxe",
                    "evom",
                    "eu venci o mundo",
                    "EVOM",
                    "EVOM 2025",
                    "dinheiro novo",
                    "viciado no dinheiro novo",
                    "taylor",
                    "rolex ajustado",
                    "supernova",
                    "thiago veigh",
                    "veigh nova",
                    "veigh evom",
                    "taylor swift",
                    "tree paine",
                    "swifties",
                    "veigh taylor"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VEIGH - Taylor (Clipe Oficial) [Eu Venci o Mundo]",
                    "description": "Uma produ\u00e7\u00e3o Supernova Ent & Hyperion Studios \n\nComposi\u00e7\u00e3o: Thiago Veigh \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Nagalli, Bvga, Galdino, Honaiser e Lodoni \nMixagem: Bvga e Luciano Scalercio\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Scalercio\n\nDire\u00e7\u00e3o: Ryan Monotoshi \nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Gustavo Jannuzzi \nEdi\u00e7\u00e3o e Sound fx: Ryan Monotoshi \nCor: Rafael Focay\nDesigner: Caio Matos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "419461",
                "likeCount": "54542",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3945"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1rgDlTCMOY9f1S91yzrEiCVRVQI",
            "id": "B_c7SlMB8Vg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T02:50:12Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "CRUZEIRO 2 X 0 VILA NOVA | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa FASE DA COPA DO BRASIL 2025 | ge.globo",
                "description": "Kaio Jorge brilha, e Cruzeiro vence Vila Nova na Copa do Brasil. Time mineiro larga em vantagem sobre goianos no jogo de ida da terceira fase da competi\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/mg/futebol/copa-do-brasil/jogo/01-05-2025/cruzeiro-vila-nova.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/copa-do-brasil/\n\n#CopaDoBrasil #Cruzeiro #VilaNova\n______________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B_c7SlMB8Vg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B_c7SlMB8Vg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B_c7SlMB8Vg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B_c7SlMB8Vg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B_c7SlMB8Vg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRUZEIRO 2 X 0 VILA NOVA | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa FASE DA COPA DO BRASIL 2025 | ge.globo",
                    "description": "Kaio Jorge brilha, e Cruzeiro vence Vila Nova na Copa do Brasil. Time mineiro larga em vantagem sobre goianos no jogo de ida da terceira fase da competi\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/mg/futebol/copa-do-brasil/jogo/01-05-2025/cruzeiro-vila-nova.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/copa-do-brasil/\n\n#CopaDoBrasil #Cruzeiro #VilaNova\n______________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "380108",
                "likeCount": "12277",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "620"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T-XktEPh6O3Mt8On-tgyuWKgInU",
            "id": "UAMWW3kJr_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T14:00:05Z",
                "channelId": "UCGFNp4Pialo9wjT9Bo8wECA",
                "title": "\u266b LAMINE YAMAL T\u00c1 DEMAIS! \ud83d\udd25 | Par\u00f3dia Porsche Azul - Felipe Beats, Z\u00e9 Felipe, Vitor das Lents",
                "description": "Uma par\u00f3dia de futebol da m\u00fasica \"Porsche Azul\" de Felipe Beats, Z\u00e9 Felipe e Vitor das Lents. Lamine Yamal t\u00e1 voando no Barcelona! O menino de 17 anos joga demais e \u00e9 um dos principais nomes da nova gera\u00e7\u00e3o do futebol. J\u00e1 ganhou a Copa do Rei e ainda pode ganhar Champions e La Liga. De gren\u00e1 e azul, o craque espanhol n\u00e3o sente press\u00e3o e \u00e9 um dos grandes nomes da temporada!\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Confira nossa agenda de shows:\nhttps://www.futparodias.com.br\n\nSegue nois no Insta:\nhttps://instagram.com/dezaofutparodias\nhttps://instagram.com/leonfutparodias\nhttps://instagram.com/futparodias\n\nOutras redes:\nhttps://twitter.com/futparodias\nhttps://facebook.com/futparodias\n\nContatos:\n\ud83d\udce7 PRINCIPAL: contato@futparodias.com.br\n\ud83d\udcbc COMERCIAL: comercial@futparodias.com.br\n\ud83c\udfa4 SHOWS: shows@futparodias.com.br\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfbc Playback: Singer! Karaok\u00ea\nLink: https://www.youtube.com/watch?v=VCLItseIiS4\n\ud83d\udcbb Edi\u00e7\u00e3o: Canal iFutMagic\nLink: https://www.youtube.com/channel/UCn7BfZqsZ6ZyWM1EOzsbelw\n\ud83d\udcf7 Cr\u00e9ditos das imagens:\nMiniatura:\n - Foto Yamal: Independent Photo Agency / Alamy Stock Photo\nV\u00eddeo:\n - Foto Messi (0'04\", 0'24\"): Cesar Rangel/AFP/Gazeta Press\n - Foto Neymar (0'04\", 0'24\"): Mikel Trigueros/Urbanandsport/Fatopress/Gazeta Press\n - Foto Yamal (0'06\"): Christian Bertrand / Alamy Stock Photo\n - Foto Yamal (0'12\", 1'11\"): DPPI Media / Alamy Stock Photo\n - Foto Yamal (0'18\"): Aflo Co. Ltd. / Alamy Stock Photo\n - Foto Yamal (0'20\"): Nicol\u00f2 Campo / Alamy Stock Photo\n - Foto Lewandowski (0'27\"): DAX Images / Alamy Stock Photo\n - Foto Raphinha (0'27\"): ZUMA Press, Inc. / Alamy Stock Photo\n - Foto Yamal (0'27\"):Nicol\u00f2 Campo / Alamy Stock Photo\n - Foto Yamal (1'14\", 1'16\" , 1'28\"): Aflo Co. Ltd. / Alamy Stock Photo\n - Foto Yamal (1'16\"): Aflo Co. Ltd. / Alamy Stock Photo\n - Foto Yamal (1'21\"):Independent Photo Agency / Alamy Stock Photo\n \n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLETRA:\n\nVem de gren\u00e1 e azul\nD\u00e1 show e vai pra school\nYamal sabe juntar\nMessi com Neymar\n\nAos 17 \u00e9 a sensa\u00e7\u00e3o\nLamine \u00e9 mal, n\u00e3o sente a press\u00e3o\nMessi e Neymar numa fus\u00e3o, que apela\u00e7\u00e3o\n\nA Champions League \u00e9 um interclasse pra esse diabo loirinho\nA Juju t\u00e1 na cara, o funk t\u00e1 na caixa\n\u00c9 o Lamine, Lamine Super Saiyajin!\n\nVem de gren\u00e1 e azul\nD\u00e1 show e vai pra school\nYamal sabe juntar\nMessi com Neymar\n\nDescendo o bambu\nNa Champions com os adulto\nJ\u00e1 d\u00e1 pra comparar\nCom os maior que h\u00e1\n\nTem ta\u00e7a pra chuchu\nN\u00e3o pode gin, s\u00f3 suco\nN\u00e3o tem CNH\nMas tem La Liga\n\nNem a NASA explica o talento que tem esse guri (T\u00e1 de cheat)\nEle t\u00e1 de cheat, Yamal n\u00e3o tem explica\u00e7\u00e3o\nMenor sem freio\n\nNum banho bento do GOAT, irm\u00e3o\nO Ki do Yamal foi pra 1 milh\u00e3o\nPra dominar essa gera\u00e7\u00e3o, essa gera\u00e7\u00e3o\n\nPura ousadia com o platinado estilo Miojo Nissin\nO sorriso \u00e9 de lata, o gol \u00e9 s\u00f3 de placa\nEle \u00e9 o GOAT, o GOAT entre os pr\u00e9-mirim\n\nVem de gren\u00e1 e azul\nD\u00e1 show e vai pra school\nYamal sabe juntar\nMessi com Neymar\n\nEm campo d\u00e1 preju\nDepois toma um Yakult\nE em casa vai jogar\nMine com os pi\u00e1\n\nChegando de Juju\nE aura do Goku\nCom idade escolar\nVai te humilhar\n\nUm chassi de adolescente e muita experi\n\u00c9 o Lamine!\nO muleke \u00e9 diferente, orgulho dos catal\u00e3es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAMWW3kJr_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAMWW3kJr_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAMWW3kJr_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAMWW3kJr_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAMWW3kJr_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FutPar\u00f3dias",
                "tags": [
                    "Futebol",
                    "FutParodias",
                    "Par\u00f3dia",
                    "futparodia",
                    "futeparodia",
                    "parodia",
                    "fut parodia",
                    "fut parodias",
                    "Par\u00f3dia com Jogadores",
                    "musica",
                    "musica de futebol",
                    "musica futparodias",
                    "musica esporte",
                    "yamal",
                    "par\u00f3dia yamal",
                    "m\u00fasica yamal",
                    "lamine yamal",
                    "par\u00f3dia lamine yamal",
                    "m\u00fasica lamine yamal",
                    "porsche azul",
                    "par\u00f3dia porsche azul",
                    "barcelona",
                    "yamal t\u00e1 demais",
                    "par\u00f3dia yamal barcelona",
                    "z\u00e9 felipe",
                    "par\u00f3dia z\u00e9 felipe",
                    "yamal craque",
                    "lamine yamal skills and goals",
                    "lances yamal",
                    "dribles lamine yamal",
                    "yamal barcelona"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u266b LAMINE YAMAL T\u00c1 DEMAIS! \ud83d\udd25 | Par\u00f3dia Porsche Azul - Felipe Beats, Z\u00e9 Felipe, Vitor das Lents",
                    "description": "Uma par\u00f3dia de futebol da m\u00fasica \"Porsche Azul\" de Felipe Beats, Z\u00e9 Felipe e Vitor das Lents. Lamine Yamal t\u00e1 voando no Barcelona! O menino de 17 anos joga demais e \u00e9 um dos principais nomes da nova gera\u00e7\u00e3o do futebol. J\u00e1 ganhou a Copa do Rei e ainda pode ganhar Champions e La Liga. De gren\u00e1 e azul, o craque espanhol n\u00e3o sente press\u00e3o e \u00e9 um dos grandes nomes da temporada!\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Confira nossa agenda de shows:\nhttps://www.futparodias.com.br\n\nSegue nois no Insta:\nhttps://instagram.com/dezaofutparodias\nhttps://instagram.com/leonfutparodias\nhttps://instagram.com/futparodias\n\nOutras redes:\nhttps://twitter.com/futparodias\nhttps://facebook.com/futparodias\n\nContatos:\n\ud83d\udce7 PRINCIPAL: contato@futparodias.com.br\n\ud83d\udcbc COMERCIAL: comercial@futparodias.com.br\n\ud83c\udfa4 SHOWS: shows@futparodias.com.br\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfbc Playback: Singer! Karaok\u00ea\nLink: https://www.youtube.com/watch?v=VCLItseIiS4\n\ud83d\udcbb Edi\u00e7\u00e3o: Canal iFutMagic\nLink: https://www.youtube.com/channel/UCn7BfZqsZ6ZyWM1EOzsbelw\n\ud83d\udcf7 Cr\u00e9ditos das imagens:\nMiniatura:\n - Foto Yamal: Independent Photo Agency / Alamy Stock Photo\nV\u00eddeo:\n - Foto Messi (0'04\", 0'24\"): Cesar Rangel/AFP/Gazeta Press\n - Foto Neymar (0'04\", 0'24\"): Mikel Trigueros/Urbanandsport/Fatopress/Gazeta Press\n - Foto Yamal (0'06\"): Christian Bertrand / Alamy Stock Photo\n - Foto Yamal (0'12\", 1'11\"): DPPI Media / Alamy Stock Photo\n - Foto Yamal (0'18\"): Aflo Co. Ltd. / Alamy Stock Photo\n - Foto Yamal (0'20\"): Nicol\u00f2 Campo / Alamy Stock Photo\n - Foto Lewandowski (0'27\"): DAX Images / Alamy Stock Photo\n - Foto Raphinha (0'27\"): ZUMA Press, Inc. / Alamy Stock Photo\n - Foto Yamal (0'27\"):Nicol\u00f2 Campo / Alamy Stock Photo\n - Foto Yamal (1'14\", 1'16\" , 1'28\"): Aflo Co. Ltd. / Alamy Stock Photo\n - Foto Yamal (1'16\"): Aflo Co. Ltd. / Alamy Stock Photo\n - Foto Yamal (1'21\"):Independent Photo Agency / Alamy Stock Photo\n \n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLETRA:\n\nVem de gren\u00e1 e azul\nD\u00e1 show e vai pra school\nYamal sabe juntar\nMessi com Neymar\n\nAos 17 \u00e9 a sensa\u00e7\u00e3o\nLamine \u00e9 mal, n\u00e3o sente a press\u00e3o\nMessi e Neymar numa fus\u00e3o, que apela\u00e7\u00e3o\n\nA Champions League \u00e9 um interclasse pra esse diabo loirinho\nA Juju t\u00e1 na cara, o funk t\u00e1 na caixa\n\u00c9 o Lamine, Lamine Super Saiyajin!\n\nVem de gren\u00e1 e azul\nD\u00e1 show e vai pra school\nYamal sabe juntar\nMessi com Neymar\n\nDescendo o bambu\nNa Champions com os adulto\nJ\u00e1 d\u00e1 pra comparar\nCom os maior que h\u00e1\n\nTem ta\u00e7a pra chuchu\nN\u00e3o pode gin, s\u00f3 suco\nN\u00e3o tem CNH\nMas tem La Liga\n\nNem a NASA explica o talento que tem esse guri (T\u00e1 de cheat)\nEle t\u00e1 de cheat, Yamal n\u00e3o tem explica\u00e7\u00e3o\nMenor sem freio\n\nNum banho bento do GOAT, irm\u00e3o\nO Ki do Yamal foi pra 1 milh\u00e3o\nPra dominar essa gera\u00e7\u00e3o, essa gera\u00e7\u00e3o\n\nPura ousadia com o platinado estilo Miojo Nissin\nO sorriso \u00e9 de lata, o gol \u00e9 s\u00f3 de placa\nEle \u00e9 o GOAT, o GOAT entre os pr\u00e9-mirim\n\nVem de gren\u00e1 e azul\nD\u00e1 show e vai pra school\nYamal sabe juntar\nMessi com Neymar\n\nEm campo d\u00e1 preju\nDepois toma um Yakult\nE em casa vai jogar\nMine com os pi\u00e1\n\nChegando de Juju\nE aura do Goku\nCom idade escolar\nVai te humilhar\n\nUm chassi de adolescente e muita experi\n\u00c9 o Lamine!\nO muleke \u00e9 diferente, orgulho dos catal\u00e3es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "210950",
                "likeCount": "15313",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "318"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xWUUtud22GgtKXkLWObE9FZ87aE",
            "id": "VkT65IkF42Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "S\u00c3O PAULO X FORTALEZA E GP DE MIAMI DE F\u00d3RMULA 1 - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Alinne Faneli falam de S\u00e3o Paulo x Fortaleza, jogo isolado que abre a 7\u00aa rodada do Brasileir\u00e3o, e tamb\u00e9m sobre o Grande Pr\u00eamio de Miami de F\u00f3rmula 1. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #saopaulo #fortaleza #brasileirao #gpmiami #formula1 #f1 #f1naband #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VkT65IkF42Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VkT65IkF42Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VkT65IkF42Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VkT65IkF42Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VkT65IkF42Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "s\u00e3o paulo x fortaleza",
                    "pr\u00e9 jogo s\u00e3o paulo x fortaleza",
                    "odds s\u00e3o paulo x fortaleza",
                    "onde assistir s\u00e3o paulo x fortaleza",
                    "melhores odds brasileir\u00e3o",
                    "gp de miami",
                    "f\u00f3rmula 1",
                    "f1",
                    "f1 na band",
                    "odds gp miami",
                    "melhores odds f1",
                    "piastri",
                    "verstappen",
                    "norris"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "S\u00c3O PAULO X FORTALEZA E GP DE MIAMI DE F\u00d3RMULA 1 - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Alinne Faneli falam de S\u00e3o Paulo x Fortaleza, jogo isolado que abre a 7\u00aa rodada do Brasileir\u00e3o, e tamb\u00e9m sobre o Grande Pr\u00eamio de Miami de F\u00f3rmula 1. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #saopaulo #fortaleza #brasileirao #gpmiami #formula1 #f1 #f1naband #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "83147",
                "likeCount": "156",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XYX5HTrASctE1EyX-bhJPfBmjVo",
            "id": "LpuYVVWmT-k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T21:48:00Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: BETIS 2 X 1 FIORENTINA| SEMIFINAL | JOGO DE IDA | UEFA EUROPA LEAGUE",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LpuYVVWmT-k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LpuYVVWmT-k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LpuYVVWmT-k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LpuYVVWmT-k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LpuYVVWmT-k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: BETIS 2 X 1 FIORENTINA| SEMIFINAL | JOGO DE IDA | UEFA EUROPA LEAGUE",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "517890",
                "likeCount": "20069",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "635"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5cldFvI6K6Tw7ALoESx8a0ybC_c",
            "id": "jYUnG5w6Ihk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T20:30:11Z",
                "channelId": "UCvgSmIdI92W4KnP15fJwfwA",
                "title": "ESSA \u00c9 A NOVA COR DA NOSSA CARAVAN!",
                "description": "Siga a Split Customs\nhttps://www.instagram.com/splitcustoms/\n\nO canal da ACF tem o apoio de;\n\nSERVITEC DINAM\u00d4METRO\nhttps://www.instagram.com/servitecdinamometro/\nhttps://www.servitecdinamometro.com.br/\n\nRADLUMI \nhttps://www.instagram.com/radlumi/\nhttps://radlumi.com.br/\ncupom: ACF\n\nPICHAU\nhttps://www.pichau.com.br/\nhttps://www.instagram.com/pichauoficial/\n\nKREBS\nhttps://www.instagram.com/krebsautomotivo/\nhttps://krebsfer.com.br/\n\nSIGMA TOOLS\nhttps://www.instagram.com/sgttools/\nhttps://www.sigmatools.com.br/site/\n\nPara parcerias entre em contato:\nmedia@acfperformance.com\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nSeja um simp\u00e1tico membro do canal e receba spoilers exclusivos! \nhttps://www.youtube.com/channel/UCvgSmIdI92W4KnP15fJwfwA/join\n\nQUER APRENDER MAIS SOBRE MOTORES E INJE\u00c7\u00d5ES ELETR\u00d4NICA?\nSE INSCREVA EM NOSSOS CURSOS!\nhttps://www.acfperformance.com/education/\n\nAdquira sua camiseta da ACF!\nhttps://www.lolja.com.br/acfperformance\n\nFA\u00c7A SEU OR\u00c7AMENTO EM:\nhttps://www.acfperformance.com/\nhttps://www.instagram.com/acfperformance/\n\nNOSSAS UNIDADES:\n    \n     S\u00c3O PAULO/SP (Ipiranga) - Race King\n     Av. Dr. Ricardo Jafet, 1050 - Ipiranga\n     tel.; 11 98449 6047\n     https://www.instagram.com/acfperformance/\n\n     MANAUS/AM (Pra\u00e7a 14 de Janeiro) - Sada Auto Center\n     Av. Visc. de Porto Alegre, 1233 - Pra\u00e7a 14 de Janeiro\n     tel.: 92 99498 9471\n     https://www.instagram.com/sadaperformance/\n\n     TAQUARITUBA/SP (Centro) - Chip Force Motors\n     Av. Silvana de Paula Bueno, 210 - Centro\n     tel.: 14 99895 7517\n     https://www.instagram.com/chip__force/\n\n     JOINVILLE/SC (Am\u00e9rica) - Underground Garage\n     R. Jos\u00e9 de Alencar, 30 - Am\u00e9rica, Joinville/SC\n     tel.: 47 98869 6250 \n     https://www.instagram.com/undergroundgarage_/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYUnG5w6Ihk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYUnG5w6Ihk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYUnG5w6Ihk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYUnG5w6Ihk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYUnG5w6Ihk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ACF",
                "tags": [
                    "ACF",
                    "ACFPERFORMANCE",
                    "RICARDO",
                    "RICARDINHO",
                    "REMAP",
                    "MAPA",
                    "CHIP",
                    "FILTRO",
                    "ESCAPE",
                    "STAGE",
                    "POT\u00caNCIA",
                    "WHP",
                    "CV",
                    "AUTOSUPER",
                    "TURBO",
                    "TUNERCAST",
                    "tested",
                    "DRIFT",
                    "caravan",
                    "chevrolet",
                    "opala",
                    "alem\u00e3o",
                    "renan",
                    "split",
                    "customs"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESSA \u00c9 A NOVA COR DA NOSSA CARAVAN!",
                    "description": "Siga a Split Customs\nhttps://www.instagram.com/splitcustoms/\n\nO canal da ACF tem o apoio de;\n\nSERVITEC DINAM\u00d4METRO\nhttps://www.instagram.com/servitecdinamometro/\nhttps://www.servitecdinamometro.com.br/\n\nRADLUMI \nhttps://www.instagram.com/radlumi/\nhttps://radlumi.com.br/\ncupom: ACF\n\nPICHAU\nhttps://www.pichau.com.br/\nhttps://www.instagram.com/pichauoficial/\n\nKREBS\nhttps://www.instagram.com/krebsautomotivo/\nhttps://krebsfer.com.br/\n\nSIGMA TOOLS\nhttps://www.instagram.com/sgttools/\nhttps://www.sigmatools.com.br/site/\n\nPara parcerias entre em contato:\nmedia@acfperformance.com\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nSeja um simp\u00e1tico membro do canal e receba spoilers exclusivos! \nhttps://www.youtube.com/channel/UCvgSmIdI92W4KnP15fJwfwA/join\n\nQUER APRENDER MAIS SOBRE MOTORES E INJE\u00c7\u00d5ES ELETR\u00d4NICA?\nSE INSCREVA EM NOSSOS CURSOS!\nhttps://www.acfperformance.com/education/\n\nAdquira sua camiseta da ACF!\nhttps://www.lolja.com.br/acfperformance\n\nFA\u00c7A SEU OR\u00c7AMENTO EM:\nhttps://www.acfperformance.com/\nhttps://www.instagram.com/acfperformance/\n\nNOSSAS UNIDADES:\n    \n     S\u00c3O PAULO/SP (Ipiranga) - Race King\n     Av. Dr. Ricardo Jafet, 1050 - Ipiranga\n     tel.; 11 98449 6047\n     https://www.instagram.com/acfperformance/\n\n     MANAUS/AM (Pra\u00e7a 14 de Janeiro) - Sada Auto Center\n     Av. Visc. de Porto Alegre, 1233 - Pra\u00e7a 14 de Janeiro\n     tel.: 92 99498 9471\n     https://www.instagram.com/sadaperformance/\n\n     TAQUARITUBA/SP (Centro) - Chip Force Motors\n     Av. Silvana de Paula Bueno, 210 - Centro\n     tel.: 14 99895 7517\n     https://www.instagram.com/chip__force/\n\n     JOINVILLE/SC (Am\u00e9rica) - Underground Garage\n     R. Jos\u00e9 de Alencar, 30 - Am\u00e9rica, Joinville/SC\n     tel.: 47 98869 6250 \n     https://www.instagram.com/undergroundgarage_/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118404",
                "likeCount": "17440",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "578"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hn5v25V85xg77WciP4QtKqWaxyo",
            "id": "x7PflNkJcbg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T00:04:28Z",
                "channelId": "UCOSdNJnoPI6rxbrFihfd99A",
                "title": "UM HORROR! SANTOS QUASE PERDE PARA O CRB NA VILA BELMIRO",
                "description": "Empate em 1-1 s\u00f3 foi poss\u00edvel porque o goleiro Gabriel Braz\u00e3o pegou um p\u00eanalti nos acr\u00e9scimos evitando a derrota na Copa do Brasil.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7PflNkJcbg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7PflNkJcbg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7PflNkJcbg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7PflNkJcbg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "F\u00e1bio Sormani",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UM HORROR! SANTOS QUASE PERDE PARA O CRB NA VILA BELMIRO",
                    "description": "Empate em 1-1 s\u00f3 foi poss\u00edvel porque o goleiro Gabriel Braz\u00e3o pegou um p\u00eanalti nos acr\u00e9scimos evitando a derrota na Copa do Brasil."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "135699",
                "likeCount": "14615",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2976"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wg-GMpYwlN1kza9JxF0XPwVw-fw",
            "id": "946yGX5o-Js",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T10:44:13Z",
                "channelId": "UCbD8EppRX3ZwJSou-TVo90A",
                "title": "'\ucd5c\ucd08 \uacf5\uac1c' KATSEYE - Gnarly (Clean ver.) #\uc5e0\uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4 EP.886 | Mnet 250501 \ubc29\uc1a1",
                "description": "\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c \uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d : https://tving.onelink.me/xHqC/30a78d6f\n\nM COUNTDOWN\uff5cEp.886\n\ucea3\uce20\uc544\uc774 - \ub0a0\ub9ac (KATSEYE - Gnarly (Clean ver.))\n\nWorld No.1 K-POP Chart Show M COUNTDOWN\nEvery Thur 6PM(KST) Mnet Live on Air\n\ub9e4\uc8fc \ubaa9\uc694\uc77c \uc800\ub141 6\uc2dc \uc5e0\ub137 \uc0dd\ubc29\uc1a1\n\n#\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/946yGX5o-Js/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/946yGX5o-Js/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/946yGX5o-Js/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/946yGX5o-Js/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/946yGX5o-Js/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mnet K-POP",
                "tags": [
                    "Gnarly",
                    "KATSEYE",
                    "MCOUNTDOWN",
                    "Mnet",
                    "\ub0a0\ub9ac",
                    "\uc5e0\ub137",
                    "\uc5e0\uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4",
                    "\ucea3\uce20\uc544\uc774",
                    "\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "'\ucd5c\ucd08 \uacf5\uac1c' KATSEYE - Gnarly (Clean ver.) #\uc5e0\uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4 EP.886 | Mnet 250501 \ubc29\uc1a1",
                    "description": "\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c \uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d : https://tving.onelink.me/xHqC/30a78d6f\n\nM COUNTDOWN\uff5cEp.886\n\ucea3\uce20\uc544\uc774 - \ub0a0\ub9ac (KATSEYE - Gnarly (Clean ver.))\n\nWorld No.1 K-POP Chart Show M COUNTDOWN\nEvery Thur 6PM(KST) Mnet Live on Air\n\ub9e4\uc8fc \ubaa9\uc694\uc77c \uc800\ub141 6\uc2dc \uc5e0\ub137 \uc0dd\ubc29\uc1a1\n\n#\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1651124",
                "likeCount": "104312",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7224"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pS3EUd3B6WmsOdOEe7C4MablmbA",
            "id": "qZDTdSm_LDM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T15:01:24Z",
                "channelId": "UCEfGV5hx2VrXl4jOUnG0MRQ",
                "title": "MINHA ULTIMA MISS\u00c3O...",
                "description": "\ud83d\udcf1\ud83d\udcf1\ud83d\udcf1 Adquira agora o seu REDMAGIC 10 PRO: https://bit.ly/3FUMF9I\n\ud83d\udc49 Compre seu REDMAGIC 10 PRO na Shopee: https://bit.ly/3CTxdK9\n\n________________________\n\n\nObrigado de cora\u00e7\u00e3o a todo mundo que fez parte disso. Isso n\u00e3o \u00e9 um adeus \u2014 \u00e9 apenas um at\u00e9 logo.\n\n________________________\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nSee You Again (feat. Charlie Puth) by Wiz Khalifa, https://lickd.lnk.to/RVRUVAID License ID: PXqjMN6QZ0V\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Referral-Offer\n\n________________________\n\n\n#minecraft #publi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qZDTdSm_LDM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qZDTdSm_LDM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qZDTdSm_LDM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qZDTdSm_LDM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qZDTdSm_LDM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Geleia",
                "tags": [
                    "geleia",
                    "v\u00eddeo do geleia"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "MINHA ULTIMA MISS\u00c3O...",
                    "description": "\ud83d\udcf1\ud83d\udcf1\ud83d\udcf1 Adquira agora o seu REDMAGIC 10 PRO: https://bit.ly/3FUMF9I\n\ud83d\udc49 Compre seu REDMAGIC 10 PRO na Shopee: https://bit.ly/3CTxdK9\n\n________________________\n\n\nObrigado de cora\u00e7\u00e3o a todo mundo que fez parte disso. Isso n\u00e3o \u00e9 um adeus \u2014 \u00e9 apenas um at\u00e9 logo.\n\n________________________\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nSee You Again (feat. Charlie Puth) by Wiz Khalifa, https://lickd.lnk.to/RVRUVAID License ID: PXqjMN6QZ0V\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Referral-Offer\n\n________________________\n\n\n#minecraft #publi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "856470",
                "likeCount": "44208",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8397"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "djnPySC-zqZWsd279S-FB4wlTpk",
            "id": "TTGOFMF8iBs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T22:00:28Z",
                "channelId": "UC8f05kF72flEueRPXDU-srw",
                "title": "Testando os PIORES PRODUTOS DE 1 ESTRELA (ENGANA\u00c7\u00c3O?)",
                "description": "Show Gabriel e Shirley: https://www.linktr.ee/gabrieleshirley\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC8f05kF72flEueRPXDU-srw/join\n\nTestamos os produtos mais mal avaliados da internet! E, sim, fomos enganados!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTGOFMF8iBs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTGOFMF8iBs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTGOFMF8iBs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTGOFMF8iBs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTGOFMF8iBs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gabriel e Shirley",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Testando os PIORES PRODUTOS DE 1 ESTRELA (ENGANA\u00c7\u00c3O?)",
                    "description": "Show Gabriel e Shirley: https://www.linktr.ee/gabrieleshirley\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC8f05kF72flEueRPXDU-srw/join\n\nTestamos os produtos mais mal avaliados da internet! E, sim, fomos enganados!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "382812",
                "likeCount": "8057",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "719"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z49uHV-E-S1CRSb9Jn_5RvKkAkc",
            "id": "nNtboNTpQDQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T14:02:42Z",
                "channelId": "UCaqLTryO8w6MQwpkFRVS4ow",
                "title": "Trailer cinem\u00e1tico de Fortnite Batalha Gal\u00e1ctica",
                "description": "Um acerto de contas gal\u00e1ctico est\u00e1 chegando\u2026 Her\u00f3is e hero\u00ednas de todas as eras est\u00e3o prontos para revidar o ataque liderado pelo Imperador Palpatine nas sombras, e o destino da Ilha est\u00e1 por um fio. Prepare seu sabre de luz e seu blaster em 2 de maio para o Fortnite: BATALHA GAL\u00c1CTICA! https://fn.gg/GalacticBattle",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nNtboNTpQDQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nNtboNTpQDQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nNtboNTpQDQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nNtboNTpQDQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nNtboNTpQDQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fortnite Brasil",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "battle royale",
                    "salve o mundo",
                    "save the world",
                    "epic games",
                    "som",
                    "stw"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trailer cinem\u00e1tico de Fortnite Batalha Gal\u00e1ctica",
                    "description": "Um acerto de contas gal\u00e1ctico est\u00e1 chegando\u2026 Her\u00f3is e hero\u00ednas de todas as eras est\u00e3o prontos para revidar o ataque liderado pelo Imperador Palpatine nas sombras, e o destino da Ilha est\u00e1 por um fio. Prepare seu sabre de luz e seu blaster em 2 de maio para o Fortnite: BATALHA GAL\u00c1CTICA! https://fn.gg/GalacticBattle"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128536",
                "likeCount": "6616",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "522"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Pox4sD85EphJvSmUlnimRvYlCMQ",
            "id": "S2jUMPLURZ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T08:00:26Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "Battle for the High Seas | Clash of Clans New Season",
                "description": "Take part in the Battle for the High Seas by adorning new Hero Skins \u2014 Samurai King, Kyudo Queen, Grand Monk, Royal Ninja, and Cyclone Prince \u2014 and choose your side in this legendary tale! Salty sea winds and even saltier sea monsters are rolling through your Village! Get aboard the High Seas Scenery and bring this ancient battle to life in your base! \n\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #newseason",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2jUMPLURZ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2jUMPLURZ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2jUMPLURZ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2jUMPLURZ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2jUMPLURZ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama",
                    "battle for the high seas",
                    "samurai season",
                    "samurai vs ninjas",
                    "a storm is coming"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Battle for the High Seas | Clash of Clans New Season",
                    "description": "Take part in the Battle for the High Seas by adorning new Hero Skins \u2014 Samurai King, Kyudo Queen, Grand Monk, Royal Ninja, and Cyclone Prince \u2014 and choose your side in this legendary tale! Salty sea winds and even saltier sea monsters are rolling through your Village! Get aboard the High Seas Scenery and bring this ancient battle to life in your base! \n\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #newseason"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2290403",
                "likeCount": "52210",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3485"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qi5kzYeHVA2hi_zelI2tqm4G-tA",
            "id": "6iJvwFutock",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T15:00:10Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "EU COMPREI UM CINEMA S\u00d3 PRA ASSISTIR AO FILME DO MINECRAFT SOZINHO!",
                "description": "Como eu ainda n\u00e3o vi o filme do Minecraft, eu vou comprar um cinema pra assistir sozinho! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: Cinema Simulator\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iJvwFutock/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iJvwFutock/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iJvwFutock/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iJvwFutock/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iJvwFutock/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU COMPREI UM CINEMA S\u00d3 PRA ASSISTIR AO FILME DO MINECRAFT SOZINHO!",
                    "description": "Como eu ainda n\u00e3o vi o filme do Minecraft, eu vou comprar um cinema pra assistir sozinho! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: Cinema Simulator\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2369234",
                "likeCount": "105283",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4668"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f90tSuOvTtD2eRXhRlgxbJkmu54",
            "id": "ip2RlDHUuVs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T21:09:56Z",
                "channelId": "UCiIZY89KwQkxAW-4Le7U7zg",
                "title": "Farm de Flor de Cacto - Minecraft Em busca da casa autom\u00e1tica #382",
                "description": "+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\n64 Sundays de Twin Musicom \u00e9 licenciada de acordo com a licen\u00e7a Atribui\u00e7\u00e3o 4.0 da Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nArtista: http://www.twinmusicom.org/\n\nViniccius13",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ip2RlDHUuVs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ip2RlDHUuVs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ip2RlDHUuVs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ip2RlDHUuVs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ip2RlDHUuVs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "viniccius13",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "tutorial",
                    "repeater",
                    "repeaters",
                    "repetidor",
                    "repetidores",
                    "piston",
                    "pistons",
                    "pistao",
                    "pistoes",
                    "redstone",
                    "red",
                    "stone",
                    "pedra",
                    "vermelha",
                    "po",
                    "vermelho",
                    "stick",
                    "slime",
                    "viniccius13",
                    "vinicios13",
                    "vinicius13",
                    "viniccius",
                    "13",
                    "vinicius",
                    "vinicios",
                    "pt-br",
                    "pt",
                    "br",
                    "brasil",
                    "brazil",
                    "em",
                    "busca",
                    "da",
                    "casa",
                    "automatica",
                    "farm",
                    "flor de cacto",
                    "ep382",
                    "382",
                    "#382",
                    "cactus flower"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Farm de Flor de Cacto - Minecraft Em busca da casa autom\u00e1tica #382",
                    "description": "+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\n64 Sundays de Twin Musicom \u00e9 licenciada de acordo com a licen\u00e7a Atribui\u00e7\u00e3o 4.0 da Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nArtista: http://www.twinmusicom.org/\n\nViniccius13"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1020297",
                "likeCount": "132748",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3425"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}