{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "I2x3KrGRTHH8TQbZvTVo3MIa9B8",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gpnaWXp2jIcQikYSdbcvBvn_4Bg",
            "id": "IjCJ3P7SL9M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:02:00Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "$500 Water vs $1 Water \u2013 Blind Taste Test!",
                "description": "$500 Water vs $1 Water \u2013 Blind Taste Test!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IjCJ3P7SL9M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IjCJ3P7SL9M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IjCJ3P7SL9M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IjCJ3P7SL9M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IjCJ3P7SL9M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "$500 Water vs $1 Water \u2013 Blind Taste Test!",
                    "description": "$500 Water vs $1 Water \u2013 Blind Taste Test!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48247697",
                "likeCount": "968959",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "963"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0Q0FkyzZ_N6Cw0VdxVTV4DUmNlQ",
            "id": "_XwCjwMJFNU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T17:03:23Z",
                "channelId": "UCqL722F4qdYoSKdhUeV2Ppw",
                "title": "MECZ CHARYTATYWNY EKIPA FANTASY VS YOUTUBE 2025",
                "description": "Mecz charytatywny Ekipa Fantasy vs Reprezentacja Youtube 2025\n\u2665\ufe0f ZBI\u00d3RKA - https://www.siepomaga.pl/meczcharytatywny2025\n\n28 czerwca 2025 to dzie\u0144, w kt\u00f3rym Ekipa Fantasy i Przyjaciele zmierz\u0105 si\u0119 z Reprezentacj\u0105 Youtube! Wydarzenie ma na celu nie tylko pom\u00f3c nie tylko dzieciom z wad\u0105 serca, ale tak\u017ce by\u0107 upami\u0119tnieniem jednego z cz\u0142onk\u00f3w ekipy - \u015bp. Dawida \"Dev\" B\u0142acha. \n\nROZPISKA:\n15:00 - Start transmisji \n16:00 - Rozpocz\u0119cie meczu \n\nW przypadku streamownia reakcji na \u017cywo na mecz, zach\u0119camy tw\u00f3rc\u00f3w takich transmisji do wsparcia zbi\u00f3rki i jej udost\u0119pnienia.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XwCjwMJFNU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XwCjwMJFNU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XwCjwMJFNU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XwCjwMJFNU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XwCjwMJFNU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ekipa Fantasy",
                "tags": [
                    "Ekipa Fantasy",
                    "DEV",
                    "Kamyk",
                    "N3jxiom",
                    "Jcob",
                    "Lachu",
                    "Stream Charytatywny",
                    "Ekipa",
                    "Wyzwania Ekipa",
                    "\u015amieszne",
                    "funny moments",
                    "Fantasy",
                    "mecz",
                    "charytatywny",
                    "2025",
                    "reprezentacja youtube",
                    "live",
                    "kaluch",
                    "izak",
                    "jacob",
                    "arutro",
                    "yoshi",
                    "plkd",
                    "alvin",
                    "flash",
                    "footroll",
                    "zioberro",
                    "kwolczi",
                    "nowciax",
                    "zwyk\u0142y kibic"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MECZ CHARYTATYWNY EKIPA FANTASY VS YOUTUBE 2025",
                    "description": "Mecz charytatywny Ekipa Fantasy vs Reprezentacja Youtube 2025\n\u2665\ufe0f ZBI\u00d3RKA - https://www.siepomaga.pl/meczcharytatywny2025\n\n28 czerwca 2025 to dzie\u0144, w kt\u00f3rym Ekipa Fantasy i Przyjaciele zmierz\u0105 si\u0119 z Reprezentacj\u0105 Youtube! Wydarzenie ma na celu nie tylko pom\u00f3c nie tylko dzieciom z wad\u0105 serca, ale tak\u017ce by\u0107 upami\u0119tnieniem jednego z cz\u0142onk\u00f3w ekipy - \u015bp. Dawida \"Dev\" B\u0142acha. \n\nROZPISKA:\n15:00 - Start transmisji \n16:00 - Rozpocz\u0119cie meczu \n\nW przypadku streamownia reakcji na \u017cywo na mecz, zach\u0119camy tw\u00f3rc\u00f3w takich transmisji do wsparcia zbi\u00f3rki i jej udost\u0119pnienia."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "501071",
                "likeCount": "31444",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "435"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ttIwnR1FZNE2JI0FWe5lVCLE6QY",
            "id": "mfUPI5kwyXM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T07:54:44Z",
                "channelId": "UCiXQZKLmTi0sEBB6rapIfjg",
                "title": "Wielka ob\u0142awa, a on siedzia\u0142 tu\u017c obok domu? Stara Wie\u015b i Tadeusz Duda",
                "description": "Trwa trzeci dzie\u0144 ob\u0142awy na Tadeusza Dud\u0119. Strzela\u0142 do policji, ukrywa\u0142 si\u0119 w zaro\u015blach pod Star\u0105 Wsi\u0105, cho\u0107 podejrzewano, \u017ce uciek\u0142 za granic\u0119. W akcj\u0119 zaanga\u017cowano drony i \u015bmig\u0142owce. Pojawi\u0142y si\u0119 fejki i spreparowane zdj\u0119cia, kt\u00f3re utrudniaj\u0105 dzia\u0142ania s\u0142u\u017cb.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mfUPI5kwyXM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mfUPI5kwyXM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mfUPI5kwyXM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mfUPI5kwyXM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mfUPI5kwyXM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Niediegetyczne",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Wielka ob\u0142awa, a on siedzia\u0142 tu\u017c obok domu? Stara Wie\u015b i Tadeusz Duda",
                    "description": "Trwa trzeci dzie\u0144 ob\u0142awy na Tadeusza Dud\u0119. Strzela\u0142 do policji, ukrywa\u0142 si\u0119 w zaro\u015blach pod Star\u0105 Wsi\u0105, cho\u0107 podejrzewano, \u017ce uciek\u0142 za granic\u0119. W akcj\u0119 zaanga\u017cowano drony i \u015bmig\u0142owce. Pojawi\u0142y si\u0119 fejki i spreparowane zdj\u0119cia, kt\u00f3re utrudniaj\u0105 dzia\u0142ania s\u0142u\u017cb."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "162012",
                "likeCount": "9156",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "388"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eQATipchtxPmeWXLn037L9CrYIY",
            "id": "whD_-qo-mi4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T11:11:06Z",
                "channelId": "UCBIJOolC_Cypoka4i106Kvw",
                "title": "Zabawy w d\u0142ugoletnim zwi\u0105zku",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/whD_-qo-mi4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/whD_-qo-mi4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/whD_-qo-mi4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/whD_-qo-mi4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/whD_-qo-mi4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Olka Szcz\u0119\u015bniak Stand-up",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zabawy w d\u0142ugoletnim zwi\u0105zku",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "539975",
                "likeCount": "17004",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "105"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lvsmrdDMvDT-DTLj55NWukoKC88",
            "id": "tUeIpeesU8Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:01:04Z",
                "channelId": "UCWTA5Yd0rAkQt5-9etIFoBA",
                "title": "Titan - G\u0142\u0119boka Analiza (cz.3) Fina\u0142",
                "description": "Po 10 miesi\u0105cach produkcji cyklu o Titanie, oddaj\u0119 Wam jego finaln\u0105 cz\u0119\u015b\u0107. Zajrzyjcie na m\u00f3j Patronite:\nhttps://patronite.pl/SciFun\n\nGdzie po wi\u0119cej:\nNajwa\u017cniejszym miejscem, do kt\u00f3rego powinni\u015bcie zajrze\u0107, je\u017celi chcieliby\u015bcie zanurzy\u0107 si\u0119 w to jeszcze g\u0142\u0119biej, s\u0105 wszystkie materia\u0142y opublikowane podczas \u015bledztwa stra\u017cy przybrze\u017cnej. Ca\u0142\u0105 ich list\u0119 znajdziecie tutaj:\nhttps://www.news.uscg.mil/News-by-Region/Headquarters/Titan-Submersible/\nPozosta\u0142ych \u017ar\u00f3de\u0142 by\u0142a tak ogromna ilo\u015b\u0107, \u017ce przytocz\u0119 tutaj jedynie wybrane.\nWarto zerkn\u0105\u0107 na istniej\u0105ce filmy dokumentalne, wyprodukowane przez du\u017ce telewizje, nie oferuj\u0105 du\u017cej szczeg\u00f3\u0142owo\u015bci, ale ich si\u0142\u0105 s\u0105 relacje i wywiady. Bardzo warto\u015bciowe ze wzgl\u0119du na zdj\u0119cia, s\u0105 materia\u0142y Alana Estrady. Dobre artyku\u0142y (jak na moment ich publikacji) napisa\u0142y Wired, Vanity Fair, NYMag czy Smithsonian:\nhttps://www.wired.com/story/titan-submersible-disaster-inside-story-oceangate-files/\nhttps://www.vanityfair.com/news/2023/08/titan-submersible-implosion-warnings\nhttps://nymag.com/intelligencer/2023/06/what-i-learned-on-a-titanic-submarine-expedition.html\nhttps://www.smithsonianmag.com/innovation/worlds-first-deep-diving-submarine-plans-tourists-see-titanic-180972179/\nBardzo ciekaw\u0105 rozmow\u0119 przeprowadzi\u0142 ze Stocktonem David Pogue:\nhttps://www.unsungscience.com/index.php/2022/11/27/back-to-titanic-part-1/\nWybrane prace naukowe i dokumenty:\n\"Effects of ring stiffeners on the underwater collapse behavior of carbon/epoxy composite tubes\"\n\"Underwater implosion of glass spheres\"\n\"Numerical simulation and analysis of the underwater implosion of\nspherical hollow ceramic pressure hulls in 11000 m depth\"\n\"A Review on Structural Failure of Composite Pressure Hulls in\nDeep Sea\"\n\"Double ceramic sphere's sympathetic implosions triggered by local impacts\"\n\"Sympathetic underwater implosion in a confining environment\"\n\nStandardy dla \u0142odzi podwodnych: ASME PVHO-1\nPrzepisy jakie obchodzi\u0142 Titan: NVIC-593\n\nU\u017cyte \u015brodowiska:\nZmodowane GTA V, Microsoft Flight Simulator 2020, Titanic Shipwreck Exploration, vROV Pilot: TITANIC, Virtual Sailor NG, Subnautica, Blender - \u015brodowisko w\u0142asne.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUeIpeesU8Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUeIpeesU8Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUeIpeesU8Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUeIpeesU8Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUeIpeesU8Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SciFun",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Titan - G\u0142\u0119boka Analiza (cz.3) Fina\u0142",
                    "description": "Po 10 miesi\u0105cach produkcji cyklu o Titanie, oddaj\u0119 Wam jego finaln\u0105 cz\u0119\u015b\u0107. Zajrzyjcie na m\u00f3j Patronite:\nhttps://patronite.pl/SciFun\n\nGdzie po wi\u0119cej:\nNajwa\u017cniejszym miejscem, do kt\u00f3rego powinni\u015bcie zajrze\u0107, je\u017celi chcieliby\u015bcie zanurzy\u0107 si\u0119 w to jeszcze g\u0142\u0119biej, s\u0105 wszystkie materia\u0142y opublikowane podczas \u015bledztwa stra\u017cy przybrze\u017cnej. Ca\u0142\u0105 ich list\u0119 znajdziecie tutaj:\nhttps://www.news.uscg.mil/News-by-Region/Headquarters/Titan-Submersible/\nPozosta\u0142ych \u017ar\u00f3de\u0142 by\u0142a tak ogromna ilo\u015b\u0107, \u017ce przytocz\u0119 tutaj jedynie wybrane.\nWarto zerkn\u0105\u0107 na istniej\u0105ce filmy dokumentalne, wyprodukowane przez du\u017ce telewizje, nie oferuj\u0105 du\u017cej szczeg\u00f3\u0142owo\u015bci, ale ich si\u0142\u0105 s\u0105 relacje i wywiady. Bardzo warto\u015bciowe ze wzgl\u0119du na zdj\u0119cia, s\u0105 materia\u0142y Alana Estrady. Dobre artyku\u0142y (jak na moment ich publikacji) napisa\u0142y Wired, Vanity Fair, NYMag czy Smithsonian:\nhttps://www.wired.com/story/titan-submersible-disaster-inside-story-oceangate-files/\nhttps://www.vanityfair.com/news/2023/08/titan-submersible-implosion-warnings\nhttps://nymag.com/intelligencer/2023/06/what-i-learned-on-a-titanic-submarine-expedition.html\nhttps://www.smithsonianmag.com/innovation/worlds-first-deep-diving-submarine-plans-tourists-see-titanic-180972179/\nBardzo ciekaw\u0105 rozmow\u0119 przeprowadzi\u0142 ze Stocktonem David Pogue:\nhttps://www.unsungscience.com/index.php/2022/11/27/back-to-titanic-part-1/\nWybrane prace naukowe i dokumenty:\n\"Effects of ring stiffeners on the underwater collapse behavior of carbon/epoxy composite tubes\"\n\"Underwater implosion of glass spheres\"\n\"Numerical simulation and analysis of the underwater implosion of\nspherical hollow ceramic pressure hulls in 11000 m depth\"\n\"A Review on Structural Failure of Composite Pressure Hulls in\nDeep Sea\"\n\"Double ceramic sphere's sympathetic implosions triggered by local impacts\"\n\"Sympathetic underwater implosion in a confining environment\"\n\nStandardy dla \u0142odzi podwodnych: ASME PVHO-1\nPrzepisy jakie obchodzi\u0142 Titan: NVIC-593\n\nU\u017cyte \u015brodowiska:\nZmodowane GTA V, Microsoft Flight Simulator 2020, Titanic Shipwreck Exploration, vROV Pilot: TITANIC, Virtual Sailor NG, Subnautica, Blender - \u015brodowisko w\u0142asne."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "722645",
                "likeCount": "62228",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5205"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aG4pc6ruh-wBa4v6PtHRCVQDqTw",
            "id": "HDPfcTi9foQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T18:27:45Z",
                "channelId": "UCw9P9_1i9y2f6g2vAXSbV3Q",
                "title": "KACPEREK I KLAUN W CYRKU...",
                "description": "Dzi\u0119kuj\u0119 za obejrzenie filmiku! Napiszcie w komentarzu poni\u017cej co by\u015bcie \nchcieli zobaczy\u0107! Je\u015bli spodoba\u0142 ci si\u0119 m\u00f3j materia\u0142 zostaw \u0142apk\u0119 w g\u00f3r\u0119 i subskrybcj\u0119 z dzwonkiem! \n\nMoje Social Media: toffiecrisp.pl\nWsp\u00f3\u0142praca: toffiecrisp@werefantasy.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDPfcTi9foQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDPfcTi9foQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDPfcTi9foQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDPfcTi9foQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDPfcTi9foQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toffiecrisp",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "KACPEREK I KLAUN W CYRKU...",
                    "description": "Dzi\u0119kuj\u0119 za obejrzenie filmiku! Napiszcie w komentarzu poni\u017cej co by\u015bcie \nchcieli zobaczy\u0107! Je\u015bli spodoba\u0142 ci si\u0119 m\u00f3j materia\u0142 zostaw \u0142apk\u0119 w g\u00f3r\u0119 i subskrybcj\u0119 z dzwonkiem! \n\nMoje Social Media: toffiecrisp.pl\nWsp\u00f3\u0142praca: toffiecrisp@werefantasy.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "504373",
                "likeCount": "26174",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "102"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gANZvWGx-vktKT7s-TTs_Vo5HQo",
            "id": "gGcaGdHlt60",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T17:00:08Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "If You Spill, You Lose!",
                "description": "Huge thanks to @NASCAR  for letting us use their race track!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGcaGdHlt60/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGcaGdHlt60/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGcaGdHlt60/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGcaGdHlt60/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGcaGdHlt60/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "If You Spill, You Lose!",
                    "description": "Huge thanks to @NASCAR  for letting us use their race track!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85569948",
                "likeCount": "2051865",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HTn-rYoUoB1aBF-bRJGQq-eC39c",
            "id": "H6MK80Ne0mE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T06:44:13Z",
                "channelId": "UCiXQZKLmTi0sEBB6rapIfjg",
                "title": "Wyciek\u0142o nagranie. Stara Wie\u015b i Tadeusz Duda. Trwa ob\u0142awa",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H6MK80Ne0mE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H6MK80Ne0mE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H6MK80Ne0mE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H6MK80Ne0mE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H6MK80Ne0mE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Niediegetyczne",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Wyciek\u0142o nagranie. Stara Wie\u015b i Tadeusz Duda. Trwa ob\u0142awa",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "293048",
                "likeCount": "9477",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "537"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_qgQL9NXXf3BSn12nRnN_zOua8Y",
            "id": "SOATZrBeGEk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T11:30:33Z",
                "channelId": "UCQFw803mpk_UHcgIdf1wcOA",
                "title": "Who was faster? \ud83d\ude33\ud83d\ude31 @isabellaafro",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jaymondy",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who was faster? \ud83d\ude33\ud83d\ude31 @isabellaafro",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9866613",
                "likeCount": "213181",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "435"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GO_JDnWR9kfTZnFm6udKVqiZde0",
            "id": "cllwgGfFwKg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T13:35:01Z",
                "channelId": "UCQFw803mpk_UHcgIdf1wcOA",
                "title": "Wasn't my fault tho!\ud83d\ude33 @isabellaafro",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cllwgGfFwKg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cllwgGfFwKg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cllwgGfFwKg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cllwgGfFwKg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cllwgGfFwKg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jaymondy",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wasn't my fault tho!\ud83d\ude33 @isabellaafro",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16242619",
                "likeCount": "249130",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "705"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WsYViLV6q6vQdtjvZG9-GoL7_K0",
            "id": "wiCvUAq8YvA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T19:18:17Z",
                "channelId": "UCNFT_eq_QCApMEwCACHto9Q",
                "title": "Siblings vs Me eating \ud83d\ude2d.     @AstonBaillie",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wiCvUAq8YvA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wiCvUAq8YvA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wiCvUAq8YvA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wiCvUAq8YvA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wiCvUAq8YvA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Speed McQueen ",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "Siblings vs Me eating \ud83d\ude2d.     @AstonBaillie",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8979251",
                "likeCount": "483754",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2396"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GJxr0KYRK1mUc7y9c042uV7Tk2c",
            "id": "Ehc68ClCuFE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T01:00:15Z",
                "channelId": "UC_zEzzq54Rm0iy7lmmZbCIg",
                "title": "Snag, you're it \ud83d\ude1c #afv #fail #funny #shorts",
                "description": "Snag, you're it \ud83d\ude1c #afv #fail #funny #shorts \n___________________________________\n\u25b6 Subscribe to join the #AFVFAM http://bit.ly/afvyoutube\n\ud83d\udd14 Make sure to enable ALL push notifications! \ud83d\udd14 \n\nFor all licensing inquiries please contact: info@homevideolicensing.com\n\nGet your daily dose of #Funny right here! America's Funniest Videos has the BEST collection of #EPIC videos and we've put together some of our favorites to get you through your week with a laugh! \ud83d\ude06 Which clip made you #LOL the loudest?! \n\n\u25b6 Watch the NEWEST videos: http://bit.ly/2MKctsW\n\n\u25b6 Submit YOUR Video to AFV: https://bit.ly/SendAVidToAFV\n\nConnect with AFV Online:\n\u25b6 Website: http://afv.com/ \n\u25b6 Facebook: http://bit.ly/afvFacebook \n\u25b6 Instagram: http://bit.ly/afvInstagram \n\nAbout AFV:\nAmerica\u2019s Funniest Home Videos is America's longest-running funny video television program. We've been collecting funny viral videos since 1989. Check out our different sections to find some of the best viral, funny, videos around. Comment, share, and subscribe to stay in touch to see funny videos you just can't find anywhere else!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ehc68ClCuFE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ehc68ClCuFE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ehc68ClCuFE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ehc68ClCuFE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ehc68ClCuFE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "America's Funniest Home Videos",
                "tags": [
                    "America\u2019s funniest home videos",
                    "afv",
                    "afv 2024",
                    "failarmy",
                    "failarmy 2024",
                    "fails of the week",
                    "worst fails",
                    "best fails",
                    "epic fails",
                    "fails compilations",
                    "cctv fails",
                    "funny fails",
                    "funny videos",
                    "funny videos 2024",
                    "funny videos for kids",
                    "funny videos clean",
                    "try not to laugh",
                    "instant regret",
                    "funny memes",
                    "memes",
                    "funny tiktoks",
                    "funny shorts",
                    "pranks",
                    "try not to laugh challenge"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Snag, you're it \ud83d\ude1c #afv #fail #funny #shorts",
                    "description": "Snag, you're it \ud83d\ude1c #afv #fail #funny #shorts \n___________________________________\n\u25b6 Subscribe to join the #AFVFAM http://bit.ly/afvyoutube\n\ud83d\udd14 Make sure to enable ALL push notifications! \ud83d\udd14 \n\nFor all licensing inquiries please contact: info@homevideolicensing.com\n\nGet your daily dose of #Funny right here! America's Funniest Videos has the BEST collection of #EPIC videos and we've put together some of our favorites to get you through your week with a laugh! \ud83d\ude06 Which clip made you #LOL the loudest?! \n\n\u25b6 Watch the NEWEST videos: http://bit.ly/2MKctsW\n\n\u25b6 Submit YOUR Video to AFV: https://bit.ly/SendAVidToAFV\n\nConnect with AFV Online:\n\u25b6 Website: http://afv.com/ \n\u25b6 Facebook: http://bit.ly/afvFacebook \n\u25b6 Instagram: http://bit.ly/afvInstagram \n\nAbout AFV:\nAmerica\u2019s Funniest Home Videos is America's longest-running funny video television program. We've been collecting funny viral videos since 1989. Check out our different sections to find some of the best viral, funny, videos around. Comment, share, and subscribe to stay in touch to see funny videos you just can't find anywhere else!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3885061",
                "likeCount": "75765",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3661"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_QIF5grmC2OnjlhxCogVacNitQg",
            "id": "vv0iopCdUwc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T18:26:59Z",
                "channelId": "UCD05svIqMKsEnh7w_gId1tw",
                "title": "Szczerze? Mega mocne. Wersow mnie zablokowa\u0142a - czuj\u0119 si\u0119 mega niefair. #wersow #block #hejt",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vv0iopCdUwc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vv0iopCdUwc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vv0iopCdUwc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vv0iopCdUwc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vv0iopCdUwc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "efi",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Szczerze? Mega mocne. Wersow mnie zablokowa\u0142a - czuj\u0119 si\u0119 mega niefair. #wersow #block #hejt",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "299935",
                "likeCount": "11298",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "82"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_l4-ch_zTXd04whXZquvHl7DupE",
            "id": "t4_cwVRqJuw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T21:27:54Z",
                "channelId": "UC0DH2bVHDk28IPMEFk8RmOA",
                "title": "Policja prowokuje kibic\u00f3w Floty, kt\u00f3rzy protestuj\u0105 na zachodniej granicy!",
                "description": "#shorts \n\nSTRONA: http://pikniktv.pl\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/piknik_tv/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/PiknikTV\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@piknik_tv\n\nWSPARCIE KANA\u0141U:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0DH2bVHDk28IPMEFk8RmOA/join\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA:\npikniktv@gmail.com\n___________________________________________\n\u017ar\u00f3d\u0142a:",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t4_cwVRqJuw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t4_cwVRqJuw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t4_cwVRqJuw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t4_cwVRqJuw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t4_cwVRqJuw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PIKNIK TV",
                "tags": [
                    "pikniktv",
                    "piknik tv",
                    "bakteria",
                    "kibice",
                    "kibole",
                    "polish fans",
                    "polscy kibole",
                    "polscy kibice",
                    "sektor go\u015bci",
                    "kibolskie relacje",
                    "telewizja kibolska",
                    "relacje z trybun",
                    "relacje kibolskie",
                    "football fans",
                    "football fanatics",
                    "pi\u0142ka no\u017cna",
                    "ultras",
                    "smutni panowie",
                    "piro",
                    "race",
                    "kibol tv",
                    "kibice tv",
                    "fany",
                    "1 liga",
                    "2 liga",
                    "3 liga",
                    "4 liga",
                    "tifo",
                    "tifos",
                    "supporter"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Policja prowokuje kibic\u00f3w Floty, kt\u00f3rzy protestuj\u0105 na zachodniej granicy!",
                    "description": "#shorts \n\nSTRONA: http://pikniktv.pl\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/piknik_tv/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/PiknikTV\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@piknik_tv\n\nWSPARCIE KANA\u0141U:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0DH2bVHDk28IPMEFk8RmOA/join\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA:\npikniktv@gmail.com\n___________________________________________\n\u017ar\u00f3d\u0142a:"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "278057",
                "likeCount": "14930",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1170"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fHDs2GScwa6Z-7Q-Q_EVUEBsKno",
            "id": "eW8ZNkuLhZw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:30:20Z",
                "channelId": "UCY1kMZp36IQSyNx_9h4mpCg",
                "title": "How To Fool Your Brain!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eW8ZNkuLhZw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eW8ZNkuLhZw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eW8ZNkuLhZw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eW8ZNkuLhZw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eW8ZNkuLhZw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mark Rober",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "How To Fool Your Brain!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10939235",
                "likeCount": "497109",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1835"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sUyPzxBCE4ZZ0nmL_6hGCScIjHI",
            "id": "GfgjJDVdY_M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T10:00:27Z",
                "channelId": "UCKPokbzlFYs7Tn19vQII7GQ",
                "title": "Blacha 2115 - ADRENALINA (prod. Venom Valentino, DeeVoe)",
                "description": "Pos\u0142uchaj \u201eADRENALINA\u201d w serwisach cyfrowych: https://2115.lnk.to/adrenalina\n\nSprawd\u017a najnowsz\u0105 kolekcj\u0119 \"2115 WAY OR NO WAY\": https://2115.pl\n\nBooking: blacha@2115.pl\nKontakt: kontakt@2115.pl\n\nDirector: KOOZA https://www.instagram.com/kooza_vids/\nDOP: KOOZA https://www.instagram.com/kooza_vids/\n1AC: Alan Zaj\u0105c https://www.instagram.com/alan_krolik/\nPOV: Alan Zaj\u0105c https://www.instagram.com/alan_krolik/\nProduction manager: Karolina Sus\u0142o https://www.instagram.com/karolinasuslo\nProduction assistant: Tea Vattsadze\nLocation scouting: Nikolos\n\n2115:\nCOO: Micha\u0142 Wojciechowski\nProject Manager: Filip Sosnowski\nCreative Director: Mi\u0142ka \u017bmuda\nSocial Media Manager: Zuzanna Kosek\n\nTitle: ADRENALINA\nArtists: Blacha 2115\nMusic: Venom Valentino, DeeVoe\nSound Engineer: Nadzieya, Traperhoff\nMix & Mastering Engineer: Seek\nISRC: PL3B02500035\n\u00a9\u2117 2025 2115\n\n#2115 #blacha2115 #adrenalina #venomvalentino #deevoe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfgjJDVdY_M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfgjJDVdY_M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfgjJDVdY_M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfgjJDVdY_M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfgjJDVdY_M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "2115 GANG",
                "tags": [
                    "blacha",
                    "2115",
                    "blacha 2115",
                    "adrenalina",
                    "bedoesiara",
                    "wiecej dymu",
                    "wi\u0119cej dymu",
                    "piosenki",
                    "bedoesiary",
                    "2115 gang",
                    "white 2115",
                    "chce wiecej dymu",
                    "2115 wi\u0119cej dymu",
                    "2115 bedoesiara",
                    "bez moich braci",
                    "2115 vlog",
                    "white",
                    "mata",
                    "riri",
                    "bedoes 2115",
                    "bedoes bedoesiara",
                    "gang 2115",
                    "kuqe 2115",
                    "kuqe",
                    "nanana",
                    "karbik",
                    "zui",
                    "puszki kartony butelki",
                    "co robisz",
                    "flexxy 2115",
                    "brr",
                    "\u0142a\u0144cuch",
                    "bedoes brr",
                    "bacardi",
                    "rap",
                    "trap",
                    "hip hop",
                    "drip",
                    "flex",
                    "bukiet bia\u0142ych r\u00f3\u017c",
                    "#hot16challenge2",
                    "sbm label",
                    "sbm mafija",
                    "eldorado",
                    "taconafide"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Blacha 2115 - ADRENALINA (prod. Venom Valentino, DeeVoe)",
                    "description": "Pos\u0142uchaj \u201eADRENALINA\u201d w serwisach cyfrowych: https://2115.lnk.to/adrenalina\n\nSprawd\u017a najnowsz\u0105 kolekcj\u0119 \"2115 WAY OR NO WAY\": https://2115.pl\n\nBooking: blacha@2115.pl\nKontakt: kontakt@2115.pl\n\nDirector: KOOZA https://www.instagram.com/kooza_vids/\nDOP: KOOZA https://www.instagram.com/kooza_vids/\n1AC: Alan Zaj\u0105c https://www.instagram.com/alan_krolik/\nPOV: Alan Zaj\u0105c https://www.instagram.com/alan_krolik/\nProduction manager: Karolina Sus\u0142o https://www.instagram.com/karolinasuslo\nProduction assistant: Tea Vattsadze\nLocation scouting: Nikolos\n\n2115:\nCOO: Micha\u0142 Wojciechowski\nProject Manager: Filip Sosnowski\nCreative Director: Mi\u0142ka \u017bmuda\nSocial Media Manager: Zuzanna Kosek\n\nTitle: ADRENALINA\nArtists: Blacha 2115\nMusic: Venom Valentino, DeeVoe\nSound Engineer: Nadzieya, Traperhoff\nMix & Mastering Engineer: Seek\nISRC: PL3B02500035\n\u00a9\u2117 2025 2115\n\n#2115 #blacha2115 #adrenalina #venomvalentino #deevoe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "234330",
                "likeCount": "9799",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "249"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qud5tM541SHWN7EDa8_oB3NjdHI",
            "id": "UM_m6DhIgE8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T14:11:20Z",
                "channelId": "UCvu0rK5l8xir6X3M97nY93Q",
                "title": "OSZUSTWO W KEBABIE\u2026",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UM_m6DhIgE8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UM_m6DhIgE8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UM_m6DhIgE8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UM_m6DhIgE8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UM_m6DhIgE8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRACIA MALCZY\u0143SCY",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "OSZUSTWO W KEBABIE\u2026",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "692886",
                "likeCount": "25415",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "99"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZRA8zDFEwjuWK1T80xiU9PhO6dg",
            "id": "XkZvAsm3Img",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T14:00:49Z",
                "channelId": "UC4TYJ_RcqwL9lAZgkQlk11g",
                "title": "ROZGOTOWANI U WHITE 2115 [#3] *NAGRALI\u015aMY NOW\u0104 NUT\u0118*",
                "description": "Ugotowana nuta u WHITE2115 - https://youtu.be/a90XDYxEGmc?si=UY3pb_ZyKsOF8qju\n\nProdukty Dzik kupisz tutaj: https://wkdzik.pl/\n\nOtw\u00f3rz z nami sie\u0107 darmowych si\u0142owni DZIK GYM: https://dzikgym.pl/\n\nUstaw logo WK DZIK na zdj\u0119cie profilowe: https://drive.google.com/drive/folders/1kjhi5_WXKbyoaKNQU6rEvDZFYgYrx-Yw\n\nNasza grupa Armia WK: https://www.facebook.com/groups/armiawk/\n\nZajrzyj na nasze instagramy:\nWK DZIK: https://www.instagram.com/wkdzik/\nWarszawski Koks: https://www.instagram.com/warszawskikoks\nDzik Energy: https://www.instagram.com/dzikenergy\nPonczek: https://www.instagram.com/ponczek_endomorfik\nOwca: https://www.instagram.com/owcawk\nSaker: https://www.instagram.com/sakerwk\nRobercik: https://www.instagram.com/robercik_dynamit\nWsp\u00f3\u0142praca komercyjna: wk@wkdzik.pl\n#wk #warszawskikoks wspolprace-reklamowe-ekipawk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkZvAsm3Img/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkZvAsm3Img/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkZvAsm3Img/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkZvAsm3Img/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkZvAsm3Img/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kuchnia WK",
                "tags": [
                    "kuchnia",
                    "wk",
                    "warszawski",
                    "koks",
                    "ekipa",
                    "owca",
                    "ponczek",
                    "robur",
                    "robercik",
                    "dynamit",
                    "saker",
                    "endomorfik",
                    "kapitan",
                    "challenge",
                    "wyzwanie",
                    "pojedynek",
                    "lifestyle",
                    "dieta",
                    "najlepsza",
                    "odchudzanie",
                    "szczup\u0142a",
                    "p\u0142aski",
                    "brzuch",
                    "rozgotowani",
                    "u white",
                    "2115",
                    "white 2115",
                    "nowa",
                    "nuta",
                    "piosenka"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROZGOTOWANI U WHITE 2115 [#3] *NAGRALI\u015aMY NOW\u0104 NUT\u0118*",
                    "description": "Ugotowana nuta u WHITE2115 - https://youtu.be/a90XDYxEGmc?si=UY3pb_ZyKsOF8qju\n\nProdukty Dzik kupisz tutaj: https://wkdzik.pl/\n\nOtw\u00f3rz z nami sie\u0107 darmowych si\u0142owni DZIK GYM: https://dzikgym.pl/\n\nUstaw logo WK DZIK na zdj\u0119cie profilowe: https://drive.google.com/drive/folders/1kjhi5_WXKbyoaKNQU6rEvDZFYgYrx-Yw\n\nNasza grupa Armia WK: https://www.facebook.com/groups/armiawk/\n\nZajrzyj na nasze instagramy:\nWK DZIK: https://www.instagram.com/wkdzik/\nWarszawski Koks: https://www.instagram.com/warszawskikoks\nDzik Energy: https://www.instagram.com/dzikenergy\nPonczek: https://www.instagram.com/ponczek_endomorfik\nOwca: https://www.instagram.com/owcawk\nSaker: https://www.instagram.com/sakerwk\nRobercik: https://www.instagram.com/robercik_dynamit\nWsp\u00f3\u0142praca komercyjna: wk@wkdzik.pl\n#wk #warszawskikoks wspolprace-reklamowe-ekipawk"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "568536",
                "likeCount": "28717",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1010"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YZ3aAZ7V21nHMKGbJQqFVRZFAWY",
            "id": "HYfV5aNQU18",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T09:51:10Z",
                "channelId": "UCX0OCU1rH9loE-zZFcBJ65w",
                "title": "QUEBONAFIDE | AKT I \u2013 P\u00f3\u0142noc / Po\u0142udnie | Wydarzenie ONLINE  | DZI\u015a 20:00",
                "description": "KUP DOST\u0118P https://goingapp.pl/wydarzenie/polnoc-poludnie/\n\nWydarzenie online b\u0119dzie dost\u0119pne wy\u0142\u0105cznie na \u017cywo, punktualnie o godzinie 20:00. Nie b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015bci przewijania transmisji ani jej ponownego odtworzenia po zako\u0144czeniu.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HYfV5aNQU18/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HYfV5aNQU18/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HYfV5aNQU18/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HYfV5aNQU18/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HYfV5aNQU18/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "P\u00d3\u0141NOC / PO\u0141UDNIE",
                "tags": [
                    "Quebonafide",
                    "AKT I",
                    "p\u00f3\u0142noc po\u0142dunie",
                    "wydarzenie online",
                    "nowo\u015b\u0107",
                    "quebo",
                    "que",
                    "quequality",
                    "quebonafide"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUEBONAFIDE | AKT I \u2013 P\u00f3\u0142noc / Po\u0142udnie | Wydarzenie ONLINE  | DZI\u015a 20:00",
                    "description": "KUP DOST\u0118P https://goingapp.pl/wydarzenie/polnoc-poludnie/\n\nWydarzenie online b\u0119dzie dost\u0119pne wy\u0142\u0105cznie na \u017cywo, punktualnie o godzinie 20:00. Nie b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015bci przewijania transmisji ani jej ponownego odtworzenia po zako\u0144czeniu."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "258642",
                "likeCount": "4456",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "479"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GyGrQbGh33HpKiqobAc0n5he_r0",
            "id": "kCpVDHENtGI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T14:30:06Z",
                "channelId": "UCKgQf_78AQyPfD2JeskojTA",
                "title": "Dawid Obserwator ft. Nino - Nara (Official Video)",
                "description": "\ud83c\udfa4\ud83d\udd25 DAWID OBSERWATOR x NINO \u2013 NARA \ud83d\udd25\ud83c\udfa4\nS\u0142uchaj na streamingach: http://mugo.lnk.to/DawidObserwatorNara\n\nPo sukcesie, kt\u00f3ry przyni\u00f3s\u0142 im Z\u0142ot\u0105 P\u0142yt\u0119, Dawid Obserwator i Nino Oficjalnie wracaj\u0105 z nowym numerem \u2013 \u201eNARA\u201d. Tym razem serwuj\u0105 mocny przekaz o tym, jak \u0142atwo dzi\u015b zatraci\u0107 prawdziwe relacje, a zaufanie sta\u0142o si\u0119 towarem deficytowym.\n\nTo szczery numer o tym, co dzieje si\u0119, gdy ludzie graj\u0105 nie fair, a lojalno\u015b\u0107 ko\u0144czy si\u0119 tam, gdzie zaczynaj\u0105 si\u0119 pozory. Arty\u015bci bez filtra m\u00f3wi\u0105 o swoim spojrzeniu na \u015bwiat, kt\u00f3ry nie zawsze dzia\u0142a wed\u0142ug zasad.\n\n\ud83d\udcac Je\u015bli znasz ten klimat \u2013 zostaw komentarz.\n\ud83d\udd25 Je\u015bli czujesz ten numer \u2013 pu\u015b\u0107 go dalej!\n\ud83d\udcbf Czy \u201eNARA\u201d zn\u00f3w rozbije bank? To zale\u017cy od Was!\n\n\nDawid Obserwator na Fb:\nhttps://www.facebook.com/dawidobserwator\nDawid Obserwator na Insta:\nhttps://www.instagram.com/@dawidobserwator\n\nNino na insta:\nhttps://www.instagram.com/nino_0695/\nNino na YouTube: \nhttps://www.youtube.com/@ninooficjalnie2307\nNino na tiktok:\nhttps://www.tiktok.com/@ninooficjalnie\n\n\nWykonawca: Dawid Obserwator, Nino\nMuzyka: Adam Grycan\nTekst: Dawid Obserwator, Nino\nWideo: \nRecPro\nTikTok: @recpro.pl\nInstagram: @recpro.pl\n\n\n#dawidobserwator #nino #nara",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kCpVDHENtGI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kCpVDHENtGI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kCpVDHENtGI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kCpVDHENtGI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kCpVDHENtGI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Siemano Soprano",
                "tags": [
                    "hiphop",
                    "dawid obserwator",
                    "nino",
                    "nara",
                    "nowy numer",
                    "polski rap",
                    "zlota plyta",
                    "lojalnosc",
                    "zaufanie",
                    "relacje",
                    "emocje",
                    "szczery przekaz",
                    "bez filtra",
                    "gra pozorow",
                    "mocny tekst",
                    "przeslanie",
                    "brak zasad",
                    "fair play",
                    "swiadomosc",
                    "relacje miedzyludzkie",
                    "deficyt zaufania",
                    "lojalnosc w muzyce",
                    "gra nie fair",
                    "uczucia",
                    "konflikt",
                    "wspolczesne problemy",
                    "slowa prawdy",
                    "rec pro",
                    "siemano soprano",
                    "soprano familia",
                    "ona i on",
                    "zdrada",
                    "nino oficjalnie",
                    "dance",
                    "wakacje",
                    "kij ma dwa konce",
                    "mowie jej nara",
                    "jest tu znana"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dawid Obserwator ft. Nino - Nara (Official Video)",
                    "description": "\ud83c\udfa4\ud83d\udd25 DAWID OBSERWATOR x NINO \u2013 NARA \ud83d\udd25\ud83c\udfa4\nS\u0142uchaj na streamingach: http://mugo.lnk.to/DawidObserwatorNara\n\nPo sukcesie, kt\u00f3ry przyni\u00f3s\u0142 im Z\u0142ot\u0105 P\u0142yt\u0119, Dawid Obserwator i Nino Oficjalnie wracaj\u0105 z nowym numerem \u2013 \u201eNARA\u201d. Tym razem serwuj\u0105 mocny przekaz o tym, jak \u0142atwo dzi\u015b zatraci\u0107 prawdziwe relacje, a zaufanie sta\u0142o si\u0119 towarem deficytowym.\n\nTo szczery numer o tym, co dzieje si\u0119, gdy ludzie graj\u0105 nie fair, a lojalno\u015b\u0107 ko\u0144czy si\u0119 tam, gdzie zaczynaj\u0105 si\u0119 pozory. Arty\u015bci bez filtra m\u00f3wi\u0105 o swoim spojrzeniu na \u015bwiat, kt\u00f3ry nie zawsze dzia\u0142a wed\u0142ug zasad.\n\n\ud83d\udcac Je\u015bli znasz ten klimat \u2013 zostaw komentarz.\n\ud83d\udd25 Je\u015bli czujesz ten numer \u2013 pu\u015b\u0107 go dalej!\n\ud83d\udcbf Czy \u201eNARA\u201d zn\u00f3w rozbije bank? To zale\u017cy od Was!\n\n\nDawid Obserwator na Fb:\nhttps://www.facebook.com/dawidobserwator\nDawid Obserwator na Insta:\nhttps://www.instagram.com/@dawidobserwator\n\nNino na insta:\nhttps://www.instagram.com/nino_0695/\nNino na YouTube: \nhttps://www.youtube.com/@ninooficjalnie2307\nNino na tiktok:\nhttps://www.tiktok.com/@ninooficjalnie\n\n\nWykonawca: Dawid Obserwator, Nino\nMuzyka: Adam Grycan\nTekst: Dawid Obserwator, Nino\nWideo: \nRecPro\nTikTok: @recpro.pl\nInstagram: @recpro.pl\n\n\n#dawidobserwator #nino #nara"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "191995",
                "likeCount": "7776",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "306"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5glL-CkfOIDpsGgS-R6wztGN5dc",
            "id": "nj6W9v6yjFk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T21:50:02Z",
                "channelId": "UCwVg9btOceLQuNCdoQk9CXg",
                "title": "Which Shoes Will Protect Your Feet?",
                "description": "subscribe!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nj6W9v6yjFk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nj6W9v6yjFk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nj6W9v6yjFk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nj6W9v6yjFk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nj6W9v6yjFk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ben Azelart",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Which Shoes Will Protect Your Feet?",
                    "description": "subscribe!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108432727",
                "likeCount": "2775732",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9372"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D6ah79zw6aPUc_tthhm97xIhJSA",
            "id": "u8hQ_nBD8eg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T17:42:38Z",
                "channelId": "UCtM58H2QaTXTi7OIRAVgAGg",
                "title": "I Stole His Brainrots\u2026 \ud83d\ude0b\ud83e\udd88 (Steal a Brainrot Roblox ASMR)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8hQ_nBD8eg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8hQ_nBD8eg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8hQ_nBD8eg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8hQ_nBD8eg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8hQ_nBD8eg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spizee",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Stole His Brainrots\u2026 \ud83d\ude0b\ud83e\udd88 (Steal a Brainrot Roblox ASMR)",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12438671",
                "likeCount": "243978",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1191"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I1ie2ZVsdOglZGZp-oksImOhpxI",
            "id": "1VeG0FqkLR4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T15:30:00Z",
                "channelId": "UCyGa1YEx9ST66rYrJTGIKOw",
                "title": "How did this not go in? \ud83e\udd23",
                "description": "#europaleague #uefa #soccer \n\n--\n\n\ud83d\udcfa Watch more at: https://www.uefa.tv/\n\u25b6\ufe0f Subscribe to UEFA on YouTube at: https://bit.ly/UEFA_YT\n\ud83d\udcac Follow us on Facebook at: https://bit.ly/FB_UEFA\n\ud83d\udcbb Visit our Website at: https://www.uefa.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1VeG0FqkLR4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1VeG0FqkLR4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1VeG0FqkLR4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1VeG0FqkLR4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1VeG0FqkLR4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UEFA",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How did this not go in? \ud83e\udd23",
                    "description": "#europaleague #uefa #soccer \n\n--\n\n\ud83d\udcfa Watch more at: https://www.uefa.tv/\n\u25b6\ufe0f Subscribe to UEFA on YouTube at: https://bit.ly/UEFA_YT\n\ud83d\udcac Follow us on Facebook at: https://bit.ly/FB_UEFA\n\ud83d\udcbb Visit our Website at: https://www.uefa.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18644439",
                "likeCount": "284718",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "912"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d-oeDKCBmHHA93p51CYYMOhiiKg",
            "id": "Ifqt-6mTvl8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T08:09:49Z",
                "channelId": "UC5C2bbzS3oPCMpHWc6IEKWQ",
                "title": "Women VS Men \ud83d\udc69\ud83c\udffb\ud83d\udc68\ud83c\udffb wrapping presents #elsarca #tiktok",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifqt-6mTvl8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifqt-6mTvl8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifqt-6mTvl8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifqt-6mTvl8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifqt-6mTvl8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elsa Arca",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Women VS Men \ud83d\udc69\ud83c\udffb\ud83d\udc68\ud83c\udffb wrapping presents #elsarca #tiktok",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8073446",
                "likeCount": "160875",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "281"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YUgdlCewT4v9S-tcNzoZRMFQyn4",
            "id": "tf5HjpggsSo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T13:40:06Z",
                "channelId": "UCC957FjOFGwQgIpzwTUz7NQ",
                "title": "VLOG : POOL PARTY Z PRZYJACI\u00d3\u0141MI!\ud83c\udf34| Andziaks",
                "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tf5HjpggsSo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tf5HjpggsSo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tf5HjpggsSo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tf5HjpggsSo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tf5HjpggsSo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andziaks",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VLOG : POOL PARTY Z PRZYJACI\u00d3\u0141MI!\ud83c\udf34| Andziaks",
                    "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "378454",
                "likeCount": "11089",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "305"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E8xolNAY809G6_bfCF_ZFFsqcgs",
            "id": "X1asRajs9ag",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T17:14:46Z",
                "channelId": "UC15j7WaRfrSDHD6OzPqLFJg",
                "title": "NOWA Z\u0141OTA LAMA SQUID GAME #fortnite #shorts",
                "description": "NOWA Z\u0141OTA LAMA SQUID GAME #fortnite #shorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X1asRajs9ag/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X1asRajs9ag/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X1asRajs9ag/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X1asRajs9ag/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X1asRajs9ag/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rafa",
                "tags": [
                    "squid game",
                    "fortnite"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "NOWA Z\u0141OTA LAMA SQUID GAME #fortnite #shorts",
                    "description": "NOWA Z\u0141OTA LAMA SQUID GAME #fortnite #shorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99683",
                "likeCount": "3197",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CUKlG7wHDZibUjgGNvHETrtUawg",
            "id": "B53Xrvhj1ns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T15:00:16Z",
                "channelId": "UCNaAjHvWEVtVsuhO9LrYgUQ",
                "title": "KTO KUPI LEPSZE AUTO DO 2000Z\u0141 - WYGRYWA!",
                "description": "\u27a1\ufe0f Najlepszy sklep z oponami:\nhttps://www.sklepopon.com/wwit \n\n---\n\n\u26a0\ufe0f Ruszy\u0142 preorder nowej kolekcji \u26a0\ufe0f \nhttps://wwitwear.pl\n\n---\n\nNasz Instagram \u25ba @wheelwithit\nWsp\u00f3\u0142praca: hello@wheelwith.it\n\n---",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B53Xrvhj1ns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B53Xrvhj1ns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B53Xrvhj1ns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B53Xrvhj1ns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B53Xrvhj1ns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wheel with it.",
                "tags": [
                    "kupili\u015bmy",
                    "kto kupi",
                    "kupujemy",
                    "samochody",
                    "auta",
                    "do 2000z\u0142",
                    "2000z\u0142",
                    "auto",
                    "samoch\u00f3d",
                    "najlepsze",
                    "najgorsze",
                    "najta\u0144sze",
                    "najdro\u017csze",
                    "najmocniejsze",
                    "najszybsze",
                    "awaryjne",
                    "bezawaryjne",
                    "audi a3",
                    "bmw e46",
                    "nissan almera",
                    "mercedes",
                    "bmw",
                    "audi",
                    "1.9 tdi",
                    "valvetronic",
                    "tylnonap\u0119dowe",
                    "rwd",
                    "z nap\u0119dem na ty\u0142",
                    "naprawy",
                    "serwis",
                    "adrenalina moto park",
                    "go\u015bcierad\u00f3w",
                    "wy\u015bcig",
                    "samochodami",
                    "wwit",
                    "wheel with it",
                    "wheelwithit",
                    "kana\u0142 motoryzacyjny",
                    "motoryzacja"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "KTO KUPI LEPSZE AUTO DO 2000Z\u0141 - WYGRYWA!",
                    "description": "\u27a1\ufe0f Najlepszy sklep z oponami:\nhttps://www.sklepopon.com/wwit \n\n---\n\n\u26a0\ufe0f Ruszy\u0142 preorder nowej kolekcji \u26a0\ufe0f \nhttps://wwitwear.pl\n\n---\n\nNasz Instagram \u25ba @wheelwithit\nWsp\u00f3\u0142praca: hello@wheelwith.it\n\n---"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "347910",
                "likeCount": "18442",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "837"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IliwSMOV3ZSwkz4cctKYLE6_JJY",
            "id": "0yxfInGEiOQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T16:30:01Z",
                "channelId": "UCgdMNsluGm_IfbAocJgUOpw",
                "title": "A TY CO BY\u015a ZROBI\u0141? #shorts",
                "description": "\u25b6\ufe0f Wbijaj na sklep \ud83d\udd39 https://54bike.pl/\n\u25b6\ufe0f Instagram \ud83d\udd39 https://www.instagram.com/endur_54/\n\u25b6\ufe0f Discord \ud83d\udd39 https://discord.com/invite/cKEwJHJ\n\n\ud83d\udd39 Wsp\u00f3\u0142praca \ud83d\udd39 enduroboy54@gethero.pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0yxfInGEiOQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0yxfInGEiOQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0yxfInGEiOQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0yxfInGEiOQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0yxfInGEiOQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Endur",
                "tags": [
                    "agresywny",
                    "przechodzie\u0144",
                    "zacz\u0105\u0142",
                    "nam",
                    "grozi\u0107",
                    "endur",
                    "interwencjaa",
                    "ochrony",
                    "zacz\u0119\u0142o",
                    "si\u0119",
                    "od",
                    "mandat",
                    "policja",
                    "ochrona",
                    "zlot",
                    "zawody",
                    "mafia",
                    "irl",
                    "friz",
                    "konopsky",
                    "afera",
                    "rezi",
                    "czvjnik",
                    "blowek",
                    "jawor",
                    "nowa",
                    "seria",
                    "bungee",
                    "sitrox",
                    "bandura",
                    "dzinold",
                    "multi",
                    "reaguje",
                    "na",
                    "fleshu",
                    "guwer",
                    "maksiu",
                    "policjant",
                    "stachak",
                    "godziek",
                    "kobieta",
                    "zakazuje",
                    "skaka\u0107",
                    "je\u017adzi\u0107",
                    "rowerze",
                    "bike",
                    "test",
                    "skate",
                    "budda",
                    "motokoty",
                    "ksi\u0105\u017culo",
                    "oopa",
                    "alwernia",
                    "mtb",
                    "bmx",
                    "surron",
                    "elektryczny",
                    "rower",
                    "shorts",
                    "\u015bmieszne",
                    "filmiki",
                    "stopcham",
                    "kto",
                    "nie",
                    "jest",
                    "prawdziwym",
                    "wygrywa",
                    "funny",
                    "minecraft",
                    "mcdonalds"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A TY CO BY\u015a ZROBI\u0141? #shorts",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Wbijaj na sklep \ud83d\udd39 https://54bike.pl/\n\u25b6\ufe0f Instagram \ud83d\udd39 https://www.instagram.com/endur_54/\n\u25b6\ufe0f Discord \ud83d\udd39 https://discord.com/invite/cKEwJHJ\n\n\ud83d\udd39 Wsp\u00f3\u0142praca \ud83d\udd39 enduroboy54@gethero.pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "202236",
                "likeCount": "5495",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ijvj8v1IYfb7AWUJ6g_roiXzXno",
            "id": "MLCCNP5xEps",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T16:21:55Z",
                "channelId": "UCzuvRWjh7k1SZm1RvqvIx4w",
                "title": "Meduza. Prawdziwa twarz Katarzyny Mecinski - PERSEUSZ #13",
                "description": "Katarzyna Mecinski od lat systemowo niszczy\u0142a moje \u017cycie za plecami. Nie by\u0142em jedyn\u0105 jej ofiar\u0105, ale jestem ostatni\u0105.\nW materiale przedstawiam histori\u0119 modelki Anieli Olszewskiej, by\u0142ej przyjaci\u00f3\u0142ki Katarzyny, kt\u00f3ra kilka lat temu znikn\u0119\u0142a z internetu przez wydarzenia kt\u00f3rych architektem by\u0142a Mecinski.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MLCCNP5xEps/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MLCCNP5xEps/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MLCCNP5xEps/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MLCCNP5xEps/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MLCCNP5xEps/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Krzysztof Gonciarz",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Meduza. Prawdziwa twarz Katarzyny Mecinski - PERSEUSZ #13",
                    "description": "Katarzyna Mecinski od lat systemowo niszczy\u0142a moje \u017cycie za plecami. Nie by\u0142em jedyn\u0105 jej ofiar\u0105, ale jestem ostatni\u0105.\nW materiale przedstawiam histori\u0119 modelki Anieli Olszewskiej, by\u0142ej przyjaci\u00f3\u0142ki Katarzyny, kt\u00f3ra kilka lat temu znikn\u0119\u0142a z internetu przez wydarzenia kt\u00f3rych architektem by\u0142a Mecinski."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "456581",
                "likeCount": "20683",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6275"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OyQINkT3N95HkJQEleadg-SHmDE",
            "id": "lMznDJB8NGY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T14:26:55Z",
                "channelId": "UCQFw803mpk_UHcgIdf1wcOA",
                "title": "Supriseeeee\ud83d\udc8d\ud83d\udc94\ud83d\ude02 @isabellaafro",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMznDJB8NGY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMznDJB8NGY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMznDJB8NGY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMznDJB8NGY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMznDJB8NGY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jaymondy",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Supriseeeee\ud83d\udc8d\ud83d\udc94\ud83d\ude02 @isabellaafro",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26373898",
                "likeCount": "566654",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1568"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CO_jQSMRbK1ajdMg6wEO3o4Ljo4",
            "id": "vPJIgoDQ6oc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T14:01:28Z",
                "channelId": "UCZ1y2ZnGyEt5BT1SsgwZ8eA",
                "title": "Grrr or GRRR ?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPJIgoDQ6oc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPJIgoDQ6oc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPJIgoDQ6oc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPJIgoDQ6oc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPJIgoDQ6oc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TwinsOvezov  ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grrr or GRRR ?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24060079",
                "likeCount": "299555",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "461"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vydkV54EfWyMod9tYgiBvD08270",
            "id": "Z_luFgJCwg0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T14:30:34Z",
                "channelId": "UClSowyKlkeVytg18eFy5ing",
                "title": "You Won\u2019t Believe What the Previous Tenants Covered Up! \ud83d\ude32",
                "description": "Seriously, why would anyone cover this up? \ud83e\udd14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_luFgJCwg0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_luFgJCwg0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_luFgJCwg0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_luFgJCwg0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_luFgJCwg0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LADbible Ireland",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "You Won\u2019t Believe What the Previous Tenants Covered Up! \ud83d\ude32",
                    "description": "Seriously, why would anyone cover this up? \ud83e\udd14"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9360594",
                "likeCount": "269790",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1361"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GCPZJLp34n6wlf2US2n7Lu9CovU",
            "id": "TA8opYmCsVU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T17:58:37Z",
                "channelId": "UCFh9FMthzDBRprcAvlQE-rA",
                "title": "NIKT NIE WIE TEGO O WAKSY",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TA8opYmCsVU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TA8opYmCsVU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TA8opYmCsVU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TA8opYmCsVU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TA8opYmCsVU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pjoter",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NIKT NIE WIE TEGO O WAKSY",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "353446",
                "likeCount": "13159",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iacwRJ_CAfI5GvyyhbBaaxdQZsY",
            "id": "-AR-yzhwwSE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T08:52:27Z",
                "channelId": "UCo9ngXDrc66nxsG4-kHc1Uw",
                "title": "My coconut tree\ud83d\ude2d.. #roblox #growagarden",
                "description": "#roblox #bloxfruits\n(\u25cf\u00b4\u03c9\uff40\u25cf) R\u1ea5t c\u1ea3m \u01a1n m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 xem! :D N\u1ebfu m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi c\u1ea3m th\u1ea5y th\u00edch xem m\u00ecnh tr\u1ea3i nghi\u1ec7m game th\u00ec \u0111\u1eebng qu\u00ean LIKE v\u00e0 SUBSCRIBE nh\u00e9 v\u00e0 \u0111\u00f3 c\u0169ng ch\u00ednh l\u00e0 \u0110\u1ed8NG L\u1ef0C gi\u00fap m\u00ecnh l\u00e0m ti\u1ebfp c\u00e1c video sau n\u00e0y \ud83d\udc93\ud83d\udc97\ud83d\udc93\ud83d\udc97\n\nY\u00caU M\u1eccI NG\u01af\u1edcI R\u1ea4T NHI\u1ec0U (\u25cf\u00b4\u03c9\uff40\u25cf)\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2026....\u2026..\u2026./\u00b4\u00af/)\u2026.\u2026\u2026... (\\\u00af`\\.............................\n\u2026\u2026\u2026\u2026/\u2026.//\u2026\u2026\u2026.. \u2026\\\\\u2026.\\...........................\n\u2026\u2026\u2026../\u2026.//\u2026\u2026\u2026\u2026 \u2026.\\\\\u2026.\\..........................\n\u2026../\u00b4\u00af/\u2026./\u00b4\u00af\\\u2026\u2026\u2026../\u00af `\\\u2026.\\\u00af`\\.........................\n.././\u2026/\u2026./\u2026./.|_\u2026\u2026_| .\\\u2026.\\\u2026.\\\u2026\\.\\................\n(.(\u2026.(\u2026.(\u2026./.)..)..(..(. \\\u2026.)\u2026.)\u2026.).)....................\n.\\\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\\/\u2026/\u2026.\\. ..\\/\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026./.............\n..\\\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.. /\u2026\u2026..\\\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\u2026/..............\n\u2026.\\\u2026\u2026\u2026\u2026..(\u2026\u2026\u2026. ..)\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026./................\n\n\n#roblox #bloxfruits #Leoz Power\n-----------------------------------------------------------------------------\n\u00a9 B\u1ea3n quy\u1ec1n thu\u1ed9c v\u1ec1 Leoz Power\n\u00a9 Copyright by Leoz Power \u261e Do not Reup",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-AR-yzhwwSE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-AR-yzhwwSE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-AR-yzhwwSE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-AR-yzhwwSE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-AR-yzhwwSE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leoz Power",
                "tags": [
                    "leoz power",
                    "Leoz Power",
                    "Roblox",
                    "game Roblox",
                    "ch\u01a1i Roblox",
                    "Roblox Vi\u1ec7t Nam",
                    "Roblox adventure",
                    "th\u1ebf gi\u1edbi Roblox",
                    "tr\u1ea3i nghi\u1ec7m Roblox",
                    "Roblox vui nh\u1ed9n",
                    "Roblox Vi\u1ec7t",
                    "Roblox c\u1eadp nh\u1eadt m\u1edbi",
                    "Roblox funny moments",
                    "Roblox roleplay",
                    "Roblox review",
                    "Roblox nh\u00e2n v\u1eadt",
                    "Roblox events",
                    "Roblox codes",
                    "Roblox tycoon",
                    "roblox",
                    "roblox gameplay",
                    "roblox funny moments",
                    "roblox 2025",
                    "roblox obby",
                    "roblox roleplay",
                    "roblox tycoon",
                    "roblox trending",
                    "roblox shorts",
                    "roblox fun",
                    "roblox moments"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "My coconut tree\ud83d\ude2d.. #roblox #growagarden",
                    "description": "#roblox #bloxfruits\n(\u25cf\u00b4\u03c9\uff40\u25cf) R\u1ea5t c\u1ea3m \u01a1n m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 xem! :D N\u1ebfu m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi c\u1ea3m th\u1ea5y th\u00edch xem m\u00ecnh tr\u1ea3i nghi\u1ec7m game th\u00ec \u0111\u1eebng qu\u00ean LIKE v\u00e0 SUBSCRIBE nh\u00e9 v\u00e0 \u0111\u00f3 c\u0169ng ch\u00ednh l\u00e0 \u0110\u1ed8NG L\u1ef0C gi\u00fap m\u00ecnh l\u00e0m ti\u1ebfp c\u00e1c video sau n\u00e0y \ud83d\udc93\ud83d\udc97\ud83d\udc93\ud83d\udc97\n\nY\u00caU M\u1eccI NG\u01af\u1edcI R\u1ea4T NHI\u1ec0U (\u25cf\u00b4\u03c9\uff40\u25cf)\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2026....\u2026..\u2026./\u00b4\u00af/)\u2026.\u2026\u2026... (\\\u00af`\\.............................\n\u2026\u2026\u2026\u2026/\u2026.//\u2026\u2026\u2026.. \u2026\\\\\u2026.\\...........................\n\u2026\u2026\u2026../\u2026.//\u2026\u2026\u2026\u2026 \u2026.\\\\\u2026.\\..........................\n\u2026../\u00b4\u00af/\u2026./\u00b4\u00af\\\u2026\u2026\u2026../\u00af `\\\u2026.\\\u00af`\\.........................\n.././\u2026/\u2026./\u2026./.|_\u2026\u2026_| .\\\u2026.\\\u2026.\\\u2026\\.\\................\n(.(\u2026.(\u2026.(\u2026./.)..)..(..(. \\\u2026.)\u2026.)\u2026.).)....................\n.\\\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\\/\u2026/\u2026.\\. ..\\/\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026./.............\n..\\\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.. /\u2026\u2026..\\\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\u2026/..............\n\u2026.\\\u2026\u2026\u2026\u2026..(\u2026\u2026\u2026. ..)\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026./................\n\n\n#roblox #bloxfruits #Leoz Power\n-----------------------------------------------------------------------------\n\u00a9 B\u1ea3n quy\u1ec1n thu\u1ed9c v\u1ec1 Leoz Power\n\u00a9 Copyright by Leoz Power \u261e Do not Reup"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8362261",
                "likeCount": "162683",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1604"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VGyz9rVIofL8XssO2gzfYrVDbPI",
            "id": "klAtv5r6b3o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:37:08Z",
                "channelId": "UCiXQZKLmTi0sEBB6rapIfjg",
                "title": "Stara Wie\u015b i alert. Grasuje morderca",
                "description": "M\u0119\u017cczyzna mo\u017ce by\u0107 ubrany w niebiesk\u0105 bluz\u0119, niebieskie d\u017ainsy i jasne buty.\nM\u0119\u017cczyzna jest niebezpieczny, mo\u017ce posiada\u0107 przy sobie bro\u0144\u2757\nApelujemy o zachowanie szczeg\u00f3lnej ostro\u017cno\u015bci i zg\u0142aszanie wszelkich informacji o poszukiwanym pod nr alarmowy 112\u2757\u2757",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klAtv5r6b3o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klAtv5r6b3o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klAtv5r6b3o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klAtv5r6b3o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klAtv5r6b3o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Niediegetyczne",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Stara Wie\u015b i alert. Grasuje morderca",
                    "description": "M\u0119\u017cczyzna mo\u017ce by\u0107 ubrany w niebiesk\u0105 bluz\u0119, niebieskie d\u017ainsy i jasne buty.\nM\u0119\u017cczyzna jest niebezpieczny, mo\u017ce posiada\u0107 przy sobie bro\u0144\u2757\nApelujemy o zachowanie szczeg\u00f3lnej ostro\u017cno\u015bci i zg\u0142aszanie wszelkich informacji o poszukiwanym pod nr alarmowy 112\u2757\u2757"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "270214",
                "likeCount": "13907",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "490"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qUGBzOmpJbMn8-2U0kxksH3915o",
            "id": "pe_ejTiIcSs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Lose 100 LBs, Win $250,000!",
                "description": "Go start the business you\u2019ve been dreaming of and visit https://www.Shopify.com/MrBeast to start your trial now.\n\n**In Loving Memory of Coach Tyler Wall**\n\nIt is with profound sadness that we share the unexpected passing of Coach Tyler Wall. Coach Wall was a remarkable individual whose kindness and genuine spirit touched all who knew him. His loss has left our hearts heavy with grief.\n\nFollowing this tragic news, we reached out to Coach Wall\u2019s family to determine whether this video should be shared. With grace and wisdom, they expressed that Tyler would have wanted his message of hope and positivity to continue reaching others, even in his absence.\n\nWe humbly ask that you honor Coach Wall\u2019s memory and respect his family\u2019s need for privacy during this difficult time.\n\nCoach Tyler Wall\u2019s legacy of compassion and encouragement will live on in the hearts of all who were fortunate enough to know him.\n\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Lose 100 LBs, Win $250,000!",
                    "description": "Go start the business you\u2019ve been dreaming of and visit https://www.Shopify.com/MrBeast to start your trial now.\n\n**In Loving Memory of Coach Tyler Wall**\n\nIt is with profound sadness that we share the unexpected passing of Coach Tyler Wall. Coach Wall was a remarkable individual whose kindness and genuine spirit touched all who knew him. His loss has left our hearts heavy with grief.\n\nFollowing this tragic news, we reached out to Coach Wall\u2019s family to determine whether this video should be shared. With grace and wisdom, they expressed that Tyler would have wanted his message of hope and positivity to continue reaching others, even in his absence.\n\nWe humbly ask that you honor Coach Wall\u2019s memory and respect his family\u2019s need for privacy during this difficult time.\n\nCoach Tyler Wall\u2019s legacy of compassion and encouragement will live on in the hearts of all who were fortunate enough to know him.\n\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "146992068",
                "likeCount": "5476390",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "89123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F6WjAFB1ckEGeuVdxnlSm72HOSg",
            "id": "kWwJggR-Inc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T14:01:09Z",
                "channelId": "UCqYRmpE4hePE1PjQCaBNjUg",
                "title": "NA G\u0141\u0118BOK\u0104 WOD\u0118! - MINECRAFT NA MODACH ODC 2",
                "description": "\u26a1\ufe0f Kultowa seria Minecraft na Modach reZiego powraca! Tym razem zmierz\u0119 si\u0119 z paczk\u0105, w kt\u00f3rej znajduje si\u0119 ponad 300 modyfikacji!\n\n\u26a1\ufe0f W drugim odcinku lecimy na g\u0142\u0119bok\u0105 wod\u0119! Ruszamy z  eksploracj\u0105 tego pi\u0119knego \u015bwiata na grubo i zaczyna si\u0119 prawdziwa walka o przetrwanie!\n\n\u26a1\ufe0f DONATE - https://tipply.pl/u/rezigiusz\n\u26a1\ufe0f Subskrybuj kana\u0142, by do\u0142\u0105czy\u0107 do ekipy \"Born to be a Gamer\"! ;)\n\n\u26a1\ufe0f Kup sobie m\u00f3j ciuszek lub kubek!\n\u2714 https://www.thunderwear.pl/\n\n\u25ba NA G\u0141\u0118BOK\u0104 WOD\u0118! - MINECRAFT NA MODACH ODC 2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWwJggR-Inc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWwJggR-Inc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWwJggR-Inc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWwJggR-Inc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWwJggR-Inc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "reZi - Born To Be a Gamer",
                "tags": [
                    "rezi",
                    "rezi gry",
                    "rezigiusz gry",
                    "rezi gaming",
                    "rezigiusz gaming",
                    "rezi gra",
                    "rezigiusz gra",
                    "rezi born",
                    "rezi btbg",
                    "rezigiusz born",
                    "remek",
                    "rezigiusz",
                    "rezi born to be a gamer",
                    "born to be a gamer",
                    "rezi gra w gry",
                    "born to be a gamer zapowiedz",
                    "remigiusz",
                    "rezigiusz minecraft",
                    "rezi minecraft",
                    "minecraft na modach",
                    "minecraft mody",
                    "rezi minecraft na modach",
                    "rezi majkraft",
                    "rezi minecraft baza",
                    "minecraft baza",
                    "NA G\u0141\u0118BOK\u0104 WOD\u0118! - MINECRAFT NA MODACH ODC 2",
                    "rezi na g\u0142\u0119bok\u0105 wod\u0119",
                    "minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "NA G\u0141\u0118BOK\u0104 WOD\u0118! - MINECRAFT NA MODACH ODC 2",
                    "description": "\u26a1\ufe0f Kultowa seria Minecraft na Modach reZiego powraca! Tym razem zmierz\u0119 si\u0119 z paczk\u0105, w kt\u00f3rej znajduje si\u0119 ponad 300 modyfikacji!\n\n\u26a1\ufe0f W drugim odcinku lecimy na g\u0142\u0119bok\u0105 wod\u0119! Ruszamy z  eksploracj\u0105 tego pi\u0119knego \u015bwiata na grubo i zaczyna si\u0119 prawdziwa walka o przetrwanie!\n\n\u26a1\ufe0f DONATE - https://tipply.pl/u/rezigiusz\n\u26a1\ufe0f Subskrybuj kana\u0142, by do\u0142\u0105czy\u0107 do ekipy \"Born to be a Gamer\"! ;)\n\n\u26a1\ufe0f Kup sobie m\u00f3j ciuszek lub kubek!\n\u2714 https://www.thunderwear.pl/\n\n\u25ba NA G\u0141\u0118BOK\u0104 WOD\u0118! - MINECRAFT NA MODACH ODC 2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "437818",
                "likeCount": "37785",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4514"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zmQC-VmHxI6qyAzafh0gHBX-9qM",
            "id": "jmIeJ--22ak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T16:30:25Z",
                "channelId": "UCVhoKlfJtHesO0m5rlw7-5Q",
                "title": "* c\u00e1i k\u1ebft c\u1ee7a nh\u1eefng k\u1ebb b\u1eaft n\u1ea1t  [Nam Ph\u01b0\u01a1ng] #namphuong #shorts #funny #comedy #action",
                "description": "Nh\u1ea5n \u0111\u0103ng k\u00fd theo d\u00f5i \u0111\u1ec3 xem nh\u1eefng video m\u1edbi nh\u1ea5t c\u1ee7a NAM PH\u01af\u01a0NG\n\n#namphuong #eaglesacademy #vothuatdienanh #vothuat #hanhdong #tuve #masterkungfu #haihuoc #tuvethucchien #dienxuat #action #funny #shortfilm #actionfilm #beneagle",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jmIeJ--22ak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jmIeJ--22ak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jmIeJ--22ak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jmIeJ--22ak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jmIeJ--22ak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nam Ph\u01b0\u01a1ng",
                "tags": [
                    "nam ph\u01b0\u01a1ng",
                    "nam phuong",
                    "v\u00f5 thu\u1eadt \u0111i\u1ec7n \u1ea3nh",
                    "hu\u1ea5n luy\u1ec7n v\u00f5 thu\u1eadt \u0111i\u1ec7n \u1ea3nh",
                    "v\u00f5 thu\u1eadt",
                    "v\u00f5 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i",
                    "di\u1ec5n vi\u00ean h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng",
                    "ng\u00f4i sao v\u00f5 thu\u1eadt",
                    "trung t\u00e2m v\u00f5",
                    "h\u1ecdc v\u00f5",
                    "t\u1ef1 v\u1ec7",
                    "eagle",
                    "shorts",
                    "l\u1edbp d\u1ea1y v\u00f5",
                    "si\u00eau nh\u00e2n",
                    "phim hanh dong vo thuat",
                    "phim v\u00f5 thu\u1eadt",
                    "t\u1ef1 v\u1ec7 th\u1ef1c chi\u1ebfn",
                    "eagles academy",
                    "tiktok",
                    "\u0111i\u1ec7n \u1ea3nh",
                    "\u0111\u00f3ng th\u1ebf",
                    "hu\u1ea5n luy\u1ec7n",
                    "di\u1ec5n vi\u00ean \u0111\u00f3ng th\u1ebf",
                    "v\u00e0 c\u00e1i k\u1ebft",
                    "nh\u00e0o l\u1ed9n \u0111\u01b0\u1eddng ph\u1ed1",
                    "tik tok",
                    "ben eagle",
                    "ben",
                    "nam ph\u01b0\u01a1ng eagles academy",
                    "di\u1ec5n vi\u00ean nam ph\u01b0\u01a1ng",
                    "nam ph\u01b0\u01a1ng tiktok"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "* c\u00e1i k\u1ebft c\u1ee7a nh\u1eefng k\u1ebb b\u1eaft n\u1ea1t  [Nam Ph\u01b0\u01a1ng] #namphuong #shorts #funny #comedy #action",
                    "description": "Nh\u1ea5n \u0111\u0103ng k\u00fd theo d\u00f5i \u0111\u1ec3 xem nh\u1eefng video m\u1edbi nh\u1ea5t c\u1ee7a NAM PH\u01af\u01a0NG\n\n#namphuong #eaglesacademy #vothuatdienanh #vothuat #hanhdong #tuve #masterkungfu #haihuoc #tuvethucchien #dienxuat #action #funny #shortfilm #actionfilm #beneagle"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12788855",
                "likeCount": "121690",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qup4TmGFf6sCU0CCAyZsrxq95A4",
            "id": "rm8vAAtJCVc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T16:02:47Z",
                "channelId": "UCHnTiRefXHNhLfr-vEF7ZLQ",
                "title": "Naginacze z Mi\u0119dzyzdroj\u00f3w i podgrzewane w\u0119dzone ryby w mikrofali  / Oddaszfartucha",
                "description": "Dzi\u015b odwiedzi\u0142em Mi\u0119dzyzdroje i postanowi\u0142em spr\u00f3bowa\u0107 sma\u017conej ryby \u2014 niestety okaza\u0142a si\u0119 bardziej gotowana ni\u017c sma\u017cona, a frytki by\u0142y ca\u0142kiem rozciapane. Potem zajrza\u0142em do s\u0142ynnej w\u0119dzarni i skusi\u0142em si\u0119 na szasz\u0142yk z \u0142ososia\u2026 suchy i niestety mi nie smakowa\u0142. No c\u00f3\u017c, nie zawsze si\u0119 trafi na dobr\u0105 rybk\u0119 nad morzem.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rm8vAAtJCVc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rm8vAAtJCVc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rm8vAAtJCVc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rm8vAAtJCVc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rm8vAAtJCVc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tomasz Strzelczyk ODDASZFARTUCHA",
                "tags": [
                    "gotowanie",
                    "przepisy",
                    "kuchnia",
                    "kulinarne",
                    "obiad",
                    "kolacja",
                    "szybki obiad",
                    "domowe jedzenie",
                    "kuchnia polska",
                    "proste przepisy",
                    "tanie gotowanie",
                    "jedzenie",
                    "smaczne przepisy",
                    "porady kuchenne",
                    "techniki kulinarne",
                    "przepisy krok po kroku",
                    "jak gotowa\u0107",
                    "gotuj ze mn\u0105",
                    "nauka gotowania",
                    "wiedza kulinarna",
                    "kuchenne triki",
                    "mi\u0119so",
                    "wieprzowina",
                    "wo\u0142owina",
                    "ziemniaki",
                    "zupy",
                    "pierogi",
                    "ciasta",
                    "jajka",
                    "makaron",
                    "kasza",
                    "ry\u017c",
                    "przetwory",
                    "przyprawy",
                    "cebula",
                    "sa\u0142atki",
                    "kluski",
                    "\u015bwi\u0105teczne dania"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Naginacze z Mi\u0119dzyzdroj\u00f3w i podgrzewane w\u0119dzone ryby w mikrofali  / Oddaszfartucha",
                    "description": "Dzi\u015b odwiedzi\u0142em Mi\u0119dzyzdroje i postanowi\u0142em spr\u00f3bowa\u0107 sma\u017conej ryby \u2014 niestety okaza\u0142a si\u0119 bardziej gotowana ni\u017c sma\u017cona, a frytki by\u0142y ca\u0142kiem rozciapane. Potem zajrza\u0142em do s\u0142ynnej w\u0119dzarni i skusi\u0142em si\u0119 na szasz\u0142yk z \u0142ososia\u2026 suchy i niestety mi nie smakowa\u0142. No c\u00f3\u017c, nie zawsze si\u0119 trafi na dobr\u0105 rybk\u0119 nad morzem."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "753750",
                "likeCount": "19568",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3629"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bH7YfX8YMbBk9yNZFIbp8Sm5cuY",
            "id": "jDqmb1X5INM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T15:01:43Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?",
                "description": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?",
                    "description": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77956611",
                "likeCount": "1616245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3260"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FS7OuRKkFwcNb0IjxB_EUZHfUzE",
            "id": "tTthoN3rwhQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T15:01:28Z",
                "channelId": "UCkbpEIF1GKSXBn8YqjN0vyQ",
                "title": "TO BY\u0141 NAJLEPSZY FINA\u0141 W HISTORII! TROMBA RACE VOL.4 FINA\u0141",
                "description": "To by\u0142 ZDECYDOWANIE najlepszy fina\u0142, \u0142\u0105cznie PONAD 9000 km...\n\nWje\u017cd\u017caj na Rankomat.pl - sprawd\u017a Program OC na Start i zgarnij 200 z\u0142 cashbacku*: https://rankom.at/tromba200\n\n\n*Cashback przys\u0142uguje osobom w wieku 18-30 i dotyczy zakupu polisy z linii auto.\n\n\n\n#Rankomatpl #Wje\u017cd\u017camWTo #reklama",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTthoN3rwhQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTthoN3rwhQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTthoN3rwhQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTthoN3rwhQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTthoN3rwhQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tromba",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TO BY\u0141 NAJLEPSZY FINA\u0141 W HISTORII! TROMBA RACE VOL.4 FINA\u0141",
                    "description": "To by\u0142 ZDECYDOWANIE najlepszy fina\u0142, \u0142\u0105cznie PONAD 9000 km...\n\nWje\u017cd\u017caj na Rankomat.pl - sprawd\u017a Program OC na Start i zgarnij 200 z\u0142 cashbacku*: https://rankom.at/tromba200\n\n\n*Cashback przys\u0142uguje osobom w wieku 18-30 i dotyczy zakupu polisy z linii auto.\n\n\n\n#Rankomatpl #Wje\u017cd\u017camWTo #reklama"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "267530",
                "likeCount": "13568",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "230"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-rZM5M3OEDb_ghP97QgLOJpt8as",
            "id": "b7H84Wz_2n8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T18:00:30Z",
                "channelId": "UC-PuuhwfQSNRnG4DkxUPp1A",
                "title": "Typowe zdj\u0119cie klasowe",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7H84Wz_2n8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7H84Wz_2n8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7H84Wz_2n8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7H84Wz_2n8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7H84Wz_2n8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Waksy Shorts",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Typowe zdj\u0119cie klasowe",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "382143",
                "likeCount": "15890",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IiCZFElWmiDDHQuHKA4Ju-n_wWI",
            "id": "YEgUNF2sHwA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T13:00:59Z",
                "channelId": "UCwBtP6NDQtsP5YBa4vuZqHA",
                "title": "TO ONI PRZECHODZ\u0104 DO FINA\u0141U!  (TWOJE 5 MINUT 3)",
                "description": "Pobierz Revolut za darmo z mojego linku i zgarnij 150 z\u0142 - https://get.revolut.com/e9Jc/friz150. Materia\u0142 sponsorowany. Promocja obowi\u0105zuje do 31/07/2025 dla nowych u\u017cytkownik\u00f3w. Warunki promocji i regulamin dost\u0119pne s\u0105 pod linkiem powy\u017cej. Wi\u0119cej informacji na temat us\u0142ug \u015bwiadczonych przez Revolut Bank UAB znajdziesz na stronie https://www.revolut.com/pl-PL/\n\n\nSPRAWDZAJCIE JAK UCZESTNICY SOBIE RADZ\u0104 Z SHORTAMI:\n\nGRUPA 1: www.youtube.com/@Grupa1T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa1_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa1_t5m\n\nGRUPA 2: www.youtube.com/@Grupa2T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa2_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa2_t5m\n\nW filmie wzi\u0119li udzia\u0142:\n\nMarta : https://www.instagram.com/martacytrynowatarta/\nKuba : https://www.instagram.com/jakub_jurekk/\nPola : https://www.instagram.com/pola.slopecka/\nZbychu : https://www.instagram.com/zbychu_krol/\nPaniczko : https://www.instagram.com/kuba.paniczko/\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nSprawd\u017a kto wygra\u0142 udzia\u0142 w MAFII IRL w aplikacji Billin: https://download.billin.app/\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nMiko\u0142aj Trybulec\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nAdam Sarnek\nMaciej Klacza\nKarol Wi\u015bniewski\nArek Bochnak\nMateusz Brzozowski\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YEgUNF2sHwA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YEgUNF2sHwA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YEgUNF2sHwA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YEgUNF2sHwA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YEgUNF2sHwA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karol Friz Wi\u015bniewski",
                "tags": [
                    "friz",
                    "frizoluszek",
                    "Dom ekipy",
                    "Wersow",
                    "Ekipa",
                    "Mieszkanie ekipy",
                    "Friz chata",
                    "Friz dom",
                    "chata ekipy",
                    "lody ekipy",
                    "genzie",
                    "hania",
                    "mortalcio",
                    "karotni",
                    "przemek pro",
                    "t5m",
                    "t5m2",
                    "twoje 5 minut"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "TO ONI PRZECHODZ\u0104 DO FINA\u0141U!  (TWOJE 5 MINUT 3)",
                    "description": "Pobierz Revolut za darmo z mojego linku i zgarnij 150 z\u0142 - https://get.revolut.com/e9Jc/friz150. Materia\u0142 sponsorowany. Promocja obowi\u0105zuje do 31/07/2025 dla nowych u\u017cytkownik\u00f3w. Warunki promocji i regulamin dost\u0119pne s\u0105 pod linkiem powy\u017cej. Wi\u0119cej informacji na temat us\u0142ug \u015bwiadczonych przez Revolut Bank UAB znajdziesz na stronie https://www.revolut.com/pl-PL/\n\n\nSPRAWDZAJCIE JAK UCZESTNICY SOBIE RADZ\u0104 Z SHORTAMI:\n\nGRUPA 1: www.youtube.com/@Grupa1T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa1_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa1_t5m\n\nGRUPA 2: www.youtube.com/@Grupa2T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa2_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa2_t5m\n\nW filmie wzi\u0119li udzia\u0142:\n\nMarta : https://www.instagram.com/martacytrynowatarta/\nKuba : https://www.instagram.com/jakub_jurekk/\nPola : https://www.instagram.com/pola.slopecka/\nZbychu : https://www.instagram.com/zbychu_krol/\nPaniczko : https://www.instagram.com/kuba.paniczko/\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nSprawd\u017a kto wygra\u0142 udzia\u0142 w MAFII IRL w aplikacji Billin: https://download.billin.app/\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nMiko\u0142aj Trybulec\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nAdam Sarnek\nMaciej Klacza\nKarol Wi\u015bniewski\nArek Bochnak\nMateusz Brzozowski\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1211082",
                "likeCount": "68432",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3838"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WxwoqhbJTafT3buMvAyBp4TGSxQ",
            "id": "zaqItXcvhtc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T11:01:49Z",
                "channelId": "UCkC9YgH_FlqOhOIoTDFt4CA",
                "title": "Je\u017celi WYBORY SFA\u0141SZOWANO, TUSK POWINIEN I\u015a\u0106 DO DYMISJI! #wybory #zawisza #razem",
                "description": "\"Albo Donald Tusk celowo podgrzewa atmosfer\u0119, by pog\u0142\u0119bi\u0107 polaryzacj\u0119 w kraju, albo je\u015bli wybory zosta\u0142y sfa\u0142szowane, to znaczy, \u017ce s\u0142u\u017cby w Polsce nie dzia\u0142aj\u0105 i rz\u0105d powinien poda\u0107 si\u0119 do dymisji\" - m\u00f3wi\u0142a w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM Marcelina Zawisza z Partii Razem, komentuj\u0105c powyborczy chaos z liczeniem g\u0142os\u00f3w. \n\n\ud83d\udd14 Nie przegap najnowszych materia\u0142\u00f3w \u2013 https://www.youtube.com/@RMF24Video?sub_confirmation=1 \ud83d\udd14\n\nRMF FM \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFFM?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF MAXX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFMAXX_radio?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF Classic \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rmfclassic?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 \n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM RMF24: https://www.instagram.com/rmf24.pl/?hl=en\n\u26a1 TIKTOK RMF FM: https://www.tiktok.com/@radio_rmffm\n\ud83d\udd25 FACEBOOK RMF 24: https://www.facebook.com/rmf24/?locale=pl_PL\n\n\ud83d\udd25 Najgor\u0119tsze tematy, najwa\u017cniejsze wydarzenia, najciekawsze rozmowy! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Krzysztof Ziemiec \u2013 rozmowy, kt\u00f3re zostaj\u0105 w g\u0142owie!\nLegenda dziennikarstwa, znany z bezkompromisowych wywiad\u00f3w. W sobotnie poranki w RMF FM go\u015bci polityk\u00f3w, ludzi kultury i ekspert\u00f3w, rozmawiaj\u0105c nie tylko o polityce, ale te\u017c o \u017cyciu i zmianach spo\u0142ecznych. Chcesz by\u0107 na bie\u017c\u0105co? Nie mo\u017cesz tego przegapi\u0107!\n\n\ud83d\udca1 Grzegorz Sroczy\u0144ski \u2013 inteligentna rozmowa na najwy\u017cszym poziomie!\nCeniony dziennikarz i prowadz\u0105cy \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM. Wci\u0105gaj\u0105ce dyskusje, g\u0142\u0119bokie analizy i pytania, kt\u00f3re zaskakuj\u0105 go\u015bci. Tu nie ma miejsca na frazesy \u2013 tylko konkretna wiedza i prawdziwa debata!\n\n\ud83d\udd25 Piotr Salak \u2013 podcast \"O tym si\u0119 m\u00f3wi\", czyli to, co naprawd\u0119 wa\u017cne!\nNie przegap najciekawszych temat\u00f3w tygodnia! W swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 Salak przedstawia kluczowe wydarzenia ze \u015bwiata polityki, gospodarki i technologii. Ostre analizy, b\u0142yskotliwe komentarze i rozmowy, kt\u00f3re zmieniaj\u0105 spos\u00f3b my\u015blenia!\n\n\ud83d\udcb0 Marek Tejchman \u2013 ekonomia, kt\u00f3ra ma znaczenie!\nGospodarka, finanse i wielki \u015bwiat biznesu w przyst\u0119pnej formie! Tejchman wsp\u00f3\u0142prowadzi \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM, t\u0142umacz\u0105c skomplikowane tematy w spos\u00f3b zrozumia\u0142y i anga\u017cuj\u0105cy. \u015aled\u017a go, je\u015bli chcesz wiedzie\u0107, jak zmienia si\u0119 \u015bwiat wok\u00f3\u0142 ciebie!\n\n\ud83c\udfa7 Kuba \u015aliwi\u0144ski \u2013 \"Co u nich s\u0142ycha\u0107?\" \u2013 powroty, kt\u00f3re zaskakuj\u0105!\nPami\u0119tasz bohater\u00f3w wielkich medialnych historii? \u015aliwi\u0144ski w swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 odkrywa, jak potoczy\u0142y si\u0119 ich losy! Wzruszenia, niespodzianki, a czasem prawdziwe zwroty akcji. Subskrybuj i sprawd\u017a, co u nich s\u0142ycha\u0107!\n\n\ud83d\udd34 Naj\u015bwie\u017csze newsy, aktualne wydarzenia polityczne, gospodarcze i spo\u0142eczne \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o Polsce i \u015bwiecie. Codziennie rano, o 8:02! \n\n\ud83d\udcac Ekskluzywne wywiady z politykami, ekspertami i liderami opinii \u2013 bez cenzury, bez kompromis\u00f3w. Naj\u015bwie\u017csze wiadomo\u015bci na dobry pocz\u0105tek dnia! To poranny przegl\u0105d najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o polskiej i \u015bwiatowej polityce.\n\n\ud83d\udce1 Najwa\u017cniejsze informacje w jednym miejscu \u2013 subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co!\n\n#rmf24 #zawisza #razem #zandberg \n\n00:00 Kwestionowanie wynik\u00f3w wybor\u00f3w\n01:01 Apel o zaakceptowanie przegranej\n03:45 Nie budowa\u0107 nowego mitu\n05:32 Usprawnienia w procesie wyborczym\n10:15 Kryzys demokracji i s\u0105downictwa\n14:18 Samodzielny start i polityka\n17:16 Migracja i potrzeba integracji\n21:01 Podatki dla korporacji cyfrowych\n22:55 Wydatki na armi\u0119 i obronno\u015b\u0107",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaqItXcvhtc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaqItXcvhtc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaqItXcvhtc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaqItXcvhtc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaqItXcvhtc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMF24",
                "tags": [
                    "RMF FM",
                    "RMF24",
                    "Fakty RMF FM",
                    "RMF",
                    "polityka",
                    "rmf24",
                    "rmf fm",
                    "fakty rmf fm",
                    "wybory",
                    "sejm",
                    "Donald Tusk",
                    "koalicja",
                    "rz\u0105d",
                    "polska polityka",
                    "protesty wyborcze",
                    "WYBORY PREZYDENCKIE",
                    "S\u0105d Najwy\u017cszy",
                    "Marcelina Zawisza",
                    "Partia Razem",
                    "Razem",
                    "imigranci",
                    "imigracja",
                    "Adrian Zandberg",
                    "lewica",
                    "nowa lewica",
                    "prezydent",
                    "rada ministr\u00f3w",
                    "ministerstwa",
                    "rekonstrukcja rz\u0105du"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je\u017celi WYBORY SFA\u0141SZOWANO, TUSK POWINIEN I\u015a\u0106 DO DYMISJI! #wybory #zawisza #razem",
                    "description": "\"Albo Donald Tusk celowo podgrzewa atmosfer\u0119, by pog\u0142\u0119bi\u0107 polaryzacj\u0119 w kraju, albo je\u015bli wybory zosta\u0142y sfa\u0142szowane, to znaczy, \u017ce s\u0142u\u017cby w Polsce nie dzia\u0142aj\u0105 i rz\u0105d powinien poda\u0107 si\u0119 do dymisji\" - m\u00f3wi\u0142a w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM Marcelina Zawisza z Partii Razem, komentuj\u0105c powyborczy chaos z liczeniem g\u0142os\u00f3w. \n\n\ud83d\udd14 Nie przegap najnowszych materia\u0142\u00f3w \u2013 https://www.youtube.com/@RMF24Video?sub_confirmation=1 \ud83d\udd14\n\nRMF FM \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFFM?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF MAXX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFMAXX_radio?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF Classic \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rmfclassic?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 \n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM RMF24: https://www.instagram.com/rmf24.pl/?hl=en\n\u26a1 TIKTOK RMF FM: https://www.tiktok.com/@radio_rmffm\n\ud83d\udd25 FACEBOOK RMF 24: https://www.facebook.com/rmf24/?locale=pl_PL\n\n\ud83d\udd25 Najgor\u0119tsze tematy, najwa\u017cniejsze wydarzenia, najciekawsze rozmowy! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Krzysztof Ziemiec \u2013 rozmowy, kt\u00f3re zostaj\u0105 w g\u0142owie!\nLegenda dziennikarstwa, znany z bezkompromisowych wywiad\u00f3w. W sobotnie poranki w RMF FM go\u015bci polityk\u00f3w, ludzi kultury i ekspert\u00f3w, rozmawiaj\u0105c nie tylko o polityce, ale te\u017c o \u017cyciu i zmianach spo\u0142ecznych. Chcesz by\u0107 na bie\u017c\u0105co? Nie mo\u017cesz tego przegapi\u0107!\n\n\ud83d\udca1 Grzegorz Sroczy\u0144ski \u2013 inteligentna rozmowa na najwy\u017cszym poziomie!\nCeniony dziennikarz i prowadz\u0105cy \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM. Wci\u0105gaj\u0105ce dyskusje, g\u0142\u0119bokie analizy i pytania, kt\u00f3re zaskakuj\u0105 go\u015bci. Tu nie ma miejsca na frazesy \u2013 tylko konkretna wiedza i prawdziwa debata!\n\n\ud83d\udd25 Piotr Salak \u2013 podcast \"O tym si\u0119 m\u00f3wi\", czyli to, co naprawd\u0119 wa\u017cne!\nNie przegap najciekawszych temat\u00f3w tygodnia! W swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 Salak przedstawia kluczowe wydarzenia ze \u015bwiata polityki, gospodarki i technologii. Ostre analizy, b\u0142yskotliwe komentarze i rozmowy, kt\u00f3re zmieniaj\u0105 spos\u00f3b my\u015blenia!\n\n\ud83d\udcb0 Marek Tejchman \u2013 ekonomia, kt\u00f3ra ma znaczenie!\nGospodarka, finanse i wielki \u015bwiat biznesu w przyst\u0119pnej formie! Tejchman wsp\u00f3\u0142prowadzi \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM, t\u0142umacz\u0105c skomplikowane tematy w spos\u00f3b zrozumia\u0142y i anga\u017cuj\u0105cy. \u015aled\u017a go, je\u015bli chcesz wiedzie\u0107, jak zmienia si\u0119 \u015bwiat wok\u00f3\u0142 ciebie!\n\n\ud83c\udfa7 Kuba \u015aliwi\u0144ski \u2013 \"Co u nich s\u0142ycha\u0107?\" \u2013 powroty, kt\u00f3re zaskakuj\u0105!\nPami\u0119tasz bohater\u00f3w wielkich medialnych historii? \u015aliwi\u0144ski w swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 odkrywa, jak potoczy\u0142y si\u0119 ich losy! Wzruszenia, niespodzianki, a czasem prawdziwe zwroty akcji. Subskrybuj i sprawd\u017a, co u nich s\u0142ycha\u0107!\n\n\ud83d\udd34 Naj\u015bwie\u017csze newsy, aktualne wydarzenia polityczne, gospodarcze i spo\u0142eczne \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o Polsce i \u015bwiecie. Codziennie rano, o 8:02! \n\n\ud83d\udcac Ekskluzywne wywiady z politykami, ekspertami i liderami opinii \u2013 bez cenzury, bez kompromis\u00f3w. Naj\u015bwie\u017csze wiadomo\u015bci na dobry pocz\u0105tek dnia! To poranny przegl\u0105d najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o polskiej i \u015bwiatowej polityce.\n\n\ud83d\udce1 Najwa\u017cniejsze informacje w jednym miejscu \u2013 subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co!\n\n#rmf24 #zawisza #razem #zandberg \n\n00:00 Kwestionowanie wynik\u00f3w wybor\u00f3w\n01:01 Apel o zaakceptowanie przegranej\n03:45 Nie budowa\u0107 nowego mitu\n05:32 Usprawnienia w procesie wyborczym\n10:15 Kryzys demokracji i s\u0105downictwa\n14:18 Samodzielny start i polityka\n17:16 Migracja i potrzeba integracji\n21:01 Podatki dla korporacji cyfrowych\n22:55 Wydatki na armi\u0119 i obronno\u015b\u0107"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "248722",
                "likeCount": "10422",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "210"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5pas5vo08s53llTCz4PIglIq0yQ",
            "id": "zoN14RooTPA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T09:54:51Z",
                "channelId": "UCJ_tvRyvLviM5j4WWBlXcUg",
                "title": "\u039c\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c2 \u03bd\u03b1 \u039c\u03b1\u03bd\u03c4\u03ad\u03c8\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03bf Italian Brain Rot;",
                "description": "\ud83d\udd25 \u0391\u03c0\u03cc\u03ba\u03c4\u03b7\u03c3\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03b1 \u03bc\u03b1\u03c2! \u2192 https://www.blablatoys.gr/el/gl-army/ \ud83d\udd25\n\ud83c\udfae \u03a0\u03b1\u03af\u03be\u03b5 \u03c4\u03bf \u03bd\u03ad\u03bf GL SHOW POWER!\n\ud83d\udd79\ufe0f Android: \ud83d\udc49 https://play.google.com/store/apps/details?id=com.greenblueinteractive.glshowpower&hl=el \n\ud83d\udd79\ufe0f Apple: \ud83d\udc49 https://apps.apple.com/gr/app/gl-show-power/id6738864013 \n\ud83d\udcf8 Instagram \u03bc\u03b1\u03c2: https://www.instagram.com/gl_show_original/ \ud83d\udcf8\n\n\u2764\ufe0f \u039a\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5 \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03b9 \u03bc\u03b1\u03c2! \u2764\ufe0f\n\ud83d\udc9b \u039a\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b7\u03bd \u03be\u03b5\u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 Like \u03ba\u03b1\u03b9 \u039a\u03b1\u03bc\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b7\u03bd \u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bf\u03c5\u03c4\u03b5 \u03b5\u03bd\u03b1 \u03b2\u03b9\u03bd\u03c4\u03b5\u03b1\u03ba\u03b9! \ud83d\udc9b\n\ud83d\udcf8 Instagram \u03bc\u03b1\u03c2: https://www.instagram.com/gl_show_original/ \ud83d\udcf8\n\n\u2764\ufe0f \u039a\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5 \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03b9 \u03bc\u03b1\u03c2! \u2764\ufe0f\n\ud83d\udc9b \u039a\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b7\u03bd \u03be\u03b5\u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 Like \u03ba\u03b1\u03b9 \u039a\u03b1\u03bc\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b7\u03bd \u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bf\u03c5\u03c4\u03b5 \u03b5\u03bd\u03b1 \u03b2\u03b9\u03bd\u03c4\u03b5\u03b1\u03ba\u03b9! \ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zoN14RooTPA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zoN14RooTPA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zoN14RooTPA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zoN14RooTPA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zoN14RooTPA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GL SHOW Best",
                "tags": [
                    "dimon",
                    "GL SHOW",
                    "CHALLENGE",
                    "stas",
                    "\u03b4\u03b9\u03b1\u03b3\u03c9\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03b9",
                    "\u03c4\u03c3\u03b1\u03bb\u03b5\u03bd\u03c4\u03b6",
                    "family friendly",
                    "rafario",
                    "\u03b3\u03bb \u03c3\u03b7\u03bf\u03c2",
                    "\u03b3\u03bb \u03c3\u03bf\u03bf\u03c5",
                    "\u03c4\u03b6\u03b9 \u03b5\u03bb \u03c3\u03bf\u03bf\u03c5",
                    "\u03c4\u03b6\u03b9 \u03b5\u03bb \u03b1\u03c1\u03bc\u03b9",
                    "\u03c4\u03b6\u03b9 \u03b5\u03bb \u03b1\u03c1\u03bc\u03c5",
                    "gl show german",
                    "gl show italian",
                    "gl show french",
                    "gl show russian",
                    "gl show spanish",
                    "gl show portuguese",
                    "gl show polish",
                    "gl show english",
                    "gl show swedish",
                    "gl show dutch",
                    "gl show czech",
                    "gl show arabic",
                    "gl show deutsch"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u039c\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c2 \u03bd\u03b1 \u039c\u03b1\u03bd\u03c4\u03ad\u03c8\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03bf Italian Brain Rot;",
                    "description": "\ud83d\udd25 \u0391\u03c0\u03cc\u03ba\u03c4\u03b7\u03c3\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03b1 \u03bc\u03b1\u03c2! \u2192 https://www.blablatoys.gr/el/gl-army/ \ud83d\udd25\n\ud83c\udfae \u03a0\u03b1\u03af\u03be\u03b5 \u03c4\u03bf \u03bd\u03ad\u03bf GL SHOW POWER!\n\ud83d\udd79\ufe0f Android: \ud83d\udc49 https://play.google.com/store/apps/details?id=com.greenblueinteractive.glshowpower&hl=el \n\ud83d\udd79\ufe0f Apple: \ud83d\udc49 https://apps.apple.com/gr/app/gl-show-power/id6738864013 \n\ud83d\udcf8 Instagram \u03bc\u03b1\u03c2: https://www.instagram.com/gl_show_original/ \ud83d\udcf8\n\n\u2764\ufe0f \u039a\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5 \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03b9 \u03bc\u03b1\u03c2! \u2764\ufe0f\n\ud83d\udc9b \u039a\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b7\u03bd \u03be\u03b5\u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 Like \u03ba\u03b1\u03b9 \u039a\u03b1\u03bc\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b7\u03bd \u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bf\u03c5\u03c4\u03b5 \u03b5\u03bd\u03b1 \u03b2\u03b9\u03bd\u03c4\u03b5\u03b1\u03ba\u03b9! \ud83d\udc9b\n\ud83d\udcf8 Instagram \u03bc\u03b1\u03c2: https://www.instagram.com/gl_show_original/ \ud83d\udcf8\n\n\u2764\ufe0f \u039a\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5 \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03b9 \u03bc\u03b1\u03c2! \u2764\ufe0f\n\ud83d\udc9b \u039a\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b7\u03bd \u03be\u03b5\u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 Like \u03ba\u03b1\u03b9 \u039a\u03b1\u03bc\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b7\u03bd \u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bf\u03c5\u03c4\u03b5 \u03b5\u03bd\u03b1 \u03b2\u03b9\u03bd\u03c4\u03b5\u03b1\u03ba\u03b9! \ud83d\udc9b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "el"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2550138",
                "likeCount": "132662",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "113"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "exQmBMvPfu6KTKdHl6kgTA3Qn1E",
            "id": "BYdZb5KQOb8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T14:00:17Z",
                "channelId": "UCqYRmpE4hePE1PjQCaBNjUg",
                "title": "OSTATNIA PRZYGODA... MINECRAFT NA MODACH ODC 1",
                "description": "\u26a1\ufe0f Kultowa seria Minecraft na Modach reZiego powraca! Tym razem zmierz\u0119 si\u0119 z paczk\u0105, w kt\u00f3rej znajduje si\u0119 ponad 300 modyfikacji!\n\n\u26a1\ufe0f W pierwszym odcinku serii wracam po latach do nowego, pieknego swiata Minecrafta! To pocz\u0105tek nostalgicznej, pe\u0142nej wyzwa\u0144 przygody!\n\n\u26a1\ufe0f DONATE - https://tipply.pl/u/rezigiusz\n\u26a1\ufe0f Subskrybuj kana\u0142, by do\u0142\u0105czy\u0107 do ekipy \"Born to be a Gamer\"! ;)\n\n\u26a1\ufe0f Kup sobie m\u00f3j ciuszek lub kubek!\n\u2714 https://www.thunderwear.pl/\n\n\u25ba OSTATNIA PRZYGODA - MINECRAFT NA MODACH ODC 1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYdZb5KQOb8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYdZb5KQOb8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYdZb5KQOb8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYdZb5KQOb8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYdZb5KQOb8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "reZi - Born To Be a Gamer",
                "tags": [
                    "rezi",
                    "rezi gry",
                    "rezigiusz gry",
                    "rezi gaming",
                    "rezigiusz gaming",
                    "rezi gra",
                    "rezigiusz gra",
                    "rezi born",
                    "rezi btbg",
                    "rezigiusz born",
                    "remek",
                    "rezigiusz",
                    "rezi born to be a gamer",
                    "born to be a gamer",
                    "rezi gra w gry",
                    "born to be a gamer zapowiedz",
                    "remigiusz",
                    "rezigiusz minecraft",
                    "rezi minecraft",
                    "minecraft na modach",
                    "minecraft mody",
                    "rezi minecraft na modach",
                    "rezi majkraft",
                    "rezi minecraft baza",
                    "minecraft baza",
                    "OSTATNIA PRZYGODA - MINECRAFT NA MODACH ODC 1",
                    "rezi ostatnia przygoda"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "OSTATNIA PRZYGODA... MINECRAFT NA MODACH ODC 1",
                    "description": "\u26a1\ufe0f Kultowa seria Minecraft na Modach reZiego powraca! Tym razem zmierz\u0119 si\u0119 z paczk\u0105, w kt\u00f3rej znajduje si\u0119 ponad 300 modyfikacji!\n\n\u26a1\ufe0f W pierwszym odcinku serii wracam po latach do nowego, pieknego swiata Minecrafta! To pocz\u0105tek nostalgicznej, pe\u0142nej wyzwa\u0144 przygody!\n\n\u26a1\ufe0f DONATE - https://tipply.pl/u/rezigiusz\n\u26a1\ufe0f Subskrybuj kana\u0142, by do\u0142\u0105czy\u0107 do ekipy \"Born to be a Gamer\"! ;)\n\n\u26a1\ufe0f Kup sobie m\u00f3j ciuszek lub kubek!\n\u2714 https://www.thunderwear.pl/\n\n\u25ba OSTATNIA PRZYGODA - MINECRAFT NA MODACH ODC 1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "949790",
                "likeCount": "108029",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10621"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "20mzb3_EmGYfbc9tdGkosCI4dyY",
            "id": "e7L8PtG5nmw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T13:01:19Z",
                "channelId": "UCwBtP6NDQtsP5YBa4vuZqHA",
                "title": "ZROBILI SWOJE TALK-SHOW Z WOJEW\u00d3DZKIM! (TWOJE 5 MINUT 3)",
                "description": "SPRAWDZAJCIE JAK UCZESTNICY SOBIE RADZ\u0104 Z SHORTAMI:\n\nGRUPA 1: www.youtube.com/@Grupa1T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa1_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa1_t5m\n\nGRUPA 2: www.youtube.com/@Grupa2T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa2_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa2_t5m\n\nW filmie wzi\u0119li udzia\u0142:\n\nMarta : https://www.instagram.com/martacytrynowatarta/\nKuba : https://www.instagram.com/jakub_jurekk/\nPola : https://www.instagram.com/pola.slopecka/\nZbychu : https://www.instagram.com/zbychu_krol/\nKasia : https://www.instagram.com/mazurkaa_/\nPaniczko : https://www.instagram.com/kuba.paniczko/\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nSprawd\u017a kto wygra\u0142 udzia\u0142 w MAFII IRL w aplikacji Billin: https://download.billin.app/\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nKuba Wojew\u00f3dzki\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nBeata Popko\nAmadeusz \u015al\u0119zak\nKarol Wi\u015bniewski\nKrzysztof Hess\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e7L8PtG5nmw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e7L8PtG5nmw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e7L8PtG5nmw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e7L8PtG5nmw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e7L8PtG5nmw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karol Friz Wi\u015bniewski",
                "tags": [
                    "friz",
                    "frizoluszek",
                    "Dom ekipy",
                    "Wersow",
                    "Ekipa",
                    "Mieszkanie ekipy",
                    "Friz chata",
                    "Friz dom",
                    "chata ekipy",
                    "lody ekipy",
                    "genzie",
                    "hania",
                    "mortalcio",
                    "karotni",
                    "przemek pro",
                    "t5m",
                    "t5m2",
                    "twoje 5 minut"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "ZROBILI SWOJE TALK-SHOW Z WOJEW\u00d3DZKIM! (TWOJE 5 MINUT 3)",
                    "description": "SPRAWDZAJCIE JAK UCZESTNICY SOBIE RADZ\u0104 Z SHORTAMI:\n\nGRUPA 1: www.youtube.com/@Grupa1T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa1_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa1_t5m\n\nGRUPA 2: www.youtube.com/@Grupa2T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa2_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa2_t5m\n\nW filmie wzi\u0119li udzia\u0142:\n\nMarta : https://www.instagram.com/martacytrynowatarta/\nKuba : https://www.instagram.com/jakub_jurekk/\nPola : https://www.instagram.com/pola.slopecka/\nZbychu : https://www.instagram.com/zbychu_krol/\nKasia : https://www.instagram.com/mazurkaa_/\nPaniczko : https://www.instagram.com/kuba.paniczko/\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nSprawd\u017a kto wygra\u0142 udzia\u0142 w MAFII IRL w aplikacji Billin: https://download.billin.app/\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nKuba Wojew\u00f3dzki\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nBeata Popko\nAmadeusz \u015al\u0119zak\nKarol Wi\u015bniewski\nKrzysztof Hess\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1894438",
                "likeCount": "80144",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O6kn_vbibidxg4Jd4DyoXzbsWBs",
            "id": "b3XPQ2rv6FI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T13:13:08Z",
                "channelId": "UCdZe3OmKYiIwyrLFEEbNwVw",
                "title": "How to Use DVD to Play Guitar (Alex Misko)",
                "description": "DVD to create cool music on guitar? Why not! \nLet me show you in my workshop in Switzerland at @MIGSchannel last year.\n\nCheck out the full 1-hour-long masterclass through the link below - I had so much fun there! \nhttps://www.youtube.com/watch?v=SC_mxL7fwOw\n\n\n\n\ud83d\uded2 Get my Tabs, Courses, Merch and Albums: https://alexandrmisko.com/shop \n\ud83d\udd25 My gear: https://thmn.to/thocf/zlxbg4tu5b \n\ud83c\udfb6 Guitar tabs: https://bit.ly/misko-tabs \n\ud83c\udfb8 Signature guitar: https://bit.ly/misko-guitar \n\ud83c\udfa4 Tour dates: https://alexandrmisko.com/shows \n\ud83d\udce9 Join my mailing list: https://alexandrmisko.com/newsletter \n\n\u2014\n\nInstagram \u25ba https://bit.ly/misko-ig \nFacebook \u25ba\u00a0https://bit.ly/misko-fb \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/alex.misko \nSpotify \u25ba https://spoti.fi/3RlvdhV \nApple Music \u25ba https://apple.co/3RmEDJ9 \nContact \u25ba https://alexandrmisko.com/contact",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3XPQ2rv6FI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3XPQ2rv6FI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3XPQ2rv6FI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3XPQ2rv6FI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3XPQ2rv6FI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alexandr Misko",
                "tags": [
                    "alexandr misko",
                    "alexandr misko guitar",
                    "misko signature",
                    "misko baton rouge",
                    "Baton Rouge misko",
                    "Baton Rouge signature",
                    "misko cover guitar",
                    "Baton Rouge Alex misko",
                    "misko baton guitar",
                    "misko signature baton",
                    "misko workshop",
                    "misko masterclass",
                    "Alex Misko lesson",
                    "fan fret guitar",
                    "misko fan fret",
                    "Alexandr Misko fan fret guitar",
                    "misko frankenstein",
                    "Alex Misko percussion",
                    "misko guitar lesson",
                    "misko guitar workshop",
                    "misko intergalactic",
                    "intergalactic march Alex misko",
                    "misko dvd"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How to Use DVD to Play Guitar (Alex Misko)",
                    "description": "DVD to create cool music on guitar? Why not! \nLet me show you in my workshop in Switzerland at @MIGSchannel last year.\n\nCheck out the full 1-hour-long masterclass through the link below - I had so much fun there! \nhttps://www.youtube.com/watch?v=SC_mxL7fwOw\n\n\n\n\ud83d\uded2 Get my Tabs, Courses, Merch and Albums: https://alexandrmisko.com/shop \n\ud83d\udd25 My gear: https://thmn.to/thocf/zlxbg4tu5b \n\ud83c\udfb6 Guitar tabs: https://bit.ly/misko-tabs \n\ud83c\udfb8 Signature guitar: https://bit.ly/misko-guitar \n\ud83c\udfa4 Tour dates: https://alexandrmisko.com/shows \n\ud83d\udce9 Join my mailing list: https://alexandrmisko.com/newsletter \n\n\u2014\n\nInstagram \u25ba https://bit.ly/misko-ig \nFacebook \u25ba\u00a0https://bit.ly/misko-fb \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/alex.misko \nSpotify \u25ba https://spoti.fi/3RlvdhV \nApple Music \u25ba https://apple.co/3RmEDJ9 \nContact \u25ba https://alexandrmisko.com/contact"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9962005",
                "likeCount": "341072",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1332"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IBg6JvKtmUbN74eyJfDl_dkQsew",
            "id": "6oBQOyLtiM0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T13:00:03Z",
                "channelId": "UC1Fc8RIaSgmsLmmUKwHECvA",
                "title": "STERUJEMY SOB\u0104 PRZEZ CA\u0141Y DZIE\u0143 2",
                "description": "\u25b6 Informacje na temat oferty gry bez podatku: https://partner.betclic.pl/bungee/\nKOD promo: BUNGEE. Apk\u0119 Betclic mo\u017cna pobra\u0107 korzystaj\u0105c z powy\u017cszego linku 18+.\n \nOferta \u201eBez podatku\u201d obowi\u0105zuje DO ODWO\u0141ANIA. Szczeg\u00f3\u0142y oferty w regulaminie dost\u0119pnym na www.betclic.pl. Hazard wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem. BEM Operations Ltd. to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych grozi konsekwencjami prawnymi. 18+ #ReklamaBetclic\n\n\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6oBQOyLtiM0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6oBQOyLtiM0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6oBQOyLtiM0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6oBQOyLtiM0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6oBQOyLtiM0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bungee",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STERUJEMY SOB\u0104 PRZEZ CA\u0141Y DZIE\u0143 2",
                    "description": "\u25b6 Informacje na temat oferty gry bez podatku: https://partner.betclic.pl/bungee/\nKOD promo: BUNGEE. Apk\u0119 Betclic mo\u017cna pobra\u0107 korzystaj\u0105c z powy\u017cszego linku 18+.\n \nOferta \u201eBez podatku\u201d obowi\u0105zuje DO ODWO\u0141ANIA. Szczeg\u00f3\u0142y oferty w regulaminie dost\u0119pnym na www.betclic.pl. Hazard wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem. BEM Operations Ltd. to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych grozi konsekwencjami prawnymi. 18+ #ReklamaBetclic\n\n\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1297510",
                "likeCount": "92931",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1762"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i7lvjxw6j2twzp6tGGMsgKvtHKo",
            "id": "zlkgRwlKYHw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T16:01:36Z",
                "channelId": "UCG3mQRagegeLjQ6E2OBTZpQ",
                "title": "KOLACJA NA TW\u00d3J KOSZT - \u0141ukasz Lotek Lodkowski #lotek #standup #komedia #\u015bmieszne #shorts",
                "description": "\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj http://youtube.com/@LukaszLotekLodkowski?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Facebook http://facebook.com/lukaszloteklodkowski\n\ud83d\udcf8 Instagram https://instagram.com/lukasz.lotek.lodkowski\n\ud83c\udf9f\ufe0f Bilety https://superticket.pl/please-stand-up-2024\n\ud83d\udce9 Kontakt \u27a1\ufe0f lotek@koe.fun\n\ud83d\uded2 Sklep https://sklep.koe.fun/kategoria-produktu/lotek\n\nWSZYSTKIE NAGRANIA (ca\u0142e programy) \ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/J8p8TTO6MsM\nhttps://youtu.be/fz5eYoQ3QfI\nhttps://youtu.be/CFxRFOOOT44\nhttps://youtu.be/5e-VG0WnQww\n\n#\u0141ukaszLotekLodkowski #Lotek #StandUp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlkgRwlKYHw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlkgRwlKYHw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlkgRwlKYHw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlkgRwlKYHw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlkgRwlKYHw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0141ukasz Lotek Lodkowski",
                "tags": [
                    "lotek",
                    "lotek stand up",
                    "\u0142ukasz lotek lodkowski",
                    "lukasz lotek lodkowski",
                    "lukasz lotek",
                    "\u0142ukasz lodkowski",
                    "lukasz lodkowski",
                    "\u0142ukasz lotkowski",
                    "lukasz lotkowski",
                    "lotek lodkowski",
                    "lotkowski stand up",
                    "lodkowski stand up",
                    "lotek odcinki",
                    "\u0142ukasz lotek",
                    "lotek lotkowski",
                    "stand up polska"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KOLACJA NA TW\u00d3J KOSZT - \u0141ukasz Lotek Lodkowski #lotek #standup #komedia #\u015bmieszne #shorts",
                    "description": "\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj http://youtube.com/@LukaszLotekLodkowski?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Facebook http://facebook.com/lukaszloteklodkowski\n\ud83d\udcf8 Instagram https://instagram.com/lukasz.lotek.lodkowski\n\ud83c\udf9f\ufe0f Bilety https://superticket.pl/please-stand-up-2024\n\ud83d\udce9 Kontakt \u27a1\ufe0f lotek@koe.fun\n\ud83d\uded2 Sklep https://sklep.koe.fun/kategoria-produktu/lotek\n\nWSZYSTKIE NAGRANIA (ca\u0142e programy) \ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/J8p8TTO6MsM\nhttps://youtu.be/fz5eYoQ3QfI\nhttps://youtu.be/CFxRFOOOT44\nhttps://youtu.be/5e-VG0WnQww\n\n#\u0141ukaszLotekLodkowski #Lotek #StandUp"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "597574",
                "likeCount": "14729",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "124"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 95,
        "resultsPerPage": 50
    }
}