{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "evXpnK1zwmjYfxIuQqxRI2SkeOg",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZQuTyRhEqU6m54IDyfYed4cvRQE",
            "id": "JOIU-L123zk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T21:01:54Z",
                "channelId": "UCFQ6ddDglWtXpPK3Qmn3k1w",
                "title": "E\u015fref R\u00fcya 3. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "E\u015fref R\u00fcya 3. B\u00f6l\u00fcm \nE\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/Z0qeGkXT_9A\n(9 Nisan 2025)\n\nE\u015fref R\u00fcya Yeni B\u00f6l\u00fcmleriyle Her \u00c7ar\u015famba 20.00'de Kanal D'de, Per\u015fembe ise Prime Video\u2019da Yay\u0131nda!\n\n3. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti\n\u0130zzet\u2019in \u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan E\u015fref, bu sefer daha b\u00fcy\u00fck bir d\u00fc\u015fman\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131na al\u0131r. Ya\u015fananlar kar\u015f\u0131s\u0131nda deh\u015fete d\u00fc\u015fen Nisan, art\u0131k bu oyunu bitirmek i\u00e7in kendisini a\u015facak hamleler yapmaya haz\u0131rlan\u0131r. Bu s\u0131rada planlar\u0131 istedi\u011fi y\u00f6nde ilerleyen Kadir, E\u015fref\u2019i saf d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak u\u011fruna Yetimler\u2019in arkas\u0131ndan i\u015f \u00e7evirmeyi g\u00f6ze al\u0131r. Emniyet taraf\u0131nda Serdar, oteldeki cinayeti soru\u015ftururken E\u015fref ve a\u015firetle y\u00fczle\u015fir. \u0130plerin her an kopabilece\u011fi bu kar\u015f\u0131la\u015fma, yakla\u015fmakta olan b\u00fcy\u00fck \u00e7at\u0131\u015fman\u0131n zeminini haz\u0131rlar.\n\nNisan kendini kurtarmak i\u00e7in E\u015fref\u2019i ate\u015fe atmay\u0131 planlasa da E\u015fref\u2019in ba\u015fka bir y\u00fcz\u00fcn\u00fc g\u00f6rmek Nisan\u2019\u0131 beklenmedik bir ikileme s\u00fcr\u00fckleyecektir. Nisan\u2019\u0131n E\u015fref\u2019le yak\u0131nla\u015fmas\u0131 ba\u015f\u0131na b\u00fcy\u00fck i\u015fler a\u00e7\u0131lmas\u0131na sebep olacakt\u0131r.\n\nDizi \u00d6zeti\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu, Macit Koper, Neslihan Arslan ve H\u00fcseyin Soysalan\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nTIMS&B: https://tims.tv\nResmi Facebook Hesab\u0131: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\nResmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/esrefruyadizitv\nResmi X Hesab\u0131: https://x.com/esrefruyadizitv\nKanal D: https://www.kanald.com.tr\nPrime Video: https://www.primevideo.com\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOIU-L123zk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOIU-L123zk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOIU-L123zk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOIU-L123zk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOIU-L123zk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E\u015fref R\u00fcya",
                "tags": [
                    "E\u015fref R\u00fcya",
                    "timsb",
                    "tims&b",
                    "kanald",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy",
                    "Demet \u00d6zdemir",
                    "Necip Memili",
                    "B\u00fc\u015fra Develi",
                    "Ahmet R\u0131fat \u015eungar",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizi",
                    "Yeni Dizi",
                    "Kanal D Dizileri",
                    "Timsb Dizileri",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy Dizileri",
                    "Demet \u00d6zdemir Dizileri",
                    "Dizi",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130zle",
                    "E\u015fref R\u00fcya T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler",
                    "E\u015fref R\u00fcya Kanal D",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130lk B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Full B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Yeni Dizi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizisi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Nisan",
                    "E\u015fref R\u00fcya 3. B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Tan\u0131t\u0131m",
                    "E\u015fref R\u00fcya Teaser",
                    "9 Nisan 2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "E\u015fref R\u00fcya 3. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "E\u015fref R\u00fcya 3. B\u00f6l\u00fcm \nE\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/Z0qeGkXT_9A\n(9 Nisan 2025)\n\nE\u015fref R\u00fcya Yeni B\u00f6l\u00fcmleriyle Her \u00c7ar\u015famba 20.00'de Kanal D'de, Per\u015fembe ise Prime Video\u2019da Yay\u0131nda!\n\n3. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti\n\u0130zzet\u2019in \u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan E\u015fref, bu sefer daha b\u00fcy\u00fck bir d\u00fc\u015fman\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131na al\u0131r. Ya\u015fananlar kar\u015f\u0131s\u0131nda deh\u015fete d\u00fc\u015fen Nisan, art\u0131k bu oyunu bitirmek i\u00e7in kendisini a\u015facak hamleler yapmaya haz\u0131rlan\u0131r. Bu s\u0131rada planlar\u0131 istedi\u011fi y\u00f6nde ilerleyen Kadir, E\u015fref\u2019i saf d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak u\u011fruna Yetimler\u2019in arkas\u0131ndan i\u015f \u00e7evirmeyi g\u00f6ze al\u0131r. Emniyet taraf\u0131nda Serdar, oteldeki cinayeti soru\u015ftururken E\u015fref ve a\u015firetle y\u00fczle\u015fir. \u0130plerin her an kopabilece\u011fi bu kar\u015f\u0131la\u015fma, yakla\u015fmakta olan b\u00fcy\u00fck \u00e7at\u0131\u015fman\u0131n zeminini haz\u0131rlar.\n\nNisan kendini kurtarmak i\u00e7in E\u015fref\u2019i ate\u015fe atmay\u0131 planlasa da E\u015fref\u2019in ba\u015fka bir y\u00fcz\u00fcn\u00fc g\u00f6rmek Nisan\u2019\u0131 beklenmedik bir ikileme s\u00fcr\u00fckleyecektir. Nisan\u2019\u0131n E\u015fref\u2019le yak\u0131nla\u015fmas\u0131 ba\u015f\u0131na b\u00fcy\u00fck i\u015fler a\u00e7\u0131lmas\u0131na sebep olacakt\u0131r.\n\nDizi \u00d6zeti\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu, Macit Koper, Neslihan Arslan ve H\u00fcseyin Soysalan\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nTIMS&B: https://tims.tv\nResmi Facebook Hesab\u0131: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\nResmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/esrefruyadizitv\nResmi X Hesab\u0131: https://x.com/esrefruyadizitv\nKanal D: https://www.kanald.com.tr\nPrime Video: https://www.primevideo.com\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11089690",
                "likeCount": "209412",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10924"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j7rIpbP3ixF0ufPRD7-V4kbcQMg",
            "id": "F3S16YbKmzY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T15:11:05Z",
                "channelId": "UCxwMixOGCeONIfcuIfT02sw",
                "title": "24 SAAT STADYUMDAN YED\u0130M!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F3S16YbKmzY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F3S16YbKmzY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F3S16YbKmzY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F3S16YbKmzY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F3S16YbKmzY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nevzat \u00d6zkur",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "24 SAAT STADYUMDAN YED\u0130M!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "881581",
                "likeCount": "16416",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "567"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8G-DLEXMQsQSCOtqmYPEsFbShmw",
            "id": "zVLnndWwMmE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T15:47:15Z",
                "channelId": "UCerF0GMtr1-VktxV6tmAYzg",
                "title": "YILD\u00d6N\u00dcM\u00dc HED\u0130YES\u0130 BULMA CHALLENGE #shorts #couple #emreuzunboy #\u00f6z\u00fcmy\u0131ld\u0131zeli #gift #challenge",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVLnndWwMmE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVLnndWwMmE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVLnndWwMmE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVLnndWwMmE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVLnndWwMmE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emre Uzunboy",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YILD\u00d6N\u00dcM\u00dc HED\u0130YES\u0130 BULMA CHALLENGE #shorts #couple #emreuzunboy #\u00f6z\u00fcmy\u0131ld\u0131zeli #gift #challenge",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "632231",
                "likeCount": "22271",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QU5-xgIfuBfcgqMw1ZCJdGL1nCg",
            "id": "yQ9lXHfv9Yg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T21:00:06Z",
                "channelId": "UC3aqBnkDAfMh5eUmiYi_tfQ",
                "title": "manifest - Ar\u0131yo | Music Video",
                "description": "\u201cAr\u0131yo\u201d T\u00fcm Dijital Platformlarda Yay\u0131nda!\nSpotify'da dinlemek i\u00e7in: https://spoti.fi/4cshJtT\nApple Music'te dinlemek i\u00e7in: https://apple.co/3Yp2r32\nmanifest\u2019i Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nSpotify'dan bizi takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/42iTJpL\n\n\u201cAr\u0131yo\u201d is out on all digital platforms!\nListen on Spotify: https://spoti.fi/4cshJtT\nListen on Apple Music: https://apple.co/3Yp2r32\nFollow manifest on Instagram: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nTo follow us on Spotify: https://spoti.fi/42iTJpL\n\nS\u00f6z & M\u00fczik / Lyric & Music: Zeki Arkun & Aleyna Korkmaz\nAranje / Arrangement: Zeki Arkun\nMix & Mastering: JAGERSTEREO\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirket / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nY\u00f6netmen / Director: Mehmet Can Damato\u011flu\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Can Dolu\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin\n1.Y\u00f6netmen Yard\u0131mc\u0131s\u0131 / Director Assistant: Alper Aka\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: Meltem \u00d6zkan, Civan Dicle\nKurgu / Edit: Ece \u00d6ztatl\u0131\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Label Manager: Asl\u0131han Ak\u00e7am\nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Melih Mutlu, Selin Derman, Ozan Besen, Berkcan K\u00fct\u00fck, Berkay K\u0131z\u0131lkaya\nFocus Puller: Dicle Atan\nKamera Ekibi / Camera Team: Yunus K\u00f6se, Berkant Bucakl\u0131o\u011flu\nGimball Operat\u00f6r\u00fc / Gimball Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nDIT: Ahmet Polat\nJimmy Operat\u00f6r\u00fc: Co\u015fkun \u00d6zer\nFoto\u011fraf / Photo: Barry\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Cansal Arnas, Metehan K\u0131z\u0131lkaya, \u0130layda Kuvvet, Tu\u011f\u00e7e Ulutu\u011f, S\u0131la \u00d6zg\u00fcrsoy\nSanat  Y\u00f6netmeni / Art Director: Yusuf \u00d6zal\u00e7elik\nAksesuar Tasar\u0131mc\u0131s\u0131 / Prop Master:Beliz Potok \nGiydirme / Dressing: Pervin Akg\u00fcn\nGiydirme Asistan\u0131 / Dressing assitant: Sefa Sar\u0131kaya\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: U\u011fur Karaca\nBest Boy: Fatih \u00d6zt\u00fcrk\nI\u015f\u0131k Asistan\u0131 / Light Assistant: Sel\u00e7in \u00c7elebi, Yunus Emre Sevin\u00e7, \u0130smail Kalayc\u0131o\u011flu, Tolga T\u00f6nel, Emir Rahman Akman, Hakan Altunk\u00f6k\nFoh: Mert Karag\u00fclmez\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Asistan\u0131 / Set Assistant: Yunus Yavuz, Y\u0131lmaz Kaya, Hasan Ercan, Arda Do\u011fan, Sezgin Ge\u00e7er\nRenk \u015eirketi / Color Company: The Post Brothers\nColorist: Ercan K\u00fc\u00e7\u00fck\nDans / Dance: Elements of Dance co.\nHareket Y\u00f6netmeni / Act Director: Berke Ta\u015fdelen\nKoreografi / Choreography: Berke Ta\u015fdelen, Ay\u015feg\u00fcl A\u015fc\u0131, G\u00fcl\u015fah Alan\nStyling: Bedirhan Ta\u015f\u00e7\u0131\nStyling Asistan\u0131: Derya Y\u00fcksel, Gamze Mamat\nSa\u00e7 / Hair: Ali Kaan \u00d6zen\nSa\u00e7 Asistan\u0131 / Hair Asisstant: \u00d6nder \u00d6zmen, Esra Aysin\nMakyaj / Make Up: Birce Sel\u00e7ik, Seben Ersoy\nMakyaj Asistan\u0131 / Make Up Assistant: Rana G\u00fclsoy\nCover Tasar\u0131m: G\u00f6rkem Ormanyaran \nYouTube Kanal Y\u00f6neticisi / Head of YouTube Channel Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\nKanal Sorumlusu / Channel Manager: Yasemin Naz Kazak\n\n#ar\u0131yo #manifest #big5\n\nBu videoda \u00fcr\u00fcn / marka yerle\u015ftirme yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.\n#i\u015fbirli\u011fi Penti\n\n\u2018Ar\u0131yo\u2019 lyrics;\n\nAl\u0131\u015f\u0131r kalbim\nSensiz yazlara\nSeni istemeye\nArt\u0131k son verdim\n\nTenimi OOoOoOo\nGeceleri ar\u0131yo\u2019\nOlmuyo\u2019 OOooooO\nA\u015fk\u0131 bensiz ar\u0131yo\u2019\n\nG\u00f6remezsen bizi sevemezsen\nAra a\u015fk\u0131m gece ya da erken\n(Alo? Kim o?)\nYine af diledi benden\nTam olduk biz derken\nKopamaz hislerden\n\nAl\u0131\u015f\u0131r kalbim\nSensiz yazlara\nSeni istemeye\nArt\u0131k son verdim\n\nTenimi OOoOoOo\nGeceleri ar\u0131yo\u2019\nOlmuyo\u2019 OOoOoOo\nA\u015fk\u0131 bensiz ar\u0131yo\u2019\n\nHep istedin akl\u0131na gelmiyim\nOnlar biri bense bi\u2019taneyim\nB\u00fct\u00fcn hisleri ben sana verdim\nNeden a\u015fk\u0131m\u0131 yerlere serdin?\n\nArasan da art\u0131k d\u00f6nmem\nYalan ettin her \u015feyi d\u00fcnden\nG\u00f6z\u00fcn arkada kalmas\u0131n l\u00fctfen\n\u0130tsen de ben yere d\u00fc\u015fmem\n\nArt\u0131k son verdim\n\nTenimi OOoOoOo\nGeceleri ar\u0131yo\nOlmuyo OOooooO\nA\u015fk\u0131 bensiz ar\u0131yo\n\n#ar\u0131yo #manifest #big5",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQ9lXHfv9Yg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQ9lXHfv9Yg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQ9lXHfv9Yg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQ9lXHfv9Yg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQ9lXHfv9Yg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "manifest",
                "tags": [
                    "manifest",
                    "big5",
                    "ar\u0131yo",
                    "manifest ar\u0131yo",
                    "manifest zamans\u0131zd\u0131k",
                    "music video",
                    "m\u00fczik video",
                    "girlband",
                    "manifest music video",
                    "manifest reaction",
                    "zamans\u0131zd\u0131k reaction",
                    "manifest grubu",
                    "big5 mina",
                    "big5 zeynep oktay",
                    "big5 sueda",
                    "big5 esin",
                    "big5 lidya",
                    "big5 hilal",
                    "manifest girlband",
                    "big5 ar\u0131yo",
                    "zeki arkun big5"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "manifest - Ar\u0131yo | Music Video",
                    "description": "\u201cAr\u0131yo\u201d T\u00fcm Dijital Platformlarda Yay\u0131nda!\nSpotify'da dinlemek i\u00e7in: https://spoti.fi/4cshJtT\nApple Music'te dinlemek i\u00e7in: https://apple.co/3Yp2r32\nmanifest\u2019i Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nSpotify'dan bizi takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/42iTJpL\n\n\u201cAr\u0131yo\u201d is out on all digital platforms!\nListen on Spotify: https://spoti.fi/4cshJtT\nListen on Apple Music: https://apple.co/3Yp2r32\nFollow manifest on Instagram: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nTo follow us on Spotify: https://spoti.fi/42iTJpL\n\nS\u00f6z & M\u00fczik / Lyric & Music: Zeki Arkun & Aleyna Korkmaz\nAranje / Arrangement: Zeki Arkun\nMix & Mastering: JAGERSTEREO\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirket / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nY\u00f6netmen / Director: Mehmet Can Damato\u011flu\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Can Dolu\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin\n1.Y\u00f6netmen Yard\u0131mc\u0131s\u0131 / Director Assistant: Alper Aka\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: Meltem \u00d6zkan, Civan Dicle\nKurgu / Edit: Ece \u00d6ztatl\u0131\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Label Manager: Asl\u0131han Ak\u00e7am\nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Melih Mutlu, Selin Derman, Ozan Besen, Berkcan K\u00fct\u00fck, Berkay K\u0131z\u0131lkaya\nFocus Puller: Dicle Atan\nKamera Ekibi / Camera Team: Yunus K\u00f6se, Berkant Bucakl\u0131o\u011flu\nGimball Operat\u00f6r\u00fc / Gimball Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nDIT: Ahmet Polat\nJimmy Operat\u00f6r\u00fc: Co\u015fkun \u00d6zer\nFoto\u011fraf / Photo: Barry\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Cansal Arnas, Metehan K\u0131z\u0131lkaya, \u0130layda Kuvvet, Tu\u011f\u00e7e Ulutu\u011f, S\u0131la \u00d6zg\u00fcrsoy\nSanat  Y\u00f6netmeni / Art Director: Yusuf \u00d6zal\u00e7elik\nAksesuar Tasar\u0131mc\u0131s\u0131 / Prop Master:Beliz Potok \nGiydirme / Dressing: Pervin Akg\u00fcn\nGiydirme Asistan\u0131 / Dressing assitant: Sefa Sar\u0131kaya\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: U\u011fur Karaca\nBest Boy: Fatih \u00d6zt\u00fcrk\nI\u015f\u0131k Asistan\u0131 / Light Assistant: Sel\u00e7in \u00c7elebi, Yunus Emre Sevin\u00e7, \u0130smail Kalayc\u0131o\u011flu, Tolga T\u00f6nel, Emir Rahman Akman, Hakan Altunk\u00f6k\nFoh: Mert Karag\u00fclmez\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Asistan\u0131 / Set Assistant: Yunus Yavuz, Y\u0131lmaz Kaya, Hasan Ercan, Arda Do\u011fan, Sezgin Ge\u00e7er\nRenk \u015eirketi / Color Company: The Post Brothers\nColorist: Ercan K\u00fc\u00e7\u00fck\nDans / Dance: Elements of Dance co.\nHareket Y\u00f6netmeni / Act Director: Berke Ta\u015fdelen\nKoreografi / Choreography: Berke Ta\u015fdelen, Ay\u015feg\u00fcl A\u015fc\u0131, G\u00fcl\u015fah Alan\nStyling: Bedirhan Ta\u015f\u00e7\u0131\nStyling Asistan\u0131: Derya Y\u00fcksel, Gamze Mamat\nSa\u00e7 / Hair: Ali Kaan \u00d6zen\nSa\u00e7 Asistan\u0131 / Hair Asisstant: \u00d6nder \u00d6zmen, Esra Aysin\nMakyaj / Make Up: Birce Sel\u00e7ik, Seben Ersoy\nMakyaj Asistan\u0131 / Make Up Assistant: Rana G\u00fclsoy\nCover Tasar\u0131m: G\u00f6rkem Ormanyaran \nYouTube Kanal Y\u00f6neticisi / Head of YouTube Channel Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\nKanal Sorumlusu / Channel Manager: Yasemin Naz Kazak\n\n#ar\u0131yo #manifest #big5\n\nBu videoda \u00fcr\u00fcn / marka yerle\u015ftirme yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.\n#i\u015fbirli\u011fi Penti\n\n\u2018Ar\u0131yo\u2019 lyrics;\n\nAl\u0131\u015f\u0131r kalbim\nSensiz yazlara\nSeni istemeye\nArt\u0131k son verdim\n\nTenimi OOoOoOo\nGeceleri ar\u0131yo\u2019\nOlmuyo\u2019 OOooooO\nA\u015fk\u0131 bensiz ar\u0131yo\u2019\n\nG\u00f6remezsen bizi sevemezsen\nAra a\u015fk\u0131m gece ya da erken\n(Alo? Kim o?)\nYine af diledi benden\nTam olduk biz derken\nKopamaz hislerden\n\nAl\u0131\u015f\u0131r kalbim\nSensiz yazlara\nSeni istemeye\nArt\u0131k son verdim\n\nTenimi OOoOoOo\nGeceleri ar\u0131yo\u2019\nOlmuyo\u2019 OOoOoOo\nA\u015fk\u0131 bensiz ar\u0131yo\u2019\n\nHep istedin akl\u0131na gelmiyim\nOnlar biri bense bi\u2019taneyim\nB\u00fct\u00fcn hisleri ben sana verdim\nNeden a\u015fk\u0131m\u0131 yerlere serdin?\n\nArasan da art\u0131k d\u00f6nmem\nYalan ettin her \u015feyi d\u00fcnden\nG\u00f6z\u00fcn arkada kalmas\u0131n l\u00fctfen\n\u0130tsen de ben yere d\u00fc\u015fmem\n\nArt\u0131k son verdim\n\nTenimi OOoOoOo\nGeceleri ar\u0131yo\nOlmuyo OOooooO\nA\u015fk\u0131 bensiz ar\u0131yo\n\n#ar\u0131yo #manifest #big5"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "826727",
                "likeCount": "81977",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14714"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hD5fJo4W7m5zvw4pDNaHUYsQnsU",
            "id": "vonIxqaiOxU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T21:05:29Z",
                "channelId": "UCy8h-80kBxQPrbh5Tb2-Dyg",
                "title": "Sahipsizler 18. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "Sahipsizler 18. B\u00f6l\u00fcm (9 Nisan 2025)\nSahipsizler 17. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/cBi3vbbBxy4\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nAzize'nin Vera taraf\u0131ndan vurulmas\u0131, ba\u015fta Devran olmak \u00fczere herkes i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bir y\u0131k\u0131m yarat\u0131r. Ablalar\u0131n\u0131n vuruldu\u011fu ger\u00e7e\u011fi, Samet ve Bal\u0131m'dan saklan\u0131r. Azize'nin ba\u015f\u0131na gelen bu olaydan sonra Melis, Cemo'ya elinden gelen deste\u011fi vermek isterken, Cemo ona h\u00e2l\u00e2 biraz mesafelidir.\n \n\u0130stanbul'un onlara hi\u00e7 iyi gelmedi\u011fini d\u00fc\u015f\u00fcnen Cemo, karde\u015fleriyle birlikte yeniden ormana d\u00f6nmek ister. Bu fikre Zeliha s\u0131cak bakmazken, Kerem'e dair bir hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ya\u015fayan Fidan ile okulda zor zamanlar ge\u00e7iren Samet ve Bal\u0131m, geldikleri yere d\u00f6nmenin onlar i\u00e7in en iyisi oldu\u011fu konusunda hemfikir olurlar. Birlikte bu karar i\u00e7in harekete ge\u00e7erken, ba\u015flar\u0131na gelecek b\u00fcy\u00fck felaketten habersizdirler.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #BurakBerkayAkg\u00fcl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vonIxqaiOxU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vonIxqaiOxU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vonIxqaiOxU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vonIxqaiOxU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vonIxqaiOxU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sahipsizler",
                "tags": [
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Enes Ko\u00e7ak",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Ece Ba\u011fc\u0131",
                    "Turgut Tun\u00e7alp",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "OGM Yeni Dizi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Yusuf",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Azize ve Yusuf Sahneleri",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Enes Ko\u00e7ak Yusuf",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl Devran",
                    "Azize ve Devran Sahneleri",
                    "Sahipsizler 18. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Sahipsizler 18. B\u00f6l\u00fcm (9 Nisan 2025)"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 18. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "Sahipsizler 18. B\u00f6l\u00fcm (9 Nisan 2025)\nSahipsizler 17. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/cBi3vbbBxy4\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nAzize'nin Vera taraf\u0131ndan vurulmas\u0131, ba\u015fta Devran olmak \u00fczere herkes i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bir y\u0131k\u0131m yarat\u0131r. Ablalar\u0131n\u0131n vuruldu\u011fu ger\u00e7e\u011fi, Samet ve Bal\u0131m'dan saklan\u0131r. Azize'nin ba\u015f\u0131na gelen bu olaydan sonra Melis, Cemo'ya elinden gelen deste\u011fi vermek isterken, Cemo ona h\u00e2l\u00e2 biraz mesafelidir.\n \n\u0130stanbul'un onlara hi\u00e7 iyi gelmedi\u011fini d\u00fc\u015f\u00fcnen Cemo, karde\u015fleriyle birlikte yeniden ormana d\u00f6nmek ister. Bu fikre Zeliha s\u0131cak bakmazken, Kerem'e dair bir hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ya\u015fayan Fidan ile okulda zor zamanlar ge\u00e7iren Samet ve Bal\u0131m, geldikleri yere d\u00f6nmenin onlar i\u00e7in en iyisi oldu\u011fu konusunda hemfikir olurlar. Birlikte bu karar i\u00e7in harekete ge\u00e7erken, ba\u015flar\u0131na gelecek b\u00fcy\u00fck felaketten habersizdirler.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #BurakBerkayAkg\u00fcl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8953193",
                "likeCount": "143730",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13963"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pc4W0F8Kn9Ge_JbyTWwvoqbObx8",
            "id": "SUnNPS3rBXk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T16:03:39Z",
                "channelId": "UCY1kMZp36IQSyNx_9h4mpCg",
                "title": "Are Bananas Actually Slippery?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUnNPS3rBXk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUnNPS3rBXk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUnNPS3rBXk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUnNPS3rBXk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUnNPS3rBXk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mark Rober",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Are Bananas Actually Slippery?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11155529",
                "likeCount": "492563",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "913"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zgT_qGNWbsDkegjWLI9ahJcC7es",
            "id": "m6cg7EBTHaQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T11:04:41Z",
                "channelId": "UCbp9MyKCTEww4CxEzc_Tp0Q",
                "title": "Can You Guess The Fake Soccer Ball?",
                "description": "Subscribe \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m6cg7EBTHaQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m6cg7EBTHaQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m6cg7EBTHaQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m6cg7EBTHaQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m6cg7EBTHaQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stokes Twins",
                "tags": [
                    "Stokes twins",
                    "Mrbeast",
                    "Fede",
                    "mark rober",
                    "Airrack",
                    "Ryan Trahan",
                    "Dhar mann",
                    "Royalty family",
                    "Jordan matter",
                    "Unspeakable",
                    "Preston",
                    "Ben azelart",
                    "Brent Rivera",
                    "Jeremy Hutchins",
                    "Lexi Rivera",
                    "Amp"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can You Guess The Fake Soccer Ball?",
                    "description": "Subscribe \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36483604",
                "likeCount": "1105499",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "853"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EDcrIq5x-xhVW8emZgGhq_t6xsU",
            "id": "92FhLZy-MHk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T22:01:21Z",
                "channelId": "UCfYNqluOf8EbQkL44otydMw",
                "title": "\u015eampiyonlar Ligi \u00c7eyrek Final | Arsenal - Real Madrid (\u00d6zet)",
                "description": "Real Madrid, UEFA \u015eampiyonlar Ligi \u00e7eyrek final ilk ma\u00e7\u0131nda sahadan farkl\u0131 yenilgiyle ayr\u0131ld\u0131. \u0130spanyol ekibi,  deplasmanda Arsenal ile kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131. Rakibini  3-0 yenen Arsenal, tur i\u00e7in b\u00fcy\u00fck avantaj yakalad\u0131. Kar\u015f\u0131la\u015fmaya, att\u0131\u011f\u0131 2 \u015f\u0131k frikik gol\u00fcyle Declan Rice damga vurdu.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/92FhLZy-MHk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/92FhLZy-MHk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/92FhLZy-MHk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/92FhLZy-MHk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/92FhLZy-MHk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT SPOR",
                "tags": [
                    "arsenal",
                    "real madrid",
                    "ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "\u00f6zet",
                    "3-0",
                    "declan rice",
                    "frikik",
                    "trtspor",
                    "\u015fampiyonlar ligi \u00f6zetleri",
                    "tabii \u00f6zet",
                    "cl \u00f6zet",
                    "arsenal real ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "arsenal real madrid \u00f6zet"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u015eampiyonlar Ligi \u00c7eyrek Final | Arsenal - Real Madrid (\u00d6zet)",
                    "description": "Real Madrid, UEFA \u015eampiyonlar Ligi \u00e7eyrek final ilk ma\u00e7\u0131nda sahadan farkl\u0131 yenilgiyle ayr\u0131ld\u0131. \u0130spanyol ekibi,  deplasmanda Arsenal ile kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131. Rakibini  3-0 yenen Arsenal, tur i\u00e7in b\u00fcy\u00fck avantaj yakalad\u0131. Kar\u015f\u0131la\u015fmaya, att\u0131\u011f\u0131 2 \u015f\u0131k frikik gol\u00fcyle Declan Rice damga vurdu."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4059834",
                "likeCount": "60369",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7570"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MDWJ46YkDsqcIohxOwx-zU5bOYY",
            "id": "EBrn4jx7TGE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T16:00:30Z",
                "channelId": "UC82UK_P4DuDZ42Q0SHcey1w",
                "title": "Ezel En Ac\u0131mas\u0131z Restle\u015fme! #ezel #shorts #shorts",
                "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EBrn4jx7TGE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EBrn4jx7TGE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EBrn4jx7TGE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EBrn4jx7TGE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EBrn4jx7TGE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ezel",
                "tags": [
                    "Ezel",
                    "Ezel 1. B\u00f6l\u00fcm \u0130zle",
                    "Ezel tam b\u00f6l\u00fcm",
                    "ezel final sahnesi",
                    "ezel ey\u015fan",
                    "ezel aksiyon",
                    "ezel ali day\u0131",
                    "ezel b\u00f6l\u00fcmler",
                    "ezel bayraktar",
                    "ezel ramiz karaeski",
                    "ezel ramiz day\u0131",
                    "\u00e7ukur",
                    "ramiz karaeski",
                    "kerpeten ali",
                    "Kenan \u0130mirzal\u0131o\u011flu",
                    "kenan imirzal\u0131o\u011flu",
                    "cansu dere",
                    "ey\u015fan",
                    "tuncel kurtiz",
                    "ezel arabic",
                    "haluk bilginer",
                    "racon",
                    "ramiz",
                    "ezel dizisi izle",
                    "racon sahneleri",
                    "ey\u015fan sahneleri",
                    "short",
                    "shorts",
                    "\u00f6ne \u00e7\u0131kar",
                    "ke\u015ffet",
                    "trendler",
                    "trend",
                    "shorts feed",
                    "feed",
                    "shorts series",
                    "reels",
                    "ramiz day\u0131",
                    "ezel"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ezel En Ac\u0131mas\u0131z Restle\u015fme! #ezel #shorts #shorts",
                    "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "485115",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "93"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lHJJScgaAGMbcMbMYBI9ZAWIjoA",
            "id": "FxI-ZMQnLHs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T21:02:41Z",
                "channelId": "UCsFINj3y7SjBaeUxiSdRjlA",
                "title": "Sahipsizler 19. B\u00f6l\u00fcm Fragman",
                "description": "Star TV'ye Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192 @StarTVResmi \n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nKendisine yetimhaneden sonra sahip \u00e7\u0131kan Cevdet Baba taraf\u0131ndan yeti\u015ftirilen R\u0131fat, Bala\u2019n\u0131n ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 k\u00f6yde \u00f6\u011fretmenlik yapmaktad\u0131r. Bala ve R\u0131fat birbirlerini ilk g\u00f6rd\u00fckleri anda a\u015f\u0131k olurlar. Fakat Mardin\u2019in en zenginlerinden, bu\u0308yu\u0308k bir nakliyat \u015firketinin sahibi Nedim Uzunkaya\u2019n\u0131n tek o\u011flu Yavuz da Bala\u2019ya tak\u0131nt\u0131l\u0131 derecede a\u015f\u0131kt\u0131r ve onu ka\u00e7\u0131r\u0131p kendisine tutsak eder. Yavuz\u2019un korkun\u00e7 i\u015fkenceleri bebe\u011fi du\u0308nyaya geldi\u011finde daha da b\u00fcy\u00fcr. R\u0131fat Bala\u2019dan asla vazge\u00e7mez ve Bala kuca\u011f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fuyla birlikte sonunda R\u0131fat\u2019la ka\u00e7may\u0131 ba\u015far\u0131r.\n\nMardin\u2019den ka\u00e7t\u0131klar\u0131 ara\u00e7 kaza yap\u0131nca kimliklerini kaza yerinde b\u0131rak\u0131p kendilerine \u00f6ld\u00fc s\u00fcs\u00fc veren Bala ve R\u0131fat, g\u00f6zlerden \u0131rak bir ormanda kendilerine yepyeni bir ya\u015fam kurarlar. Ormanda in\u015fa ettikleri kulu\u0308beyi a\u015fklar\u0131 ve umutlar\u0131yla gu\u0308nbegu\u0308n bir masal evine d\u00f6nu\u0308\u015ftu\u0308ru\u0308rler. S\u0131rayla \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n du\u0308nyaya gelmesiyle aileleri gittik\u00e7e geni\u015fler. Bala ve R\u0131fat her \u015feylerini ortaya koyarak, kay\u0131ts\u0131z, kimliksiz ama \u00e7ok gu\u0308zel alt\u0131 \u00e7ocuk yeti\u015ftirirler. \u0130nsanlardan uzak ama olduk\u00e7a huzurlu, asl\u0131nda tam da d\u00fc\u015fledikleri gibi bir hayata sahiptirler art\u0131k.\n\nAncak ilmek ilmek i\u015fledikleri bu yuva Yavuz\u2019un intikam h\u0131rs\u0131yla evlerini bast\u0131\u011f\u0131 g\u00fcn adeta ba\u015flar\u0131na \u00e7\u00f6ker. Anne ve babalar\u0131n\u0131n onlara \u00f6\u011frettikleriyle evden ka\u00e7may\u0131 ba\u015faran 6 karde\u015fin art\u0131k annesi de babas\u0131 da b\u00fcy\u00fck ablalar\u0131 \u201cAzize\u201d olmu\u015ftur.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nAncak \u015fehirde ya\u015fayan insan i\u00e7in bile olduk\u00e7a korkutucu olabilen \u0130stanbul, hayatlar\u0131 boyunca ormandan d\u0131\u015far\u0131 \u00e7\u0131kmam\u0131\u015f alt\u0131 karde\u015f i\u00e7in binbir mu\u0308cadele ve tehlikelerle doludur. Bu \u00fcrk\u00fct\u00fc\u00e7\u00fc \u015fehir i\u00e7inde, \u00e7ocuklar\u0131n yolu \u201cAslan amcalar\u0131ndan\u201d \u00f6nce Ha\u015fmet ve onun o\u011flu Yusuf\u2019la kesi\u015fecek, yolun sonu Aslan amcaya \u00e7\u0131kana kadar binbir zorlukla s\u0131nanacaklard\u0131r.\n\nHer t\u00fcrden \u00e7aresizli\u011fe kar\u015f\u0131 umutla direnen, birbirlerinden kopmamak i\u00e7in \u00e7abalamay\u0131 asla b\u0131rakmayan alt\u0131 karde\u015fin hayata tutunma hikayesidir. Kendileri de henu\u0308z ger\u00e7ek anlamda yeti\u015fkin olmayan Azize, Zeliha ve Cemo, karde\u015fleri Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n iyili\u011fi u\u011fruna erkenden bu\u0308yu\u0308mek zorunda kalan \u00e7ocuklard\u0131r. Bu\u0308tu\u0308n hik\u00e2ye Mardin\u2019de, masum bir a\u015fkla ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131r. \u0130stanbul ise karde\u015fleri i\u00e7in her \u015feyi yapmaya ant i\u00e7en bu u\u0308\u00e7lu\u0308yu\u0308 \u00e7ok \u00e7etin s\u0131navlara sokacakt\u0131r\u2026\n\nYap\u0131mc\u0131: OGM Pictures\nY\u00f6netmen: Cem Karc\u0131\nSenaryo: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOyuncular:\nHazal Suba\u015f\u0131\nKaan Mirac Sezen \nBurak Berkay Akg\u00fcl \nDo\u011fa Bayram\nEce Ba\u011fc\u0131\nUmut Kapl\u0131ca\nZ\u00fcleyha Y\u0131ld\u0131z\nTurgut Tun\u00e7alp\nEnes Ko\u00e7ak\nMina Derman\nMehmet Bozdo\u011fan\nNilsu Y\u0131lmaz\nHasan Denizyaran\nNilg\u00fcn T\u00fcrksever\nDuygu Karaca\nYasemin Szawlowski\nBilge Can G\u00f6ker\nOnur Berk Arslano\u011flu\nSacide Ta\u015faner\nZeynep K\u00f6se\nMert T\u00fcmer\nReha \u00d6zcan\n\n#startv #sahipsizler",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FxI-ZMQnLHs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FxI-ZMQnLHs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FxI-ZMQnLHs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FxI-ZMQnLHs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FxI-ZMQnLHs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STAR TV",
                "tags": [
                    "sahipsizler",
                    "sahipsizler star",
                    "yeni dizi sahipsizler",
                    "sahipsizler ogm",
                    "sahipsizler hazal",
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Ece Ba\u011fc\u0131",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "Onur G\u00fcvenatam",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "OGM Yeni Dizi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler \u0130lk Tan\u0131t\u0131m",
                    "Sahipsizler T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Enes Ko\u00e7ak Yusuf",
                    "Sahipsizler Teaser",
                    "sahipsizler yeni b\u00f6l\u00fcm tan\u0131t\u0131m"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 19. B\u00f6l\u00fcm Fragman",
                    "description": "Star TV'ye Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192 @StarTVResmi \n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nKendisine yetimhaneden sonra sahip \u00e7\u0131kan Cevdet Baba taraf\u0131ndan yeti\u015ftirilen R\u0131fat, Bala\u2019n\u0131n ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 k\u00f6yde \u00f6\u011fretmenlik yapmaktad\u0131r. Bala ve R\u0131fat birbirlerini ilk g\u00f6rd\u00fckleri anda a\u015f\u0131k olurlar. Fakat Mardin\u2019in en zenginlerinden, bu\u0308yu\u0308k bir nakliyat \u015firketinin sahibi Nedim Uzunkaya\u2019n\u0131n tek o\u011flu Yavuz da Bala\u2019ya tak\u0131nt\u0131l\u0131 derecede a\u015f\u0131kt\u0131r ve onu ka\u00e7\u0131r\u0131p kendisine tutsak eder. Yavuz\u2019un korkun\u00e7 i\u015fkenceleri bebe\u011fi du\u0308nyaya geldi\u011finde daha da b\u00fcy\u00fcr. R\u0131fat Bala\u2019dan asla vazge\u00e7mez ve Bala kuca\u011f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fuyla birlikte sonunda R\u0131fat\u2019la ka\u00e7may\u0131 ba\u015far\u0131r.\n\nMardin\u2019den ka\u00e7t\u0131klar\u0131 ara\u00e7 kaza yap\u0131nca kimliklerini kaza yerinde b\u0131rak\u0131p kendilerine \u00f6ld\u00fc s\u00fcs\u00fc veren Bala ve R\u0131fat, g\u00f6zlerden \u0131rak bir ormanda kendilerine yepyeni bir ya\u015fam kurarlar. Ormanda in\u015fa ettikleri kulu\u0308beyi a\u015fklar\u0131 ve umutlar\u0131yla gu\u0308nbegu\u0308n bir masal evine d\u00f6nu\u0308\u015ftu\u0308ru\u0308rler. S\u0131rayla \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n du\u0308nyaya gelmesiyle aileleri gittik\u00e7e geni\u015fler. Bala ve R\u0131fat her \u015feylerini ortaya koyarak, kay\u0131ts\u0131z, kimliksiz ama \u00e7ok gu\u0308zel alt\u0131 \u00e7ocuk yeti\u015ftirirler. \u0130nsanlardan uzak ama olduk\u00e7a huzurlu, asl\u0131nda tam da d\u00fc\u015fledikleri gibi bir hayata sahiptirler art\u0131k.\n\nAncak ilmek ilmek i\u015fledikleri bu yuva Yavuz\u2019un intikam h\u0131rs\u0131yla evlerini bast\u0131\u011f\u0131 g\u00fcn adeta ba\u015flar\u0131na \u00e7\u00f6ker. Anne ve babalar\u0131n\u0131n onlara \u00f6\u011frettikleriyle evden ka\u00e7may\u0131 ba\u015faran 6 karde\u015fin art\u0131k annesi de babas\u0131 da b\u00fcy\u00fck ablalar\u0131 \u201cAzize\u201d olmu\u015ftur.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nAncak \u015fehirde ya\u015fayan insan i\u00e7in bile olduk\u00e7a korkutucu olabilen \u0130stanbul, hayatlar\u0131 boyunca ormandan d\u0131\u015far\u0131 \u00e7\u0131kmam\u0131\u015f alt\u0131 karde\u015f i\u00e7in binbir mu\u0308cadele ve tehlikelerle doludur. Bu \u00fcrk\u00fct\u00fc\u00e7\u00fc \u015fehir i\u00e7inde, \u00e7ocuklar\u0131n yolu \u201cAslan amcalar\u0131ndan\u201d \u00f6nce Ha\u015fmet ve onun o\u011flu Yusuf\u2019la kesi\u015fecek, yolun sonu Aslan amcaya \u00e7\u0131kana kadar binbir zorlukla s\u0131nanacaklard\u0131r.\n\nHer t\u00fcrden \u00e7aresizli\u011fe kar\u015f\u0131 umutla direnen, birbirlerinden kopmamak i\u00e7in \u00e7abalamay\u0131 asla b\u0131rakmayan alt\u0131 karde\u015fin hayata tutunma hikayesidir. Kendileri de henu\u0308z ger\u00e7ek anlamda yeti\u015fkin olmayan Azize, Zeliha ve Cemo, karde\u015fleri Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n iyili\u011fi u\u011fruna erkenden bu\u0308yu\u0308mek zorunda kalan \u00e7ocuklard\u0131r. Bu\u0308tu\u0308n hik\u00e2ye Mardin\u2019de, masum bir a\u015fkla ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131r. \u0130stanbul ise karde\u015fleri i\u00e7in her \u015feyi yapmaya ant i\u00e7en bu u\u0308\u00e7lu\u0308yu\u0308 \u00e7ok \u00e7etin s\u0131navlara sokacakt\u0131r\u2026\n\nYap\u0131mc\u0131: OGM Pictures\nY\u00f6netmen: Cem Karc\u0131\nSenaryo: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOyuncular:\nHazal Suba\u015f\u0131\nKaan Mirac Sezen \nBurak Berkay Akg\u00fcl \nDo\u011fa Bayram\nEce Ba\u011fc\u0131\nUmut Kapl\u0131ca\nZ\u00fcleyha Y\u0131ld\u0131z\nTurgut Tun\u00e7alp\nEnes Ko\u00e7ak\nMina Derman\nMehmet Bozdo\u011fan\nNilsu Y\u0131lmaz\nHasan Denizyaran\nNilg\u00fcn T\u00fcrksever\nDuygu Karaca\nYasemin Szawlowski\nBilge Can G\u00f6ker\nOnur Berk Arslano\u011flu\nSacide Ta\u015faner\nZeynep K\u00f6se\nMert T\u00fcmer\nReha \u00d6zcan\n\n#startv #sahipsizler"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2045415",
                "likeCount": "20940",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0L-cvBZLNDGBiqKahRS3jRPaT0U",
            "id": "OJ46GMVMSOc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T14:00:29Z",
                "channelId": "UCyGlHNYIsiXV47jUbvYA5DQ",
                "title": "Cool Items!\ud83e\udd70 New Gadgets, Smart Appliances, Kitchen Tools Utensils, Home Cleaning, Beauty #shorts",
                "description": "Welcome to the \u3010Cool Items Official\u3011 Channel! \ud83c\udfe0\u2728\n\nThis is an exciting world of family-themed product recommendations. Through our videos, we recommend various practical and interesting household items and demonstrate their applications and fun in daily life. Each video is meticulously produced, and we hope you can find inspiration and useful advice in them. \ud83c\udfa5\ud83d\ude0a\n\nWe highly value interaction with our audience; every comment and like from you is our motivation to keep creating. \ud83c\udf1f\n\nIf you like our content, please make sure to subscribe to the channel and click the bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your thoughts and suggestions. \ud83d\udcac\n\nJoin the \u3010Cool Items Official\u3011 family and explore and share those items that make life better! \ud83c\udf08\n\nAll videos are authorized by creators from Mainland China and strictly comply with platform regulations. \ud83d\udee1\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OJ46GMVMSOc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OJ46GMVMSOc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OJ46GMVMSOc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OJ46GMVMSOc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OJ46GMVMSOc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cool Items Official",
                "tags": [
                    "household items",
                    "family essentials",
                    "home goods",
                    "useful products",
                    "product reviews",
                    "home improvement",
                    "family life",
                    "cool gadgets",
                    "daily essentials",
                    "home organization",
                    "home decor",
                    "kitchen gadgets",
                    "home accessories",
                    "family fun",
                    "practical items",
                    "home hacks",
                    "home tips",
                    "family products",
                    "lifestyle items",
                    "home tools",
                    "family must-haves",
                    "everyday essentials",
                    "home innovations",
                    "home solutions",
                    "family-friendly products",
                    "product recommendations",
                    "home efficiency",
                    "household gadgets"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Cool Items!\ud83e\udd70 New Gadgets, Smart Appliances, Kitchen Tools Utensils, Home Cleaning, Beauty #shorts",
                    "description": "Welcome to the \u3010Cool Items Official\u3011 Channel! \ud83c\udfe0\u2728\n\nThis is an exciting world of family-themed product recommendations. Through our videos, we recommend various practical and interesting household items and demonstrate their applications and fun in daily life. Each video is meticulously produced, and we hope you can find inspiration and useful advice in them. \ud83c\udfa5\ud83d\ude0a\n\nWe highly value interaction with our audience; every comment and like from you is our motivation to keep creating. \ud83c\udf1f\n\nIf you like our content, please make sure to subscribe to the channel and click the bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your thoughts and suggestions. \ud83d\udcac\n\nJoin the \u3010Cool Items Official\u3011 family and explore and share those items that make life better! \ud83c\udf08\n\nAll videos are authorized by creators from Mainland China and strictly comply with platform regulations. \ud83d\udee1\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23186501",
                "likeCount": "255334",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Yxn_9N3dE45oHOTrovuogvC55QA",
            "id": "DFYs4d8NM9k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T15:18:00Z",
                "channelId": "UCxwMixOGCeONIfcuIfT02sw",
                "title": "HER HAFTA FENERL\u0130LER",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYs4d8NM9k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYs4d8NM9k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYs4d8NM9k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYs4d8NM9k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYs4d8NM9k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nevzat \u00d6zkur",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "HER HAFTA FENERL\u0130LER",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1239524",
                "likeCount": "21720",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "669"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_cE9_Zpid_i-CmoiHH31ujv3ylE",
            "id": "wVvU9O8aMmo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T20:17:52Z",
                "channelId": "UC1MFSdu8_Ibv0tIwexk-dtg",
                "title": "Sustal\u0131 Ceylan 2. B\u00f6l\u00fcm @atvturkiye",
                "description": "Sustal\u0131 Ceylan 2. B\u00f6l\u00fcm (11 Nisan 2025)\nSustal\u0131 Ceylan 2. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLu3S5A4plz4MbVSbPwDwcIuiLyEsTBOg4\n\nSustal\u0131 Ceylan Her Cuma 20.00'de atv'de!\n\nSustal\u0131 Ceylan 2.B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti: \n\nCeylan hastanede \u00f6l\u00fcm kal\u0131m sava\u015f\u0131 veren biricik o\u011flu Yusuf\u2019un b\u00f6bre\u011fini \u00e7alanlar\u0131 bulup bedelini \u00f6detmek \u00fczere yemin eder. Kader o\u011flunu ona ba\u011f\u0131\u015flam\u0131\u015ft\u0131r ancak intikam ate\u015fi y\u00fcre\u011fine d\u00fc\u015fm\u00fc\u015ft\u00fcr bir kere. Necmi\u2019nin ak\u0131l oyunlar\u0131 ve \u015fa\u015f\u0131rtmas\u0131yla Ceylan, o\u011flunu kurtaran Ferhat\u2019\u0131n su\u00e7lu oldu\u011funa ikna olur ve intikam i\u00e7in Ferhat ile y\u00fczle\u015fmeye karar verir. Ferhat, Ceylan\u2019\u0131 masum oldu\u011funa ikna edebilecek midir? Ya\u015fad\u0131klar\u0131n\u0131n ac\u0131s\u0131yla \u00f6fke ve isyan\u0131na yenilen Ceylan, ger\u00e7e\u011fi \u00f6\u011frenecek midir?\n\nCeylan, erken ya\u015fta zorla evlendirilmi\u015f, gen\u00e7, g\u00fczel ve yoksul bir kad\u0131nd\u0131r. Bir \u00e7ocuk annesi Ceylan, i\u015fsiz g\u00fc\u00e7s\u00fcz, d\u00fczenbaz ve kaba saba bir adam olan kocas\u0131 Necmi\u2019ye, k\u00fc\u00e7\u00fck o\u011flu Yusuf i\u00e7in katlanmaktad\u0131r. Yedi ya\u015f\u0131ndaki Yusuf, ak\u0131ll\u0131, sevimli ve merhametli bir \u00e7ocuktur. Ceylan, gizlice sa\u011fl\u0131k meslek y\u00fcksek okulunda okumaktad\u0131r. Okulu bittikten sonra ka\u00e7may\u0131 planlamaktad\u0131r. \nGen\u00e7 kad\u0131n ile k\u00fc\u00e7\u00fck o\u011flunun, Necmi y\u00fcz\u00fcnden ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 t\u00fcrl\u00fc \u015fiddete ve sefalete kay\u0131ts\u0131z kalmayan tek ki\u015fi Necmi\u2019nin ya\u015fl\u0131 babas\u0131 Veysi\u2019dir. G\u00fcndelik\u00e7ilik yaparak ailesinin ge\u00e7imini sa\u011flayan ve okumay\u0131 s\u00fcrd\u00fcren Ceylan, yer alt\u0131 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n \u00f6nde gelen isimlerinden biri olan Atmaca Bekri ile sevgilisinin evinde \u00e7al\u0131\u015fmaktad\u0131r. Hem temizli\u011fini hem de evin ya\u015fl\u0131 kad\u0131n\u0131n bak\u0131m\u0131n\u0131 \u00fcstelenmektedir. Atmaca Bekri, bir yandan e\u015fi Muteber ve iki \u00e7ocu\u011fu ile malikanesinde ya\u015famakta bir yandan da gen\u00e7 sevgilisi Dilara ile farkl\u0131 bir hayat s\u00fcrd\u00fcrmektedir. Birbirinden farkl\u0131 iki d\u00fcnyas\u0131 olan Atmaca\u2019n\u0131n, her ko\u015fulda g\u00fcvendi\u011fi insan, sa\u011f kolu ve dostu Ferhat\u2019t\u0131r.\nFerhat, korkusuz, zeki ve yak\u0131\u015f\u0131kl\u0131 bir fedaidir. Kendine has y\u00f6ntemlerle intikam alan ve s\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 bir adam olan Ferhat ile Ceylan\u2019\u0131n yolu tesad\u00fcfen kesi\u015fir. Gen\u00e7 adam, g\u00f6r\u00fcr g\u00f6rmez Ceylan\u2019\u0131n g\u00fczelli\u011finden b\u00fcy\u00fclenir. Yusuf organ mafyas\u0131n\u0131n eline d\u00fc\u015fer ve b\u00f6bre\u011fi \u00e7al\u0131n\u0131r. Bu noktadan sonra Ceylan, o\u011fluna bunu yapanlardan hesap soracak, bu yolda en b\u00fcy\u00fck destek\u00e7isi Ferhat olacakt\u0131r\u2026\n\nYap\u0131m: S\u00fcre\u00e7 Film\nSenaryo: Sevgi Y\u0131lmaz, N. \u0130pek G\u00f6kdel, Merih Aslan, G\u00f6khan Zincir\nY\u00f6netmen: Volkan Kocat\u00fcrk\n\nOyuncular;\nCeylan - S\u00fcmeyye Aydo\u011fan \nFerhat  - Burak Y\u00f6r\u00fck\nAtmaca - Celil Nal\u00e7akan\nMuteber - Melike G\u00fcner\nDilara - Seda T\u00fcrkmen\nDevrim - Melisa Berbero\u011flu\nFahriye - Evrim Do\u011fan\nNecmi - Hasan K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7etin\nVeysi - Cezmi Bask\u0131n\nNur - Dilara S\u00fcmb\u00fcl\nMakbule  - H\u00fclya Ayd\u0131n\nSelim - Hakan Atalay\nCevahir - Taha Bora Elkoca\nG\u00fclsima - G\u00fcl Onat\n\nSustal\u0131 Ceylan Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sustaliceylan_/\nSustal\u0131 Ceylan x Hesab\u0131: https://x.com/sustaliceylan_\nSustal\u0131 Ceylan Tiktok Hesab\u0131: https://www.tiktok.com/@sustaliceylandizi\nSustal\u0131 Ceylan Facebook Hesab\u0131: https://www.facebook.com/sustaliceylan/\n\n#Sustal\u0131Ceylan #S\u00fcmeyyeAydo\u011fan #BurakY\u00f6r\u00fck",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVvU9O8aMmo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVvU9O8aMmo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVvU9O8aMmo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVvU9O8aMmo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVvU9O8aMmo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sustal\u0131 Ceylan",
                "tags": [
                    "Melike G\u00fcner",
                    "Evrim Do\u011fan",
                    "Seda T\u00fcrkmen",
                    "Hasan K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7etin",
                    "Melisa Berbero\u011flu",
                    "Hakan Atalay",
                    "H\u00fclya Ayd\u0131n",
                    "Taha Bora Elkoca",
                    "Dilara S\u00fcmb\u00fcl ve G\u00fcl Onat ve Cezmi Bask\u0131n",
                    "atv",
                    "Sustal\u0131 Ceylan",
                    "S\u00fcmeyye Aydo\u011fan",
                    "Burak Y\u00f6r\u00fck",
                    "Celil Nal\u00e7akan",
                    "yeni dizi",
                    "Sustal\u0131 Ceylan Fragman",
                    "S\u00fcmeyye Aydo\u011fan Sustal\u0131 Ceylan",
                    "Sustal\u0131 Ceylan oyuncu kadrosu",
                    "Sustal\u0131 Ceylan izle",
                    "sustal\u0131 ceylan 2.b\u00f6l\u00fcm",
                    "sustal\u0131 ceylan fragman",
                    "Burak y\u00f6r\u00fck s\u00fcmeyye aydo\u011fan",
                    "sustal\u0131 ceylan oyuncular"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sustal\u0131 Ceylan 2. B\u00f6l\u00fcm @atvturkiye",
                    "description": "Sustal\u0131 Ceylan 2. B\u00f6l\u00fcm (11 Nisan 2025)\nSustal\u0131 Ceylan 2. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLu3S5A4plz4MbVSbPwDwcIuiLyEsTBOg4\n\nSustal\u0131 Ceylan Her Cuma 20.00'de atv'de!\n\nSustal\u0131 Ceylan 2.B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti: \n\nCeylan hastanede \u00f6l\u00fcm kal\u0131m sava\u015f\u0131 veren biricik o\u011flu Yusuf\u2019un b\u00f6bre\u011fini \u00e7alanlar\u0131 bulup bedelini \u00f6detmek \u00fczere yemin eder. Kader o\u011flunu ona ba\u011f\u0131\u015flam\u0131\u015ft\u0131r ancak intikam ate\u015fi y\u00fcre\u011fine d\u00fc\u015fm\u00fc\u015ft\u00fcr bir kere. Necmi\u2019nin ak\u0131l oyunlar\u0131 ve \u015fa\u015f\u0131rtmas\u0131yla Ceylan, o\u011flunu kurtaran Ferhat\u2019\u0131n su\u00e7lu oldu\u011funa ikna olur ve intikam i\u00e7in Ferhat ile y\u00fczle\u015fmeye karar verir. Ferhat, Ceylan\u2019\u0131 masum oldu\u011funa ikna edebilecek midir? Ya\u015fad\u0131klar\u0131n\u0131n ac\u0131s\u0131yla \u00f6fke ve isyan\u0131na yenilen Ceylan, ger\u00e7e\u011fi \u00f6\u011frenecek midir?\n\nCeylan, erken ya\u015fta zorla evlendirilmi\u015f, gen\u00e7, g\u00fczel ve yoksul bir kad\u0131nd\u0131r. Bir \u00e7ocuk annesi Ceylan, i\u015fsiz g\u00fc\u00e7s\u00fcz, d\u00fczenbaz ve kaba saba bir adam olan kocas\u0131 Necmi\u2019ye, k\u00fc\u00e7\u00fck o\u011flu Yusuf i\u00e7in katlanmaktad\u0131r. Yedi ya\u015f\u0131ndaki Yusuf, ak\u0131ll\u0131, sevimli ve merhametli bir \u00e7ocuktur. Ceylan, gizlice sa\u011fl\u0131k meslek y\u00fcksek okulunda okumaktad\u0131r. Okulu bittikten sonra ka\u00e7may\u0131 planlamaktad\u0131r. \nGen\u00e7 kad\u0131n ile k\u00fc\u00e7\u00fck o\u011flunun, Necmi y\u00fcz\u00fcnden ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 t\u00fcrl\u00fc \u015fiddete ve sefalete kay\u0131ts\u0131z kalmayan tek ki\u015fi Necmi\u2019nin ya\u015fl\u0131 babas\u0131 Veysi\u2019dir. G\u00fcndelik\u00e7ilik yaparak ailesinin ge\u00e7imini sa\u011flayan ve okumay\u0131 s\u00fcrd\u00fcren Ceylan, yer alt\u0131 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n \u00f6nde gelen isimlerinden biri olan Atmaca Bekri ile sevgilisinin evinde \u00e7al\u0131\u015fmaktad\u0131r. Hem temizli\u011fini hem de evin ya\u015fl\u0131 kad\u0131n\u0131n bak\u0131m\u0131n\u0131 \u00fcstelenmektedir. Atmaca Bekri, bir yandan e\u015fi Muteber ve iki \u00e7ocu\u011fu ile malikanesinde ya\u015famakta bir yandan da gen\u00e7 sevgilisi Dilara ile farkl\u0131 bir hayat s\u00fcrd\u00fcrmektedir. Birbirinden farkl\u0131 iki d\u00fcnyas\u0131 olan Atmaca\u2019n\u0131n, her ko\u015fulda g\u00fcvendi\u011fi insan, sa\u011f kolu ve dostu Ferhat\u2019t\u0131r.\nFerhat, korkusuz, zeki ve yak\u0131\u015f\u0131kl\u0131 bir fedaidir. Kendine has y\u00f6ntemlerle intikam alan ve s\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 bir adam olan Ferhat ile Ceylan\u2019\u0131n yolu tesad\u00fcfen kesi\u015fir. Gen\u00e7 adam, g\u00f6r\u00fcr g\u00f6rmez Ceylan\u2019\u0131n g\u00fczelli\u011finden b\u00fcy\u00fclenir. Yusuf organ mafyas\u0131n\u0131n eline d\u00fc\u015fer ve b\u00f6bre\u011fi \u00e7al\u0131n\u0131r. Bu noktadan sonra Ceylan, o\u011fluna bunu yapanlardan hesap soracak, bu yolda en b\u00fcy\u00fck destek\u00e7isi Ferhat olacakt\u0131r\u2026\n\nYap\u0131m: S\u00fcre\u00e7 Film\nSenaryo: Sevgi Y\u0131lmaz, N. \u0130pek G\u00f6kdel, Merih Aslan, G\u00f6khan Zincir\nY\u00f6netmen: Volkan Kocat\u00fcrk\n\nOyuncular;\nCeylan - S\u00fcmeyye Aydo\u011fan \nFerhat  - Burak Y\u00f6r\u00fck\nAtmaca - Celil Nal\u00e7akan\nMuteber - Melike G\u00fcner\nDilara - Seda T\u00fcrkmen\nDevrim - Melisa Berbero\u011flu\nFahriye - Evrim Do\u011fan\nNecmi - Hasan K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7etin\nVeysi - Cezmi Bask\u0131n\nNur - Dilara S\u00fcmb\u00fcl\nMakbule  - H\u00fclya Ayd\u0131n\nSelim - Hakan Atalay\nCevahir - Taha Bora Elkoca\nG\u00fclsima - G\u00fcl Onat\n\nSustal\u0131 Ceylan Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sustaliceylan_/\nSustal\u0131 Ceylan x Hesab\u0131: https://x.com/sustaliceylan_\nSustal\u0131 Ceylan Tiktok Hesab\u0131: https://www.tiktok.com/@sustaliceylandizi\nSustal\u0131 Ceylan Facebook Hesab\u0131: https://www.facebook.com/sustaliceylan/\n\n#Sustal\u0131Ceylan #S\u00fcmeyyeAydo\u011fan #BurakY\u00f6r\u00fck"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "656503",
                "likeCount": "16542",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1125"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uZDrLbyhnS1I6mTYu_-YY_887b4",
            "id": "RpahbBxg_gk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T16:00:38Z",
                "channelId": "UCQIUhhcmXsu6cN6n3y9-Pww",
                "title": "Smoke Bomb vs Diamond Play Button",
                "description": "Please subscribe so Youtube sends me another play button...\n\n#shorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RpahbBxg_gk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RpahbBxg_gk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RpahbBxg_gk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RpahbBxg_gk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RpahbBxg_gk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jesser",
                "tags": [
                    "jesser"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Smoke Bomb vs Diamond Play Button",
                    "description": "Please subscribe so Youtube sends me another play button...\n\n#shorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15461929",
                "likeCount": "587426",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "919"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tANQCI9fEMbI4Bh01TQiyiIkbRY",
            "id": "CmyLPHpnTic",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T14:08:50Z",
                "channelId": "UCTpnOrDAyEUsCCfC0AE6zDw",
                "title": "SA\u00c7MALARDAN SE\u00c7MELER - E\u015eREF R\u00dcYA D\u0130Z\u0130 \u0130NCELEMES\u0130",
                "description": "E\u015fref R\u00fcya diye inlettiniz yorumlar\u0131. Ayr\u0131ca yolda g\u00f6r\u00fcp durduranlar da hep bu dizinin ele\u015ftirisi istedi benden. \"Sen videosunu yapmadan dizi izlemiyorum\" diyenlere selam olsun. \u0130\u015fte buyrun yeni mafyal\u0131 ve yine \u00c7a\u011fatay Ulusoy'lu dizimiz... \n\nBelki \u015funlar da dikkatini \u00e7ekebilir:\nKRAL KAYBEDERSE \u0130NCELEME: https://youtu.be/9a6EEjqCjKw\n\u015eAK\u0130R PA\u015eA A\u0130LES\u0130 \u0130NCELEMES\u0130: https://youtu.be/oXLPTJ1p5PE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CmyLPHpnTic/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CmyLPHpnTic/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CmyLPHpnTic/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CmyLPHpnTic/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CmyLPHpnTic/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Murat Soner",
                "tags": [
                    "e\u015fref r\u00fcya",
                    "dizi",
                    "inceleme",
                    "murat soner",
                    "\u00e7a\u011fatay ulusoy",
                    "demet \u00f6zdemir",
                    "yorum",
                    "ele\u015ftiri",
                    "tepki"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SA\u00c7MALARDAN SE\u00c7MELER - E\u015eREF R\u00dcYA D\u0130Z\u0130 \u0130NCELEMES\u0130",
                    "description": "E\u015fref R\u00fcya diye inlettiniz yorumlar\u0131. Ayr\u0131ca yolda g\u00f6r\u00fcp durduranlar da hep bu dizinin ele\u015ftirisi istedi benden. \"Sen videosunu yapmadan dizi izlemiyorum\" diyenlere selam olsun. \u0130\u015fte buyrun yeni mafyal\u0131 ve yine \u00c7a\u011fatay Ulusoy'lu dizimiz... \n\nBelki \u015funlar da dikkatini \u00e7ekebilir:\nKRAL KAYBEDERSE \u0130NCELEME: https://youtu.be/9a6EEjqCjKw\n\u015eAK\u0130R PA\u015eA A\u0130LES\u0130 \u0130NCELEMES\u0130: https://youtu.be/oXLPTJ1p5PE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1406929",
                "likeCount": "63796",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5366"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_ouhN8oHsA69a3ZI2aH54ECf9P4",
            "id": "WS3PIHygZMc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T13:58:48Z",
                "channelId": "UCEicf154kgdk8-hcgEVhiww",
                "title": "Velet - Roman Olur Yazsam Seni (Official Video)",
                "description": "S\u00f6z : Velet\nBeat: Kalifor\nAranje:Kalifor & \u015eehkar\nMix & Mastering: Kalifor\nGitar: Haktan Kabahel\nY\u00f6netmen: Cem Erdem\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: An\u0131l\u00a0K\u0131l\u0131n\u00e7\nKamera Asistan\u0131: G\u00f6khan Alkan\nKurgu: Umut Co\u015fkun\nColorist: Utkan Topuzlu\nProduction Company : @bevibefilms\nYap\u0131m: Neef Social - Mb M\u00fczik Bankas\u0131\nYap\u0131m Koordinat\u00f6r\u00fc: Bar\u0131\u015f Batuhan Aya\nKay\u0131t St\u00fcdyo: Overground REC\nDijital Da\u011f\u0131t\u0131m : Neef Social\nReklam Ekibi: Sefa Mercan & R\u0131za Y\u0131ld\u0131r\u0131m\n\nYap\u0131mc\u0131: Cihad \u00d6ZBULUT\nManagement: \u00d6zbulut Organizasyon // velet@ozbulut.co\nBookings: +90 543 587 08 11",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WS3PIHygZMc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WS3PIHygZMc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WS3PIHygZMc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WS3PIHygZMc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "VELET MUSIC",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Velet - Roman Olur Yazsam Seni (Official Video)",
                    "description": "S\u00f6z : Velet\nBeat: Kalifor\nAranje:Kalifor & \u015eehkar\nMix & Mastering: Kalifor\nGitar: Haktan Kabahel\nY\u00f6netmen: Cem Erdem\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: An\u0131l\u00a0K\u0131l\u0131n\u00e7\nKamera Asistan\u0131: G\u00f6khan Alkan\nKurgu: Umut Co\u015fkun\nColorist: Utkan Topuzlu\nProduction Company : @bevibefilms\nYap\u0131m: Neef Social - Mb M\u00fczik Bankas\u0131\nYap\u0131m Koordinat\u00f6r\u00fc: Bar\u0131\u015f Batuhan Aya\nKay\u0131t St\u00fcdyo: Overground REC\nDijital Da\u011f\u0131t\u0131m : Neef Social\nReklam Ekibi: Sefa Mercan & R\u0131za Y\u0131ld\u0131r\u0131m\n\nYap\u0131mc\u0131: Cihad \u00d6ZBULUT\nManagement: \u00d6zbulut Organizasyon // velet@ozbulut.co\nBookings: +90 543 587 08 11"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "237384",
                "likeCount": "18755",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1519"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OsQE1oJJnlmS9tNkGHKXssoLZvo",
            "id": "ArRRywBIYtg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T20:54:54Z",
                "channelId": "UCZ16YOjOVQyFtinlGdl2-6A",
                "title": "Arka Sokaklar 709. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 @kanald @DMediaProduction",
                "description": "T\u00fcm b\u00f6l\u00fcm\u00fc izlemek i\u00e7in t\u0131kla \ud83d\udc49https://www.kanald.com.tr/arka-sokaklar/bolumler/arka-sokaklar-son-bolum\n\nArka Sokaklar 709. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 yay\u0131nda! H\u00fcsn\u00fc'y\u00fc ka\u00e7\u0131ran Serdar, ekibe bombal\u0131 tuzak kuruyor!\n\nCeyhun'un \u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan ona \u00e7arpan ki\u015finin Metin oldu\u011fu \u00f6\u011frenilir. H\u00fcsn\u00fc, Metin'i bu durumdan kurtarmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken Serdar'\u0131n adamlar\u0131 taraf\u0131ndan ka\u00e7\u0131r\u0131l\u0131p g\u00f6z\u00fcn\u00fcn \u00f6n\u00fcnde o\u011flu ve k\u0131z\u0131 ile tehdit edilir. H\u00fcsn\u00fc'n\u00fcn pe\u015fine d\u00fc\u015fen Mesut ve ekip tuza\u011fa kan\u0131p bomban\u0131n kurban\u0131 olacak m\u0131?\n\nArka Sokaklar yeni b\u00f6l\u00fcmleriyle cuma ak\u015famlar\u0131 20.00'da Kanal D'de!\n\nYouTube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olun:\n\u27a4 https://www.youtube.com/user/kanald?sub_confirmation=1\n\nKanal D Canl\u0131 Yay\u0131n:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/canli-yayin\n\nKanal D Yay\u0131n Ak\u0131\u015f\u0131:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/yayin-akisi\n\nARKA SOKAKLAR\nY\u00f6netmen: Baran \u00d6z\u00e7aylan\nTv Grup Ba\u015fkan\u0131: Murat Yanc\u0131\nDramalar Direkt\u00f6r\u00fc: G\u00f6khan Y\u0131ld\u0131z\nYap\u0131mc\u0131: Ali Cengiz Deveci\n\u0130dari Yap\u0131mc\u0131: Arzu E\u011fmir\nSenaryo: Ozan Yurdakul - Sinan Yurdakul\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131: \u00d6zer Erten\nM\u00fczik: Murat Evgin\n\nOyuncular: Zafer Ergin (R\u0131za Baba), \u015eevket \u00c7oruh (Mesut Komiser), \u00d6zg\u00fcr Ozan (H\u00fcsn\u00fc Ba\u015fkomiser), Oya Okar (Selin Komiser), Ozan \u00c7obano\u011flu (Hakan Komiser),Ebru C\u00fcnd\u00fcbeyo\u011flu (Candan M\u00fcd\u00fcr),  \u00d6zlem \u00c7\u0131nar (Aylin Komiser), Burak Sat\u0131bol (Zeki Komiser), Nazl\u0131 Tosuno\u011flu (Nazike), Gaye G\u00fcrsel (Esra), H\u00fclya Kalebay\u0131r (Ayla), Kerimhan Duman (Tun\u00e7), Furkan G\u00f6ksel (Metin), Ecem \u00d6z (\u015eule), Mustafa Efe G\u00fcnay (Haydarberk), Asl\u0131 Turan (Atiye), Tolga Kandemir (Melih), Felicia Sa\u011fnak (Merve), Asl\u0131 \u015eim\u015fek (Edanur), Orhan Alp (\u0130zzet)\n\nH\u0130KAYE:\nDizide, \u0130stanbul Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc Asayi\u015f \u015eube M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc'nde \u00f6zel bir ekipte g\u00f6rev yapan polislerin aile ya\u015famlar\u0131 ve \u0130stanbul sokaklar\u0131ndaki maceralar\u0131 anlat\u0131lmaktad\u0131r. Ekip, g\u00f6revleri s\u0131ras\u0131nda de\u011fi\u015fik ve \u00e7e\u015fitli insan hik\u00e2yeleriyle kar\u015f\u0131la\u015fmaktad\u0131r. Zaman zaman g\u00fcl\u00fcmseten, zaman zaman da i\u00e7 burkan bu hik\u00e2yelere, meslek y\u0131llar\u0131n\u0131n tecr\u00fcbesi ve babal\u0131\u011f\u0131yla yakla\u015fan, ekibin di\u011fer gen\u00e7 \u00fcyelerine de yol g\u00f6steren \u0130stanbul Emniyet M\u00fcd\u00fcr\u00fc R\u0131za Soylu (Zafer Ergin) olur.\n\n#arkasokaklar #kanald #dmedia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArRRywBIYtg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArRRywBIYtg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArRRywBIYtg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArRRywBIYtg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArRRywBIYtg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arka Sokaklar",
                "tags": [
                    "Kanal D",
                    "Kanald",
                    "arka sokaklar son b\u00f6l\u00fcm",
                    "arkasokaklar",
                    "arka sokaklar yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "arka sokaklar fragman",
                    "arka sokaklar",
                    "arka sokaklar izle",
                    "arka sokaklar yeni b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "arka sokaklar 2025",
                    "Arka Sokaklar yeni sezon",
                    "Arka Sokaklar 709. B\u00f6l\u00fcm",
                    "arka sokaklar 709. b\u00f6l\u00fcm full b\u00f6l\u00fcm",
                    "Arka Sokaklar 709",
                    "arka sokaklar 709. b\u00f6l\u00fcm",
                    "arka sokaklar 709. b\u00f6l\u00fcm full",
                    "arka sokaklar final",
                    "arka sokaklar son",
                    "kanal d dizileri",
                    "kanal d izle",
                    "arka sokaklar h\u00fcsn\u00fc mesut",
                    "709"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Arka Sokaklar 709. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 @kanald @DMediaProduction",
                    "description": "T\u00fcm b\u00f6l\u00fcm\u00fc izlemek i\u00e7in t\u0131kla \ud83d\udc49https://www.kanald.com.tr/arka-sokaklar/bolumler/arka-sokaklar-son-bolum\n\nArka Sokaklar 709. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 yay\u0131nda! H\u00fcsn\u00fc'y\u00fc ka\u00e7\u0131ran Serdar, ekibe bombal\u0131 tuzak kuruyor!\n\nCeyhun'un \u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan ona \u00e7arpan ki\u015finin Metin oldu\u011fu \u00f6\u011frenilir. H\u00fcsn\u00fc, Metin'i bu durumdan kurtarmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken Serdar'\u0131n adamlar\u0131 taraf\u0131ndan ka\u00e7\u0131r\u0131l\u0131p g\u00f6z\u00fcn\u00fcn \u00f6n\u00fcnde o\u011flu ve k\u0131z\u0131 ile tehdit edilir. H\u00fcsn\u00fc'n\u00fcn pe\u015fine d\u00fc\u015fen Mesut ve ekip tuza\u011fa kan\u0131p bomban\u0131n kurban\u0131 olacak m\u0131?\n\nArka Sokaklar yeni b\u00f6l\u00fcmleriyle cuma ak\u015famlar\u0131 20.00'da Kanal D'de!\n\nYouTube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olun:\n\u27a4 https://www.youtube.com/user/kanald?sub_confirmation=1\n\nKanal D Canl\u0131 Yay\u0131n:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/canli-yayin\n\nKanal D Yay\u0131n Ak\u0131\u015f\u0131:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/yayin-akisi\n\nARKA SOKAKLAR\nY\u00f6netmen: Baran \u00d6z\u00e7aylan\nTv Grup Ba\u015fkan\u0131: Murat Yanc\u0131\nDramalar Direkt\u00f6r\u00fc: G\u00f6khan Y\u0131ld\u0131z\nYap\u0131mc\u0131: Ali Cengiz Deveci\n\u0130dari Yap\u0131mc\u0131: Arzu E\u011fmir\nSenaryo: Ozan Yurdakul - Sinan Yurdakul\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131: \u00d6zer Erten\nM\u00fczik: Murat Evgin\n\nOyuncular: Zafer Ergin (R\u0131za Baba), \u015eevket \u00c7oruh (Mesut Komiser), \u00d6zg\u00fcr Ozan (H\u00fcsn\u00fc Ba\u015fkomiser), Oya Okar (Selin Komiser), Ozan \u00c7obano\u011flu (Hakan Komiser),Ebru C\u00fcnd\u00fcbeyo\u011flu (Candan M\u00fcd\u00fcr),  \u00d6zlem \u00c7\u0131nar (Aylin Komiser), Burak Sat\u0131bol (Zeki Komiser), Nazl\u0131 Tosuno\u011flu (Nazike), Gaye G\u00fcrsel (Esra), H\u00fclya Kalebay\u0131r (Ayla), Kerimhan Duman (Tun\u00e7), Furkan G\u00f6ksel (Metin), Ecem \u00d6z (\u015eule), Mustafa Efe G\u00fcnay (Haydarberk), Asl\u0131 Turan (Atiye), Tolga Kandemir (Melih), Felicia Sa\u011fnak (Merve), Asl\u0131 \u015eim\u015fek (Edanur), Orhan Alp (\u0130zzet)\n\nH\u0130KAYE:\nDizide, \u0130stanbul Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc Asayi\u015f \u015eube M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc'nde \u00f6zel bir ekipte g\u00f6rev yapan polislerin aile ya\u015famlar\u0131 ve \u0130stanbul sokaklar\u0131ndaki maceralar\u0131 anlat\u0131lmaktad\u0131r. Ekip, g\u00f6revleri s\u0131ras\u0131nda de\u011fi\u015fik ve \u00e7e\u015fitli insan hik\u00e2yeleriyle kar\u015f\u0131la\u015fmaktad\u0131r. Zaman zaman g\u00fcl\u00fcmseten, zaman zaman da i\u00e7 burkan bu hik\u00e2yelere, meslek y\u0131llar\u0131n\u0131n tecr\u00fcbesi ve babal\u0131\u011f\u0131yla yakla\u015fan, ekibin di\u011fer gen\u00e7 \u00fcyelerine de yol g\u00f6steren \u0130stanbul Emniyet M\u00fcd\u00fcr\u00fc R\u0131za Soylu (Zafer Ergin) olur.\n\n#arkasokaklar #kanald #dmedia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "324168",
                "likeCount": "4482",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "422"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OArlPlIZpJr_O9k5yKF0nDX7zaQ",
            "id": "aDi5cgJqe28",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T18:44:32Z",
                "channelId": "UCKQhfw-lzz0uKnE1fY1PsAA",
                "title": "MESUT HAKKI CA\u015eIN CANLI YAYINDA \u0130SRA\u0130L'\u0130 UYARDI! #haber #g\u00fcndem #shorts",
                "description": "MESUT HAKKI CA\u015eIN CANLI YAYINDA \u0130SRA\u0130L'\u0130 UYARDI! #haber #g\u00fcndem #shorts\n\nHABER | Son Dakika Haber ve G\u00fcncel Haberler\n#Haber #SonDakika #AHaber #Canl\u0131 #G\u00fcndem\n\n\ud83d\udd14 D\u00fcnyadan ve T\u00fcrkiye'den en g\u00fcncel haberlere an\u0131nda ula\u015fmak i\u00e7in A Haber YouTube kanal\u0131na abone olup bildirimleri a\u00e7abilirsiniz.\n\n\ud83d\udd14A Haber YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in;\n\u25bahttps://turkuvazvideo.com/lslc2l\n\n\ud83d\udd14A Haber canl\u0131 yay\u0131n\u0131n\u0131 takip etmek i\u00e7in;\n\u25bahttps://turkuvazvideo.com/wssc60\n\nA Haber Resmi Web Sitesi\n\u25ba https://www.ahaber.com.tr\n\nSosyal Medya Adreslerimiz\n\u25ba https://facebook.com/ahaber.com.tr\n\u25ba https://twitter.com/ahaber\n\u25ba https://instagram.com/tvahaber\n\u25ba https://tiktok.com/@ahaber\n\u25ba http://t.me/ahabercomtr \n\n#AHaber\n#Haber\n#SonDakika",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDi5cgJqe28/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDi5cgJqe28/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDi5cgJqe28/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDi5cgJqe28/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDi5cgJqe28/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A Haber",
                "tags": [
                    "a haber",
                    "a haber tv",
                    "haber",
                    "haberler",
                    "son dakika",
                    "son dakika haberleri",
                    "g\u00fcndem",
                    "a haber canl\u0131",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "canl\u0131 haber",
                    "haber izle",
                    "son dakika haber",
                    "A Haber",
                    "A Haber son dakika",
                    "A Haber TV",
                    "A Haber canl\u0131 yay\u0131n",
                    "A haber izle",
                    "| A Haber",
                    "israil",
                    "t\u00fcrkiye israil"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "MESUT HAKKI CA\u015eIN CANLI YAYINDA \u0130SRA\u0130L'\u0130 UYARDI! #haber #g\u00fcndem #shorts",
                    "description": "MESUT HAKKI CA\u015eIN CANLI YAYINDA \u0130SRA\u0130L'\u0130 UYARDI! #haber #g\u00fcndem #shorts\n\nHABER | Son Dakika Haber ve G\u00fcncel Haberler\n#Haber #SonDakika #AHaber #Canl\u0131 #G\u00fcndem\n\n\ud83d\udd14 D\u00fcnyadan ve T\u00fcrkiye'den en g\u00fcncel haberlere an\u0131nda ula\u015fmak i\u00e7in A Haber YouTube kanal\u0131na abone olup bildirimleri a\u00e7abilirsiniz.\n\n\ud83d\udd14A Haber YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in;\n\u25bahttps://turkuvazvideo.com/lslc2l\n\n\ud83d\udd14A Haber canl\u0131 yay\u0131n\u0131n\u0131 takip etmek i\u00e7in;\n\u25bahttps://turkuvazvideo.com/wssc60\n\nA Haber Resmi Web Sitesi\n\u25ba https://www.ahaber.com.tr\n\nSosyal Medya Adreslerimiz\n\u25ba https://facebook.com/ahaber.com.tr\n\u25ba https://twitter.com/ahaber\n\u25ba https://instagram.com/tvahaber\n\u25ba https://tiktok.com/@ahaber\n\u25ba http://t.me/ahabercomtr \n\n#AHaber\n#Haber\n#SonDakika"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "688789",
                "likeCount": "26639",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "912"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tXn1ZK9TLy91lOC_tog6Vz1M4GM",
            "id": "O1JlqT7NHbI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T14:43:05Z",
                "channelId": "UCHEqoPq5lQV_ckyvFruNhAQ",
                "title": "Annemin \u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc k\u0131yafetleri puanl\u0131yoruz\ud83d\ude4a\ud83c\udf80 #meryemcan #crochet",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1JlqT7NHbI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1JlqT7NHbI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1JlqT7NHbI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1JlqT7NHbI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1JlqT7NHbI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Meryem Can",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Annemin \u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc k\u0131yafetleri puanl\u0131yoruz\ud83d\ude4a\ud83c\udf80 #meryemcan #crochet",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "660461",
                "likeCount": "37768",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "897"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "76W2wWTsRg4iwZnDZsFzmDuzdxg",
            "id": "WyHolEH88ho",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T16:00:02Z",
                "channelId": "UC4-bGrwiQOCVpvQwEGWaqGA",
                "title": "Avrupa'n\u0131n Antep\u2019i Sokak Lezzetleri",
                "description": "Fransan\u0131n gastronomi \u015fehri Lyon da lezzetleri test ediyoruz. Ger\u00e7ekten s\u00f6ylendi\u011fi kadar lezzetli mi ? \u0130yi seyirler :)\n\nSponsor: 160 + \u00fclkede internete kolayca ba\u011flanmak i\u00e7in eSIM io Linki:\nhttps://esimio.onelink.me/13Ce/noluyoya\n\nDar\u00fc\u015f\u015fafaka Deprem \u00d6\u011frenci Destek Kampanyas\u0131 \ud83d\udc47\nhttp://bit.ly/3m5nxTZ\n\nileti\u015fim: noluyoya@temtalent.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WyHolEH88ho/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WyHolEH88ho/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WyHolEH88ho/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WyHolEH88ho/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WyHolEH88ho/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Noluyo Ya \u00bf",
                "tags": [
                    "Ceyda Kasabal\u0131",
                    "Noluyo Ya",
                    "F\u0131rat Albayram"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Avrupa'n\u0131n Antep\u2019i Sokak Lezzetleri",
                    "description": "Fransan\u0131n gastronomi \u015fehri Lyon da lezzetleri test ediyoruz. Ger\u00e7ekten s\u00f6ylendi\u011fi kadar lezzetli mi ? \u0130yi seyirler :)\n\nSponsor: 160 + \u00fclkede internete kolayca ba\u011flanmak i\u00e7in eSIM io Linki:\nhttps://esimio.onelink.me/13Ce/noluyoya\n\nDar\u00fc\u015f\u015fafaka Deprem \u00d6\u011frenci Destek Kampanyas\u0131 \ud83d\udc47\nhttp://bit.ly/3m5nxTZ\n\nileti\u015fim: noluyoya@temtalent.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "462059",
                "likeCount": "35094",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CgpJhXdcTr7Wi23oTDXcBIpw8Hc",
            "id": "Ngc5fCjVvY8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T20:57:31Z",
                "channelId": "UCGR1XmkoQedeJMT2ajRHvsw",
                "title": "Kurulu\u015f Osman 187. B\u00f6l\u00fcm @atvturkiye",
                "description": "187.B\u00f6l\u00fcm: \nOsman Bey, obas\u0131n\u0131 geri alm\u0131\u015f ve yeni bir d\u00fczen kurmak \u00fczere harekete ge\u00e7mi\u015ftir. Ona inananlar\u0131n say\u0131s\u0131 giderek artmakta, Hasan Alp ve Koca Bey gibi \u00f6nemli T\u00fcrkmen beyleri saflar\u0131na kat\u0131lmaktad\u0131r. Ancak bu yeni nizam kurulurken hem i\u00e7ten hem d\u0131\u015ftan yeni tehditler b\u00fcy\u00fcmektedir.\nKU\u00c7AR\u2019IN GEL\u0130\u015e\u0130 VE MO\u011eOL TEHD\u0130D\u0130\nEsenbike ve Sargun\u2019un \u00f6l\u00fcm\u00fcyle u\u00e7larda b\u00fcy\u00fck bir tehlike do\u011far. Olcaytu Han\u2019\u0131n el\u00e7isi Ku\u00e7ar, bu \u00f6l\u00fcmler kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131nda Osman Bey\u2019den bir k\u0131z\u0131n\u0131 ve bir o\u011flunu istemektedir! Osman Bey bu tehdide nas\u0131l bir cevap verecektir? Ger\u00e7ek katilin kendisi olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 ispat edebilecek midir?\nOSMAN BEY\u2019\u0130N KAR\u015eISINDA ARTIK SADECE SOFIA YOK!\nOsman Bey\u2019in ezeli d\u00fc\u015fman\u0131 Sofia\u2019ya, Konstantinopol\u2019den destek gelir. Ge\u00e7mi\u015fte Sofia ile ba\u011f\u0131 olan Komutan Claudius, Osman Bey\u2019i alt etmek i\u00e7in gelmi\u015ftir. Claudius\u2019un hain plan\u0131 nedir? Osman Bey\u2019in kar\u015f\u0131s\u0131na nas\u0131l \u00e7\u0131kacakt\u0131r?\nHANEDANIN \u0130\u00c7\u0130NDE FIRTINA: ORHAN VE ALAEDD\u0130N KAR\u015eI KAR\u015eIYA\nOsman Bey, d\u0131\u015f tehditlerle m\u00fccadele ederken hanedan\u0131n i\u00e7inde huzursuzluk ba\u015f g\u00f6stermektedir. \u015eehzade Orhan ve \u015eehzade Alaeddin aras\u0131nda ba\u015flayan kavga, giderek daha da b\u00fcy\u00fcr. \u0130ki karde\u015f aras\u0131ndaki bu \u00e7eki\u015fme gelecekte nelere yol a\u00e7acakt\u0131r?\nSOFIA\u2019NIN YEN\u0130 OYUNU: HAL\u0130ME TUZA\u011eIN TAM ORTASINDA!\nKu\u00e7ar ve Claudius\u2019un geli\u015fiyle Sofia, oyununu yeniden kurar. Bu kez hedefinde Halime vard\u0131r. Sofia, Halime\u2019yi kullanarak b\u00fcy\u00fck plan\u0131n\u0131 devreye sokar. Fakat t\u00fcm ger\u00e7e\u011fi \u00f6\u011frenen Halime, Sofia\u2019yla y\u00fczle\u015fmeye kararl\u0131d\u0131r. Peki Halime nas\u0131l bir plan yapacakt\u0131r?\n\n\u2694 Osman Bey ve Bala Hatun Sahneleri: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A0rYLjb75bSbnJm2baOwfqg\n\u2694 Efsane Sava\u015f Sahneleri: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A2x_3Up9FdTzr1zSrjSVf7Y\nKurulu\u015f Osman 1. Sezonu izlemek i\u00e7in:  https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3Y6VE8qVPmAiHcvjh-GutM\nKurulu\u015f Osman  2. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3QwcZpbVgfdBpBcyu87q4i\nKurulu\u015f Osman  3. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A21u57xQhsQHsSw9Qf1qdKk\nKurulu\u015f Osman 4. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A1P8V8X6uux9ezUuLfhWPK8\nKurulu\u015f Osman 5. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3vbJ_K7-8T1qzRwg7sMFI-\n\nYap\u0131m : Bozda\u011f Film\nYap\u0131mc\u0131 : Mehmet Bozda\u011f\nY\u00f6netmen : Ahmet Y\u0131lmaz\nSenaryo : Mehmet Bozda\u011f, Atilla Engin, Fatma Nur G\u00fcldal\u0131, Ali Ozan Salk\u0131m, Mehmet Ar\u0131, Asl\u0131 Zeynep Peker Bozda\u011f\nOyuncular: Burak \u00d6z\u00e7ivit (Osman Bey), \u00d6zge T\u00f6rer (Bala Hatun), Emre Bey (Orhan Bey), \u00c7a\u011fr\u0131 \u015eensoy (Cerkutay), Yi\u011fit U\u00e7an (Boran), \u00d6. Faruk Aran (Alaeddin Bey), Tayan\u00e7 Ayaydin (Cladius), Sinan Tuzcu(Kucar), Leya K\u0131r\u015fan (Fatma Hatun), Ecem Sena Bay\u0131r (Holofira), Belgin \u015eim\u015fek (Gonca Hatun), Bu\u00e7e Buse Kahraman (Beg\u00fcm Hatun), Alma Terzic (Sofia), Beg\u00fcm \u00c7a\u011fla Ta\u015fk\u0131n (\u00dclgen Hatun), \u015eahin Celik (Koca Bey), Ali \u00d6ns\u00f6z (Yusuf), Turpal Tokaev (Turahan), Murat Boncuk (Aykurt), Asya A\u011fca (Halime), Ali Osman Ar\u0131kba\u015f (Gazi Alp), Ekin Pasvano\u011flu (Ay\u015fe), \u0130smail Erkan Bilben (Kanyumaz), Onur Aycelik(Hasan Bey), Aybike Eni\u015fte (K\u0131smet Hatun).\n\nKurulu\u015f Osman YouTube kanal\u0131na abone olun: http://atv.link/kosman\nKurulu\u015f Osman  Instagram sayfas\u0131: https://www.instagram.com/kurulusosman\nKurulu\u015f Osman  Twitter sayfas\u0131: https://twitter.com/kurulusosmanatv\nKurulu\u015f Osman  Facebook sayfas\u0131: https://www.facebook.com/kurulusosman\n\n#Kurulu\u015fOsman #atv #Burak\u00d6z\u00e7ivit",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ngc5fCjVvY8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ngc5fCjVvY8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ngc5fCjVvY8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ngc5fCjVvY8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ngc5fCjVvY8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kurulu\u015f Osman",
                "tags": [
                    "kurulu\u015f osman izle",
                    "kurulu\u015f osman canl\u0131 izle",
                    "kurulu\u015f osman oyuncular\u0131",
                    "kurulu\u015f osman kadrosu",
                    "burak \u00f6z\u00e7ivit",
                    "kurulu\u015f osman son b\u00f6l\u00fcm",
                    "ottoman",
                    "ottoman burak",
                    "kurulu\u015f burak",
                    "dirili\u015f osman",
                    "osman season 6",
                    "\u00d6zge t\u00f6rer",
                    "Bala hatun",
                    "Osman bey",
                    "kurulu\u015f osman",
                    "turkish drama",
                    "y\u0131ld\u0131z \u00e7a\u011fr\u0131 atiksoy",
                    "kurulus",
                    "osman analysis",
                    "cerkutay",
                    "malhun hatun",
                    "Emre bey",
                    "kurulu\u015f osman sezon finali",
                    "kurulu\u015f osman 6. sezon",
                    "Kurulu\u015f Osman 186. B\u00f6l\u00fcm",
                    "bu\u00e7e buse kahraman"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kurulu\u015f Osman 187. B\u00f6l\u00fcm @atvturkiye",
                    "description": "187.B\u00f6l\u00fcm: \nOsman Bey, obas\u0131n\u0131 geri alm\u0131\u015f ve yeni bir d\u00fczen kurmak \u00fczere harekete ge\u00e7mi\u015ftir. Ona inananlar\u0131n say\u0131s\u0131 giderek artmakta, Hasan Alp ve Koca Bey gibi \u00f6nemli T\u00fcrkmen beyleri saflar\u0131na kat\u0131lmaktad\u0131r. Ancak bu yeni nizam kurulurken hem i\u00e7ten hem d\u0131\u015ftan yeni tehditler b\u00fcy\u00fcmektedir.\nKU\u00c7AR\u2019IN GEL\u0130\u015e\u0130 VE MO\u011eOL TEHD\u0130D\u0130\nEsenbike ve Sargun\u2019un \u00f6l\u00fcm\u00fcyle u\u00e7larda b\u00fcy\u00fck bir tehlike do\u011far. Olcaytu Han\u2019\u0131n el\u00e7isi Ku\u00e7ar, bu \u00f6l\u00fcmler kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131nda Osman Bey\u2019den bir k\u0131z\u0131n\u0131 ve bir o\u011flunu istemektedir! Osman Bey bu tehdide nas\u0131l bir cevap verecektir? Ger\u00e7ek katilin kendisi olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 ispat edebilecek midir?\nOSMAN BEY\u2019\u0130N KAR\u015eISINDA ARTIK SADECE SOFIA YOK!\nOsman Bey\u2019in ezeli d\u00fc\u015fman\u0131 Sofia\u2019ya, Konstantinopol\u2019den destek gelir. Ge\u00e7mi\u015fte Sofia ile ba\u011f\u0131 olan Komutan Claudius, Osman Bey\u2019i alt etmek i\u00e7in gelmi\u015ftir. Claudius\u2019un hain plan\u0131 nedir? Osman Bey\u2019in kar\u015f\u0131s\u0131na nas\u0131l \u00e7\u0131kacakt\u0131r?\nHANEDANIN \u0130\u00c7\u0130NDE FIRTINA: ORHAN VE ALAEDD\u0130N KAR\u015eI KAR\u015eIYA\nOsman Bey, d\u0131\u015f tehditlerle m\u00fccadele ederken hanedan\u0131n i\u00e7inde huzursuzluk ba\u015f g\u00f6stermektedir. \u015eehzade Orhan ve \u015eehzade Alaeddin aras\u0131nda ba\u015flayan kavga, giderek daha da b\u00fcy\u00fcr. \u0130ki karde\u015f aras\u0131ndaki bu \u00e7eki\u015fme gelecekte nelere yol a\u00e7acakt\u0131r?\nSOFIA\u2019NIN YEN\u0130 OYUNU: HAL\u0130ME TUZA\u011eIN TAM ORTASINDA!\nKu\u00e7ar ve Claudius\u2019un geli\u015fiyle Sofia, oyununu yeniden kurar. Bu kez hedefinde Halime vard\u0131r. Sofia, Halime\u2019yi kullanarak b\u00fcy\u00fck plan\u0131n\u0131 devreye sokar. Fakat t\u00fcm ger\u00e7e\u011fi \u00f6\u011frenen Halime, Sofia\u2019yla y\u00fczle\u015fmeye kararl\u0131d\u0131r. Peki Halime nas\u0131l bir plan yapacakt\u0131r?\n\n\u2694 Osman Bey ve Bala Hatun Sahneleri: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A0rYLjb75bSbnJm2baOwfqg\n\u2694 Efsane Sava\u015f Sahneleri: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A2x_3Up9FdTzr1zSrjSVf7Y\nKurulu\u015f Osman 1. Sezonu izlemek i\u00e7in:  https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3Y6VE8qVPmAiHcvjh-GutM\nKurulu\u015f Osman  2. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3QwcZpbVgfdBpBcyu87q4i\nKurulu\u015f Osman  3. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A21u57xQhsQHsSw9Qf1qdKk\nKurulu\u015f Osman 4. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A1P8V8X6uux9ezUuLfhWPK8\nKurulu\u015f Osman 5. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3vbJ_K7-8T1qzRwg7sMFI-\n\nYap\u0131m : Bozda\u011f Film\nYap\u0131mc\u0131 : Mehmet Bozda\u011f\nY\u00f6netmen : Ahmet Y\u0131lmaz\nSenaryo : Mehmet Bozda\u011f, Atilla Engin, Fatma Nur G\u00fcldal\u0131, Ali Ozan Salk\u0131m, Mehmet Ar\u0131, Asl\u0131 Zeynep Peker Bozda\u011f\nOyuncular: Burak \u00d6z\u00e7ivit (Osman Bey), \u00d6zge T\u00f6rer (Bala Hatun), Emre Bey (Orhan Bey), \u00c7a\u011fr\u0131 \u015eensoy (Cerkutay), Yi\u011fit U\u00e7an (Boran), \u00d6. Faruk Aran (Alaeddin Bey), Tayan\u00e7 Ayaydin (Cladius), Sinan Tuzcu(Kucar), Leya K\u0131r\u015fan (Fatma Hatun), Ecem Sena Bay\u0131r (Holofira), Belgin \u015eim\u015fek (Gonca Hatun), Bu\u00e7e Buse Kahraman (Beg\u00fcm Hatun), Alma Terzic (Sofia), Beg\u00fcm \u00c7a\u011fla Ta\u015fk\u0131n (\u00dclgen Hatun), \u015eahin Celik (Koca Bey), Ali \u00d6ns\u00f6z (Yusuf), Turpal Tokaev (Turahan), Murat Boncuk (Aykurt), Asya A\u011fca (Halime), Ali Osman Ar\u0131kba\u015f (Gazi Alp), Ekin Pasvano\u011flu (Ay\u015fe), \u0130smail Erkan Bilben (Kanyumaz), Onur Aycelik(Hasan Bey), Aybike Eni\u015fte (K\u0131smet Hatun).\n\nKurulu\u015f Osman YouTube kanal\u0131na abone olun: http://atv.link/kosman\nKurulu\u015f Osman  Instagram sayfas\u0131: https://www.instagram.com/kurulusosman\nKurulu\u015f Osman  Twitter sayfas\u0131: https://twitter.com/kurulusosmanatv\nKurulu\u015f Osman  Facebook sayfas\u0131: https://www.facebook.com/kurulusosman\n\n#Kurulu\u015fOsman #atv #Burak\u00d6z\u00e7ivit"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6916251",
                "likeCount": "119294",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4312"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ngb5K__2vtWs8J-BObPFO7p5X6M",
            "id": "3PlkU9xfX5o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T11:57:58Z",
                "channelId": "UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg",
                "title": "Y\u0131llarca bu an\u0131n hayalini kuran baba duygu dolu anlar ya\u015fad\u0131 #shorts #ke\u015ffet #araba #mercedes",
                "description": "T\u00fcrkiye ve d\u00fcnya g\u00fcndemindeki son dakika haberleri ve s\u0131cak geli\u015fmeler Ulusal Kanal'da!\n\nABONE OL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg?sub_confirmation=1\n\nKATIL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg/join\n\nHABER:\nhttps://www.ulusal.com.tr\n\nCANLI YAYIN:\nhttps://www.youtube.com/c/UlusalKanalTV/live\n\nSOSYAL MEDYA:\nhttps://twitter.com/ulusalkanal\nhttps://www.facebook.com/UlusalKanal\nhttps://www.instagram.com/ulusalkanal \n\nAE-425\n\n#haber #g\u00fcndem #sondakika",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3PlkU9xfX5o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3PlkU9xfX5o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3PlkU9xfX5o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3PlkU9xfX5o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3PlkU9xfX5o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ulusal Kanal",
                "tags": [
                    "Ulusal Kanal",
                    "ulusal tv",
                    "haber",
                    "haberler",
                    "haber izle",
                    "son dakika haberleri",
                    "haber son dakika",
                    "son dakika",
                    "haberler son dakika bug\u00fcn",
                    "ke\u015ffet",
                    "shorts"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Y\u0131llarca bu an\u0131n hayalini kuran baba duygu dolu anlar ya\u015fad\u0131 #shorts #ke\u015ffet #araba #mercedes",
                    "description": "T\u00fcrkiye ve d\u00fcnya g\u00fcndemindeki son dakika haberleri ve s\u0131cak geli\u015fmeler Ulusal Kanal'da!\n\nABONE OL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg?sub_confirmation=1\n\nKATIL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg/join\n\nHABER:\nhttps://www.ulusal.com.tr\n\nCANLI YAYIN:\nhttps://www.youtube.com/c/UlusalKanalTV/live\n\nSOSYAL MEDYA:\nhttps://twitter.com/ulusalkanal\nhttps://www.facebook.com/UlusalKanal\nhttps://www.instagram.com/ulusalkanal \n\nAE-425\n\n#haber #g\u00fcndem #sondakika"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1267653",
                "likeCount": "43505",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1106"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OYMGqBIyPWsTyCOovlfHgVhoxew",
            "id": "D-M-hLZvvR8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T21:11:26Z",
                "channelId": "UCRfLDCtkSwmTdwHrbmC78Xg",
                "title": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti 97. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman | \"Benim annem \u00f6lmedi, \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc...\"",
                "description": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin 96. B\u00f6l\u00fcm\u00fcnde neler oldu?\n\nAbdullah\u2019\u0131n kendini bir kez daha aldatt\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenen Pembe, I\u015f\u0131l\u2019\u0131 herkesin \u00f6n\u00fcnde rezil ederek intikam\u0131n\u0131 alm\u0131\u015ft\u0131r. Ancak Abdullah sevgilisinin yan\u0131nda durur ve Pembe\u2019den bo\u015fanmak istedi\u011fini s\u00f6yler. Pembe \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n yan\u0131nda bu i\u015fe olur vermi\u015f g\u00f6z\u00fckse de akl\u0131ndaki hesap ba\u015fkad\u0131r. \u00d6nce Nilay ve Z\u00fclkar\u2019\u0131n yard\u0131m\u0131yla kalp krizi ge\u00e7irmi\u015f gibi yaparak Abdullah\u2019\u0131n eve d\u00f6nmesini sa\u011flar. B\u00fcy\u00fck hedefe y\u00fcr\u00fcrken ki ilk hamlesidir. Bu sahte hastal\u0131k numaras\u0131 sayesinde Nursema ile de bar\u0131\u015f\u0131r. Nursema ve Pembe\u2019nin bar\u0131\u015fmalar\u0131 sonucunda Firaz ve annesi Asude de \u00dcnallar ile olan ili\u015fkilerini tazeleyeceklerdir. Meri doland\u0131r\u0131lm\u0131\u015f oldu\u011funu \u00f6\u011frendi\u011finde en b\u00fcy\u00fck deste\u011fi K\u0131v\u0131lc\u0131m ve \u00d6mer\u2019den g\u00f6r\u00fcr. Pembe\u2019nin g\u00f6vde g\u00f6sterisi yapmak amac\u0131yla otelde yapaca\u011f\u0131 bir kutlama, her \u015feyi tepetaklak ederken herkesin geri d\u00f6n\u00fclmez bir yola girmesine neden olacakt\u0131r.\n\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin k\u0131saca konusu:\n\n\u0130yi e\u011fitimli, realist ve modern bir kad\u0131n olan K\u0131v\u0131lc\u0131m (Evrim Alasya), e\u015finden bo\u015fand\u0131ktan sonra dimdik ayakta kalm\u0131\u015f, iki k\u0131z\u0131n\u0131 da inand\u0131\u011f\u0131 de\u011ferler do\u011frultusunda yeti\u015ftirmi\u015ftir. K\u00fc\u00e7\u00fck k\u0131z\u0131 \u00c7imen hen\u00fcz liseye devam etmekte, b\u00fcy\u00fck k\u0131z\u0131 Do\u011fa (S\u0131la T\u00fcrko\u011flu) ise \u00fcniversitede di\u015f hekimli\u011fi okumaktad\u0131r. K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n tek iste\u011fi \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n ileride ba\u015far\u0131l\u0131 ve mutlu olmalar\u0131n\u0131 g\u00f6rmektir. Do\u011fa\u2019n\u0131n daha \u00fcniversiteye girdi\u011fi ilk y\u0131l erkek arkada\u015f\u0131yla evlenmesiyle b\u00fcy\u00fck bir hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ya\u015fayan K\u0131v\u0131lc\u0131m, hayat\u0131n\u0131n \u015fokunu k\u0131z\u0131n\u0131n kocas\u0131n\u0131n ailesiyle tan\u0131\u015fmas\u0131nda ya\u015far. Do\u011fa\u2019n\u0131n kocas\u0131 Fatih\u2019in (Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r) ailesi muhafazakar bir ailedir. K\u0131z\u0131n\u0131n hayata bu kadar farkl\u0131 bakan bir aileyle yapamayaca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcr. Do\u011fa ise a\u015fklar\u0131n\u0131n her t\u00fcrl\u00fc farkl\u0131l\u0131\u011f\u0131n \u00fcstesinden gelece\u011fine inanmaktad\u0131r. K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti; do\u011frular\u0131 ayn\u0131, y\u00f6ntemleri farkl\u0131 olan iki u\u00e7 aile aras\u0131nda kalan bir a\u015fk hikayesidir. \n\nSenaryosunu Melis Civelek ve Zeynep G\u00fcr\u2019\u00fcn, y\u00f6netmenli\u011fini Ayd\u0131n Bulut'un \u00fcstlendi\u011fi K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti'nin kadrosunda; Bar\u0131\u015f K\u0131l\u0131\u00e7 (\u00d6mer), Evrim Alasya (K\u0131v\u0131lc\u0131m), Ahmet M\u00fcmtaz Taylan (Abdullah), S\u0131la T\u00fcrko\u011flu (Do\u011fa), Sibel Ta\u015f\u00e7\u0131o\u011flu (Pembe), Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r (Fatih), Ceren Yalazo\u011flu (Nursema), Feyza Civelek (Nilay), Emrah Alt\u0131ntoprak (Mustafa), \u015eebnem Bozoklu (Meryem), Servet Pandur (Asude),Rahimcan Kapkap (Metehan), Ece \u0130rtem (I\u015f\u0131l), Soydan Soyda\u015f (Kayhan), Batuhan Bozkurt Y\u00fczg\u00fcle\u00e7 (Firaz), Sevim Erdo\u011fan (Leman), \u00d6zlem \u00c7akar Yal\u00e7\u0131nkaya (Sevilay), Bahtiyar Memili (Z\u00fclkar) ve Aliye Uzunata\u011fan (S\u00f6nmez) gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Cuma 20.00'de Show TV\u2019de!\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in \u27a1 http://showtv.tv/fsGmQ8\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti Facebook hesab\u0131n\u0131 takip etmek i\u00e7in \u27a1 https://www.facebook.com/kizilcikserbetitv\n\nShow TV YouTube Kanal\u0131na Abone Ol \u2192 http://showtv.tv/AGqcyj\nhttps://tr-tr.facebook.com/showtv\nhttps://www.instagram.com/showtv\nhttps://twitter.com/ShowTV\n\n#K\u0131z\u0131lc\u0131k\u015eerbeti\n#Do\u011fukanG\u00fcng\u00f6r\n#S\u0131laT\u00fcrko\u011flu \n#SibelTa\u015f\u00e7\u0131o\u011flu \n#AhmetM\u00fcmtazTaylan \n#Bar\u0131\u015fK\u0131l\u0131\u00e7 \n#EvrimAlasya",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-M-hLZvvR8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-M-hLZvvR8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-M-hLZvvR8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-M-hLZvvR8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-M-hLZvvR8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti",
                "tags": [
                    "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti",
                    "Show TV",
                    "Gold Film",
                    "Bar\u0131\u015f K\u0131l\u0131\u00e7",
                    "Evrim Alasya",
                    "S\u0131la T\u00fcrko\u011flu",
                    "Sibel Ta\u015f\u00e7\u0131o\u011flu",
                    "Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r",
                    "Ceren Yalazo\u011flu Karako\u00e7",
                    "Emrah Alt\u0131ntoprak",
                    "Rahimcan Kapkap",
                    "Feyza Civelek",
                    "Ahmet M\u00fcmtaz Taylan",
                    "Aliye Uzunata\u011fan",
                    "Soydan Soyda\u015f",
                    "Sevim Erdo\u011fan",
                    "Hasan Emre Avc\u0131",
                    "Bahtiyar Memili",
                    "\u015eebnem Bozoklu",
                    "Servet Pandur",
                    "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti 97. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti 97. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman | \"Benim annem \u00f6lmedi, \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc...\"",
                    "description": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin 96. B\u00f6l\u00fcm\u00fcnde neler oldu?\n\nAbdullah\u2019\u0131n kendini bir kez daha aldatt\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenen Pembe, I\u015f\u0131l\u2019\u0131 herkesin \u00f6n\u00fcnde rezil ederek intikam\u0131n\u0131 alm\u0131\u015ft\u0131r. Ancak Abdullah sevgilisinin yan\u0131nda durur ve Pembe\u2019den bo\u015fanmak istedi\u011fini s\u00f6yler. Pembe \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n yan\u0131nda bu i\u015fe olur vermi\u015f g\u00f6z\u00fckse de akl\u0131ndaki hesap ba\u015fkad\u0131r. \u00d6nce Nilay ve Z\u00fclkar\u2019\u0131n yard\u0131m\u0131yla kalp krizi ge\u00e7irmi\u015f gibi yaparak Abdullah\u2019\u0131n eve d\u00f6nmesini sa\u011flar. B\u00fcy\u00fck hedefe y\u00fcr\u00fcrken ki ilk hamlesidir. Bu sahte hastal\u0131k numaras\u0131 sayesinde Nursema ile de bar\u0131\u015f\u0131r. Nursema ve Pembe\u2019nin bar\u0131\u015fmalar\u0131 sonucunda Firaz ve annesi Asude de \u00dcnallar ile olan ili\u015fkilerini tazeleyeceklerdir. Meri doland\u0131r\u0131lm\u0131\u015f oldu\u011funu \u00f6\u011frendi\u011finde en b\u00fcy\u00fck deste\u011fi K\u0131v\u0131lc\u0131m ve \u00d6mer\u2019den g\u00f6r\u00fcr. Pembe\u2019nin g\u00f6vde g\u00f6sterisi yapmak amac\u0131yla otelde yapaca\u011f\u0131 bir kutlama, her \u015feyi tepetaklak ederken herkesin geri d\u00f6n\u00fclmez bir yola girmesine neden olacakt\u0131r.\n\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin k\u0131saca konusu:\n\n\u0130yi e\u011fitimli, realist ve modern bir kad\u0131n olan K\u0131v\u0131lc\u0131m (Evrim Alasya), e\u015finden bo\u015fand\u0131ktan sonra dimdik ayakta kalm\u0131\u015f, iki k\u0131z\u0131n\u0131 da inand\u0131\u011f\u0131 de\u011ferler do\u011frultusunda yeti\u015ftirmi\u015ftir. K\u00fc\u00e7\u00fck k\u0131z\u0131 \u00c7imen hen\u00fcz liseye devam etmekte, b\u00fcy\u00fck k\u0131z\u0131 Do\u011fa (S\u0131la T\u00fcrko\u011flu) ise \u00fcniversitede di\u015f hekimli\u011fi okumaktad\u0131r. K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n tek iste\u011fi \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n ileride ba\u015far\u0131l\u0131 ve mutlu olmalar\u0131n\u0131 g\u00f6rmektir. Do\u011fa\u2019n\u0131n daha \u00fcniversiteye girdi\u011fi ilk y\u0131l erkek arkada\u015f\u0131yla evlenmesiyle b\u00fcy\u00fck bir hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ya\u015fayan K\u0131v\u0131lc\u0131m, hayat\u0131n\u0131n \u015fokunu k\u0131z\u0131n\u0131n kocas\u0131n\u0131n ailesiyle tan\u0131\u015fmas\u0131nda ya\u015far. Do\u011fa\u2019n\u0131n kocas\u0131 Fatih\u2019in (Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r) ailesi muhafazakar bir ailedir. K\u0131z\u0131n\u0131n hayata bu kadar farkl\u0131 bakan bir aileyle yapamayaca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcr. Do\u011fa ise a\u015fklar\u0131n\u0131n her t\u00fcrl\u00fc farkl\u0131l\u0131\u011f\u0131n \u00fcstesinden gelece\u011fine inanmaktad\u0131r. K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti; do\u011frular\u0131 ayn\u0131, y\u00f6ntemleri farkl\u0131 olan iki u\u00e7 aile aras\u0131nda kalan bir a\u015fk hikayesidir. \n\nSenaryosunu Melis Civelek ve Zeynep G\u00fcr\u2019\u00fcn, y\u00f6netmenli\u011fini Ayd\u0131n Bulut'un \u00fcstlendi\u011fi K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti'nin kadrosunda; Bar\u0131\u015f K\u0131l\u0131\u00e7 (\u00d6mer), Evrim Alasya (K\u0131v\u0131lc\u0131m), Ahmet M\u00fcmtaz Taylan (Abdullah), S\u0131la T\u00fcrko\u011flu (Do\u011fa), Sibel Ta\u015f\u00e7\u0131o\u011flu (Pembe), Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r (Fatih), Ceren Yalazo\u011flu (Nursema), Feyza Civelek (Nilay), Emrah Alt\u0131ntoprak (Mustafa), \u015eebnem Bozoklu (Meryem), Servet Pandur (Asude),Rahimcan Kapkap (Metehan), Ece \u0130rtem (I\u015f\u0131l), Soydan Soyda\u015f (Kayhan), Batuhan Bozkurt Y\u00fczg\u00fcle\u00e7 (Firaz), Sevim Erdo\u011fan (Leman), \u00d6zlem \u00c7akar Yal\u00e7\u0131nkaya (Sevilay), Bahtiyar Memili (Z\u00fclkar) ve Aliye Uzunata\u011fan (S\u00f6nmez) gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Cuma 20.00'de Show TV\u2019de!\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in \u27a1 http://showtv.tv/fsGmQ8\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti Facebook hesab\u0131n\u0131 takip etmek i\u00e7in \u27a1 https://www.facebook.com/kizilcikserbetitv\n\nShow TV YouTube Kanal\u0131na Abone Ol \u2192 http://showtv.tv/AGqcyj\nhttps://tr-tr.facebook.com/showtv\nhttps://www.instagram.com/showtv\nhttps://twitter.com/ShowTV\n\n#K\u0131z\u0131lc\u0131k\u015eerbeti\n#Do\u011fukanG\u00fcng\u00f6r\n#S\u0131laT\u00fcrko\u011flu \n#SibelTa\u015f\u00e7\u0131o\u011flu \n#AhmetM\u00fcmtazTaylan \n#Bar\u0131\u015fK\u0131l\u0131\u00e7 \n#EvrimAlasya"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2081704",
                "likeCount": "18045",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6002"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bbbo2U66p-Qkt1of8iVMt-Ehle4",
            "id": "OGfRRH8ZQ5I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T05:38:00Z",
                "channelId": "UCLb86cLe-V30XbnQ8g1L_2A",
                "title": "\uc774\uac70\uac00\ub2a5? \ucd08\ub4f1 \uce5c\uad6c\ub294 \uacfc\uc5f0?#\ucda4\ucd94\ub294\uacf0\ub3cc #\ucda4\ucd94\ub294\uacf0\ub3cc\uc758\ub79c\ub364\ub304\uc2a4 #music #dance #kpop #\ub304\uc2a4 #bp #blackpink #\ube14\ub799\ud551\ud06c #killthislove #\uc774\uac70\uac00\ub2a5?",
                "description": "\ub9e4\uc8fc \ud1a0\uc694\uc77c\uc77c\uc694\uc77c \ub79c\ub364\ub304\uc2a4 \ubc84\uc2a4\ud0b9 \uc744 \uc9c4\ud589\ud558\uc5ec\uc11c \uc7ac\ubbf8\ub09c \ucc4c\ub9b0\uc9c0 \uc601\uc0c1\uc789 \uc62c\ub77c\uac11\ub2c8\ub2e4^^ \uad6c\ub3c5\uacfc\uc88b\uc544\uc694\ubd80\ud0c1\ub4dc\ub9bd\ub2c8\ub2e4^^\nWe do random dance busking every Saturday and Sunday, and fun challenge videos are uploaded^^ Please subscribe and like^^",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OGfRRH8ZQ5I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OGfRRH8ZQ5I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OGfRRH8ZQ5I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OGfRRH8ZQ5I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OGfRRH8ZQ5I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\ucda4\ucd94\ub294\uacf0\ub3cc\uc758 \ub79c\ub364\ub304\uc2a4",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\uc774\uac70\uac00\ub2a5? \ucd08\ub4f1 \uce5c\uad6c\ub294 \uacfc\uc5f0?#\ucda4\ucd94\ub294\uacf0\ub3cc #\ucda4\ucd94\ub294\uacf0\ub3cc\uc758\ub79c\ub364\ub304\uc2a4 #music #dance #kpop #\ub304\uc2a4 #bp #blackpink #\ube14\ub799\ud551\ud06c #killthislove #\uc774\uac70\uac00\ub2a5?",
                    "description": "\ub9e4\uc8fc \ud1a0\uc694\uc77c\uc77c\uc694\uc77c \ub79c\ub364\ub304\uc2a4 \ubc84\uc2a4\ud0b9 \uc744 \uc9c4\ud589\ud558\uc5ec\uc11c \uc7ac\ubbf8\ub09c \ucc4c\ub9b0\uc9c0 \uc601\uc0c1\uc789 \uc62c\ub77c\uac11\ub2c8\ub2e4^^ \uad6c\ub3c5\uacfc\uc88b\uc544\uc694\ubd80\ud0c1\ub4dc\ub9bd\ub2c8\ub2e4^^\nWe do random dance busking every Saturday and Sunday, and fun challenge videos are uploaded^^ Please subscribe and like^^"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2472204",
                "likeCount": "42895",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "75"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5bYQ6w5GvS5LzfvvC41MCze7328",
            "id": "u2UOU54_fwc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T15:01:30Z",
                "channelId": "UCPwtBv1vrGio8Z_pv2w5X7A",
                "title": "Smart Dog \ud83d\ude31\ud83e\udd23 #demariki",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2UOU54_fwc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2UOU54_fwc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2UOU54_fwc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2UOU54_fwc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2UOU54_fwc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Demariki",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Smart Dog \ud83d\ude31\ud83e\udd23 #demariki",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14296100",
                "likeCount": "190511",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "119"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R2OPiOoAGxZa1e9Q7JZGbG5rtFU",
            "id": "-lcbvI7Xucw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T09:00:02Z",
                "channelId": "UCMwDjFRAsV-XahEuXPfVAmA",
                "title": "1678",
                "description": "\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u5bb6\u5ead\u641e\u7b11\u65e5\u8bb0\u3011\u9891\u9053\uff01\ud83d\ude02\ud83c\udfe0\n\n\u8fd9\u91cc\u662f\u5bb6\u5ead\u89d2\u8272\u626e\u6f14\u641e\u7b11\u89c6\u9891\u7684\u6b22\u4e50\u5929\u5730\u3002\u5728\u8fd9\u4e2a\u9891\u9053\uff0c\u6211\u4eec\u4f1a\u4e3a\u5927\u5bb6\u5e26\u6765\u5404\u79cd\u6709\u8da3\u7684\u5bb6\u5ead\u89d2\u8272\u626e\u6f14\u548c\u641e\u7b11\u60c5\u8282\uff0c\u8ba9\u4f60\u5728\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4e2d\u627e\u5230\u4e50\u8da3\u3002\u65e0\u8bba\u662f\u641e\u7b11\u7684\u5bb6\u5ead\u4e92\u52a8\uff0c\u8fd8\u662f\u5e7d\u9ed8\u7684\u60c5\u8282\u626e\u6f14\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u4f1a\u7528\u6700\u771f\u5b9e\u3001\u6700\u6709\u8da3\u7684\u65b9\u5f0f\u5448\u73b0\u7ed9\u5927\u5bb6\u3002\ud83c\udfad\ud83e\udd23\n\n\u6211\u4eec\u975e\u5e38\u91cd\u89c6\u4e0e\u89c2\u4f17\u7684\u4e92\u52a8\uff0c\u4f60\u7684\u6bcf\u4e00\u6761\u8bc4\u8bba\u548c\u70b9\u8d5e\u90fd\u662f\u6211\u4eec\u7ee7\u7eed\u521b\u4f5c\u7684\u52a8\u529b\u3002\ud83c\udf1f\ud83d\udcac\n\n\ud83d\udce2 \u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u8bf7\u52a1\u5fc5\u8ba2\u9605\u9891\u9053\uff0c\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\ud83d\udd14\uff0c\u8fd9\u6837\u4f60\u5c31\u4e0d\u4f1a\u9519\u8fc7\u4efb\u4f55\u4e00\u4e2a\u7cbe\u5f69\u7684\u641e\u7b11\u89c6\u9891\u3002\u5206\u4eab\u4f60\u7684\u60f3\u6cd5\u548c\u5efa\u8bae\uff0c\u8ba9\u6211\u4eec\u4e00\u8d77\u63a2\u7d22\u66f4\u591a\u5bb6\u5ead\u641e\u7b11\u7684\u6b22\u4e50\u65f6\u5149\u5427\uff01\ud83c\udf08\n\n\u52a0\u5165\u3010\u5bb6\u5ead\u641e\u7b11\u65e5\u8bb0\u3011\u7684\u5927\u5bb6\u5ead\uff0c\u4e00\u8d77\u4eab\u53d7\u5bb6\u5ead\u4e92\u52a8\u548c\u89d2\u8272\u626e\u6f14\u5e26\u6765\u7684\u6b22\u7b11\uff0c\u53d1\u73b0\u66f4\u591a\u7cbe\u5f69\u7684\u641e\u7b11\u77ac\u95f4\uff01\ud83c\udf8a\n\n\u6240\u6709\u89c6\u9891\u53d6\u5f97\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u521b\u4f5c\u8005\u6388\u6743\uff0c\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u5e73\u53f0\u89c4\u5b9a\u3002\ud83d\udee1\ufe0f\n\n\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\u5236\u4f5c\u56e2\u961f\u4f1a\u7279\u522b\u5173\u6ce8\u513f\u7ae5\u7684\u5b89\u5168\u9700\u6c42\uff0c\u786e\u4fdd\u5185\u5bb9\u4e0d\u4f1a\u5bf9\u5176\u9020\u6210\u4efb\u4f55\u5371\u5bb3\u3002",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-lcbvI7Xucw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-lcbvI7Xucw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-lcbvI7Xucw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-lcbvI7Xucw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-lcbvI7Xucw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Family Funny Diary",
                "tags": [
                    "\u5bb6\u5ead\u641e\u7b11\u65e5\u8bb0",
                    "\u5bb6\u5ead\u89d2\u8272\u626e\u6f14",
                    "\u641e\u7b11\u89c6\u9891",
                    "\u5bb6\u5ead\u4e92\u52a8",
                    "\u641e\u7b11\u60c5\u8282",
                    "\u89d2\u8272\u626e\u6f14\u89c6\u9891",
                    "\u5bb6\u5ead\u5e7d\u9ed8",
                    "\u641e\u7b11\u65e5\u5e38",
                    "\u5bb6\u5ead\u559c\u5267",
                    "\u641e\u7b11\u77ed\u7247",
                    "\u641e\u7b11\u7247\u6bb5",
                    "\u5bb6\u5ead\u4e50\u8da3",
                    "\u641e\u7b11\u5bb6\u5ead",
                    "\u5bb6\u5ead\u5a31\u4e50",
                    "\u641e\u7b11\u8868\u6f14",
                    "\u5bb6\u5ead\u641e\u7b11\u77ac\u95f4",
                    "\u641e\u7b11\u60c5\u666f\u5267",
                    "\u5bb6\u5ead\u8da3\u4e8b",
                    "\u5e7d\u9ed8\u89c6\u9891",
                    "\u641e\u7b11\u521b\u610f",
                    "\u5bb6\u5ead\u641e\u7b11\u8868\u6f14",
                    "\u641e\u7b11\u89d2\u8272",
                    "\u5bb6\u5ead\u641e\u7b11\u7247",
                    "\u641e\u7b11\u5267",
                    "\u5bb6\u5ead\u641e\u7b11\u77ed\u7247",
                    "\u5bb6\u5ead\u7b11\u8bdd",
                    "\u641e\u7b11\u5267\u573a",
                    "\u5bb6\u5ead\u5e7d\u9ed8\u89c6\u9891",
                    "\u89d2\u8272\u626e\u6f14\u641e\u7b11",
                    "\u641e\u7b11\u4e92\u52a8"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh-CN",
                "localized": {
                    "title": "1678",
                    "description": "\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u5bb6\u5ead\u641e\u7b11\u65e5\u8bb0\u3011\u9891\u9053\uff01\ud83d\ude02\ud83c\udfe0\n\n\u8fd9\u91cc\u662f\u5bb6\u5ead\u89d2\u8272\u626e\u6f14\u641e\u7b11\u89c6\u9891\u7684\u6b22\u4e50\u5929\u5730\u3002\u5728\u8fd9\u4e2a\u9891\u9053\uff0c\u6211\u4eec\u4f1a\u4e3a\u5927\u5bb6\u5e26\u6765\u5404\u79cd\u6709\u8da3\u7684\u5bb6\u5ead\u89d2\u8272\u626e\u6f14\u548c\u641e\u7b11\u60c5\u8282\uff0c\u8ba9\u4f60\u5728\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4e2d\u627e\u5230\u4e50\u8da3\u3002\u65e0\u8bba\u662f\u641e\u7b11\u7684\u5bb6\u5ead\u4e92\u52a8\uff0c\u8fd8\u662f\u5e7d\u9ed8\u7684\u60c5\u8282\u626e\u6f14\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u4f1a\u7528\u6700\u771f\u5b9e\u3001\u6700\u6709\u8da3\u7684\u65b9\u5f0f\u5448\u73b0\u7ed9\u5927\u5bb6\u3002\ud83c\udfad\ud83e\udd23\n\n\u6211\u4eec\u975e\u5e38\u91cd\u89c6\u4e0e\u89c2\u4f17\u7684\u4e92\u52a8\uff0c\u4f60\u7684\u6bcf\u4e00\u6761\u8bc4\u8bba\u548c\u70b9\u8d5e\u90fd\u662f\u6211\u4eec\u7ee7\u7eed\u521b\u4f5c\u7684\u52a8\u529b\u3002\ud83c\udf1f\ud83d\udcac\n\n\ud83d\udce2 \u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u8bf7\u52a1\u5fc5\u8ba2\u9605\u9891\u9053\uff0c\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\ud83d\udd14\uff0c\u8fd9\u6837\u4f60\u5c31\u4e0d\u4f1a\u9519\u8fc7\u4efb\u4f55\u4e00\u4e2a\u7cbe\u5f69\u7684\u641e\u7b11\u89c6\u9891\u3002\u5206\u4eab\u4f60\u7684\u60f3\u6cd5\u548c\u5efa\u8bae\uff0c\u8ba9\u6211\u4eec\u4e00\u8d77\u63a2\u7d22\u66f4\u591a\u5bb6\u5ead\u641e\u7b11\u7684\u6b22\u4e50\u65f6\u5149\u5427\uff01\ud83c\udf08\n\n\u52a0\u5165\u3010\u5bb6\u5ead\u641e\u7b11\u65e5\u8bb0\u3011\u7684\u5927\u5bb6\u5ead\uff0c\u4e00\u8d77\u4eab\u53d7\u5bb6\u5ead\u4e92\u52a8\u548c\u89d2\u8272\u626e\u6f14\u5e26\u6765\u7684\u6b22\u7b11\uff0c\u53d1\u73b0\u66f4\u591a\u7cbe\u5f69\u7684\u641e\u7b11\u77ac\u95f4\uff01\ud83c\udf8a\n\n\u6240\u6709\u89c6\u9891\u53d6\u5f97\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u521b\u4f5c\u8005\u6388\u6743\uff0c\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u5e73\u53f0\u89c4\u5b9a\u3002\ud83d\udee1\ufe0f\n\n\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\u5236\u4f5c\u56e2\u961f\u4f1a\u7279\u522b\u5173\u6ce8\u513f\u7ae5\u7684\u5b89\u5168\u9700\u6c42\uff0c\u786e\u4fdd\u5185\u5bb9\u4e0d\u4f1a\u5bf9\u5176\u9020\u6210\u4efb\u4f55\u5371\u5bb3\u3002"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh-CN"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8909786",
                "likeCount": "106704",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "70"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lc47iV7Ia6yNvaovPaI_VftkrqQ",
            "id": "gZXzugIsvBA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T16:00:57Z",
                "channelId": "UC2Auof70ozxMQ6K1IedgZmQ",
                "title": "K\u00dc\u00c7\u00dcK ORTA veya B\u00dcY\u00dcK YEMEK YARI\u015eMASI !? | S\u0131la D\u00fcndar Feride \u00d6zdin\u00e7 Mert Eren B\u00fclb\u00fcl",
                "description": "Herkese selaam ben S\u0131la D\u00fcndar bug\u00fcn arkada\u015flar\u0131m ile yani Feride \u00d6zdin\u00e7 ve Mert Eren B\u00fclb\u00fcl ile K\u00dc\u00c7\u00dcK ORTA veya B\u00dcY\u00dcK YEMEK YARI\u015eMASI \u00e7ektikk. Biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131m sizde \u00e7ok e\u011flenirsinizz iyi seyirler sizi seviyorumm :)\n\nKIRILMAZ TOPU KIR 20.000 TL KAZAN !? https://youtu.be/opLhk3FKgf0\n\n\u00c7\u0130ZG\u0130 F\u0130LMLERDEK\u0130 YEMEKLER\u0130 DENED\u0130K !? https://youtu.be/J7khmjokznc\n\nsiladundar@welogsocial.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gZXzugIsvBA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gZXzugIsvBA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gZXzugIsvBA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gZXzugIsvBA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gZXzugIsvBA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0131la D\u00fcndar",
                "tags": [
                    "s\u0131la d\u00fcndar",
                    "mert eren b\u00fclb\u00fcl",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "k\u00fc\u00e7\u00fck orta b\u00fcy\u00fck",
                    "s\u0131la d\u00fcndar k\u00fc\u00e7\u00fck",
                    "s\u0131la feride mert",
                    "s\u0131la d\u00fcndar yemek",
                    "mert eren yemek",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 yemek",
                    "s\u0131la feride",
                    "s\u0131la d\u00fcndar yemek yar\u0131\u015fmas\u0131",
                    "yemek yar\u0131\u015fmas\u0131",
                    "yemek",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 k\u00fc\u00e7\u00fck",
                    "s\u0131la feride mert yemek",
                    "yemek videolar\u0131",
                    "yemek yar\u0131\u015fmalar\u0131",
                    "yemek challenge",
                    "s\u0131la feride yemek",
                    "s\u0131la feride yemek yar\u0131\u015fmas\u0131",
                    "s\u0131la d\u00fcndar yar\u0131\u015fma",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 yar\u0131\u015fma",
                    "mert eren b\u00fclb\u00fcl yar\u0131\u015fma"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "K\u00dc\u00c7\u00dcK ORTA veya B\u00dcY\u00dcK YEMEK YARI\u015eMASI !? | S\u0131la D\u00fcndar Feride \u00d6zdin\u00e7 Mert Eren B\u00fclb\u00fcl",
                    "description": "Herkese selaam ben S\u0131la D\u00fcndar bug\u00fcn arkada\u015flar\u0131m ile yani Feride \u00d6zdin\u00e7 ve Mert Eren B\u00fclb\u00fcl ile K\u00dc\u00c7\u00dcK ORTA veya B\u00dcY\u00dcK YEMEK YARI\u015eMASI \u00e7ektikk. Biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131m sizde \u00e7ok e\u011flenirsinizz iyi seyirler sizi seviyorumm :)\n\nKIRILMAZ TOPU KIR 20.000 TL KAZAN !? https://youtu.be/opLhk3FKgf0\n\n\u00c7\u0130ZG\u0130 F\u0130LMLERDEK\u0130 YEMEKLER\u0130 DENED\u0130K !? https://youtu.be/J7khmjokznc\n\nsiladundar@welogsocial.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "629643",
                "likeCount": "36032",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4343"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I0LQKSkrZD43zWIuUBJk4PSzihw",
            "id": "gRfvoHjYXo8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T21:29:48Z",
                "channelId": "UC9KLY6Eftv__Ml3EQVbVasA",
                "title": "Mehmed: Fetihler Sultan\u0131 41. B\u00f6l\u00fcm @trt1",
                "description": "Mehmed: Fetihler Sultan\u0131 41. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti:\n\nKutlu fetih yolunda b\u00fct\u00fcn haz\u0131rl\u0131klar tamamlanm\u0131\u015f, kurulan tuzaklar bir bir a\u015f\u0131l\u0131rken Osmanl\u0131 ordusunun maneviyat\u0131 da katbekat artm\u0131\u015ft\u0131r. Nihayet Sultan Mehmed\u2019in hayali ger\u00e7ek olmak \u00fczeredir. Ordusuna son ve g\u00fc\u00e7l\u00fc bir konu\u015fma yapt\u0131ktan sonra Konstantiniyye\u2019ye h\u00fccum etmek ister. Ancak Ak\u015femseddin\u2019in can al\u0131c\u0131 bir iste\u011fi hem Osmanl\u0131 hem Bizans taraf\u0131nda b\u00fct\u00fcn dengeleri alt \u00fcst edecektir. Ak\u015femseddin, Sultan Mehmed\u2019den ne isteyecektir?\n\nKonstantiniyye\u2019nin fethi yolunda g\u00f6z\u00fcn\u00fc budaktan ay\u0131rmayan Sultan Mehmed herkesi \u015foka sokacak bir hamleye giri\u015fir. Bu u\u011furda sonu \u00f6l\u00fcm dahi olabilecek vazifeyi \u00c7andarl\u0131\u2019ya verir. Sultan Mehmed\u2019in, \u00c7andarl\u0131\u2019ya verdi\u011fi vazife nedir? \u00c7andarl\u0131 bu vazifesinde hangi kana susam\u0131\u015f d\u00fc\u015fman\u0131n nefesini ensesinde hissedecektir?\n\nSultan Mehmed ve ordusu m\u00fcjdelenmi\u015f fetih yolunda onca \u015fehit, gazi vermi\u015f, terlerini kanlar\u0131 ile kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131p bir kutlu \u00f6vg\u00fcye mazhar olmak istemekteyken, sonunda kutlu fetih onlara nasip olacak m\u0131d\u0131r? \u0130mparator Konstantinos\u2019un hangi ac\u0131mas\u0131z oyunlar\u0131yla y\u00fcz y\u00fcze geleceklerdir?\n\nY\u00f6netmen: Selahattin Sancakl\u0131, Y\u0131ld\u0131ray Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nSenarist: Ozan Bodur, Enes \u015eeng\u00f6n\u00fcl, Fatih G\u00fcler, Yasin Usta\u00a0\nOyuncu Kadrosu : Serkan \u00c7ayo\u011flu, Selim Bayraktar, Se\u00e7kin \u00d6zdemir, T\u00fcba \u00dcnsal,\u00a0 Sinan Albayrak, Esila Umut, Sena \u00c7ak\u0131r, Kenan \u00c7oban, Ertu\u011frul Posto\u011flu, Osman Soykut, Ali Sinan Demir, Beyti Engin, Mim Kemal \u00d6ke, Kaan Yal\u00e7\u0131n, Ali Buhara Mete, Emel \u00d6zcan, Ulvi Alacakaptan, Abdurrahman Tevruz, Recep \u00c7avdar, Sidar Tublek, Cebrail Esen, Burcu Alt\u0131n Deprem, Tolga Akkaya, Sabri Arafato\u011flu ve Ali Nuri T\u00fcrko\u011flu ve Serdar G\u00f6khan ve Turgay Tan\u00fclk\u00fc ve\u00a0 Ghassan Massoud\n\u00a0\nMehmed: Fetihler Sultan\u0131 Sosyal Medya Hesaplar\u0131;\nMehmed Fetihler Sultan\u0131 Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/mehmedfetihlersultani/\nMehmed Fetihler Sultan\u0131 X Sayfas\u0131: https://twitter.com/mehmeddizisitrt\nMehmed Fetihler Sultan\u0131 Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/mehmedfetihlersultanitrt/\n \nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131;\nTRT 1 Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/TRT1\nTRT 1 Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/TRT1\nTRT 1 Resmi X Sayfas\u0131: https://twitter.com/trt1\nTRT 1 Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/trt1\nTRT 1 Resmi TikTok Sayfas\u0131: https://www.tiktok.com/@trt1\nTRT 1 Resmi WhatsApp Sayfas\u0131: https://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V\n\n#MehmedFetihlerSultan\u0131\n#FetihVakti\n#TRT1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRfvoHjYXo8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRfvoHjYXo8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRfvoHjYXo8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRfvoHjYXo8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRfvoHjYXo8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mehmed: Fetihler Sultan\u0131",
                "tags": [
                    "fatih sultan mehmet dizisi",
                    "fatih sultan mehmet dizisi trt",
                    "fatih sultan mehmet dizisi 41 b\u00f6l\u00fcm",
                    "tarihi dizi",
                    "osmanl\u0131 devleti",
                    "osmanl\u0131 tarihi",
                    "mehmed fetihler sultan\u0131",
                    "trt 1 fatih sultan mehmet dizisi",
                    "fatih dizisi trt",
                    "mehmed fetihler sultan\u0131 41.b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "mehmed fetihler sultan 41.b\u00f6l\u00fcm",
                    "Fatih: Sultan of Conquests",
                    "\u0645\u062d\u0645\u062f: \u0633\u0644\u0637\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0641\u062a\u0648\u062d\u0627\u062a",
                    "Mehmed: Sult\u00e1n de conquistas",
                    "mehmed fetihler sultan\u0131 son b\u00f6l\u00fcm",
                    "Serkan \u00c7ayo\u011flu",
                    "kurt\u00e7u do\u011fan",
                    "\u00c7andarl\u0131 Halil pa\u015fa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mehmed: Fetihler Sultan\u0131 41. B\u00f6l\u00fcm @trt1",
                    "description": "Mehmed: Fetihler Sultan\u0131 41. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti:\n\nKutlu fetih yolunda b\u00fct\u00fcn haz\u0131rl\u0131klar tamamlanm\u0131\u015f, kurulan tuzaklar bir bir a\u015f\u0131l\u0131rken Osmanl\u0131 ordusunun maneviyat\u0131 da katbekat artm\u0131\u015ft\u0131r. Nihayet Sultan Mehmed\u2019in hayali ger\u00e7ek olmak \u00fczeredir. Ordusuna son ve g\u00fc\u00e7l\u00fc bir konu\u015fma yapt\u0131ktan sonra Konstantiniyye\u2019ye h\u00fccum etmek ister. Ancak Ak\u015femseddin\u2019in can al\u0131c\u0131 bir iste\u011fi hem Osmanl\u0131 hem Bizans taraf\u0131nda b\u00fct\u00fcn dengeleri alt \u00fcst edecektir. Ak\u015femseddin, Sultan Mehmed\u2019den ne isteyecektir?\n\nKonstantiniyye\u2019nin fethi yolunda g\u00f6z\u00fcn\u00fc budaktan ay\u0131rmayan Sultan Mehmed herkesi \u015foka sokacak bir hamleye giri\u015fir. Bu u\u011furda sonu \u00f6l\u00fcm dahi olabilecek vazifeyi \u00c7andarl\u0131\u2019ya verir. Sultan Mehmed\u2019in, \u00c7andarl\u0131\u2019ya verdi\u011fi vazife nedir? \u00c7andarl\u0131 bu vazifesinde hangi kana susam\u0131\u015f d\u00fc\u015fman\u0131n nefesini ensesinde hissedecektir?\n\nSultan Mehmed ve ordusu m\u00fcjdelenmi\u015f fetih yolunda onca \u015fehit, gazi vermi\u015f, terlerini kanlar\u0131 ile kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131p bir kutlu \u00f6vg\u00fcye mazhar olmak istemekteyken, sonunda kutlu fetih onlara nasip olacak m\u0131d\u0131r? \u0130mparator Konstantinos\u2019un hangi ac\u0131mas\u0131z oyunlar\u0131yla y\u00fcz y\u00fcze geleceklerdir?\n\nY\u00f6netmen: Selahattin Sancakl\u0131, Y\u0131ld\u0131ray Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nSenarist: Ozan Bodur, Enes \u015eeng\u00f6n\u00fcl, Fatih G\u00fcler, Yasin Usta\u00a0\nOyuncu Kadrosu : Serkan \u00c7ayo\u011flu, Selim Bayraktar, Se\u00e7kin \u00d6zdemir, T\u00fcba \u00dcnsal,\u00a0 Sinan Albayrak, Esila Umut, Sena \u00c7ak\u0131r, Kenan \u00c7oban, Ertu\u011frul Posto\u011flu, Osman Soykut, Ali Sinan Demir, Beyti Engin, Mim Kemal \u00d6ke, Kaan Yal\u00e7\u0131n, Ali Buhara Mete, Emel \u00d6zcan, Ulvi Alacakaptan, Abdurrahman Tevruz, Recep \u00c7avdar, Sidar Tublek, Cebrail Esen, Burcu Alt\u0131n Deprem, Tolga Akkaya, Sabri Arafato\u011flu ve Ali Nuri T\u00fcrko\u011flu ve Serdar G\u00f6khan ve Turgay Tan\u00fclk\u00fc ve\u00a0 Ghassan Massoud\n\u00a0\nMehmed: Fetihler Sultan\u0131 Sosyal Medya Hesaplar\u0131;\nMehmed Fetihler Sultan\u0131 Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/mehmedfetihlersultani/\nMehmed Fetihler Sultan\u0131 X Sayfas\u0131: https://twitter.com/mehmeddizisitrt\nMehmed Fetihler Sultan\u0131 Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/mehmedfetihlersultanitrt/\n \nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131;\nTRT 1 Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/TRT1\nTRT 1 Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/TRT1\nTRT 1 Resmi X Sayfas\u0131: https://twitter.com/trt1\nTRT 1 Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/trt1\nTRT 1 Resmi TikTok Sayfas\u0131: https://www.tiktok.com/@trt1\nTRT 1 Resmi WhatsApp Sayfas\u0131: https://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V\n\n#MehmedFetihlerSultan\u0131\n#FetihVakti\n#TRT1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1899299",
                "likeCount": "40350",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3893"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pqHg4GpO3fey3zhnGo00QOeW_UA",
            "id": "AejlcZ_5aOw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T08:00:13Z",
                "channelId": "UCSz1RpLRi0C1iBFhrh-WcIg",
                "title": "Sigma Girl Training \ud83d\udc80",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AejlcZ_5aOw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AejlcZ_5aOw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AejlcZ_5aOw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AejlcZ_5aOw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AejlcZ_5aOw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karina ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sigma Girl Training \ud83d\udc80",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39350452",
                "likeCount": "698470",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4003"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VLpF-LdIf6n50-w5ReIRzu3hLEI",
            "id": "n-DgqCUbWPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T11:40:01Z",
                "channelId": "UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg",
                "title": "Malatya'da halk polise \u015faka yapt\u0131! Polis haftas\u0131 pastayla kutland\u0131 #shorts #polis #ke\u015ffet #malatya",
                "description": "T\u00fcrkiye ve d\u00fcnya g\u00fcndemindeki son dakika haberleri ve s\u0131cak geli\u015fmeler Ulusal Kanal'da!\n\nABONE OL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg?sub_confirmation=1\n\nKATIL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg/join\n\nHABER:\nhttps://www.ulusal.com.tr\n\nCANLI YAYIN:\nhttps://www.youtube.com/c/UlusalKanalTV/live\n\nSOSYAL MEDYA:\nhttps://twitter.com/ulusalkanal\nhttps://www.facebook.com/UlusalKanal\nhttps://www.instagram.com/ulusalkanal \n\nAE-425\n\n#haber #g\u00fcndem #sondakika",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-DgqCUbWPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-DgqCUbWPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-DgqCUbWPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-DgqCUbWPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-DgqCUbWPE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ulusal Kanal",
                "tags": [
                    "Ulusal Kanal",
                    "ulusal tv",
                    "haber",
                    "haberler",
                    "haber izle",
                    "son dakika haberleri",
                    "haber son dakika",
                    "son dakika",
                    "haberler son dakika bug\u00fcn",
                    "ke\u015ffet",
                    "shorts"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Malatya'da halk polise \u015faka yapt\u0131! Polis haftas\u0131 pastayla kutland\u0131 #shorts #polis #ke\u015ffet #malatya",
                    "description": "T\u00fcrkiye ve d\u00fcnya g\u00fcndemindeki son dakika haberleri ve s\u0131cak geli\u015fmeler Ulusal Kanal'da!\n\nABONE OL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg?sub_confirmation=1\n\nKATIL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg/join\n\nHABER:\nhttps://www.ulusal.com.tr\n\nCANLI YAYIN:\nhttps://www.youtube.com/c/UlusalKanalTV/live\n\nSOSYAL MEDYA:\nhttps://twitter.com/ulusalkanal\nhttps://www.facebook.com/UlusalKanal\nhttps://www.instagram.com/ulusalkanal \n\nAE-425\n\n#haber #g\u00fcndem #sondakika"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "780733",
                "likeCount": "20814",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "637"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B2HuAeCM7a8v2uEn20Yh4TPFZH4",
            "id": "lXaQJcAUTVw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T20:01:27Z",
                "channelId": "UC1MFSdu8_Ibv0tIwexk-dtg",
                "title": "Sustal\u0131 Ceylan 3. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 | \"Baksana iyili\u011fi bor\u00e7 san\u0131yorsun\" @atvturkiye",
                "description": "Sustal\u0131 Ceylan 2. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/Z_3WH5pWZvs\nSustal\u0131 Ceylan 2. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLu3S5A4plz4PG57ggb4q9FANB0EjoWwAs\n\nYap\u0131m: S\u00fcre\u00e7 Film\nSenaryo: Sevgi Y\u0131lmaz, N. \u0130pek G\u00f6kdel, Merih Aslan, G\u00f6khan Zincir\nY\u00f6netmen: Volkan Kocat\u00fcrk\n\nOyuncular;\nCeylan - S\u00fcmeyye Aydo\u011fan \nFerhat  - Burak Y\u00f6r\u00fck\nAtmaca - Celil Nal\u00e7akan\nMuteber - Melike G\u00fcner\nDilara - Seda T\u00fcrkmen\nDevrim - Melisa Berbero\u011flu\nFahriye - Evrim Do\u011fan\nNecmi - Hasan K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7etin\nVeysi - Cezmi Bask\u0131n\nNur - Dilara S\u00fcmb\u00fcl\nMakbule  - H\u00fclya Ayd\u0131n\nSelim - Hakan Atalay\nCevahir - Taha Bora Elkoca\nG\u00fclsima - G\u00fcl Onat\n\nSustal\u0131 Ceylan Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sustaliceylan_/\nSustal\u0131 Ceylan x Hesab\u0131: https://x.com/sustaliceylan_\nSustal\u0131 Ceylan Tiktok Hesab\u0131: https://www.tiktok.com/@sustaliceylandizi\nSustal\u0131 Ceylan Facebook Hesab\u0131: https://www.facebook.com/sustaliceylan/\n\n#Sustal\u0131Ceylan #S\u00fcmeyyeAydo\u011fan #BurakY\u00f6r\u00fck",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lXaQJcAUTVw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lXaQJcAUTVw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lXaQJcAUTVw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lXaQJcAUTVw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lXaQJcAUTVw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sustal\u0131 Ceylan",
                "tags": [
                    "Melike G\u00fcner",
                    "Evrim Do\u011fan",
                    "Seda T\u00fcrkmen",
                    "Hasan K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7etin",
                    "Melisa Berbero\u011flu",
                    "Hakan Atalay",
                    "H\u00fclya Ayd\u0131n",
                    "Taha Bora Elkoca",
                    "Dilara S\u00fcmb\u00fcl ve G\u00fcl Onat ve Cezmi Bask\u0131n",
                    "atv",
                    "Sustal\u0131 Ceylan",
                    "S\u00fcmeyye Aydo\u011fan",
                    "Burak Y\u00f6r\u00fck",
                    "Celil Nal\u00e7akan",
                    "yeni dizi",
                    "Sustal\u0131 Ceylan Fragman",
                    "S\u00fcmeyye Aydo\u011fan Sustal\u0131 Ceylan",
                    "Sustal\u0131 Ceylan oyuncu kadrosu",
                    "Sustal\u0131 Ceylan izle",
                    "sustal\u0131 ceylan fragman",
                    "Burak y\u00f6r\u00fck s\u00fcmeyye aydo\u011fan",
                    "sustal\u0131 ceylan oyuncular",
                    "Sustal\u0131 ceylan 3. b\u00f6l\u00fcm fragman"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sustal\u0131 Ceylan 3. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 | \"Baksana iyili\u011fi bor\u00e7 san\u0131yorsun\" @atvturkiye",
                    "description": "Sustal\u0131 Ceylan 2. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/Z_3WH5pWZvs\nSustal\u0131 Ceylan 2. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLu3S5A4plz4PG57ggb4q9FANB0EjoWwAs\n\nYap\u0131m: S\u00fcre\u00e7 Film\nSenaryo: Sevgi Y\u0131lmaz, N. \u0130pek G\u00f6kdel, Merih Aslan, G\u00f6khan Zincir\nY\u00f6netmen: Volkan Kocat\u00fcrk\n\nOyuncular;\nCeylan - S\u00fcmeyye Aydo\u011fan \nFerhat  - Burak Y\u00f6r\u00fck\nAtmaca - Celil Nal\u00e7akan\nMuteber - Melike G\u00fcner\nDilara - Seda T\u00fcrkmen\nDevrim - Melisa Berbero\u011flu\nFahriye - Evrim Do\u011fan\nNecmi - Hasan K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7etin\nVeysi - Cezmi Bask\u0131n\nNur - Dilara S\u00fcmb\u00fcl\nMakbule  - H\u00fclya Ayd\u0131n\nSelim - Hakan Atalay\nCevahir - Taha Bora Elkoca\nG\u00fclsima - G\u00fcl Onat\n\nSustal\u0131 Ceylan Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sustaliceylan_/\nSustal\u0131 Ceylan x Hesab\u0131: https://x.com/sustaliceylan_\nSustal\u0131 Ceylan Tiktok Hesab\u0131: https://www.tiktok.com/@sustaliceylandizi\nSustal\u0131 Ceylan Facebook Hesab\u0131: https://www.facebook.com/sustaliceylan/\n\n#Sustal\u0131Ceylan #S\u00fcmeyyeAydo\u011fan #BurakY\u00f6r\u00fck"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "362480",
                "likeCount": "10272",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "364"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T2e3_Ua0uJNWzK57gPwhAD-ze1g",
            "id": "qg9MMTJdkzg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T13:01:24Z",
                "channelId": "UCE7DCT5ikgv55I_cxXN1gmA",
                "title": "Hi\u00e7 G\u00f6rmedikleriniz | Uzak \u015eehir - Kamera Arkas\u0131",
                "description": "Ay Yap\u0131m'a Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192 http://goo.gl/4IxTAZ\n\nHi\u00e7 G\u00f6rmedikleriniz | Uzak \u015eehir - Kamera Arkas\u0131\n\nAy Yap\u0131m | Facebook \u2192 https://www.facebook.com/ayyapim\nAy Yap\u0131m | Twitter \u2192 https://twitter.com/ayyapim\nAy Yap\u0131m | Instagram \u2192 https://instagram.com/ayyapim\n\nAy Yap\u0131m | Official Website \u2192 http://www.ayyapim.com\n#uzak\u015fehir  #OzanAkbaba #Sinem\u00dcnsal #KanalD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qg9MMTJdkzg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qg9MMTJdkzg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qg9MMTJdkzg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qg9MMTJdkzg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qg9MMTJdkzg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ay Yap\u0131m",
                "tags": [
                    "Ay Yap\u0131m",
                    "Ay Yapim",
                    "\u00c7ukur",
                    "Dizi",
                    "Movie",
                    "Yeni",
                    "Youtube",
                    "Season",
                    "Fragman",
                    "Tan\u0131t\u0131m",
                    "Full Dizi",
                    "Turkish Tv Series",
                    "Drama",
                    "Film (Invention)",
                    "Film (Film)",
                    "Kara Sevda",
                    "\u015eahsiyet",
                    "Persona",
                    "Yarg\u0131",
                    "Yarg\u0131 Dizi",
                    "Haluk Bilginer",
                    "Series",
                    "\u015eahsiyet \u0130zle",
                    "\u015eahsiyet Tan\u0131t\u0131m",
                    "Aile",
                    "K\u0131van\u00e7 Tatl\u0131tu\u011f",
                    "Serenay Sar\u0131kaya",
                    "\u015eahane Hayat\u0131m",
                    "\u015eahsiyet 2. Sezon",
                    "Deha",
                    "Leyla",
                    "Uzak \u015eehir",
                    "Aras Bulut \u0130ynemli",
                    "Deha Tan\u0131t\u0131m",
                    "Leyla Tan\u0131t\u0131m",
                    "\u0130zle",
                    "Leyla \u0130zle",
                    "Deha \u0130zle",
                    "Cemre Baysel",
                    "Alperen Duymaz",
                    "Leyla Dizi",
                    "Deha Dizi"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Hi\u00e7 G\u00f6rmedikleriniz | Uzak \u015eehir - Kamera Arkas\u0131",
                    "description": "Ay Yap\u0131m'a Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192 http://goo.gl/4IxTAZ\n\nHi\u00e7 G\u00f6rmedikleriniz | Uzak \u015eehir - Kamera Arkas\u0131\n\nAy Yap\u0131m | Facebook \u2192 https://www.facebook.com/ayyapim\nAy Yap\u0131m | Twitter \u2192 https://twitter.com/ayyapim\nAy Yap\u0131m | Instagram \u2192 https://instagram.com/ayyapim\n\nAy Yap\u0131m | Official Website \u2192 http://www.ayyapim.com\n#uzak\u015fehir  #OzanAkbaba #Sinem\u00dcnsal #KanalD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "529712",
                "likeCount": "8258",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "395"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ymnJDbdWHkRChSpPP5n7TWPJeAs",
            "id": "6aVQOuPZuAE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T17:30:03Z",
                "channelId": "UCBmIU28lqzGn_7ehXaJuzhA",
                "title": "Uzak \u015eehir 21. B\u00f6l\u00fcm 2. Tan\u0131t\u0131m | \"Cihan, \u00c7ok Te\u015fekk\u00fcr Ederim...\"",
                "description": "Uzak \u015eehir 21. B\u00f6l\u00fcm 2. Tan\u0131t\u0131m | \"Cihan, \u00c7ok Te\u015fekk\u00fcr Ederim...\"\nUzak \u015eehir b\u00f6l\u00fcmlerin tamam\u0131 Puhu Tv'de! \u0130zlemek i\u00e7in t\u0131kla: https://puhutv.com/uzak-sehir-detay\nUzak \u015eehir T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PL49MEhd9Gx8HdR7VCgSXWMX7ypd685YZr\n\nUzak \u015eehir Yeni B\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Her Pazartesi 20.00'de Kanal D'de!\n\nD\u0130Z\u0130N\u0130N KONUSU \n\nAlya Albora, vefat eden e\u015finin vasiyetini yerine getirmek i\u00e7in cenazesi ve be\u015f ya\u015f\u0131ndaki o\u011fluyla Kanada\u2019dan Mardin\u2019deki Albora topraklar\u0131na gelir. Ancak bu geli\u015fin bir d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc ve Albora\u2019dan \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131 yoktur. Albora a\u015firetinin ba\u015f\u0131 Cihan Albora, Alya\u2019n\u0131n \u00e7\u0131rp\u0131n\u0131\u015flar\u0131na kay\u0131ts\u0131z kalmasa da \u00e7ocu\u011funu al\u0131p gitmesine izin vermez. Ge\u00e7mi\u015fin karanl\u0131\u011f\u0131, saklanan s\u0131rlar ve b\u00f6lgenin ger\u00e7e\u011fi ile y\u00fczle\u015fen Alya Albora, kendini kocas\u0131n\u0131n ailesiyle b\u00fcy\u00fck bir m\u00fccadele i\u00e7inde bulur.\n\nOYUNCULAR\nCihan Albora: Ozan Akbaba \nAlya Albora: Sinem \u00dcnsal\nSadakat Albora: Gonca Cilasun \nEcmel Albora: M\u00fcfit Kayacan \n\u015eahin Albora: Alper \u00c7ankaya\nDemir Baybars: Ferit Kaya \nKaya Albora: Atakan \u00d6zkaya\nNare Albora: Sahra \u015ea\u015f\nZerrin Albora: Dilin D\u00f6\u011fer\nMine Do\u011fan: Mine K\u0131l\u0131\u00e7\nNadim Baybars: Nazmi K\u0131r\u0131k\nFidan Albora: \u0130lkay Kayku\nMuzaffer Sancak: Sinan Demirer \n\u00dcmm\u00fc Sancak: Zeynep Kankonde\n\u00d6zkan Bulut: Yunus Eski\nHasan Karal\u0131: Mehmet Polat \nHalis Koro\u011flu: Muttalip M\u00fcjdeci\n\u0130zzet Erba\u015f: Bar\u0131\u015f Yal\u00e7\u0131n\nKadir Yolcu: Burak \u015eafak\nPakize Sancak: Yaren G\u00fcldiken \nDeniz Cihan Albora: Kuzey Gezer\nU\u011fur K\u0131l\u0131n\u00e7: An\u0131l \u0130lter\n\nK\u00dcNYE\nY\u00d6NETMEN: AHMET KATIKSIZ, EMRE AYBEK, YILDIZ A\u015eANBO\u011eA TA\u015eBA\u015eI\nSENARYO: G\u00dcL\u0130ZAR IRMAK\n\nKanal D Resmi Web Sitesi: https://www.kanald.com.tr/uzak-sehir\nUzak \u015eehir Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/channel/UCBmIU28lqzGn_7ehXaJuzhA\nUzak \u015eehir Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/uzaksehirdizi\nUzak \u015eehir Resmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/uzaksehirdizi?igsh=cGtwOXF3aTh2OTJn\nUzak \u015eehir Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://x.com/uzaksehirdizi?s=11\n\n#Uzak\u015eehir #OzanAkbaba #Sinem\u00dcnsal #KanalD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6aVQOuPZuAE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6aVQOuPZuAE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6aVQOuPZuAE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6aVQOuPZuAE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6aVQOuPZuAE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Uzak \u015eehir",
                "tags": [
                    "Ay Yap\u0131m",
                    "Kanal D",
                    "Uzak \u015eehir",
                    "Kanal D yeni dizi",
                    "Sinem \u00dcnsal",
                    "Ozan Akbaba",
                    "Uzak \u015eehir Sinem \u00dcnsal",
                    "Uzak \u015eehir Ozan Akbaba",
                    "Gonca Cilasun",
                    "M\u00fcfit Kayacan",
                    "Alper \u00c7ankaya",
                    "Ferit Kaya",
                    "Sahra \u015ea\u015f",
                    "Atakan \u00d6zkaya",
                    "\u0130lkay Kayku",
                    "Nazmi K\u0131r\u0131k",
                    "Sinan Demirer",
                    "Zeynep Kankonde",
                    "Bar\u0131\u015f Yal\u00e7\u0131n",
                    "Burak \u015eafak",
                    "Mehmet Polat",
                    "Yunus Eski",
                    "Yaren G\u00fcldiken",
                    "Kuzey Gezer",
                    "Uzak \u015eehir 21. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman",
                    "Uzak \u015eehir 21. B\u00f6l\u00fcm 2. Tan\u0131t\u0131m | \"Cihan \u00c7ok Te\u015fekk\u00fcr Ederim...\""
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Uzak \u015eehir 21. B\u00f6l\u00fcm 2. Tan\u0131t\u0131m | \"Cihan, \u00c7ok Te\u015fekk\u00fcr Ederim...\"",
                    "description": "Uzak \u015eehir 21. B\u00f6l\u00fcm 2. Tan\u0131t\u0131m | \"Cihan, \u00c7ok Te\u015fekk\u00fcr Ederim...\"\nUzak \u015eehir b\u00f6l\u00fcmlerin tamam\u0131 Puhu Tv'de! \u0130zlemek i\u00e7in t\u0131kla: https://puhutv.com/uzak-sehir-detay\nUzak \u015eehir T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PL49MEhd9Gx8HdR7VCgSXWMX7ypd685YZr\n\nUzak \u015eehir Yeni B\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Her Pazartesi 20.00'de Kanal D'de!\n\nD\u0130Z\u0130N\u0130N KONUSU \n\nAlya Albora, vefat eden e\u015finin vasiyetini yerine getirmek i\u00e7in cenazesi ve be\u015f ya\u015f\u0131ndaki o\u011fluyla Kanada\u2019dan Mardin\u2019deki Albora topraklar\u0131na gelir. Ancak bu geli\u015fin bir d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc ve Albora\u2019dan \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131 yoktur. Albora a\u015firetinin ba\u015f\u0131 Cihan Albora, Alya\u2019n\u0131n \u00e7\u0131rp\u0131n\u0131\u015flar\u0131na kay\u0131ts\u0131z kalmasa da \u00e7ocu\u011funu al\u0131p gitmesine izin vermez. Ge\u00e7mi\u015fin karanl\u0131\u011f\u0131, saklanan s\u0131rlar ve b\u00f6lgenin ger\u00e7e\u011fi ile y\u00fczle\u015fen Alya Albora, kendini kocas\u0131n\u0131n ailesiyle b\u00fcy\u00fck bir m\u00fccadele i\u00e7inde bulur.\n\nOYUNCULAR\nCihan Albora: Ozan Akbaba \nAlya Albora: Sinem \u00dcnsal\nSadakat Albora: Gonca Cilasun \nEcmel Albora: M\u00fcfit Kayacan \n\u015eahin Albora: Alper \u00c7ankaya\nDemir Baybars: Ferit Kaya \nKaya Albora: Atakan \u00d6zkaya\nNare Albora: Sahra \u015ea\u015f\nZerrin Albora: Dilin D\u00f6\u011fer\nMine Do\u011fan: Mine K\u0131l\u0131\u00e7\nNadim Baybars: Nazmi K\u0131r\u0131k\nFidan Albora: \u0130lkay Kayku\nMuzaffer Sancak: Sinan Demirer \n\u00dcmm\u00fc Sancak: Zeynep Kankonde\n\u00d6zkan Bulut: Yunus Eski\nHasan Karal\u0131: Mehmet Polat \nHalis Koro\u011flu: Muttalip M\u00fcjdeci\n\u0130zzet Erba\u015f: Bar\u0131\u015f Yal\u00e7\u0131n\nKadir Yolcu: Burak \u015eafak\nPakize Sancak: Yaren G\u00fcldiken \nDeniz Cihan Albora: Kuzey Gezer\nU\u011fur K\u0131l\u0131n\u00e7: An\u0131l \u0130lter\n\nK\u00dcNYE\nY\u00d6NETMEN: AHMET KATIKSIZ, EMRE AYBEK, YILDIZ A\u015eANBO\u011eA TA\u015eBA\u015eI\nSENARYO: G\u00dcL\u0130ZAR IRMAK\n\nKanal D Resmi Web Sitesi: https://www.kanald.com.tr/uzak-sehir\nUzak \u015eehir Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/channel/UCBmIU28lqzGn_7ehXaJuzhA\nUzak \u015eehir Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/uzaksehirdizi\nUzak \u015eehir Resmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/uzaksehirdizi?igsh=cGtwOXF3aTh2OTJn\nUzak \u015eehir Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://x.com/uzaksehirdizi?s=11\n\n#Uzak\u015eehir #OzanAkbaba #Sinem\u00dcnsal #KanalD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3096243",
                "likeCount": "80668",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7208"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uJZSL4zYFhyf12TPxRw2hD-5SZg",
            "id": "ESOIB2Twg58",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T12:30:08Z",
                "channelId": "UCBIyn-ZVn6YhkVWF0L1lvcg",
                "title": "She ghost \ud83d\udc7b\ud83d\ude05 #shortvideo #funny",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ESOIB2Twg58/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ESOIB2Twg58/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ESOIB2Twg58/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ESOIB2Twg58/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ESOIB2Twg58/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vikram Singh Fitness",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "She ghost \ud83d\udc7b\ud83d\ude05 #shortvideo #funny",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "hi"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11416461",
                "likeCount": "148618",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "44"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DCv7JSY2c_VjRyt1jgW0LXzvuIY",
            "id": "6RkvchD3tpg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T15:45:00Z",
                "channelId": "UCBmIU28lqzGn_7ehXaJuzhA",
                "title": "Uzak \u015eehir 21. B\u00f6l\u00fcm 1. Tan\u0131t\u0131m | \"Cihan Amcama Baba Diyebilir Miyim?\"",
                "description": "Uzak \u015eehir 21. B\u00f6l\u00fcm 1. Tan\u0131t\u0131m | \"Cihan Amcama Baba Diyebilir Miyim?\"\nUzak \u015eehir b\u00f6l\u00fcmlerin tamam\u0131 Puhu Tv'de! \u0130zlemek i\u00e7in t\u0131kla: https://puhutv.com/uzak-sehir-detay\nUzak \u015eehir T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PL49MEhd9Gx8HdR7VCgSXWMX7ypd685YZr\n\nUzak \u015eehir Yeni B\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Her Pazartesi 20.00'de Kanal D'de!\n\nD\u0130Z\u0130N\u0130N KONUSU \n\nAlya Albora, vefat eden e\u015finin vasiyetini yerine getirmek i\u00e7in cenazesi ve be\u015f ya\u015f\u0131ndaki o\u011fluyla Kanada\u2019dan Mardin\u2019deki Albora topraklar\u0131na gelir. Ancak bu geli\u015fin bir d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc ve Albora\u2019dan \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131 yoktur. Albora a\u015firetinin ba\u015f\u0131 Cihan Albora, Alya\u2019n\u0131n \u00e7\u0131rp\u0131n\u0131\u015flar\u0131na kay\u0131ts\u0131z kalmasa da \u00e7ocu\u011funu al\u0131p gitmesine izin vermez. Ge\u00e7mi\u015fin karanl\u0131\u011f\u0131, saklanan s\u0131rlar ve b\u00f6lgenin ger\u00e7e\u011fi ile y\u00fczle\u015fen Alya Albora, kendini kocas\u0131n\u0131n ailesiyle b\u00fcy\u00fck bir m\u00fccadele i\u00e7inde bulur.\n\nOYUNCULAR\nCihan Albora: Ozan Akbaba \nAlya Albora: Sinem \u00dcnsal\nSadakat Albora: Gonca Cilasun \nEcmel Albora: M\u00fcfit Kayacan \n\u015eahin Albora: Alper \u00c7ankaya\nDemir Baybars: Ferit Kaya \nKaya Albora: Atakan \u00d6zkaya\nNare Albora: Sahra \u015ea\u015f\nZerrin Albora: Dilin D\u00f6\u011fer\nMine Do\u011fan: Mine K\u0131l\u0131\u00e7\nNadim Baybars: Nazmi K\u0131r\u0131k\nFidan Albora: \u0130lkay Kayku\nMuzaffer Sancak: Sinan Demirer \n\u00dcmm\u00fc Sancak: Zeynep Kankonde\n\u00d6zkan Bulut: Yunus Eski\nHasan Karal\u0131: Mehmet Polat \nHalis Koro\u011flu: Muttalip M\u00fcjdeci\n\u0130zzet Erba\u015f: Bar\u0131\u015f Yal\u00e7\u0131n\nKadir Yolcu: Burak \u015eafak\nPakize Sancak: Yaren G\u00fcldiken \nDeniz Cihan Albora: Kuzey Gezer\nU\u011fur K\u0131l\u0131n\u00e7: An\u0131l \u0130lter\n\nK\u00dcNYE\nY\u00d6NETMEN: AHMET KATIKSIZ, EMRE AYBEK, YILDIZ A\u015eANBO\u011eA TA\u015eBA\u015eI\nSENARYO: G\u00dcL\u0130ZAR IRMAK\n\nKanal D Resmi Web Sitesi: https://www.kanald.com.tr/uzak-sehir\nUzak \u015eehir Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/channel/UCBmIU28lqzGn_7ehXaJuzhA\nUzak \u015eehir Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/uzaksehirdizi\nUzak \u015eehir Resmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/uzaksehirdizi?igsh=cGtwOXF3aTh2OTJn\nUzak \u015eehir Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://x.com/uzaksehirdizi?s=11\n\n#Uzak\u015eehir #OzanAkbaba #Sinem\u00dcnsal #KanalD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6RkvchD3tpg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6RkvchD3tpg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6RkvchD3tpg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6RkvchD3tpg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6RkvchD3tpg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Uzak \u015eehir",
                "tags": [
                    "Ay Yap\u0131m",
                    "Kanal D",
                    "Uzak \u015eehir",
                    "Kanal D yeni dizi",
                    "Sinem \u00dcnsal",
                    "Ozan Akbaba",
                    "Uzak \u015eehir Sinem \u00dcnsal",
                    "Uzak \u015eehir Ozan Akbaba",
                    "Gonca Cilasun",
                    "M\u00fcfit Kayacan",
                    "Alper \u00c7ankaya",
                    "Ferit Kaya",
                    "Sahra \u015ea\u015f",
                    "Atakan \u00d6zkaya",
                    "\u0130lkay Kayku",
                    "Nazmi K\u0131r\u0131k",
                    "Sinan Demirer",
                    "Zeynep Kankonde",
                    "Bar\u0131\u015f Yal\u00e7\u0131n",
                    "Burak \u015eafak",
                    "Mehmet Polat",
                    "Yunus Eski",
                    "Yaren G\u00fcldiken",
                    "Kuzey Gezer",
                    "Uzak \u015eehir 21. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman",
                    "Uzak \u015eehir 21. B\u00f6l\u00fcm 1. Tan\u0131t\u0131m | Cihan Amcama Baba Diyebilir Miyim?"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Uzak \u015eehir 21. B\u00f6l\u00fcm 1. Tan\u0131t\u0131m | \"Cihan Amcama Baba Diyebilir Miyim?\"",
                    "description": "Uzak \u015eehir 21. B\u00f6l\u00fcm 1. Tan\u0131t\u0131m | \"Cihan Amcama Baba Diyebilir Miyim?\"\nUzak \u015eehir b\u00f6l\u00fcmlerin tamam\u0131 Puhu Tv'de! \u0130zlemek i\u00e7in t\u0131kla: https://puhutv.com/uzak-sehir-detay\nUzak \u015eehir T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PL49MEhd9Gx8HdR7VCgSXWMX7ypd685YZr\n\nUzak \u015eehir Yeni B\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Her Pazartesi 20.00'de Kanal D'de!\n\nD\u0130Z\u0130N\u0130N KONUSU \n\nAlya Albora, vefat eden e\u015finin vasiyetini yerine getirmek i\u00e7in cenazesi ve be\u015f ya\u015f\u0131ndaki o\u011fluyla Kanada\u2019dan Mardin\u2019deki Albora topraklar\u0131na gelir. Ancak bu geli\u015fin bir d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc ve Albora\u2019dan \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131 yoktur. Albora a\u015firetinin ba\u015f\u0131 Cihan Albora, Alya\u2019n\u0131n \u00e7\u0131rp\u0131n\u0131\u015flar\u0131na kay\u0131ts\u0131z kalmasa da \u00e7ocu\u011funu al\u0131p gitmesine izin vermez. Ge\u00e7mi\u015fin karanl\u0131\u011f\u0131, saklanan s\u0131rlar ve b\u00f6lgenin ger\u00e7e\u011fi ile y\u00fczle\u015fen Alya Albora, kendini kocas\u0131n\u0131n ailesiyle b\u00fcy\u00fck bir m\u00fccadele i\u00e7inde bulur.\n\nOYUNCULAR\nCihan Albora: Ozan Akbaba \nAlya Albora: Sinem \u00dcnsal\nSadakat Albora: Gonca Cilasun \nEcmel Albora: M\u00fcfit Kayacan \n\u015eahin Albora: Alper \u00c7ankaya\nDemir Baybars: Ferit Kaya \nKaya Albora: Atakan \u00d6zkaya\nNare Albora: Sahra \u015ea\u015f\nZerrin Albora: Dilin D\u00f6\u011fer\nMine Do\u011fan: Mine K\u0131l\u0131\u00e7\nNadim Baybars: Nazmi K\u0131r\u0131k\nFidan Albora: \u0130lkay Kayku\nMuzaffer Sancak: Sinan Demirer \n\u00dcmm\u00fc Sancak: Zeynep Kankonde\n\u00d6zkan Bulut: Yunus Eski\nHasan Karal\u0131: Mehmet Polat \nHalis Koro\u011flu: Muttalip M\u00fcjdeci\n\u0130zzet Erba\u015f: Bar\u0131\u015f Yal\u00e7\u0131n\nKadir Yolcu: Burak \u015eafak\nPakize Sancak: Yaren G\u00fcldiken \nDeniz Cihan Albora: Kuzey Gezer\nU\u011fur K\u0131l\u0131n\u00e7: An\u0131l \u0130lter\n\nK\u00dcNYE\nY\u00d6NETMEN: AHMET KATIKSIZ, EMRE AYBEK, YILDIZ A\u015eANBO\u011eA TA\u015eBA\u015eI\nSENARYO: G\u00dcL\u0130ZAR IRMAK\n\nKanal D Resmi Web Sitesi: https://www.kanald.com.tr/uzak-sehir\nUzak \u015eehir Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/channel/UCBmIU28lqzGn_7ehXaJuzhA\nUzak \u015eehir Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/uzaksehirdizi\nUzak \u015eehir Resmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/uzaksehirdizi?igsh=cGtwOXF3aTh2OTJn\nUzak \u015eehir Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://x.com/uzaksehirdizi?s=11\n\n#Uzak\u015eehir #OzanAkbaba #Sinem\u00dcnsal #KanalD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5398308",
                "likeCount": "94703",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5537"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tW0IIhOCPcLzvQm23ms1IUh0GjE",
            "id": "EMSO3ncArek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T12:00:28Z",
                "channelId": "UCychocGDj9_U2SydLizlfug",
                "title": "IQ 150 \uc774\uc0c1\ub9cc \ud480 \uc218 \uc788\ub294 \ubb38\uc81c",
                "description": "#shorts #\ubc84\ube14\ud2f0 #\ubc00\ud06c\ud2f0 #\uc544\ube60 #\uc544\ub4e4 #\uba39\ubc29 #boba #milktea #mukbang #dad #bubbletea \n\ninstagram: yeongmin0917\nbusiness mail: yeongmin0917@treasurehunter.co.kr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EMSO3ncArek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EMSO3ncArek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EMSO3ncArek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EMSO3ncArek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EMSO3ncArek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\uc9c4\uc601\ubbfcyeongmin",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "IQ 150 \uc774\uc0c1\ub9cc \ud480 \uc218 \uc788\ub294 \ubb38\uc81c",
                    "description": "#shorts #\ubc84\ube14\ud2f0 #\ubc00\ud06c\ud2f0 #\uc544\ube60 #\uc544\ub4e4 #\uba39\ubc29 #boba #milktea #mukbang #dad #bubbletea \n\ninstagram: yeongmin0917\nbusiness mail: yeongmin0917@treasurehunter.co.kr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25270991",
                "likeCount": "356448",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "357"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6iKtE9J9UaM_Kqu3pJLC4pcWzM0",
            "id": "64_K1A7Q34o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T20:29:28Z",
                "channelId": "UCt8FO3MT1fWD-UI7hnutj8A",
                "title": "Te\u015fkilat 138. B\u00f6l\u00fcm @trt1",
                "description": "Te\u015fkilat 138. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti:\n\n\u200b\u200bAltay sonunda Krali\u00e7e\u2019nin Kate oldu\u011funu \u00f6\u011frenir. O bu ger\u00e7ekle kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya kalm\u0131\u015fken Korkut\u2019un da hayat\u0131 b\u00fcy\u00fck tehlikededir. Altay ve Neslihan ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 \u015foku geride b\u0131rakarak Korkut\u2019a yard\u0131m etmeleri gerekti\u011finin fark\u0131ndad\u0131rlar.\n\nKate, Korkut\u2019un sadakatinden emin olamad\u0131\u011f\u0131ndan onu kendisi i\u00e7in tehlike olarak g\u00f6rmektedir. Korkut ise Krali\u00e7e\u2019nin g\u00fcvenini kazanmak i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bir riski g\u00f6ze alacakt\u0131r. \n\nKurtbey ve F\u0131rt\u0131na nihayet tan\u0131\u015facakt\u0131r. Onlar iki koldan d\u00fc\u015fman\u0131 bozguna u\u011fratmay\u0131 hedeflerken bu g\u00fc\u00e7 birli\u011fi b\u00fct\u00fcn dengeleri de\u011fi\u015ftirecektir.\n\nTe\u015fkilat Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\nTe\u015fkilat Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/TeskilatTRT/\nTe\u015fkilat Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://instagram.com/teskilattrt\nTe\u015fkilat Resmi X Sayfas\u0131: https://www.x.com/teskilattrt\n\nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131\nTRT 1 Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/TRT1/\nTRT 1 Resmi X Sayfas\u0131: https://www.twitter.com/trt1/\nTRT 1 Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/trt1/\nTRT 1 Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/TRT1\nTRT 1 Resmi Tiktok Sayfas\u0131: https://www.tiktok.com/@trt1\nTRT 1 Resmi WhatsApp Sayfas\u0131: https://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V\n\n#Te\u015fkilat\n#TRT\n#TRT1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/64_K1A7Q34o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/64_K1A7Q34o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/64_K1A7Q34o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/64_K1A7Q34o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/64_K1A7Q34o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Te\u015fkilat",
                "tags": [
                    "te\u015fkilat",
                    "te\u015fkilat dizi trt",
                    "te\u015fkilat trt izle",
                    "te\u015fkilat dizisi b\u00f6l\u00fcmleri",
                    "te\u015fkilat trt b\u00f6l\u00fcm",
                    "dizi izle",
                    "trt dizileri",
                    "te\u015fkilat full hd",
                    "te\u015fkilat izle",
                    "te\u015fkilat dizisi",
                    "trt1 dizileri",
                    "te\u015fkilat yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "te\u015fkilat son b\u00f6l\u00fcm",
                    "Tolga Sar\u0131ta\u015f",
                    "Ayb\u00fcke Pusat",
                    "Yunus Emre Y\u0131ld\u0131r\u0131mer",
                    "Tuvana T\u00fcrkay",
                    "Ushan \u00c7ak\u0131r",
                    "Murat Aygen",
                    "Serdar Ye\u011fin",
                    "Melisa Akman",
                    "Eren Hac\u0131saliho\u011flu",
                    "\u00d6zlem Maden",
                    "Murat Han",
                    "Adnan Biricik",
                    "Y\u00fczba\u015f\u0131 Altay",
                    "Altay Yal\u00e7\u0131nda\u011f",
                    "Te\u015fkilat Altay'dan Tuna'ya"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Te\u015fkilat 138. B\u00f6l\u00fcm @trt1",
                    "description": "Te\u015fkilat 138. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti:\n\n\u200b\u200bAltay sonunda Krali\u00e7e\u2019nin Kate oldu\u011funu \u00f6\u011frenir. O bu ger\u00e7ekle kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya kalm\u0131\u015fken Korkut\u2019un da hayat\u0131 b\u00fcy\u00fck tehlikededir. Altay ve Neslihan ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 \u015foku geride b\u0131rakarak Korkut\u2019a yard\u0131m etmeleri gerekti\u011finin fark\u0131ndad\u0131rlar.\n\nKate, Korkut\u2019un sadakatinden emin olamad\u0131\u011f\u0131ndan onu kendisi i\u00e7in tehlike olarak g\u00f6rmektedir. Korkut ise Krali\u00e7e\u2019nin g\u00fcvenini kazanmak i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bir riski g\u00f6ze alacakt\u0131r. \n\nKurtbey ve F\u0131rt\u0131na nihayet tan\u0131\u015facakt\u0131r. Onlar iki koldan d\u00fc\u015fman\u0131 bozguna u\u011fratmay\u0131 hedeflerken bu g\u00fc\u00e7 birli\u011fi b\u00fct\u00fcn dengeleri de\u011fi\u015ftirecektir.\n\nTe\u015fkilat Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\nTe\u015fkilat Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/TeskilatTRT/\nTe\u015fkilat Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://instagram.com/teskilattrt\nTe\u015fkilat Resmi X Sayfas\u0131: https://www.x.com/teskilattrt\n\nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131\nTRT 1 Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/TRT1/\nTRT 1 Resmi X Sayfas\u0131: https://www.twitter.com/trt1/\nTRT 1 Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/trt1/\nTRT 1 Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/TRT1\nTRT 1 Resmi Tiktok Sayfas\u0131: https://www.tiktok.com/@trt1\nTRT 1 Resmi WhatsApp Sayfas\u0131: https://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V\n\n#Te\u015fkilat\n#TRT\n#TRT1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4096273",
                "likeCount": "56664",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4934"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4E5hO7emPVxrVQQ-PH_SZ8k3kKc",
            "id": "P28p28J4vSU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T07:15:02Z",
                "channelId": "UC_DDFOVGuzJ0TFcu76yySwQ",
                "title": "\u9ed1\u5929\u4f7f\u7684\u7075\u9b42#short #cute #funny",
                "description": "Welcome to the \u3010Super Beauty Team\u3011 channel! \ud83d\udee1\ufe0f\ud83c\udf1f\n\nHere, we pour our hearts into creating each video, combining meticulously designed Captain America role-playing with original 2D comic-style plots, presenting you with an extraordinary superhero world. \ud83d\udca5\ud83d\ude06\n\n\ud83d\udd14 Our channel is not just about role-playing; it's a gathering place for fans of 2D culture and American comics. If you have a strong interest in Captain America, 2D culture, or the world of American comics, you definitely shouldn't miss our channel. If you like our videos, don't forget to subscribe to the channel and click the bell icon.\n\n\ud83d\udeab Rest assured, we strictly adhere to platform rules, all video content is original, and copyright is rigorously protected. Infringement will be prosecuted!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P28p28J4vSU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P28p28J4vSU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P28p28J4vSU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P28p28J4vSU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P28p28J4vSU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Super Beauty team",
                "tags": [
                    "Captain America Roleplay",
                    "2D Comic Style",
                    "American Comics",
                    "Superhero World",
                    "Original Content",
                    "YouTube Superheroes",
                    "Fan Engagement",
                    "Subscribe and Bell Icon",
                    "Copyright Enforcement",
                    "Cosplay Videos",
                    "Comic Book Lovers",
                    "2D Animation",
                    "Marvel Universe",
                    "Superhero Action",
                    "Creative Storytelling",
                    "Heroic Adventures",
                    "Character Analysis",
                    "Behind-the-Scenes",
                    "Superhero Culture",
                    "Interactive Fan Base",
                    "Superhero Lifestyle",
                    "Comic Series Adaptations",
                    "Hero Versus Villain Dynamics"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "\u9ed1\u5929\u4f7f\u7684\u7075\u9b42#short #cute #funny",
                    "description": "Welcome to the \u3010Super Beauty Team\u3011 channel! \ud83d\udee1\ufe0f\ud83c\udf1f\n\nHere, we pour our hearts into creating each video, combining meticulously designed Captain America role-playing with original 2D comic-style plots, presenting you with an extraordinary superhero world. \ud83d\udca5\ud83d\ude06\n\n\ud83d\udd14 Our channel is not just about role-playing; it's a gathering place for fans of 2D culture and American comics. If you have a strong interest in Captain America, 2D culture, or the world of American comics, you definitely shouldn't miss our channel. If you like our videos, don't forget to subscribe to the channel and click the bell icon.\n\n\ud83d\udeab Rest assured, we strictly adhere to platform rules, all video content is original, and copyright is rigorously protected. Infringement will be prosecuted!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5865470",
                "likeCount": "235805",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "323"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7dbGcwMGbJeGuwsioyVFSU8TDLQ",
            "id": "3IFdj7Ved40",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T21:54:35Z",
                "channelId": "UCKQhfw-lzz0uKnE1fY1PsAA",
                "title": "\"\u0130srail Menzil \u0130\u00e7inde!\" ANKA-3 \"S\u00dcPER \u015e\u0130M\u015eEK\" F\u00dcZES\u0130 \u0130LE VURDU! #haber #g\u00fcndem #shorts",
                "description": "\"\u0130srail Menzil \u0130\u00e7inde!\" ANKA-3 \"S\u00dcPER \u015e\u0130M\u015eEK\" F\u00dcZES\u0130 \u0130LE VURDU! #haber #g\u00fcndem #shorts \n\nHABER | Son Dakika Haber ve G\u00fcncel Haberler\n#Haber #SonDakika #AHaber #Canl\u0131 #G\u00fcndem\n\n\ud83d\udd14 D\u00fcnyadan ve T\u00fcrkiye'den en g\u00fcncel haberlere an\u0131nda ula\u015fmak i\u00e7in A Haber YouTube kanal\u0131na abone olup bildirimleri a\u00e7abilirsiniz.\n\n\ud83d\udd14A Haber YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in;\n\u25bahttps://turkuvazvideo.com/lslc2l\n\n\ud83d\udd14A Haber canl\u0131 yay\u0131n\u0131n\u0131 takip etmek i\u00e7in;\n\u25bahttps://turkuvazvideo.com/wssc60\n\nA Haber Resmi Web Sitesi\n\u25ba https://www.ahaber.com.tr\n\nSosyal Medya Adreslerimiz\n\u25ba https://facebook.com/ahaber.com.tr\n\u25ba https://twitter.com/ahaber\n\u25ba https://instagram.com/tvahaber\n\u25ba https://tiktok.com/@ahaber\n\u25ba http://t.me/ahabercomtr \n\n#AHaber\n#Haber\n#SonDakika",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3IFdj7Ved40/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3IFdj7Ved40/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3IFdj7Ved40/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3IFdj7Ved40/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3IFdj7Ved40/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A Haber",
                "tags": [
                    "a haber",
                    "a haber tv",
                    "haber",
                    "haberler",
                    "son dakika",
                    "son dakika haberleri",
                    "g\u00fcndem",
                    "a haber canl\u0131",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "canl\u0131 haber",
                    "haber izle",
                    "son dakika haber",
                    "A Haber",
                    "A Haber son dakika",
                    "A Haber TV",
                    "A Haber canl\u0131 yay\u0131n",
                    "A haber izle",
                    "| A Haber",
                    "anka",
                    "anka 3",
                    "anka 3 s\u00fcper \u015fim\u015fek",
                    "israil",
                    "t\u00fcrkiye"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\"\u0130srail Menzil \u0130\u00e7inde!\" ANKA-3 \"S\u00dcPER \u015e\u0130M\u015eEK\" F\u00dcZES\u0130 \u0130LE VURDU! #haber #g\u00fcndem #shorts",
                    "description": "\"\u0130srail Menzil \u0130\u00e7inde!\" ANKA-3 \"S\u00dcPER \u015e\u0130M\u015eEK\" F\u00dcZES\u0130 \u0130LE VURDU! #haber #g\u00fcndem #shorts \n\nHABER | Son Dakika Haber ve G\u00fcncel Haberler\n#Haber #SonDakika #AHaber #Canl\u0131 #G\u00fcndem\n\n\ud83d\udd14 D\u00fcnyadan ve T\u00fcrkiye'den en g\u00fcncel haberlere an\u0131nda ula\u015fmak i\u00e7in A Haber YouTube kanal\u0131na abone olup bildirimleri a\u00e7abilirsiniz.\n\n\ud83d\udd14A Haber YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in;\n\u25bahttps://turkuvazvideo.com/lslc2l\n\n\ud83d\udd14A Haber canl\u0131 yay\u0131n\u0131n\u0131 takip etmek i\u00e7in;\n\u25bahttps://turkuvazvideo.com/wssc60\n\nA Haber Resmi Web Sitesi\n\u25ba https://www.ahaber.com.tr\n\nSosyal Medya Adreslerimiz\n\u25ba https://facebook.com/ahaber.com.tr\n\u25ba https://twitter.com/ahaber\n\u25ba https://instagram.com/tvahaber\n\u25ba https://tiktok.com/@ahaber\n\u25ba http://t.me/ahabercomtr \n\n#AHaber\n#Haber\n#SonDakika"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "413059",
                "likeCount": "21086",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "754"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lc4Gsw-2b8NShD2jzBP8BpnMvnk",
            "id": "5SMnfMvDNeo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T15:26:34Z",
                "channelId": "UCOgCIGPoRY3q644bN1uOg4g",
                "title": "Arazi Robotu Corleo Ger\u00e7ek Mi?",
                "description": "Kawasaki taraf\u0131ndan geli\u015ftirilen Offroad robotu Corleo ger\u00e7ek mi yoksa sahte mi?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SMnfMvDNeo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SMnfMvDNeo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SMnfMvDNeo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SMnfMvDNeo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SMnfMvDNeo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ayhan Tarakc\u0131",
                "tags": [
                    "kawasaki",
                    "corleon",
                    "robot",
                    "offroad",
                    "yapay zeka",
                    "teknoloji"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Arazi Robotu Corleo Ger\u00e7ek Mi?",
                    "description": "Kawasaki taraf\u0131ndan geli\u015ftirilen Offroad robotu Corleo ger\u00e7ek mi yoksa sahte mi?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "517549",
                "likeCount": "16370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "476"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5b4m-Z-W0LeoIuGTDZ5XOxQsbCI",
            "id": "H_eIgJ8cydQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T19:13:28Z",
                "channelId": "UCKQhfw-lzz0uKnE1fY1PsAA",
                "title": "\u0130SRA\u0130L SUR\u0130YE'DE T\u00dcRK\u0130YE \u0130LE \u00c7ARPI\u015eMAKTAN KORKUYOR! #haber #g\u00fcndem",
                "description": "\u0130SRA\u0130L SUR\u0130YE'DE T\u00dcRK\u0130YE \u0130LE \u00c7ARPI\u015eMAKTAN KORKUYOR! #haber #g\u00fcndem \n\nHABER | Son Dakika Haber ve G\u00fcncel Haberler\n#Haber #SonDakika #AHaber #Canl\u0131 #G\u00fcndem\n\n\ud83d\udd14 D\u00fcnyadan ve T\u00fcrkiye'den en g\u00fcncel haberlere an\u0131nda ula\u015fmak i\u00e7in A Haber YouTube kanal\u0131na abone olup bildirimleri a\u00e7abilirsiniz.\n\n\ud83d\udd14A Haber YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in;\n\u25bahttps://turkuvazvideo.com/lslc2l\n\n\ud83d\udd14A Haber canl\u0131 yay\u0131n\u0131n\u0131 takip etmek i\u00e7in;\n\u25bahttps://turkuvazvideo.com/wssc60\n\nA Haber Resmi Web Sitesi\n\u25ba https://www.ahaber.com.tr\n\nSosyal Medya Adreslerimiz\n\u25ba https://facebook.com/ahaber.com.tr\n\u25ba https://twitter.com/ahaber\n\u25ba https://instagram.com/tvahaber\n\u25ba https://tiktok.com/@ahaber\n\u25ba http://t.me/ahabercomtr \n\n#AHaber\n#Haber\n#SonDakika",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_eIgJ8cydQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_eIgJ8cydQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_eIgJ8cydQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_eIgJ8cydQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_eIgJ8cydQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A Haber",
                "tags": [
                    "a haber",
                    "a haber tv",
                    "haber",
                    "haberler",
                    "son dakika",
                    "son dakika haberleri",
                    "g\u00fcndem",
                    "a haber canl\u0131",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "canl\u0131 haber",
                    "haber izle",
                    "son dakika haber",
                    "A Haber",
                    "A Haber son dakika",
                    "A Haber TV",
                    "A Haber canl\u0131 yay\u0131n",
                    "A haber izle",
                    "| A Haber",
                    "israil",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "suriye",
                    "mossad"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130SRA\u0130L SUR\u0130YE'DE T\u00dcRK\u0130YE \u0130LE \u00c7ARPI\u015eMAKTAN KORKUYOR! #haber #g\u00fcndem",
                    "description": "\u0130SRA\u0130L SUR\u0130YE'DE T\u00dcRK\u0130YE \u0130LE \u00c7ARPI\u015eMAKTAN KORKUYOR! #haber #g\u00fcndem \n\nHABER | Son Dakika Haber ve G\u00fcncel Haberler\n#Haber #SonDakika #AHaber #Canl\u0131 #G\u00fcndem\n\n\ud83d\udd14 D\u00fcnyadan ve T\u00fcrkiye'den en g\u00fcncel haberlere an\u0131nda ula\u015fmak i\u00e7in A Haber YouTube kanal\u0131na abone olup bildirimleri a\u00e7abilirsiniz.\n\n\ud83d\udd14A Haber YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in;\n\u25bahttps://turkuvazvideo.com/lslc2l\n\n\ud83d\udd14A Haber canl\u0131 yay\u0131n\u0131n\u0131 takip etmek i\u00e7in;\n\u25bahttps://turkuvazvideo.com/wssc60\n\nA Haber Resmi Web Sitesi\n\u25ba https://www.ahaber.com.tr\n\nSosyal Medya Adreslerimiz\n\u25ba https://facebook.com/ahaber.com.tr\n\u25ba https://twitter.com/ahaber\n\u25ba https://instagram.com/tvahaber\n\u25ba https://tiktok.com/@ahaber\n\u25ba http://t.me/ahabercomtr \n\n#AHaber\n#Haber\n#SonDakika"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "402488",
                "likeCount": "18386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "657"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VYZpiLkEn_7tqttHfCEzqRocRYk",
            "id": "43U-qppkN64",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T07:31:16Z",
                "channelId": "UCWsDFcIhY2DBi3GB5uykGXA",
                "title": "One Way Out \ud83d\udd73\ufe0f #ishowspeed",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/43U-qppkN64/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/43U-qppkN64/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/43U-qppkN64/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/43U-qppkN64/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/43U-qppkN64/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IShowSpeed",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "One Way Out \ud83d\udd73\ufe0f #ishowspeed",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15716226",
                "likeCount": "930903",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7856"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8O3CMOqMMUY2FReuoVtn_rR_G7g",
            "id": "BFHeN52YFT0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T13:30:08Z",
                "channelId": "UCs6PNxhTuO1AqEXfrrlr0vw",
                "title": "filtre makyaj\u0131m\u0131 se\u00e7iyor \ud83d\udc84",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFHeN52YFT0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFHeN52YFT0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFHeN52YFT0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFHeN52YFT0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFHeN52YFT0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "P\u0131nar & Burak",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "filtre makyaj\u0131m\u0131 se\u00e7iyor \ud83d\udc84",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "777108",
                "likeCount": "34631",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "925"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5Vzp3_UUqsktvTic_MVh_Lp3QZg",
            "id": "qdKNvzwOrIs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T14:14:10Z",
                "channelId": "UCNQAoLEv87L7NgUp4We3HIg",
                "title": "Sigma Kid Love #funny #sigma",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qdKNvzwOrIs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qdKNvzwOrIs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qdKNvzwOrIs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qdKNvzwOrIs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qdKNvzwOrIs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CRAZY GREAPA",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sigma Kid Love #funny #sigma",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33743734",
                "likeCount": "840136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2976"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TU-vIJ2WFGEDP3CrCixLBkPFY3c",
            "id": "GUXi9wuYLkY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T08:30:07Z",
                "channelId": "UCovvTRDnB3XraOrB9jiSB3A",
                "title": "\u5929\u4f7f\u7684\u62a0\u7cd6\u997c\u788e\u4e86 #\u5c0f\u4e11 #\u5929\u4f7f #shorts",
                "description": "\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u3011\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u7684\u89d2\u8272\u626e\u6f14\u3001\u4e8c\u6b21\u5143\u7f8e\u6f2b\u7684\u96c6\u7ed3\u5730\uff0c\u540c\u65f6\u4e5f\u662f\u6211\u8fd9\u4e2a\u81ea\u79f0\u201c\u597d\u4eba\u3001\u5c0f\u4e11\u3001\u8ff7\u4eba\u7684\u574f\u86cb\u201d\u5c55\u793a\u81ea\u6211\u98ce\u683c\u7684\u821e\u53f0\u3002\ud83c\udfad\ud83d\udee1\ufe0f\n\n\u5728\u8fd9\u4e2a\u9891\u9053\u91cc\uff0c\u4f60\u5c06\u770b\u5230\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u2014\u2014\u4e0d\u4ec5\u6709\u82f1\u96c4\u7684\u52c7\u6562\u548c\u6b63\u4e49\uff0c\u8fd8\u6709\u5c0f\u4e11\u7684\u5e7d\u9ed8\u4e0e\u673a\u667a\uff0c\u4ee5\u53ca\u90a3\u4e9b\u8ba9\u4eba\u610f\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\u201c\u574f\u86cb\u201d\u9b45\u529b\u3002\u6211\u5c06\u901a\u8fc7\u5404\u79cd\u4e8c\u6b21\u5143\u548c\u7f8e\u6f2b\u98ce\u683c\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u5e26\u4f60\u8fdb\u5165\u4e00\u4e2a\u65e2\u719f\u6089\u53c8\u5168\u65b0\u7684\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4\u4e16\u754c\u3002\ud83c\udf1f\ud83c\udfa8\n\n\ud83d\udd14 \u5982\u679c\u4f60\u5bf9\u6211\u7684\u89c6\u9891\u611f\u5174\u8da3\uff0c\u5c31\u8bf7\u8ba2\u9605\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\n\n\ud83d\udeab \u6211\u4eec\u627f\u8bfa\uff0c\u9891\u9053\u5185\u5bb9100%\u539f\u521b\uff0c\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u5e73\u53f0\u89c4\u5219\uff0c\u5bf9\u4e8e\u4efb\u4f55\u76d7\u7248\u884c\u4e3a\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u5c06\u575a\u51b3\u91c7\u53d6\u63aa\u65bd\uff0c\u4fdd\u62a4\u7248\u6743\u4e0d\u53d7\u4fb5\u72af\uff01\n\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\u5236\u4f5c\u56e2\u961f\u4f1a\u7279\u522b\u5173\u6ce8\u513f\u7ae5\u7684\u5b89\u5168\u9700\u6c42\uff0c\u786e\u4fdd\u5185\u5bb9\u4e0d\u4f1a\u5bf9\u5176\u9020\u6210\u4efb\u4f55\u5371\u5bb3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GUXi9wuYLkY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GUXi9wuYLkY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GUXi9wuYLkY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GUXi9wuYLkY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GUXi9wuYLkY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11",
                "tags": [
                    "\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11",
                    "\u7f8e\u56fd\u961f\u957f",
                    "\u89d2\u8272\u626e\u6f14",
                    "\u4e8c\u6b21\u5143",
                    "\u7f8e\u6f2b",
                    "\u8ff7\u4eba\u574f\u86cb",
                    "\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4",
                    "\u641e\u7b11\u89c6\u9891",
                    "\u6b63\u80fd\u91cf",
                    "\u6f2b\u753b\u7231\u597d\u8005",
                    "\u89d2\u8272\u89e3\u6790",
                    "\u5e7d\u9ed8\u5267\u60c5",
                    "\u521b\u610f\u6f14\u7ece",
                    "\u5a31\u4e50\u9891\u9053",
                    "\u6570\u5b57\u6f2b\u753b",
                    "\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4\u6587\u5316",
                    "\u6f2b\u753b\u89d2\u8272",
                    "\u89d2\u8272\u9b45\u529b",
                    "\u82f1\u96c4\u5192\u9669",
                    "\u52a8\u753b\u5236\u4f5c",
                    "\u89d2\u8272\u6df1\u5ea6\u63a2\u8ba8"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "\u5929\u4f7f\u7684\u62a0\u7cd6\u997c\u788e\u4e86 #\u5c0f\u4e11 #\u5929\u4f7f #shorts",
                    "description": "\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u3011\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u7684\u89d2\u8272\u626e\u6f14\u3001\u4e8c\u6b21\u5143\u7f8e\u6f2b\u7684\u96c6\u7ed3\u5730\uff0c\u540c\u65f6\u4e5f\u662f\u6211\u8fd9\u4e2a\u81ea\u79f0\u201c\u597d\u4eba\u3001\u5c0f\u4e11\u3001\u8ff7\u4eba\u7684\u574f\u86cb\u201d\u5c55\u793a\u81ea\u6211\u98ce\u683c\u7684\u821e\u53f0\u3002\ud83c\udfad\ud83d\udee1\ufe0f\n\n\u5728\u8fd9\u4e2a\u9891\u9053\u91cc\uff0c\u4f60\u5c06\u770b\u5230\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u2014\u2014\u4e0d\u4ec5\u6709\u82f1\u96c4\u7684\u52c7\u6562\u548c\u6b63\u4e49\uff0c\u8fd8\u6709\u5c0f\u4e11\u7684\u5e7d\u9ed8\u4e0e\u673a\u667a\uff0c\u4ee5\u53ca\u90a3\u4e9b\u8ba9\u4eba\u610f\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\u201c\u574f\u86cb\u201d\u9b45\u529b\u3002\u6211\u5c06\u901a\u8fc7\u5404\u79cd\u4e8c\u6b21\u5143\u548c\u7f8e\u6f2b\u98ce\u683c\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u5e26\u4f60\u8fdb\u5165\u4e00\u4e2a\u65e2\u719f\u6089\u53c8\u5168\u65b0\u7684\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4\u4e16\u754c\u3002\ud83c\udf1f\ud83c\udfa8\n\n\ud83d\udd14 \u5982\u679c\u4f60\u5bf9\u6211\u7684\u89c6\u9891\u611f\u5174\u8da3\uff0c\u5c31\u8bf7\u8ba2\u9605\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\n\n\ud83d\udeab \u6211\u4eec\u627f\u8bfa\uff0c\u9891\u9053\u5185\u5bb9100%\u539f\u521b\uff0c\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u5e73\u53f0\u89c4\u5219\uff0c\u5bf9\u4e8e\u4efb\u4f55\u76d7\u7248\u884c\u4e3a\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u5c06\u575a\u51b3\u91c7\u53d6\u63aa\u65bd\uff0c\u4fdd\u62a4\u7248\u6743\u4e0d\u53d7\u4fb5\u72af\uff01\n\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\u5236\u4f5c\u56e2\u961f\u4f1a\u7279\u522b\u5173\u6ce8\u513f\u7ae5\u7684\u5b89\u5168\u9700\u6c42\uff0c\u786e\u4fdd\u5185\u5bb9\u4e0d\u4f1a\u5bf9\u5176\u9020\u6210\u4efb\u4f55\u5371\u5bb3"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50981246",
                "likeCount": "702990",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "302"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "idgXLOsJ93OSY9Axw0ifYgzz0ts",
            "id": "vHsqRzixz4c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T16:01:17Z",
                "channelId": "UC82UK_P4DuDZ42Q0SHcey1w",
                "title": "Ezel Efsane Kumar Raconu! #ezel #shorts #short",
                "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vHsqRzixz4c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vHsqRzixz4c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vHsqRzixz4c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vHsqRzixz4c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vHsqRzixz4c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ezel",
                "tags": [
                    "Ezel",
                    "Ezel 1. B\u00f6l\u00fcm \u0130zle",
                    "Ezel tam b\u00f6l\u00fcm",
                    "ezel final sahnesi",
                    "ezel ey\u015fan",
                    "ezel aksiyon",
                    "ezel ali day\u0131",
                    "ezel b\u00f6l\u00fcmler",
                    "ezel bayraktar",
                    "ezel ramiz karaeski",
                    "ezel ramiz day\u0131",
                    "\u00e7ukur",
                    "ramiz karaeski",
                    "kerpeten ali",
                    "Kenan \u0130mirzal\u0131o\u011flu",
                    "etam",
                    "kenan imirzal\u0131o\u011flu",
                    "cansu dere",
                    "ey\u015fan",
                    "tuncel kurtiz",
                    "ezel arabic",
                    "haluk bilginer",
                    "racon",
                    "ramiz",
                    "ezel dizisi izle",
                    "racon sahneleri",
                    "ey\u015fan sahneleri",
                    "short",
                    "shorts",
                    "\u00f6ne \u00e7\u0131kar",
                    "ke\u015ffet",
                    "discovery",
                    "trendler",
                    "trend",
                    "shorts feed",
                    "feed",
                    "shorts series",
                    "reels"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ezel Efsane Kumar Raconu! #ezel #shorts #short",
                    "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1380540",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "145"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oQTKAgEQ4YGU2WMIjDtg_ejd0ZE",
            "id": "SsFiLckFp0Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T12:58:05Z",
                "channelId": "UCebdo7-2NdjcktKzco64iNw",
                "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131 | Galatasaray Daikin - Fenerbah\u00e7e Medicana \"Vodafone Sultanlar Ligi Play-Off 1-4 Etab\u0131\"",
                "description": "Sultanlar Ligi'nde heyecan TRT Spor Y\u0131ld\u0131z'da s\u00fcr\u00fcyor.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz\n\n# # #",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SsFiLckFp0Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SsFiLckFp0Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SsFiLckFp0Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SsFiLckFp0Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT SPOR Y\u0131ld\u0131z",
                "tags": [
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z",
                    "trt spor",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z izle",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z canl\u0131",
                    "trt spor canl\u0131",
                    "olimpiyatlar",
                    "tokyo 2020"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131 | Galatasaray Daikin - Fenerbah\u00e7e Medicana \"Vodafone Sultanlar Ligi Play-Off 1-4 Etab\u0131\"",
                    "description": "Sultanlar Ligi'nde heyecan TRT Spor Y\u0131ld\u0131z'da s\u00fcr\u00fcyor.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz\n\n# # #"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "400457",
                "likeCount": "4551",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "852"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Xoyg5cobxGzZtu0RKXiAPirfRmQ",
            "id": "He9c1rrJ8Kg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T20:18:51Z",
                "channelId": "UCFQ6ddDglWtXpPK3Qmn3k1w",
                "title": "E\u015fref R\u00fcya 4. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \"Siz Hepiniz, E\u015fref TEK!\"",
                "description": "E\u015fref R\u00fcya 4. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \"Siz Hepiniz, E\u015fref TEK!\"\nE\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm izlemek i\u00e7in: https://youtu.be/Z0qeGkXT_9A\n\nTims&B Productions imzal\u0131 yeni dizi E\u015fref R\u00fcya\u2019n\u0131n resmi YouTube hesab\u0131d\u0131r.\n\nHer \u00c7ar\u015famba 20:00'da Kanal D'de!\n\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu, Macit Koper, Neslihan Arslan ve H\u00fcseyin Soysalan\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nTIMS&B: https://tims.tv\nResmi Facebook Hesab\u0131: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\nResmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/esrefruyadizitv\nResmi X Hesab\u0131: https://x.com/esrefruyadizitv\nKanal D: https://www.kanald.com.tr\nPrime Video: https://www.primevideo.com\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/He9c1rrJ8Kg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/He9c1rrJ8Kg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/He9c1rrJ8Kg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/He9c1rrJ8Kg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/He9c1rrJ8Kg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E\u015fref R\u00fcya",
                "tags": [
                    "E\u015fref R\u00fcya",
                    "timsb",
                    "tims&b",
                    "kanald",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy",
                    "Demet \u00d6zdemir",
                    "Necip Memili",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizi",
                    "Yeni Dizi",
                    "Kanal D Dizileri",
                    "Timsb Dizileri",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy Dizileri",
                    "Demet \u00d6zdemir Dizileri",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130zle",
                    "E\u015fref R\u00fcya T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler",
                    "E\u015fref R\u00fcya Kanal D",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130lk B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Full B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Yeni Dizi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizisi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Nisan",
                    "E\u015fref R\u00fcya Tan\u0131t\u0131m",
                    "E\u015fref R\u00fcya 4. B\u00f6l\u00fcm",
                    "e\u015fref r\u00fcya fragman\u0131",
                    "E\u015fref R\u00fcya 4. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "E\u015fref R\u00fcya 4. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \"Siz Hepiniz, E\u015fref TEK!\"",
                    "description": "E\u015fref R\u00fcya 4. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \"Siz Hepiniz, E\u015fref TEK!\"\nE\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm izlemek i\u00e7in: https://youtu.be/Z0qeGkXT_9A\n\nTims&B Productions imzal\u0131 yeni dizi E\u015fref R\u00fcya\u2019n\u0131n resmi YouTube hesab\u0131d\u0131r.\n\nHer \u00c7ar\u015famba 20:00'da Kanal D'de!\n\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu, Macit Koper, Neslihan Arslan ve H\u00fcseyin Soysalan\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nTIMS&B: https://tims.tv\nResmi Facebook Hesab\u0131: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\nResmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/esrefruyadizitv\nResmi X Hesab\u0131: https://x.com/esrefruyadizitv\nKanal D: https://www.kanald.com.tr\nPrime Video: https://www.primevideo.com\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3545173",
                "likeCount": "64519",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1856"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nWT1ojbi2GR39C9eY_Jdx2nlcKQ",
            "id": "GNoZ8TaHgMs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T14:53:52Z",
                "channelId": "UCHio_VgmlVkqf0yK-8I8YtQ",
                "title": "iPhone'un Yapamad\u0131\u011f\u0131n\u0131 Nokia Yap\u0131yor ! #reklam",
                "description": "iPhone'un Yapamad\u0131\u011f\u0131n\u0131 Nokia Yap\u0131yor ! #reklam",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GNoZ8TaHgMs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GNoZ8TaHgMs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GNoZ8TaHgMs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GNoZ8TaHgMs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GNoZ8TaHgMs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yaspe",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "iPhone'un Yapamad\u0131\u011f\u0131n\u0131 Nokia Yap\u0131yor ! #reklam",
                    "description": "iPhone'un Yapamad\u0131\u011f\u0131n\u0131 Nokia Yap\u0131yor ! #reklam"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3424382",
                "likeCount": "123855",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1441"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UjKIqP-miB05nF-nWx16ibumfFo",
            "id": "CCTYbgqS7ok",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T14:00:10Z",
                "channelId": "UChZACw_rydwpA5avZwWEu8g",
                "title": "Garsona Y\u00fckseldim #varbunlar #shorts",
                "description": "Var Bunlar Kanal\u0131na Abone Olmay\u0131 Unutmay\u0131n!  @VarBunlarTOD \n\nT\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in \u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PL-hhNWIHAJauiW64stuocELU_uWCxN6tx\n\nG\u00fclmekten K\u0131ran Sahneleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in \u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PL-hhNWIHAJavUbuR1t00EoPAc2sbLqAr0\n\nKahkahan\u0131n yeni adresi \u201cVar Bunlar\u201d, g\u00fcndelik hayat\u0131n i\u00e7inden \u00e7\u0131k\u0131lmaz tekd\u00fczeli\u011fine s\u00fcr\u00fcklenen iki yak\u0131n arkada\u015f\u0131n e\u011flenceli maceralar\u0131n\u0131 konu al\u0131yor.\n\nGiray Alt\u0131nok\nKerem \u00d6zdo\u011fan\nCansu Dikta\u015f\n\n#varbunlar #girayalt\u0131nok #kerem\u00f6zdo\u011fan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CCTYbgqS7ok/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CCTYbgqS7ok/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CCTYbgqS7ok/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CCTYbgqS7ok/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CCTYbgqS7ok/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Var Bunlar",
                "tags": [
                    "var bunlar",
                    "var bunlar dizisi",
                    "giray alt\u0131nok",
                    "var bunlar tufan",
                    "kerem \u00f6zdo\u011fan",
                    "var bunlar samet",
                    "cansu dikta\u015f",
                    "var bunlar buket",
                    "var bunlar 1. b\u00f6l\u00fcm",
                    "var bunlar giray",
                    "prens",
                    "prens dizisi",
                    "giray alt\u0131nok dizileri",
                    "var bunlar 1",
                    "giray alt\u0131nok var bunlar",
                    "var bunlar 1 b\u00f6l\u00fcm",
                    "tod tv",
                    "tod",
                    "varbunlarvar",
                    "giray alt\u0131nok dizi",
                    "var bunlar u\u00e7ak sahnesi",
                    "var bunlar dizi",
                    "komik dizi",
                    "komedi",
                    "komedi dizisi",
                    "komedi dizileri",
                    "var bunlar b\u00f6l\u00fcmleri",
                    "var bunlar t\u00fcm b\u00f6l\u00fcmler",
                    "var bunlar b\u00f6l\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Garsona Y\u00fckseldim #varbunlar #shorts",
                    "description": "Var Bunlar Kanal\u0131na Abone Olmay\u0131 Unutmay\u0131n!  @VarBunlarTOD \n\nT\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in \u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PL-hhNWIHAJauiW64stuocELU_uWCxN6tx\n\nG\u00fclmekten K\u0131ran Sahneleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in \u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PL-hhNWIHAJavUbuR1t00EoPAc2sbLqAr0\n\nKahkahan\u0131n yeni adresi \u201cVar Bunlar\u201d, g\u00fcndelik hayat\u0131n i\u00e7inden \u00e7\u0131k\u0131lmaz tekd\u00fczeli\u011fine s\u00fcr\u00fcklenen iki yak\u0131n arkada\u015f\u0131n e\u011flenceli maceralar\u0131n\u0131 konu al\u0131yor.\n\nGiray Alt\u0131nok\nKerem \u00d6zdo\u011fan\nCansu Dikta\u015f\n\n#varbunlar #girayalt\u0131nok #kerem\u00f6zdo\u011fan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "684517",
                "likeCount": "15777",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "74"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 84,
        "resultsPerPage": 50
    }
}