{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "ibrrQfQrSeqy2-JUGSM1D6Ckhvo",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CvaGCGLnwTAOhCs9I2SeKXHfxYE",
            "id": "ZnAihpXEIXk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T18:50:00Z",
                "channelId": "UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg",
                "title": "\u0130stanbul'daki depreme camide yakalanan ya\u015fl\u0131 adam namaza durdu #shorts #deprem #istanbul #ke\u015ffet",
                "description": "T\u00fcrkiye ve d\u00fcnya g\u00fcndemindeki son dakika haberleri ve s\u0131cak geli\u015fmeler Ulusal Kanal'da!\n\nABONE OL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg?sub_confirmation=1\n\nKATIL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg/join\n\nHABER:\nhttps://www.ulusal.com.tr\n\nCANLI YAYIN:\nhttps://www.youtube.com/c/UlusalKanalTV/live\n\nSOSYAL MEDYA:\nhttps://twitter.com/ulusalkanal\nhttps://www.facebook.com/UlusalKanal\nhttps://www.instagram.com/ulusalkanal \n\nAE-425\n\n#haber #g\u00fcndem #sondakika",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZnAihpXEIXk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZnAihpXEIXk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZnAihpXEIXk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZnAihpXEIXk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZnAihpXEIXk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ulusal Kanal",
                "tags": [
                    "Ulusal Kanal",
                    "ulusal tv",
                    "haber",
                    "haberler",
                    "haber izle",
                    "son dakika haberleri",
                    "haber son dakika",
                    "son dakika",
                    "haberler son dakika bug\u00fcn",
                    "ke\u015ffet",
                    "shorts"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130stanbul'daki depreme camide yakalanan ya\u015fl\u0131 adam namaza durdu #shorts #deprem #istanbul #ke\u015ffet",
                    "description": "T\u00fcrkiye ve d\u00fcnya g\u00fcndemindeki son dakika haberleri ve s\u0131cak geli\u015fmeler Ulusal Kanal'da!\n\nABONE OL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg?sub_confirmation=1\n\nKATIL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg/join\n\nHABER:\nhttps://www.ulusal.com.tr\n\nCANLI YAYIN:\nhttps://www.youtube.com/c/UlusalKanalTV/live\n\nSOSYAL MEDYA:\nhttps://twitter.com/ulusalkanal\nhttps://www.facebook.com/UlusalKanal\nhttps://www.instagram.com/ulusalkanal \n\nAE-425\n\n#haber #g\u00fcndem #sondakika"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3409066",
                "likeCount": "111719",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1471"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S5Co0u8TJrPRifyXdyciO21DaQ8",
            "id": "SHU9tHf27NE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T15:41:41Z",
                "channelId": "UCIfaKPaqVG8qSCjfmkvHeiQ",
                "title": "Manuel VS Otomatik \u00c7ekirdek K\u0131rma Makinas\u0131\ud83c\udf3b #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHU9tHf27NE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHU9tHf27NE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHU9tHf27NE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHU9tHf27NE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SHU9tHf27NE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hasanmucci",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Manuel VS Otomatik \u00c7ekirdek K\u0131rma Makinas\u0131\ud83c\udf3b #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1067437",
                "likeCount": "27876",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "357"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gcgTymUec3or2igr8I0TORhT2zE",
            "id": "FhOpB2Hf5mA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T00:04:32Z",
                "channelId": "UCzzylIZKbeIDhohxAaQFy1Q",
                "title": "NEFES KESEN EL CLASICO'DA KAZANAN BARCELONA! \u0130spanya Kral Kupas\u0131 Final | Barcelona - Real Madrid",
                "description": "\u0130spanya Kral Kupas\u0131 finalinde Barcelona, Real Madrid'i uzatmalar sonunda ma\u011flup ederek kupan\u0131n sahibi oldu!\n\n%98.5\u2019e varan g\u00fcr\u00fclt\u00fc azaltma oran\u0131yla, g\u00fcr\u00fclt\u00fcs\u00fcz seyahatin tad\u0131n\u0131 \u00e7\u0131karmak i\u00e7in Soundcore ile tan\u0131\u015f\u0131n @ankerturkiye\n\nhttps://anker-tr.com/collections/bluetooth-kulakliklar\n\nTivibu Spor\nhttps://www.tivibu.com.tr/spor\nhttps://x.com/tivibuspor\nhttps://www.facebook.com/TivibuSpor\nhttps://www.instagram.com/tivibuspor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FhOpB2Hf5mA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FhOpB2Hf5mA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FhOpB2Hf5mA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FhOpB2Hf5mA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FhOpB2Hf5mA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tivibu Spor",
                "tags": [
                    "Tivibuspor",
                    "spor",
                    "futbol",
                    "basketbol",
                    "voleybol",
                    "barcelona",
                    "kral kupas\u0131",
                    "el clasico",
                    "real madrid",
                    "arda g\u00fcler",
                    "mbappe",
                    "yamal",
                    "kounde",
                    "pedri",
                    "el clasico \u00f6zet",
                    "barcelona real madrid",
                    "real madrid barcelona"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "NEFES KESEN EL CLASICO'DA KAZANAN BARCELONA! \u0130spanya Kral Kupas\u0131 Final | Barcelona - Real Madrid",
                    "description": "\u0130spanya Kral Kupas\u0131 finalinde Barcelona, Real Madrid'i uzatmalar sonunda ma\u011flup ederek kupan\u0131n sahibi oldu!\n\n%98.5\u2019e varan g\u00fcr\u00fclt\u00fc azaltma oran\u0131yla, g\u00fcr\u00fclt\u00fcs\u00fcz seyahatin tad\u0131n\u0131 \u00e7\u0131karmak i\u00e7in Soundcore ile tan\u0131\u015f\u0131n @ankerturkiye\n\nhttps://anker-tr.com/collections/bluetooth-kulakliklar\n\nTivibu Spor\nhttps://www.tivibu.com.tr/spor\nhttps://x.com/tivibuspor\nhttps://www.facebook.com/TivibuSpor\nhttps://www.instagram.com/tivibuspor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2764587",
                "likeCount": "31069",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3596"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a-qb2sSafx-VYQstpRrSTImj-DE",
            "id": "bAAN_i8JfkI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:00:56Z",
                "channelId": "UC82UK_P4DuDZ42Q0SHcey1w",
                "title": "Ezel Efsane Mahalle Raconu! #ezel #shorts #short",
                "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bAAN_i8JfkI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bAAN_i8JfkI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bAAN_i8JfkI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bAAN_i8JfkI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bAAN_i8JfkI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ezel",
                "tags": [
                    "Ezel",
                    "Ezel 1. B\u00f6l\u00fcm \u0130zle",
                    "Ezel tam b\u00f6l\u00fcm",
                    "ezel final sahnesi",
                    "ezel ey\u015fan",
                    "ezel aksiyon",
                    "ezel ali day\u0131",
                    "ezel b\u00f6l\u00fcmler",
                    "ezel bayraktar",
                    "ezel ramiz karaeski",
                    "ezel ramiz day\u0131",
                    "\u00e7ukur",
                    "ramiz karaeski",
                    "kerpeten ali",
                    "Kenan \u0130mirzal\u0131o\u011flu",
                    "kenan imirzal\u0131o\u011flu",
                    "cansu dere",
                    "ey\u015fan",
                    "tuncel kurtiz",
                    "ezel arabic",
                    "haluk bilginer",
                    "racon",
                    "ramiz",
                    "ezel dizisi izle",
                    "racon sahneleri",
                    "ey\u015fan sahneleri",
                    "short",
                    "shorts",
                    "\u00f6ne \u00e7\u0131kar",
                    "ke\u015ffet",
                    "trendler",
                    "trend",
                    "shorts feed",
                    "feed",
                    "shorts series",
                    "reels",
                    "ramiz day\u0131",
                    "ezel"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ezel Efsane Mahalle Raconu! #ezel #shorts #short",
                    "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2075235",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "171"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Tf8tdza6I7uGRw8P0U0NEDF1KUE",
            "id": "qswxELFj_lY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T14:59:53Z",
                "channelId": "UC0tZTW3_YwppaTkYIgJdhFA",
                "title": "YOUTUBERLARDAN BOR\u00c7 \u0130STED\u0130M #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qswxELFj_lY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qswxELFj_lY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qswxELFj_lY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qswxELFj_lY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qswxELFj_lY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emir Orhan",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "YOUTUBERLARDAN BOR\u00c7 \u0130STED\u0130M #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "529535",
                "likeCount": "23820",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1547"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FaQEMPRyyL2R-u1lU2NXrkYsuZs",
            "id": "4SHEsLND57g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T20:01:33Z",
                "channelId": "UCIECfhB5Ef9fRKf8y3R63HA",
                "title": "\u015eakir Pa\u015fa Ailesi: Mucizeler ve Skandallar 14. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | Cevat Her \u015eeyi Biliyor!",
                "description": "\u015eakir Pa\u015fa Ailesi: Mucizeler ve Skandallar 14. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | Cevat Her \u015eeyi Biliyor!\n\u015eakir Pa\u015fa Ailesi: Mucizeler ve Skandallar 13. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in T\u0131kla: https://www.youtube.com/playlist?list=PLLFrEpe8nDMWTFQGF7fUPI5ntyA4zKjW-\n\n\u015eakir Pa\u015fa Ailesi: Mucizeler ve Skandallar Her Pazar 20.00'de NOW'da!\n\nD\u00f6neminin ilerisinde bir hayat s\u00fcrd\u00fcren \u015eakir Pa\u015fa ailesinin entrika ve s\u0131rlarla dolu hayatlar\u0131n\u0131 anlatan dizinin hikayesi 1912\u2019de ba\u015fl\u0131yor. Halikarnas Bal\u0131k\u00e7\u0131s\u0131 ad\u0131yla Bodrum\u2019u bug\u00fcnk\u00fc \u00fcn\u00fcne kavu\u015fturan Cevat \u015eakir Kabaa\u011fa\u00e7l\u0131\u2019n\u0131n \u0130talyan e\u015fiyle beraber B\u00fcy\u00fckada\u2019ya ailesinin evine d\u00f6nmesi, herkesin hayat\u0131n\u0131 k\u00f6k\u00fcnden de\u011fi\u015ftirecektir. Bu de\u011fi\u015fim sadece ya\u015fand\u0131\u011f\u0131 d\u00f6nemi etkilemekle kalmayacak; aileden, modern resmin ustas\u0131 prenses Fahrelnissa Zeid, ilk T\u00fcrk grav\u00fcr sanat\u00e7\u0131s\u0131 Aliye Berger ve ilk T\u00fcrk seramik sanat\u00e7\u0131s\u0131 F\u00fcreya Koral gibi birbirinden ba\u015far\u0131l\u0131 isimlerin \u00e7\u0131kmas\u0131na da vesile olacakt\u0131r.\n\nOyuncular: Vahide Per\u00e7in, Meryem Uzerli, F\u0131rat Tan\u0131\u015f, Devrim Yakut, Cem Yi\u011fit \u00dcz\u00fcmo\u011flu, Denise Capezza, Nilsu Berfin Akta\u015f, Helin Kandemir, Ya\u011fmur Ba\u015fkurt\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIM: MEDYAPIM\nYAPIMCI: FAT\u0130H AKSOY\nY\u00d6NETMEN: KORAY KER\u0130MO\u011eLU\nSENARYO: HANDE ALTAYLI\n\nResmi YouTube Kanal\u0131na Abone Ol: https://www.youtube.com/@\u015eakirPa\u015faAilesi\nResmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/Sakirpasaailesi/\nResmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/sakirpasaailesi_/\nResmi X Sayfas\u0131: https://x.com/sakirpasaailesi\n\n#Medyap\u0131m #NOW #\u015eakirPa\u015faAilesi #VahidePer\u00e7in #F\u0131ratTan\u0131\u015f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SHEsLND57g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SHEsLND57g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SHEsLND57g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SHEsLND57g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SHEsLND57g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u015eakir Pa\u015fa Ailesi: Mucizeler ve Skandallar",
                "tags": [
                    "Cem Yi\u011fit \u00dcz\u00fcmo\u011flu",
                    "Denise Capezza",
                    "Devrim Yakut",
                    "F\u0131rat Tan\u0131\u015f",
                    "Helin Kandemir",
                    "Medyap\u0131m",
                    "Meryem Uzerli",
                    "NOW",
                    "Nilsu Berfin Akta\u015f",
                    "Vahide Per\u00e7in",
                    "Ya\u011fmur Ba\u015fkurt",
                    "\u015eakir Pa\u015fa Ailesi",
                    "\u015eakir Pa\u015fa Ailesi Dizisi",
                    "\u015eakir Pa\u015fa Ailesi Fragman",
                    "\u015eakir Pa\u015fa Ailesi Teaser",
                    "\u015eakir Pa\u015fa Ailesi: Mucizeler ve Skandallar 14. B\u00f6l\u00fcm",
                    "\u015eakir Pa\u015fa Ailesi: Mucizeler ve Skandallar 14. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | Cevat Her \u015eeyi Biliyor!"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u015eakir Pa\u015fa Ailesi: Mucizeler ve Skandallar 14. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | Cevat Her \u015eeyi Biliyor!",
                    "description": "\u015eakir Pa\u015fa Ailesi: Mucizeler ve Skandallar 14. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | Cevat Her \u015eeyi Biliyor!\n\u015eakir Pa\u015fa Ailesi: Mucizeler ve Skandallar 13. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in T\u0131kla: https://www.youtube.com/playlist?list=PLLFrEpe8nDMWTFQGF7fUPI5ntyA4zKjW-\n\n\u015eakir Pa\u015fa Ailesi: Mucizeler ve Skandallar Her Pazar 20.00'de NOW'da!\n\nD\u00f6neminin ilerisinde bir hayat s\u00fcrd\u00fcren \u015eakir Pa\u015fa ailesinin entrika ve s\u0131rlarla dolu hayatlar\u0131n\u0131 anlatan dizinin hikayesi 1912\u2019de ba\u015fl\u0131yor. Halikarnas Bal\u0131k\u00e7\u0131s\u0131 ad\u0131yla Bodrum\u2019u bug\u00fcnk\u00fc \u00fcn\u00fcne kavu\u015fturan Cevat \u015eakir Kabaa\u011fa\u00e7l\u0131\u2019n\u0131n \u0130talyan e\u015fiyle beraber B\u00fcy\u00fckada\u2019ya ailesinin evine d\u00f6nmesi, herkesin hayat\u0131n\u0131 k\u00f6k\u00fcnden de\u011fi\u015ftirecektir. Bu de\u011fi\u015fim sadece ya\u015fand\u0131\u011f\u0131 d\u00f6nemi etkilemekle kalmayacak; aileden, modern resmin ustas\u0131 prenses Fahrelnissa Zeid, ilk T\u00fcrk grav\u00fcr sanat\u00e7\u0131s\u0131 Aliye Berger ve ilk T\u00fcrk seramik sanat\u00e7\u0131s\u0131 F\u00fcreya Koral gibi birbirinden ba\u015far\u0131l\u0131 isimlerin \u00e7\u0131kmas\u0131na da vesile olacakt\u0131r.\n\nOyuncular: Vahide Per\u00e7in, Meryem Uzerli, F\u0131rat Tan\u0131\u015f, Devrim Yakut, Cem Yi\u011fit \u00dcz\u00fcmo\u011flu, Denise Capezza, Nilsu Berfin Akta\u015f, Helin Kandemir, Ya\u011fmur Ba\u015fkurt\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIM: MEDYAPIM\nYAPIMCI: FAT\u0130H AKSOY\nY\u00d6NETMEN: KORAY KER\u0130MO\u011eLU\nSENARYO: HANDE ALTAYLI\n\nResmi YouTube Kanal\u0131na Abone Ol: https://www.youtube.com/@\u015eakirPa\u015faAilesi\nResmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/Sakirpasaailesi/\nResmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/sakirpasaailesi_/\nResmi X Sayfas\u0131: https://x.com/sakirpasaailesi\n\n#Medyap\u0131m #NOW #\u015eakirPa\u015faAilesi #VahidePer\u00e7in #F\u0131ratTan\u0131\u015f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "789975",
                "likeCount": "6798",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "362"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o_7Bo_bHfnsG_u9QVZp1aoaC83A",
            "id": "-R_cJd6e6JQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T21:15:21Z",
                "channelId": "UCy8h-80kBxQPrbh5Tb2-Dyg",
                "title": "Sahipsizler 20. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "Sahipsizler 20. B\u00f6l\u00fcm (23 Nisan 2025)\nSahipsizler 19. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/NjRSCPcxvL4\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nDevran, Cemo ve Yusuf birlikte felekten bir gece ge\u00e7irirken aralar\u0131ndaki anla\u015fmazl\u0131klara da s\u00fcnger \u00e7ekerler. Ha\u015fmet\u2019in de onlara kat\u0131lmas\u0131yla e\u011flence bamba\u015fka bir boyuta ula\u015f\u0131r.\n \nSamet ve Bal\u0131m, okullar\u0131nda d\u00fczenlenen kampa Devran ve Azize ile birlikte kat\u0131l\u0131r. Bu kamp, \u00e7ocuklar\u0131n Devran\u2019a daha da \u0131s\u0131nmas\u0131n\u0131 sa\u011flarken Azize ve Devran aras\u0131ndaki yak\u0131nl\u0131\u011f\u0131n g\u00fc\u00e7lenmesine de katk\u0131 sa\u011flar. Kerem\u2019in evine giden Fidan, onu \u00e7ok \u015fa\u015f\u0131rtan bir ger\u00e7ekle kar\u015f\u0131la\u015f\u0131r. Duygu ile Cemo aras\u0131nda geli\u015fen yak\u0131nl\u0131k, Melis\u2019in k\u00f6t\u00fc hissetmesine neden olur. Bu durum \u00fczerine Duygu, day\u0131s\u0131 Ha\u015fmet ile aralar\u0131ndaki ge\u00e7mi\u015fi bir anda a\u00e7\u0131klamaya karar verir. Bu geli\u015fme ortam\u0131n gerilmesine yol a\u00e7ar.\n \nAzize, Duygu\u2019ya sahip \u00e7\u0131kar; ancak Duygu hakk\u0131nda iyi d\u00fc\u015f\u00fcnmeyen Devran, Azize ile kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya gelir.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #BurakBerkayAkg\u00fcl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-R_cJd6e6JQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-R_cJd6e6JQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-R_cJd6e6JQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-R_cJd6e6JQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-R_cJd6e6JQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sahipsizler",
                "tags": [
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Enes Ko\u00e7ak",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Ece Ba\u011fc\u0131",
                    "Turgut Tun\u00e7alp",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "OGM Yeni Dizi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Yusuf",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Azize ve Yusuf Sahneleri",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Enes Ko\u00e7ak Yusuf",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl Devran",
                    "Azize ve Devran Sahneleri",
                    "Sahipsizler 20. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Sahipsizler 20. B\u00f6l\u00fcm (23 Nisan 2025)"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 20. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "Sahipsizler 20. B\u00f6l\u00fcm (23 Nisan 2025)\nSahipsizler 19. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/NjRSCPcxvL4\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nDevran, Cemo ve Yusuf birlikte felekten bir gece ge\u00e7irirken aralar\u0131ndaki anla\u015fmazl\u0131klara da s\u00fcnger \u00e7ekerler. Ha\u015fmet\u2019in de onlara kat\u0131lmas\u0131yla e\u011flence bamba\u015fka bir boyuta ula\u015f\u0131r.\n \nSamet ve Bal\u0131m, okullar\u0131nda d\u00fczenlenen kampa Devran ve Azize ile birlikte kat\u0131l\u0131r. Bu kamp, \u00e7ocuklar\u0131n Devran\u2019a daha da \u0131s\u0131nmas\u0131n\u0131 sa\u011flarken Azize ve Devran aras\u0131ndaki yak\u0131nl\u0131\u011f\u0131n g\u00fc\u00e7lenmesine de katk\u0131 sa\u011flar. Kerem\u2019in evine giden Fidan, onu \u00e7ok \u015fa\u015f\u0131rtan bir ger\u00e7ekle kar\u015f\u0131la\u015f\u0131r. Duygu ile Cemo aras\u0131nda geli\u015fen yak\u0131nl\u0131k, Melis\u2019in k\u00f6t\u00fc hissetmesine neden olur. Bu durum \u00fczerine Duygu, day\u0131s\u0131 Ha\u015fmet ile aralar\u0131ndaki ge\u00e7mi\u015fi bir anda a\u00e7\u0131klamaya karar verir. Bu geli\u015fme ortam\u0131n gerilmesine yol a\u00e7ar.\n \nAzize, Duygu\u2019ya sahip \u00e7\u0131kar; ancak Duygu hakk\u0131nda iyi d\u00fc\u015f\u00fcnmeyen Devran, Azize ile kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya gelir.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #BurakBerkayAkg\u00fcl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11858652",
                "likeCount": "183251",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13852"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L4nEq6di5bfbrbH2XqemjSNC0h4",
            "id": "kkrELkqAPp0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T09:34:01Z",
                "channelId": "UC5VfcMtimzCTxWZkpkaTQOA",
                "title": "Osmanl\u0131\u2019n\u0131n Venedik el\u00e7isi ile yapt\u0131\u011f\u0131 komik anla\u015fma ! G\u00fc\u00e7l\u00fc devlet nas\u0131l olunur?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkrELkqAPp0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkrELkqAPp0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkrELkqAPp0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkrELkqAPp0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkrELkqAPp0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Halil \u0130brahim G\u00f6ker",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Osmanl\u0131\u2019n\u0131n Venedik el\u00e7isi ile yapt\u0131\u011f\u0131 komik anla\u015fma ! G\u00fc\u00e7l\u00fc devlet nas\u0131l olunur?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "363102",
                "likeCount": "26583",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "457"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ymFiz5ILO-Im5cMPXvm0SMVjzoQ",
            "id": "1M8ToXFAShY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T15:55:28Z",
                "channelId": "UC41DEqCZsmGCwyDQSrvFR7A",
                "title": "Kade\u2019s dance moves tho! \ud83d\udd7a\ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1M8ToXFAShY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1M8ToXFAShY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1M8ToXFAShY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1M8ToXFAShY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1M8ToXFAShY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Krys & Kareem FAM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kade\u2019s dance moves tho! \ud83d\udd7a\ud83d\ude02",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15353254",
                "likeCount": "496462",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "895"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N78lZvQsTc0fEUQ_9ONGl9tGUAI",
            "id": "oWBC9DlQDHw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T10:52:38Z",
                "channelId": "UC5X4revXHAo_LpAoXHE1Fjw",
                "title": "ATLASA DEV \u00c7\u0130KOLATALI YUMURTA ALDIM! \u0130\u00c7ER\u0130S\u0130NDEK\u0130 OYUNCA\u011eI \u00c7OK SEVD\u0130! \ud83e\udd2d",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oWBC9DlQDHw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oWBC9DlQDHw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oWBC9DlQDHw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oWBC9DlQDHw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oWBC9DlQDHw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ceren Yald\u0131z",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "ATLASA DEV \u00c7\u0130KOLATALI YUMURTA ALDIM! \u0130\u00c7ER\u0130S\u0130NDEK\u0130 OYUNCA\u011eI \u00c7OK SEVD\u0130! \ud83e\udd2d",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1451129",
                "likeCount": "19171",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Dt1rjDQAJ5Tnj4s4or3tVaLiaK4",
            "id": "9-Mo8hkqzwk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T11:07:51Z",
                "channelId": "UCZaLuJes84DyH-vLrTWhSLA",
                "title": "Konu\u015fanlar 167. B\u00f6l\u00fcm Shot",
                "description": "Konu\u015fanlar 167. B\u00f6l\u00fcm Shot\nKonu\u015fanlar 166. B\u00f6l\u00fcm Shot: https://youtu.be/nsazRPJ11cY\n\nBu sohbet bildiklerinizden \u00e7ok farkl\u0131. Her insan farkl\u0131 bir hikaye, her hikaye farkl\u0131 bir kahkaha. Hasan Can Kaya \u00f6nce konu\u015fanlar\u0131 se\u00e7iyor ard\u0131ndan birbirinden ilgin\u00e7 sorularla e\u011flence katlanarak art\u0131yor. Kanala abone olup en be\u011fendi\u011finiz \u015fakalar\u0131 yoruma yazabilirsiniz. \ud83d\ude4c\n\nSUNUCU: Hasan Can Kaya\nT\u00dcR: Komedi, Talk Show, Stand Up\n\nKonu\u015fanlar Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@Konusanlar\nHasan Can Kaya Resmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/hasancankayahck\nHasan Can Kaya Resmi Twitter Hesab\u0131: https://twitter.com/kayahasancan?s=08\n\n#Konu\u015fanlar #HasanCanKaya #Konu\u015fanlarShot #Exxen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-Mo8hkqzwk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-Mo8hkqzwk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-Mo8hkqzwk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-Mo8hkqzwk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-Mo8hkqzwk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Konu\u015fanlar",
                "tags": [
                    "konu\u015fanlar",
                    "konusanlar",
                    "hasan can kaya",
                    "komedi",
                    "komik",
                    "stand up",
                    "komedi program\u0131",
                    "hasan can kaya g\u00fcld\u00fcr g\u00fcld\u00fcr",
                    "konu\u015fanlar izle",
                    "konu\u015fanlar komik",
                    "konu\u015fanlar hasan can kaya",
                    "Talk Show",
                    "Konu\u015fanlar 167. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Konu\u015fanlar Shot",
                    "Shot",
                    "konusanlar shot",
                    "konu\u015fanlar 167",
                    "Konu\u015fanlar 167. B\u00f6l\u00fcm Shot"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Konu\u015fanlar 167. B\u00f6l\u00fcm Shot",
                    "description": "Konu\u015fanlar 167. B\u00f6l\u00fcm Shot\nKonu\u015fanlar 166. B\u00f6l\u00fcm Shot: https://youtu.be/nsazRPJ11cY\n\nBu sohbet bildiklerinizden \u00e7ok farkl\u0131. Her insan farkl\u0131 bir hikaye, her hikaye farkl\u0131 bir kahkaha. Hasan Can Kaya \u00f6nce konu\u015fanlar\u0131 se\u00e7iyor ard\u0131ndan birbirinden ilgin\u00e7 sorularla e\u011flence katlanarak art\u0131yor. Kanala abone olup en be\u011fendi\u011finiz \u015fakalar\u0131 yoruma yazabilirsiniz. \ud83d\ude4c\n\nSUNUCU: Hasan Can Kaya\nT\u00dcR: Komedi, Talk Show, Stand Up\n\nKonu\u015fanlar Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@Konusanlar\nHasan Can Kaya Resmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/hasancankayahck\nHasan Can Kaya Resmi Twitter Hesab\u0131: https://twitter.com/kayahasancan?s=08\n\n#Konu\u015fanlar #HasanCanKaya #Konu\u015fanlarShot #Exxen"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1366635",
                "likeCount": "19769",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "306"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1_-UfiqLIJMLiuxK2KsVfKtj_Ow",
            "id": "MuBzKuYFNSs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T13:00:39Z",
                "channelId": "UCagxJUIOIN4bbCk9rBWZiPA",
                "title": "Kabile Pavyonda! / Veda Zaman\u0131... B\u00f6l\u00fcm: 4/4",
                "description": "Ve 25 g\u00fcn s\u00fcren unutulmaz anlar\u0131n art\u0131k sonuna geldik. Bu b\u00f6l\u00fcmde Kapadokya'y\u0131 birlikte ke\u015ffediyoruz. Ard\u0131ndan Ankara Pavyon k\u00fclt\u00fcr\u00fcn\u00fc edinip veda zaman\u0131na ge\u00e7iyoruz. B\u00fct\u00fcn proje boyunca bu seriye g\u00f6sterdi\u011finiz ilgi, alaka i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederim. Deste\u011finizi her zaman hissettirdiniz ve hep birlikte d\u00fcnyada bir ilki ger\u00e7ekle\u015ftirdik! \n\nAyr\u0131ca, bu seriye \u00f6zel tasarlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z merch \u00fcr\u00fcnlerini de a\u015fa\u011f\u0131da bulabilirsiniz.\n6 ay ve \u00fczeri \u201cCanda\u015f Rende\u201d kat\u0131l \u00fcyeleri, @rndhouse Instagram hesab\u0131na DM atarak\nti\u015f\u00f6rtlerini \u00fccretsiz \u015fekilde alabilirler!\nhttps://rndhouse.store\n\nKat\u0131l linki:\n/ https://www.youtube.com/channel/UCagxJUIOIN4bbCk9rBWZiPA/join\n\nBu seride bize verdikleri destek i\u00e7in Philips\u2019e te\u015fekk\u00fcr ederiz!\nhttps://www.instagram.com/philipsturkiye/ https://www.amazon.com.tr/stores/page/51AB8FA1-074B-4C14-9185-F2E44A4851BA?channel=AlperRende\n\nKapadokya\u2019daki destekleri i\u00e7in Juan Valdez \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz!\nhttps://www.instagram.com/juanvaldez.tr/\nBu b\u00f6l\u00fcmde Kapadokya\u2019da bize ev sahipli\u011fi yapan Signature Cave Premium Suites\u2019e\nte\u015fekk\u00fcr ediyoruz.\nhttps://www.instagram.com/signaturecavepremiumsuites/\n\u2e3b\n\nWaorani Kabilesi Belgeseli B\u00f6l\u00fcmleri:\nAmazon\u2019da Maymun Avlamak! Waorani Kabilesi Belgeseli\n\u2022\u2060  \u2060https://www.youtube.com/watch?v=dPmW79OV2dw\nAmazon Kabilesine Rak\u0131 Sofras\u0131 Kurmak!\n\u2022\u2060  \u2060https://www.youtube.com/watch?v=7KD1I2ZibSM&t=44s\nKabile \u015eehirde! | \u0130lk Defa Modern Hayat G\u00f6r\u00fcyorlar! | B\u00f6l\u00fcm 1\n\u2022\u2060  \u2060https://www.youtube.com/watch?v=Nu6zjDUqiRc&t=1s\nKabile \u015eehirde 2 | Hayatlar\u0131n\u0131n \u0130lk Tatili!\n\u2022\u2060  \u2060https://www.youtube.com/watch?v=iQWZ5bDYzjM\nKabile \u015eehirde 3 | T\u00fcrkiye\u2019nin Tarihi ve Do\u011fas\u0131n\u0131 Ke\u015ffettiler!\n\u2022\u2060  \u2060https://www.youtube.com/watch?v=2wl14dFP4ak&t=633s\n\u2e3b\nInstagram\u2019dan da takip etmeyi unutmay\u0131n:\n/ https://www.instagram.com/alperrende/\n\u0130\u015f birlikleri i\u00e7in:\nalper@bubiajans.co\n#Waorani #Amazon #Kabile #belgesel  #i\u015fbirli\u011fi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MuBzKuYFNSs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MuBzKuYFNSs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MuBzKuYFNSs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MuBzKuYFNSs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MuBzKuYFNSs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alper Rende",
                "tags": [
                    "alper rende",
                    "rnd house",
                    "alper",
                    "rende",
                    "rnd",
                    "kabile",
                    "amazon",
                    "alper rende kabile",
                    "kabile t\u00fcrkiyede",
                    "kabile \u015fehirde",
                    "kabile final",
                    "alper rende kabile son b\u00f6l\u00fcm",
                    "waorani",
                    "waroni",
                    "kabilesi"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kabile Pavyonda! / Veda Zaman\u0131... B\u00f6l\u00fcm: 4/4",
                    "description": "Ve 25 g\u00fcn s\u00fcren unutulmaz anlar\u0131n art\u0131k sonuna geldik. Bu b\u00f6l\u00fcmde Kapadokya'y\u0131 birlikte ke\u015ffediyoruz. Ard\u0131ndan Ankara Pavyon k\u00fclt\u00fcr\u00fcn\u00fc edinip veda zaman\u0131na ge\u00e7iyoruz. B\u00fct\u00fcn proje boyunca bu seriye g\u00f6sterdi\u011finiz ilgi, alaka i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederim. Deste\u011finizi her zaman hissettirdiniz ve hep birlikte d\u00fcnyada bir ilki ger\u00e7ekle\u015ftirdik! \n\nAyr\u0131ca, bu seriye \u00f6zel tasarlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z merch \u00fcr\u00fcnlerini de a\u015fa\u011f\u0131da bulabilirsiniz.\n6 ay ve \u00fczeri \u201cCanda\u015f Rende\u201d kat\u0131l \u00fcyeleri, @rndhouse Instagram hesab\u0131na DM atarak\nti\u015f\u00f6rtlerini \u00fccretsiz \u015fekilde alabilirler!\nhttps://rndhouse.store\n\nKat\u0131l linki:\n/ https://www.youtube.com/channel/UCagxJUIOIN4bbCk9rBWZiPA/join\n\nBu seride bize verdikleri destek i\u00e7in Philips\u2019e te\u015fekk\u00fcr ederiz!\nhttps://www.instagram.com/philipsturkiye/ https://www.amazon.com.tr/stores/page/51AB8FA1-074B-4C14-9185-F2E44A4851BA?channel=AlperRende\n\nKapadokya\u2019daki destekleri i\u00e7in Juan Valdez \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz!\nhttps://www.instagram.com/juanvaldez.tr/\nBu b\u00f6l\u00fcmde Kapadokya\u2019da bize ev sahipli\u011fi yapan Signature Cave Premium Suites\u2019e\nte\u015fekk\u00fcr ediyoruz.\nhttps://www.instagram.com/signaturecavepremiumsuites/\n\u2e3b\n\nWaorani Kabilesi Belgeseli B\u00f6l\u00fcmleri:\nAmazon\u2019da Maymun Avlamak! Waorani Kabilesi Belgeseli\n\u2022\u2060  \u2060https://www.youtube.com/watch?v=dPmW79OV2dw\nAmazon Kabilesine Rak\u0131 Sofras\u0131 Kurmak!\n\u2022\u2060  \u2060https://www.youtube.com/watch?v=7KD1I2ZibSM&t=44s\nKabile \u015eehirde! | \u0130lk Defa Modern Hayat G\u00f6r\u00fcyorlar! | B\u00f6l\u00fcm 1\n\u2022\u2060  \u2060https://www.youtube.com/watch?v=Nu6zjDUqiRc&t=1s\nKabile \u015eehirde 2 | Hayatlar\u0131n\u0131n \u0130lk Tatili!\n\u2022\u2060  \u2060https://www.youtube.com/watch?v=iQWZ5bDYzjM\nKabile \u015eehirde 3 | T\u00fcrkiye\u2019nin Tarihi ve Do\u011fas\u0131n\u0131 Ke\u015ffettiler!\n\u2022\u2060  \u2060https://www.youtube.com/watch?v=2wl14dFP4ak&t=633s\n\u2e3b\nInstagram\u2019dan da takip etmeyi unutmay\u0131n:\n/ https://www.instagram.com/alperrende/\n\u0130\u015f birlikleri i\u00e7in:\nalper@bubiajans.co\n#Waorani #Amazon #Kabile #belgesel  #i\u015fbirli\u011fi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1019208",
                "likeCount": "73631",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2911"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bGeHMSBAtiWab0U4WtFroe3uZnk",
            "id": "1lWZb-3UWDY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T08:26:50Z",
                "channelId": "UCJhEfZoLs5P_idxX--yhWOA",
                "title": "K\u0131sadan Hisse 6 (200. B\u00f6l\u00fcm) - \u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2",
                "description": "\u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2 - 200. B\u00f6l\u00fcm yay\u0131nda!\u2764\ufe0f\nhttps://youtu.be/TmKRjm1xK6Q\n\nK\u0131sadan Hisse 6: Bebekleri Doruk i\u00e7in bak\u0131c\u0131 arayan Kudret ve Zehra\u2019n\u0131n evine aday olarak, k\u00fc\u00e7\u00fck bir s\u00fcrpriz yapacak olan Selvi gelecek. Bakal\u0131m ev ahalisinin Selvi ile imtihan\u0131 nas\u0131l ge\u00e7ecek?\n\nY\u0131lmaz Erdo\u011fan\u2019\u0131n genel sanat y\u00f6netmenli\u011finde haz\u0131rlanan, mizah\u0131 en e\u011flenceli haliyle sunan \"\u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2\", gen\u00e7 yeteneklerin g\u00fcndemi ve g\u00fcnl\u00fck hayat\u0131 mizahla yorumlad\u0131\u011f\u0131 ske\u00e7leriyle izleyicisiyle bulu\u015fuyor!\n\n\ud83c\udfad Oyuncular:\nArif G\u00fclo\u011flu, Atakan \u00c7elik, Ay\u015feg\u00fcl Y\u0131lmaz, Birsel K\u0131l\u0131n\u00e7c\u0131, Cemile Canyurt, Cenan Ad\u0131g\u00fczel, Ebru Y\u00fccel, Emre Aslan, Engin Demircio\u011flu, Ezgi \u00d6zy\u00fcreko\u011flu Saka, G\u00fcrhan Altunda\u015far, Hac\u0131 Ahmet Ak, Hilmi Deler, \u00d6mer Faruk \u00c7avu\u015f, Safa Sar\u0131, Tu\u011fba Y\u0131lmaz, Yasin \u00c7am, Ye\u015fim Dursun\n\nEtkinlikler ve Biletler: https://linktr.ee/cokguzelhareketler2\n\n\u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2 Resmi Hesaplar\u0131:\nhttps://twitter.com/CokGuzelHareket\nhttps://facebook.com/cokguzelhareketler2\nhttps://instagram.com/cokguzelhareketler2\nhttps://tiktok.com/@cokguzelhareketler2\n\n\u25ba \u00c7ok G\u00fczel Hareketler Kanal\u0131na Abone Ol: http://goo.gl/inzjIu\n\u25ba BKM Kanal\u0131na Abone Olun: http://goo.gl/rq6Yql\n\u25ba BKM M\u00fczik Kanal\u0131na Abone Olun: https://goo.gl/xmCkJH\n\n#BKM #\u00c7okG\u00fczelHareketler2 #Y\u0131lmazErdo\u011fan #Be\u015fikta\u015fK\u00fclt\u00fcrMerkezi #BKMMutfak #\u00c7gh2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1lWZb-3UWDY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1lWZb-3UWDY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1lWZb-3UWDY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1lWZb-3UWDY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1lWZb-3UWDY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7ok G\u00fczel Hareketler",
                "tags": [
                    "cok guzel hareketler bunlar",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler 2",
                    "\u00e7gh 2",
                    "bkm",
                    "be\u015fikta\u015f k\u00fclt\u00fcr merkezi",
                    "y\u0131lmaz erdo\u011fan",
                    "yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "\u00e7ghb 2",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler 2 yeni b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler 2 izle",
                    "son b\u00f6l\u00fcm",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler 2 tek par\u00e7a",
                    "\u00e7gh2 yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "\u00e7ghb",
                    "\u00e7gh",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler bunlar",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler son b\u00f6l\u00fcm",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler",
                    "200.b\u00f6l\u00fcm",
                    "\u00e7gh2 200.b\u00f6l\u00fcm",
                    "rap x",
                    "erkek yurdu",
                    "a\u00e7\u0131n kap\u0131y\u0131",
                    "\u00e7gh erkekleri",
                    "irem derici",
                    "\u00e7gh2 irem derici",
                    "k\u0131sadan hisse"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "K\u0131sadan Hisse 6 (200. B\u00f6l\u00fcm) - \u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2",
                    "description": "\u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2 - 200. B\u00f6l\u00fcm yay\u0131nda!\u2764\ufe0f\nhttps://youtu.be/TmKRjm1xK6Q\n\nK\u0131sadan Hisse 6: Bebekleri Doruk i\u00e7in bak\u0131c\u0131 arayan Kudret ve Zehra\u2019n\u0131n evine aday olarak, k\u00fc\u00e7\u00fck bir s\u00fcrpriz yapacak olan Selvi gelecek. Bakal\u0131m ev ahalisinin Selvi ile imtihan\u0131 nas\u0131l ge\u00e7ecek?\n\nY\u0131lmaz Erdo\u011fan\u2019\u0131n genel sanat y\u00f6netmenli\u011finde haz\u0131rlanan, mizah\u0131 en e\u011flenceli haliyle sunan \"\u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2\", gen\u00e7 yeteneklerin g\u00fcndemi ve g\u00fcnl\u00fck hayat\u0131 mizahla yorumlad\u0131\u011f\u0131 ske\u00e7leriyle izleyicisiyle bulu\u015fuyor!\n\n\ud83c\udfad Oyuncular:\nArif G\u00fclo\u011flu, Atakan \u00c7elik, Ay\u015feg\u00fcl Y\u0131lmaz, Birsel K\u0131l\u0131n\u00e7c\u0131, Cemile Canyurt, Cenan Ad\u0131g\u00fczel, Ebru Y\u00fccel, Emre Aslan, Engin Demircio\u011flu, Ezgi \u00d6zy\u00fcreko\u011flu Saka, G\u00fcrhan Altunda\u015far, Hac\u0131 Ahmet Ak, Hilmi Deler, \u00d6mer Faruk \u00c7avu\u015f, Safa Sar\u0131, Tu\u011fba Y\u0131lmaz, Yasin \u00c7am, Ye\u015fim Dursun\n\nEtkinlikler ve Biletler: https://linktr.ee/cokguzelhareketler2\n\n\u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2 Resmi Hesaplar\u0131:\nhttps://twitter.com/CokGuzelHareket\nhttps://facebook.com/cokguzelhareketler2\nhttps://instagram.com/cokguzelhareketler2\nhttps://tiktok.com/@cokguzelhareketler2\n\n\u25ba \u00c7ok G\u00fczel Hareketler Kanal\u0131na Abone Ol: http://goo.gl/inzjIu\n\u25ba BKM Kanal\u0131na Abone Olun: http://goo.gl/rq6Yql\n\u25ba BKM M\u00fczik Kanal\u0131na Abone Olun: https://goo.gl/xmCkJH\n\n#BKM #\u00c7okG\u00fczelHareketler2 #Y\u0131lmazErdo\u011fan #Be\u015fikta\u015fK\u00fclt\u00fcrMerkezi #BKMMutfak #\u00c7gh2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1040860",
                "likeCount": "17505",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "517"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r6K7BlHE-KblSzu_F41Ksv7D6lU",
            "id": "pmh_BnCG4Sc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T13:01:23Z",
                "channelId": "UCRr2Ib2uv9JSr77h6dY1d3A",
                "title": "Sahipsizler Dizi Set En\u2019leri \ud83d\ude02 Kaan Mirac Sezen Se\u00e7iyor \ud83d\ude02 #shorts #shortsvideo",
                "description": "Sahipsizler dizisi oyuncusu Kaan Mirac Sezen setin en\u2019lerini se\u00e7ti! Setin en komi\u011fi, en uykucusu, en \u00e7ok g\u00fcleni\u2026 Hangi oyuncular bekledi\u011finiz gibi \u00e7\u0131kt\u0131?\n\n\nHala Onedio App indirmediysen hemen linke t\u0131kla:  https://onelink.to/onediomenu\nOrtamlarda daha \u00f6nce indirmi\u015ftim dersin, kim bilecek!\n\nOnedio Youtube Kanal\u0131na Abone Ol: http://bit.ly/OnedioYouTube\n\nOnedio Yemek Kanal\u0131na Abone Ol: https://www.youtube.com/onedioyemek",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmh_BnCG4Sc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmh_BnCG4Sc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmh_BnCG4Sc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmh_BnCG4Sc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmh_BnCG4Sc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onedio",
                "tags": [
                    "onedio",
                    "onedio video",
                    "komik videolar",
                    "eglenceli videolar"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler Dizi Set En\u2019leri \ud83d\ude02 Kaan Mirac Sezen Se\u00e7iyor \ud83d\ude02 #shorts #shortsvideo",
                    "description": "Sahipsizler dizisi oyuncusu Kaan Mirac Sezen setin en\u2019lerini se\u00e7ti! Setin en komi\u011fi, en uykucusu, en \u00e7ok g\u00fcleni\u2026 Hangi oyuncular bekledi\u011finiz gibi \u00e7\u0131kt\u0131?\n\n\nHala Onedio App indirmediysen hemen linke t\u0131kla:  https://onelink.to/onediomenu\nOrtamlarda daha \u00f6nce indirmi\u015ftim dersin, kim bilecek!\n\nOnedio Youtube Kanal\u0131na Abone Ol: http://bit.ly/OnedioYouTube\n\nOnedio Yemek Kanal\u0131na Abone Ol: https://www.youtube.com/onedioyemek"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "649779",
                "likeCount": "14028",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "167"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3tcK_M-coccG0RMOnKVSUc36iT4",
            "id": "YFuIh--Zgh0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T04:00:37Z",
                "channelId": "UCBsL0f1FZylqqhuKs5jhXCQ",
                "title": "Dad has to use tweezers to remove a pony bead from his daughter's nose!",
                "description": "BVIRAL: New Clips Every Day!\nSubscribe on YouTube: https://www.youtube.com/bviral\nFollow us on Instagram: https://instagram.com/bviral\n\ud83d\udcf9 Credit: @j.d.rinehart,@erinehart1901\n\nIf you would like to license this clip please contact: licensing@bviral.com\n\nABOUT US:\nBVIRAL is the global leader in viral entertainment. Our exclusively licensed and original videos regularly spread across the internet and are the topic of conversations around the globe\n\nTo learn more \ud83d\udc49 https://bviral.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFuIh--Zgh0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFuIh--Zgh0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFuIh--Zgh0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFuIh--Zgh0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFuIh--Zgh0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BVIRAL",
                "tags": [
                    "dad",
                    "daughter",
                    "kids",
                    "nose",
                    "nostril",
                    "pony bead",
                    "remove",
                    "toddler",
                    "tweezers"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dad has to use tweezers to remove a pony bead from his daughter's nose!",
                    "description": "BVIRAL: New Clips Every Day!\nSubscribe on YouTube: https://www.youtube.com/bviral\nFollow us on Instagram: https://instagram.com/bviral\n\ud83d\udcf9 Credit: @j.d.rinehart,@erinehart1901\n\nIf you would like to license this clip please contact: licensing@bviral.com\n\nABOUT US:\nBVIRAL is the global leader in viral entertainment. Our exclusively licensed and original videos regularly spread across the internet and are the topic of conversations around the globe\n\nTo learn more \ud83d\udc49 https://bviral.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5714556",
                "likeCount": "54476",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "56"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pW81jWxrysruohssgo70hOJkU7c",
            "id": "JJIuvAH3jxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T13:00:37Z",
                "channelId": "UCTAkwLbVzHxsbgsp6cRsPDg",
                "title": "\"Kolunu Eline Vereyim Mi?\" - \u00c7ukur #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJIuvAH3jxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJIuvAH3jxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJIuvAH3jxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJIuvAH3jxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJIuvAH3jxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7ukur",
                "tags": [
                    "\u00c7ukur",
                    "\u00c7ukur Fragman",
                    "Ay Yap\u0131m",
                    "Yama\u00e7",
                    "Ko\u00e7oval\u0131lar",
                    "Ko\u00e7oval\u0131lar Mahallesi",
                    "\u00c7ukur Mahallesi",
                    "Cumali Ko\u00e7oval\u0131",
                    "Yama\u00e7 Ko\u00e7oval\u0131",
                    "\u0130dris Ko\u00e7oval\u0131",
                    "Vartolu",
                    "\u00c7ukur M\u00fczikleri",
                    "Nehir Yama\u00e7",
                    "Efsun Yama\u00e7",
                    "Vartolu Salih",
                    "Vartolu Sadettin",
                    "\u00c7ukur \u0130zle",
                    "Ali\u00e7o",
                    "Nejat \u0130\u015fler",
                    "Bar\u0131\u015f Ardu\u00e7",
                    "aras bulut iynemli",
                    "erkan kol\u00e7ak k\u00f6stendil"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\"Kolunu Eline Vereyim Mi?\" - \u00c7ukur #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "131041",
                "likeCount": "6421",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ri4fTdLrKHpym32X6awcc2G745s",
            "id": "nijhK456ALc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T14:01:18Z",
                "channelId": "UCCsdGCxobBuWh1dUYCeRBoQ",
                "title": "SAYGI1 l mor ve \u00f6tesi",
                "description": "mor ve \u00f6tesi'nin muhte\u015fem \u015fark\u0131lar\u0131na e\u015flik eden sanat\u00e7\u0131lar\u0131m\u0131za \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz.\n\nDestekleriyle bizi yaln\u0131z b\u0131rakmayan t\u00fcm dostlar\u0131m\u0131z iyi ki vars\u0131n\u0131z\u2026\n\nmor ve \u00f6tesi X Reflect Studio koleksiyonundan ald\u0131\u011f\u0131n her par\u00e7a, T\u00fcrk E\u011fitim Vakf\u0131 (TEV) arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla \u00fcniversite \u00f6\u011frencilerinin e\u011fitimine ve her y\u0131l en az 5000 gencin sanatla bulu\u015fmas\u0131na destek olacak.\nhttps://reflectstudio.com/collections/mor-ve-otesi?utm_source=saygi&utm_medium=social&utm_campaign=saygimvo\n\nve T\u00fcm SAYGI1 Ekibi Eme\u011finize Sa\u011fl\u0131k!\n\nYap\u0131m\nBabala Tv & Sinerji Medya \n\nOrganizasyon: Sinerji Medya & Organizaction Event\n\nY\u00f6netmen: Bahad\u0131r \u00c7\u0131nar, Tu\u011frul U\u011fur\nKurgu Y\u00f6netmeni: Kaan Kayacan\nKurgu:Gizem Arslan, Amine Sezin Sezer, S\u00fcleyman \u00c7opur\nGenel Koordinat\u00f6r: Kamil Ozan Adak\nTeknik Koordinat\u00f6r: O\u011fuz Ko\u00e7o\u011flu\nTeknik Y\u00f6netmen:Ufuk Filiz\nBelgesel Y\u00f6netmeni:Samet Pi\u015firici\nProje Y\u00f6neticisi: Feray Karakaya\nY\u00f6netmen Yard\u0131mc\u0131s\u0131: Amine Sezin Sezer & Gizem Arslan\nProduction Design x Creative Direction: B\u0130SEYLER Digital and Performance Arts\nEvent Producer and Creative Director: Burcu Ece Okuyucu\nStage Design: Gokhan Okuyucu\nProduction Managers: Alican Yilmaz, Ferit Ceyhan\nStage Manager: Caner Kutuk\nProduction Team: Baturay Nural, Ahmet Tolun, Bar\u0131\u015f Uyar, Ilayda Suzen, Onur Karayel, Tamer Selvi\nMultimedia Artist: Balkan Kar\u0131\u015fman, Artur Kechter\nTechnical Production Company: Dark Technical Production\nTechnical Production Manager: Gokhan Karacay\nVisual Operator: Enes Talha Sal\u0131k (T4 Production)\nLighting Designer: Y\u0131ld\u0131ray Karatas, Ramazan Ko\u00e7\nTonmeister: Erim Arkman\nMonitor Engineer: Emre Bas\nLive Recording and Mix Asistant: Mert Y\u00fcksel\nResim Se\u00e7ici: \u00d6zkan \u00d6zer\nD\u0130T: Emre Bi\u00e7er & Kerem Ba\u011fc\u0131\nJimmy Jip Operat\u00f6r\u00fc: Mustafa Sefer Marangoz & \u0130smail Murat Bozkurt\nStedycam Operat\u00f6r: Murat Fahrettin Demirkan & Hakan Kaftano\u011flu\nS\u00fcper Panter Operat\u00f6r: Semih Yal\u00e7\u0131n\nGimball operat\u00f6r\u00fc: Osman Bebek, Mert \u00dcnl\u00fc, Zafer Kesik, Orhun Kesebir, Erkan \u00c7etinerler, Adem Burak Akda\u011f, Melissa Muno\u011fullar\u0131 & Hamit Topkarao\u011flu\nPanter Operat\u00f6r\u00fc: Gizem Bilgili \u00dcnal, Y\u0131ld\u0131ray Kazel & G\u00f6khan \u00dcnal\nKameraman: Salih S\u00f6\u011f\u00fct, Hamit Uzun, Mustafa Do\u011fu, H\u00fcsn\u00fc Reha Gazio\u011flu, G\u00fcney Ayg\u00fcner, Samet Bekdemir, Harun Ece, H\u00fcseyin Alper Sar\u0131, Fatih Emektar, \u0130smail Elal, Hasan Kaan Ta\u015f, \u00d6mer Tolga Polat, F\u0131rat Akar, Tugay Sekizler, Cem Ta\u015fk\u0131n, Muhammed \u00c7etin, Ercan Ba\u00e7ik, Yusuf Taylan Kabata\u015f\nFoto\u011fraf\u00e7\u0131: Necati Bora Yak\u0131n & Berke K\u00fclah\u00e7\u0131\nStedycam Asistan: Ahmet Alperen G\u00fcl\nKamera Asistan\u0131: Berkay Duru, Mert Karag\u00f6z & Adnan Bahri Arslan\nMake-up: Eda Kozat ve ekibi\nFpv drone pilot : murathan aks\u00f6z\nFpv teknik : yavuz aksoy\nChoreographer and Dance Director: \nMert Balt\u00fcrk\nDancers Cast Director: Toygun Kaan K\u0131l\u0131n\u00e7\nSayg\u01311 dancer\u2019s:\nMert Balt\u00fcrk, Toygun Kaan K\u0131l\u0131n\u00e7, Do\u011fukan Kaynak, Alper F\u0131nd\u0131ko\u011flu, Merve \u00d6zt\u00fcrk, Arda \u00d6zal, \u00dcmit S\u00f6nmezler, Aysu \u015een, Demir Demircio\u011flu, \u0130rem Y\u00fcksel, Batuhan De\u011firmencio\u011flu, Melisa Ta\u015fg\u0131n, P\u0131r\u0131l Atasev, G\u00fcrkan \u00e7i\u00e7ek, K\u00fcbrasu T\u00fcrkeri, Ali Berk \u00c7ak\u0131r, Aydan uysal, Elvin \u00d6zg\u00fcner, Ceyda \u00d6zer, Darya Kozina, P\u0131nar Furuncu, Erkan \u00c7i\u00e7ek\nG\u00fcvenlik Amiri: Memati \u015eamil Basayev\n\nTe\u015fekk\u00fcrler Azerbaycan Cumhuriyeti\n\nTe\u015fekk\u00fcrler Az\u0259rbaycan D\u00f6vl\u0259t Koro Kapellas\u0131\n\nTe\u015fekk\u00fcrler iTicket\n\n00:00 Giri\u015f \n02:47 O\u011fuzhan U\u011fur - Daha Mutlu Olamam\n08:30 Adamlar - G\u00fcne\u015fi Beklerken\n18:20 Son Feci Bisiket - 23\n22:45 Batuhan Polat - RE \n31:15 Madrigal - Deli \n38:05 Dilek T\u00fcrkan & Tolgahan \u00c7o\u011fulu - A\u015fk \u0130\u00e7inde \n46:52 S\u0131la - K\u0131\u015f Geliyor\n56:05 K\u0131r\u0131k Pena - Uyan\n01:01:58 Sokak R\u00f6portaj\u0131\n01:04:57 Nilipek. - Son Deneme\n01:09:59 Simge P\u0131nar - Ay\u0131p Olmaz m\u0131?\n01:15:47 Pitch Black Process - G\u00fcl Kendine\n01:20:23 Bulutsuzluk \u00d6zlemi - G\u00fcneye Giderken\n01:33:13 Paptircem & Dilan Balkay & Y\u00fcce Ak\u0131n - Evolution MV\u00d6\n01:29:53 mor ve \u00f6tesi Klip \n01:43:12 Dolu Kadehi Ters Tut - Cambaz\n01:57:58 Ece Da\u011f\u0131stan - Nakba\n02:05:40 Birsen Tezer  - Araf\n02:13:16 Edis & Aleyna Tilki - K\u00fc\u00e7\u00fck Sevgilim \n02:21:27 Arem \u00d6zg\u00fc\u00e7 & Arman Ayd\u0131n - DJ Performans\n02:28:01 Mert Balt\u00fcrk ve performans sanat\u00e7\u0131lar\u0131\n02:36:13 mor ve \u00f6tesi & \u015eef Or\u00e7un Or\u00e7unsel Y\u00f6netiminde Kara Karayev Ad\u0131na Azerbaycan Devlet Kamera Orkestras\u0131 - D\u00fcnyaya Bedel \n02:42:59 mor ve \u00f6tesi & \u015eef Or\u00e7un Or\u00e7unsel Y\u00f6netiminde Kara Karayev Ad\u0131na Azerbaycan Devlet Kamera Orkestras\u0131 - Melekler \u00d6lmez\n02:49:57 mor ve \u00f6tesi & Ceza & \u015eef Or\u00e7un Or\u00e7unsel Y\u00f6netiminde Kara Karayev Ad\u0131na Azerbaycan Devlet Kamera Orkestras\u0131 ve Azerbaycan Devlet Koro Kapellas - Uyan\n02:57:26 mor ve \u00f6tesi  & \u015eef Or\u00e7un Or\u00e7unsel Y\u00f6netiminde Kara Karayev Ad\u0131na Azerbaycan Devlet Kamera Orkestras\u0131 ve Azerbaycan Devlet Koro Kapellas - Bir Derdim Var\n\n\nSosyal Medya Hesaplar\u0131m\u0131z;\n\nO\u011fuzhan U\u011fur Instagram\nhttps://www.instagram.com/oguzhanugur_\nO\u011fuzhan U\u011fur X\nhttps://x.com/OguzhanUgur\n \n\nBabalayka Instagram\nhttps://www.instagram.com/babalaykativi\nBabalayka X\nhttps://x.com/babalaykativi\n\n\nBabala Instagram\nhttps://www.instagram.com/babalativi/\nBabala X\nhttps://x.com/BabalaTv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nijhK456ALc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nijhK456ALc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nijhK456ALc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nijhK456ALc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nijhK456ALc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BabaLayka ",
                "tags": [
                    "pin\u00e7",
                    "pin\u00e7 kanal\u0131",
                    "p!n\u00e7",
                    "o\u011fuzhan u\u011fur",
                    "o\u011fuzhan u\u011fur pin\u00e7",
                    "oguzhan ugur",
                    "babala tv",
                    "babala",
                    "babala pin\u00e7",
                    "babala tv pin\u00e7",
                    "sayg\u01311",
                    "sayg\u01311 ceza",
                    "sayg\u01311 sertab erener",
                    "sayg\u01311 mor ve \u00f6tesi",
                    "mor ve \u00f6tesi",
                    "adamlar",
                    "dolu kadehi ters tut",
                    "bulutsuzluk \u00f6zlemi",
                    "son feci bisiklet",
                    "erman ya\u015far",
                    "aleyna tilki",
                    "edis",
                    "arem arman",
                    "batuhan polat",
                    "birsen tezer",
                    "ceza",
                    "dilek t\u00fcrkan",
                    "ece da\u011f\u0131stan",
                    "madrigal",
                    "nilipek",
                    "paptircem",
                    "s\u0131la",
                    "kubilay aka",
                    "mv\u00f6",
                    "bir derdim var",
                    "cambaz",
                    "sayg\u0131",
                    "sayg\u0131 1",
                    "sayg\u0131 bir",
                    "araf",
                    "re"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "SAYGI1 l mor ve \u00f6tesi",
                    "description": "mor ve \u00f6tesi'nin muhte\u015fem \u015fark\u0131lar\u0131na e\u015flik eden sanat\u00e7\u0131lar\u0131m\u0131za \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz.\n\nDestekleriyle bizi yaln\u0131z b\u0131rakmayan t\u00fcm dostlar\u0131m\u0131z iyi ki vars\u0131n\u0131z\u2026\n\nmor ve \u00f6tesi X Reflect Studio koleksiyonundan ald\u0131\u011f\u0131n her par\u00e7a, T\u00fcrk E\u011fitim Vakf\u0131 (TEV) arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla \u00fcniversite \u00f6\u011frencilerinin e\u011fitimine ve her y\u0131l en az 5000 gencin sanatla bulu\u015fmas\u0131na destek olacak.\nhttps://reflectstudio.com/collections/mor-ve-otesi?utm_source=saygi&utm_medium=social&utm_campaign=saygimvo\n\nve T\u00fcm SAYGI1 Ekibi Eme\u011finize Sa\u011fl\u0131k!\n\nYap\u0131m\nBabala Tv & Sinerji Medya \n\nOrganizasyon: Sinerji Medya & Organizaction Event\n\nY\u00f6netmen: Bahad\u0131r \u00c7\u0131nar, Tu\u011frul U\u011fur\nKurgu Y\u00f6netmeni: Kaan Kayacan\nKurgu:Gizem Arslan, Amine Sezin Sezer, S\u00fcleyman \u00c7opur\nGenel Koordinat\u00f6r: Kamil Ozan Adak\nTeknik Koordinat\u00f6r: O\u011fuz Ko\u00e7o\u011flu\nTeknik Y\u00f6netmen:Ufuk Filiz\nBelgesel Y\u00f6netmeni:Samet Pi\u015firici\nProje Y\u00f6neticisi: Feray Karakaya\nY\u00f6netmen Yard\u0131mc\u0131s\u0131: Amine Sezin Sezer & Gizem Arslan\nProduction Design x Creative Direction: B\u0130SEYLER Digital and Performance Arts\nEvent Producer and Creative Director: Burcu Ece Okuyucu\nStage Design: Gokhan Okuyucu\nProduction Managers: Alican Yilmaz, Ferit Ceyhan\nStage Manager: Caner Kutuk\nProduction Team: Baturay Nural, Ahmet Tolun, Bar\u0131\u015f Uyar, Ilayda Suzen, Onur Karayel, Tamer Selvi\nMultimedia Artist: Balkan Kar\u0131\u015fman, Artur Kechter\nTechnical Production Company: Dark Technical Production\nTechnical Production Manager: Gokhan Karacay\nVisual Operator: Enes Talha Sal\u0131k (T4 Production)\nLighting Designer: Y\u0131ld\u0131ray Karatas, Ramazan Ko\u00e7\nTonmeister: Erim Arkman\nMonitor Engineer: Emre Bas\nLive Recording and Mix Asistant: Mert Y\u00fcksel\nResim Se\u00e7ici: \u00d6zkan \u00d6zer\nD\u0130T: Emre Bi\u00e7er & Kerem Ba\u011fc\u0131\nJimmy Jip Operat\u00f6r\u00fc: Mustafa Sefer Marangoz & \u0130smail Murat Bozkurt\nStedycam Operat\u00f6r: Murat Fahrettin Demirkan & Hakan Kaftano\u011flu\nS\u00fcper Panter Operat\u00f6r: Semih Yal\u00e7\u0131n\nGimball operat\u00f6r\u00fc: Osman Bebek, Mert \u00dcnl\u00fc, Zafer Kesik, Orhun Kesebir, Erkan \u00c7etinerler, Adem Burak Akda\u011f, Melissa Muno\u011fullar\u0131 & Hamit Topkarao\u011flu\nPanter Operat\u00f6r\u00fc: Gizem Bilgili \u00dcnal, Y\u0131ld\u0131ray Kazel & G\u00f6khan \u00dcnal\nKameraman: Salih S\u00f6\u011f\u00fct, Hamit Uzun, Mustafa Do\u011fu, H\u00fcsn\u00fc Reha Gazio\u011flu, G\u00fcney Ayg\u00fcner, Samet Bekdemir, Harun Ece, H\u00fcseyin Alper Sar\u0131, Fatih Emektar, \u0130smail Elal, Hasan Kaan Ta\u015f, \u00d6mer Tolga Polat, F\u0131rat Akar, Tugay Sekizler, Cem Ta\u015fk\u0131n, Muhammed \u00c7etin, Ercan Ba\u00e7ik, Yusuf Taylan Kabata\u015f\nFoto\u011fraf\u00e7\u0131: Necati Bora Yak\u0131n & Berke K\u00fclah\u00e7\u0131\nStedycam Asistan: Ahmet Alperen G\u00fcl\nKamera Asistan\u0131: Berkay Duru, Mert Karag\u00f6z & Adnan Bahri Arslan\nMake-up: Eda Kozat ve ekibi\nFpv drone pilot : murathan aks\u00f6z\nFpv teknik : yavuz aksoy\nChoreographer and Dance Director: \nMert Balt\u00fcrk\nDancers Cast Director: Toygun Kaan K\u0131l\u0131n\u00e7\nSayg\u01311 dancer\u2019s:\nMert Balt\u00fcrk, Toygun Kaan K\u0131l\u0131n\u00e7, Do\u011fukan Kaynak, Alper F\u0131nd\u0131ko\u011flu, Merve \u00d6zt\u00fcrk, Arda \u00d6zal, \u00dcmit S\u00f6nmezler, Aysu \u015een, Demir Demircio\u011flu, \u0130rem Y\u00fcksel, Batuhan De\u011firmencio\u011flu, Melisa Ta\u015fg\u0131n, P\u0131r\u0131l Atasev, G\u00fcrkan \u00e7i\u00e7ek, K\u00fcbrasu T\u00fcrkeri, Ali Berk \u00c7ak\u0131r, Aydan uysal, Elvin \u00d6zg\u00fcner, Ceyda \u00d6zer, Darya Kozina, P\u0131nar Furuncu, Erkan \u00c7i\u00e7ek\nG\u00fcvenlik Amiri: Memati \u015eamil Basayev\n\nTe\u015fekk\u00fcrler Azerbaycan Cumhuriyeti\n\nTe\u015fekk\u00fcrler Az\u0259rbaycan D\u00f6vl\u0259t Koro Kapellas\u0131\n\nTe\u015fekk\u00fcrler iTicket\n\n00:00 Giri\u015f \n02:47 O\u011fuzhan U\u011fur - Daha Mutlu Olamam\n08:30 Adamlar - G\u00fcne\u015fi Beklerken\n18:20 Son Feci Bisiket - 23\n22:45 Batuhan Polat - RE \n31:15 Madrigal - Deli \n38:05 Dilek T\u00fcrkan & Tolgahan \u00c7o\u011fulu - A\u015fk \u0130\u00e7inde \n46:52 S\u0131la - K\u0131\u015f Geliyor\n56:05 K\u0131r\u0131k Pena - Uyan\n01:01:58 Sokak R\u00f6portaj\u0131\n01:04:57 Nilipek. - Son Deneme\n01:09:59 Simge P\u0131nar - Ay\u0131p Olmaz m\u0131?\n01:15:47 Pitch Black Process - G\u00fcl Kendine\n01:20:23 Bulutsuzluk \u00d6zlemi - G\u00fcneye Giderken\n01:33:13 Paptircem & Dilan Balkay & Y\u00fcce Ak\u0131n - Evolution MV\u00d6\n01:29:53 mor ve \u00f6tesi Klip \n01:43:12 Dolu Kadehi Ters Tut - Cambaz\n01:57:58 Ece Da\u011f\u0131stan - Nakba\n02:05:40 Birsen Tezer  - Araf\n02:13:16 Edis & Aleyna Tilki - K\u00fc\u00e7\u00fck Sevgilim \n02:21:27 Arem \u00d6zg\u00fc\u00e7 & Arman Ayd\u0131n - DJ Performans\n02:28:01 Mert Balt\u00fcrk ve performans sanat\u00e7\u0131lar\u0131\n02:36:13 mor ve \u00f6tesi & \u015eef Or\u00e7un Or\u00e7unsel Y\u00f6netiminde Kara Karayev Ad\u0131na Azerbaycan Devlet Kamera Orkestras\u0131 - D\u00fcnyaya Bedel \n02:42:59 mor ve \u00f6tesi & \u015eef Or\u00e7un Or\u00e7unsel Y\u00f6netiminde Kara Karayev Ad\u0131na Azerbaycan Devlet Kamera Orkestras\u0131 - Melekler \u00d6lmez\n02:49:57 mor ve \u00f6tesi & Ceza & \u015eef Or\u00e7un Or\u00e7unsel Y\u00f6netiminde Kara Karayev Ad\u0131na Azerbaycan Devlet Kamera Orkestras\u0131 ve Azerbaycan Devlet Koro Kapellas - Uyan\n02:57:26 mor ve \u00f6tesi  & \u015eef Or\u00e7un Or\u00e7unsel Y\u00f6netiminde Kara Karayev Ad\u0131na Azerbaycan Devlet Kamera Orkestras\u0131 ve Azerbaycan Devlet Koro Kapellas - Bir Derdim Var\n\n\nSosyal Medya Hesaplar\u0131m\u0131z;\n\nO\u011fuzhan U\u011fur Instagram\nhttps://www.instagram.com/oguzhanugur_\nO\u011fuzhan U\u011fur X\nhttps://x.com/OguzhanUgur\n \n\nBabalayka Instagram\nhttps://www.instagram.com/babalaykativi\nBabalayka X\nhttps://x.com/babalaykativi\n\n\nBabala Instagram\nhttps://www.instagram.com/babalativi/\nBabala X\nhttps://x.com/BabalaTv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1474742",
                "likeCount": "62157",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7042"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F44xPymH8e0G_m5c1_q-b7dmBMQ",
            "id": "b8IE3uXOCHY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:49:49Z",
                "channelId": "UC-ZjmqD-nXzpvO80dMvfTbQ",
                "title": "Trabzonsporlu gen\u00e7ler ak\u0131ma kat\u0131ld\u0131 \ud83d\ude0e",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b8IE3uXOCHY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b8IE3uXOCHY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b8IE3uXOCHY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b8IE3uXOCHY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b8IE3uXOCHY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zpor",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trabzonsporlu gen\u00e7ler ak\u0131ma kat\u0131ld\u0131 \ud83d\ude0e",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "523235",
                "likeCount": "8744",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "371"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jTxYapL-hsI1ff5P195d8ngPhDw",
            "id": "yhbGCg8Oq-w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T04:01:08Z",
                "channelId": "UC9yZkmteI0_1cprtkSar45A",
                "title": "Be sure to remember this trick. How to make a vacuum cleaner attachment for hard to reach places",
                "description": "Be sure to remember this trick. How to make a vacuum cleaner attachment for hard to reach places. Helpful lifehacks for home. Useful diy idea\n\n#shorts #diy #tips #tricks #howto #handmade #craft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tips Workshop",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Be sure to remember this trick. How to make a vacuum cleaner attachment for hard to reach places",
                    "description": "Be sure to remember this trick. How to make a vacuum cleaner attachment for hard to reach places. Helpful lifehacks for home. Useful diy idea\n\n#shorts #diy #tips #tricks #howto #handmade #craft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17426300",
                "likeCount": "176245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "257"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "APT5r6YEeArJH9XcHnZB57uynBM",
            "id": "uq0n02NIYLo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T21:32:55Z",
                "channelId": "UCl-3E6FccAFMx_RSXVDzY0w",
                "title": "Kardelenler 10. B\u00f6l\u00fcm (F\u0130NAL) @atvturkiye",
                "description": "Kardelenler 10. B\u00f6l\u00fcm (F\u0130NAL):\n\u201cSen gitme, ben \u00e7ocuk kalay\u0131m\u2026\u201d\nArif\u2019in Koray y\u00fcz\u00fcnden yaralanmas\u0131 ve beraberinde geli\u015finde olaylar, Korkmaz ailesi i\u00e7in yeni bir m\u00fccadelenin ba\u015flang\u0131c\u0131 olur. G\u00fclcan ile Fato\u015f, kar\u015f\u0131lar\u0131na \u00e7\u0131kan f\u0131rsatla geleceklerini g\u00fcvence alt\u0131na almak isterken; Kahraman ile Raci, anneleri Hicran\u2019a beklenmedik bir s\u00fcrpriz yaparlar. Yank\u0131, Aysel ile bar\u0131\u015fmak i\u00e7in komik bir durumun i\u00e7ine d\u00fc\u015fer. Koray\u2019la ilgili birtak\u0131m ger\u00e7ekleri \u00f6\u011frenen Fato\u015f, hi\u00e7 ummad\u0131\u011f\u0131 bir durumla kar\u015f\u0131la\u015f\u0131rken, Korkmaz ailesi ya\u015fanan t\u00fcm ac\u0131lara ve zorluklara ra\u011fmen yine bir aradad\u0131r.\n\n\nOyuncu Kadrosu: Ayda Aksel, Bar\u0131\u015f Falay, Serhat K\u0131l\u0131\u00e7, Ahu Ya\u011ftu, Edip tepeli, Hakan Sal\u0131nm\u0131\u015f, U\u011fur Uzunel, Hakan Sal\u0131nm\u0131\u015f, Nur Yazar, Ece Ya\u015far, Hakan Zavlak, Zeynep At\u0131lgan, Mehmet Fatih Obuz\n\n#Kardelenler #atv \n\nKardelenler'i takip et:\nhttps://www.facebook.com/kardelenlerdizi\nhttps://x.com/kardelenlerdizi \nhttps://www.tiktok.com/@kardelenlerdizi\nhttps://www.instagram.com/kardelenlerdizi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uq0n02NIYLo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uq0n02NIYLo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uq0n02NIYLo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uq0n02NIYLo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uq0n02NIYLo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kardelenler",
                "tags": [
                    "atv",
                    "yeni dizi",
                    "kardelenler",
                    "kardelenler dizi",
                    "bar\u0131\u015f falay",
                    "kardelenler oyuncular",
                    "kardelenler 1. b\u00f6l\u00fcm",
                    "Bar\u0131\u015f Falay",
                    "Ayda Aksel",
                    "Serhat K\u0131l\u0131\u00e7",
                    "Ahu Ya\u011ftu",
                    "Edip Tepeli",
                    "Hakan Sal\u0131nm\u0131\u015f",
                    "U\u011fur Uzunel",
                    "Nur Yazar",
                    "Ece Ya\u015far",
                    "Hakan Zavlak",
                    "Zeynep At\u0131lgan",
                    "Mehmet Fatih Obuz",
                    "Kardelenler kadrosu",
                    "Kardelenler 10. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Kardelenler F\u0130NAL",
                    "Kardelenler final b\u00f6l\u00fcm\u00fc"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kardelenler 10. B\u00f6l\u00fcm (F\u0130NAL) @atvturkiye",
                    "description": "Kardelenler 10. B\u00f6l\u00fcm (F\u0130NAL):\n\u201cSen gitme, ben \u00e7ocuk kalay\u0131m\u2026\u201d\nArif\u2019in Koray y\u00fcz\u00fcnden yaralanmas\u0131 ve beraberinde geli\u015finde olaylar, Korkmaz ailesi i\u00e7in yeni bir m\u00fccadelenin ba\u015flang\u0131c\u0131 olur. G\u00fclcan ile Fato\u015f, kar\u015f\u0131lar\u0131na \u00e7\u0131kan f\u0131rsatla geleceklerini g\u00fcvence alt\u0131na almak isterken; Kahraman ile Raci, anneleri Hicran\u2019a beklenmedik bir s\u00fcrpriz yaparlar. Yank\u0131, Aysel ile bar\u0131\u015fmak i\u00e7in komik bir durumun i\u00e7ine d\u00fc\u015fer. Koray\u2019la ilgili birtak\u0131m ger\u00e7ekleri \u00f6\u011frenen Fato\u015f, hi\u00e7 ummad\u0131\u011f\u0131 bir durumla kar\u015f\u0131la\u015f\u0131rken, Korkmaz ailesi ya\u015fanan t\u00fcm ac\u0131lara ve zorluklara ra\u011fmen yine bir aradad\u0131r.\n\n\nOyuncu Kadrosu: Ayda Aksel, Bar\u0131\u015f Falay, Serhat K\u0131l\u0131\u00e7, Ahu Ya\u011ftu, Edip tepeli, Hakan Sal\u0131nm\u0131\u015f, U\u011fur Uzunel, Hakan Sal\u0131nm\u0131\u015f, Nur Yazar, Ece Ya\u015far, Hakan Zavlak, Zeynep At\u0131lgan, Mehmet Fatih Obuz\n\n#Kardelenler #atv \n\nKardelenler'i takip et:\nhttps://www.facebook.com/kardelenlerdizi\nhttps://x.com/kardelenlerdizi \nhttps://www.tiktok.com/@kardelenlerdizi\nhttps://www.instagram.com/kardelenlerdizi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1036030",
                "likeCount": "21990",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2288"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fNrgREohuSzmC5hMVeHSYe0LNDE",
            "id": "b6ArVK5AhmM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T16:05:00Z",
                "channelId": "UC5vDvYjnBJD5gAVzSS5loZg",
                "title": "AFR\u0130KA S\u00d6Z\u00dcM\u00dcZ\u00dc TUTTUK",
                "description": "Herkese selam arkada\u015flar, Afrika s\u00f6z\u00fcm\u00fcz\u00fc tuttu\u011fumuz Tanzanya vlogu ile kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z, \u015eimdi s\u0131rada Cape Town var. Biz \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131z siz de e\u011flenirsiniz, iyi seyirler :) \n\nEbo: https://www.instagram.com/ebo/\n\u00c7akal: https://www.instagram.com/cakal.95\nVideo EDIT: Fatih DURAK https://www.instagram.com/fatihhdurak\nVideo \u00c7ekim: Vault https://www.instagram.com/vault.creative\n\nReklam & \u0130\u015fbirli\u011fi: contact@ebo.company\n\nYay\u0131nlar\u0131 Ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in; https://kick.com/ebo\n\n\u201c AFR\u0130KA S\u00d6Z\u00dcM\u00dcZ\u00dc TUTTUK \u201c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6ArVK5AhmM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6ArVK5AhmM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6ArVK5AhmM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6ArVK5AhmM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6ArVK5AhmM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ebo ve \u00c7akal",
                "tags": [
                    "ebo",
                    "\u00e7akal",
                    "vlog",
                    "ebo ve \u00e7akal",
                    "ebo ve \u00e7akal vlog",
                    "\u0130brahim Tilaver",
                    "Emirhan \u00c7akal",
                    "ebo yay\u0131n",
                    "ebo \u00e7akal yay\u0131n",
                    "ebo vlog",
                    "\u00e7akal vlog",
                    "ebo cakal vlog",
                    "cakal",
                    "emirhan",
                    "emirhan \u00e7akal",
                    "ibrahim",
                    "tilaver",
                    "ibrahim tilaver",
                    "VLOG",
                    "\u00e7akal ebo vlog",
                    "ebo \u00e7akal vlog",
                    "yeni vlog",
                    "e\u011flence",
                    "cakal ebo vlog",
                    "cakal vlog",
                    "ibrahim tilaver vlog",
                    "\u00e7akal afrika",
                    "ebo afrika",
                    "\u00e7akal ebo afrika",
                    "ebo \u00e7akal afrika",
                    "AFR\u0130KA S\u00d6Z\u00dcM\u00dcZ\u00dc TUTTUK",
                    "\u00e7akal ebo afrika vlog",
                    "afrika",
                    "africa",
                    "afrika vlog",
                    "africa vlog"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "AFR\u0130KA S\u00d6Z\u00dcM\u00dcZ\u00dc TUTTUK",
                    "description": "Herkese selam arkada\u015flar, Afrika s\u00f6z\u00fcm\u00fcz\u00fc tuttu\u011fumuz Tanzanya vlogu ile kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z, \u015eimdi s\u0131rada Cape Town var. Biz \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131z siz de e\u011flenirsiniz, iyi seyirler :) \n\nEbo: https://www.instagram.com/ebo/\n\u00c7akal: https://www.instagram.com/cakal.95\nVideo EDIT: Fatih DURAK https://www.instagram.com/fatihhdurak\nVideo \u00c7ekim: Vault https://www.instagram.com/vault.creative\n\nReklam & \u0130\u015fbirli\u011fi: contact@ebo.company\n\nYay\u0131nlar\u0131 Ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in; https://kick.com/ebo\n\n\u201c AFR\u0130KA S\u00d6Z\u00dcM\u00dcZ\u00dc TUTTUK \u201c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2565073",
                "likeCount": "130672",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3496"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "87tCZ6Tk5Vx5KbA6gsf68X7kGtQ",
            "id": "mXHfWhf54HQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T13:01:32Z",
                "channelId": "UCTAkwLbVzHxsbgsp6cRsPDg",
                "title": "\"Daha S\u00fctten Yeni Kesildi\" - \u00c7ukur #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXHfWhf54HQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXHfWhf54HQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXHfWhf54HQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXHfWhf54HQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXHfWhf54HQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7ukur",
                "tags": [
                    "\u00c7ukur",
                    "\u00c7ukur Fragman",
                    "Ay Yap\u0131m",
                    "Yama\u00e7",
                    "Ko\u00e7oval\u0131lar",
                    "Ko\u00e7oval\u0131lar Mahallesi",
                    "\u00c7ukur Mahallesi",
                    "Cumali Ko\u00e7oval\u0131",
                    "Yama\u00e7 Ko\u00e7oval\u0131",
                    "\u0130dris Ko\u00e7oval\u0131",
                    "Vartolu",
                    "\u00c7ukur M\u00fczikleri",
                    "Nehir Yama\u00e7",
                    "Efsun Yama\u00e7",
                    "Vartolu Salih",
                    "Vartolu Sadettin",
                    "\u00c7ukur \u0130zle",
                    "Ali\u00e7o",
                    "Nejat \u0130\u015fler",
                    "Bar\u0131\u015f Ardu\u00e7",
                    "aras bulut iynemli",
                    "erkan kol\u00e7ak k\u00f6stendil"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\"Daha S\u00fctten Yeni Kesildi\" - \u00c7ukur #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "651608",
                "likeCount": "32934",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "94"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SvfmsuANJGZ6Aj0VMFEu-JA4yNg",
            "id": "G51D0v0rhAA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T19:30:34Z",
                "channelId": "UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw",
                "title": "CANLI | Ey\u00fcpspor - Galatasaray Ma\u00e7 Sonu | Nihat Kahveci, Nebil Evren | Kontratak",
                "description": "Kontratak program\u0131nda Nihat Kahveci ve Nebil Evren, S\u00fcper Lig kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda Ey\u00fcpspor - Galatasaray ma\u00e7 sonunu de\u011ferlendiriyor.\n\nTrendyol S\u00fcper Lig 33. hafta m\u00fccadelesinde Galatasaray\u2019\u0131n Ey\u00fcpspor\u2019u 5-1 ma\u011flup etti\u011fi kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ma\u00e7 sonu yay\u0131n\u0131 ile sizlerle birlikteyiz!\n\nGalatasaray\u2019da goller Roland Sallai, Lucas Torreira, Victor Osimhen ve Alvaro Morata (2x)\u2019dan gelirken Ey\u00fcpspor\u2019un tek gol\u00fcn\u00fc Claro kaydetti.\n\nNebil Evren ve Nihat Kahveci kar\u015f\u0131la\u015fmaya dair yorumlarda ve analizlerde bulunduktan sonra Galatasaray Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Okan Buruk, Lucas Torreira ve Alvaro Morata\u2019n\u0131n ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi.\n\nT\u00fcrkiyenin en geni\u015f TL al-sat i\u015flem \u00e7e\u015fitlili\u011fi sunan kripto platformu CoinTR'ye kay\u0131t ol, \u00f6zel avantajlar\u0131 ke\u015ffet: https://bit.ly/4gukX0p\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in;\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw\n\nhttps://www.instagram.com/kontrasporcom\nhttps://twitter.com/kontrasporcom\nhttps://www.facebook.com/kontrasporcom\n\n#Kontraspor #NihatKahveci #NebilEvren #Kontratak #Ey\u00fcpspor #Galatasaray",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G51D0v0rhAA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G51D0v0rhAA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G51D0v0rhAA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G51D0v0rhAA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G51D0v0rhAA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kontraspor",
                "tags": [
                    "kontra",
                    "kontraspor",
                    "nihat kahveci",
                    "nebil evren",
                    "nihat kahveci nebil evren",
                    "nihat kahveci yorumlar\u0131",
                    "nihat kahveci analiz",
                    "nebil evren yorumlar\u0131",
                    "nebil evren haber",
                    "nihat kahveci kontraspor",
                    "nebil evren kontraspor",
                    "galatasaray",
                    "okan buruk",
                    "thomas reis",
                    "victor osimhen",
                    "osimhen",
                    "bar\u0131\u015f alper y\u0131lmaz",
                    "gabriel sara",
                    "sara",
                    "yunus akg\u00fcn",
                    "lucas torreirea",
                    "torreira",
                    "mario lemina",
                    "lemina",
                    "davinson sanchez",
                    "davinson",
                    "ey\u00fcpspor",
                    "ey\u00fcpspor galatasaray",
                    "arda turan"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "CANLI | Ey\u00fcpspor - Galatasaray Ma\u00e7 Sonu | Nihat Kahveci, Nebil Evren | Kontratak",
                    "description": "Kontratak program\u0131nda Nihat Kahveci ve Nebil Evren, S\u00fcper Lig kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda Ey\u00fcpspor - Galatasaray ma\u00e7 sonunu de\u011ferlendiriyor.\n\nTrendyol S\u00fcper Lig 33. hafta m\u00fccadelesinde Galatasaray\u2019\u0131n Ey\u00fcpspor\u2019u 5-1 ma\u011flup etti\u011fi kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ma\u00e7 sonu yay\u0131n\u0131 ile sizlerle birlikteyiz!\n\nGalatasaray\u2019da goller Roland Sallai, Lucas Torreira, Victor Osimhen ve Alvaro Morata (2x)\u2019dan gelirken Ey\u00fcpspor\u2019un tek gol\u00fcn\u00fc Claro kaydetti.\n\nNebil Evren ve Nihat Kahveci kar\u015f\u0131la\u015fmaya dair yorumlarda ve analizlerde bulunduktan sonra Galatasaray Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Okan Buruk, Lucas Torreira ve Alvaro Morata\u2019n\u0131n ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi.\n\nT\u00fcrkiyenin en geni\u015f TL al-sat i\u015flem \u00e7e\u015fitlili\u011fi sunan kripto platformu CoinTR'ye kay\u0131t ol, \u00f6zel avantajlar\u0131 ke\u015ffet: https://bit.ly/4gukX0p\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in;\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw\n\nhttps://www.instagram.com/kontrasporcom\nhttps://twitter.com/kontrasporcom\nhttps://www.facebook.com/kontrasporcom\n\n#Kontraspor #NihatKahveci #NebilEvren #Kontratak #Ey\u00fcpspor #Galatasaray"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "515608",
                "likeCount": "32157",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "348"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "obEoT1lqtTVQ5ojV3bJNBN57a5M",
            "id": "HpBjVNYJ-Bc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T21:14:40Z",
                "channelId": "UCUxSoTMNflf9TAlZbml7XMw",
                "title": "\u0130nci Taneleri \u2013 41. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "41. B\u00f6l\u00fcmde Neler Ya\u015fanacak?\n\nAzem\u2019in ya\u015fam a\u011fac\u0131 eklenen yeni dallarla beraber b\u00fcy\u00fcmeye haz\u0131rlan\u0131yordur. Bu esnada Nehir hayat\u0131n\u0131n en zor s\u0131nav\u0131ndad\u0131r. Azem ve Cihan t\u00fcm g\u00fc\u00e7leri ile Nehir\u2019in yan\u0131nda olmak i\u00e7in ellerinden geleni yapmaya haz\u0131rd\u0131r. Dilber art\u0131k Y\u0131ld\u0131z ile hayal ettikleri giri\u015fim i\u00e7in somut bir ad\u0131m atmaya karar verir. Ferda ge\u00e7mi\u015ften hi\u00e7 haberi yokken, hastal\u0131\u011f\u0131 nedeniyle gelece\u011finden de umudunu kesmek \u00fczeredir. Azem bu gen\u00e7 adam\u0131n ya\u015fam\u0131 i\u00e7in \u00e7ocuklar\u0131yla, kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya gelmeyi g\u00f6ze al\u0131r. Ama bu Cihan i\u00e7in en zor kararlardan biri olacakt\u0131r. \n\n\ud83d\udccd\u0130nci Taneleri Kanal\u0131na Abone Olmak \u0130\u00e7in: https://shorturl.at/lwY39\n\nDizi \u00d6zeti:\nY\u0131llar sonra cezaevinden \u00e7\u0131kan Azem Y\u00fcceda\u011f, kaybettiklerini bulabilecek mi? Ac\u0131larla dolu ge\u00e7mi\u015fi, i\u00e7inde ta\u015f\u0131d\u0131\u011f\u0131 b\u00fcy\u00fck bir s\u0131r ve s\u0131rt\u0131nda hayat\u0131n y\u00fck\u00fcyle umudun pe\u015finden ko\u015fan Azem, kolyesinden kopmu\u015f, da\u011f\u0131lm\u0131\u015f inci tanelerini tekrar toplayabilecek mi?\n\nOyuncular: Y\u0131lmaz Erdo\u011fan, Hazar Erg\u00fc\u00e7l\u00fc, Selma Erge\u00e7, Kubilay Aka, R\u0131za Kocao\u011flu, Sera Kutlubey, Bora Cengiz, Yasemin Ba\u015ftan, G\u00fcven K\u0131ra\u00e7, Selim Erdo\u011fan, Bestemsu \u00d6zdemir, Onur Akbay, Mustafa Y\u0131ld\u0131ran, \u00dclk\u00fc Hilal \u00c7ift\u00e7i, \u00dcmit Beste Karg\u0131n, Orkuncan \u0130zan, Furkan\u00a0R\u0131za\u00a0Demirel\n\nSenaryo: Y\u0131lmaz Erdo\u011fan\nGenel Sanat Y\u00f6netmeni: Y\u0131lmaz Erdo\u011fan\nY\u00f6netmen: \u015eenol S\u00f6nmez\nYap\u0131m: BKM\n\n---\n\n\u0130nci Taneleri sosyal medya hesaplar\u0131\nhttps://www.instagram.com/incitaneleribkm\nhttps://www.facebook.com/incitaneleribkm\nhttps://twitter.com/incitaneleribkm\nhttps://www.tiktok.com/@incitaneleribkm\n\n---\n\n#\u0130nciTaneleri #Y\u0131lmazErdo\u011fan #BKM #KanalD #HazarErg\u00fc\u00e7l\u00fc #SelmaErge\u00e7 #KubilayAka #G\u00fcvenK\u0131ra\u00e7 #Dilber",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HpBjVNYJ-Bc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HpBjVNYJ-Bc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HpBjVNYJ-Bc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HpBjVNYJ-Bc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HpBjVNYJ-Bc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0130nci Taneleri",
                "tags": [
                    "inci taneleri",
                    "y\u0131lmaz erdo\u011fan",
                    "kanal d",
                    "yeni dizi",
                    "hazal erg\u00fc\u00e7l\u00fc",
                    "selma erge\u00e7",
                    "kubilay aka",
                    "g\u00fcven k\u0131ra\u00e7",
                    "kanal d yeni dizi",
                    "inci taneleri izle",
                    "inci taneleri hazar erg\u00fc\u00e7l\u00fc",
                    "dilber",
                    "y\u0131lmaz erdo\u011fan dizisi",
                    "dizi izle",
                    "full b\u00f6l\u00fcm",
                    "yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "pavyon",
                    "azem",
                    "dizi",
                    "diziler",
                    "dizi fragmanlar\u0131",
                    "diziler son b\u00f6l\u00fcmleri",
                    "yeni sezon",
                    "inci taneleri dizi",
                    "kanal d dizileri",
                    "bkm dizileri",
                    "y\u0131lmaz erdo\u011fan dizileri",
                    "hazar erg\u00fc\u00e7l\u00fc dizileri",
                    "t\u00fcrk dizileri",
                    "inci taneleri t\u00fcm b\u00f6l\u00fcmler",
                    "teaser",
                    "41.b\u00f6l\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130nci Taneleri \u2013 41. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "41. B\u00f6l\u00fcmde Neler Ya\u015fanacak?\n\nAzem\u2019in ya\u015fam a\u011fac\u0131 eklenen yeni dallarla beraber b\u00fcy\u00fcmeye haz\u0131rlan\u0131yordur. Bu esnada Nehir hayat\u0131n\u0131n en zor s\u0131nav\u0131ndad\u0131r. Azem ve Cihan t\u00fcm g\u00fc\u00e7leri ile Nehir\u2019in yan\u0131nda olmak i\u00e7in ellerinden geleni yapmaya haz\u0131rd\u0131r. Dilber art\u0131k Y\u0131ld\u0131z ile hayal ettikleri giri\u015fim i\u00e7in somut bir ad\u0131m atmaya karar verir. Ferda ge\u00e7mi\u015ften hi\u00e7 haberi yokken, hastal\u0131\u011f\u0131 nedeniyle gelece\u011finden de umudunu kesmek \u00fczeredir. Azem bu gen\u00e7 adam\u0131n ya\u015fam\u0131 i\u00e7in \u00e7ocuklar\u0131yla, kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya gelmeyi g\u00f6ze al\u0131r. Ama bu Cihan i\u00e7in en zor kararlardan biri olacakt\u0131r. \n\n\ud83d\udccd\u0130nci Taneleri Kanal\u0131na Abone Olmak \u0130\u00e7in: https://shorturl.at/lwY39\n\nDizi \u00d6zeti:\nY\u0131llar sonra cezaevinden \u00e7\u0131kan Azem Y\u00fcceda\u011f, kaybettiklerini bulabilecek mi? Ac\u0131larla dolu ge\u00e7mi\u015fi, i\u00e7inde ta\u015f\u0131d\u0131\u011f\u0131 b\u00fcy\u00fck bir s\u0131r ve s\u0131rt\u0131nda hayat\u0131n y\u00fck\u00fcyle umudun pe\u015finden ko\u015fan Azem, kolyesinden kopmu\u015f, da\u011f\u0131lm\u0131\u015f inci tanelerini tekrar toplayabilecek mi?\n\nOyuncular: Y\u0131lmaz Erdo\u011fan, Hazar Erg\u00fc\u00e7l\u00fc, Selma Erge\u00e7, Kubilay Aka, R\u0131za Kocao\u011flu, Sera Kutlubey, Bora Cengiz, Yasemin Ba\u015ftan, G\u00fcven K\u0131ra\u00e7, Selim Erdo\u011fan, Bestemsu \u00d6zdemir, Onur Akbay, Mustafa Y\u0131ld\u0131ran, \u00dclk\u00fc Hilal \u00c7ift\u00e7i, \u00dcmit Beste Karg\u0131n, Orkuncan \u0130zan, Furkan\u00a0R\u0131za\u00a0Demirel\n\nSenaryo: Y\u0131lmaz Erdo\u011fan\nGenel Sanat Y\u00f6netmeni: Y\u0131lmaz Erdo\u011fan\nY\u00f6netmen: \u015eenol S\u00f6nmez\nYap\u0131m: BKM\n\n---\n\n\u0130nci Taneleri sosyal medya hesaplar\u0131\nhttps://www.instagram.com/incitaneleribkm\nhttps://www.facebook.com/incitaneleribkm\nhttps://twitter.com/incitaneleribkm\nhttps://www.tiktok.com/@incitaneleribkm\n\n---\n\n#\u0130nciTaneleri #Y\u0131lmazErdo\u011fan #BKM #KanalD #HazarErg\u00fc\u00e7l\u00fc #SelmaErge\u00e7 #KubilayAka #G\u00fcvenK\u0131ra\u00e7 #Dilber"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2183067",
                "likeCount": "14035",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1549"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UrqF_54J16PwRw9L1So701SfZyI",
            "id": "oK_6BXHr2_w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T15:00:07Z",
                "channelId": "UCcSC5SQ7WeTZbSLEdPcgPAg",
                "title": "Semicenk - Bulamazs\u0131n",
                "description": "Semicenk'in yeni \u015fark\u0131s\u0131 \"Bulamazs\u0131n\" 4K klibi ile Eva Records kanal\u0131nda yay\u0131nda. \n\nS\u00f6z & M\u00fczik: Semicenk\nD\u00fczenleme: Semicenk & Berk Arda B\u00fcken \nMix & Master: Utku \u00dcnsal\nY\u00f6netmen: Emre Alev\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: Bat\u0131kan Hitay\nProd\u00fcksiyon: Evrensel Derman\nProd\u00fcksiyon \u015eef Asistan: Birol G\u00f6k\u00e7e\nKamera Asistan\u0131: Ali Osman Berber / Ya\u011fmur Efilo\u011flu / Haluk \u00c7olak\nDIT: Ahmet Polat / Bar\u0131\u015f Bayrak\u00e7eken\nDrone: O\u011fuz Albayrak\nSet Amiri: Kaya Ceddi\nSet Asistanlar\u0131: G\u00fcnd\u00fcz Kaplan, Arda Do\u011fan\nStyling: \u0130rem \u0130nan\u00e7u\nSa\u00e7 Makyaj: Merve Bay\u0131nd\u0131r\nBackstage Video: \u00dcnsal Tosun\nBackstage Foto\u011fraf: Halil Do\u011fan\nKurgu: Bat\u0131kan Hitay\nRenk: Ufuk Akta\u015f\nVfx: Melih \u00d6zk\u00f6k\nYap\u0131mc\u0131: Hazar Ek\u015fio\u011flu\nMenajer: Mert Ek\u015fio\u011flu\nYap\u0131m: Eva Yap\u0131m",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK_6BXHr2_w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK_6BXHr2_w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK_6BXHr2_w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK_6BXHr2_w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK_6BXHr2_w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eva Records",
                "tags": [
                    "t\u00fcrk\u00e7e rap",
                    "music",
                    "hip hop",
                    "eva records",
                    "yeni \u015fark\u0131lar",
                    "spotify",
                    "tik tok",
                    "yeni \u00e7\u0131kan",
                    "haberler",
                    "trap m\u00fczik",
                    "spotify 50",
                    "viral \u015fark\u0131lar",
                    "tik tok \u015fark\u0131lar\u0131"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Semicenk - Bulamazs\u0131n",
                    "description": "Semicenk'in yeni \u015fark\u0131s\u0131 \"Bulamazs\u0131n\" 4K klibi ile Eva Records kanal\u0131nda yay\u0131nda. \n\nS\u00f6z & M\u00fczik: Semicenk\nD\u00fczenleme: Semicenk & Berk Arda B\u00fcken \nMix & Master: Utku \u00dcnsal\nY\u00f6netmen: Emre Alev\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: Bat\u0131kan Hitay\nProd\u00fcksiyon: Evrensel Derman\nProd\u00fcksiyon \u015eef Asistan: Birol G\u00f6k\u00e7e\nKamera Asistan\u0131: Ali Osman Berber / Ya\u011fmur Efilo\u011flu / Haluk \u00c7olak\nDIT: Ahmet Polat / Bar\u0131\u015f Bayrak\u00e7eken\nDrone: O\u011fuz Albayrak\nSet Amiri: Kaya Ceddi\nSet Asistanlar\u0131: G\u00fcnd\u00fcz Kaplan, Arda Do\u011fan\nStyling: \u0130rem \u0130nan\u00e7u\nSa\u00e7 Makyaj: Merve Bay\u0131nd\u0131r\nBackstage Video: \u00dcnsal Tosun\nBackstage Foto\u011fraf: Halil Do\u011fan\nKurgu: Bat\u0131kan Hitay\nRenk: Ufuk Akta\u015f\nVfx: Melih \u00d6zk\u00f6k\nYap\u0131mc\u0131: Hazar Ek\u015fio\u011flu\nMenajer: Mert Ek\u015fio\u011flu\nYap\u0131m: Eva Yap\u0131m"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1347357",
                "likeCount": "29423",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3797"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X0yMyvVP624k2JZEgc0f7yclnSg",
            "id": "srYP9DwfnCU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T09:01:20Z",
                "channelId": "UCZzORUZfSrKh3I198H-qrzA",
                "title": "SEVG\u0130L\u0130MLE S\u0130ZDEN GELEN SORULARI CEVAPLADIK !? ( FeroseTV ) Feride \u00d6zdin\u00e7 | Ahmet Can D\u00fcndar",
                "description": "Herkese selam arkada\u015flar :) \nBen Feride \u00d6zdin\u00e7 . Bug\u00fcn sevgilimle yani Ahmet Can D\u00fcndar ile birlikte SEVG\u0130L\u0130MLE S\u0130ZDEN GELEN SORULARI CEVAPLADIK !? videosu \u00e7ektik. Biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik, umar\u0131z sizler de izlerken e\u011flenirsiniz, iyi seyirler :)\n\nSEVG\u0130L\u0130MLE S\u0130ZDEN GELEN SORULARI CEVAPLADIK !? ( FeroseTV )\n\nD\u0130\u011eER V\u0130DEOLAR \u2b07\n\nTEMA PARK \u2019TA B\u0130R GECE !?\nhttps://youtu.be/FZ969K-S8p4\n\nABLAM VS. EN YAKIN ARKADA\u015eIM | Kim Daha \u0130yi Tan\u0131yor !?\nhttps://youtu.be/HcC6mw-aAR4\n\nYEN\u0130 EV ALI\u015eVER\u0130\u015e VLOG !\nhttps://youtu.be/gCojBkbyHdA\n\n\ud83d\udcec\u0130leti\u015fim: ferideozdinc@welogsocial.com\n\u0130nstagram: https://www.instagram.com/ferideozdincc/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/srYP9DwfnCU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/srYP9DwfnCU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/srYP9DwfnCU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/srYP9DwfnCU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/srYP9DwfnCU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Feride \u00d6zdin\u00e7",
                "tags": [
                    "challenge",
                    "e\u011flence",
                    "youtube",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "tr",
                    "komedi",
                    "t\u00fcrk\u00e7e",
                    "feride tiktok",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "feride",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 tiktok",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 ka\u00e7 ya\u015f\u0131nda",
                    "tiktok feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "tiktok",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 soru cevap",
                    "soru cevap",
                    "soru cevap videolar\u0131",
                    "soru cevaplad\u0131m",
                    "soru cevap videosu",
                    "feride soru cevap",
                    "feride ahmet",
                    "ahfer",
                    "ahmet feride",
                    "ahmet can d\u00fcndar",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 ahmet can d\u00fcndar soru cevap",
                    "sevgilim",
                    "sizden gelen sorular",
                    "soru",
                    "cevap"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SEVG\u0130L\u0130MLE S\u0130ZDEN GELEN SORULARI CEVAPLADIK !? ( FeroseTV ) Feride \u00d6zdin\u00e7 | Ahmet Can D\u00fcndar",
                    "description": "Herkese selam arkada\u015flar :) \nBen Feride \u00d6zdin\u00e7 . Bug\u00fcn sevgilimle yani Ahmet Can D\u00fcndar ile birlikte SEVG\u0130L\u0130MLE S\u0130ZDEN GELEN SORULARI CEVAPLADIK !? videosu \u00e7ektik. Biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik, umar\u0131z sizler de izlerken e\u011flenirsiniz, iyi seyirler :)\n\nSEVG\u0130L\u0130MLE S\u0130ZDEN GELEN SORULARI CEVAPLADIK !? ( FeroseTV )\n\nD\u0130\u011eER V\u0130DEOLAR \u2b07\n\nTEMA PARK \u2019TA B\u0130R GECE !?\nhttps://youtu.be/FZ969K-S8p4\n\nABLAM VS. EN YAKIN ARKADA\u015eIM | Kim Daha \u0130yi Tan\u0131yor !?\nhttps://youtu.be/HcC6mw-aAR4\n\nYEN\u0130 EV ALI\u015eVER\u0130\u015e VLOG !\nhttps://youtu.be/gCojBkbyHdA\n\n\ud83d\udcec\u0130leti\u015fim: ferideozdinc@welogsocial.com\n\u0130nstagram: https://www.instagram.com/ferideozdincc/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1446854",
                "likeCount": "81186",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12698"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DCiNMWSKH6SFJS1HZRU7Yz0I_Fw",
            "id": "TmKRjm1xK6Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T20:45:01Z",
                "channelId": "UCJhEfZoLs5P_idxX--yhWOA",
                "title": "\u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2 - 200. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "\u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2 - 200. B\u00f6l\u00fcm yay\u0131nda!\u2764\ufe0f\n\n\ud83c\udfac Bu b\u00f6l\u00fcmde hangi ske\u00e7ler var?\nA\u00e7\u0131l\u0131\u015f: 00:00\nRap-X 200:  02:07\nErkek Yurdu 15:  28:38\nA\u00e7\u0131n Kap\u0131y\u0131 21:  55:35\nK\u0131sadan Hisse 6:  01:15:35\n\u00c7GH Erkekleri:  01:37:16\n\nY\u0131lmaz Erdo\u011fan\u2019\u0131n genel sanat y\u00f6netmenli\u011finde haz\u0131rlanan, mizah\u0131 en e\u011flenceli haliyle sunan \"\u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2\", gen\u00e7 yeteneklerin g\u00fcndemi ve g\u00fcnl\u00fck hayat\u0131 mizahla yorumlad\u0131\u011f\u0131 ske\u00e7leriyle izleyicisiyle bulu\u015fuyor!\n\n\ud83c\udfad Oyuncular:\nArif G\u00fclo\u011flu, Atakan \u00c7elik, Ay\u015feg\u00fcl Y\u0131lmaz, Birsel K\u0131l\u0131n\u00e7c\u0131, Cemile Canyurt, Cenan Ad\u0131g\u00fczel, Ebru Y\u00fccel, Emre Aslan, Engin Demircio\u011flu, Ezgi \u00d6zy\u00fcreko\u011flu Saka, G\u00fcrhan Altunda\u015far, Hac\u0131 Ahmet Ak, Hilmi Deler, \u00d6mer Faruk \u00c7avu\u015f, Safa Sar\u0131, Tu\u011fba Y\u0131lmaz, Yasin \u00c7am, Ye\u015fim Dursun\n\nEtkinlikler ve Biletler: https://linktr.ee/cokguzelhareketler2\n\n\u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2 Resmi Hesaplar\u0131:\nhttps://twitter.com/CokGuzelHareket\nhttps://facebook.com/cokguzelhareketler2\nhttps://instagram.com/cokguzelhareketler2\nhttps://tiktok.com/@cokguzelhareketler2\n\n\u25ba \u00c7ok G\u00fczel Hareketler Kanal\u0131na Abone Ol: http://goo.gl/inzjIu\n\u25ba BKM Kanal\u0131na Abone Olun: http://goo.gl/rq6Yql\n\u25ba BKM M\u00fczik Kanal\u0131na Abone Olun: https://goo.gl/xmCkJH\n\n#BKM #\u00c7okG\u00fczelHareketler2 #Y\u0131lmazErdo\u011fan #Be\u015fikta\u015fK\u00fclt\u00fcrMerkezi #BKMMutfak #\u00c7gh2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TmKRjm1xK6Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TmKRjm1xK6Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TmKRjm1xK6Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TmKRjm1xK6Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TmKRjm1xK6Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7ok G\u00fczel Hareketler",
                "tags": [
                    "cok guzel hareketler bunlar",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler 2",
                    "\u00e7gh 2",
                    "bkm",
                    "be\u015fikta\u015f k\u00fclt\u00fcr merkezi",
                    "y\u0131lmaz erdo\u011fan",
                    "yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "\u00e7ghb 2",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler 2 yeni b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler 2 izle",
                    "son b\u00f6l\u00fcm",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler 2 tek par\u00e7a",
                    "\u00e7gh2 yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "\u00e7ghb",
                    "\u00e7gh",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler bunlar",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler son b\u00f6l\u00fcm",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler",
                    "200.b\u00f6l\u00fcm",
                    "\u00e7gh2 200.b\u00f6l\u00fcm",
                    "rap x",
                    "erkek yurdu",
                    "a\u00e7\u0131n kap\u0131y\u0131",
                    "\u00e7gh erkekleri",
                    "irem derici",
                    "\u00e7gh2 irem derici",
                    "k\u0131sadan hisse"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2 - 200. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "\u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2 - 200. B\u00f6l\u00fcm yay\u0131nda!\u2764\ufe0f\n\n\ud83c\udfac Bu b\u00f6l\u00fcmde hangi ske\u00e7ler var?\nA\u00e7\u0131l\u0131\u015f: 00:00\nRap-X 200:  02:07\nErkek Yurdu 15:  28:38\nA\u00e7\u0131n Kap\u0131y\u0131 21:  55:35\nK\u0131sadan Hisse 6:  01:15:35\n\u00c7GH Erkekleri:  01:37:16\n\nY\u0131lmaz Erdo\u011fan\u2019\u0131n genel sanat y\u00f6netmenli\u011finde haz\u0131rlanan, mizah\u0131 en e\u011flenceli haliyle sunan \"\u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2\", gen\u00e7 yeteneklerin g\u00fcndemi ve g\u00fcnl\u00fck hayat\u0131 mizahla yorumlad\u0131\u011f\u0131 ske\u00e7leriyle izleyicisiyle bulu\u015fuyor!\n\n\ud83c\udfad Oyuncular:\nArif G\u00fclo\u011flu, Atakan \u00c7elik, Ay\u015feg\u00fcl Y\u0131lmaz, Birsel K\u0131l\u0131n\u00e7c\u0131, Cemile Canyurt, Cenan Ad\u0131g\u00fczel, Ebru Y\u00fccel, Emre Aslan, Engin Demircio\u011flu, Ezgi \u00d6zy\u00fcreko\u011flu Saka, G\u00fcrhan Altunda\u015far, Hac\u0131 Ahmet Ak, Hilmi Deler, \u00d6mer Faruk \u00c7avu\u015f, Safa Sar\u0131, Tu\u011fba Y\u0131lmaz, Yasin \u00c7am, Ye\u015fim Dursun\n\nEtkinlikler ve Biletler: https://linktr.ee/cokguzelhareketler2\n\n\u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2 Resmi Hesaplar\u0131:\nhttps://twitter.com/CokGuzelHareket\nhttps://facebook.com/cokguzelhareketler2\nhttps://instagram.com/cokguzelhareketler2\nhttps://tiktok.com/@cokguzelhareketler2\n\n\u25ba \u00c7ok G\u00fczel Hareketler Kanal\u0131na Abone Ol: http://goo.gl/inzjIu\n\u25ba BKM Kanal\u0131na Abone Olun: http://goo.gl/rq6Yql\n\u25ba BKM M\u00fczik Kanal\u0131na Abone Olun: https://goo.gl/xmCkJH\n\n#BKM #\u00c7okG\u00fczelHareketler2 #Y\u0131lmazErdo\u011fan #Be\u015fikta\u015fK\u00fclt\u00fcrMerkezi #BKMMutfak #\u00c7gh2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1222546",
                "likeCount": "30051",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2052"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5b0GIup9djNiiMMEL90z4YRBbOc",
            "id": "qFBDsbgQwnw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T18:13:51Z",
                "channelId": "UCPe9vNjHF1kEExT5kHwc7aw",
                "title": "iddaa.com | Liverpool (5-1) Tottenham | 34. Hafta MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 | Premier League - 2024/25",
                "description": "Premier Lig\u2019de oynanan birbirinden \u00e7eki\u015fmeli ma\u00e7larda daha y\u00fcksek oranlar Kral Oran ile sadece https://www.iddaa.com\u2019da!\n\nPremier Lig'de Tottenham'\u0131 5-1 ma\u011flup eden Liverpool resmen \u015fampiyonlu\u011funu ilan etti. Muhammed Salah, Premier Lig tarihinin en golc\u00fc yabanc\u0131s\u0131 oldu.\n\nPremier Lig, Bundesliga ve Ligue 1\u2019den en \u00f6zel i\u00e7erikler, g\u00fcncel \u00f6zet videolar ve \u00e7ok dahas\u0131 beIN SPORTS T\u00fcrkiye Youtube kanal\u0131nda!\n\nbeIN SPORTS'un en g\u00fcncel programlar\u0131n\u0131, spor dolu i\u00e7eriklerini takip etmek i\u00e7in kanala abone olmay\u0131 unutmay\u0131n: http://dgtrk.lu/1ebhi\n\nTrendyol S\u00fcper Lig \u00d6zetleri: http://dgtrk.lu/1ewd4\n\nbeIN SPORTS Ar\u015fiv: http://dgtrk.lu/1evqg\n\nBizi sosyal medyada takip edin: \n\ud83d\udccc Facebook: https://www.facebook.com/beINSPORTSTR \n\ud83d\udccc Twitter: https://twitter.com/beINSPORTS_TR \n\ud83d\udccc Instagram: https://www.instagram.com/beinsportstr/\n\n--------------\n\nDaha fazlas\u0131 i\u00e7in:\n\u00bb Newcastle United 4-1 Manchester United \u00d6ZET: https://youtu.be/O8DpCRI5lMY\n\u00bb Chelsea 2-2 Ipswich Town \u00d6ZET: https://youtu.be/JQUmzH4QauA\n\u00bb Wolverhampton 4-2 Tottenham \u00d6ZET: https://youtu.be/FLoBDt9_jXE\n\u00bb Liverpool 2-1 West Ham \u00d6ZET: https://youtu.be/QS1XYk2uwRU\n\u00bb Arsenal 1-1 Brentford \u00d6ZET: https://youtu.be/LvZfrTLnfsI\n\u00bb Manchester City 5-2 Crystal Palace \u00d6ZET: https://youtu.be/Xj_owihqm_U\n\u00bb Bayern M\u00fcnih 2-2 Borussia Dortmund \u00d6ZET: https://youtu.be/pcjMzKect3Y\n\n#premierleague #liverpool #tottenham #ma\u00e7\u00f6zeti #epl #beinsportshaber #beinsportst\u00fcrkiye",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFBDsbgQwnw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFBDsbgQwnw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFBDsbgQwnw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFBDsbgQwnw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFBDsbgQwnw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS T\u00fcrkiye",
                "tags": [
                    "beinsports",
                    "beinsport",
                    "beinsports canl\u0131",
                    "beinsports ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "galatasaray ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "fenerbah\u00e7e ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "trabzonspor ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "be\u015fikta\u015f ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "s\u00fcper lig",
                    "s\u00fcper lig ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "lig tv",
                    "beinsports canl\u0131 izle",
                    "lig tv canl\u0131",
                    "s\u00fcper lig \u00f6zetler",
                    "s\u00fcper lig \u00f6zet",
                    "\u00f6zet",
                    "ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "\u00f6zet izle",
                    "canl\u0131 \u00f6zet izle",
                    "\u00f6zet pozisyonlar",
                    "futbol",
                    "liverpool tottenham \u00f6zet izle",
                    "liverpool tottenham \u00f6zetini izle",
                    "liverpool tottenham \u00f6zetini canl\u0131 izle",
                    "liverpool tottenham \u00f6zet"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "iddaa.com | Liverpool (5-1) Tottenham | 34. Hafta MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 | Premier League - 2024/25",
                    "description": "Premier Lig\u2019de oynanan birbirinden \u00e7eki\u015fmeli ma\u00e7larda daha y\u00fcksek oranlar Kral Oran ile sadece https://www.iddaa.com\u2019da!\n\nPremier Lig'de Tottenham'\u0131 5-1 ma\u011flup eden Liverpool resmen \u015fampiyonlu\u011funu ilan etti. Muhammed Salah, Premier Lig tarihinin en golc\u00fc yabanc\u0131s\u0131 oldu.\n\nPremier Lig, Bundesliga ve Ligue 1\u2019den en \u00f6zel i\u00e7erikler, g\u00fcncel \u00f6zet videolar ve \u00e7ok dahas\u0131 beIN SPORTS T\u00fcrkiye Youtube kanal\u0131nda!\n\nbeIN SPORTS'un en g\u00fcncel programlar\u0131n\u0131, spor dolu i\u00e7eriklerini takip etmek i\u00e7in kanala abone olmay\u0131 unutmay\u0131n: http://dgtrk.lu/1ebhi\n\nTrendyol S\u00fcper Lig \u00d6zetleri: http://dgtrk.lu/1ewd4\n\nbeIN SPORTS Ar\u015fiv: http://dgtrk.lu/1evqg\n\nBizi sosyal medyada takip edin: \n\ud83d\udccc Facebook: https://www.facebook.com/beINSPORTSTR \n\ud83d\udccc Twitter: https://twitter.com/beINSPORTS_TR \n\ud83d\udccc Instagram: https://www.instagram.com/beinsportstr/\n\n--------------\n\nDaha fazlas\u0131 i\u00e7in:\n\u00bb Newcastle United 4-1 Manchester United \u00d6ZET: https://youtu.be/O8DpCRI5lMY\n\u00bb Chelsea 2-2 Ipswich Town \u00d6ZET: https://youtu.be/JQUmzH4QauA\n\u00bb Wolverhampton 4-2 Tottenham \u00d6ZET: https://youtu.be/FLoBDt9_jXE\n\u00bb Liverpool 2-1 West Ham \u00d6ZET: https://youtu.be/QS1XYk2uwRU\n\u00bb Arsenal 1-1 Brentford \u00d6ZET: https://youtu.be/LvZfrTLnfsI\n\u00bb Manchester City 5-2 Crystal Palace \u00d6ZET: https://youtu.be/Xj_owihqm_U\n\u00bb Bayern M\u00fcnih 2-2 Borussia Dortmund \u00d6ZET: https://youtu.be/pcjMzKect3Y\n\n#premierleague #liverpool #tottenham #ma\u00e7\u00f6zeti #epl #beinsportshaber #beinsportst\u00fcrkiye"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "793575",
                "likeCount": "13997",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "573"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tzTUjNj2kI3pfH-waJHRukfEWdQ",
            "id": "5tsyqPCnse0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T15:55:36Z",
                "channelId": "UCo0apiY8_Fq42J_lBWaTRmw",
                "title": "23 Nisan Depremi",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tsyqPCnse0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tsyqPCnse0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tsyqPCnse0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tsyqPCnse0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tsyqPCnse0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Uzunmakarna",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "23 Nisan Depremi",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1073879",
                "likeCount": "19939",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "340"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NIsgJIIRGNh30IEP0dko5_Cs7r0",
            "id": "WdQnan3k4-c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T14:50:16Z",
                "channelId": "UCajOsdQL7ZXxtX0r4csthvg",
                "title": "Fatih Camii Vaizi Depremde Sakinli\u011fini B\u00f6yle Korudu",
                "description": "Fatih Camii'nde vaiz Hamdi Arslan ve cemaati, \u0130stanbul'da Silivri a\u00e7\u0131klar\u0131nda meydana gelen 6.2 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcndeki depreme vaaz s\u0131ras\u0131nda yakaland\u0131.\n\nHaberler.com\u2019u takip etmek i\u00e7in:\n\u27a4Twitter\u200b: https://twitter.com/Haberler\n\u27a4Facebook\u200b: https://www.facebook.com/Haberler\n\u27a4Instagram\u200b: https://www.instagram.com/haberlercom/\n\u27a4TikTok: https://www.tiktok.com/@haberlercom\n\u27a4Threads: https://www.threads.net/@haberlercom\n#Haberler #G\u00fcndem #haberlercom",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WdQnan3k4-c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WdQnan3k4-c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WdQnan3k4-c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WdQnan3k4-c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WdQnan3k4-c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Haberlercom",
                "tags": [
                    "haberler",
                    "haberlercom",
                    "haber",
                    "son dakika",
                    "son dakika haberleri"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Fatih Camii Vaizi Depremde Sakinli\u011fini B\u00f6yle Korudu",
                    "description": "Fatih Camii'nde vaiz Hamdi Arslan ve cemaati, \u0130stanbul'da Silivri a\u00e7\u0131klar\u0131nda meydana gelen 6.2 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcndeki depreme vaaz s\u0131ras\u0131nda yakaland\u0131.\n\nHaberler.com\u2019u takip etmek i\u00e7in:\n\u27a4Twitter\u200b: https://twitter.com/Haberler\n\u27a4Facebook\u200b: https://www.facebook.com/Haberler\n\u27a4Instagram\u200b: https://www.instagram.com/haberlercom/\n\u27a4TikTok: https://www.tiktok.com/@haberlercom\n\u27a4Threads: https://www.threads.net/@haberlercom\n#Haberler #G\u00fcndem #haberlercom"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "862793",
                "likeCount": "29417",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "496"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TYtGiryCPP9lmOz09LyCyOQlEmM",
            "id": "5_TgKKKRvMA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T17:15:35Z",
                "channelId": "UCoBVlp7YLhUS57ZCkbgphoA",
                "title": "Sevgili Dili ve Edebiyat\u0131 \ud83d\udc85",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_TgKKKRvMA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_TgKKKRvMA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_TgKKKRvMA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_TgKKKRvMA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_TgKKKRvMA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "uberkuloz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sevgili Dili ve Edebiyat\u0131 \ud83d\udc85",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3143466",
                "likeCount": "115020",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "629"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JStZwspXXowPA-l_mhThKHu_nKs",
            "id": "vSsQS5kPK64",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T13:01:43Z",
                "channelId": "UCa0E94BOE2rZ4UcvPXwpq9w",
                "title": "Who Will Win? ITALIAN BRAINROT NEW vs OLD - BOMBORDIRO CROCODILO and BRR BRR PATAPIM",
                "description": "Who Will Win? ITALIAN BRAINROT NEW vs OLD - BOMBORDIRO CROCODILO and BRR BRR PATAPIM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSsQS5kPK64/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSsQS5kPK64/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSsQS5kPK64/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSsQS5kPK64/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSsQS5kPK64/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mazizien",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who Will Win? ITALIAN BRAINROT NEW vs OLD - BOMBORDIRO CROCODILO and BRR BRR PATAPIM",
                    "description": "Who Will Win? ITALIAN BRAINROT NEW vs OLD - BOMBORDIRO CROCODILO and BRR BRR PATAPIM"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40460455",
                "likeCount": "2091018",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12615"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CBFBsrTL6WbN_B2qxh0tpTT0dVE",
            "id": "Q3XA5ZTrZFM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T15:00:48Z",
                "channelId": "UCJXKKGzjjqnHAEkJsdC7ZKw",
                "title": "DanlaCast - Berfu Yenenler",
                "description": "#i\u015fbirli\u011fi \n\n\u2022 Bu videoda alt bant reklamlar\u0131 yer almaktad\u0131r.\n\nT\u00fcm f\u0131rsatlardan yararlanmak i\u00e7in hemen altyap\u0131n\u0131 sorgula: https://turk.net/internet-hiz-altyapi-sorgulama?utm_source=influencer&utm_medium=yt-danlabilic&utm_campaign=25april2025\n\nSen bu videoyu izlerken cilt bak\u0131m\u0131 yapmaya bi\u2019 Garnier yeter! #garnierskincare\nhttps://ty.gl/garnier_danla_altbant_kpbhb\n\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/danlabilic/\n\u25baTwitter: https://twitter.com/danlabilic\n\nKevin MacLeod adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya ait Local Elevator, Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3XA5ZTrZFM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3XA5ZTrZFM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3XA5ZTrZFM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3XA5ZTrZFM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3XA5ZTrZFM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Danla Bilic",
                "tags": [
                    "Danla Bilic",
                    "Danla",
                    "Bilic",
                    "Daniela",
                    "Danla Youtube",
                    "Danla Makyaj",
                    "Danla Instagram",
                    "Danla Twitter",
                    "Danla Kozmetik",
                    "G\u00fczellik",
                    "Beauty",
                    "Ki\u015fisel Bak\u0131m",
                    "Danla Vlog",
                    "danlacast",
                    "podcast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "DanlaCast - Berfu Yenenler",
                    "description": "#i\u015fbirli\u011fi \n\n\u2022 Bu videoda alt bant reklamlar\u0131 yer almaktad\u0131r.\n\nT\u00fcm f\u0131rsatlardan yararlanmak i\u00e7in hemen altyap\u0131n\u0131 sorgula: https://turk.net/internet-hiz-altyapi-sorgulama?utm_source=influencer&utm_medium=yt-danlabilic&utm_campaign=25april2025\n\nSen bu videoyu izlerken cilt bak\u0131m\u0131 yapmaya bi\u2019 Garnier yeter! #garnierskincare\nhttps://ty.gl/garnier_danla_altbant_kpbhb\n\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/danlabilic/\n\u25baTwitter: https://twitter.com/danlabilic\n\nKevin MacLeod adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya ait Local Elevator, Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "612639",
                "likeCount": "12567",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "795"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5_MDXIHrfhtTGz-GDHEa1pokXOA",
            "id": "cNKH_AvXMuA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:00:01Z",
                "channelId": "UC4-bGrwiQOCVpvQwEGWaqGA",
                "title": "Heidi \u015eimdi Gel \u0130svi\u00e7re | Vlog",
                "description": "\u0130svi\u00e7re k\u00f6yleri ve \u00e7ikolatas\u0131n\u0131 deneyimlerken uzayl\u0131larla kar\u015f\u0131la\u015f\u0131yoruz :) iyi seyirler \n\nDar\u00fc\u015f\u015fafaka Deprem \u00d6\u011frenci Destek Kampanyas\u0131 \ud83d\udc47\nhttp://bit.ly/3m5nxTZ\n\nileti\u015fim: noluyoya@temtalent.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cNKH_AvXMuA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cNKH_AvXMuA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cNKH_AvXMuA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cNKH_AvXMuA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cNKH_AvXMuA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Noluyo Ya \u00bf",
                "tags": [
                    "Ceyda kasabal\u0131",
                    "Noluyo Ya",
                    "F\u0131rat Albayram"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Heidi \u015eimdi Gel \u0130svi\u00e7re | Vlog",
                    "description": "\u0130svi\u00e7re k\u00f6yleri ve \u00e7ikolatas\u0131n\u0131 deneyimlerken uzayl\u0131larla kar\u015f\u0131la\u015f\u0131yoruz :) iyi seyirler \n\nDar\u00fc\u015f\u015fafaka Deprem \u00d6\u011frenci Destek Kampanyas\u0131 \ud83d\udc47\nhttp://bit.ly/3m5nxTZ\n\nileti\u015fim: noluyoya@temtalent.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "963727",
                "likeCount": "49006",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2493"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m3g_DMSeWgRUsTxxfZkbIDkx8ps",
            "id": "W0-3hsRrqq0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T10:00:54Z",
                "channelId": "UCSz1RpLRi0C1iBFhrh-WcIg",
                "title": "2 LIPS tutorial\ud83d\udc44\ud83d\ude04",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W0-3hsRrqq0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W0-3hsRrqq0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W0-3hsRrqq0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W0-3hsRrqq0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W0-3hsRrqq0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karina ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "2 LIPS tutorial\ud83d\udc44\ud83d\ude04",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44116355",
                "likeCount": "591723",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1343"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FoPl-i-0JJvPToNdooxboSc5WEY",
            "id": "TN8H3_SJNdQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T21:14:48Z",
                "channelId": "UC6zAMy6boneCLJzRKiiwzmQ",
                "title": "Go\u0308nu\u0308l Dag\u0306\u0131 177. Bo\u0308lu\u0308m Fragman\u0131 @trt1",
                "description": "Taner, divane mi oluyor?\n\nG\u00f6n\u00fcl Da\u011f\u0131 177. b\u00f6l\u00fcm fragman\u0131 yay\u0131nda! \ud83c\udfac\n\n#G\u00f6n\u00fclDa\u011f\u0131 yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle 3 May\u0131s Cumartesi saat 20.00\u2019de TRT 1\u2019de!\n\nG\u00f6n\u00fcl Da\u011f\u0131 Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/gonuldagitrt/\nG\u00f6n\u00fcl Da\u011f\u0131 Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://twitter.com/gonuldagitrt/\nG\u00f6n\u00fcl Da\u011f\u0131 Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/gonuldagitrt/\n-------------------------------------------\nTRT 1 Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/TRT1/\nTRT 1 Resmi X Sayfas\u0131: https://twitter.com/trt1/\nTRT 1 Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/trt1/\nTRT 1 Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/TRT1\nTRT 1 Resmi Tiktok Sayfas\u0131:\nhttps://www.tiktok.com/@trt1\nTRT 1 Resmi WhatsApp Sayfas\u0131: https://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V\n\n#g\u00f6n\u00fclda\u011f\u0131\n#trt\n#trt1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TN8H3_SJNdQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TN8H3_SJNdQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TN8H3_SJNdQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TN8H3_SJNdQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TN8H3_SJNdQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "G\u00f6n\u00fcl Da\u011f\u0131",
                "tags": [
                    "g\u00f6n\u00fcl da\u011f\u0131",
                    "g\u00f6n\u00fcl da\u011f\u0131 izle",
                    "g\u00f6n\u00fcl da\u011f\u0131 son b\u00f6l\u00fcm",
                    "g\u00f6n\u00fcl da\u011f\u0131 full b\u00f6l\u00fcm",
                    "g\u00f6n\u00fcl da\u011f\u0131 yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "g\u00f6n\u00fcl da\u011f\u0131 fragman",
                    "g\u00f6n\u00fcl da\u011f\u0131 dizisi",
                    "g\u00f6n\u00fcl da\u011f\u0131 trt",
                    "trt1",
                    "trt dizileri",
                    "berk atan",
                    "g\u00f6n\u00fcl da\u011f\u0131 yeni sezon",
                    "g\u00f6n\u00fcl da\u011f\u0131 son b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "g\u00f6n\u00fcl da\u011f\u0131 5. sezon",
                    "g\u00f6n\u00fcl da\u011f\u0131 177",
                    "177. b\u00f6l\u00fcm",
                    "g\u00f6n\u00fcl da\u011f\u0131 oyuncular\u0131",
                    "g\u00f6n\u00fcl da\u011f\u0131 177 b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "Erdal \u00d6zya\u011fc\u0131lar"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Go\u0308nu\u0308l Dag\u0306\u0131 177. Bo\u0308lu\u0308m Fragman\u0131 @trt1",
                    "description": "Taner, divane mi oluyor?\n\nG\u00f6n\u00fcl Da\u011f\u0131 177. b\u00f6l\u00fcm fragman\u0131 yay\u0131nda! \ud83c\udfac\n\n#G\u00f6n\u00fclDa\u011f\u0131 yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle 3 May\u0131s Cumartesi saat 20.00\u2019de TRT 1\u2019de!\n\nG\u00f6n\u00fcl Da\u011f\u0131 Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/gonuldagitrt/\nG\u00f6n\u00fcl Da\u011f\u0131 Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://twitter.com/gonuldagitrt/\nG\u00f6n\u00fcl Da\u011f\u0131 Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/gonuldagitrt/\n-------------------------------------------\nTRT 1 Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/TRT1/\nTRT 1 Resmi X Sayfas\u0131: https://twitter.com/trt1/\nTRT 1 Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/trt1/\nTRT 1 Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/TRT1\nTRT 1 Resmi Tiktok Sayfas\u0131:\nhttps://www.tiktok.com/@trt1\nTRT 1 Resmi WhatsApp Sayfas\u0131: https://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V\n\n#g\u00f6n\u00fclda\u011f\u0131\n#trt\n#trt1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "877930",
                "likeCount": "5592",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "527"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "grViWIXOMmp-lQfG2_eWitvD01A",
            "id": "7Et8EwNswzg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T13:50:06Z",
                "channelId": "UCxSf9yremRDpn5q3FOWT50g",
                "title": "\u00c7EL\u0130K - YEMEK ALACAK PARAM YOK DED\u0130 #\u00e7elik  #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Et8EwNswzg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Et8EwNswzg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Et8EwNswzg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Et8EwNswzg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Et8EwNswzg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7elik",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u00c7EL\u0130K - YEMEK ALACAK PARAM YOK DED\u0130 #\u00e7elik  #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1396490",
                "likeCount": "32738",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2681"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tR-2G7MkD9_Kns5FpcghvQp0cH8",
            "id": "S6gNxwoVd3U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T14:09:15Z",
                "channelId": "UCK3mI2lsk3LSo8PBUc8JTSw",
                "title": "Kar\u015f\u0131yaka 2 - 0 Bursaspor (30. Hafta)",
                "description": "Di\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Habert\u00fcrk #Habert\u00fcrkTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S6gNxwoVd3U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S6gNxwoVd3U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S6gNxwoVd3U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S6gNxwoVd3U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S6gNxwoVd3U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HT Spor",
                "tags": [
                    "futbol",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "spor",
                    "spor haberleri",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "galatasaray",
                    "trabzonspor",
                    "g\u00fcn\u00fcn spor haberleri",
                    "son dakika spor haberleri",
                    "son dakika spor",
                    "spor haberleri izle",
                    "spor haberleri canl\u0131",
                    "futbol haberleri",
                    "ht spor",
                    "ht spor programlar\u0131",
                    "ht spor canl\u0131 yay\u0131n",
                    "ht spor cem dizdar",
                    "ht spor r\u0131dvan dilmen",
                    "Kar\u015f\u0131yaka 2 - 0 Bursaspor (30. Hafta)"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kar\u015f\u0131yaka 2 - 0 Bursaspor (30. Hafta)",
                    "description": "Di\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Habert\u00fcrk #Habert\u00fcrkTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "353299",
                "likeCount": "1651",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "179"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mLICQ6Wyc9ck-bTJrYYA6dByv2c",
            "id": "xdEu7O31iC4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T15:01:37Z",
                "channelId": "UC14fMBQu1GlaBwvWUAN661Q",
                "title": "Nemlizade 5. Sezon 1. B\u00f6l\u00fcm | H\u0131rs\u0131z #soka\u011f\u0131nkomedisi",
                "description": "Nemlizade 5. Sezon 1. B\u00f6l\u00fcm | H\u0131rs\u0131z #soka\u011f\u0131nkomedisi\n\nNemlizade Dizisi Kanal\u0131na Abone Olmak \u0130\u00e7in\u2192\nhttps://www.youtube.com/channel/UC14fMBQu1GlaBwvWUAN661Q?sub_confirmation=1\n5. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokiA43BkiilFIifU6PyMENrb\nT\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokg9K42k6b5GsVFEkzHNyCV9\nFragmanlar | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokiI9kciw_E_BmzwJb2l3iDr\n\nNemlizade 5. Sezon 1. B\u00f6l\u00fcm | H\u0131rs\u0131z #soka\u011f\u0131nkomedisi\n\n Ekip, Recep\u2019in evini soyan h\u0131rs\u0131z\u0131n pe\u015fine d\u00fc\u015fer.\n\n1. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokg0F6zNfQxTEO-rmDtSLMtG\n\n2. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokhprs7OBAx2wBI53rlG4xaT\n\n3. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokjr6YVpUNJMCQOAnm0gQ5v_\n\n4. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokh3TEAWbAjx2aMUiFiaEbw_\n\nYurti\u00e7i & Yurtd\u0131\u015f\u0131 G\u00f6sterim Yap\u0131lacak T\u00fcm \u015eehirlere Bilet almak i\u00e7in\u2192https://linktr.ee/onurgokcek\n\nGaliba Onur G\u00f6k\u00e7ek stand-up g\u00f6sterisi Onur G\u00f6k\u00e7ek YouTube kanal\u0131nda yay\u0131nda! \nHemen izleyelim sevgili Nemlizadeliler!\u2192https://youtu.be/9RtP0OTTEJ8\n\nOnur G\u00f6k\u00e7ek\u2019le canl\u0131 canl\u0131 g\u00fclmek i\u00e7in standup g\u00f6sterilerine gelmelisin! \n\nOyuncular: \n\nOnur G\u00f6k\u00e7ek\nDo\u011fan Keser\nAhmet Arslan\nKerim Urun\nAli R\u0131za Tanyeli\nAdem T\u00fcrker\nEylem Dokur\nSamet G\u00fcrsel\n\u0130stiklal Akarsu\nTuna Kenar\nZeki Y\u0131lmaz\n\nKonuk Oyuncular:\n\nAksel G\u00fcrel\n\u0130sa \u00c7ulun\nKerim Kalan\nMurat K\u0131l\u0131\u00e7\nS\u00fcleyman Arslan\n\nK\u00fcnye:\n\nProje Tasar\u0131m & Senaryo: Onur G\u00f6k\u00e7ek\nY\u00f6netmen: Ercan Eyig\u00fcn\nYap\u0131mc\u0131: Tolga Yolcu, Jaki Baruh\nYap\u0131m: TVN, Bo\u015f \u0130\u015fler\n\n#nemlizade #soka\u011f\u0131nkomedisi #onurg\u00f6k\u00e7ek #do\u011fankeser #alir\u0131za #ahmetarslan #kerimurun #sametg\u00fcrsel #sezon5 #b\u00f6l\u00fcm1 #yenib\u00f6l\u00fcm",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xdEu7O31iC4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xdEu7O31iC4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xdEu7O31iC4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xdEu7O31iC4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xdEu7O31iC4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nemlizade",
                "tags": [
                    "nemlizade",
                    "dizi",
                    "onur g\u00f6k\u00e7ek",
                    "nihat ma\u00e7a",
                    "do\u011fan keser",
                    "kad\u0131k\u00f6y",
                    "yelde\u011firmeni",
                    "komedi",
                    "e\u011flence",
                    "mahalle",
                    "bo\u015f i\u015fler",
                    "soka\u011f\u0131n komedisi",
                    "internet dizisi",
                    "gibi",
                    "hasan can kaya",
                    "konu\u015fanlar",
                    "sokak",
                    "mini dizi",
                    "i\u015fler g\u00fc\u00e7ler",
                    "karde\u015f pay\u0131",
                    "exxen",
                    "netflix",
                    "yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "nemlizade yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "nemlizade 5. sezon",
                    "gain",
                    "nemlizade 5. sezon izle",
                    "mahsun j",
                    "mahsunj",
                    "t\u00fcrk\u00e7e komedi",
                    "nemlizade 1. b\u00f6l\u00fcm",
                    "nemlizade yeni sezon",
                    "ali r\u0131za tanyeli",
                    "ali r\u0131za",
                    "d\u00fc\u015fme ahmedim",
                    "nemli",
                    "zade",
                    "nemlizade 5.sezon 1. b\u00f6l\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Nemlizade 5. Sezon 1. B\u00f6l\u00fcm | H\u0131rs\u0131z #soka\u011f\u0131nkomedisi",
                    "description": "Nemlizade 5. Sezon 1. B\u00f6l\u00fcm | H\u0131rs\u0131z #soka\u011f\u0131nkomedisi\n\nNemlizade Dizisi Kanal\u0131na Abone Olmak \u0130\u00e7in\u2192\nhttps://www.youtube.com/channel/UC14fMBQu1GlaBwvWUAN661Q?sub_confirmation=1\n5. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokiA43BkiilFIifU6PyMENrb\nT\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokg9K42k6b5GsVFEkzHNyCV9\nFragmanlar | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokiI9kciw_E_BmzwJb2l3iDr\n\nNemlizade 5. Sezon 1. B\u00f6l\u00fcm | H\u0131rs\u0131z #soka\u011f\u0131nkomedisi\n\n Ekip, Recep\u2019in evini soyan h\u0131rs\u0131z\u0131n pe\u015fine d\u00fc\u015fer.\n\n1. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokg0F6zNfQxTEO-rmDtSLMtG\n\n2. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokhprs7OBAx2wBI53rlG4xaT\n\n3. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokjr6YVpUNJMCQOAnm0gQ5v_\n\n4. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokh3TEAWbAjx2aMUiFiaEbw_\n\nYurti\u00e7i & Yurtd\u0131\u015f\u0131 G\u00f6sterim Yap\u0131lacak T\u00fcm \u015eehirlere Bilet almak i\u00e7in\u2192https://linktr.ee/onurgokcek\n\nGaliba Onur G\u00f6k\u00e7ek stand-up g\u00f6sterisi Onur G\u00f6k\u00e7ek YouTube kanal\u0131nda yay\u0131nda! \nHemen izleyelim sevgili Nemlizadeliler!\u2192https://youtu.be/9RtP0OTTEJ8\n\nOnur G\u00f6k\u00e7ek\u2019le canl\u0131 canl\u0131 g\u00fclmek i\u00e7in standup g\u00f6sterilerine gelmelisin! \n\nOyuncular: \n\nOnur G\u00f6k\u00e7ek\nDo\u011fan Keser\nAhmet Arslan\nKerim Urun\nAli R\u0131za Tanyeli\nAdem T\u00fcrker\nEylem Dokur\nSamet G\u00fcrsel\n\u0130stiklal Akarsu\nTuna Kenar\nZeki Y\u0131lmaz\n\nKonuk Oyuncular:\n\nAksel G\u00fcrel\n\u0130sa \u00c7ulun\nKerim Kalan\nMurat K\u0131l\u0131\u00e7\nS\u00fcleyman Arslan\n\nK\u00fcnye:\n\nProje Tasar\u0131m & Senaryo: Onur G\u00f6k\u00e7ek\nY\u00f6netmen: Ercan Eyig\u00fcn\nYap\u0131mc\u0131: Tolga Yolcu, Jaki Baruh\nYap\u0131m: TVN, Bo\u015f \u0130\u015fler\n\n#nemlizade #soka\u011f\u0131nkomedisi #onurg\u00f6k\u00e7ek #do\u011fankeser #alir\u0131za #ahmetarslan #kerimurun #sametg\u00fcrsel #sezon5 #b\u00f6l\u00fcm1 #yenib\u00f6l\u00fcm"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "943526",
                "likeCount": "42784",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1793"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "thV_NQ-UHiNcEComkrXToY_d2nE",
            "id": "xOpB-tRoAjA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T12:59:41Z",
                "channelId": "UCgqlho3-8a6FmDqQm7Q6gJw",
                "title": "Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn Y\u00fcksek Divan Kurulu Ola\u011fan Toplant\u0131s\u0131",
                "description": "Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn Y\u00fcksek Divan Kurulu Ola\u011fan Toplant\u0131s\u0131\n\n\ud83d\udd35 Fenerbah\u00e7e YouTube #Kat\u0131l 'Lacivert' pakete hemen kat\u0131lmak i\u00e7in; \nhttps://www.youtube.com/channel/UCgqlho3-8a6FmDqQm7Q6gJw/join\n\n\ud83d\udd17 IOS, Android ve Web'ten Fenerbah\u00e7e YouTube Lacivert Paket \u00dcyeli\u011fi Nas\u0131l Al\u0131r\u0131m?\n\u26a0\ufe0f https://youtu.be/KWCmVIjlEyA\n\nFenerbah\u00e7e YouTube, Fenerbah\u00e7e YouTube Kat\u0131l ve FBTV YouTube kanallar\u0131na y\u00fcklenen videolar\u0131n herhangi bir YouTube kanal\u0131nda ve YouTube d\u0131\u015f\u0131nda farkl\u0131 mecralarda izinsiz kullan\u0131lmas\u0131 yasakt\u0131r. \u0130zinsiz kullan\u0131mlarda YouTube Content ID Telif Hakk\u0131 Koruma devreye girecektir.\n\nAbone olarak Fenerbah\u00e7emize destek olabilirsiniz.\n\u25bahttp://bit.ly/2HUdAT7\n\nFenerbah\u00e7e YouTube'da bulunan videolara ba\u015fl\u0131k, a\u00e7\u0131klama ve altyaz\u0131lara farkl\u0131 dillerde katk\u0131da bulunmak i\u00e7in \n\u25ba http://www.youtube.com/timedtext_cs_panel?c=UCgqlho3-8a6FmDqQm7Q6gJw&tab=2\n\n\u0130zlemeniz gereken e\u011flenceli son videolar\u0131m\u0131z!\n\n\ud83d\udd38 Jose Mourinho'dan Minik Taraftar\u0131m\u0131za B\u00fcy\u00fck Jest!\nhttps://youtu.be/H0aB_zLn5ic\n\ud83d\udd39 Sofyan Amrabat ile Antrenman Yolu \ud83e\udd29 #vlog\nhttps://youtu.be/iXixDyoVsY8\n\ud83d\udd38 Bizimkilerin Ayak Tenisi \u26bd\nhttps://youtu.be/o0CNI8QrQ6Y\n\ud83d\udd39 \u0130rfan Can E\u011fribayat ve Ailesinin #Fenerium ile Bir G\u00fcn\u00fc #vlog\nhttps://youtu.be/by5kRoHTuu8\n\ud83d\udd38 Allan Saint-Maximin'in Tak\u0131m\u0131 100% OVNI Akademi\nhttps://youtu.be/V2HiHIooB7g\n\ud83d\udd38 Bizimkilerin Adana Demirspor Deplasman Hikayesi \ud83e\udd19\u2708\ufe0f #vlog\nhttps://youtu.be/2NQZjfxkICg\n\n\u0130zlemeniz gereken video alb\u00fcmlerimiz!\n\n\ud83d\udd38 Fenerbah\u00e7e YouTube Originals \u25ba https://bit.ly/2T7e5By\n\ud83d\udd39 Kat\u0131l'a \u00d6zel \u25ba https://bit.ly/3x3ZAgj\n\ud83d\udd38 Challenge Videolar\u0131 \u25ba https://bit.ly/3vZ006l\n\ud83d\udd39 Bire Bir \u25ba https://bit.ly/3qup2cq\n\ud83d\udd38 Deplasman Hikayeleri \u25ba https://bit.ly/3xWkHBa\n\ud83d\udd39 \u0130\u00e7imizden Biri \u25ba https://bit.ly/3hbv9hH\n\ud83d\udd38 Ma\u00e7 \u00d6zetleri \u25ba https://bit.ly/3qx04Jw\n\nFenerbah\u00e7e Spor Kul\u00fcb\u00fc\u2019n\u00fcn YouTube sayfas\u0131na ho\u015f geldiniz. Faaliyet g\u00f6sterdi\u011fimiz t\u00fcm bran\u015flarda sizler i\u00e7in haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z videolar\u0131 kanal\u0131m\u0131zda bulabilirsiniz.  Siz de abone olarak Fenerbah\u00e7emize destek olabilirsiniz!\n\n**\n#Fenerbah\u00e7e SK Resmi YouTube Sayfas\u0131d\u0131r\nThe Official YouTube Channel of Fenerbahce SK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xOpB-tRoAjA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xOpB-tRoAjA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xOpB-tRoAjA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xOpB-tRoAjA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xOpB-tRoAjA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fenerbah\u00e7e SK",
                "tags": [
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "fenerbah\u00e7e sk",
                    "fenerbah\u00e7e youtube",
                    "fenerbah\u00e7e kat\u0131l",
                    "fenerbah\u00e7e youtube kat\u0131l",
                    "fenerbah\u00e7e videolar\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e spor kul\u00fcb\u00fc",
                    "fenerbah\u00e7e tv",
                    "fb tv",
                    "ali ko\u00e7",
                    "fenerbah\u00e7e youtube kanal\u0131",
                    "Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn Y\u00fcksek Divan Kurulu Ola\u011fan Toplant\u0131s\u0131",
                    "Y\u00fcksek Divan Kurulu",
                    "Ola\u011fan Toplant\u0131s\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e ydk",
                    "ydk",
                    "fenerbah\u00e7e divan",
                    "ali ko\u00e7 konu\u015fma",
                    "ali ko\u00e7 y\u00fcksek divan kurulu",
                    "ali ko\u00e7 ydk",
                    "ali ko\u00e7 canl\u0131 yay\u0131n",
                    "fenerbah\u00e7e ba\u015fkan\u0131",
                    "26 nisan ydk"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn Y\u00fcksek Divan Kurulu Ola\u011fan Toplant\u0131s\u0131",
                    "description": "Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn Y\u00fcksek Divan Kurulu Ola\u011fan Toplant\u0131s\u0131\n\n\ud83d\udd35 Fenerbah\u00e7e YouTube #Kat\u0131l 'Lacivert' pakete hemen kat\u0131lmak i\u00e7in; \nhttps://www.youtube.com/channel/UCgqlho3-8a6FmDqQm7Q6gJw/join\n\n\ud83d\udd17 IOS, Android ve Web'ten Fenerbah\u00e7e YouTube Lacivert Paket \u00dcyeli\u011fi Nas\u0131l Al\u0131r\u0131m?\n\u26a0\ufe0f https://youtu.be/KWCmVIjlEyA\n\nFenerbah\u00e7e YouTube, Fenerbah\u00e7e YouTube Kat\u0131l ve FBTV YouTube kanallar\u0131na y\u00fcklenen videolar\u0131n herhangi bir YouTube kanal\u0131nda ve YouTube d\u0131\u015f\u0131nda farkl\u0131 mecralarda izinsiz kullan\u0131lmas\u0131 yasakt\u0131r. \u0130zinsiz kullan\u0131mlarda YouTube Content ID Telif Hakk\u0131 Koruma devreye girecektir.\n\nAbone olarak Fenerbah\u00e7emize destek olabilirsiniz.\n\u25bahttp://bit.ly/2HUdAT7\n\nFenerbah\u00e7e YouTube'da bulunan videolara ba\u015fl\u0131k, a\u00e7\u0131klama ve altyaz\u0131lara farkl\u0131 dillerde katk\u0131da bulunmak i\u00e7in \n\u25ba http://www.youtube.com/timedtext_cs_panel?c=UCgqlho3-8a6FmDqQm7Q6gJw&tab=2\n\n\u0130zlemeniz gereken e\u011flenceli son videolar\u0131m\u0131z!\n\n\ud83d\udd38 Jose Mourinho'dan Minik Taraftar\u0131m\u0131za B\u00fcy\u00fck Jest!\nhttps://youtu.be/H0aB_zLn5ic\n\ud83d\udd39 Sofyan Amrabat ile Antrenman Yolu \ud83e\udd29 #vlog\nhttps://youtu.be/iXixDyoVsY8\n\ud83d\udd38 Bizimkilerin Ayak Tenisi \u26bd\nhttps://youtu.be/o0CNI8QrQ6Y\n\ud83d\udd39 \u0130rfan Can E\u011fribayat ve Ailesinin #Fenerium ile Bir G\u00fcn\u00fc #vlog\nhttps://youtu.be/by5kRoHTuu8\n\ud83d\udd38 Allan Saint-Maximin'in Tak\u0131m\u0131 100% OVNI Akademi\nhttps://youtu.be/V2HiHIooB7g\n\ud83d\udd38 Bizimkilerin Adana Demirspor Deplasman Hikayesi \ud83e\udd19\u2708\ufe0f #vlog\nhttps://youtu.be/2NQZjfxkICg\n\n\u0130zlemeniz gereken video alb\u00fcmlerimiz!\n\n\ud83d\udd38 Fenerbah\u00e7e YouTube Originals \u25ba https://bit.ly/2T7e5By\n\ud83d\udd39 Kat\u0131l'a \u00d6zel \u25ba https://bit.ly/3x3ZAgj\n\ud83d\udd38 Challenge Videolar\u0131 \u25ba https://bit.ly/3vZ006l\n\ud83d\udd39 Bire Bir \u25ba https://bit.ly/3qup2cq\n\ud83d\udd38 Deplasman Hikayeleri \u25ba https://bit.ly/3xWkHBa\n\ud83d\udd39 \u0130\u00e7imizden Biri \u25ba https://bit.ly/3hbv9hH\n\ud83d\udd38 Ma\u00e7 \u00d6zetleri \u25ba https://bit.ly/3qx04Jw\n\nFenerbah\u00e7e Spor Kul\u00fcb\u00fc\u2019n\u00fcn YouTube sayfas\u0131na ho\u015f geldiniz. Faaliyet g\u00f6sterdi\u011fimiz t\u00fcm bran\u015flarda sizler i\u00e7in haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z videolar\u0131 kanal\u0131m\u0131zda bulabilirsiniz.  Siz de abone olarak Fenerbah\u00e7emize destek olabilirsiniz!\n\n**\n#Fenerbah\u00e7e SK Resmi YouTube Sayfas\u0131d\u0131r\nThe Official YouTube Channel of Fenerbahce SK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "321990",
                "likeCount": "4821",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "304"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZwGwbhEJAFbh24AsAelWtDJIfPI",
            "id": "U9DffREgJtQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T15:24:00Z",
                "channelId": "UCF7NsKMoA6tOP62oCh805-A",
                "title": "\ud83e\udda0Zombies\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0fvs Steve\ud83d\udc81\u200d\u2642\ufe0f vs Inhabitant\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0fvs Creeper\ud83d\udfe9 | Which of them is stronger?\ud83e\udd78",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9DffREgJtQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9DffREgJtQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9DffREgJtQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9DffREgJtQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9DffREgJtQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RezoHulk",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udda0Zombies\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0fvs Steve\ud83d\udc81\u200d\u2642\ufe0f vs Inhabitant\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0fvs Creeper\ud83d\udfe9 | Which of them is stronger?\ud83e\udd78",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69830205",
                "likeCount": "1070829",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "984"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L1DaK77OQqLqsHkgAq7VM5uJ1gY",
            "id": "5DIGaqW972g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T05:50:39Z",
                "channelId": "UCeYTfGpNCmVhlxjQxBDrGPA",
                "title": "Top DEVIOUS Prank Gadgets #shorts",
                "description": "Prank On My BoyFriend\ud83d\udd25 Watch Till end \ud83d\ude02 #shorts by Mr Degree\n\n#prank #shorts #shortsvideo #couple #pranks\n\nThis video is made for entertainment purposes. We do not make any warranties about the completeness, safety and reliability. Any action you take upon the information on this video is strictly at your own risk, and we will not be liable for any damages or losses. It is the viewer's responsibility to use judgment, care and precautions if one plans to replicate.\n\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment - please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5DIGaqW972g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5DIGaqW972g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5DIGaqW972g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5DIGaqW972g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5DIGaqW972g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mr DegrEE",
                "tags": [
                    "prank",
                    "shorts",
                    "funny",
                    "girl",
                    "girlfriend",
                    "pranks",
                    "ideas",
                    "trick",
                    "mr degree",
                    "mariana",
                    "top",
                    "jail",
                    "prison"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Top DEVIOUS Prank Gadgets #shorts",
                    "description": "Prank On My BoyFriend\ud83d\udd25 Watch Till end \ud83d\ude02 #shorts by Mr Degree\n\n#prank #shorts #shortsvideo #couple #pranks\n\nThis video is made for entertainment purposes. We do not make any warranties about the completeness, safety and reliability. Any action you take upon the information on this video is strictly at your own risk, and we will not be liable for any damages or losses. It is the viewer's responsibility to use judgment, care and precautions if one plans to replicate.\n\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment - please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12368124",
                "likeCount": "202530",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "204"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QAHngd4DGIZ8FGXKrz30OjrrlGY",
            "id": "MIKENF9IWO8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T16:23:24Z",
                "channelId": "UCNRl8nOCoUvki2FNFxQZgEg",
                "title": "Cinderella teaches the cat \ud83d\udc08",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MIKENF9IWO8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MIKENF9IWO8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MIKENF9IWO8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MIKENF9IWO8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MIKENF9IWO8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "dednahype",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cinderella teaches the cat \ud83d\udc08",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21954988",
                "likeCount": "315649",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "437"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q3uiVkUN2k1TryCPQPNC8kAGxCE",
            "id": "socDB0Rh46w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T12:01:43Z",
                "channelId": "UCJlumPwjk1-PStyYGhtK9yA",
                "title": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #\u064a\u062d\u064a\u0649_\u0627\u0644\u0632\u0639\u0628\u064a",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/socDB0Rh46w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/socDB0Rh46w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/socDB0Rh46w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/socDB0Rh46w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/socDB0Rh46w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u064a\u062d\u064a\u0649 \u0627\u0644\u0632\u0639\u0628\u064a - Yahea Alzo3bi",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #\u064a\u062d\u064a\u0649_\u0627\u0644\u0632\u0639\u0628\u064a",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25895519",
                "likeCount": "315859",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2077"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sPyOJggbfBe5NiZDVn1-DvCibj0",
            "id": "pfygSN5uaik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T15:01:30Z",
                "channelId": "UCCrixbm-VmNrQkJ5bkieKsA",
                "title": "Motor Kaputa S\u0131\u011fm\u0131yor! - Lamborghini #shorts",
                "description": "Lamborghini: Efsanenin Ard\u0131ndaki Adam - Lamborghini: The Man Behind the Legend | 2022\n\n2.D\u00fcnya Sava\u015f\u0131\u2019n\u0131n ard\u0131ndan hayallerini ger\u00e7ekle\u015ftirmek i\u00e7in eve d\u00f6nen Ferruccio Lamborghini, i\u015fe \u00f6nce trakt\u00f6r \u00fcretimiyle ba\u015flar. Hayat\u0131n\u0131n a\u015fk\u0131 ile evlenen ve inand\u0131\u011f\u0131 i\u015f i\u00e7in elindeki her \u015feyi satan Lamborghini\u2019nin hedefi y\u00fckseklerdedir.\n\nFerrari markas\u0131n\u0131n kurucusu Enzo Ferrari\u2019yle birlikte araba yapmak isteyen Lamborghini, ondan hayat\u0131n\u0131n reddini yer. O g\u00fcnden sonra, d\u00fcnyan\u0131n en h\u0131zl\u0131 ara\u00e7lar\u0131na sahip olan Ferrari\u2019den daha iyisini yapmak i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015facakt\u0131r. Aralar\u0131nda amans\u0131z bir rekabet ve hi\u00e7 bitmeyen bir yar\u0131\u015f ba\u015flar.\n\nOyuncular\n\nFrank Grillo - Ferruccio Lamborghini\nRomano Reggiani - Gen\u00e7 Ferruccio Lamborghini\nGabriel Byrne - Enzo Ferrari\nMatteo Leoni - Matteo\nHannah van der Westhuysen - Clelia Monti\nMira Sorvino - Anita Borgatti\n\nY\u00f6netmen: Bobby Moresco\nSenaryo: Bobby Moresco & Tonino Lamborghini\nFilm T\u00fcr\u00fc: Biyografi, Macera, Dram\nIMDB Puan\u0131: 5.4/10\n\n#sinemood #4k #film #fullfilmizle #polisiye #crime #truecrime #t\u00fcrk\u00e7edublaj #action #actionmovies #actionmovie #actionfilm #aksiyon #aksiyonfilmleri #aksiyonfilmi #frankgrillo #lamborghini",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pfygSN5uaik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pfygSN5uaik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pfygSN5uaik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pfygSN5uaik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pfygSN5uaik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sinemood",
                "tags": [
                    "4k film izle",
                    "hd film izle",
                    "yabanc\u0131 film izle",
                    "t\u00fcrk\u00e7e film izle",
                    "\u00f6d\u00fcll\u00fc filmler",
                    "imdb 7 \u00fczeri filmler",
                    "full film izle",
                    "t\u00fcrk\u00e7e dublaj filmler",
                    "t\u00fcrk\u00e7e dublaj aksiyon filmi",
                    "aksiyon filmi izle",
                    "aksiyon filmi t\u00fcrk\u00e7e dublaj",
                    "lamborghini filmi",
                    "lamborghini ferrari",
                    "lamborghini ferrari film",
                    "lamborghini film t\u00fcrk\u00e7e dublaj",
                    "lamborghini efsanenin arkas\u0131ndaki adam",
                    "lamborghini efsanenin arkas\u0131ndaki adam fragman",
                    "lamborghini tarihi",
                    "lamborghini hikayesi",
                    "ferrari ve lamborghini hikayesi"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Motor Kaputa S\u0131\u011fm\u0131yor! - Lamborghini #shorts",
                    "description": "Lamborghini: Efsanenin Ard\u0131ndaki Adam - Lamborghini: The Man Behind the Legend | 2022\n\n2.D\u00fcnya Sava\u015f\u0131\u2019n\u0131n ard\u0131ndan hayallerini ger\u00e7ekle\u015ftirmek i\u00e7in eve d\u00f6nen Ferruccio Lamborghini, i\u015fe \u00f6nce trakt\u00f6r \u00fcretimiyle ba\u015flar. Hayat\u0131n\u0131n a\u015fk\u0131 ile evlenen ve inand\u0131\u011f\u0131 i\u015f i\u00e7in elindeki her \u015feyi satan Lamborghini\u2019nin hedefi y\u00fckseklerdedir.\n\nFerrari markas\u0131n\u0131n kurucusu Enzo Ferrari\u2019yle birlikte araba yapmak isteyen Lamborghini, ondan hayat\u0131n\u0131n reddini yer. O g\u00fcnden sonra, d\u00fcnyan\u0131n en h\u0131zl\u0131 ara\u00e7lar\u0131na sahip olan Ferrari\u2019den daha iyisini yapmak i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015facakt\u0131r. Aralar\u0131nda amans\u0131z bir rekabet ve hi\u00e7 bitmeyen bir yar\u0131\u015f ba\u015flar.\n\nOyuncular\n\nFrank Grillo - Ferruccio Lamborghini\nRomano Reggiani - Gen\u00e7 Ferruccio Lamborghini\nGabriel Byrne - Enzo Ferrari\nMatteo Leoni - Matteo\nHannah van der Westhuysen - Clelia Monti\nMira Sorvino - Anita Borgatti\n\nY\u00f6netmen: Bobby Moresco\nSenaryo: Bobby Moresco & Tonino Lamborghini\nFilm T\u00fcr\u00fc: Biyografi, Macera, Dram\nIMDB Puan\u0131: 5.4/10\n\n#sinemood #4k #film #fullfilmizle #polisiye #crime #truecrime #t\u00fcrk\u00e7edublaj #action #actionmovies #actionmovie #actionfilm #aksiyon #aksiyonfilmleri #aksiyonfilmi #frankgrillo #lamborghini"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1019558",
                "likeCount": "28631",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "61"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OUvVuSEz7h3UAInXJgrlPKYWWqE",
            "id": "EJU3yMtAICs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T15:09:52Z",
                "channelId": "UCXoKUtG3j_khIU7_dh1W7IA",
                "title": "HANIMCI KALEC\u0130 \u0130\u015e BA\u015eINDA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EJU3yMtAICs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EJU3yMtAICs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EJU3yMtAICs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EJU3yMtAICs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EJU3yMtAICs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emirivriv",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HANIMCI KALEC\u0130 \u0130\u015e BA\u015eINDA",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "651495",
                "likeCount": "17109",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5fucfCl3Uo0ExhKgs9Va5Lt-zfU",
            "id": "WMyw7xbUYLM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T14:00:52Z",
                "channelId": "UC6ABNFIGTdN41wC-PccaIKA",
                "title": "What did she want? \ud83d\ude05 @karina-kola",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMyw7xbUYLM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMyw7xbUYLM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMyw7xbUYLM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMyw7xbUYLM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMyw7xbUYLM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andrey Grechka",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "What did she want? \ud83d\ude05 @karina-kola",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32284018",
                "likeCount": "573477",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1601"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "chrBi1GthXDj2wbI7jc6nHg7q10",
            "id": "IM1N4m1iWt4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T22:28:07Z",
                "channelId": "UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA",
                "title": "Getafe - Real Madrid (0-1) - Ma\u00e7 \u00d6zeti - LaLiga 2024/25",
                "description": "\u26bd #LALIGA'n\u0131n 33. haftas\u0131nda Real Madrid, Getafe'yi Arda G\u00fcler\u2019in harika gol\u00fcyle 1-0 ma\u011flup etti.\n\n\u0130spanya Ligi S Sport'ta!\n\nS Sport Plus\u2019a abone olun: http://bit.ly/-ssportplus\nKanal\u0131m\u0131za abone olun: https://www.youtube.com/channel/UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA?sub_confirmation=1\nBizi Instagram'da takip edin: https://www.instagram.com/ssporttr/\nBizi Twitter'da takip edin: https://twitter.com/ssporttr/\nBizi Facebook'ta takip edin: https://www.facebook.com/ssporttr/\n\n#SSport #LALIGA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IM1N4m1iWt4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IM1N4m1iWt4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IM1N4m1iWt4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IM1N4m1iWt4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IM1N4m1iWt4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S Sport",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Getafe - Real Madrid (0-1) - Ma\u00e7 \u00d6zeti - LaLiga 2024/25",
                    "description": "\u26bd #LALIGA'n\u0131n 33. haftas\u0131nda Real Madrid, Getafe'yi Arda G\u00fcler\u2019in harika gol\u00fcyle 1-0 ma\u011flup etti.\n\n\u0130spanya Ligi S Sport'ta!\n\nS Sport Plus\u2019a abone olun: http://bit.ly/-ssportplus\nKanal\u0131m\u0131za abone olun: https://www.youtube.com/channel/UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA?sub_confirmation=1\nBizi Instagram'da takip edin: https://www.instagram.com/ssporttr/\nBizi Twitter'da takip edin: https://twitter.com/ssporttr/\nBizi Facebook'ta takip edin: https://www.facebook.com/ssporttr/\n\n#SSport #LALIGA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1800431",
                "likeCount": "23372",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1661"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2L-klwFE1wX9nncCLbdGiBVPmJg",
            "id": "AtN8lAKI_eI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T21:18:31Z",
                "channelId": "UC9KLY6Eftv__Ml3EQVbVasA",
                "title": "Mehmed: Fetihler Sultan\u0131 43. B\u00f6l\u00fcm @trt1",
                "description": "Mehmed: Fetihler Sultan\u0131 43. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti:\n\nNihayet as\u0131rlar \u00f6ncesinden mu\u015ftulanan zafer kazan\u0131lm\u0131\u015f, Sultan Mehmed ve ordusu bir \u00e7a\u011f\u0131 kapat\u0131p yeni bir \u00e7a\u011f\u0131n kap\u0131s\u0131n\u0131 a\u00e7m\u0131\u015flard\u0131r. Sultan Mehmed ile m\u00fcjdelenen zaferi aras\u0131ndaki t\u00fcm engeller bir bir kald\u0131r\u0131lm\u0131\u015f ve d\u00fc\u015fmanlar\u0131 ma\u011flup edilmi\u015ftir. Kazan\u0131lan zaferin ard\u0131ndan Konstantiniyye art\u0131k yeni bir hesapla\u015fmaya sahne olacakt\u0131r. Eski defterler a\u00e7\u0131lacak ve yeni ittifaklar kurulacakt\u0131r.\n\u00a0\nFethi getiren taarruza can siperane kar\u015f\u0131 \u00e7\u0131kan \u00c7andarl\u0131 Halil Pa\u015fa i\u00e7in de hesap g\u00fcn\u00fc gelip \u00e7atm\u0131\u015ft\u0131r. \u00c7andarl\u0131, Sultan Mehmed\u2019in hangi sualiyle daha \u00f6nce hi\u00e7 olmad\u0131\u011f\u0131 kadar k\u00f6\u015feye s\u0131k\u0131\u015facakt\u0131r? Halil Pa\u015fa, hangi ihanetle sars\u0131lacak ve can\u0131 pahas\u0131na korudu\u011fu hangi ger\u00e7ekler g\u00fcn y\u00fcz\u00fcne \u00e7\u0131kacakt\u0131r?\n\u00a0\nSultan Mehmed, Konstantiniyye\u2019nin fethinin ard\u0131ndan bir yandan devleti yeni bir \u00e7a\u011fa haz\u0131rlarken bir yandan da g\u00f6r\u00fclmesi gereken hesaplar\u0131 g\u00f6rmeye ant i\u00e7er. Bu u\u011furda hangi gizli ve tehlikeli ittifak onu \u00f6l\u00fcmle burun buruna getirecektir? Konstantiniyye\u2019nin T\u00fcrk \u0130slambol olmas\u0131 i\u00e7in hangi kritik ve tarihi ad\u0131mlar at\u0131lacakt\u0131r?\n\nY\u00f6netmen: Selahattin Sancakl\u0131, Y\u0131ld\u0131ray Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nSenarist: Ozan Bodur\nOyuncu Kadrosu : Serkan \u00c7ayo\u011flu, Selim Bayraktar, Sinan Albayrak, T\u00fcba \u00dcnsal, Esila Umut, Sena \u00c7ak\u0131r, Ali Nuri T\u00fcrko\u011flu, Kenan \u00c7oban, Erdal K\u00fc\u00e7\u00fckk\u00f6m\u00fcrc\u00fc, B\u00fclent Alk\u0131\u015f, Ertu\u011frul Posto\u011flu, Ali Sinan Demir, Osman Soykut, Turgay Tan\u00fclk\u00fc, Mim Kemal \u00d6ke, Dursun Ali Erzincanl\u0131, Sibel Aytan Recep \u00c7avdar, Tolga Akkaya, Cebrail Esen, Taner Ayy\u0131ld\u0131z, Sabri Arafato\u011flu, Ulvi Alacakaptan, \u00d6mer A\u011fan, Co\u015fkun \u00d6zmeri\u00e7 ve Serdar G\u00f6khan ve\u00a0 Ghassan Massoud\n\u00a0\nMehmed: Fetihler Sultan\u0131 Sosyal Medya Hesaplar\u0131;\nMehmed Fetihler Sultan\u0131 Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/mehmedfetihlersultani/\nMehmed Fetihler Sultan\u0131 X Sayfas\u0131: https://twitter.com/mehmeddizisitrt\nMehmed Fetihler Sultan\u0131 Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/mehmedfetihlersultanitrt/\n \nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131;\nTRT 1 Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/TRT1\nTRT 1 Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/TRT1\nTRT 1 Resmi X Sayfas\u0131: https://twitter.com/trt1\nTRT 1 Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/trt1\nTRT 1 Resmi TikTok Sayfas\u0131: https://www.tiktok.com/@trt1\nTRT 1 Resmi WhatsApp Sayfas\u0131: https://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V\n\n#MehmedFetihlerSultan\u0131\n#FatihSultanMehmed\n#TRT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtN8lAKI_eI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtN8lAKI_eI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtN8lAKI_eI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtN8lAKI_eI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtN8lAKI_eI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mehmed: Fetihler Sultan\u0131",
                "tags": [
                    "fatih sultan mehmet dizisi",
                    "fatih sultan mehmet dizisi trt",
                    "fatih sultan mehmet dizisi 43 b\u00f6l\u00fcm",
                    "tarihi dizi",
                    "osmanl\u0131 devleti",
                    "osmanl\u0131 tarihi",
                    "mehmed fetihler sultan\u0131",
                    "trt 1 fatih sultan mehmet dizisi",
                    "fatih dizisi trt",
                    "mehmed fetihler sultan\u0131 43.b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "mehmed fetihler sultan 43.b\u00f6l\u00fcm",
                    "Fatih: Sultan of Conquests",
                    "\u0645\u062d\u0645\u062f: \u0633\u0644\u0637\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0641\u062a\u0648\u062d\u0627\u062a",
                    "Mehmed: Sult\u00e1n de conquistas",
                    "mehmed fetihler sultan\u0131 son b\u00f6l\u00fcm",
                    "Serkan \u00c7ayo\u011flu",
                    "kurt\u00e7u do\u011fan",
                    "\u00c7andarl\u0131 Halil pa\u015fa",
                    "kurulu\u015f",
                    "dirili\u015f"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mehmed: Fetihler Sultan\u0131 43. B\u00f6l\u00fcm @trt1",
                    "description": "Mehmed: Fetihler Sultan\u0131 43. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti:\n\nNihayet as\u0131rlar \u00f6ncesinden mu\u015ftulanan zafer kazan\u0131lm\u0131\u015f, Sultan Mehmed ve ordusu bir \u00e7a\u011f\u0131 kapat\u0131p yeni bir \u00e7a\u011f\u0131n kap\u0131s\u0131n\u0131 a\u00e7m\u0131\u015flard\u0131r. Sultan Mehmed ile m\u00fcjdelenen zaferi aras\u0131ndaki t\u00fcm engeller bir bir kald\u0131r\u0131lm\u0131\u015f ve d\u00fc\u015fmanlar\u0131 ma\u011flup edilmi\u015ftir. Kazan\u0131lan zaferin ard\u0131ndan Konstantiniyye art\u0131k yeni bir hesapla\u015fmaya sahne olacakt\u0131r. Eski defterler a\u00e7\u0131lacak ve yeni ittifaklar kurulacakt\u0131r.\n\u00a0\nFethi getiren taarruza can siperane kar\u015f\u0131 \u00e7\u0131kan \u00c7andarl\u0131 Halil Pa\u015fa i\u00e7in de hesap g\u00fcn\u00fc gelip \u00e7atm\u0131\u015ft\u0131r. \u00c7andarl\u0131, Sultan Mehmed\u2019in hangi sualiyle daha \u00f6nce hi\u00e7 olmad\u0131\u011f\u0131 kadar k\u00f6\u015feye s\u0131k\u0131\u015facakt\u0131r? Halil Pa\u015fa, hangi ihanetle sars\u0131lacak ve can\u0131 pahas\u0131na korudu\u011fu hangi ger\u00e7ekler g\u00fcn y\u00fcz\u00fcne \u00e7\u0131kacakt\u0131r?\n\u00a0\nSultan Mehmed, Konstantiniyye\u2019nin fethinin ard\u0131ndan bir yandan devleti yeni bir \u00e7a\u011fa haz\u0131rlarken bir yandan da g\u00f6r\u00fclmesi gereken hesaplar\u0131 g\u00f6rmeye ant i\u00e7er. Bu u\u011furda hangi gizli ve tehlikeli ittifak onu \u00f6l\u00fcmle burun buruna getirecektir? Konstantiniyye\u2019nin T\u00fcrk \u0130slambol olmas\u0131 i\u00e7in hangi kritik ve tarihi ad\u0131mlar at\u0131lacakt\u0131r?\n\nY\u00f6netmen: Selahattin Sancakl\u0131, Y\u0131ld\u0131ray Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nSenarist: Ozan Bodur\nOyuncu Kadrosu : Serkan \u00c7ayo\u011flu, Selim Bayraktar, Sinan Albayrak, T\u00fcba \u00dcnsal, Esila Umut, Sena \u00c7ak\u0131r, Ali Nuri T\u00fcrko\u011flu, Kenan \u00c7oban, Erdal K\u00fc\u00e7\u00fckk\u00f6m\u00fcrc\u00fc, B\u00fclent Alk\u0131\u015f, Ertu\u011frul Posto\u011flu, Ali Sinan Demir, Osman Soykut, Turgay Tan\u00fclk\u00fc, Mim Kemal \u00d6ke, Dursun Ali Erzincanl\u0131, Sibel Aytan Recep \u00c7avdar, Tolga Akkaya, Cebrail Esen, Taner Ayy\u0131ld\u0131z, Sabri Arafato\u011flu, Ulvi Alacakaptan, \u00d6mer A\u011fan, Co\u015fkun \u00d6zmeri\u00e7 ve Serdar G\u00f6khan ve\u00a0 Ghassan Massoud\n\u00a0\nMehmed: Fetihler Sultan\u0131 Sosyal Medya Hesaplar\u0131;\nMehmed Fetihler Sultan\u0131 Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/mehmedfetihlersultani/\nMehmed Fetihler Sultan\u0131 X Sayfas\u0131: https://twitter.com/mehmeddizisitrt\nMehmed Fetihler Sultan\u0131 Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/mehmedfetihlersultanitrt/\n \nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131;\nTRT 1 Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/TRT1\nTRT 1 Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/TRT1\nTRT 1 Resmi X Sayfas\u0131: https://twitter.com/trt1\nTRT 1 Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/trt1\nTRT 1 Resmi TikTok Sayfas\u0131: https://www.tiktok.com/@trt1\nTRT 1 Resmi WhatsApp Sayfas\u0131: https://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V\n\n#MehmedFetihlerSultan\u0131\n#FatihSultanMehmed\n#TRT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2494916",
                "likeCount": "39704",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3264"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YGrKTuEvh6jEgNHgtIlYuIRGGrw",
            "id": "dpKF5fvIHDc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T15:19:31Z",
                "channelId": "UC0tZTW3_YwppaTkYIgJdhFA",
                "title": "TUNG TUNG SAHUR \u0130LE B\u0130R G\u00dcN #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpKF5fvIHDc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpKF5fvIHDc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpKF5fvIHDc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpKF5fvIHDc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpKF5fvIHDc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emir Orhan",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "TUNG TUNG SAHUR \u0130LE B\u0130R G\u00dcN #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3004048",
                "likeCount": "32359",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "724"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 87,
        "resultsPerPage": 50
    }
}