{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "Mhr3S7k3veE1j6CsLMTOAoglmWM",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vpe9bGqYflSqbZyXV8qrTq0z4JQ",
            "id": "uGXr6kjibkM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T12:01:39Z",
                "channelId": "UCJIl6Ahgkfwg1DRYcg-kY3g",
                "title": "FIZ UM TREM DE HAPPY GHAST NO MINECRAFT",
                "description": "mendrakecomercial@gmail.com \n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.\nc\n#creativesquad5 #cs5 #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGXr6kjibkM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGXr6kjibkM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGXr6kjibkM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGXr6kjibkM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGXr6kjibkM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendrake",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZ UM TREM DE HAPPY GHAST NO MINECRAFT",
                    "description": "mendrakecomercial@gmail.com \n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.\nc\n#creativesquad5 #cs5 #minecraft"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "883405",
                "likeCount": "29502",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1599"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B1VKIzjid3KlFtr-La7ZOZiptjc",
            "id": "SpD4X6toE3A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T12:50:01Z",
                "channelId": "UCoRz1sARw5el7c9WhVf6mkQ",
                "title": "Cabrini investiga maior golpe da hist\u00f3ria do Brasil: Fraude milion\u00e1ria do INSS |DOMINGO ESPETACULAR",
                "description": "Assista DOMINGO ESPETACULAR \n\ud83d\udc49 https://youtube.com/playlist?list=PLQ-E2sV4FOVuTsL3ats20eIgAVtXdbuGI\n\nInscreva-se no canal RECORD: https://tinyurl.com/y7ttvnas\n#RECORD #RecordCaboVerde #Caboverde #not\u00edcias #novelasdaRECORD \n\nD\u00e1 um \ud83d\udc4d\ud83c\udffc e curte o v\u00eddeo \ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SpD4X6toE3A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SpD4X6toE3A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SpD4X6toE3A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SpD4X6toE3A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SpD4X6toE3A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RECORD CABO VERDE",
                "tags": [
                    "Cabo Verde",
                    "Fala Cabo Verde",
                    "Record TV Cabo Verde",
                    "noticias",
                    "Serie Reis",
                    "A grande Conquista",
                    "A Terra prometida",
                    "Jornal da Record",
                    "Domingo Espetacular"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cabrini investiga maior golpe da hist\u00f3ria do Brasil: Fraude milion\u00e1ria do INSS |DOMINGO ESPETACULAR",
                    "description": "Assista DOMINGO ESPETACULAR \n\ud83d\udc49 https://youtube.com/playlist?list=PLQ-E2sV4FOVuTsL3ats20eIgAVtXdbuGI\n\nInscreva-se no canal RECORD: https://tinyurl.com/y7ttvnas\n#RECORD #RecordCaboVerde #Caboverde #not\u00edcias #novelasdaRECORD \n\nD\u00e1 um \ud83d\udc4d\ud83c\udffc e curte o v\u00eddeo \ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "580769",
                "likeCount": "13468",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2385"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SZqEDvBFDs3ys5Ohs76U1BS5axs",
            "id": "kVpqlwsndIY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T17:00:25Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "RAPHINHA OFUSCA HAT-TRICK DE MBAPP\u00c9, E BARCELONA VENCE O REAL MADRID em LALIGA | Melhores Momentos",
                "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#Barcelona #RealMadrid #LALIGA #ElCl\u00e1sico #ElCl\u00e1sicoNaESPN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kVpqlwsndIY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kVpqlwsndIY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kVpqlwsndIY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kVpqlwsndIY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kVpqlwsndIY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "Barcelona",
                    "Barcelona x Real Madrid",
                    "Real Madrid x Barcelona",
                    "Barcelona 4 x 3 Real Madrid",
                    "Raphinha",
                    "Raphinha Barcelona",
                    "El Cl\u00e1sico",
                    "Raphinha El Cl\u00e1sico",
                    "Lamine Yamal",
                    "yamal",
                    "Melhores Momentos",
                    "Gols Barcelona",
                    "Gols Real Madrid",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Kylian Mbapp\u00e9",
                    "Lances",
                    "Ao vivo",
                    "ESPN ao vivo",
                    "Campeonato Espanhol",
                    "Futebol ao vivo",
                    "Melhores Momentos Barcelona x Real Madrid",
                    "Gols Barcelona x Real Madrid"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "RAPHINHA OFUSCA HAT-TRICK DE MBAPP\u00c9, E BARCELONA VENCE O REAL MADRID em LALIGA | Melhores Momentos",
                    "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#Barcelona #RealMadrid #LALIGA #ElCl\u00e1sico #ElCl\u00e1sicoNaESPN"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3815152",
                "likeCount": "154318",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6699"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t5mT27Q9GZ_zNKIj24U9lyiM0GA",
            "id": "v4iZWiPaPYA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T14:42:50Z",
                "channelId": "UCsdIGtyuyiW--cidQQ6KUsw",
                "title": "Diarista some ap\u00f3s corrida de moto e \u00e9 achada em SP sem inten\u00e7\u00e3o de voltar para casa",
                "description": "Uma diarista de 29 anos desapareceu, ap\u00f3s iniciar uma corrida de moto por aplicativo e, mesmo ap\u00f3s ser encontrada, decidiu n\u00e3o retornar para casa. Ela deixou marido e filha sem explica\u00e7\u00f5es. \n\nO caso envolve uma d\u00edvida de R$ 6 mil e uma transfer\u00eancia banc\u00e1ria suspeita. \n\nA pol\u00edcia localizou a mulher em S\u00e3o Paulo e a fam\u00edlia ainda tenta entender sua decis\u00e3o.\n\n#RecordTV #Record #informa\u00e7\u00e3o #not\u00edcias #GoiasNoAr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v4iZWiPaPYA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v4iZWiPaPYA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v4iZWiPaPYA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v4iZWiPaPYA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v4iZWiPaPYA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Record Goi\u00e1s",
                "tags": [
                    "RecordTVGoias",
                    "Record",
                    "TV",
                    "Goias",
                    "BalancoGeralManhaGO",
                    "GoiasnoArGO",
                    "BalancoGeralGO",
                    "CidadeAlertaGO",
                    "GoiasRecord"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Diarista some ap\u00f3s corrida de moto e \u00e9 achada em SP sem inten\u00e7\u00e3o de voltar para casa",
                    "description": "Uma diarista de 29 anos desapareceu, ap\u00f3s iniciar uma corrida de moto por aplicativo e, mesmo ap\u00f3s ser encontrada, decidiu n\u00e3o retornar para casa. Ela deixou marido e filha sem explica\u00e7\u00f5es. \n\nO caso envolve uma d\u00edvida de R$ 6 mil e uma transfer\u00eancia banc\u00e1ria suspeita. \n\nA pol\u00edcia localizou a mulher em S\u00e3o Paulo e a fam\u00edlia ainda tenta entender sua decis\u00e3o.\n\n#RecordTV #Record #informa\u00e7\u00e3o #not\u00edcias #GoiasNoAr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "368993",
                "likeCount": "8892",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3114"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BC_iGo1z5qQmBuQCbKxKlPGNk7w",
            "id": "2tgi12E2ToE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T12:30:04Z",
                "channelId": "UCIRseertPt5kAzr40COpH6A",
                "title": "USEI X-RAY NO BIOMA DOS YOUTUBERS (sem que eles soubessem)",
                "description": "USANDO RAIO X TEXTURA HACK NO BIOMA DE YOUTUBERS PARA PEGAR A SELA DO CARIOCAVALO -  CREATIVE SQUAD (temporada 5) #2\n\n\ud83d\udc47Vire membro aqui\ud83d\udc47 :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCIRseertPt5kAzr40COpH6A/join\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA S\u00c9RIE\u203a\u203a\n\n\u2666 https://discord.gg/STdWJ35Yt7\n\n\ud83c\udf0cENTRE AQUI: https://www.creativesquad.com.br\n\n\u2039 Redes Sociais \u203a\n\n\u2022 Instagram: @feuripe \u293a \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udfed.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\udde8\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6!\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a\n\n\ud83d\udc7eBern: https://www.youtube.com/nhein\n\n\ud83d\udc7eTonigon:  https://www.youtube.com/Tonigon \n\n\ud83d\udc7eOnerb/BRENO: https://www.youtube.com/c/OnerbYT\n\n\ud83d\udc7eMucaHD: https://www.youtube.com/MucaHD \n\n\ud83d\udc7eChip:  https://www.youtube.com/Naughter\n\n\ud83d\udc7eLigonz: https://www.youtube.com/Ligonz\n\n\ud83d\udc7eFixz: https://www.youtube.com/fixzinho\n\n\ud83d\udc7eCaduxinn: https://www.youtube.com/Caduxinn\n\n\ud83d\udc7eMendrake: https://www.youtube.com/Mendrake_\n\n\ud83d\udc7eGeleia: https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1\n\n\ud83d\udc7eNait: https://www.youtube.com/@Nait\n\n\ud83d\udc7ePedrux: https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2022 Fala ae RAPEIZE, de boa? FEURIPEE aqui \u2665\ncontato: contatofeuripe@gmail.com\n\n#feuripe3milh\u00f5es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tgi12E2ToE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tgi12E2ToE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tgi12E2ToE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tgi12E2ToE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tgi12E2ToE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FEURIPE",
                "tags": [
                    "cr3at1VEsq&ad",
                    "cs5",
                    "feuripe",
                    "raio x",
                    "xray minecraft",
                    "minecraft survival",
                    "intro creative squad 5",
                    "duplas cs5",
                    "duplas creative squad",
                    "feuripe hack",
                    "feuripe e caduxinn",
                    "feuripe mafia"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "USEI X-RAY NO BIOMA DOS YOUTUBERS (sem que eles soubessem)",
                    "description": "USANDO RAIO X TEXTURA HACK NO BIOMA DE YOUTUBERS PARA PEGAR A SELA DO CARIOCAVALO -  CREATIVE SQUAD (temporada 5) #2\n\n\ud83d\udc47Vire membro aqui\ud83d\udc47 :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCIRseertPt5kAzr40COpH6A/join\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA S\u00c9RIE\u203a\u203a\n\n\u2666 https://discord.gg/STdWJ35Yt7\n\n\ud83c\udf0cENTRE AQUI: https://www.creativesquad.com.br\n\n\u2039 Redes Sociais \u203a\n\n\u2022 Instagram: @feuripe \u293a \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udfed.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\udde8\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6!\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a\n\n\ud83d\udc7eBern: https://www.youtube.com/nhein\n\n\ud83d\udc7eTonigon:  https://www.youtube.com/Tonigon \n\n\ud83d\udc7eOnerb/BRENO: https://www.youtube.com/c/OnerbYT\n\n\ud83d\udc7eMucaHD: https://www.youtube.com/MucaHD \n\n\ud83d\udc7eChip:  https://www.youtube.com/Naughter\n\n\ud83d\udc7eLigonz: https://www.youtube.com/Ligonz\n\n\ud83d\udc7eFixz: https://www.youtube.com/fixzinho\n\n\ud83d\udc7eCaduxinn: https://www.youtube.com/Caduxinn\n\n\ud83d\udc7eMendrake: https://www.youtube.com/Mendrake_\n\n\ud83d\udc7eGeleia: https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1\n\n\ud83d\udc7eNait: https://www.youtube.com/@Nait\n\n\ud83d\udc7ePedrux: https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2022 Fala ae RAPEIZE, de boa? FEURIPEE aqui \u2665\ncontato: contatofeuripe@gmail.com\n\n#feuripe3milh\u00f5es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "268568",
                "likeCount": "12722",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "598"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t33Vfq2Hjqb3fNF-SLaxsd311R8",
            "id": "xLYIyfhmQec",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T16:22:25Z",
                "channelId": "UCZD5qcen7lbLPFTjfvdLFcw",
                "title": "PRIMEIRO TREINO FERNANDO DINIZ |  VASCOTV",
                "description": "_____________\nVem com o Vasco, vem com a Betfair! \ud83d\udca2\n\u27a1\ufe0f http://ads.betfair.com/redirect.aspx?pid=6015120&bid=11246\n\n\u26a0\ufe0f 18+. Jogue com responsabilidade. T&Cs se aplicam.\n_____________\n\nInscreva-se na VascoTV! \ud83d\udca2\n\nSeja um S\u00f3cio Gigante: sociogigante.com\n\nSiga o Vasco nas redes sociais!\nInstagram: instagram.com/vascodagama  \nTikTok: tiktok.com/vasco  \nTwiter: x.com/vascodagama\nFacebook: facebook.com/vascodagama",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLYIyfhmQec/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLYIyfhmQec/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLYIyfhmQec/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLYIyfhmQec/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLYIyfhmQec/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vasco TV",
                "tags": [
                    "Vasco",
                    "Vasco da Gama",
                    "VascoTV",
                    "not\u00edcias do Vasco",
                    "torcida do Vasco",
                    "futebol",
                    "football",
                    "soccer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PRIMEIRO TREINO FERNANDO DINIZ |  VASCOTV",
                    "description": "_____________\nVem com o Vasco, vem com a Betfair! \ud83d\udca2\n\u27a1\ufe0f http://ads.betfair.com/redirect.aspx?pid=6015120&bid=11246\n\n\u26a0\ufe0f 18+. Jogue com responsabilidade. T&Cs se aplicam.\n_____________\n\nInscreva-se na VascoTV! \ud83d\udca2\n\nSeja um S\u00f3cio Gigante: sociogigante.com\n\nSiga o Vasco nas redes sociais!\nInstagram: instagram.com/vascodagama  \nTikTok: tiktok.com/vasco  \nTwiter: x.com/vascodagama\nFacebook: facebook.com/vascodagama"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "146972",
                "likeCount": "11874",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "937"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b4Mlxsm5-XkQFZv9QmSQNKMK1yY",
            "id": "fQnQKawzL_4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T23:28:36Z",
                "channelId": "UCF1XteIenJWjnGTGqb6heSw",
                "title": "AO VIVO | Remo (6) 0 x 1 (5) Paysandu | Final - Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025",
                "description": "Disputa do Campeonato Paraense S\u00e9rie A de 2025.\nAcompanhe o Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025 pela TV, Portal, aplicativo ou Canal Esporte na Cultura no Youtube. Vote no Craque do Jogo durante as partidas pelo Instagram \n  / portalcultura",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fQnQKawzL_4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fQnQKawzL_4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fQnQKawzL_4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fQnQKawzL_4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fQnQKawzL_4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte Na Cultura",
                "tags": [
                    "remo",
                    "paysandu",
                    "aguia",
                    "cameta",
                    "tuna",
                    "caete",
                    "s\u00e3o francisco",
                    "bragantino",
                    "castanhal",
                    "independente",
                    "tapaj\u00f3s",
                    "itupiranga",
                    "parazao",
                    "banpara",
                    "futebol",
                    "par\u00e1",
                    "banparazao",
                    "estrela do norte",
                    "norte",
                    "campeao",
                    "rexpa",
                    "repa",
                    "paraz\u00e3o",
                    "capit\u00e3o po\u00e7o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO | Remo (6) 0 x 1 (5) Paysandu | Final - Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025",
                    "description": "Disputa do Campeonato Paraense S\u00e9rie A de 2025.\nAcompanhe o Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025 pela TV, Portal, aplicativo ou Canal Esporte na Cultura no Youtube. Vote no Craque do Jogo durante as partidas pelo Instagram \n  / portalcultura"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1123381",
                "likeCount": "21213",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "45"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ieGganmsyKXjftFXY5PEMrTYX_w",
            "id": "o-kG3840D-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T18:25:27Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: BRASIL X BELARUS | FINAL DA COPA DO MUNDO DE FUTEBOL DE\u00a0AREIA\u00a0DA\u00a0FIFA",
                "description": "RUMO AO HEPTA!\n\nAcompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, a grande final entre Brasil x Belarus, que ir\u00e1 definir o campe\u00e3o da Copa do Mundo de Futebol de Areia da Fifa!\n\n#FutebolDeAreiaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o-kG3840D-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o-kG3840D-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o-kG3840D-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o-kG3840D-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o-kG3840D-g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo futebol de areia",
                    "beach soccer",
                    "copa do mundo beach soccer",
                    "futebol de praia",
                    "futebol areia",
                    "copa do mundo",
                    "mundial beach soccer",
                    "brasil futebol de areia",
                    "copa do mundo brasil",
                    "brasil beach soccer",
                    "mundial brasil",
                    "mundial de areia brasil",
                    "brasil mundial beach soccer",
                    "brasil final",
                    "final mundial"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: BRASIL X BELARUS | FINAL DA COPA DO MUNDO DE FUTEBOL DE\u00a0AREIA\u00a0DA\u00a0FIFA",
                    "description": "RUMO AO HEPTA!\n\nAcompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, a grande final entre Brasil x Belarus, que ir\u00e1 definir o campe\u00e3o da Copa do Mundo de Futebol de Areia da Fifa!\n\n#FutebolDeAreiaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1979150",
                "likeCount": "66542",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "54"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L2g45wDHgvbmClU1KSkD4FFWo24",
            "id": "jYA7VYE9xYY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T14:59:04Z",
                "channelId": "UCkYRv-hbWjbq8YC_ZsoYoMg",
                "title": "Enfim, Ancelotti!",
                "description": "CBF anuncia treinador em meio a crise que pode derrubar presidente. \n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   BetNacional \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   \nEntre aqui - https://record.nsxafiliados.com/_--jaYrunXoLUOsjNOfgKeWNd7ZgqdRLk/1/ \nProibido para menores de 18 anos\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   Cidadania \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   \nSua cidadania europeia em at\u00e9 24 vezes! \nPATRIA - https://lp.patriacidadania.com.br/rica\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014 Textos do Rica  \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   \nhttp://www.ricaperrone.com.br \n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   Seja membro!  \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   \nFortale\u00e7a o canal com apenas R$ 2,99\nhttps://www.youtube.com/channel/UCkYRv-hbWjbq8YC_ZsoYoMg/join\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   Siga-me!  \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   \nWhatsapp do Rica - bit.ly/zapdorica\nTelegram do Rica - https://t.me/canalrica\nInstagram: https://www.instagram.com/perrone.rica\nTikTok - https://www.tiktok.com/@ricaperrona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYA7VYE9xYY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYA7VYE9xYY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYA7VYE9xYY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYA7VYE9xYY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYA7VYE9xYY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rica Perrone",
                "tags": [
                    "rica perrone",
                    "ricaperrone",
                    "perrone",
                    "rica",
                    "futebol",
                    "ancelotti",
                    "selecao",
                    "ednaldo",
                    "cbf"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Enfim, Ancelotti!",
                    "description": "CBF anuncia treinador em meio a crise que pode derrubar presidente. \n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   BetNacional \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   \nEntre aqui - https://record.nsxafiliados.com/_--jaYrunXoLUOsjNOfgKeWNd7ZgqdRLk/1/ \nProibido para menores de 18 anos\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   Cidadania \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   \nSua cidadania europeia em at\u00e9 24 vezes! \nPATRIA - https://lp.patriacidadania.com.br/rica\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014 Textos do Rica  \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   \nhttp://www.ricaperrone.com.br \n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   Seja membro!  \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   \nFortale\u00e7a o canal com apenas R$ 2,99\nhttps://www.youtube.com/channel/UCkYRv-hbWjbq8YC_ZsoYoMg/join\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   Siga-me!  \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   \nWhatsapp do Rica - bit.ly/zapdorica\nTelegram do Rica - https://t.me/canalrica\nInstagram: https://www.instagram.com/perrone.rica\nTikTok - https://www.tiktok.com/@ricaperrona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139722",
                "likeCount": "13428",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1407"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IDEmQLiYWHl1eZ04KkEMQ6mwXoE",
            "id": "gT4bJwIKYb8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T00:01:15Z",
                "channelId": "UC6RD83p2Hlum9aURp3pASeQ",
                "title": "MIRASSOL 2 x 1 CORINTHIANS | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO BRASILEIRO 2025",
                "description": "O Corinthians sofreu sua primeira derrota sob o comando de Dorival J\u00fanior ao perder por 2 a 1 para o Mirassol, neste s\u00e1bado, pela oitava rodada do Brasileir\u00e3o. \n\nO atacante Memphis teve a chance de abrir o placar em um p\u00eanalti, mas desperdi\u00e7ou ao tentar uma cavadinha, defendida por Walter. Ainda no primeiro tempo, o holand\u00eas se redimiu com uma assist\u00eancia para o gol de Cac\u00e1, que colocou o Tim\u00e3o em vantagem nos acr\u00e9scimos.\n\nNa segunda etapa, o Mirassol voltou melhor e virou o jogo com gols de Gabriel e Edson Carioca. Matheus Bianqui ainda balan\u00e7ou as redes, mas o terceiro gol foi anulado pelo VAR. \n\nEssa foi a primeira vit\u00f3ria do Mirassol sobre o Corinthians na hist\u00f3ria dos confrontos entre os clubes e tirou a equipe da zona de rebaixamento, alcan\u00e7ando a d\u00e9cima coloca\u00e7\u00e3o com 10 pontos. O Corinthians, com os mesmos 10 pontos, est\u00e1 em oitavo por ter uma vit\u00f3ria a mais.\n\nO Campeonato Brasileiro t\u00e1 no Modo Prime e toda rodada \u00e9 um jogo exclusivo aqui no #PrimeVideo! No pr\u00f3ximo domingo (18), temos Cruzeiro x Atl\u00e9tico-MG. Esporte ao vivo, o ano todo, T\u00c1 NO AMAZON PRIME!\n\n\u26bd Placar final: Mirassol 2 x 1 Corinthians\n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gT4bJwIKYb8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gT4bJwIKYb8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gT4bJwIKYb8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gT4bJwIKYb8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gT4bJwIKYb8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport Brasil",
                "tags": [
                    "Brasileir\u00e3o 2025",
                    "Brasileir\u00e3o Ao Vivo",
                    "Corinthians",
                    "Corinthians Agora",
                    "Corinthians Ao Vivo",
                    "Corinthians Brasileir\u00e3o",
                    "Dorival Jr",
                    "Gols da Noite",
                    "Gols da Rodada",
                    "Gols do Corinthians",
                    "Gols do Mirassol",
                    "Gols do S\u00e1bado",
                    "MIRxCOR",
                    "Melhores Momentos Brasileir\u00e3o",
                    "Melhores Momentos Corinthians",
                    "Melhores Momentos Mirassol",
                    "Melhores Momentos Mirassol x Corinthians",
                    "Memphis Depay",
                    "Mirassol",
                    "Mirassol Agora",
                    "Mirassol Ao Vivo",
                    "Mirassol Brasileir\u00e3o",
                    "Mirassol x Corinthians",
                    "Yuri Alberto"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MIRASSOL 2 x 1 CORINTHIANS | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO BRASILEIRO 2025",
                    "description": "O Corinthians sofreu sua primeira derrota sob o comando de Dorival J\u00fanior ao perder por 2 a 1 para o Mirassol, neste s\u00e1bado, pela oitava rodada do Brasileir\u00e3o. \n\nO atacante Memphis teve a chance de abrir o placar em um p\u00eanalti, mas desperdi\u00e7ou ao tentar uma cavadinha, defendida por Walter. Ainda no primeiro tempo, o holand\u00eas se redimiu com uma assist\u00eancia para o gol de Cac\u00e1, que colocou o Tim\u00e3o em vantagem nos acr\u00e9scimos.\n\nNa segunda etapa, o Mirassol voltou melhor e virou o jogo com gols de Gabriel e Edson Carioca. Matheus Bianqui ainda balan\u00e7ou as redes, mas o terceiro gol foi anulado pelo VAR. \n\nEssa foi a primeira vit\u00f3ria do Mirassol sobre o Corinthians na hist\u00f3ria dos confrontos entre os clubes e tirou a equipe da zona de rebaixamento, alcan\u00e7ando a d\u00e9cima coloca\u00e7\u00e3o com 10 pontos. O Corinthians, com os mesmos 10 pontos, est\u00e1 em oitavo por ter uma vit\u00f3ria a mais.\n\nO Campeonato Brasileiro t\u00e1 no Modo Prime e toda rodada \u00e9 um jogo exclusivo aqui no #PrimeVideo! No pr\u00f3ximo domingo (18), temos Cruzeiro x Atl\u00e9tico-MG. Esporte ao vivo, o ano todo, T\u00c1 NO AMAZON PRIME!\n\n\u26bd Placar final: Mirassol 2 x 1 Corinthians\n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1038318",
                "likeCount": "13160",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2085"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Pi-Ac7Xylw38DurzgALp8UZx0jQ",
            "id": "9tItOhEwtS8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T22:43:09Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "PALMEIRAS 1 X 0 S\u00c3O PAULO | MELORES MOMENTOS | 8\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O | ge.globo",
                "description": "Palmeiras vence o S\u00e3o Paulo com gol nos acr\u00e9scimos e segue l\u00edder do Brasileir\u00e3o. Vitor Roque marca aos 49 minutos do segundo tempo e define o Choque-Rei, que encerra invencibilidade Tricolor\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/11-05-2025/palmeiras-sao-paulo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Palmeiras #SaoPaulo \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9tItOhEwtS8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9tItOhEwtS8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9tItOhEwtS8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9tItOhEwtS8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9tItOhEwtS8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "Copa do Brasil",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Libertadores",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "Palmeiras",
                    "S\u00e3o Paulo",
                    "Palmeiras x S\u00e3o Paulo",
                    "Estev\u00e3o",
                    "Vitor Roque",
                    "Ruan",
                    "Zubeldia",
                    "Abel",
                    "Paulinho",
                    "Verd\u00e3o",
                    "Trikas",
                    "Tricolor"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PALMEIRAS 1 X 0 S\u00c3O PAULO | MELORES MOMENTOS | 8\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O | ge.globo",
                    "description": "Palmeiras vence o S\u00e3o Paulo com gol nos acr\u00e9scimos e segue l\u00edder do Brasileir\u00e3o. Vitor Roque marca aos 49 minutos do segundo tempo e define o Choque-Rei, que encerra invencibilidade Tricolor\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/11-05-2025/palmeiras-sao-paulo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Palmeiras #SaoPaulo \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1004075",
                "likeCount": "27082",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2054"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gKpfVGFqD8FfLXMtnsfFhfdVHuA",
            "id": "l4On7TQoM-M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T08:59:58Z",
                "channelId": "UCg8ZzloDPTrOiGztK0C9txQ",
                "title": "MEOVV(\ubbf8\uc57c\uc624) - \u2018DROP TOP\u2019 M/V",
                "description": "\ud83d\udd17 MEOVV.lnk.to/MYEYESOPENVVIDE\n\nMEOVV(\ubbf8\uc57c\uc624) - \u2018DROP TOP\u2019 M/V\n\n\uc774\uac83\ub9cc\n\uc78a\uc9c0\ub9c8\nWe are young\nHeart of gold\n\n\ubd88\uc548\ud55c\n\uc9c0\uae08\ub3c4\n\ub0b4\uc77c\uc774\uba74 \ub0a1\uc544 \ube60\uc9c8 yesterday\n\n\ubd88\ud0c0\uc624\ub974\ub294 \uae4c\ub9cc \ud0c0\uc774\uc5b4\n\ub354 \ud06c\uac8c \ud2c0\uc5b4\ubd10 light my fire\nLooking for \ub290\ub08c\ud45c the rush\n\n\ub10c \ud55c\ucc38 \uac08 \uae38\uc774 \uba40\ub2e4\uace0\nBut they keep fallin\u2019 like dominos\nSo shut up\n\uc800 \ud558\ub298\uc744 \uc5f4\uc5b4\ubd10\n\nCan you feel the noise we shout\n\uadf8 \ube5b\uc744 \uc783\uc740 \ub208\uc744 \uac10\uc544\uc918\n\uac70\uce68\uc5c6\uac8c \uaf49 \ubc1f\uc544 do or die\n\ub354 \ub192\uc774 \uc678\uccd0 in the name of love\n\nDrop top, drop top\nFeel the rain drop\nIn the rearview they sayin\u2019 \u201cOh my God\u201d\n\nWhat\u2019s up what's up\nTear the roof down\nTill the sunrise \uc800\uae30 \ubcc4\uc744 \ud5a5\ud574 ride\n \nDrop top, drop top\nFeel the rain drop\nIn the rearview they sayin\u2019 \u201cOh my God\u201d\n\nWhat\u2019s up what's up\nTear the roof down\nTill the sunrise \uc800\uae30 \ubcc4\uc744 \ud5a5\ud574 ride\n\n\ubb63\ub3c4 \uc5c6\ub294 talkin\u2019, \ub09c \ub0b4 \uba4b\ub300\ub85c been rockin\u2019\nwhip too fast, \ub0b4 \uac08 \uae38\uc744 \ud0d0\ud574\nwith my girls, no brake no limit\nfire it up \ud0c0\uc62c\ub77c, nobody but us \uc62c\ub77c\uac00\nthey gon\u2019 watch me run it run it, \ub098\uc544\uac00\ub294 \ub108\uc640 \ub098\n\n\uc55e\ub9cc \ubd10, \uacfc\uac70\ub294 \uc800 \uba40\ub9ac \ub4a4\ub85c\nOh my God, in my rearview mirror\n\uc138\uc0c1\uc774 mine to claim, \ucb49 \uc704\ub85c \ubed7\uc740 lane\n\ub545\uc744 \ubc97\uc5b4\ub098, \ub354 \ub192\uc774 fly, hands up to the sky, like\n\nCan you feel the noise we shout\n\uadf8 \ube5b\uc744 \uc783\uc740 \ub208\uc744 \uac10\uc544\uc918\n\uac70\uce68\uc5c6\uac8c \uaf49 \ubc1f\uc544 do or die\n\ub354 \ub192\uc774 \uc678\uccd0 in the name of love\n\nDrop top, drop top\nFeel the rain drop\nIn the rearview they sayin\u2019 \u201cOh my God\u201d\n\nWhat\u2019s up what's up\nTear the roof down\nTill the sunrise \uc800\uae30 \ubcc4\uc744 \ud5a5\ud574 ride\n \nDrop top, drop top\nFeel the rain drop\nIn the rearview they sayin\u2019 \u201cOh my God\u201d\n\nWhat\u2019s up what's up\nTear the roof down\nTill the sunrise \uc800\uae30 \ubcc4\uc744 \ud5a5\ud574 ride\n\nI wanna take you for a ride\n\uc774 \uc138\uc0c1 \uc704\ub85c\n\ub9e4 \uc21c\uac04 \uc18d just live your life\n\ub450\ub824\uc6c0\uc740 \uc78a\uace0\n\nDrop top, drop top\nFeel the rain drop\nIn the rearview they sayin\u2019 \u201cOh my God\u201d\n\nWhat\u2019s up what's up\nTear the roof down\nTill the sunrise \uc800\uae30 \ubcc4\uc744 \ud5a5\ud574 ride\n\nDrop top, drop top\nFeel the rain drop\nIn the rearview they sayin\u2019 \u201cOh my God\u201d\n\nWhat\u2019s up what's up\nTear the roof down\nTill the sunrise \uc800\uae30 \ubcc4\uc744 \ud5a5\ud574 ride\n\nTHE 1st EP ALBUM [MY EYES OPEN VVIDE]\n2025.05.12 6PM (KST)\n\nMore about MEOVV @\nhttps://www.instagram.com/meovv\nhttps://www.facebook.com/MEOVV.OFFICIAL/\nhttps://www.tiktok.com/@meovv_official\nhttps://x.com/OFFICIAL_MEOVV\nhttps://discord.com/invite/meovvofficial\nhttps://weibo.com/u/7941496139\nhttps://v.douyin.com/7rpV3KN6dN0/\n\n#MEOVV #\ubbf8\uc57c\uc624\n#DROPTOP #MEOVV_DROPTOP #MYEYESOPENVVIDE\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l4On7TQoM-M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l4On7TQoM-M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l4On7TQoM-M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l4On7TQoM-M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l4On7TQoM-M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THEBLACKLABEL",
                "tags": [
                    "KPOP",
                    "K-POP",
                    "Jeon Somi",
                    "\uc804\uc18c\ubbf8",
                    "blackpink",
                    "yg entertainment",
                    "music video",
                    "YG",
                    "music",
                    "theblacklabel",
                    "sm entertainment",
                    "jyp entertainment",
                    "bts",
                    "dance",
                    "THEBLACKLABEL",
                    "MEOW",
                    "cat",
                    "meow",
                    "\ud14c\ub514\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\ud14c\ub514",
                    "teddygirlgroup",
                    "yggirlgroup",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624",
                    "MEOVV",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "4\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "5\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "\ub274\uc9c4\uc2a4",
                    "IVE",
                    "\uc544\uc774\ube0c",
                    "\ub974\uc138\ub77c\ud54c",
                    "LE SSERAFIM",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "aespa",
                    "ELLA",
                    "\uc5d8\ub77c",
                    "\uc5d8\ub77c\uadf8\ub85c\uc2a4",
                    "\uac00\uc6d0",
                    "GAWON",
                    "\uc218\uc778",
                    "SOOIN",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624\ub370\ubdd4",
                    "\uc548\ub098",
                    "ANNA",
                    "TOXIC",
                    "BODY",
                    "\ud0dc\uc591",
                    "taeyang",
                    "\uc9c0\ub4dc\ub798\uace4",
                    "\uad8c\uc9c0\uc6a9",
                    "rose",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "jennie",
                    "lisa",
                    "\uc790\ucee8",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624 \uc790\ucee8",
                    "kiki",
                    "\ud0a4\ud0a4",
                    "\ud558\uce20\ud22c\ud558\uce20",
                    "hearts2hearts",
                    "aldidh",
                    "HANDSUP",
                    "\ub098\ub9b0",
                    "NARIN",
                    "\ud578\uc988\uc5c5",
                    "goswmdjq",
                    "DROP TOP",
                    "\ub4dc\ub86d\ud0d1",
                    "\ub4dc\ub78d\ud0d1"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MEOVV(\ubbf8\uc57c\uc624) - \u2018DROP TOP\u2019 M/V",
                    "description": "\ud83d\udd17 MEOVV.lnk.to/MYEYESOPENVVIDE\n\nMEOVV(\ubbf8\uc57c\uc624) - \u2018DROP TOP\u2019 M/V\n\n\uc774\uac83\ub9cc\n\uc78a\uc9c0\ub9c8\nWe are young\nHeart of gold\n\n\ubd88\uc548\ud55c\n\uc9c0\uae08\ub3c4\n\ub0b4\uc77c\uc774\uba74 \ub0a1\uc544 \ube60\uc9c8 yesterday\n\n\ubd88\ud0c0\uc624\ub974\ub294 \uae4c\ub9cc \ud0c0\uc774\uc5b4\n\ub354 \ud06c\uac8c \ud2c0\uc5b4\ubd10 light my fire\nLooking for \ub290\ub08c\ud45c the rush\n\n\ub10c \ud55c\ucc38 \uac08 \uae38\uc774 \uba40\ub2e4\uace0\nBut they keep fallin\u2019 like dominos\nSo shut up\n\uc800 \ud558\ub298\uc744 \uc5f4\uc5b4\ubd10\n\nCan you feel the noise we shout\n\uadf8 \ube5b\uc744 \uc783\uc740 \ub208\uc744 \uac10\uc544\uc918\n\uac70\uce68\uc5c6\uac8c \uaf49 \ubc1f\uc544 do or die\n\ub354 \ub192\uc774 \uc678\uccd0 in the name of love\n\nDrop top, drop top\nFeel the rain drop\nIn the rearview they sayin\u2019 \u201cOh my God\u201d\n\nWhat\u2019s up what's up\nTear the roof down\nTill the sunrise \uc800\uae30 \ubcc4\uc744 \ud5a5\ud574 ride\n \nDrop top, drop top\nFeel the rain drop\nIn the rearview they sayin\u2019 \u201cOh my God\u201d\n\nWhat\u2019s up what's up\nTear the roof down\nTill the sunrise \uc800\uae30 \ubcc4\uc744 \ud5a5\ud574 ride\n\n\ubb63\ub3c4 \uc5c6\ub294 talkin\u2019, \ub09c \ub0b4 \uba4b\ub300\ub85c been rockin\u2019\nwhip too fast, \ub0b4 \uac08 \uae38\uc744 \ud0d0\ud574\nwith my girls, no brake no limit\nfire it up \ud0c0\uc62c\ub77c, nobody but us \uc62c\ub77c\uac00\nthey gon\u2019 watch me run it run it, \ub098\uc544\uac00\ub294 \ub108\uc640 \ub098\n\n\uc55e\ub9cc \ubd10, \uacfc\uac70\ub294 \uc800 \uba40\ub9ac \ub4a4\ub85c\nOh my God, in my rearview mirror\n\uc138\uc0c1\uc774 mine to claim, \ucb49 \uc704\ub85c \ubed7\uc740 lane\n\ub545\uc744 \ubc97\uc5b4\ub098, \ub354 \ub192\uc774 fly, hands up to the sky, like\n\nCan you feel the noise we shout\n\uadf8 \ube5b\uc744 \uc783\uc740 \ub208\uc744 \uac10\uc544\uc918\n\uac70\uce68\uc5c6\uac8c \uaf49 \ubc1f\uc544 do or die\n\ub354 \ub192\uc774 \uc678\uccd0 in the name of love\n\nDrop top, drop top\nFeel the rain drop\nIn the rearview they sayin\u2019 \u201cOh my God\u201d\n\nWhat\u2019s up what's up\nTear the roof down\nTill the sunrise \uc800\uae30 \ubcc4\uc744 \ud5a5\ud574 ride\n \nDrop top, drop top\nFeel the rain drop\nIn the rearview they sayin\u2019 \u201cOh my God\u201d\n\nWhat\u2019s up what's up\nTear the roof down\nTill the sunrise \uc800\uae30 \ubcc4\uc744 \ud5a5\ud574 ride\n\nI wanna take you for a ride\n\uc774 \uc138\uc0c1 \uc704\ub85c\n\ub9e4 \uc21c\uac04 \uc18d just live your life\n\ub450\ub824\uc6c0\uc740 \uc78a\uace0\n\nDrop top, drop top\nFeel the rain drop\nIn the rearview they sayin\u2019 \u201cOh my God\u201d\n\nWhat\u2019s up what's up\nTear the roof down\nTill the sunrise \uc800\uae30 \ubcc4\uc744 \ud5a5\ud574 ride\n\nDrop top, drop top\nFeel the rain drop\nIn the rearview they sayin\u2019 \u201cOh my God\u201d\n\nWhat\u2019s up what's up\nTear the roof down\nTill the sunrise \uc800\uae30 \ubcc4\uc744 \ud5a5\ud574 ride\n\nTHE 1st EP ALBUM [MY EYES OPEN VVIDE]\n2025.05.12 6PM (KST)\n\nMore about MEOVV @\nhttps://www.instagram.com/meovv\nhttps://www.facebook.com/MEOVV.OFFICIAL/\nhttps://www.tiktok.com/@meovv_official\nhttps://x.com/OFFICIAL_MEOVV\nhttps://discord.com/invite/meovvofficial\nhttps://weibo.com/u/7941496139\nhttps://v.douyin.com/7rpV3KN6dN0/\n\n#MEOVV #\ubbf8\uc57c\uc624\n#DROPTOP #MEOVV_DROPTOP #MYEYESOPENVVIDE\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3864931",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7364"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r-EdUIQO8hmhCBsgxnxW2fLsHfo",
            "id": "AWywibTdw4o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T00:52:23Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: BOTAFOGO 4 X 0 INTERNACIONAL | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 8\u00aa RODADA",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AWywibTdw4o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AWywibTdw4o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AWywibTdw4o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AWywibTdw4o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AWywibTdw4o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: BOTAFOGO 4 X 0 INTERNACIONAL | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 8\u00aa RODADA",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "696482",
                "likeCount": "22479",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "911"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5GF9OqVq2PZdv9GIcgyV4Ft06dU",
            "id": "oX-w7ti61sg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T23:06:01Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "ATL\u00c9TICO-MG 3 X 2 FLUMINENSE | MELHORES MOMENTOS | 8\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Em jogo de cinco gols, Atl\u00e9tico-MG vence Fluminense, de virada, na reabertura da Arena MRV.\nIgor Gomes marca nos acr\u00e9scimos, na segunda vit\u00f3ria seguida do Galo no Brasileir\u00e3o; Tricolor termina rodada a tr\u00eas pontos do G-4.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/mg/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/11-05-2025/atletico-mg-fluminense.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: \nhttps://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n#atletico #fluminense #brasileir\u00e3o\n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oX-w7ti61sg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oX-w7ti61sg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oX-w7ti61sg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oX-w7ti61sg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oX-w7ti61sg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "atl\u00e9tico",
                    "atletico-mg",
                    "atl\u00e9tico-mg",
                    "galo",
                    "flu",
                    "fluminense",
                    "nense",
                    "tricolor",
                    "atletico x fluminense",
                    "flu x atletico",
                    "flu x galo",
                    "atletico x flu",
                    "canobio",
                    "canobbio",
                    "scarpa",
                    "renato",
                    "renato gaucho",
                    "arena mrv",
                    "cuca",
                    "hulk",
                    "igor gomes",
                    "junior santos",
                    "rubens",
                    "serna",
                    "j\u00fanior santos",
                    "esporte",
                    "globo",
                    "ge",
                    "canal ge",
                    "globoesporte",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "ao vivo",
                    "com imagem",
                    "com imagens",
                    "melhores momentos",
                    "gol",
                    "gols",
                    "lances",
                    "highlights",
                    "brasileirao",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "campeonato brasileiro",
                    "gols da rodada",
                    "gols do dia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ATL\u00c9TICO-MG 3 X 2 FLUMINENSE | MELHORES MOMENTOS | 8\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Em jogo de cinco gols, Atl\u00e9tico-MG vence Fluminense, de virada, na reabertura da Arena MRV.\nIgor Gomes marca nos acr\u00e9scimos, na segunda vit\u00f3ria seguida do Galo no Brasileir\u00e3o; Tricolor termina rodada a tr\u00eas pontos do G-4.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/mg/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/11-05-2025/atletico-mg-fluminense.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: \nhttps://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n#atletico #fluminense #brasileir\u00e3o\n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "710945",
                "likeCount": "20839",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1205"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t18QAxfIjL8I9CD6qSOX54lPvK8",
            "id": "pTycfmVzdl8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T09:00:07Z",
                "channelId": "UCJnL-TBcsYrF2SLs7tmiC8Q",
                "title": "tripleS(\ud2b8\ub9ac\ud50c\uc5d0\uc2a4) '\uae68\uc5b4' (Are You Alive) Official MV",
                "description": "tripleS \uff1cASSEMBLE25\uff1e\n\u2018\uae68\uc5b4 (Are You Alive)\u2019\n2025.05.12 6 PM KST\n\nThe album is now available on the following platforms!\nhttps://orcd.co/triples_assemble25\n\n---\n\nCosmo : the Gate\nWhere everything of tripleS begins\n\u00b7 Collect limited seasonal Objekt.\n\u00b7 Stan your favorite S and get special Objekts.\n\u00b7 Join various Gravity and cast your opinion for your beloved S.\n\nDownload Cosmo here!\n\u00b7 iOS Apple Store : https://apple.co/3XLFntk\n\u00b7 Android : https://bit.ly/3Uhqnk7\n\nCosmo Official Web Shop\n\u00b7 Purchase Objekts\nhttps://shop.cosmo.fans\n\nOfficial Website : https://www.triplescosmos.com\nOfficial Discord : https://discord.gg/triplescosmos\nOfficial X : https://twitter.com/triplescosmos\nOfficial Instagram : https://www.instagram.com/triplescosmos\nOfficial TikTok : https://www.tiktok.com/@triplescosmos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pTycfmVzdl8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pTycfmVzdl8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pTycfmVzdl8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pTycfmVzdl8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pTycfmVzdl8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tripleS official",
                "tags": [
                    "tripleS",
                    "\ud2b8\ub9ac\ud50c\uc5d0\uc2a4",
                    "\u30c8\u30ea\u30d7\u30ebS",
                    "SeoYeon",
                    "\uc11c\uc5f0",
                    "\u30bd\u30e8\u30f3",
                    "HyeRin",
                    "\ud61c\ub9b0",
                    "\u30d8\u30ea\u30f3",
                    "JiWoo",
                    "\uc9c0\uc6b0",
                    "\u30b8\u30a6",
                    "ChaeYeon",
                    "\ucc44\uc5f0",
                    "\u30c1\u30a7\u30e8\u30f3",
                    "YooYeon",
                    "\uc720\uc5f0",
                    "\u30e6\u30e8\u30f3",
                    "SooMin",
                    "\uc218\ubbfc",
                    "\u30b9\u30df\u30f3",
                    "NaKyoung",
                    "\ub098\uacbd",
                    "\u30ca\u30ae\u30e7\u30f3",
                    "YuBin",
                    "\uc720\ube48",
                    "\u30e6\u30d3\u30f3",
                    "Kaede",
                    "\uce74\uc5d0\ub370",
                    "\u30ab\u30a8\u30c7",
                    "DaHyun",
                    "\ub2e4\ud604",
                    "\u30c0\u30d2\u30e7\u30f3",
                    "Kotone",
                    "\ucf54\ud1a0\ub124",
                    "\u30b3\u30c8\u30cd",
                    "YeonJi",
                    "\uc5f0\uc9c0",
                    "\u30e8\u30f3\u30b8",
                    "Nien",
                    "\ub2c8\uc5d4",
                    "\u30cb\u30a8\u30f3",
                    "SoHyun",
                    "\uc18c\ud604",
                    "\u30bd\u30d2\u30e7\u30f3",
                    "Xinyu",
                    "\uc2e0\uc704",
                    "\u30b7\u30f3\u30a6\u30a3\u30fc",
                    "Mayu",
                    "\ub9c8\uc720",
                    "\u30de\u30e6",
                    "Lynn",
                    "\ub9b0",
                    "\u30ea\u30f3",
                    "JooBin",
                    "\uc8fc\ube48",
                    "\u30b8\u30e5\u30d3\u30f3",
                    "HaYeon",
                    "\ud558\uc5f0",
                    "\u30cf\u30e8\u30f3",
                    "ShiOn",
                    "\uc2dc\uc628",
                    "\u30b7\u30aa\u30f3",
                    "ChaeWon",
                    "\ucc44\uc6d0",
                    "\u30c1\u30a7\u30a6\u30a9\u30f3",
                    "Sullin",
                    "\uc124\ub9b0",
                    "\u30bd\u30eb\u30ea\u30f3",
                    "SeoAh",
                    "\uc11c\uc544",
                    "\u30bd\u30a2",
                    "JiYeon",
                    "\uc9c0\uc5f0",
                    "\u30b8\u30e8\u30f3",
                    "ASSEMBLE25",
                    "\uae68\uc5b4",
                    "Are_You_Alive"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "tripleS(\ud2b8\ub9ac\ud50c\uc5d0\uc2a4) '\uae68\uc5b4' (Are You Alive) Official MV",
                    "description": "tripleS \uff1cASSEMBLE25\uff1e\n\u2018\uae68\uc5b4 (Are You Alive)\u2019\n2025.05.12 6 PM KST\n\nThe album is now available on the following platforms!\nhttps://orcd.co/triples_assemble25\n\n---\n\nCosmo : the Gate\nWhere everything of tripleS begins\n\u00b7 Collect limited seasonal Objekt.\n\u00b7 Stan your favorite S and get special Objekts.\n\u00b7 Join various Gravity and cast your opinion for your beloved S.\n\nDownload Cosmo here!\n\u00b7 iOS Apple Store : https://apple.co/3XLFntk\n\u00b7 Android : https://bit.ly/3Uhqnk7\n\nCosmo Official Web Shop\n\u00b7 Purchase Objekts\nhttps://shop.cosmo.fans\n\nOfficial Website : https://www.triplescosmos.com\nOfficial Discord : https://discord.gg/triplescosmos\nOfficial X : https://twitter.com/triplescosmos\nOfficial Instagram : https://www.instagram.com/triplescosmos\nOfficial TikTok : https://www.tiktok.com/@triplescosmos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5153877",
                "likeCount": "69968",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6235"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NpdXyqttXLqYVH-a1oz0iXgejWw",
            "id": "pQrRy74J8MM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T14:15:14Z",
                "channelId": "UCdZPPmTU5H8OZgeSl0_Np-A",
                "title": "SOU O CRUSH da FILHA DO PRESIDENTE no Minecraft",
                "description": "#Goten #minecraft #crush \n\n\u2716 Instagram: https://www.instagram.com/goten__gt/\n\nContato Profissional: contato.goten@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pQrRy74J8MM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pQrRy74J8MM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pQrRy74J8MM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pQrRy74J8MM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pQrRy74J8MM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Goten",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Goten",
                    "Gotem",
                    "minecraft",
                    "minecraft goten",
                    "minecraft pe",
                    "videos para toda familia",
                    "family friendly",
                    "kid friendly",
                    "SOU O CRUSH da FILHA DO PRESIDENTE no Minecraft",
                    "Crush",
                    "Crush Minecraft",
                    "FILHA DO PRESIDENTE",
                    "a filha do presidente",
                    "filha do presidente"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SOU O CRUSH da FILHA DO PRESIDENTE no Minecraft",
                    "description": "#Goten #minecraft #crush \n\n\u2716 Instagram: https://www.instagram.com/goten__gt/\n\nContato Profissional: contato.goten@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106108",
                "likeCount": "8304",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "634"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-RECD2UJPgpWy4o8LTIRieQKuZU",
            "id": "3YjiiZIxSgw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "SANTOS X CEAR\u00c1 PELO BRASILEIR\u00c3O E ATALANTA X ROMA NO ITALIANO - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Alinne Faneli falam sobre Santos x Cear\u00e1, jogo do Allianz Parque que fecha a oitava rodada do Brasileir\u00e3o, e tamb\u00e9m de Atalanta x Roma, pela Serie A italiana. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #santos #ceara #brasileirao #atalanta #roma #italiano #bandbetumlanceinfinitaspossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3YjiiZIxSgw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3YjiiZIxSgw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3YjiiZIxSgw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3YjiiZIxSgw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3YjiiZIxSgw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "santos x cear\u00e1",
                    "odds santos x cear\u00e1",
                    "santos onde assistir",
                    "odds brasileir\u00e3o",
                    "classifica\u00e7\u00e3o brasileir\u00e3o",
                    "jogos brasileir\u00e3o",
                    "atalanta x roma",
                    "odds atalanta x roma",
                    "classifica\u00e7\u00e3o italiano",
                    "odds serie a"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SANTOS X CEAR\u00c1 PELO BRASILEIR\u00c3O E ATALANTA X ROMA NO ITALIANO - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Alinne Faneli falam sobre Santos x Cear\u00e1, jogo do Allianz Parque que fecha a oitava rodada do Brasileir\u00e3o, e tamb\u00e9m de Atalanta x Roma, pela Serie A italiana. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #santos #ceara #brasileirao #atalanta #roma #italiano #bandbetumlanceinfinitaspossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111175",
                "likeCount": "149",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s5iGJI4zHdtDuWPb79kfezTRaOI",
            "id": "UOgqIYh0J5Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T18:40:00Z",
                "channelId": "UCcqcrpCct3dlF8H-3lv7sKA",
                "title": "CRIEI A VILA QUE A MOJANG NUNCA CRIOU - Creative Squad 5",
                "description": "Sejam bem vindos a Nova Temporada da Creative Squad 5, Eu sou Nait e mais uma vez come\u00e7amos uma nova temporada dessa s\u00e9rie lend\u00e1ria!\nMais uma vez com uma din\u00e2mica \u00fanica e diferente! e eu tenho certeza que voc\u00eas v\u00e3o adorar\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato.naitplayer@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOgqIYh0J5Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOgqIYh0J5Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOgqIYh0J5Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOgqIYh0J5Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOgqIYh0J5Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nait",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Nait Player",
                    "NAIT",
                    "Irmandade",
                    "cs3",
                    "creative squad",
                    "criativi squed",
                    "mendrake",
                    "nait",
                    "100 DIAS",
                    "O FILME",
                    "uni\u00e3o",
                    "uniao",
                    "cs4"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRIEI A VILA QUE A MOJANG NUNCA CRIOU - Creative Squad 5",
                    "description": "Sejam bem vindos a Nova Temporada da Creative Squad 5, Eu sou Nait e mais uma vez come\u00e7amos uma nova temporada dessa s\u00e9rie lend\u00e1ria!\nMais uma vez com uma din\u00e2mica \u00fanica e diferente! e eu tenho certeza que voc\u00eas v\u00e3o adorar\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato.naitplayer@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "918356",
                "likeCount": "34292",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2182"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ifOeRfg7Rskt8CDAHWZw_2yHJzw",
            "id": "XwI6tfA4NyE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T15:00:52Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "DESAFIO DO DIA DAS M\u00c3ES *A melhor m\u00e3e, vence !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XwI6tfA4NyE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XwI6tfA4NyE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XwI6tfA4NyE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XwI6tfA4NyE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DESAFIO DO DIA DAS M\u00c3ES *A melhor m\u00e3e, vence !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2522914",
                "likeCount": "42558",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2956"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gct-g3J8brL2g05Y494jiUIvVoM",
            "id": "6urlgZPnmB8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T21:19:52Z",
                "channelId": "UC1vOC4kIKu6QIDrjS8naHfg",
                "title": "ALIMENTANDO OS ANIMAIS DO IOP COM A MINHA M\u00c3E!",
                "description": "Seja um MEMBRO do clube do canal para ter v\u00e1rios benef\u00edcios EXCLUSIVOS! \n\nhttps://www.youtube.com/channel/UC1vOC4kIKu6QIDrjS8naHfg/join\n\n\ud83d\udd34 O CANAL E MINHAS REDES SOCIAIS\n\nMeu canal aborda meu dia a dia aqui no Instituto On\u00e7a-Pintada! Onde eu posto v\u00eddeos toda semana.... mas todos os dias tem conte\u00fado novo nas minhas redes sociais!\n\nGostou? Ent\u00e3o acessa:\n\n \ud83d\udc49 Todas as redes: https://linktr.ee/tiagojacomo \n \n\ud83d\udc49  Instagram: https://www.instagram.com/tiago_jacomo_iop/?hl=pt-br\n\n\ud83d\udc49  Facebook: https://www.facebook.com/tiagojacomoiop\n\n\ud83d\udc49  TikTok: tiktok.com/@tiagojacomo?lang=pt_BR\n\n\nVoc\u00ea sabia que a on\u00e7a-pintada desde filhote teu seu instinto de defender a comida?\n\n\nAutoriza\u00e7\u00e3o de Manejo SEMAD N. 513252",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6urlgZPnmB8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6urlgZPnmB8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6urlgZPnmB8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6urlgZPnmB8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6urlgZPnmB8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tiago J\u00e1como",
                "tags": [
                    "ON\u00c7A",
                    "TIAGO J\u00c1COMO",
                    "ANMIAIS",
                    "V\u00cdDEO",
                    "ENTRETENIMENTO",
                    "CONSEVA\u00c7\u00c3O",
                    "BICHO",
                    "NATUREZA",
                    "AMOR",
                    "animals",
                    "jaguar"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "ALIMENTANDO OS ANIMAIS DO IOP COM A MINHA M\u00c3E!",
                    "description": "Seja um MEMBRO do clube do canal para ter v\u00e1rios benef\u00edcios EXCLUSIVOS! \n\nhttps://www.youtube.com/channel/UC1vOC4kIKu6QIDrjS8naHfg/join\n\n\ud83d\udd34 O CANAL E MINHAS REDES SOCIAIS\n\nMeu canal aborda meu dia a dia aqui no Instituto On\u00e7a-Pintada! Onde eu posto v\u00eddeos toda semana.... mas todos os dias tem conte\u00fado novo nas minhas redes sociais!\n\nGostou? Ent\u00e3o acessa:\n\n \ud83d\udc49 Todas as redes: https://linktr.ee/tiagojacomo \n \n\ud83d\udc49  Instagram: https://www.instagram.com/tiago_jacomo_iop/?hl=pt-br\n\n\ud83d\udc49  Facebook: https://www.facebook.com/tiagojacomoiop\n\n\ud83d\udc49  TikTok: tiktok.com/@tiagojacomo?lang=pt_BR\n\n\nVoc\u00ea sabia que a on\u00e7a-pintada desde filhote teu seu instinto de defender a comida?\n\n\nAutoriza\u00e7\u00e3o de Manejo SEMAD N. 513252"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67022",
                "likeCount": "10264",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "389"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OFsk0RQ4u_Ebpx3HqRTgeGYaICg",
            "id": "tC6WC4_HhDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T12:30:55Z",
                "channelId": "UC32z4mtyiq02Ge-XWy78ibw",
                "title": "SU 57 Felon - O Cac\u0327a Russo que Redefine a Aviac\u0327a\u0303o de Combate",
                "description": "Quer come\u00e7ar a investir, mas n\u00e3o sabe por onde? O MB, maior plataforma de investimentos digitais da Am\u00e9rica Latina, est\u00e1 com uma promo\u00e7\u00e3o imperd\u00edvel para novos clientes! Abra sua conta gr\u00e1tis, invista a partir de R$50 e receba R$25 de volta direto na sua conta MB! \n\n\u2705 Promo\u00e7\u00e3o v\u00e1lida at\u00e9 31 de Maio\n\ud83d\udcf2 Acesse o link: https://bit.ly/aeroaviacao-MB ou escaneie o QR Code no v\u00eddeo!\n\n\u2708\ufe0f Loja do Aero: https://bit.ly/loja_aero            \n\u2708\ufe0f Escola Aero - Por Tr\u00e1s da Avia\u00e7\u00e3o: https://escolaaero.com.br/                                                      \n\u2708\ufe0f Inscreva-se no Canal: http://bit.ly/inscritoaero\n\u2708\ufe0f Instagram do Aero: @programaaero\n\u2708\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/aeroportrasd...\n\u2708\ufe0f Conhe\u00e7a nosso CANAL DE VIAGEM -  Sonho e Destino: http://bit.ly/2gOV1la\n\nVoc\u00ea j\u00e1 ouviu falar no Air Force One, o famoso avi\u00e3o presidencial dos Estados Unidos. Mas e o Marine One? Neste v\u00eddeo, voc\u00ea vai conhecer a hist\u00f3ria completa dos helic\u00f3pteros usados pelos presidentes dos EUA, desde o primeiro voo com Dwight D. Eisenhower em 1957 at\u00e9 o moderno VH-92A Patriot, que come\u00e7ou a operar em 2024!\n\nDescubra por que o indicativo muda de Air Force One para Marine One, quais modelos j\u00e1 foram utilizados, as tecnologias por tr\u00e1s da seguran\u00e7a presidencial, e como funciona a opera\u00e7\u00e3o dessa frota que transporta o homem mais poderoso do mundo!\n\nEquipe Aero:\nApresenta\u00e7\u00e3o e Dire\u00e7\u00e3o Geral: Fernando De Borthole\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Gisella Depin\u00e9 Poffo\nRoteiro: Paulo Roberto\nArte de Capa: Guilherme Gueringh\nEdi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o: Fernando De Borthole\n\nO canal Aero, Por Tr\u00e1s da Avia\u00e7\u00e3o tem o objetivo de desmistificar o universo da avia\u00e7\u00e3o, de forma leve e descontra\u00edda, para aproximar o p\u00fablico dessa \u00e1rea t\u00e3o curiosa. \u00c9 apresentado por Fernando De Borthole, piloto privado h\u00e1 20 anos.\n\n#mercadobitcoin \n#MB\n#InvistaComMB\n#MBInvestimentos\n#PlataformaMB\n#InvestirComSeguran\u00e7a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tC6WC4_HhDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tC6WC4_HhDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tC6WC4_HhDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tC6WC4_HhDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tC6WC4_HhDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aero Por Tr\u00e1s da Avia\u00e7\u00e3o",
                "tags": [
                    "avia\u00e7\u00e3o",
                    "aero",
                    "aero por tr\u00e1s da avia\u00e7\u00e3o",
                    "programa aero",
                    "medo de voar",
                    "Fernando De Borthole",
                    "SU-57 Felon",
                    "Ca\u00e7a Russo",
                    "Avia\u00e7\u00e3o Militar",
                    "Tecnologia de Combate",
                    "Defesa A\u00e9rea",
                    "Inova\u00e7\u00e3o Militar",
                    "Guerra A\u00e9rea",
                    "Segredos Militares",
                    "Ca\u00e7a de Combate",
                    "Aeronaves Militares",
                    "Estrat\u00e9gia de Batalha",
                    "Supremacia A\u00e9rea",
                    "Moderniza\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica",
                    "Poderio de Fogo",
                    "Estados Unidos",
                    "f22 raptor",
                    "cobra maneuver",
                    "Tob Gun Maverick"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "SU 57 Felon - O Cac\u0327a Russo que Redefine a Aviac\u0327a\u0303o de Combate",
                    "description": "Quer come\u00e7ar a investir, mas n\u00e3o sabe por onde? O MB, maior plataforma de investimentos digitais da Am\u00e9rica Latina, est\u00e1 com uma promo\u00e7\u00e3o imperd\u00edvel para novos clientes! Abra sua conta gr\u00e1tis, invista a partir de R$50 e receba R$25 de volta direto na sua conta MB! \n\n\u2705 Promo\u00e7\u00e3o v\u00e1lida at\u00e9 31 de Maio\n\ud83d\udcf2 Acesse o link: https://bit.ly/aeroaviacao-MB ou escaneie o QR Code no v\u00eddeo!\n\n\u2708\ufe0f Loja do Aero: https://bit.ly/loja_aero            \n\u2708\ufe0f Escola Aero - Por Tr\u00e1s da Avia\u00e7\u00e3o: https://escolaaero.com.br/                                                      \n\u2708\ufe0f Inscreva-se no Canal: http://bit.ly/inscritoaero\n\u2708\ufe0f Instagram do Aero: @programaaero\n\u2708\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/aeroportrasd...\n\u2708\ufe0f Conhe\u00e7a nosso CANAL DE VIAGEM -  Sonho e Destino: http://bit.ly/2gOV1la\n\nVoc\u00ea j\u00e1 ouviu falar no Air Force One, o famoso avi\u00e3o presidencial dos Estados Unidos. Mas e o Marine One? Neste v\u00eddeo, voc\u00ea vai conhecer a hist\u00f3ria completa dos helic\u00f3pteros usados pelos presidentes dos EUA, desde o primeiro voo com Dwight D. Eisenhower em 1957 at\u00e9 o moderno VH-92A Patriot, que come\u00e7ou a operar em 2024!\n\nDescubra por que o indicativo muda de Air Force One para Marine One, quais modelos j\u00e1 foram utilizados, as tecnologias por tr\u00e1s da seguran\u00e7a presidencial, e como funciona a opera\u00e7\u00e3o dessa frota que transporta o homem mais poderoso do mundo!\n\nEquipe Aero:\nApresenta\u00e7\u00e3o e Dire\u00e7\u00e3o Geral: Fernando De Borthole\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Gisella Depin\u00e9 Poffo\nRoteiro: Paulo Roberto\nArte de Capa: Guilherme Gueringh\nEdi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o: Fernando De Borthole\n\nO canal Aero, Por Tr\u00e1s da Avia\u00e7\u00e3o tem o objetivo de desmistificar o universo da avia\u00e7\u00e3o, de forma leve e descontra\u00edda, para aproximar o p\u00fablico dessa \u00e1rea t\u00e3o curiosa. \u00c9 apresentado por Fernando De Borthole, piloto privado h\u00e1 20 anos.\n\n#mercadobitcoin \n#MB\n#InvistaComMB\n#MBInvestimentos\n#PlataformaMB\n#InvestirComSeguran\u00e7a"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "242083",
                "likeCount": "17063",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "793"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wk8XAIswZn7rG3AKluanniX3WNA",
            "id": "_2dItEUrYa8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T04:19:28Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "X1 COMBATE | X1 BRAZIL | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO palco das partida\u00e7as de hoje \u00e9 o Gin\u00e1sio Paulo Sarasate. Esse s\u00e1bado promete um espet\u00e1culo de alto n\u00edvel com os maiores nomes da modalidade! Prepare-se para uma noite hist\u00f3rica com cinco confrontos eletrizantes, encerrando com a t\u00e3o esperada disputa de cintur\u00e3o entre Ber\u00f4 Para\u00edba e Bode, \u00e0s 22h! \ud83c\udfc6E tudo sempre AO VIVO E COM IMAGENS na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#x1 #goat",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_2dItEUrYa8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_2dItEUrYa8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_2dItEUrYa8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_2dItEUrYa8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_2dItEUrYa8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "X1",
                    "X1 BRAZIL",
                    "CIRCUITO",
                    "X1 COMBATE",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "fut 7",
                    "futebol 7",
                    "x1",
                    "1x1",
                    "x1 dos influenciadores",
                    "influenciadores",
                    "bode",
                    "bero paraiba",
                    "bode x bero paraiba"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "X1 COMBATE | X1 BRAZIL | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO palco das partida\u00e7as de hoje \u00e9 o Gin\u00e1sio Paulo Sarasate. Esse s\u00e1bado promete um espet\u00e1culo de alto n\u00edvel com os maiores nomes da modalidade! Prepare-se para uma noite hist\u00f3rica com cinco confrontos eletrizantes, encerrando com a t\u00e3o esperada disputa de cintur\u00e3o entre Ber\u00f4 Para\u00edba e Bode, \u00e0s 22h! \ud83c\udfc6E tudo sempre AO VIVO E COM IMAGENS na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#x1 #goat"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "476349",
                "likeCount": "12098",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "37"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9sUh4vmzKYAITmMKicW523C4VuI",
            "id": "smSUKuA6Tew",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T10:01:20Z",
                "channelId": "UCISr-v9O0daTBOp9o-Ou8Yg",
                "title": "F\u00e3",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nF\u00e3 \u00b7 Eduardo Costa \u00b7 F\u00e1tima Le\u00e3o \u00b7 Marcelo Melo \u00b7 Netto Netto\n\nF\u00e3\n\n\u2117 Eduardo Costa Oficial\n\nReleased on: 2025-05-02\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/smSUKuA6Tew/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/smSUKuA6Tew/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/smSUKuA6Tew/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/smSUKuA6Tew/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/smSUKuA6Tew/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eduardo Costa - Topic",
                "tags": [
                    "Eduardo Costa",
                    "F\u00e1tima Le\u00e3o",
                    "Marcelo Melo",
                    "Netto Netto",
                    "F\u00e3"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "F\u00e3",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nF\u00e3 \u00b7 Eduardo Costa \u00b7 F\u00e1tima Le\u00e3o \u00b7 Marcelo Melo \u00b7 Netto Netto\n\nF\u00e3\n\n\u2117 Eduardo Costa Oficial\n\nReleased on: 2025-05-02\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86912",
                "likeCount": "1655",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "69"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "63ASRVjOJ-g8pfHjXVhlzPw1jwc",
            "id": "U24I_K6bxZ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T17:56:29Z",
                "channelId": "UCxERJM046RIRgl5cH-ss3yw",
                "title": "Benja diz que Ancelotti est\u00e1 fechado com a Sele\u00e7\u00e3o Brasileira | DOMINGOL",
                "description": "Durante o programa deste domingo (11), o apresentador Benjamin Back afirmou que o treinador do Real Madrid, o italiano Carlo Ancelotti, est\u00e1 fechado com a sele\u00e7\u00e3o brasileira. Segundo Benja, ainda assim, o t\u00e9cnico n\u00e3o vai vir morar no Brasil. #CNNBrasil  \n\nInscreva-se no canal do CNN Esportes no YouTube.\n\nACOMPANHE TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/\nTwitter: https://twitter.com/esportescnn\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnesportes/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@cnnesportes\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U24I_K6bxZ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U24I_K6bxZ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U24I_K6bxZ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U24I_K6bxZ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U24I_K6bxZ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN Esportes",
                "tags": [
                    "ancelotti",
                    "benjamin back",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "cnn brasil",
                    "cnn brasil ao vivo",
                    "cnn esportes",
                    "cnn esportes ao vivo",
                    "cnn esportes s/a",
                    "cnn sports",
                    "domingol com benja",
                    "esportes s/a",
                    "futebol feminino",
                    "jo\u00e3o vitor xavier",
                    "real madrid",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Benja diz que Ancelotti est\u00e1 fechado com a Sele\u00e7\u00e3o Brasileira | DOMINGOL",
                    "description": "Durante o programa deste domingo (11), o apresentador Benjamin Back afirmou que o treinador do Real Madrid, o italiano Carlo Ancelotti, est\u00e1 fechado com a sele\u00e7\u00e3o brasileira. Segundo Benja, ainda assim, o t\u00e9cnico n\u00e3o vai vir morar no Brasil. #CNNBrasil  \n\nInscreva-se no canal do CNN Esportes no YouTube.\n\nACOMPANHE TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/\nTwitter: https://twitter.com/esportescnn\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnesportes/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@cnnesportes\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85855",
                "likeCount": "1499",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "214"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1HO42bEIn0WHtgO6LLrbumxRB6w",
            "id": "QUSIxBSUNp8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T21:00:06Z",
                "channelId": "UCEUsbKNdilM6Z-HMJDpo-yQ",
                "title": "\ud83d\udfeaEle Chegou...",
                "description": "LOJA OFICIAL DO MUNDO TORAJO \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://mundotorajo.com.br/\n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83c\udf4f EQUIPE MA\u00c7\u00c3 VERDE \ud83c\udf4f\n\n\ud83d\uddd2\ufe0f Roteiro por: @gaffy_12 @Saberaa \n\n\ud83c\udfa8 Anima\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo: @Norantry \n\n\ud83c\udf04 Cen\u00e1rio: @uangellea \n\n\u270d\ufe0f Thumbnail feita pelo: @Ctoon_Patu \n\n\ud83c\udfac Editor desse v\u00eddeo: @FejoTV \n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83d\udfe5 Meu Instagram: https://www.instagram.com/mundo.torajo\n\nContato Profissional: torajo@agenciacurta.com\n\n----------------------------------------------------\n\n#torajo #mundotorajo #anima\u00e7\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUSIxBSUNp8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUSIxBSUNp8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUSIxBSUNp8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUSIxBSUNp8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUSIxBSUNp8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mundo Torajo",
                "tags": [
                    "anima\u00e7\u00e3o",
                    "minecraft",
                    "torajo",
                    "canal do torajo",
                    "zulmi",
                    "morajo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udfeaEle Chegou...",
                    "description": "LOJA OFICIAL DO MUNDO TORAJO \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://mundotorajo.com.br/\n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83c\udf4f EQUIPE MA\u00c7\u00c3 VERDE \ud83c\udf4f\n\n\ud83d\uddd2\ufe0f Roteiro por: @gaffy_12 @Saberaa \n\n\ud83c\udfa8 Anima\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo: @Norantry \n\n\ud83c\udf04 Cen\u00e1rio: @uangellea \n\n\u270d\ufe0f Thumbnail feita pelo: @Ctoon_Patu \n\n\ud83c\udfac Editor desse v\u00eddeo: @FejoTV \n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83d\udfe5 Meu Instagram: https://www.instagram.com/mundo.torajo\n\nContato Profissional: torajo@agenciacurta.com\n\n----------------------------------------------------\n\n#torajo #mundotorajo #anima\u00e7\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1274288",
                "likeCount": "113124",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "69151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PowDkfrkQd0Ep3jskhFdkQSMdqY",
            "id": "9B1wGNLaKm4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T21:00:11Z",
                "channelId": "UC--FL6OwLFWGIZfLfazY4yA",
                "title": "A MARIANA T\u00c1 GR\u00c1VIDA E O PAI DO BEB\u00ca \u00c9 UM CRIA !!!",
                "description": "A gente acolheu a Mariana com todo carinho, mas ela nunca contou quem era o pai do beb\u00ea\u2026 At\u00e9 que hoje a gente deu um basta. Ela teve que trazer ele aqui \u2014 e pra nossa surpresa: \u00e9 um cria. A gente ficou decepcionado. N\u00e3o d\u00e1 pra aceitar certas coisas.\n\n#Gravidez #Revela\u00e7\u00e3o #Cria #Fam\u00edlia #Decep\u00e7\u00e3o #Drama #Tens\u00e3o #Desabafo #Mariana #Beb\u00ea#lorrayneoliveira",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9B1wGNLaKm4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9B1wGNLaKm4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9B1wGNLaKm4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9B1wGNLaKm4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9B1wGNLaKm4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lorrayne Oliveira",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "A MARIANA T\u00c1 GR\u00c1VIDA E O PAI DO BEB\u00ca \u00c9 UM CRIA !!!",
                    "description": "A gente acolheu a Mariana com todo carinho, mas ela nunca contou quem era o pai do beb\u00ea\u2026 At\u00e9 que hoje a gente deu um basta. Ela teve que trazer ele aqui \u2014 e pra nossa surpresa: \u00e9 um cria. A gente ficou decepcionado. N\u00e3o d\u00e1 pra aceitar certas coisas.\n\n#Gravidez #Revela\u00e7\u00e3o #Cria #Fam\u00edlia #Decep\u00e7\u00e3o #Drama #Tens\u00e3o #Desabafo #Mariana #Beb\u00ea#lorrayneoliveira"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "653287",
                "likeCount": "16033",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1306"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uXnWt4G9WtFRTpX6STajsUHSoZQ",
            "id": "mycxNvwI-OU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T20:33:00Z",
                "channelId": "UCLTZ5p1VVlFw041lRE1kE5w",
                "title": "CONSEGUI UM EX\u00c9RCITO DE CLONES BRAINROT NO ROBLOX!! (Tung Tung Sahur, Brr Brr Patapim)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mycxNvwI-OU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mycxNvwI-OU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mycxNvwI-OU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mycxNvwI-OU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mycxNvwI-OU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RobinBlox",
                "tags": [
                    "robin hood",
                    "roblox",
                    "robin hood gamer",
                    "tung tung sahur",
                    "clones",
                    "clones no roblox",
                    "clones do tung tung sahur",
                    "brr brr patapim",
                    "br br patapim"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONSEGUI UM EX\u00c9RCITO DE CLONES BRAINROT NO ROBLOX!! (Tung Tung Sahur, Brr Brr Patapim)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "203868",
                "likeCount": "7062",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "42"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x6uhMeDVS6v4XDjRE6e-GOhLvFk",
            "id": "-7Xf_s3n8ls",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T02:21:33Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "FLAMENGO 1 X 0 BAHIA | MELHORES MOMENTOS | 8\u00aa RODADA | BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Arrascaeta marca, Flamengo vence Bahia e \u00e9 l\u00edder do Brasileir\u00e3o. Rubro-Negro mant\u00e9m escrita de nunca ter pedido ou empatado contra Rog\u00e9rio Ceni e afasta crise\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/10-05-2025/flamengo-bahia.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Flamengo #Bahia \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7Xf_s3n8ls/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7Xf_s3n8ls/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7Xf_s3n8ls/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7Xf_s3n8ls/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7Xf_s3n8ls/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "Mengo",
                    "Meng\u00e3o",
                    "Flamengo",
                    "Arrascaeta",
                    "Arrasca",
                    "Gerson",
                    "Ceni",
                    "Cauly",
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "Copa do Brasil",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Conmebol Libertadores",
                    "Libertadores",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO 1 X 0 BAHIA | MELHORES MOMENTOS | 8\u00aa RODADA | BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Arrascaeta marca, Flamengo vence Bahia e \u00e9 l\u00edder do Brasileir\u00e3o. Rubro-Negro mant\u00e9m escrita de nunca ter pedido ou empatado contra Rog\u00e9rio Ceni e afasta crise\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/10-05-2025/flamengo-bahia.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Flamengo #Bahia \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1245701",
                "likeCount": "30700",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1425"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JgidmGfHlu0EIRRRG1Cp35Ur24Y",
            "id": "ATjE15NYEnM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T21:10:13Z",
                "channelId": "UCdOkzZK5yfeG9lyLm9vBeUQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS | Fortaleza 5x0 Juventude | Le\u00e3o goleia e sobe na tabela",
                "description": "Inscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhuma atualiza\u00e7\u00e3o do Futebol\u00eas:\n\nhttps://www.youtube.com/soufuteboles\n\nAcompanhe o Futebol\u00eas nas redes sociais:\n\nSite: https://www.jangadeiro.com.br/futeboles/\n\nInstagram - https://www.instagram.com/soufuteboles\n\nFacebook - https://www.facebook.com/soufuteboles/\n\nTwitter - https://twitter.com/soufuteboles",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATjE15NYEnM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATjE15NYEnM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATjE15NYEnM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATjE15NYEnM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATjE15NYEnM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Futebol\u00eas",
                "tags": [
                    "futebol\u00eas",
                    "futeboles",
                    "sou futeboles",
                    "sou futebol\u00eas",
                    "futeboles na tv",
                    "futeboles no r\u00e1dio",
                    "futeboles ao vivo",
                    "cear\u00e1 ao vivo",
                    "fortaleza ao vivo",
                    "cear\u00e1 sport clube",
                    "fortaleza sport clube",
                    "Cear\u00e1 Sporting Club",
                    "fortaleza esporte clube",
                    "futebol cearense"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS | Fortaleza 5x0 Juventude | Le\u00e3o goleia e sobe na tabela",
                    "description": "Inscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhuma atualiza\u00e7\u00e3o do Futebol\u00eas:\n\nhttps://www.youtube.com/soufuteboles\n\nAcompanhe o Futebol\u00eas nas redes sociais:\n\nSite: https://www.jangadeiro.com.br/futeboles/\n\nInstagram - https://www.instagram.com/soufuteboles\n\nFacebook - https://www.facebook.com/soufuteboles/\n\nTwitter - https://twitter.com/soufuteboles"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "131741",
                "likeCount": "3100",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "99TrE9X_QL9KKVqOtRRCO7HtJ2s",
            "id": "o1nc60ISrMk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T16:30:01Z",
                "channelId": "UC1H-sZk-cj-tDpfTCZ1f1YQ",
                "title": "Fui nos Hot\u00e9is Mais INCR\u00cdVEIS de Las Vegas (Estados Unidos)",
                "description": "Quer deixar seus v\u00eddeos mais animados e divertidos como o meu? Clique no link abaixo agora e garanta 30 dias gr\u00e1tis de EPIDEMIC SOUND, a melhor plataforma de trilha sonara para todo criador:  https://bit.ly/4d4Thio\n\nCanal BALIAN BUSINESS: https://www.youtube.com/channel/UCZMMZQodvO_wskiCsruhegQ\n\nNo v\u00eddeo de hoje eu me hospedei nos mais luxuosos e mais incr\u00edveis hot\u00e9is cassino da famosa Las Vegas nos Estados Unidos. Entre eles o Ceasars Palace, onde foi gravado o filme se beber n\u00e3o case, o hotel Luxor que \u00e9 uma pir\u00e2mide gigante com estilo eg\u00edpcio, o hotel Paris Las vegas, todo inspirado na fran\u00e7a e o Hotel Venetian, inspirado na cidade de Veneza na it\u00e1lia.\n\n00:00 Introdu\u00e7\u00e3o\n00:17 Ceasar's Palace (Roma Antiga)\n10:30 Luxor (Pir\u00e2mide do Egito)\n17:11 Paris Las Vegas (Fran\u00e7a)\n25:16 Venetian (Veneza, It\u00e1lia)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1nc60ISrMk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1nc60ISrMk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1nc60ISrMk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1nc60ISrMk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1nc60ISrMk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Balian",
                "tags": [
                    "balian",
                    "hotel",
                    "hoteis",
                    "mais incriveis",
                    "melhores hoteis",
                    "piores hoteis",
                    "mais baratos",
                    "mais caros",
                    "estados unidos",
                    "eua",
                    "las vegas",
                    "cassino",
                    "cassinos",
                    "hotel cassino",
                    "ceasars palace",
                    "venetian",
                    "luxor",
                    "paris las vegas",
                    "ceasar's",
                    "italia",
                    "roma",
                    "egito",
                    "piramide",
                    "piramides",
                    "veneza",
                    "fran\u00e7a",
                    "luxo",
                    "luxosos",
                    "hoteis mais caros",
                    "hoteis mais baratos"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Fui nos Hot\u00e9is Mais INCR\u00cdVEIS de Las Vegas (Estados Unidos)",
                    "description": "Quer deixar seus v\u00eddeos mais animados e divertidos como o meu? Clique no link abaixo agora e garanta 30 dias gr\u00e1tis de EPIDEMIC SOUND, a melhor plataforma de trilha sonara para todo criador:  https://bit.ly/4d4Thio\n\nCanal BALIAN BUSINESS: https://www.youtube.com/channel/UCZMMZQodvO_wskiCsruhegQ\n\nNo v\u00eddeo de hoje eu me hospedei nos mais luxuosos e mais incr\u00edveis hot\u00e9is cassino da famosa Las Vegas nos Estados Unidos. Entre eles o Ceasars Palace, onde foi gravado o filme se beber n\u00e3o case, o hotel Luxor que \u00e9 uma pir\u00e2mide gigante com estilo eg\u00edpcio, o hotel Paris Las vegas, todo inspirado na fran\u00e7a e o Hotel Venetian, inspirado na cidade de Veneza na it\u00e1lia.\n\n00:00 Introdu\u00e7\u00e3o\n00:17 Ceasar's Palace (Roma Antiga)\n10:30 Luxor (Pir\u00e2mide do Egito)\n17:11 Paris Las Vegas (Fran\u00e7a)\n25:16 Venetian (Veneza, It\u00e1lia)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "284424",
                "likeCount": "11445",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "120"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PCJkYg6qgeIy9jjPWV1h5LUn-PY",
            "id": "0-7k5Fmy3kQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T13:03:54Z",
                "channelId": "UC1yXC_D3x3u9vIQKngL356w",
                "title": "Eu Adotei um Peixe Andador (literalmente)",
                "description": "TerraGreen Merch \ud83c\udf31\ud83d\udc1c: https://terragreenstore.com/\n\nAcabei de descobrir que existe uma esp\u00e9cie de peixe que consegue ANDAR EM TERRA... literalmente. Ent\u00e3o eu comprei um, constru\u00ed uma casa para ele e o adotei como pet. Fiz v\u00e1rias coisas, como aliment\u00e1-lo com insetos vivos e at\u00e9 constru\u00ed uma pista de parkour para testar suas habilidades de salto. Assista at\u00e9 o final para ver todas essas coisas incr\u00edveis!\n\nPor favor, siga nosso Instagram: /terragreenyoutube\n\nSe voc\u00ea \u00e9 o propriet\u00e1rio dos direitos autorais de algum material usado neste v\u00eddeo e eu esqueci de te creditar, entre em contato comigo pelo e-mail comercial dispon\u00edvel na descri\u00e7\u00e3o do meu canal.\n\n#ecossistema #terr\u00e1rio #peixe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-7k5Fmy3kQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-7k5Fmy3kQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-7k5Fmy3kQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-7k5Fmy3kQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-7k5Fmy3kQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TerraVerde Portugu\u00eas",
                "tags": [
                    "#peixeandante",
                    "#peixe",
                    "#terragreen",
                    "#terra",
                    "#verde",
                    "#terraverde",
                    "#peixedeestima\u00e7\u00e3oandante",
                    "#peixedeestima\u00e7\u00e3o",
                    "#aqu\u00e1rio",
                    "#terr\u00e1rio",
                    "#palud\u00e1rio",
                    "#ecossistema",
                    "#drplants",
                    "#peixebr\u00e9u",
                    "#peixebr\u00e9umudskipper"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Eu Adotei um Peixe Andador (literalmente)",
                    "description": "TerraGreen Merch \ud83c\udf31\ud83d\udc1c: https://terragreenstore.com/\n\nAcabei de descobrir que existe uma esp\u00e9cie de peixe que consegue ANDAR EM TERRA... literalmente. Ent\u00e3o eu comprei um, constru\u00ed uma casa para ele e o adotei como pet. Fiz v\u00e1rias coisas, como aliment\u00e1-lo com insetos vivos e at\u00e9 constru\u00ed uma pista de parkour para testar suas habilidades de salto. Assista at\u00e9 o final para ver todas essas coisas incr\u00edveis!\n\nPor favor, siga nosso Instagram: /terragreenyoutube\n\nSe voc\u00ea \u00e9 o propriet\u00e1rio dos direitos autorais de algum material usado neste v\u00eddeo e eu esqueci de te creditar, entre em contato comigo pelo e-mail comercial dispon\u00edvel na descri\u00e7\u00e3o do meu canal.\n\n#ecossistema #terr\u00e1rio #peixe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "390433",
                "likeCount": "8533",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "183"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LAJd1QYrqauhG2DFoJPXVr-U0kM",
            "id": "pjvKAzwE4NY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T01:58:25Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "QUARTAS DE FINAL: KINGS LEAGUE BRASIL | G3X X DENDELE, DESIMPEDIDOS X CAPIM FC, NYVELADOS X FLUXO",
                "description": "CHEGOU A HORA DO MATA-MATA. Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, as quartas de final da Kings League Brasil!\n\nHoje, voc\u00ea fica com os confrontos:\n\n- DESIMPEDIDOS (Toguro e Yuri22) x CAPIM FC (Luva de Pedreiro e Jon Vlogs)\n\n- NYVELADOS (Nyvi Estephan) x FLUXO (Nobru e Cerol) \n\n- G3X (Gaul\u00eas e Kelvin) x DENDELE (Luqueta e Paulinho o Loko) \n\n#KingsLeagueNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pjvKAzwE4NY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pjvKAzwE4NY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pjvKAzwE4NY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pjvKAzwE4NY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pjvKAzwE4NY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "kings league",
                    "kings league brasil",
                    "jogo kings league",
                    "kings league ao vivo",
                    "loud",
                    "furia",
                    "jogo loud",
                    "jogo furia",
                    "kelvin",
                    "gaules",
                    "neymar",
                    "nyvi",
                    "nobru",
                    "coringa",
                    "g3x",
                    "desimpedidos",
                    "jogo desimpedidos",
                    "kings loud",
                    "kings furia",
                    "quartas kings lague",
                    "playoffs kings league"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "QUARTAS DE FINAL: KINGS LEAGUE BRASIL | G3X X DENDELE, DESIMPEDIDOS X CAPIM FC, NYVELADOS X FLUXO",
                    "description": "CHEGOU A HORA DO MATA-MATA. Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, as quartas de final da Kings League Brasil!\n\nHoje, voc\u00ea fica com os confrontos:\n\n- DESIMPEDIDOS (Toguro e Yuri22) x CAPIM FC (Luva de Pedreiro e Jon Vlogs)\n\n- NYVELADOS (Nyvi Estephan) x FLUXO (Nobru e Cerol) \n\n- G3X (Gaul\u00eas e Kelvin) x DENDELE (Luqueta e Paulinho o Loko) \n\n#KingsLeagueNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2154491",
                "likeCount": "52273",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ii2TBbnh5HnkaUAU7DnPqHQV2oE",
            "id": "9l4anxBh_kI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "ENCONTRAMOS UM CACHORRO ABANDONADO!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9l4anxBh_kI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9l4anxBh_kI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9l4anxBh_kI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9l4anxBh_kI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9l4anxBh_kI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTRAMOS UM CACHORRO ABANDONADO!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2054640",
                "likeCount": "42850",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2649"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UGOSfZiTtcj5hE3fcOerswxkZP4",
            "id": "luMR2xzTZqo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T22:00:51Z",
                "channelId": "UCYzp8-P162Em-3uZnCuGJOg",
                "title": "GTA 6 \u00c9 ABSOLUTE VIDEOGAME",
                "description": "Tamo hypado tamo loco pra jogar! Obrigado por assistir.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/luMR2xzTZqo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/luMR2xzTZqo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/luMR2xzTZqo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/luMR2xzTZqo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/luMR2xzTZqo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Games EduUu",
                "tags": [
                    "Games EduUu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GTA 6 \u00c9 ABSOLUTE VIDEOGAME",
                    "description": "Tamo hypado tamo loco pra jogar! Obrigado por assistir.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1360036",
                "likeCount": "213607",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8229"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PqzCo8IqvYNbSpgWOqUvOp3NnYQ",
            "id": "wtlsF-CYXYI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T19:34:14Z",
                "channelId": "UCOOLLUHhjJ-I6dXTQ-5cq5g",
                "title": "CAIKE PRO \u00c9 AMASSADO E BRIGA PELO TOP \u00daLTIMO",
                "description": "Abra sua conta no MB e ganhe R$25,00: https://bit.ly/jasonprojetogiga-MB\nN\u00e3o \u00e9 recomenda\u00e7\u00e3o de investimento. Consulte\u00a0as\u00a0condi\u00e7\u00f5es e regulamentos. \n-Loja Maromba (cupom10%: JASON)\nhttp://www.lojamaromba.com/\n- Oficial Farma (cupom 5%: JASON)\nhttp://www.oficialfarma.com.br\n-Growth Suplementos (cupom: JASON)\nhttp://www.gsuplementos.com.br\n-Alpha Co (cupom10%: JASON)\nhttps://www.usealphaco.com.br/\n-Mr Rice (cupom10%: JASON)\nhttps://mrrice.com.br/\n-Cimerian\nhttps://www.cimerian.com.br/\n-Curso de como criar protocolos (HORMONIOS OVERALL)\nhttps://hotmart.com/pt-br/marketplace/produtos/hormonios-overall/U37579512R\n-Consultoria: atendimento@projetogiga.com.br\n-Instagram: http://instagram.com/jason_projetogiga\n-P\u00e1gina do Canal\nhttps://www.facebook.com/projetogiga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtlsF-CYXYI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtlsF-CYXYI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtlsF-CYXYI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtlsF-CYXYI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtlsF-CYXYI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jason Projeto Giga",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CAIKE PRO \u00c9 AMASSADO E BRIGA PELO TOP \u00daLTIMO",
                    "description": "Abra sua conta no MB e ganhe R$25,00: https://bit.ly/jasonprojetogiga-MB\nN\u00e3o \u00e9 recomenda\u00e7\u00e3o de investimento. Consulte\u00a0as\u00a0condi\u00e7\u00f5es e regulamentos. \n-Loja Maromba (cupom10%: JASON)\nhttp://www.lojamaromba.com/\n- Oficial Farma (cupom 5%: JASON)\nhttp://www.oficialfarma.com.br\n-Growth Suplementos (cupom: JASON)\nhttp://www.gsuplementos.com.br\n-Alpha Co (cupom10%: JASON)\nhttps://www.usealphaco.com.br/\n-Mr Rice (cupom10%: JASON)\nhttps://mrrice.com.br/\n-Cimerian\nhttps://www.cimerian.com.br/\n-Curso de como criar protocolos (HORMONIOS OVERALL)\nhttps://hotmart.com/pt-br/marketplace/produtos/hormonios-overall/U37579512R\n-Consultoria: atendimento@projetogiga.com.br\n-Instagram: http://instagram.com/jason_projetogiga\n-P\u00e1gina do Canal\nhttps://www.facebook.com/projetogiga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "183827",
                "likeCount": "12621",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1931"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gJtCk_VOBK3asrqfmNXio9YOn3U",
            "id": "NGOS0HCSDkk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T01:19:04Z",
                "channelId": "UC6m5aQDz-FeTwV70nhhnpng",
                "title": "TV Coral - AO VIVO - Santa Cruz x Am\u00e9rica/RN - S\u00e9rie D 2025",
                "description": "V\u00eddeo produzido pela TV Coral. A TV do Santa Cruz.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGOS0HCSDkk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGOS0HCSDkk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGOS0HCSDkk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGOS0HCSDkk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGOS0HCSDkk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Coral",
                "tags": [
                    "Santa Cruz",
                    "Inferno Coral",
                    "Torcida mais apaixonada do Brasil",
                    "Santa Cruz Futebol Clube",
                    "Pernambuco",
                    "Recife",
                    "Pernambucano",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "S\u00e9rie B",
                    "s\u00e9rie c",
                    "Coral",
                    "Copa do nordeste",
                    "pernambucano"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TV Coral - AO VIVO - Santa Cruz x Am\u00e9rica/RN - S\u00e9rie D 2025",
                    "description": "V\u00eddeo produzido pela TV Coral. A TV do Santa Cruz."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "453395",
                "likeCount": "21422",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OIRRz15h8s81HAGjGIBB82iquE0",
            "id": "KdbtLfPRMG0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T17:00:07Z",
                "channelId": "UCDiQ-LZ8dfc3cmoGBxMDS7Q",
                "title": "Chefin ft. MC Jo\u00e3ozinho VT, MC Luuky - ADORO ESSA VIDA $$$ (prod. Rafinha) VIDEOCLIPE OFICIAL",
                "description": "Ou\u00e7a #N\u00f3sEraDuro em todas as plataformas digitais.\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Chefin, MC Jo\u00e3ozinho VT, MC Luuky\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Rafinha\nMix: LB \u00danico\nMaster: LB \u00danico\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdbtLfPRMG0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdbtLfPRMG0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdbtLfPRMG0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdbtLfPRMG0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdbtLfPRMG0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mainstreet Records",
                "tags": [
                    "mainstreet",
                    "mainstreet records",
                    "poze",
                    "orochi",
                    "a cara do crime",
                    "bin",
                    "chefin",
                    "oruam",
                    "assault",
                    "filipe ret",
                    "matue",
                    "borges",
                    "bielzin",
                    "cabelinho",
                    "mc cabelinho",
                    "trap rj",
                    "rap"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Chefin ft. MC Jo\u00e3ozinho VT, MC Luuky - ADORO ESSA VIDA $$$ (prod. Rafinha) VIDEOCLIPE OFICIAL",
                    "description": "Ou\u00e7a #N\u00f3sEraDuro em todas as plataformas digitais.\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Chefin, MC Jo\u00e3ozinho VT, MC Luuky\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Rafinha\nMix: LB \u00danico\nMaster: LB \u00danico\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "514104",
                "likeCount": "19506",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "742"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C4zg6Zs4iyvJl-jcb0-exUwaS1M",
            "id": "gTH-vOncarA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T13:01:12Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Entrei na Civiliza\u00e7\u00e3o dos Passos no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTH-vOncarA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTH-vOncarA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTH-vOncarA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTH-vOncarA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTH-vOncarA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Entrei na Civiliza\u00e7\u00e3o dos Passos no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1139066",
                "likeCount": "21988",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "851"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aAsRkvlDhbQJmuyekbpkbMSgwQQ",
            "id": "DvTM07h8Tio",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:00:07Z",
                "channelId": "UCROnUg7e-AbV-pmYEE5ZP-Q",
                "title": "Nadson O Ferinha - EU ERA (V\u00eddeo Oficial)",
                "description": "Ou\u00e7a o EP \"Tomando uma com o Ferinha\" em todos os apps de \u00e1udio: https://onerpm.link/TomandoUmaComOFerinha\n\nEU ERA\nComposi\u00e7\u00e3o: Bruno Caliman e Rafael Torres\nProduzida por Jonas Coruja\n\nEu Era\nLETRA\nA\u00ed voc\u00ea escolhe a melhor roupa\nA\u00ed voc\u00ea arruma o seu cabelo\nE sai com aquela sua amiga louca\nQue diz que o bom da vida \u00e9 ser solteiro\nMe diz se adiantou alguma coisa\nProcurar al\u00edvio passageiro\nBeijar umas quatro ou cinco bocas\nCom beijos que n\u00e3o tem gosto de beijo\nA\u00ed lembrou de mim, n\u00e3o teve jeito\nA\u00ed lembrou de mim, n\u00e3o teve jeito\nBeijou a boca errada, lembrou da boca certa\nEntrou numa gelada, lembrou da minha coberta\nSabe esse algu\u00e9m perfeito que voc\u00ea tanto espera?\nEu era, eu era\nA\u00ed voc\u00ea se lembra que a gente se completa\nE vai voltar pra mim, se for um pouco esperta\nPorque esse algu\u00e9m perfeito que voc\u00ea tanto espera\nEu era, eu era\nEu era\nA\u00ed voc\u00ea escolhe a melhor roupa\nA\u00ed voc\u00ea arruma o seu cabelo\nE sai com aquela sua amiga louca\nQue diz que o bom da vida \u00e9 ser solteiro\nMe diz se adiantou alguma coisa\nProcurar al\u00edvio passageiro\nBeijar umas quatro ou cinco bocas\nCom beijos que n\u00e3o tem gosto de beijo\nA\u00ed lembrou de mim, n\u00e3o teve jeito\nA\u00ed lembrou de mim, n\u00e3o teve jeito\nBeijou a boca errada, lembrou da boca certa\nEntrou numa gelada, lembrou da minha coberta\nSabe esse algu\u00e9m perfeito que voc\u00ea tanto espera?\nEu era, eu era\nA\u00ed voc\u00ea se lembra que a gente se completa\nE vai voltar pra mim, se for um pouco esperta\nPorque esse algu\u00e9m perfeito que voc\u00ea tanto espera\nEu era, eu era\nBeijou a boca errada, lembrou da boca certa\nEntrou numa gelada, lembrou da minha coberta\nSabe esse algu\u00e9m perfeito que voc\u00ea tanto espera?\nEu era, eu era\nA\u00ed voc\u00ea se lembra que a gente se completa\nE vai voltar pra mim, se for um pouco esperta\nPorque esse algu\u00e9m perfeito que voc\u00ea tanto espera\nEu era, eu era, eu era\nEu era\n\nCinegrafistas:\nKlecio Barreto\nAnanias Neves\nIan Passos \nMarcus F\u00e1bio\nRog\u00e9rio Moraes\n\nDire\u00e7\u00e3o: Rog\u00e9rio Sampaio\nEdi\u00e7\u00e3o: Rog\u00e9rio Sampaio\n\n#NadsonOFerinha #EuEra",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DvTM07h8Tio/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DvTM07h8Tio/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DvTM07h8Tio/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DvTM07h8Tio/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DvTM07h8Tio/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nadson O Ferinha Oficial",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nadson O Ferinha - EU ERA (V\u00eddeo Oficial)",
                    "description": "Ou\u00e7a o EP \"Tomando uma com o Ferinha\" em todos os apps de \u00e1udio: https://onerpm.link/TomandoUmaComOFerinha\n\nEU ERA\nComposi\u00e7\u00e3o: Bruno Caliman e Rafael Torres\nProduzida por Jonas Coruja\n\nEu Era\nLETRA\nA\u00ed voc\u00ea escolhe a melhor roupa\nA\u00ed voc\u00ea arruma o seu cabelo\nE sai com aquela sua amiga louca\nQue diz que o bom da vida \u00e9 ser solteiro\nMe diz se adiantou alguma coisa\nProcurar al\u00edvio passageiro\nBeijar umas quatro ou cinco bocas\nCom beijos que n\u00e3o tem gosto de beijo\nA\u00ed lembrou de mim, n\u00e3o teve jeito\nA\u00ed lembrou de mim, n\u00e3o teve jeito\nBeijou a boca errada, lembrou da boca certa\nEntrou numa gelada, lembrou da minha coberta\nSabe esse algu\u00e9m perfeito que voc\u00ea tanto espera?\nEu era, eu era\nA\u00ed voc\u00ea se lembra que a gente se completa\nE vai voltar pra mim, se for um pouco esperta\nPorque esse algu\u00e9m perfeito que voc\u00ea tanto espera\nEu era, eu era\nEu era\nA\u00ed voc\u00ea escolhe a melhor roupa\nA\u00ed voc\u00ea arruma o seu cabelo\nE sai com aquela sua amiga louca\nQue diz que o bom da vida \u00e9 ser solteiro\nMe diz se adiantou alguma coisa\nProcurar al\u00edvio passageiro\nBeijar umas quatro ou cinco bocas\nCom beijos que n\u00e3o tem gosto de beijo\nA\u00ed lembrou de mim, n\u00e3o teve jeito\nA\u00ed lembrou de mim, n\u00e3o teve jeito\nBeijou a boca errada, lembrou da boca certa\nEntrou numa gelada, lembrou da minha coberta\nSabe esse algu\u00e9m perfeito que voc\u00ea tanto espera?\nEu era, eu era\nA\u00ed voc\u00ea se lembra que a gente se completa\nE vai voltar pra mim, se for um pouco esperta\nPorque esse algu\u00e9m perfeito que voc\u00ea tanto espera\nEu era, eu era\nBeijou a boca errada, lembrou da boca certa\nEntrou numa gelada, lembrou da minha coberta\nSabe esse algu\u00e9m perfeito que voc\u00ea tanto espera?\nEu era, eu era\nA\u00ed voc\u00ea se lembra que a gente se completa\nE vai voltar pra mim, se for um pouco esperta\nPorque esse algu\u00e9m perfeito que voc\u00ea tanto espera\nEu era, eu era, eu era\nEu era\n\nCinegrafistas:\nKlecio Barreto\nAnanias Neves\nIan Passos \nMarcus F\u00e1bio\nRog\u00e9rio Moraes\n\nDire\u00e7\u00e3o: Rog\u00e9rio Sampaio\nEdi\u00e7\u00e3o: Rog\u00e9rio Sampaio\n\n#NadsonOFerinha #EuEra"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "228086",
                "likeCount": "5162",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7uiExUJhikq6PmM1F-K1OjoxmAY",
            "id": "iNpxHRI5sRE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:00:07Z",
                "channelId": "UC9ub6coUFOE9BgT6r0PcEWA",
                "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor | Rei e Santo [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Rei e Santo\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em maio/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/uN7levli1Ng\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/ReieSanto\n\u25ba https://onerpm.link/CalmariaCancaoeLouvor\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Rei e Santo \n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Cl\u00e1udio Louvor \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Rei e Santo\n\nSanto, Santo \u00e9 o Senhor, Rei dos Reis\nA Ele eu canto e rendo Gl\u00f3ria\nOh Gl\u00f3ria, ao Senhor Rei dos Reis\nEle \u00e9 Rei pra sempre\n\nEu quero O adorar, eu quero O exaltar\nEu quero render Gl\u00f3ria, a quem merece Gl\u00f3ria\nQuero abrir meu cora\u00e7\u00e3o, por completo me entregar\nMe despir do meu orgulho e a Ele eu louvar\nE dizer que Ele \u00e9\n\nSanto, Santo, \u00e9 o Senhor Rei dos Reis\nA Ele eu canto e rendo Gl\u00f3ria\nGl\u00f3ria, ao Senhor Rei dos Reis\nEle \u00e9 Rei pra sempre\n\nEle est\u00e1 sentado sobre o trono\nE Sua Gl\u00f3ria invade o lugar\nEm Sua coxa est\u00e1 escrito Rei dos Reis\nO universo est\u00e1 de baixo de Sua lei\n\nEle \u00e9 Santo e n\u00e3o aceita o pecado\n\u00c9 a Verdade e n\u00e3o aceita a mentira\nOs Seus ex\u00e9rcitos de anjos o adoram\nOs Seus arcanjos cantam Santo e gritam Gl\u00f3ria\n\nPossui a for\u00e7a, a majestade e o poder\nEle \u00e9 \u00fanico e ningu\u00e9m pode O vencer\nEle \u00e9 mais r\u00e1pido que a luz de um rel\u00e2mpago\nDiante d'Ele eu me prostro a dizer que Ele \u00e9\n\nSanto, Santo, \u00e9 o Senhor Rei dos Reis\nA Ele eu canto e rendo Gl\u00f3ria, Gl\u00f3ria\nAo Senhor Rei dos Reis\n\nEle \u00e9 a Estrela mais brilhante que h\u00e1 no universo\n\u00c9 o fogo que apareceu l\u00e1 no deserto\nQue falou com Mois\u00e9s e o encorajou\nSou contigo ombro a ombro Eu Sou o que Sou\n\nEle \u00e9 o Magistral, o Dono da hist\u00f3ria\nO mundo inteiro para com a Sua Gl\u00f3ria\nE hoje esse Deus est\u00e1 presente aqui\nSinta o Seu poder, sinta o Seu agir\n\nEle \u00e9 o Rei dos Reis, o Guarda de Israel\n\u00c9 o come\u00e7o de tudo, Ele \u00e9 Fiel\nPor toda a minha vida eu vou o exaltar\nEu vou o adorar e dizer que Ele \u00e9\n\nSanto, Santo, \u00e9 o Senhor Rei dos Reis\nA Ele eu canto e rendo Gl\u00f3ria, Gl\u00f3ria\nAo Senhor Rei dos Reis\n\nSeja entronizado nas alturas\nSeja o Teu nome adorado em todo o universo\nSeja Tua voz com um estalar de um trov\u00e3o\nE que todos os povos tremam diante de Ti\nSeja espalhada como poeira em todo mundo a Tua palavra\nE que eles saibam que tu \u00c9s a pr\u00f3pria verdade\nQue todos joelhos se dobrem e se prostrem diante de Ti\nPois Tu \u00c9s o come\u00e7o, Tu \u00c9s o meio, Tu \u00c9s o fim\n\nEle \u00e9 a Estrela mais brilhante que h\u00e1 no universo\n\u00c9 o fogo que apareceu l\u00e1 no deserto\nQue falou com Mois\u00e9s e o encorajou\nSou contigo ombro a ombro Eu Sou o que Sou\n\nEle \u00e9 o magistral, o dono da hist\u00f3ria\nO mundo inteiro para com a Sua Gl\u00f3ria\nE hoje esse Deus est\u00e1 presente aqui\nSinta o Seu poder, sinta o Seu agir\n\nEle \u00e9 o Rei dos Reis, o Guarda de Israel\n\u00c9 o come\u00e7o de tudo, Ele \u00e9 Fiel\nPor toda a minha vida eu vou o exaltar\nEu vou o adorar e dizer que Ele \u00e9\n\nSanto, Santo, \u00e9 o Senhor Rei dos Reis\nA Ele eu canto e rendo Gl\u00f3ria, Gl\u00f3ria, Gl\u00f3ria\nGl\u00f3ria, Gl\u00f3ria, Gl\u00f3ria ao Senhor Rei dos Reis\nEle \u00e9 Rei pra sempre!\n\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #ReieSanto",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iNpxHRI5sRE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iNpxHRI5sRE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iNpxHRI5sRE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iNpxHRI5sRE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iNpxHRI5sRE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor",
                "tags": [
                    "Can\u00e7\u00e3o & Louvor",
                    "Calmaria",
                    "DVD 20 ANOS",
                    "Todah Music",
                    "Can\u00e7\u00e3o e louvor",
                    "Rei e Santo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor | Rei e Santo [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Rei e Santo\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em maio/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/uN7levli1Ng\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/ReieSanto\n\u25ba https://onerpm.link/CalmariaCancaoeLouvor\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Rei e Santo \n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Cl\u00e1udio Louvor \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Rei e Santo\n\nSanto, Santo \u00e9 o Senhor, Rei dos Reis\nA Ele eu canto e rendo Gl\u00f3ria\nOh Gl\u00f3ria, ao Senhor Rei dos Reis\nEle \u00e9 Rei pra sempre\n\nEu quero O adorar, eu quero O exaltar\nEu quero render Gl\u00f3ria, a quem merece Gl\u00f3ria\nQuero abrir meu cora\u00e7\u00e3o, por completo me entregar\nMe despir do meu orgulho e a Ele eu louvar\nE dizer que Ele \u00e9\n\nSanto, Santo, \u00e9 o Senhor Rei dos Reis\nA Ele eu canto e rendo Gl\u00f3ria\nGl\u00f3ria, ao Senhor Rei dos Reis\nEle \u00e9 Rei pra sempre\n\nEle est\u00e1 sentado sobre o trono\nE Sua Gl\u00f3ria invade o lugar\nEm Sua coxa est\u00e1 escrito Rei dos Reis\nO universo est\u00e1 de baixo de Sua lei\n\nEle \u00e9 Santo e n\u00e3o aceita o pecado\n\u00c9 a Verdade e n\u00e3o aceita a mentira\nOs Seus ex\u00e9rcitos de anjos o adoram\nOs Seus arcanjos cantam Santo e gritam Gl\u00f3ria\n\nPossui a for\u00e7a, a majestade e o poder\nEle \u00e9 \u00fanico e ningu\u00e9m pode O vencer\nEle \u00e9 mais r\u00e1pido que a luz de um rel\u00e2mpago\nDiante d'Ele eu me prostro a dizer que Ele \u00e9\n\nSanto, Santo, \u00e9 o Senhor Rei dos Reis\nA Ele eu canto e rendo Gl\u00f3ria, Gl\u00f3ria\nAo Senhor Rei dos Reis\n\nEle \u00e9 a Estrela mais brilhante que h\u00e1 no universo\n\u00c9 o fogo que apareceu l\u00e1 no deserto\nQue falou com Mois\u00e9s e o encorajou\nSou contigo ombro a ombro Eu Sou o que Sou\n\nEle \u00e9 o Magistral, o Dono da hist\u00f3ria\nO mundo inteiro para com a Sua Gl\u00f3ria\nE hoje esse Deus est\u00e1 presente aqui\nSinta o Seu poder, sinta o Seu agir\n\nEle \u00e9 o Rei dos Reis, o Guarda de Israel\n\u00c9 o come\u00e7o de tudo, Ele \u00e9 Fiel\nPor toda a minha vida eu vou o exaltar\nEu vou o adorar e dizer que Ele \u00e9\n\nSanto, Santo, \u00e9 o Senhor Rei dos Reis\nA Ele eu canto e rendo Gl\u00f3ria, Gl\u00f3ria\nAo Senhor Rei dos Reis\n\nSeja entronizado nas alturas\nSeja o Teu nome adorado em todo o universo\nSeja Tua voz com um estalar de um trov\u00e3o\nE que todos os povos tremam diante de Ti\nSeja espalhada como poeira em todo mundo a Tua palavra\nE que eles saibam que tu \u00c9s a pr\u00f3pria verdade\nQue todos joelhos se dobrem e se prostrem diante de Ti\nPois Tu \u00c9s o come\u00e7o, Tu \u00c9s o meio, Tu \u00c9s o fim\n\nEle \u00e9 a Estrela mais brilhante que h\u00e1 no universo\n\u00c9 o fogo que apareceu l\u00e1 no deserto\nQue falou com Mois\u00e9s e o encorajou\nSou contigo ombro a ombro Eu Sou o que Sou\n\nEle \u00e9 o magistral, o dono da hist\u00f3ria\nO mundo inteiro para com a Sua Gl\u00f3ria\nE hoje esse Deus est\u00e1 presente aqui\nSinta o Seu poder, sinta o Seu agir\n\nEle \u00e9 o Rei dos Reis, o Guarda de Israel\n\u00c9 o come\u00e7o de tudo, Ele \u00e9 Fiel\nPor toda a minha vida eu vou o exaltar\nEu vou o adorar e dizer que Ele \u00e9\n\nSanto, Santo, \u00e9 o Senhor Rei dos Reis\nA Ele eu canto e rendo Gl\u00f3ria, Gl\u00f3ria, Gl\u00f3ria\nGl\u00f3ria, Gl\u00f3ria, Gl\u00f3ria ao Senhor Rei dos Reis\nEle \u00e9 Rei pra sempre!\n\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #ReieSanto"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "282909",
                "likeCount": "17705",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1055"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3rj6v1RZutEr0_YATa9CIwB3FpE",
            "id": "jQJ9xj7Wf9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:01:13Z",
                "channelId": "UCTa_X-4mmje4Tk0lig9t4Mw",
                "title": "Manu Bahtid\u00e3o, Clara - Agora Aguenta Cora\u00e7\u00e3o (Video Oficial)",
                "description": "Confira agora o video oficial da m\u00fasica \"Agora Aguenta Cora\u00e7\u00e3o\" de Manu Bahtid\u00e3o e Clara!\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas: https://onerpm.link/agoraaguentacoracao\n\nAcompanhe Manu Bahtid\u00e3o nas redes sociais:\nhttps://facebook.com/contatomanureal\nhttps://www.instagram.com/manuoficial\nhttps://tiktok.com/@manuoficial\nhttps://x.com/eumanuoficial\n\n\u25b6 Contrate os Shows de Manu Bahtid\u00e3o: (62) 9 8101-6755\n\n\"Agora Aguenta Cora\u00e7\u00e3o\"\nCompositores: Manu Bahtid\u00e3o, Ricardus Jr, L\u00e9o Carvalho, Romim Mahta.\n\nO certo mesmo era a gente n\u00e3o manter contato\nO certo mesmo era a gente se afastar\nUma hora dessa a gente n\u00e3o vai segurar\n\nEu quase j\u00e1 soltei um eu te amo\nQuase falei seu nome na hora h\nUltimamente eu fa\u00e7o amor chorando\nDe olhos fechados pra te imaginar\n\nAgora aguenta cora\u00e7\u00e3o\nSe livrar dessa pris\u00e3o\nT\u00e1 insistindo em querer ele por perto\nMesmo sabendo que n\u00e3o vai dar certo\n\nAgora aguenta cora\u00e7\u00e3o\nSe livrar dessa pris\u00e3o\nEu s\u00f3 queria controlar meus sentimentos\nPra evitar todo esse sofrimento\n\n\n#ManuBahtidao #Clara #AgoraAguentaCora\u00e7\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jQJ9xj7Wf9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jQJ9xj7Wf9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jQJ9xj7Wf9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jQJ9xj7Wf9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jQJ9xj7Wf9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manu Bahtid\u00e3o",
                "tags": [
                    "manu",
                    "manu bahtidao",
                    "clara",
                    "agora aguenta cora\u00e7\u00e3o",
                    "se livrar dessa pris\u00e3o",
                    "manu batid\u00e3o",
                    "universo manu batid\u00e3o",
                    "daqui pra sempre",
                    "manu batid\u00e3o universo",
                    "manu batid\u00e3o 2025",
                    "musicas",
                    "manu bahtid\u00e3o",
                    "abismo",
                    "vinho branco",
                    "tomara que ele te leve pra viajar",
                    "m\u00fasica",
                    "quem nunca falou manu batid\u00e3o",
                    "clara filha da manu batid\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Manu Bahtid\u00e3o, Clara - Agora Aguenta Cora\u00e7\u00e3o (Video Oficial)",
                    "description": "Confira agora o video oficial da m\u00fasica \"Agora Aguenta Cora\u00e7\u00e3o\" de Manu Bahtid\u00e3o e Clara!\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas: https://onerpm.link/agoraaguentacoracao\n\nAcompanhe Manu Bahtid\u00e3o nas redes sociais:\nhttps://facebook.com/contatomanureal\nhttps://www.instagram.com/manuoficial\nhttps://tiktok.com/@manuoficial\nhttps://x.com/eumanuoficial\n\n\u25b6 Contrate os Shows de Manu Bahtid\u00e3o: (62) 9 8101-6755\n\n\"Agora Aguenta Cora\u00e7\u00e3o\"\nCompositores: Manu Bahtid\u00e3o, Ricardus Jr, L\u00e9o Carvalho, Romim Mahta.\n\nO certo mesmo era a gente n\u00e3o manter contato\nO certo mesmo era a gente se afastar\nUma hora dessa a gente n\u00e3o vai segurar\n\nEu quase j\u00e1 soltei um eu te amo\nQuase falei seu nome na hora h\nUltimamente eu fa\u00e7o amor chorando\nDe olhos fechados pra te imaginar\n\nAgora aguenta cora\u00e7\u00e3o\nSe livrar dessa pris\u00e3o\nT\u00e1 insistindo em querer ele por perto\nMesmo sabendo que n\u00e3o vai dar certo\n\nAgora aguenta cora\u00e7\u00e3o\nSe livrar dessa pris\u00e3o\nEu s\u00f3 queria controlar meus sentimentos\nPra evitar todo esse sofrimento\n\n\n#ManuBahtidao #Clara #AgoraAguentaCora\u00e7\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "446315",
                "likeCount": "8614",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2239"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4pv6ltodu_eMD8r8sB2RJOKgeZA",
            "id": "sDdhdfoOdrk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:00:06Z",
                "channelId": "UCRD1ypvmK7e_05Rtu9zHOfQ",
                "title": "Deixa Nois Viver \ud83d\udd0a - Ana Castela, @alok",
                "description": "Ou\u00e7a Agora: https://ffm.to/opresave\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Rodrigo Zan\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o: Mariana Zirondi\nDiretora de Cria\u00e7\u00e3o: Leonor Macedo\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Alexandre Biancamano, Mariana Zirondi\n\nProdutora: Noze Studios\nAg\u00eancia: On The Nose\nGerente de Marketing: Everton Albertoni\nSocial Manager:: Jean Carlos, Marcella Azevedo, Yasmin Siqueira e Beatriz Pimentel\nDiretor de Arte: VG\nGerente de gravadora: Douglas Alessi\nProdu\u00e7\u00e3o: Mika Segura, Nay Gundi\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica AgroPlay: Filipe Eberhard\n\nEquipe Ribeir\u00e3o Preto\nDiretor de Fotografia: Leco Moura \nOperador de C\u00e2mera 01: Caio Pacheco\nOperador de C\u00e2mera 02: Gustavo Freitas\nOperador de C\u00e2mera 03: Lucas Santos \nOperador de C\u00e2mera 04: Vitor Toledo\nOperador de Drone: Gustavo Remor \nGaffer: Adilson Sacramento (Bahia) \nAssistente T\u00e9cnico: Rodrigo de Oliveira Santos\nAssistente de C\u00e2mera: Thiago Bas\u00edlio\nOperador de Som: Danilo Bressan \n\nEquipe Londrina \nDiretor de Fotografia: Leco Moura \nOperador de C\u00e2mera: Thiago Bas\u00edlio\nOperador de Drone: Wellington Hugo\nGaffer: Luiz Rossi \nMaquinista: Guilherme Mortean \nAssistente de C\u00e2mera: Thiago Bas\u00edlio\nOperador de Som: Giovani Nori  \nMotorista: Rafael Baz\u00edlio  \nCoordena\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Danielle Martins\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o Executiva: Carolina Faria \nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Leonardo Cardoso\nLogger: Gabriel Paz\nMontagem e Edi\u00e7\u00e3o: Rafael Mancini\nColor Grading: Marina Franzolim \nVFX: Gabriel Paz\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Elisangela Matta, Onofre Neto\n\n\nDEIXA NOIS VIVER\nAna Castela, Alok\nComposi\u00e7\u00e3o: Mateus F\u00e9lix / L\u00e9o Souzza / Rodolfo Alessi / Vinicius Poeta / Lucas Medeiros / David Mickey Karbal / Peter Hanna / Darla Jade / Evan Miles / Daniel Oron\n\nLetra: \nHoje eu s\u00f3 volto pra casa\nQuando o dia acabar \nOu desligar o som\n\nN\u00e3o quero saber de nada \nHoje ningu\u00e9m acha eu nesse mund\u00e3o\n\nHoje eu s\u00f3 volto pra casa\nQuando o dia acabar\nOu desligar o som\n\nN\u00e3o quero saber de nada\nHoje ningu\u00e9m acha eu nesse mund\u00e3o\n\nuo ooh\n\nNa na na na na na na\nNa na na na na na na\n\nuo ooh\n\nNa na na na na na na\nNa na na na na na na\n\nHoje tudo pode\nO grave ta forte\nDeixa Nois viver\n\nS\u00f3 uso Whiky do bom\n\u00c9 nois que comanda o som\nFaz os pared\u00e3o tremer\n\nHoje eu s\u00f3 volto pra casa\nQuando o dia acabar \nOu desligar o som\n\nN\u00e3o quero saber de nada \nHoje ningu\u00e9m acha eu nesse mund\u00e3o\n\nHoje eu s\u00f3 volto pra casa\nQuando o dia acabar \nOu desligar o som\n\nN\u00e3o quero saber de nada \nHoje ningu\u00e9m acha eu nesse mund\u00e3o\n\nBOIADEIRA\n\nuo ooh\n\nNa na na na na na na\nNa na na na na na na\n\nuo ooh\n\nNa na na na na na na\nNa na na na na na na",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDdhdfoOdrk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDdhdfoOdrk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDdhdfoOdrk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDdhdfoOdrk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDdhdfoOdrk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ana Castela",
                "tags": [
                    "alok",
                    "pop",
                    "country",
                    "sertanejo",
                    "eletronico",
                    "boiadeira",
                    "gro",
                    "trend",
                    "ana castela"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Deixa Nois Viver \ud83d\udd0a - Ana Castela, @alok",
                    "description": "Ou\u00e7a Agora: https://ffm.to/opresave\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Rodrigo Zan\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o: Mariana Zirondi\nDiretora de Cria\u00e7\u00e3o: Leonor Macedo\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Alexandre Biancamano, Mariana Zirondi\n\nProdutora: Noze Studios\nAg\u00eancia: On The Nose\nGerente de Marketing: Everton Albertoni\nSocial Manager:: Jean Carlos, Marcella Azevedo, Yasmin Siqueira e Beatriz Pimentel\nDiretor de Arte: VG\nGerente de gravadora: Douglas Alessi\nProdu\u00e7\u00e3o: Mika Segura, Nay Gundi\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica AgroPlay: Filipe Eberhard\n\nEquipe Ribeir\u00e3o Preto\nDiretor de Fotografia: Leco Moura \nOperador de C\u00e2mera 01: Caio Pacheco\nOperador de C\u00e2mera 02: Gustavo Freitas\nOperador de C\u00e2mera 03: Lucas Santos \nOperador de C\u00e2mera 04: Vitor Toledo\nOperador de Drone: Gustavo Remor \nGaffer: Adilson Sacramento (Bahia) \nAssistente T\u00e9cnico: Rodrigo de Oliveira Santos\nAssistente de C\u00e2mera: Thiago Bas\u00edlio\nOperador de Som: Danilo Bressan \n\nEquipe Londrina \nDiretor de Fotografia: Leco Moura \nOperador de C\u00e2mera: Thiago Bas\u00edlio\nOperador de Drone: Wellington Hugo\nGaffer: Luiz Rossi \nMaquinista: Guilherme Mortean \nAssistente de C\u00e2mera: Thiago Bas\u00edlio\nOperador de Som: Giovani Nori  \nMotorista: Rafael Baz\u00edlio  \nCoordena\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Danielle Martins\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o Executiva: Carolina Faria \nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Leonardo Cardoso\nLogger: Gabriel Paz\nMontagem e Edi\u00e7\u00e3o: Rafael Mancini\nColor Grading: Marina Franzolim \nVFX: Gabriel Paz\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Elisangela Matta, Onofre Neto\n\n\nDEIXA NOIS VIVER\nAna Castela, Alok\nComposi\u00e7\u00e3o: Mateus F\u00e9lix / L\u00e9o Souzza / Rodolfo Alessi / Vinicius Poeta / Lucas Medeiros / David Mickey Karbal / Peter Hanna / Darla Jade / Evan Miles / Daniel Oron\n\nLetra: \nHoje eu s\u00f3 volto pra casa\nQuando o dia acabar \nOu desligar o som\n\nN\u00e3o quero saber de nada \nHoje ningu\u00e9m acha eu nesse mund\u00e3o\n\nHoje eu s\u00f3 volto pra casa\nQuando o dia acabar\nOu desligar o som\n\nN\u00e3o quero saber de nada\nHoje ningu\u00e9m acha eu nesse mund\u00e3o\n\nuo ooh\n\nNa na na na na na na\nNa na na na na na na\n\nuo ooh\n\nNa na na na na na na\nNa na na na na na na\n\nHoje tudo pode\nO grave ta forte\nDeixa Nois viver\n\nS\u00f3 uso Whiky do bom\n\u00c9 nois que comanda o som\nFaz os pared\u00e3o tremer\n\nHoje eu s\u00f3 volto pra casa\nQuando o dia acabar \nOu desligar o som\n\nN\u00e3o quero saber de nada \nHoje ningu\u00e9m acha eu nesse mund\u00e3o\n\nHoje eu s\u00f3 volto pra casa\nQuando o dia acabar \nOu desligar o som\n\nN\u00e3o quero saber de nada \nHoje ningu\u00e9m acha eu nesse mund\u00e3o\n\nBOIADEIRA\n\nuo ooh\n\nNa na na na na na na\nNa na na na na na na\n\nuo ooh\n\nNa na na na na na na\nNa na na na na na na"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3867775",
                "likeCount": "13218",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2081"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3K-71druOLfVPIO4CF9XsjEErGQ",
            "id": "y3yUq-54TQs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T19:10:09Z",
                "channelId": "UCN-opsqqDunWO6h5uCp9Y4g",
                "title": "SOS M\u00e3e: Ana Hickmann visita Graciele e Clara, filha ca\u00e7ula de Zez\u00e9 Di Camargo",
                "description": "Graciele Lacerda e Zez\u00e9 Di Camargo enfrentaram diversos desafios para realizar o sonho de ter a filha Clara. Ap\u00f3s seis tentativas de fertiliza\u00e7\u00e3o in vitro e o diagn\u00f3stico de endometriose, a s\u00e9tima tentativa finalmente trouxe sucesso. Zez\u00e9, que j\u00e1 \u00e9 pai de tr\u00eas filhos, deu total apoio emocional a Graciele, refor\u00e7ando a uni\u00e3o do casal. Nesta nova fase, Ana Hickmann visitou Graciele e a pequena Clara, mostrou o quarto da menina e presenteou a fam\u00edlia com lembran\u00e7as especiais. Confira os detalhes desse momento emocionante!\n\nInscreva-se no canal Hoje em Dia:   http://r7.com/DUqw\nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus:   https://www.playplus.com\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/hoje-em-dia\nhttps://www.instagram.com/hojeemdia/\nhttps://twitter.com/hojeemdia\nhttps://www.threads.net/@hojeemdia\nhttps://www.tiktok.com/@hojeemdiaoficial\nhttps://www.facebook.com/ProgramaHojeEmDia/\n\n#HojeEmDia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3yUq-54TQs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3yUq-54TQs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3yUq-54TQs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3yUq-54TQs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3yUq-54TQs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hoje em Dia",
                "tags": [
                    "hoje em dia",
                    "record",
                    "ticiane pinheiro",
                    "ana hickmann",
                    "renata alves",
                    "celso zecatelli"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOS M\u00e3e: Ana Hickmann visita Graciele e Clara, filha ca\u00e7ula de Zez\u00e9 Di Camargo",
                    "description": "Graciele Lacerda e Zez\u00e9 Di Camargo enfrentaram diversos desafios para realizar o sonho de ter a filha Clara. Ap\u00f3s seis tentativas de fertiliza\u00e7\u00e3o in vitro e o diagn\u00f3stico de endometriose, a s\u00e9tima tentativa finalmente trouxe sucesso. Zez\u00e9, que j\u00e1 \u00e9 pai de tr\u00eas filhos, deu total apoio emocional a Graciele, refor\u00e7ando a uni\u00e3o do casal. Nesta nova fase, Ana Hickmann visitou Graciele e a pequena Clara, mostrou o quarto da menina e presenteou a fam\u00edlia com lembran\u00e7as especiais. Confira os detalhes desse momento emocionante!\n\nInscreva-se no canal Hoje em Dia:   http://r7.com/DUqw\nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus:   https://www.playplus.com\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/hoje-em-dia\nhttps://www.instagram.com/hojeemdia/\nhttps://twitter.com/hojeemdia\nhttps://www.threads.net/@hojeemdia\nhttps://www.tiktok.com/@hojeemdiaoficial\nhttps://www.facebook.com/ProgramaHojeEmDia/\n\n#HojeEmDia"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "464379",
                "likeCount": "2744",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "73ul9ieL-PTGVXdVWrnbaSCtgK4",
            "id": "vdmyzv8IK6I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:00:06Z",
                "channelId": "UC-_Czj1ogmZhctxzV7-pGKw",
                "title": "Cuidado.",
                "description": "Oi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nNesse v\u00eddeo, eu pensei em abordar um assunto que infelizmente eu acabo vendo em meus coment\u00e1rios mais do que eu esperava. Espero ter ajudado de alguma forma caso voc\u00ea se encontre em alguma situa\u00e7\u00e3o assim. E lembre-se, voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho!\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53Email de contato: Brubs@a2zinfluencers.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pelo maravilhoso: @gusta.editing",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdmyzv8IK6I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdmyzv8IK6I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdmyzv8IK6I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdmyzv8IK6I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdmyzv8IK6I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brubs",
                "tags": [
                    "#animation",
                    "animacao 2d",
                    "#anima\u00e7\u00e3o",
                    "#2danimation",
                    "#BRSAnima\u00e7\u00f5es",
                    "#anima\u00e7ao",
                    "#desenho",
                    "#problema",
                    "#hist\u00f3ria",
                    "#hist\u00f3rias",
                    "#toon",
                    "hist\u00f3rias de vida",
                    "#vida",
                    "#perrengue",
                    "#dificuldade",
                    "#dublado",
                    "#desenhista",
                    "#fam\u00edlia",
                    "#animada",
                    "#anima\u00e7\u00e3obra",
                    "#historinhacombonecas",
                    "#engra\u00e7ado",
                    "#com\u00e9dia",
                    "#animado",
                    "#cartoon",
                    "#anima",
                    "#anime",
                    "#escola",
                    "#estudoemcasa",
                    "historias de escola",
                    "ensino m\u00e9dio",
                    "bullying na escola",
                    "bullying na adolesc\u00eancia",
                    "narcisismo",
                    "narcisista",
                    "mentes em pauta",
                    "psicologia",
                    "abuso narcisista",
                    "sa\u00fade mental"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cuidado.",
                    "description": "Oi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nNesse v\u00eddeo, eu pensei em abordar um assunto que infelizmente eu acabo vendo em meus coment\u00e1rios mais do que eu esperava. Espero ter ajudado de alguma forma caso voc\u00ea se encontre em alguma situa\u00e7\u00e3o assim. E lembre-se, voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho!\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53Email de contato: Brubs@a2zinfluencers.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pelo maravilhoso: @gusta.editing"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "541387",
                "likeCount": "44677",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2927"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rB7ykGTSCAqlGIZL-0S44vYdkc4",
            "id": "HwGLapJnSPs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:00:07Z",
                "channelId": "UCQ6byO2M8FIqqg0d4YMpwGw",
                "title": "Mar\u00edlia Tavares, Murilo Huff - C\u00ea Tem o Molho",
                "description": "Contato para shows: (62) 99928-3121 \n\nOu\u00e7a: https://lnk.to/CeTemOMolho\n\nAcompanhe a Mar\u00edlia Tavares\nInstagram: https://www.instagram.com/mariliatavares/\nFacebook: https://www.facebook.com/mariliatavaresrr/\nTwitter: https://twitter.com/mariliatavaresz\nTiktok: https://www.tiktok.com/@mariliatavaresoficial\nKwai: https://www.kwai.com/@mariliatavares\n\nC\u00ca TEM O MOLHO\nCompositores: Lari Ferreira e Renato Sousa\n\nPode contar a\u00ed das dez que c\u00ea ligou eu atendi umas onze\nNunca deixei de ir pra v\u00ea tudo isso a\u00ed\nQue a sua roupa esconde\n\nVoc\u00ea vai me usar e eu vou usar\nA desculpa que \u00e9 a \u00faltima vez que aceitei\nA banheira de espuma\nMinhas costas na sua unha\nMas t\u00f4 mentindo fei\n\n\u00c9 que c\u00ea tem o molho o tempero\nTem o gosto tem o cheiro\nQue desgrama a minha vida\nQue me deixa quase louca (o)\n\n\u00c9 que c\u00ea tem o molho o tempero\nTem a chama nois na cama \u00e9 o isqueiro\nE a gasolina eu t\u00f4 louca (o) pra esse fogo\nQueimar esse colch\u00e3o de novo\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nDiretor Geral: Flaney Gonzallez\nDiretor Fotografia: Leonardo Ximenes\nFoquista: Raul Ledes\nAssist\u00eancia de C\u00e2mera: Bruna Chamelet e Emannoel Dias\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Fred Miglino\nGaffers: Vailson Souza e Leandro Pereira\nCenografo: Neltom Fernandes e Guilherme N\u00e9lio\nCamarim: D\u00e9bora Souza \nAssistente Dire\u00e7\u00e3o: Jo\u00e3o Victor\nLoca\u00e7\u00e3o: Studio MOUSIKI\nMarketing Digital Duettos Music: Marcello Krauze, Larissa Ara\u00fajo, Wilson Bispo, Paulo Tavares\nGravadora Warner Music: A&R Manager - Luciana Costa, A&R Diretor - Marcos Kilzer, A&R Administra\u00e7\u00e3o - B\u00e1rbara Rodrigues, Label Marketing - Maria Eduarda Denys, Assistente de Marketing - Mariana Fonseca",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HwGLapJnSPs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HwGLapJnSPs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HwGLapJnSPs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HwGLapJnSPs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HwGLapJnSPs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mar\u00edlia Tavares",
                "tags": [
                    "marilia tavares",
                    "marilia",
                    "murilo huff",
                    "c\u00ea tem o molho",
                    "marilia mendon\u00e7a"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mar\u00edlia Tavares, Murilo Huff - C\u00ea Tem o Molho",
                    "description": "Contato para shows: (62) 99928-3121 \n\nOu\u00e7a: https://lnk.to/CeTemOMolho\n\nAcompanhe a Mar\u00edlia Tavares\nInstagram: https://www.instagram.com/mariliatavares/\nFacebook: https://www.facebook.com/mariliatavaresrr/\nTwitter: https://twitter.com/mariliatavaresz\nTiktok: https://www.tiktok.com/@mariliatavaresoficial\nKwai: https://www.kwai.com/@mariliatavares\n\nC\u00ca TEM O MOLHO\nCompositores: Lari Ferreira e Renato Sousa\n\nPode contar a\u00ed das dez que c\u00ea ligou eu atendi umas onze\nNunca deixei de ir pra v\u00ea tudo isso a\u00ed\nQue a sua roupa esconde\n\nVoc\u00ea vai me usar e eu vou usar\nA desculpa que \u00e9 a \u00faltima vez que aceitei\nA banheira de espuma\nMinhas costas na sua unha\nMas t\u00f4 mentindo fei\n\n\u00c9 que c\u00ea tem o molho o tempero\nTem o gosto tem o cheiro\nQue desgrama a minha vida\nQue me deixa quase louca (o)\n\n\u00c9 que c\u00ea tem o molho o tempero\nTem a chama nois na cama \u00e9 o isqueiro\nE a gasolina eu t\u00f4 louca (o) pra esse fogo\nQueimar esse colch\u00e3o de novo\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nDiretor Geral: Flaney Gonzallez\nDiretor Fotografia: Leonardo Ximenes\nFoquista: Raul Ledes\nAssist\u00eancia de C\u00e2mera: Bruna Chamelet e Emannoel Dias\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Fred Miglino\nGaffers: Vailson Souza e Leandro Pereira\nCenografo: Neltom Fernandes e Guilherme N\u00e9lio\nCamarim: D\u00e9bora Souza \nAssistente Dire\u00e7\u00e3o: Jo\u00e3o Victor\nLoca\u00e7\u00e3o: Studio MOUSIKI\nMarketing Digital Duettos Music: Marcello Krauze, Larissa Ara\u00fajo, Wilson Bispo, Paulo Tavares\nGravadora Warner Music: A&R Manager - Luciana Costa, A&R Diretor - Marcos Kilzer, A&R Administra\u00e7\u00e3o - B\u00e1rbara Rodrigues, Label Marketing - Maria Eduarda Denys, Assistente de Marketing - Mariana Fonseca"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2187241",
                "likeCount": "22472",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4789"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zfh5trG8NJC30FORDJbf1lHjuzo",
            "id": "PylSPztXQ0w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:00:08Z",
                "channelId": "UCG90vRbG7aMXu0nD0DQ2wFA",
                "title": "MC Luuky - Lancha do Bolol\u00f4 (Clipe Oficial) DJ Oreia",
                "description": "MC LUUKY \u00ae\n\nArtista: MC Luuky\nM\u00fasica: Lancha do Bolol\u00f4\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ Oreia\nDiretor de Video: GL @gustavolimawalk\n\n#mcluuky",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PylSPztXQ0w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PylSPztXQ0w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PylSPztXQ0w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PylSPztXQ0w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PylSPztXQ0w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Luuky",
                "tags": [
                    "MC Luuky",
                    "Lancha do Bololo",
                    "Menor Desacato"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MC Luuky - Lancha do Bolol\u00f4 (Clipe Oficial) DJ Oreia",
                    "description": "MC LUUKY \u00ae\n\nArtista: MC Luuky\nM\u00fasica: Lancha do Bolol\u00f4\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ Oreia\nDiretor de Video: GL @gustavolimawalk\n\n#mcluuky"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "187024",
                "likeCount": "7538",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "760"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HkozIqE1-_umnhqIYx7nBK2Zwgo",
            "id": "8UaxQj2KxWA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T22:59:13Z",
                "channelId": "UC5mbdMnTR5QX0QQRb7lUXwQ",
                "title": "O t\u00e3o sonhado dia chegou! Casamento da nossa filha!\ud83d\ude0d",
                "description": "Ol\u00e1 fam\u00edlia tudo bem com voc\u00eas?\nO v\u00eddeo de hoje est\u00e1 bem legal!\nEsperamos que gostem!\nDeixem seu like e comentem bastante o v\u00eddeo de hoje!\nE se inscreva no canal da fam\u00edlia schinemann se voc\u00ea ainda n\u00e3o \u00e9 inscrito!\nQue Deus aben\u00e7oe a todos\ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83e\udd70\ncanal da Alanys: @alanysschinemann \nInstagram: https://instagram.com/andressaschinemann?igshid=1huahxj7s8pjr\n#casamento #eua #estadosunidos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UaxQj2KxWA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UaxQj2KxWA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UaxQj2KxWA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UaxQj2KxWA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UaxQj2KxWA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fam\u00edlia Schinemann",
                "tags": [
                    "lixo",
                    "lixo dos estados unidos",
                    "estados unidos",
                    "basura",
                    "casas",
                    "limpeza",
                    "casas dos eua",
                    "eua",
                    "lixo de loja",
                    "lixo de rua",
                    "famosos",
                    "fofoca",
                    "adeline camargo",
                    "mercados",
                    "comidas",
                    "cozinha",
                    "gravidez",
                    "gringos",
                    "ingles",
                    "americanos",
                    "familia",
                    "viajens",
                    "orlando",
                    "disney"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O t\u00e3o sonhado dia chegou! Casamento da nossa filha!\ud83d\ude0d",
                    "description": "Ol\u00e1 fam\u00edlia tudo bem com voc\u00eas?\nO v\u00eddeo de hoje est\u00e1 bem legal!\nEsperamos que gostem!\nDeixem seu like e comentem bastante o v\u00eddeo de hoje!\nE se inscreva no canal da fam\u00edlia schinemann se voc\u00ea ainda n\u00e3o \u00e9 inscrito!\nQue Deus aben\u00e7oe a todos\ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83e\udd70\ncanal da Alanys: @alanysschinemann \nInstagram: https://instagram.com/andressaschinemann?igshid=1huahxj7s8pjr\n#casamento #eua #estadosunidos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "189546",
                "likeCount": "25657",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3314"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_VN5mNj5ik6hG-6CcfQCFGbXJZs",
            "id": "xD3IucIc6P8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T13:28:09Z",
                "channelId": "UCa2z1-KuJYbJ5cKHD_QUDoQ",
                "title": "Feridas Realistas - \ud83d\udee0\ufe0fSexta dos Mods\ud83d\udee0\ufe0f",
                "description": "oi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xD3IucIc6P8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xD3IucIc6P8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xD3IucIc6P8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xD3IucIc6P8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xD3IucIc6P8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A\u00e7\u00facar",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Feridas Realistas - \ud83d\udee0\ufe0fSexta dos Mods\ud83d\udee0\ufe0f",
                    "description": "oi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "215927",
                "likeCount": "3278",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "95"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fX0GfxAVyNEcUFJNRlYWhdgKVQo",
            "id": "EivFqBUPiX0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:00:23Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "VOLTAMOS PARA ANTIGA MANS\u00c3O DOS ROSA",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EivFqBUPiX0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EivFqBUPiX0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EivFqBUPiX0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EivFqBUPiX0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOLTAMOS PARA ANTIGA MANS\u00c3O DOS ROSA",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3144369",
                "likeCount": "51025",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2949"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DNiaWxP62nebeP_DX3UiTjmT7Mk",
            "id": "gRX3Gm-YPRY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:52:24Z",
                "channelId": "UC_k8KFBzEf0uQ8LRFSAgSUA",
                "title": "Avril Lavigne - Young & Dumb (feat. Simple Plan) (Official Video)",
                "description": "Official music video for Young & Dumb by Avril Lavigne ft. Simple Plan : https://avrillavigne.lnk.to/younganddumb\n\n@simpleplan \n\nCrew\n\nDirector - Brad Bischoff\nProducer - Kyle Bullington\nProducer - Taylor Stone\nAssociate Producer - Sam Persall\nDirector of Photography - Jimmy Liu Nyeango\nB Cam Operator - Jordan Temkin\nSkate Unit Operator - Johnny Campos\n1st Assistant Camera - Mark Villa\n2nd Assistant Camera - Michelle Alanis\nCamera Utility - Michael Nerud\nDIT Rafaele - Vesco\nVFX Supervisor - Jose Quintero\nGaffer - Kevin Kim\nBest Boy Electric - Rodolfo Martinez\nKey Grip - Matt Toledo\nBest Boy Grip - Edwin Allen Richards IV\nSwing - Phil Sanchez\nProduction Designer - Sarah Lund\nArt Director - Joanna Cabalquinto\nSet Dresser - Gavin Sullivan\nWardrobe Stylist - Ilona Howe\nHair and Makeup - Phil Nathaniel\nPA - Skyler Piltch\nPA - Matt Berry\nPA - Elliot Cockayne\nSocial Media Manager - Jaclyn Moy\nDrum Tech - Sage Weeber\nStage Tech - Crishia Peet\nBTS Photographer - Travis Allen\n\nPost\n\nEditor - Brad Bischoff\nPost Production Supervisor - Kyle Bullington\nPost Production Supervisor - Jose Quintero\nColorist - Sam Howells\n\nTalent\n\nCheerleader - Savannah Coffee\nJock - Chris Albano\nProm King - Jasesan Emeret\nProm Queen - Kiera Ann Morris\nAvril Lavigne - Cami Ritzler\nBellhop - David Moskowitz\nSkater - Nadia Fleenor\nSkater - Michelle Steilen\nSkater - Jordan Cramer\nSkater - Matt Jones\nTattoo Artist - Cory Hackbarth\nTattoo Design - Emmanuel Facio\n\nAvril\n\nHair - Gabe Pandero\nHair - Lauren Bates\nMakeup - Autumn Skibinski",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRX3Gm-YPRY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRX3Gm-YPRY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRX3Gm-YPRY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRX3Gm-YPRY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRX3Gm-YPRY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Avril Lavigne",
                "tags": [
                    "newmusic",
                    "avrillavigne",
                    "simpleplan"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Avril Lavigne - Young & Dumb (feat. Simple Plan) (Official Video)",
                    "description": "Official music video for Young & Dumb by Avril Lavigne ft. Simple Plan : https://avrillavigne.lnk.to/younganddumb\n\n@simpleplan \n\nCrew\n\nDirector - Brad Bischoff\nProducer - Kyle Bullington\nProducer - Taylor Stone\nAssociate Producer - Sam Persall\nDirector of Photography - Jimmy Liu Nyeango\nB Cam Operator - Jordan Temkin\nSkate Unit Operator - Johnny Campos\n1st Assistant Camera - Mark Villa\n2nd Assistant Camera - Michelle Alanis\nCamera Utility - Michael Nerud\nDIT Rafaele - Vesco\nVFX Supervisor - Jose Quintero\nGaffer - Kevin Kim\nBest Boy Electric - Rodolfo Martinez\nKey Grip - Matt Toledo\nBest Boy Grip - Edwin Allen Richards IV\nSwing - Phil Sanchez\nProduction Designer - Sarah Lund\nArt Director - Joanna Cabalquinto\nSet Dresser - Gavin Sullivan\nWardrobe Stylist - Ilona Howe\nHair and Makeup - Phil Nathaniel\nPA - Skyler Piltch\nPA - Matt Berry\nPA - Elliot Cockayne\nSocial Media Manager - Jaclyn Moy\nDrum Tech - Sage Weeber\nStage Tech - Crishia Peet\nBTS Photographer - Travis Allen\n\nPost\n\nEditor - Brad Bischoff\nPost Production Supervisor - Kyle Bullington\nPost Production Supervisor - Jose Quintero\nColorist - Sam Howells\n\nTalent\n\nCheerleader - Savannah Coffee\nJock - Chris Albano\nProm King - Jasesan Emeret\nProm Queen - Kiera Ann Morris\nAvril Lavigne - Cami Ritzler\nBellhop - David Moskowitz\nSkater - Nadia Fleenor\nSkater - Michelle Steilen\nSkater - Jordan Cramer\nSkater - Matt Jones\nTattoo Artist - Cory Hackbarth\nTattoo Design - Emmanuel Facio\n\nAvril\n\nHair - Gabe Pandero\nHair - Lauren Bates\nMakeup - Autumn Skibinski"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2475962",
                "likeCount": "184358",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11815"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}