{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "pEU9fPreHXxaCVjp5XiFO8Ljqiw",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0BQ6jG__8BVLHAwErCvm-4DCS54",
            "id": "0GE8YCIQF2M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-22T15:57:08Z",
                "channelId": "UCoyaxd5LQSuP4ChkxK0pnZQ",
                "title": "EA SPORTS FC 26 | Official Gameplay Deep Dive",
                "description": "Play your way in FC 26 with overhauled gameplay, powered by community feedback. Pre-order FC 26 now: https://x.ea.com/84938\n\nFor a more in depth breakdown check out the full Pitch Notes here: https://x.ea.com/85015\n\nEA SPORTS FC\u2122 26 brings more responsive dribbling, smarter AI positioning, and sharper, more explosive movement \u2014 all based on community feedback. Goalkeepers now react more naturally with improved positioning, animations are more lifelike, and new Playstyles and Player Roles give you more ways to shape how your team plays. Learn more https://x.ea.com/85016\n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition by August 26 to receive an untradeable ICON Player Item as soon as you start playing the game. At a later date, it will become an upgraded version to recognize the moment they became a Champion.\n\nEA SPORTS FC 25\u2122 players will also receive an EVO that boosts any player\u2019s shooting to 99 and Pick 1 of 5 untradeable ICON players rated 93+ from previous campaigns including Grassroot Greats, FUT Birthday, Dreamchasers & FUT Immortals in EA SPORTS FC\u2122 25: https://x.ea.com/84938\n\nCHAPTERS:\n0:00 - Intro\n0:55 - Competitive and Authentic Gameplay\n3:03 - Gameplay Fundamentals\n5:41 - High Contrast Mode\n6:10 - New PlayStyles\n6:27 - New Player Roles\n\nSubscribe to see more from EA SPORTS FC\u2122: http://bit.ly/pzw4VD\n\n#FC26",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GE8YCIQF2M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GE8YCIQF2M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GE8YCIQF2M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GE8YCIQF2M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GE8YCIQF2M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EA SPORTS FC",
                "tags": [
                    "yt:cc=on",
                    "EA SPORTS FC",
                    "FC 25",
                    "EA FC",
                    "EA FC release date",
                    "fc 26 release date",
                    "FC 26 trailer",
                    "FC 26 reveal",
                    "FC 26 gameplay",
                    "FC 26 ultimate team",
                    "FC 26 deep dives",
                    "FC 26 teams",
                    "FC 26 leagues",
                    "FC 26 women",
                    "FC 26 cover",
                    "FC 26 features",
                    "FC 26 ratings",
                    "FC 26 ps5",
                    "FC 26 xbox",
                    "FC 26 pc",
                    "FC 26 Nintendo switch",
                    "FC 26 news",
                    "FC 26 official",
                    "FC 26 reaction",
                    "hypermotion",
                    "FC 26 PlayStyles",
                    "FC 26 pre-order",
                    "football game",
                    "new football game",
                    "EA SPORTS football",
                    "FIFA",
                    "FIFA 26",
                    "FUT"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "EA SPORTS FC 26 | Official Gameplay Deep Dive",
                    "description": "Play your way in FC 26 with overhauled gameplay, powered by community feedback. Pre-order FC 26 now: https://x.ea.com/84938\n\nFor a more in depth breakdown check out the full Pitch Notes here: https://x.ea.com/85015\n\nEA SPORTS FC\u2122 26 brings more responsive dribbling, smarter AI positioning, and sharper, more explosive movement \u2014 all based on community feedback. Goalkeepers now react more naturally with improved positioning, animations are more lifelike, and new Playstyles and Player Roles give you more ways to shape how your team plays. Learn more https://x.ea.com/85016\n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition by August 26 to receive an untradeable ICON Player Item as soon as you start playing the game. At a later date, it will become an upgraded version to recognize the moment they became a Champion.\n\nEA SPORTS FC 25\u2122 players will also receive an EVO that boosts any player\u2019s shooting to 99 and Pick 1 of 5 untradeable ICON players rated 93+ from previous campaigns including Grassroot Greats, FUT Birthday, Dreamchasers & FUT Immortals in EA SPORTS FC\u2122 25: https://x.ea.com/84938\n\nCHAPTERS:\n0:00 - Intro\n0:55 - Competitive and Authentic Gameplay\n3:03 - Gameplay Fundamentals\n5:41 - High Contrast Mode\n6:10 - New PlayStyles\n6:27 - New Player Roles\n\nSubscribe to see more from EA SPORTS FC\u2122: http://bit.ly/pzw4VD\n\n#FC26"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2011034",
                "likeCount": "91496",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7370"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XlN5ntsfEL8duvyApKRJudnvtls",
            "id": "NbsfS253LCc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-22T14:30:07Z",
                "channelId": "UCii92X8113EyCGXnxc7-ESg",
                "title": "ELE VEM\u2503JEFFERSON E SUELLEN (AO VIVO)",
                "description": "ELE VEM \u2503JEFFERSON E SUELLEN (AO VIVO)\n\nEstamos aguardando a sua volta\nOs sinais evidenciam que \u00e9 a hora \nEle vem, estou aguardando \nEle vem, estou esperando \nEle vem, eu n\u00e3o sou daqui \nEle vem, j\u00e1 j\u00e1 vou subir \n\nOh igreja, se prepara pra te encontrar com teu Deus \nN\u00e3o se esque\u00e7a, essa promessa \u00e9 verdadeira, ele vem \nL\u00e1 n\u00e3o haver\u00e1 mais dor, nem tristeza haver\u00e1 naquele lugar, oooo \n\nEstamos aguardando a sua volta\nOs sinais evidenciam que \u00e9 a hora \nEle vem, estou aguardando \nEle vem, estou esperando \nEle vem, eu n\u00e3o sou daqui \nEle vem, j\u00e1 j\u00e1 vou subir \n\nOh igreja, se prepara pra te encontrar com teu Deus \nN\u00e3o se esque\u00e7a, essa promessa \u00e9 verdadeira, ele vem \nL\u00e1 n\u00e3o haver\u00e1 mais dor, nem tristeza haver\u00e1 naquele lugar, oooo \n\nEle vem, sobre as nuvens ele vem \nE na sua coxa est\u00e1 escrito, reis dos reis \n\nEle vem, sobre as nuvens ele vem \nE na sua coxa est\u00e1 escrito, reis dos reis \n\nJ\u00e1 \u00e9 quase meia noite,\n\nO noivo vem a\u00ed, \nEu vou subir \nAqui n\u00e3o \u00e9 meu lugar \nNo c\u00e9u vamos morar \n\nO noivo vem a\u00ed \nA trombeta soara \nA igreja subir\u00e1 \nNo c\u00e9u vamos morar\n______________________________________________________________________\nSIGA O CASAL NAS REDES SOCIAIS\n\nInstagram: @jeffersonsuellenoficial\nTikTok: @jeffersonsuellenoficial\n\n___\nFicha T\u00e9cnica\n\nProdu\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Nick Miranda\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Junior Papalia \nInt\u00e9rpretes: Jefferson e Suellen\nProdutor Fonogr\u00e1fico: Jeferson Rodrigo\nBateria: Jaderson Silveira\nBaixo: Lucas Julio\nGuitarra: Ronny Hanoff\nTeclados e Synths: Junior Papalia\nPiano: Felype Conquista\nCapta\u00e7\u00e3o de a\u00fadio: Junior Papalia \nMixagem: Junior Papalia\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luke Pimentel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NbsfS253LCc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NbsfS253LCc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NbsfS253LCc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NbsfS253LCc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NbsfS253LCc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jefferson e Suellen",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELE VEM\u2503JEFFERSON E SUELLEN (AO VIVO)",
                    "description": "ELE VEM \u2503JEFFERSON E SUELLEN (AO VIVO)\n\nEstamos aguardando a sua volta\nOs sinais evidenciam que \u00e9 a hora \nEle vem, estou aguardando \nEle vem, estou esperando \nEle vem, eu n\u00e3o sou daqui \nEle vem, j\u00e1 j\u00e1 vou subir \n\nOh igreja, se prepara pra te encontrar com teu Deus \nN\u00e3o se esque\u00e7a, essa promessa \u00e9 verdadeira, ele vem \nL\u00e1 n\u00e3o haver\u00e1 mais dor, nem tristeza haver\u00e1 naquele lugar, oooo \n\nEstamos aguardando a sua volta\nOs sinais evidenciam que \u00e9 a hora \nEle vem, estou aguardando \nEle vem, estou esperando \nEle vem, eu n\u00e3o sou daqui \nEle vem, j\u00e1 j\u00e1 vou subir \n\nOh igreja, se prepara pra te encontrar com teu Deus \nN\u00e3o se esque\u00e7a, essa promessa \u00e9 verdadeira, ele vem \nL\u00e1 n\u00e3o haver\u00e1 mais dor, nem tristeza haver\u00e1 naquele lugar, oooo \n\nEle vem, sobre as nuvens ele vem \nE na sua coxa est\u00e1 escrito, reis dos reis \n\nEle vem, sobre as nuvens ele vem \nE na sua coxa est\u00e1 escrito, reis dos reis \n\nJ\u00e1 \u00e9 quase meia noite,\n\nO noivo vem a\u00ed, \nEu vou subir \nAqui n\u00e3o \u00e9 meu lugar \nNo c\u00e9u vamos morar \n\nO noivo vem a\u00ed \nA trombeta soara \nA igreja subir\u00e1 \nNo c\u00e9u vamos morar\n______________________________________________________________________\nSIGA O CASAL NAS REDES SOCIAIS\n\nInstagram: @jeffersonsuellenoficial\nTikTok: @jeffersonsuellenoficial\n\n___\nFicha T\u00e9cnica\n\nProdu\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Nick Miranda\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Junior Papalia \nInt\u00e9rpretes: Jefferson e Suellen\nProdutor Fonogr\u00e1fico: Jeferson Rodrigo\nBateria: Jaderson Silveira\nBaixo: Lucas Julio\nGuitarra: Ronny Hanoff\nTeclados e Synths: Junior Papalia\nPiano: Felype Conquista\nCapta\u00e7\u00e3o de a\u00fadio: Junior Papalia \nMixagem: Junior Papalia\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luke Pimentel"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98588",
                "likeCount": "12019",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "824"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_7TKrDlqTHcX1IodXkpcFInQMVY",
            "id": "fpQkwxvBsnE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-22T15:00:06Z",
                "channelId": "UCyKeSEbd3yOkWfURRYykVBQ",
                "title": "Alessandro Vilas Boas - Vem Habitar (Clipe Oficial)",
                "description": "OU\u00c7A AGORA ! https://farol.lnk.to/VemHabitar\n\nExiste uma promessa que atravessa toda a hist\u00f3ria da reden\u00e7\u00e3o:\nDeus desejando habitar entre os homens.\n\n\"Vem Habitar\" \u00e9 a can\u00e7\u00e3o que abre o novo \u00e1lbum Filho do Homem, de Alessandro Vilas Boas em collab com  @thegoodvillages192   e  @ONESounds  \n\nEsse \u00e1lbum carrega o que vivemos ao vivo \u2014 de forma intensa, aut\u00eantica e cheia de verdade. Mas tamb\u00e9m traz elementos profundos da nossa musicalidade do dia a dia. Muito mais do que um projeto musical, ele \u00e9 uma declara\u00e7\u00e3o de f\u00e9, esperan\u00e7a e revela\u00e7\u00e3o.\n\nCombinando teologia cantada e uma express\u00e3o musical profunda, \"Vem Habitar\" \u00e9 mais do que uma faixa de abertura: \u00e9 uma ora\u00e7\u00e3o coletiva, um clamor sobre os nos nossos dias.\n\nINSCREVA-SE NO NOSSO CANAL E ATIVE AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES PARA N\u00c3O PERDER NENHUMA NOVIDADE!\n\nFique ligado nas datas:\n\ud83d\uddd3\ufe0f29/07 \u2014 Single Deus de Paz + \u00c1lbum completo Filho do Homem em todas as plataformas\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA: \nVoz principal: Alessandro Vilas Boas\nComposi\u00e7\u00e3o: Alessandro Vilas Boas\nProdu\u00e7\u00e3o musical:  @RodrigoRochaGT  \nArranjos: Alessandro Vilas Boas e  @RodrigoRochaGT \nMixagem: Thiago Baggio \nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Vass\u00e3o \nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Rodrigo de Paula (Sar\u00e7a films)\nEdi\u00e7\u00e3o: Sar\u00e7a Films",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fpQkwxvBsnE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fpQkwxvBsnE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fpQkwxvBsnE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fpQkwxvBsnE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fpQkwxvBsnE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alessandro Vilas Boas",
                "tags": [
                    "vem habitar ale",
                    "vem habitar ale vilas boas",
                    "vem habitar tgv",
                    "vem habitar alessandro",
                    "vem habitar alessandro vilas boas",
                    "alessandro vilas boas",
                    "filho do homem",
                    "filho do homem alessandro",
                    "the good villages"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Alessandro Vilas Boas - Vem Habitar (Clipe Oficial)",
                    "description": "OU\u00c7A AGORA ! https://farol.lnk.to/VemHabitar\n\nExiste uma promessa que atravessa toda a hist\u00f3ria da reden\u00e7\u00e3o:\nDeus desejando habitar entre os homens.\n\n\"Vem Habitar\" \u00e9 a can\u00e7\u00e3o que abre o novo \u00e1lbum Filho do Homem, de Alessandro Vilas Boas em collab com  @thegoodvillages192   e  @ONESounds  \n\nEsse \u00e1lbum carrega o que vivemos ao vivo \u2014 de forma intensa, aut\u00eantica e cheia de verdade. Mas tamb\u00e9m traz elementos profundos da nossa musicalidade do dia a dia. Muito mais do que um projeto musical, ele \u00e9 uma declara\u00e7\u00e3o de f\u00e9, esperan\u00e7a e revela\u00e7\u00e3o.\n\nCombinando teologia cantada e uma express\u00e3o musical profunda, \"Vem Habitar\" \u00e9 mais do que uma faixa de abertura: \u00e9 uma ora\u00e7\u00e3o coletiva, um clamor sobre os nos nossos dias.\n\nINSCREVA-SE NO NOSSO CANAL E ATIVE AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES PARA N\u00c3O PERDER NENHUMA NOVIDADE!\n\nFique ligado nas datas:\n\ud83d\uddd3\ufe0f29/07 \u2014 Single Deus de Paz + \u00c1lbum completo Filho do Homem em todas as plataformas\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA: \nVoz principal: Alessandro Vilas Boas\nComposi\u00e7\u00e3o: Alessandro Vilas Boas\nProdu\u00e7\u00e3o musical:  @RodrigoRochaGT  \nArranjos: Alessandro Vilas Boas e  @RodrigoRochaGT \nMixagem: Thiago Baggio \nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Vass\u00e3o \nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Rodrigo de Paula (Sar\u00e7a films)\nEdi\u00e7\u00e3o: Sar\u00e7a Films"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82431",
                "likeCount": "11342",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "730"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d52N-DxaPlCcf8bFTjOc5rOa5QM",
            "id": "R2WFoyMLB-8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T14:16:53Z",
                "channelId": "UCz2A8OXLR2xwYE63zWbu7IA",
                "title": "A CHATA DA MINHA IRM\u00c3 62 / ADOLESC\u00caNCIA",
                "description": "\u2728 GLOW UP DA ISADORA\u2728 \n\nhttps://k.kwai.com/p/lvCeZUkc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2WFoyMLB-8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2WFoyMLB-8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2WFoyMLB-8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2WFoyMLB-8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2WFoyMLB-8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wiris Viana",
                "tags": [
                    "webs\u00e9ries",
                    "achatadaminhairm",
                    "novelinha",
                    "videosengra\u00e7ados",
                    "wirisviana",
                    "achatadaminhairm\u00e3",
                    "armariam\u00e3e",
                    "v\u00eddeos para familia",
                    "com\u00e9dia",
                    "Os melhores v\u00eddeos da Internet",
                    "Os melhores filmes da Internet",
                    "humor inteligente",
                    "N3tflix",
                    "Canal que ainda n\u00e3o estar na Netflix",
                    "Ator que a globo n\u00e3o tem",
                    "Melhor canal de web serie do brasil",
                    "melhor canal de v\u00eddeos para familia do brasil",
                    "Melhor canal do brasil",
                    "engra\u00e7ado",
                    "uires vieira",
                    "rico",
                    "pobre",
                    "marieta",
                    "eita",
                    "eita marieta",
                    "nova s\u00e9rie",
                    "PAI",
                    "FILHO",
                    "PATO",
                    "MUSICA"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "A CHATA DA MINHA IRM\u00c3 62 / ADOLESC\u00caNCIA",
                    "description": "\u2728 GLOW UP DA ISADORA\u2728 \n\nhttps://k.kwai.com/p/lvCeZUkc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "810885",
                "likeCount": "30130",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "788"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VSnMtDx30B1CGicZZcMZNXoRioU",
            "id": "UJUGoWU5CyA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-22T13:00:07Z",
                "channelId": "UC1wr_slsrNRUcywBAUcNcGw",
                "title": "Ordin\u00e1ria e Sublime - Thamires Garcia",
                "description": "Ordin\u00e1ria e Sublime - Thamires Garcia - A ora\u00e7\u00e3o de uma m\u00e3e. \n\nCARTA ABERTA PARA AS MAM\u00c3ES: \n\nVoc\u00ea vai voltar a dormir, talvez n\u00e3o agora, mas vai. \nUm dia, n\u00e3o haver\u00e1 mais manchas de m\u00e3oszinhas nos vidros, a casa estar\u00e1 em ordem e em sil\u00eancio. \nUm dia, voc\u00ea vai voltar a comer a comida quentinha, vai usar o banheiro sem ningu\u00e9m pedindo para entrar, vai tomar banho e lavar o cabelo sem pressa.\nSeu corpo vai voltar a ser seu, e o desafio da amamenta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 s\u00f3 uma lembran\u00e7a. \nVoc\u00ea vai terminar o livro, o caf\u00e9, a conversa, a linha de racioc\u00ednio sem ningu\u00e9m te interromper. \nVoc\u00ea j\u00e1 n\u00e3o responder\u00e1 \u201cPor que?\u201d dez mil vezes por dia. \nVoc\u00ea ter\u00e1 tempo de olhar bem fundo nos olhos do seu marido, e viajar s\u00f3 com ele numa aventura de amor, voc\u00ea sair\u00e1 para um caf\u00e9 com as amigas, sem hora pra voltar.\n\nVoc\u00ea tamb\u00e9m n\u00e3o ir\u00e1 procurar por uma vers\u00e3o de si mesma que precisou enterrar, o luto de uma vida sem filhos ter\u00e1 ficado para tr\u00e1s e nunca mais voc\u00ea n\u00e3o ser\u00e1 m\u00e3e, e estar\u00e1 satisfeita com isso, ter\u00e1 renascido quantas vezes tenham sido necess\u00e1rias. \n\nQuando este dia chegar, espero que saiba que seu trabalho no Senhor n\u00e3o foi v\u00e3o. \n\nSe seu parto foi cir\u00fargico ou natural, se deu f\u00f3rmula ou amamentou no peito, se precisou trabalhar fora e o fazia com o aperto no cora\u00e7\u00e3o ao deixar seus filhos na escola ainda t\u00e3o pequenos, ou se deixou o trabalho remunerado pela vida do lar, se manteve-se ativa no minist\u00e9rio ou se precisou de um tempo para se reencontrar. Se conseguiu fazer o plano de leitura b\u00edblica do ano ou se s\u00f3 conseguia orar enquanto lavava as lou\u00e7as de tr\u00eas dias antes. \nSe teve a t\u00e3o cobi\u00e7ada respeitosa rede de apoio ou se foi m\u00e3e solo, se sua crian\u00e7a era t\u00edpica ou at\u00edpica, quando o dia chegar, eu espero que voc\u00ea tenha conhecido EL ROI, o \u201cDeus que te v\u00ea\u201d  e tenha permitido que, pela maternidade, Deus lhe salvasse de si mesma, das vaidades do mundo, das falsas conquistas. \n\nEle lhe ter\u00e1 aperfei\u00e7oado em amor e gra\u00e7a, em meio a esta sua vida, ORDIN\u00c1RIA E SUBLIME!\n\nLETRA: \n\nEntre mil fraldas por dia\nmon\u00f3tona rotina\nTe procuro\nQuem sabe eu n\u00e3o te encontre aqui?\n\nRememoro versos de menina\nDaquela B\u00edblia perdida\nQue tanto li\nE agora,\nQuando foi a \u00faltima vez que a vi?\n\nS\u00f3 mais uma m\u00e3e divergente\nCom um filho ativo e contente\nImplorando mentalmente\nPor um pouco de sil\u00eancio\n\nOu\u00e7o \u201cm\u00e3e\u201d milh\u00f5es de vezes\nE encaro aquela parede\ntoda rabiscada de giz\n\nL\u00e1 se foi meu perfeccionismo\nEsmagado o meu ego\u00edsmo\nVou diminuindo\nEnquanto te vejo crescer em mim\n\nLimpo, arrumo, cozinho e n\u00e3o ven\u00e7o\nSantifico a Ti esses momentos\nE no fim de alguns desses dias\nMe parece que enlouque\u00e7o\n\nMas, os s\u00e3os\nN\u00e3o precisam de m\u00e9dico\nSou eu\nQue preciso de Ti\n\nPare\u00e7o insana!\nSirvo onde n\u00e3o h\u00e1 nenhum cr\u00e9dito\nMas eu sei,\nN\u00e3o h\u00e1 trabalho em v\u00e3o para Ti\n\nEnt\u00e3o, abra\u00e7o bem forte\nPois Tu \u00e9s meu suporte\nPela gra\u00e7a eu dou\nO que s\u00f3 de Ti recebi\n\nEu abra\u00e7o bem forte\nPois Tu \u00e9s meu suporte\nPela gra\u00e7a eu dou\nO que s\u00f3 de Ti recebi\n\nEst\u00e1s comigo\nNesse invis\u00edvel\nSanto Deus que me v\u00ea\nNessa vida ordin\u00e1ria sublime",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJUGoWU5CyA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJUGoWU5CyA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJUGoWU5CyA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJUGoWU5CyA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJUGoWU5CyA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Thamires Garcia Oficial",
                "tags": [
                    "thamires garcia",
                    "tamires garcia",
                    "Thamires",
                    "aquieta",
                    "aquieta minha alma",
                    "aquieta minh'alma",
                    "evangelica",
                    "crista",
                    "muisica",
                    "gospel",
                    "adoracao",
                    "louvor",
                    "muisca",
                    "como fazer",
                    "como chegar",
                    "como encontrar",
                    "Deus",
                    "Jesus",
                    "igreja",
                    "catolica",
                    "at\u00e9 que o Senhor venha",
                    "fere meu cora\u00e7\u00e3o",
                    "salmo 126",
                    "maternidade",
                    "oridn\u00e1ria e sublime",
                    "puerp\u00e9rio",
                    "rec\u00e9m nascido",
                    "filhos pequenos",
                    "como fazer bebe dormir",
                    "maternidade real"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ordin\u00e1ria e Sublime - Thamires Garcia",
                    "description": "Ordin\u00e1ria e Sublime - Thamires Garcia - A ora\u00e7\u00e3o de uma m\u00e3e. \n\nCARTA ABERTA PARA AS MAM\u00c3ES: \n\nVoc\u00ea vai voltar a dormir, talvez n\u00e3o agora, mas vai. \nUm dia, n\u00e3o haver\u00e1 mais manchas de m\u00e3oszinhas nos vidros, a casa estar\u00e1 em ordem e em sil\u00eancio. \nUm dia, voc\u00ea vai voltar a comer a comida quentinha, vai usar o banheiro sem ningu\u00e9m pedindo para entrar, vai tomar banho e lavar o cabelo sem pressa.\nSeu corpo vai voltar a ser seu, e o desafio da amamenta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 s\u00f3 uma lembran\u00e7a. \nVoc\u00ea vai terminar o livro, o caf\u00e9, a conversa, a linha de racioc\u00ednio sem ningu\u00e9m te interromper. \nVoc\u00ea j\u00e1 n\u00e3o responder\u00e1 \u201cPor que?\u201d dez mil vezes por dia. \nVoc\u00ea ter\u00e1 tempo de olhar bem fundo nos olhos do seu marido, e viajar s\u00f3 com ele numa aventura de amor, voc\u00ea sair\u00e1 para um caf\u00e9 com as amigas, sem hora pra voltar.\n\nVoc\u00ea tamb\u00e9m n\u00e3o ir\u00e1 procurar por uma vers\u00e3o de si mesma que precisou enterrar, o luto de uma vida sem filhos ter\u00e1 ficado para tr\u00e1s e nunca mais voc\u00ea n\u00e3o ser\u00e1 m\u00e3e, e estar\u00e1 satisfeita com isso, ter\u00e1 renascido quantas vezes tenham sido necess\u00e1rias. \n\nQuando este dia chegar, espero que saiba que seu trabalho no Senhor n\u00e3o foi v\u00e3o. \n\nSe seu parto foi cir\u00fargico ou natural, se deu f\u00f3rmula ou amamentou no peito, se precisou trabalhar fora e o fazia com o aperto no cora\u00e7\u00e3o ao deixar seus filhos na escola ainda t\u00e3o pequenos, ou se deixou o trabalho remunerado pela vida do lar, se manteve-se ativa no minist\u00e9rio ou se precisou de um tempo para se reencontrar. Se conseguiu fazer o plano de leitura b\u00edblica do ano ou se s\u00f3 conseguia orar enquanto lavava as lou\u00e7as de tr\u00eas dias antes. \nSe teve a t\u00e3o cobi\u00e7ada respeitosa rede de apoio ou se foi m\u00e3e solo, se sua crian\u00e7a era t\u00edpica ou at\u00edpica, quando o dia chegar, eu espero que voc\u00ea tenha conhecido EL ROI, o \u201cDeus que te v\u00ea\u201d  e tenha permitido que, pela maternidade, Deus lhe salvasse de si mesma, das vaidades do mundo, das falsas conquistas. \n\nEle lhe ter\u00e1 aperfei\u00e7oado em amor e gra\u00e7a, em meio a esta sua vida, ORDIN\u00c1RIA E SUBLIME!\n\nLETRA: \n\nEntre mil fraldas por dia\nmon\u00f3tona rotina\nTe procuro\nQuem sabe eu n\u00e3o te encontre aqui?\n\nRememoro versos de menina\nDaquela B\u00edblia perdida\nQue tanto li\nE agora,\nQuando foi a \u00faltima vez que a vi?\n\nS\u00f3 mais uma m\u00e3e divergente\nCom um filho ativo e contente\nImplorando mentalmente\nPor um pouco de sil\u00eancio\n\nOu\u00e7o \u201cm\u00e3e\u201d milh\u00f5es de vezes\nE encaro aquela parede\ntoda rabiscada de giz\n\nL\u00e1 se foi meu perfeccionismo\nEsmagado o meu ego\u00edsmo\nVou diminuindo\nEnquanto te vejo crescer em mim\n\nLimpo, arrumo, cozinho e n\u00e3o ven\u00e7o\nSantifico a Ti esses momentos\nE no fim de alguns desses dias\nMe parece que enlouque\u00e7o\n\nMas, os s\u00e3os\nN\u00e3o precisam de m\u00e9dico\nSou eu\nQue preciso de Ti\n\nPare\u00e7o insana!\nSirvo onde n\u00e3o h\u00e1 nenhum cr\u00e9dito\nMas eu sei,\nN\u00e3o h\u00e1 trabalho em v\u00e3o para Ti\n\nEnt\u00e3o, abra\u00e7o bem forte\nPois Tu \u00e9s meu suporte\nPela gra\u00e7a eu dou\nO que s\u00f3 de Ti recebi\n\nEu abra\u00e7o bem forte\nPois Tu \u00e9s meu suporte\nPela gra\u00e7a eu dou\nO que s\u00f3 de Ti recebi\n\nEst\u00e1s comigo\nNesse invis\u00edvel\nSanto Deus que me v\u00ea\nNessa vida ordin\u00e1ria sublime"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50180",
                "likeCount": "7668",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "485"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7riSL4H4FDuI5JurfQJ3GYMEnws",
            "id": "QWDyxSo-oq0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-22T04:00:30Z",
                "channelId": "UCiS882YPwZt1NfaM0gR0D9Q",
                "title": "Song of the Welkin Moon Teaser: Moonlit Ballad of the Night | Genshin Impact #GenshinImpact",
                "description": "She scatters dewdrops upon every bloom,\nAnd tints the twilight with a sheen of silver.\n\nThus do shadows howl across the gloomy woods,\nAs flocks of deer and birds take fright and shiver.\n\nShe hums one nameless tune,\nWhile walking through those solitary halls.\n\nSo her homeland may not fall to desolation,\nSo the tale may not be lost to oblivion.\n\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\nNicole Reeyn of the Hexenzirkel, codename \"N\"\nAino\nVarka\nJahoda\nIneffa\nDurin\nSandrone, Fatui Harbinger. Codename: \"Marionette\"\nLauma\nNefer\nKyryll Chudomirovich Flins\n\"Moon Maiden\" Columbina\nAlice of the Hexenzirkel, codename \"A\"\nAlbedo\nWanderer\n\nChinese Voice-Over Video: https://youtu.be/bUYUZdIt4mQ\nJapanese Voice-Over Video: https://youtu.be/qfQpdFYdEQ8\nKorean Voice-Over Video: https://youtu.be/hc7Mp8-9rXk\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse #NicoleReeyn #Aino #Varka #Jahoda #Ineffa #Durin #Sandrone #Lauma #Nefer #Flins #Columbina #Alice #Albedo #Wanderer\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QWDyxSo-oq0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QWDyxSo-oq0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QWDyxSo-oq0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QWDyxSo-oq0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QWDyxSo-oq0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Genshin Impact",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Song of the Welkin Moon Teaser: Moonlit Ballad of the Night | Genshin Impact #GenshinImpact",
                    "description": "She scatters dewdrops upon every bloom,\nAnd tints the twilight with a sheen of silver.\n\nThus do shadows howl across the gloomy woods,\nAs flocks of deer and birds take fright and shiver.\n\nShe hums one nameless tune,\nWhile walking through those solitary halls.\n\nSo her homeland may not fall to desolation,\nSo the tale may not be lost to oblivion.\n\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\nNicole Reeyn of the Hexenzirkel, codename \"N\"\nAino\nVarka\nJahoda\nIneffa\nDurin\nSandrone, Fatui Harbinger. Codename: \"Marionette\"\nLauma\nNefer\nKyryll Chudomirovich Flins\n\"Moon Maiden\" Columbina\nAlice of the Hexenzirkel, codename \"A\"\nAlbedo\nWanderer\n\nChinese Voice-Over Video: https://youtu.be/bUYUZdIt4mQ\nJapanese Voice-Over Video: https://youtu.be/qfQpdFYdEQ8\nKorean Voice-Over Video: https://youtu.be/hc7Mp8-9rXk\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse #NicoleReeyn #Aino #Varka #Jahoda #Ineffa #Durin #Sandrone #Lauma #Nefer #Flins #Columbina #Alice #Albedo #Wanderer\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2223214",
                "likeCount": "223408",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17679"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TfrHNOlDOSL1DrYLEASeEqniI6Q",
            "id": "RUN1Op5APKc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-22T15:00:48Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "UM ALIEN CAIU NO MUNDO DO MINECRAFT E INFECTOU TODOS OS MOBS COM PARASITAS!",
                "description": "No v\u00eddeo de hoje voc\u00eas v\u00e3o conhecer o MOD de Minecraft chamado From Another World, onde um alien\u00edgena cai no planeta Terra e come\u00e7a a espalhar parasitas entre os mobs do jogo. E aos poucos, elas v\u00e3o se tornando criaturas extremamente bizarras! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft (MOD From Another World)\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RUN1Op5APKc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RUN1Op5APKc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RUN1Op5APKc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RUN1Op5APKc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RUN1Op5APKc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "from another world",
                    "minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UM ALIEN CAIU NO MUNDO DO MINECRAFT E INFECTOU TODOS OS MOBS COM PARASITAS!",
                    "description": "No v\u00eddeo de hoje voc\u00eas v\u00e3o conhecer o MOD de Minecraft chamado From Another World, onde um alien\u00edgena cai no planeta Terra e come\u00e7a a espalhar parasitas entre os mobs do jogo. E aos poucos, elas v\u00e3o se tornando criaturas extremamente bizarras! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft (MOD From Another World)\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1062934",
                "likeCount": "62626",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3812"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u1g2JI2f5NScPgCtX2bUHCjQ748",
            "id": "1_4qnDnpi84",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T22:00:07Z",
                "channelId": "UCOPS25AxMB9te9_-AHt3JEg",
                "title": "ENCONTRO \u00c0S CEGAS COM LIVIA RAFAELLE",
                "description": "Comece a operar agora com meu c\u00f3digo PEIXE3 para um b\u00f4nus exclusivo: https://rebrand.ly/PEIXE3\n\nEncontro \u00e0s cegas com LIVIA RAFAELLE.\nNesse epis\u00f3dio ajudamos Livia Rafaelle a escolher uma entre 6 pretendentes.\n\nSE INSCREVA NO CANAL !!!\n\nInstagram: https://www.instagram.com/peixinh0/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1_4qnDnpi84/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1_4qnDnpi84/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1_4qnDnpi84/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1_4qnDnpi84/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1_4qnDnpi84/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PEIXE",
                "tags": [
                    "peixe",
                    "peixinho",
                    "Estoure o balao",
                    "bal\u00e3o date",
                    "aqueles caras",
                    "nobru",
                    "encontro \u00e0s cegas",
                    "Livia rafaelle",
                    "karamba Livia",
                    "nino abravanel",
                    "beijo",
                    "10 vs",
                    "estoure o balao ou encontre seu amor",
                    "Paulo vita"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTRO \u00c0S CEGAS COM LIVIA RAFAELLE",
                    "description": "Comece a operar agora com meu c\u00f3digo PEIXE3 para um b\u00f4nus exclusivo: https://rebrand.ly/PEIXE3\n\nEncontro \u00e0s cegas com LIVIA RAFAELLE.\nNesse epis\u00f3dio ajudamos Livia Rafaelle a escolher uma entre 6 pretendentes.\n\nSE INSCREVA NO CANAL !!!\n\nInstagram: https://www.instagram.com/peixinh0/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "918085",
                "likeCount": "30017",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "715"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hLNuDVf0iaeQbGgoLLwoKDDaJ3Y",
            "id": "YmfsZMdIkpA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-22T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "COMPREI UM LABUBU NA DARKWEB!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YmfsZMdIkpA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YmfsZMdIkpA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YmfsZMdIkpA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YmfsZMdIkpA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YmfsZMdIkpA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPREI UM LABUBU NA DARKWEB!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "853839",
                "likeCount": "14800",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "811"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "otSVDNho--Q0QHXOxnN-y2atMhM",
            "id": "UOKB-XVoWyE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-22T12:59:06Z",
                "channelId": "UCuo1V_VlMUOTjy89D1FDVDw",
                "title": "[Brasil] Pok\u00e9mon Presents | 22/07/2025",
                "description": "O novo Pok\u00e9mon Presents chegou! \ud83e\udd73\nAcompanhe nosso canal \u00e0s 10h da manh\u00e3 no hor\u00e1rio de Bras\u00edlia (BRT) para as \u00faltimas not\u00edcias sobre Pok\u00e9mon.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOKB-XVoWyE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOKB-XVoWyE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOKB-XVoWyE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOKB-XVoWyE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOKB-XVoWyE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "O Canal Oficial da Pok\u00e9mon em Portugu\u00eas",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "[Brasil] Pok\u00e9mon Presents | 22/07/2025",
                    "description": "O novo Pok\u00e9mon Presents chegou! \ud83e\udd73\nAcompanhe nosso canal \u00e0s 10h da manh\u00e3 no hor\u00e1rio de Bras\u00edlia (BRT) para as \u00faltimas not\u00edcias sobre Pok\u00e9mon."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35567",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "184"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "crElPUN8wQMUrjlMB1tFFxwk8Oc",
            "id": "rZI4WpgcbDI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T16:35:38Z",
                "channelId": "UCjlcZ5YIXlBTaob0BkS_gDg",
                "title": "Neto DETONA GERAL no Corinthians: Memphis, Dorival e outros; S\u00e3o Paulo ganha elogios",
                "description": "Craque Neto criticou a atua\u00e7\u00e3o do Corinthians no cl\u00e1ssico contra o S\u00e3o Paulo e parabenizou o Tricolor Paulista pela vit\u00f3ria. O apresentador aproveitou para detonar torcedores que est\u00e3o pedindo a sa\u00edda de Dorival do Tim\u00e3o. Sobrou pra todo mundo no Tim",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rZI4WpgcbDI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rZI4WpgcbDI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rZI4WpgcbDI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rZI4WpgcbDI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rZI4WpgcbDI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Os Donos da Bola",
                "tags": [
                    "Cortes Donos da Bola",
                    "Craque neto donos da bola",
                    "Donos da Bola",
                    "Donos da Bola Band",
                    "Os Donos da Bola",
                    "Resenha Donos da Bola",
                    "neto abertura donos da bola",
                    "neto detona corinthians",
                    "neto critica corinthians",
                    "neto falando do corinthians",
                    "neto falando do memphis",
                    "neto detona memphis",
                    "neto critica memphis",
                    "craque neto sao paulo x corinthians",
                    "craque neto corinthians x sao paulo",
                    "craque neto corinthians",
                    "sao paulo x corinthians craque neto",
                    "corinthians e s\u00e3o paulo craque neto"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Neto DETONA GERAL no Corinthians: Memphis, Dorival e outros; S\u00e3o Paulo ganha elogios",
                    "description": "Craque Neto criticou a atua\u00e7\u00e3o do Corinthians no cl\u00e1ssico contra o S\u00e3o Paulo e parabenizou o Tricolor Paulista pela vit\u00f3ria. O apresentador aproveitou para detonar torcedores que est\u00e3o pedindo a sa\u00edda de Dorival do Tim\u00e3o. Sobrou pra todo mundo no Tim"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "365991",
                "likeCount": "12664",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "787"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NpHTGQ-3YweWvEwXuKl5edNkBL8",
            "id": "bg3BL8-6jXw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-22T00:00:46Z",
                "channelId": "UCiQ7Ll2Gsb5eQhgQQhZ2lGQ",
                "title": "O SA\u00daL SABE FAZER GOLA\u00c7O, HEIN? AL\u00d4 TORCIDA DO MENG\u00c3O... TODOS OS GOLS DO MEIA NA CHAMPIONS LEAGUE",
                "description": "Confira todos os gols do meia Sa\u00fal na Champions. Ele vai ser o novo refor\u00e7o do Flamengo?\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na HBO Max\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nTNT Sports - https://bit.ly/3ximJMp\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nDe Sola - https://bit.ly/3jrhsxC\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bg3BL8-6jXw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bg3BL8-6jXw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bg3BL8-6jXw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bg3BL8-6jXw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bg3BL8-6jXw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Melhor Futebol do Mundo - TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "futebol europeu",
                    "futebol internacional",
                    "mfm",
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "saul flamengo",
                    "saul gols",
                    "saul gola\u00e7o",
                    "saul atletico de madrid",
                    "saul champions",
                    "flamengo contrata\u00e7\u00f5es",
                    "jos\u00e9 boto",
                    "saul sevilla"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O SA\u00daL SABE FAZER GOLA\u00c7O, HEIN? AL\u00d4 TORCIDA DO MENG\u00c3O... TODOS OS GOLS DO MEIA NA CHAMPIONS LEAGUE",
                    "description": "Confira todos os gols do meia Sa\u00fal na Champions. Ele vai ser o novo refor\u00e7o do Flamengo?\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na HBO Max\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nTNT Sports - https://bit.ly/3ximJMp\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nDe Sola - https://bit.ly/3jrhsxC\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122644",
                "likeCount": "3707",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MovdiwK3up9aa-UWtwhfwk7WKwA",
            "id": "uWG1NjHGjxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T14:01:26Z",
                "channelId": "UCx6SJ-EWSTZM0Vgxk5HTjWg",
                "title": "FIZ um ZOOL\u00d3GICO de MOBS FAMOSOS no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udce7 CONTATO: naru@kr3w.gg\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: naruplaybr\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nESTE V\u00cdDEO FOI GRAVADO NOS SERVIDORES DA ENXADA HOST!\nUSANDO O C\u00d3DIGO \"NARU21\" VC CONSEGUE DESCONTOS PARA SERVIDORES TAMB\u00c9M!!\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nFIZ um ZOOL\u00d3GICO de MOBS FAMOSOS no Minecraft!\n#naru #minecraft #minecraftchallenge \n\nPERSONAGENS:\n@Athosgamer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uWG1NjHGjxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uWG1NjHGjxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uWG1NjHGjxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uWG1NjHGjxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uWG1NjHGjxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Naru",
                "tags": [
                    "naru",
                    "naruuuuu",
                    "NaruPlayBR",
                    "naruplay",
                    "n4ru",
                    "Minecraft",
                    "naru Minecraft",
                    "Naru minecraft",
                    "Naru minecraft 1.18",
                    "minecraft 1.18",
                    "vilagers",
                    "villagers",
                    "alde\u00e3o",
                    "os",
                    "FIZ um ZOOLOGICO de MOBS FAMOSOS no Minecraft!",
                    "FIZ",
                    "um",
                    "de",
                    "MOBS",
                    "FAMOSOS",
                    "no",
                    "ZOOL\u00d3GICO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FIZ um ZOOL\u00d3GICO de MOBS FAMOSOS no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udce7 CONTATO: naru@kr3w.gg\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: naruplaybr\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nESTE V\u00cdDEO FOI GRAVADO NOS SERVIDORES DA ENXADA HOST!\nUSANDO O C\u00d3DIGO \"NARU21\" VC CONSEGUE DESCONTOS PARA SERVIDORES TAMB\u00c9M!!\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nFIZ um ZOOL\u00d3GICO de MOBS FAMOSOS no Minecraft!\n#naru #minecraft #minecraftchallenge \n\nPERSONAGENS:\n@Athosgamer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "228791",
                "likeCount": "3373",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "atyousS1T_ZiDt0yEwBKLT_ouU8",
            "id": "w4HNJqkooZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T19:41:32Z",
                "channelId": "UCTFbGAgp5L6IgUTQDW93zlQ",
                "title": "Predador: Terras Selvagens | Trailer Oficial Dublado",
                "description": "Todo mundo \u00e9 a ca\u00e7a.\n#Predador: Terras Selvagens, em 6 de novembro nos cinemas.\n\nInscreva-se no canal e seja o primeiro a receber nosso conte\u00fado.\n \nSiga-nos na sua rede social favorita e receba as principais not\u00edcias sobre os nossos t\u00edtulos!\nFacebook: https://www.facebook.com/20thCenturyStudiosBR\nTwitter: https://twitter.com/20thcenturybr\nInstagram: https://www.instagram.com/20thcenturystudiosbr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w4HNJqkooZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w4HNJqkooZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w4HNJqkooZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w4HNJqkooZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w4HNJqkooZo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "20th Century Studios Brasil",
                "tags": [
                    "filme",
                    "cinema",
                    "20th century fox film do brasil",
                    "trailer",
                    "oficial",
                    "estreia",
                    "dublado",
                    "em portugues",
                    "legendado"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Predador: Terras Selvagens | Trailer Oficial Dublado",
                    "description": "Todo mundo \u00e9 a ca\u00e7a.\n#Predador: Terras Selvagens, em 6 de novembro nos cinemas.\n\nInscreva-se no canal e seja o primeiro a receber nosso conte\u00fado.\n \nSiga-nos na sua rede social favorita e receba as principais not\u00edcias sobre os nossos t\u00edtulos!\nFacebook: https://www.facebook.com/20thCenturyStudiosBR\nTwitter: https://twitter.com/20thcenturybr\nInstagram: https://www.instagram.com/20thcenturystudiosbr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "254110",
                "likeCount": "15101",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1530"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TJugvhyxTgnRkiVNSGiCOB0hETQ",
            "id": "EUkt3JQtytg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T23:00:07Z",
                "channelId": "UCpJB1JPb95OOd8W62KI2lvw",
                "title": "Renato Albani - Tomei vinho at\u00e9 ficar roxo",
                "description": "20% de desconto com o meu cupom!\n\nClique no meu link e garanta a suas pe\u00e7as da INSIDER.\n\nLINK: https://creators.insiderstore.com.br/RenatoAlbani\n#insiderstore\n_____________________________________________________________________\nVenha me assistir ao vivo!\nAGENDA COMPLETA e INGRESSOS: https://renatoalbani.com.br/\n\nMe siga nas redes sociais \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/renatoalbani?ut..\u200b.\nTIKTOK: https://vm.tiktok.com/ZMLLKGaG8/\u200b\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/albanirenato/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EUkt3JQtytg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EUkt3JQtytg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EUkt3JQtytg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EUkt3JQtytg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EUkt3JQtytg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Renato Albani",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Renato Albani - Tomei vinho at\u00e9 ficar roxo",
                    "description": "20% de desconto com o meu cupom!\n\nClique no meu link e garanta a suas pe\u00e7as da INSIDER.\n\nLINK: https://creators.insiderstore.com.br/RenatoAlbani\n#insiderstore\n_____________________________________________________________________\nVenha me assistir ao vivo!\nAGENDA COMPLETA e INGRESSOS: https://renatoalbani.com.br/\n\nMe siga nas redes sociais \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/renatoalbani?ut..\u200b.\nTIKTOK: https://vm.tiktok.com/ZMLLKGaG8/\u200b\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/albanirenato/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "448160",
                "likeCount": "28114",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "279"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dOAIa8kjKInkWaGGjRgsKzdVBII",
            "id": "eq4cCnWqppM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T21:00:47Z",
                "channelId": "UCeoaBlUFa1wvkXnkYgsAY3A",
                "title": "ABRINDO TODAS AS LUCK BLOCKS DO STEAL A BRAINROT!",
                "description": "\ud83d\udc9b MEU JOGO: https://www.roblox.com/games/17665262588\n\ud83d\udc9c DISCORD DO JOGO: https://discord.gg/zZY6647WTr\n\ud83d\udc9a GRUPO DO MEU JOGO: https://www.roblox.com/groups/34184203\n\n\ud83e\udde1 Me Segue A\u00ed:\n\ud83d\udcf7 https://www.instagram.com/GonGonOficial\n\ud83d\udc26 https://twitter.com/GonGonOficial\n\ud83d\udcac https://discord.gg/fP62vmzSMF\n  \u266a   https://www.tiktok.com/@GonGonOficial\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f GonGonComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c GonGonMensagens@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eq4cCnWqppM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eq4cCnWqppM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eq4cCnWqppM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eq4cCnWqppM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eq4cCnWqppM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GonGon",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ABRINDO TODAS AS LUCK BLOCKS DO STEAL A BRAINROT!",
                    "description": "\ud83d\udc9b MEU JOGO: https://www.roblox.com/games/17665262588\n\ud83d\udc9c DISCORD DO JOGO: https://discord.gg/zZY6647WTr\n\ud83d\udc9a GRUPO DO MEU JOGO: https://www.roblox.com/groups/34184203\n\n\ud83e\udde1 Me Segue A\u00ed:\n\ud83d\udcf7 https://www.instagram.com/GonGonOficial\n\ud83d\udc26 https://twitter.com/GonGonOficial\n\ud83d\udcac https://discord.gg/fP62vmzSMF\n  \u266a   https://www.tiktok.com/@GonGonOficial\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f GonGonComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c GonGonMensagens@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "254072",
                "likeCount": "3528",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "383"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cx-6k2zpek10A76BjY-Pi52kREs",
            "id": "ehe6AA5rmgo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T22:21:08Z",
                "channelId": "UCqifkpdmE1z3VhfQoJzwpJQ",
                "title": "\ud83d\udc99\ud83e\udd8a BASTIDORES | Confira todos os detalhes da goleada do Cruzeiro contra o Juventude!",
                "description": "TV Cruzeiro! A Na\u00e7\u00e3o Azul se encontra aqui.\n\n\u2605 Imagens e edi\u00e7\u00e3o: Matheus de Morais / TV CRUZEIRO\n\n\u2605  SEJA S\u00d3CIO 5 ESTRELAS E APOIE O CRUZEIRO NESTA NOVA FASE:\nhttps://socio.cruzeiro.com.br/\n\n================================\n\nSIGA O CRUZEIRO NAS REDES SOCIAIS: \n\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/Cruzeiro\n\u2022 Facebook: https://pt-br.facebook.com/cruzeirooficial/\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/cruzeiro/\n\u2022 Youtube: https://www.youtube.com/@cruzeiro\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@cruzeiro\n\u2022 Linkedin: https://br.linkedin.com/company/cruzeiro-esporte-clube\n\n#betfair",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ehe6AA5rmgo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ehe6AA5rmgo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ehe6AA5rmgo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ehe6AA5rmgo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ehe6AA5rmgo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV CRUZEIRO | Cruzeiro Esporte Clube",
                "tags": [
                    "Cruzeiro",
                    "Futebol",
                    "Cabuloso",
                    "TV Cruzeiro",
                    "Cruzeiro Esporte Clube",
                    "celeste",
                    "cruzeiro oficial",
                    "cruzeirooficial",
                    "cruzeiro tv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc99\ud83e\udd8a BASTIDORES | Confira todos os detalhes da goleada do Cruzeiro contra o Juventude!",
                    "description": "TV Cruzeiro! A Na\u00e7\u00e3o Azul se encontra aqui.\n\n\u2605 Imagens e edi\u00e7\u00e3o: Matheus de Morais / TV CRUZEIRO\n\n\u2605  SEJA S\u00d3CIO 5 ESTRELAS E APOIE O CRUZEIRO NESTA NOVA FASE:\nhttps://socio.cruzeiro.com.br/\n\n================================\n\nSIGA O CRUZEIRO NAS REDES SOCIAIS: \n\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/Cruzeiro\n\u2022 Facebook: https://pt-br.facebook.com/cruzeirooficial/\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/cruzeiro/\n\u2022 Youtube: https://www.youtube.com/@cruzeiro\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@cruzeiro\n\u2022 Linkedin: https://br.linkedin.com/company/cruzeiro-esporte-clube\n\n#betfair"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104549",
                "likeCount": "14008",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "340"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4eNroTd_Uxv5DcV_PhQ5D1Q6DnQ",
            "id": "SZbWrqHIrHI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T15:00:56Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "UM DIA NA FAZENDA COM OS ROSA *A fazenda \u00e9 amaldi\u00e7oada ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZbWrqHIrHI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZbWrqHIrHI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZbWrqHIrHI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZbWrqHIrHI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZbWrqHIrHI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UM DIA NA FAZENDA COM OS ROSA *A fazenda \u00e9 amaldi\u00e7oada ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2506240",
                "likeCount": "44504",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4066"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EfWvgbzNMsDlyK3LNQqj46KMKxQ",
            "id": "pmlqEKklWqs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T13:00:32Z",
                "channelId": "UCsQBsZJltmLzlsJNG7HevBg",
                "title": "STOP PLAYING WITH ME",
                "description": "DON'T TAP THE GLASS is out now: https://tylerthecreator.lnk.to/DontTapTheGlass\n\ndirected by TYLER OKONMA\ndp: LUIS \"PANCH\" PEREZ\nproduction: TARA RAZAVI for Happy Place\n\nhttps://www.donttaptheglass.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmlqEKklWqs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmlqEKklWqs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmlqEKklWqs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmlqEKklWqs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmlqEKklWqs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tyler, The Creator",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STOP PLAYING WITH ME",
                    "description": "DON'T TAP THE GLASS is out now: https://tylerthecreator.lnk.to/DontTapTheGlass\n\ndirected by TYLER OKONMA\ndp: LUIS \"PANCH\" PEREZ\nproduction: TARA RAZAVI for Happy Place\n\nhttps://www.donttaptheglass.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3096874",
                "likeCount": "275988",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18433"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QskHqwapA3yIs-L9H_KD5V59uvQ",
            "id": "9YapNIQNcP4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T14:00:22Z",
                "channelId": "UCEWHPFNilsT0IfQfutVzsag",
                "title": "BRUNO",
                "description": "Talvez esse canal n\u00e3o seria o que \u00e9 se os donos fossem o Roberto Duvivier, o Paulo Porchat e o Jo\u00e3o Pedro de Castro. Talvez se ele se chamasse Janela da Frente, ou Estacionamento do Meio... Ou at\u00e9 Parafernada.\n\nELENCO:\nEstevam Nabote\nDida Camero\n\n\nROTEIRO:\nGustavo Vilela\n\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nBianca Frossard\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9YapNIQNcP4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9YapNIQNcP4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9YapNIQNcP4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9YapNIQNcP4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9YapNIQNcP4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Porta dos Fundos",
                "tags": [
                    "porta dos fundos",
                    "comedia",
                    "humor",
                    "engra\u00e7ado",
                    "parodia",
                    "satira",
                    "humor inteligente",
                    "videos de humor",
                    "humor acido",
                    "canais de humor",
                    "comedia brasileira",
                    "esquetes engra\u00e7adas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "BRUNO",
                    "description": "Talvez esse canal n\u00e3o seria o que \u00e9 se os donos fossem o Roberto Duvivier, o Paulo Porchat e o Jo\u00e3o Pedro de Castro. Talvez se ele se chamasse Janela da Frente, ou Estacionamento do Meio... Ou at\u00e9 Parafernada.\n\nELENCO:\nEstevam Nabote\nDida Camero\n\n\nROTEIRO:\nGustavo Vilela\n\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nBianca Frossard\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "313089",
                "likeCount": "26169",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1042"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L9rsxnCfShnhh5WoE62xqu2Hj2s",
            "id": "7z4cPJQdGcg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T01:45:59Z",
                "channelId": "UCOa-WaNwQaoyFHLCDk7qKIw",
                "title": "\ud83d\udd34 AO VIVO: FLAMENGO X FLUMINENSE | PR\u00c9-JOGO + NARRA\u00c7\u00c3O | BRASILEIR\u00c3O (20/07/25)",
                "description": "#Flamengo #Mengo #Meng\u00e3o #vamosflamengo \n\nDIA DE CAMPEONATO BRASILEIRO! O Flamengo encara o Fluminense e, aqui, na Flamengo TV, a gente torce junto por mais uma vit\u00f3ria do Mais Querido! Acompanhe nosso pr\u00e9-jogo, com apresenta\u00e7\u00e3o de Dani Boaventura, e todas as emo\u00e7\u00f5es da partida, com a narra\u00e7\u00e3o de Jo\u00e3o Guilherme!\n\n\nInscreva-se na #FlamengoTV. Subscribe to Flamengo channel, a 45-million-fans nation. Join us!\n----------\nCom voc\u00ea o Meng\u00e3o vai mais longe!\nSeja s\u00f3cio-torcedor: http://mengo.com.br\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7z4cPJQdGcg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7z4cPJQdGcg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7z4cPJQdGcg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7z4cPJQdGcg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7z4cPJQdGcg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flamengo TV",
                "tags": [
                    "Clube de Regatas do Flamengo",
                    "Flamengo",
                    "Meng\u00e3o",
                    "Mengo",
                    "Fla",
                    "Fla TV",
                    "TV Fla",
                    "canal oficial do flamengo",
                    "na\u00e7\u00e3o",
                    "na\u00e7\u00e3o rubro-negra",
                    "rubro-negro",
                    "flamengo tv",
                    "tv flamengo",
                    "tv do flamengo",
                    "a mais querida",
                    "jo\u00e3o guilherme",
                    "daniela boaventura",
                    "reikrauss",
                    "jogos do flamengo",
                    "gol do flamengo",
                    "flamengo ao vivo",
                    "melhores momentos flamengo",
                    "Gr\u00eamio x Flamengo",
                    "brasileir\u00e3o 2025",
                    "Flamengo Brasileir\u00e3o 2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 AO VIVO: FLAMENGO X FLUMINENSE | PR\u00c9-JOGO + NARRA\u00c7\u00c3O | BRASILEIR\u00c3O (20/07/25)",
                    "description": "#Flamengo #Mengo #Meng\u00e3o #vamosflamengo \n\nDIA DE CAMPEONATO BRASILEIRO! O Flamengo encara o Fluminense e, aqui, na Flamengo TV, a gente torce junto por mais uma vit\u00f3ria do Mais Querido! Acompanhe nosso pr\u00e9-jogo, com apresenta\u00e7\u00e3o de Dani Boaventura, e todas as emo\u00e7\u00f5es da partida, com a narra\u00e7\u00e3o de Jo\u00e3o Guilherme!\n\n\nInscreva-se na #FlamengoTV. Subscribe to Flamengo channel, a 45-million-fans nation. Join us!\n----------\nCom voc\u00ea o Meng\u00e3o vai mais longe!\nSeja s\u00f3cio-torcedor: http://mengo.com.br\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1131064",
                "likeCount": "40218",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WCLUK-JFRo7CGp8ZTVLrNAyO6a8",
            "id": "c-kKv-lilHc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T02:00:06Z",
                "channelId": "UCOa-WaNwQaoyFHLCDk7qKIw",
                "title": "FILIPE LU\u00cdS | COLETIVA P\u00d3S-JOGO | FLAMENGO 1 X 0 FLUMINENSE | BRASILEIR\u00c3O (20/07/25)",
                "description": "#Flamengo #Mengo #Meng\u00e3o #VamosFlamengo\n\nConfira, na \u00edntegra, a coletiva do t\u00e9cnico Filipe Lu\u00eds ap\u00f3s Flamengo 1 x 0 Fluminense, em partida v\u00e1lida pela 15\u00aa rodada do Brasileir\u00e3o 2025!\n\nInscreva-se na #FlamengoTV. Subscribe to Flamengo channel, a 45-million-fans nation. Join us!\n----------\nApoie o Meng\u00e3o de onde estiver \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\nSeja S\u00f3cio-Torcedor Na\u00e7\u00e3o a partir de R$19,81/M\u00eas.\nSaiba mais em https://nacao.flamengo.com.br/\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c-kKv-lilHc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c-kKv-lilHc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c-kKv-lilHc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c-kKv-lilHc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c-kKv-lilHc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flamengo TV",
                "tags": [
                    "Clube de Regatas do Flamengo",
                    "Flamengo",
                    "Meng\u00e3o",
                    "Mengo",
                    "Fla",
                    "Fla TV",
                    "TV Fla",
                    "canal oficial do flamengo",
                    "na\u00e7\u00e3o",
                    "na\u00e7\u00e3o rubro-negra",
                    "rubro-negro",
                    "flamengo tv",
                    "tv flamengo",
                    "tv do flamengo",
                    "a mais querida",
                    "jo\u00e3o guilherme",
                    "daniela boaventura",
                    "reikrauss",
                    "jogos do flamengo",
                    "gol do flamengo",
                    "flamengo ao vivo",
                    "melhores momentos flamengo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "FILIPE LU\u00cdS | COLETIVA P\u00d3S-JOGO | FLAMENGO 1 X 0 FLUMINENSE | BRASILEIR\u00c3O (20/07/25)",
                    "description": "#Flamengo #Mengo #Meng\u00e3o #VamosFlamengo\n\nConfira, na \u00edntegra, a coletiva do t\u00e9cnico Filipe Lu\u00eds ap\u00f3s Flamengo 1 x 0 Fluminense, em partida v\u00e1lida pela 15\u00aa rodada do Brasileir\u00e3o 2025!\n\nInscreva-se na #FlamengoTV. Subscribe to Flamengo channel, a 45-million-fans nation. Join us!\n----------\nApoie o Meng\u00e3o de onde estiver \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\nSeja S\u00f3cio-Torcedor Na\u00e7\u00e3o a partir de R$19,81/M\u00eas.\nSaiba mais em https://nacao.flamengo.com.br/\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "274654",
                "likeCount": "14910",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "477"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fTPI3Nwp8ObqX_p3cjIMhbPQUrQ",
            "id": "7rg33GO6XKM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T23:00:05Z",
                "channelId": "UCaEDMy0ItPSfPEvJf6wYIxw",
                "title": "UMA SEMANA ESPECIAL l ANA HICKMANN",
                "description": "Oi, pessoal! Tudo bem? No vlog de hoje, mostrei como foi o come\u00e7o da minha semana com os preparativos para a apresenta\u00e7\u00e3o do Hoje em Dia. Depois, voltei pra casa e estava muito ansiosa para receber o Alezinho de volta das f\u00e9rias. Foi muito bom almo\u00e7ar com ele e o Edu pra matar a saudade.\n\nAl\u00e9m da correria com o trabalho, tamb\u00e9m recebemos o o meu colega Roberto Cabrini aqui em casa para uma entrevista especial sobre a hist\u00f3ria do Edu, sua recupera\u00e7\u00e3o e o nosso relacionamento. Gravei os bastidores desse momento, que foi exibido no Domingo Espetacular.\n\nE tivemos tamb\u00e9m a honra de receber a querida Sonia Abr\u00e3o, que conversou comigo e com o Edu sobre tudo o que temos vivido. Agrade\u00e7o novamente o apoio de todos nesse momento!\n\nContem aqui nos coment\u00e1rios o que acharam e n\u00e3o esque\u00e7am de se inscrever no canal. Beijos!\n\nINSCREVA-SE: https://goo.gl/FaiZHX\n\nSIGAM: @ahickmann - https://www.instagram.com/ahickmann/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/anahickmannoficial\nTWITTER: @ahickmann - https://twitter.com/ahickmann\n\n#anahickmann #eduguedes #bastidores",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7rg33GO6XKM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7rg33GO6XKM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7rg33GO6XKM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7rg33GO6XKM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7rg33GO6XKM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Ana Hickmann",
                "tags": [
                    "ana hickmann",
                    "canal ana hickmann",
                    "hoje em dia",
                    "moda",
                    "beleza",
                    "edu guedes",
                    "ana hickmann e edu guedes",
                    "ana e edu",
                    "ana hickmann e edu",
                    "filho ana hickmann",
                    "vlog",
                    "vlog ana hickmann",
                    "cabrini",
                    "roberto cabrini",
                    "s\u00f4nia abr\u00e3o",
                    "sonia abrao",
                    "bastidores",
                    "entrevista",
                    "entrevista exclusiva"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UMA SEMANA ESPECIAL l ANA HICKMANN",
                    "description": "Oi, pessoal! Tudo bem? No vlog de hoje, mostrei como foi o come\u00e7o da minha semana com os preparativos para a apresenta\u00e7\u00e3o do Hoje em Dia. Depois, voltei pra casa e estava muito ansiosa para receber o Alezinho de volta das f\u00e9rias. Foi muito bom almo\u00e7ar com ele e o Edu pra matar a saudade.\n\nAl\u00e9m da correria com o trabalho, tamb\u00e9m recebemos o o meu colega Roberto Cabrini aqui em casa para uma entrevista especial sobre a hist\u00f3ria do Edu, sua recupera\u00e7\u00e3o e o nosso relacionamento. Gravei os bastidores desse momento, que foi exibido no Domingo Espetacular.\n\nE tivemos tamb\u00e9m a honra de receber a querida Sonia Abr\u00e3o, que conversou comigo e com o Edu sobre tudo o que temos vivido. Agrade\u00e7o novamente o apoio de todos nesse momento!\n\nContem aqui nos coment\u00e1rios o que acharam e n\u00e3o esque\u00e7am de se inscrever no canal. Beijos!\n\nINSCREVA-SE: https://goo.gl/FaiZHX\n\nSIGAM: @ahickmann - https://www.instagram.com/ahickmann/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/anahickmannoficial\nTWITTER: @ahickmann - https://twitter.com/ahickmann\n\n#anahickmann #eduguedes #bastidores"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "193090",
                "likeCount": "5880",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "368"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A2QVZL9Qk9fVCx2kA91rEavk-y8",
            "id": "_N_6-P2KwMQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T00:17:41Z",
                "channelId": "UCX3zTAsEoZ61rQMYb_08Tow",
                "title": "SUPERBASTIDORES: S\u00c3O PAULO 2 X 0 CORINTHIANS | SPFC PLAY",
                "description": "Cadastre-se na SPFC Play: https://spfc.vc/3uLYoyJ\n\n\ud83d\udcf2 Baixe na Play Store: http://bit.ly/3CLjS2k\n\ud83d\udcf2 Baixe na App Store: http://apple.co/3F2wCED",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_N_6-P2KwMQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_N_6-P2KwMQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_N_6-P2KwMQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_N_6-P2KwMQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_N_6-P2KwMQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u00e3o Paulo FC",
                "tags": [
                    "SPFC",
                    "tricolor",
                    "S\u00e3o Paulo",
                    "Morumbi",
                    "sao paulo",
                    "spfctv",
                    "Made in Cotia",
                    "tricolorpaulista",
                    "S\u00e3o Paulo Futebol Clube",
                    "VamosS\u00e3oPaulo",
                    "SPFCPLAY",
                    "SPFC PLAY",
                    "SPFC APP"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "SUPERBASTIDORES: S\u00c3O PAULO 2 X 0 CORINTHIANS | SPFC PLAY",
                    "description": "Cadastre-se na SPFC Play: https://spfc.vc/3uLYoyJ\n\n\ud83d\udcf2 Baixe na Play Store: http://bit.ly/3CLjS2k\n\ud83d\udcf2 Baixe na App Store: http://apple.co/3F2wCED"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "248898",
                "likeCount": "29056",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "881"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9OGU0iA_oJbC41mSPJPbLRxxt8M",
            "id": "MwgHVND0bEg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T13:00:47Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Civiliza\u00e7\u00e3o da Pedra, Papel e Tesoura",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n(O show em S\u00e3o Paulo no dia 06/09/2025 foi cancelado)\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MwgHVND0bEg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MwgHVND0bEg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MwgHVND0bEg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MwgHVND0bEg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MwgHVND0bEg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Civiliza\u00e7\u00e3o da Pedra, Papel e Tesoura",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n(O show em S\u00e3o Paulo no dia 06/09/2025 foi cancelado)\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "726273",
                "likeCount": "15768",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "604"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jtk-3MJVWqdVaS8PcUKxcJllZqs",
            "id": "o0hbt7sMdLY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T22:55:01Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "PALMEIRAS 3 X 2 ATL\u00c9TICO-MG | MELHORES MOMENTOS | 15\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Hulk faz dois, mas Palmeiras volta a vencer no Brasileir\u00e3o e entra no G-4.\nVerd\u00e3o domina o Galo no Allianz Parque e chega a 26 pontos. Os visitantes diminuem com dois gols de falta de Hulk.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/20-07-2025/palmeiras-atletico-mg.ghtml\n\n#palmeiras #atletico #brasileir\u00e3o\n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0hbt7sMdLY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0hbt7sMdLY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0hbt7sMdLY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0hbt7sMdLY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0hbt7sMdLY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "palmeiras",
                    "atletico",
                    "atl\u00e9tico-mg",
                    "atletico mg",
                    "atletico-mg",
                    "galo",
                    "verdao",
                    "verd\u00e3o",
                    "hulk",
                    "vitor roque",
                    "mauricio",
                    "maur\u00edcio",
                    "abel",
                    "abel ferreira",
                    "allianz park",
                    "cuca",
                    "gol de falta",
                    "de falta",
                    "lucas evangelista",
                    "alonso",
                    "esporte",
                    "globo",
                    "ge",
                    "canal ge",
                    "globoesporte",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "ao vivo",
                    "com imagem",
                    "com imagens",
                    "melhores momentos",
                    "gol",
                    "gols",
                    "lances",
                    "highlights",
                    "brasileirao",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "campeonato brasileiro",
                    "gols da rodada",
                    "gols do dia",
                    "gols do fant\u00e1stico",
                    "pos jogo",
                    "p\u00f3s-jogo",
                    "pos-jogo",
                    "p\u00f3s jogo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PALMEIRAS 3 X 2 ATL\u00c9TICO-MG | MELHORES MOMENTOS | 15\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Hulk faz dois, mas Palmeiras volta a vencer no Brasileir\u00e3o e entra no G-4.\nVerd\u00e3o domina o Galo no Allianz Parque e chega a 26 pontos. Os visitantes diminuem com dois gols de falta de Hulk.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/20-07-2025/palmeiras-atletico-mg.ghtml\n\n#palmeiras #atletico #brasileir\u00e3o\n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1874231",
                "likeCount": "45901",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2823"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gFnhLPyuOpKQDygBHfuTBv56icQ",
            "id": "S6kfjxabk2w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T00:30:02Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "FLAMENGO 1 X 0 FLUMINENSE | MELHORES MOMENTOS | 15\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | sportv",
                "description": "O Flamengo venceu o Fluminense por 1 a 0 no Maracan\u00e3 com gol do centroavante Pedro, que n\u00e3o vinha sendo relacionado pelo t\u00e9cnico Filipe Lu\u00eds. Com o resultado, o Rubro-Negro se mant\u00e9m na cola do l\u00edder Cruzeiro, e com um jogo a menos. O Tricolor cai para 8\u00aa coloca\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/20-07-2025/flamengo-fluminense.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#brasileir\u00e3o #flamengo #fluminense\n___________________________________________________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S6kfjxabk2w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S6kfjxabk2w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S6kfjxabk2w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S6kfjxabk2w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S6kfjxabk2w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "brasileir\u00e3o 2025",
                    "campeonato brasileiro 2025",
                    "flamengo",
                    "clube de regatas do flamengo",
                    "fluminense",
                    "fluminense futebol clube",
                    "fla x flu",
                    "pedro",
                    "queixada"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO 1 X 0 FLUMINENSE | MELHORES MOMENTOS | 15\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | sportv",
                    "description": "O Flamengo venceu o Fluminense por 1 a 0 no Maracan\u00e3 com gol do centroavante Pedro, que n\u00e3o vinha sendo relacionado pelo t\u00e9cnico Filipe Lu\u00eds. Com o resultado, o Rubro-Negro se mant\u00e9m na cola do l\u00edder Cruzeiro, e com um jogo a menos. O Tricolor cai para 8\u00aa coloca\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/20-07-2025/flamengo-fluminense.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#brasileir\u00e3o #flamengo #fluminense\n___________________________________________________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1620958",
                "likeCount": "46119",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2159"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n1TQzN7aJhOhGJrdqhKJcAQEIJM",
            "id": "zZp9la2kZfI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T21:05:40Z",
                "channelId": "UC3KHYFWeB0WimMBfm3NEahQ",
                "title": "RONY RECEBE HOMENAGEM DO PALMEIRAS ANTES DE JOGO CONTRA O ATL\u00c9TICO-MG NO ALLIANZ PARQUE",
                "description": "Ex-Palmeiras, Rony foi homenageado pelo Palmeiras neste domingo (20) no Allianz Parque. O atacante, que fez parte do elenco do time at\u00e9 fevereiro deste ano, recebeu das m\u00e3os da presidente Leila Pereira e do vice Paulo Buosi, uma placa e um quadro em alus\u00e3o \u00e0 sua trajet\u00f3ria no clube antes de jogo contra o Atl\u00e9tico-MG, seu atual time.\n\n\n#Palmeiras #campeonatobrasileiro \n\nNo UOL Play voc\u00ea acompanha os maiores eventos do esporte! Cl\u00e1ssicos do futebol da UEFA Champions League, Conmebol Libertadores, Sul-Americana e Paulist\u00e3o Masculino e Feminino. Combates eletrizantes do UFC, disputas intensas na NBA e as emo\u00e7\u00f5es da F\u00f3rmula 1. Tudo isso em um s\u00f3 lugar. \n \nEscolha o plano ideal para voc\u00ea! Assine j\u00e1 pelo link: https://bit.ly/46IPCFL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZp9la2kZfI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZp9la2kZfI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZp9la2kZfI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZp9la2kZfI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZp9la2kZfI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UOL Esporte",
                "tags": [
                    "palmeiras",
                    "palmeiras x",
                    "jogo palmeiras",
                    "jogo do palmeiras",
                    "palmeiras hoje",
                    "jogos palmeiras",
                    "palmeiras noticias",
                    "jogo palmeiras hoje",
                    "atletico",
                    "galo",
                    "atl\u00e9tico-mg",
                    "atl\u00e9tico",
                    "atletico mg",
                    "atl\u00e9tico mineiro",
                    "jogo galo",
                    "atletico x",
                    "jogo do galo",
                    "jogo do atl\u00e9tico",
                    "atletico mineiro",
                    "dudu",
                    "atletico mg x",
                    "jogo atl\u00e9tico mineiro",
                    "atl\u00e9tico x",
                    "jogo do atl\u00e9tico mineiro",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "palmeiras x atletico mg",
                    "palmeiras x atl\u00e9tico mineiro",
                    "palmeiras x atletico",
                    "Rony",
                    "homemagem Rony",
                    "Leila Pereira"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "RONY RECEBE HOMENAGEM DO PALMEIRAS ANTES DE JOGO CONTRA O ATL\u00c9TICO-MG NO ALLIANZ PARQUE",
                    "description": "Ex-Palmeiras, Rony foi homenageado pelo Palmeiras neste domingo (20) no Allianz Parque. O atacante, que fez parte do elenco do time at\u00e9 fevereiro deste ano, recebeu das m\u00e3os da presidente Leila Pereira e do vice Paulo Buosi, uma placa e um quadro em alus\u00e3o \u00e0 sua trajet\u00f3ria no clube antes de jogo contra o Atl\u00e9tico-MG, seu atual time.\n\n\n#Palmeiras #campeonatobrasileiro \n\nNo UOL Play voc\u00ea acompanha os maiores eventos do esporte! Cl\u00e1ssicos do futebol da UEFA Champions League, Conmebol Libertadores, Sul-Americana e Paulist\u00e3o Masculino e Feminino. Combates eletrizantes do UFC, disputas intensas na NBA e as emo\u00e7\u00f5es da F\u00f3rmula 1. Tudo isso em um s\u00f3 lugar. \n \nEscolha o plano ideal para voc\u00ea! Assine j\u00e1 pelo link: https://bit.ly/46IPCFL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "767223",
                "likeCount": "3858",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "351"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lQnkFvle-X8-CrZhUKfnI9FCYb4",
            "id": "kRF52mF0HPs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T01:42:04Z",
                "channelId": "UCP-Vg2PcmLiWpEdvMI1R35w",
                "title": "Edu Guedes abre o cora\u00e7\u00e3o e fala sobre luta contra c\u00e2ncer no p\u00e2ncreas",
                "description": "O apresentador Edu Guedes abriu o cora\u00e7\u00e3o e falou sobre sua luta contra um c\u00e2ncer no p\u00e2ncreas, uma doen\u00e7a silenciosa, agressiva e muito perigosa. O Domingo Espetacular mostra imagens exclusivas da recupera\u00e7\u00e3o e da intimidade ao lado de Ana Hickmann. Veja ainda a volta de EDu para casa ap\u00f3s um dos momentos mais desafiadores da vida.\n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #CarolinaFerraz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kRF52mF0HPs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kRF52mF0HPs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kRF52mF0HPs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kRF52mF0HPs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kRF52mF0HPs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domingo Espetacular",
                "tags": [
                    "Domingo Espetacular",
                    "Record",
                    "Carolina Ferraz",
                    "Roberto Cabrini"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Edu Guedes abre o cora\u00e7\u00e3o e fala sobre luta contra c\u00e2ncer no p\u00e2ncreas",
                    "description": "O apresentador Edu Guedes abriu o cora\u00e7\u00e3o e falou sobre sua luta contra um c\u00e2ncer no p\u00e2ncreas, uma doen\u00e7a silenciosa, agressiva e muito perigosa. O Domingo Espetacular mostra imagens exclusivas da recupera\u00e7\u00e3o e da intimidade ao lado de Ana Hickmann. Veja ainda a volta de EDu para casa ap\u00f3s um dos momentos mais desafiadores da vida.\n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #CarolinaFerraz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1210647",
                "likeCount": "23013",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TcoCsTZUReHWEvcCLfSCZyqah9g",
            "id": "mUEmJaEEHqc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T14:27:00Z",
                "channelId": "UCZDIZ_PRpH2tX_cOBoeairw",
                "title": "INVOQUEI A LOIRA DO BANHEIRO *deu certo!",
                "description": "Voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o acreditar na loucura que eu fiz hoje! \ud83e\udd2f Resolvi testar os limites e me meti numa das lendas urbanas mais arrepiantes: INVOQUEI A LOIRA DO BANHEIRO! Sim, aquela hist\u00f3ria que todo mundo morre de medo na escola... eu fiz de verdade!\n\nNesse v\u00eddeo, voc\u00eas v\u00e3o acompanhar cada passo dessa invoca\u00e7\u00e3o, os momentos de tens\u00e3o e se realmente alguma coisa aconteceu. Ser\u00e1 que ela apareceu? Ser\u00e1 que a brincadeira foi longe demais e DEU RUIM pra mim?! \ud83d\ude2c Preparem-se para muitos sustos e calafrios!\n\nCliquem no play para ver essa experi\u00eancia sobrenatural (ou n\u00e3o!) e descobrir se o Void conseguiu sair ileso dessa!\n\nConhe\u00e7a e compre:\n\ud83d\udd17 Compre nossas bonecas no site: https://www.emillydosrosa.com.br/collections/pre-venda-lancamento-exclusivo-das-bonecas-emily-vick-e-katlen\n\n\ud83e\udde6 Meia oficial da Katlen foguete roxo: https://grupodosrosa.com/produtos/meia-katlen-foguete-roxo/\n\n\ud83c\udf10 Site oficial: https://grupodosrosa.com\n\n\ud83c\udfab Ingressos para os shows: https://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSiga a gente no Instagram:\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/katlenof/ \u2014 katlen\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/voidcauan/ \u2014 void\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/daviluckof/ \u2014 davizinho\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/dosrosaof/ \u2014 dosrosa\n\nContato e Aviso Legal:\n\ud83d\udce9 E-mail para contato: dosrosa@agenciacurta.com\n\nObs: O conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal e exclusivamente o intuito de gerar o entretenimento l\u00fadico. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados.\n\nDeixem o like, se inscrevam no canal e ativem o sininho pra n\u00e3o perderem nenhum v\u00eddeo novo! \ud83d\udd14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mUEmJaEEHqc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mUEmJaEEHqc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mUEmJaEEHqc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mUEmJaEEHqc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mUEmJaEEHqc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Void Cauan",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "INVOQUEI A LOIRA DO BANHEIRO *deu certo!",
                    "description": "Voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o acreditar na loucura que eu fiz hoje! \ud83e\udd2f Resolvi testar os limites e me meti numa das lendas urbanas mais arrepiantes: INVOQUEI A LOIRA DO BANHEIRO! Sim, aquela hist\u00f3ria que todo mundo morre de medo na escola... eu fiz de verdade!\n\nNesse v\u00eddeo, voc\u00eas v\u00e3o acompanhar cada passo dessa invoca\u00e7\u00e3o, os momentos de tens\u00e3o e se realmente alguma coisa aconteceu. Ser\u00e1 que ela apareceu? Ser\u00e1 que a brincadeira foi longe demais e DEU RUIM pra mim?! \ud83d\ude2c Preparem-se para muitos sustos e calafrios!\n\nCliquem no play para ver essa experi\u00eancia sobrenatural (ou n\u00e3o!) e descobrir se o Void conseguiu sair ileso dessa!\n\nConhe\u00e7a e compre:\n\ud83d\udd17 Compre nossas bonecas no site: https://www.emillydosrosa.com.br/collections/pre-venda-lancamento-exclusivo-das-bonecas-emily-vick-e-katlen\n\n\ud83e\udde6 Meia oficial da Katlen foguete roxo: https://grupodosrosa.com/produtos/meia-katlen-foguete-roxo/\n\n\ud83c\udf10 Site oficial: https://grupodosrosa.com\n\n\ud83c\udfab Ingressos para os shows: https://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSiga a gente no Instagram:\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/katlenof/ \u2014 katlen\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/voidcauan/ \u2014 void\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/daviluckof/ \u2014 davizinho\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/dosrosaof/ \u2014 dosrosa\n\nContato e Aviso Legal:\n\ud83d\udce9 E-mail para contato: dosrosa@agenciacurta.com\n\nObs: O conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal e exclusivamente o intuito de gerar o entretenimento l\u00fadico. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados.\n\nDeixem o like, se inscrevam no canal e ativem o sininho pra n\u00e3o perderem nenhum v\u00eddeo novo! \ud83d\udd14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "562303",
                "likeCount": "11948",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "963"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C2Dr-lRepB6TuGZ1FRctysr271I",
            "id": "pzBi1nwDn8U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Survive 100 Days Trapped In A Private Jet, Keep It",
                "description": "Spending that much time in a jet is crazy\n10 people will win $10,000 thanks to DoorDash. Enter promo code JET on any grocery, convenience or retail to get $10 off your order AND to enter for a chance to win $10K: https://bit.ly/44GtE3z\n#doordashpartner \n\nTo help offset the carbon emissions from the jet, we planted thousands of trees and are working with the Arbor Day Foundation to support certified carbon removal projects that restore forests and remove CO\u2082 from the atmosphere.\n\nDue to airport security, Dashers delivered this and all subsequent orders to a MrBeast crew member who then brought items to the pilot.\n\nWith DashPass, enjoy $0 delivery fees and lower service fees on eligible orders. Terms apply.\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\nTerms & Conditions:\nNO PURCHASE NECESSARY. Purchase will not increase your chances of winning. Sweepstakes ends 11:59 PM PT on 07/27/25. Open to legal US residents, 18+, who have an active, valid DoorDash account. See Official Rules (https://bit.ly/4nYqvoO) for complete details on how to enter, eligibility requirements, free method of entry, odds of winning, prize description, and limitations. Void where prohibited. Sponsor: DoorDash, Inc.\n\nPromo offer valid through 11:59PM PT on 07/27/25 on orders placed at participating grocery, convenience, or retail merchants on the DoorDash app or website. Valid only in the United States. Valid only on orders with a minimum subtotal of $20, excluding fees and taxes. Maximum value of discount is $10. Discount applies to subtotal only; does not apply to fees, taxes, and gratuity. If the full $10 value is not used on a single order, the remaining value will be forfeited. Not valid for pickup. Limit one per person. Not valid for the purchase of alcohol. Fees, taxes, and gratuity still apply. Use promo code JET at checkout to redeem. See further terms and conditions at https://drd.sh/8ONpZP/.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Survive 100 Days Trapped In A Private Jet, Keep It",
                    "description": "Spending that much time in a jet is crazy\n10 people will win $10,000 thanks to DoorDash. Enter promo code JET on any grocery, convenience or retail to get $10 off your order AND to enter for a chance to win $10K: https://bit.ly/44GtE3z\n#doordashpartner \n\nTo help offset the carbon emissions from the jet, we planted thousands of trees and are working with the Arbor Day Foundation to support certified carbon removal projects that restore forests and remove CO\u2082 from the atmosphere.\n\nDue to airport security, Dashers delivered this and all subsequent orders to a MrBeast crew member who then brought items to the pilot.\n\nWith DashPass, enjoy $0 delivery fees and lower service fees on eligible orders. Terms apply.\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\nTerms & Conditions:\nNO PURCHASE NECESSARY. Purchase will not increase your chances of winning. Sweepstakes ends 11:59 PM PT on 07/27/25. Open to legal US residents, 18+, who have an active, valid DoorDash account. See Official Rules (https://bit.ly/4nYqvoO) for complete details on how to enter, eligibility requirements, free method of entry, odds of winning, prize description, and limitations. Void where prohibited. Sponsor: DoorDash, Inc.\n\nPromo offer valid through 11:59PM PT on 07/27/25 on orders placed at participating grocery, convenience, or retail merchants on the DoorDash app or website. Valid only in the United States. Valid only on orders with a minimum subtotal of $20, excluding fees and taxes. Maximum value of discount is $10. Discount applies to subtotal only; does not apply to fees, taxes, and gratuity. If the full $10 value is not used on a single order, the remaining value will be forfeited. Not valid for pickup. Limit one per person. Not valid for the purchase of alcohol. Fees, taxes, and gratuity still apply. Use promo code JET at checkout to redeem. See further terms and conditions at https://drd.sh/8ONpZP/."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96019877",
                "likeCount": "2791516",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B_DJ9XuA_l4QQyRE7QRVhl-ZLSk",
            "id": "Ct78KVDGd4I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T13:30:10Z",
                "channelId": "UC6P6SvP2arhEdJ9Pg8qwP2A",
                "title": "VIREI MIMICER PARA ROUBAR OURO DO MEU AMIGO",
                "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nVIREI MIMICER PARA ROUBAR OURO DO MEU AMIGO\nVIREI MIMICER PARA ROUBAR OURO DO MEU AMIGO\n\n#minecraft #athos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ct78KVDGd4I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ct78KVDGd4I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ct78KVDGd4I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ct78KVDGd4I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ct78KVDGd4I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athos",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "athos",
                    "athos gamer",
                    "minecraft pe",
                    "bedrock",
                    "java",
                    "pocket edition",
                    "maniqueft",
                    "Mimicer",
                    "Ouro",
                    "Robar",
                    "Amigo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIREI MIMICER PARA ROUBAR OURO DO MEU AMIGO",
                    "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nVIREI MIMICER PARA ROUBAR OURO DO MEU AMIGO\nVIREI MIMICER PARA ROUBAR OURO DO MEU AMIGO\n\n#minecraft #athos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "488495",
                "likeCount": "6678",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "172"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "saNTlEFVQd8IfLTLwLLUu9Gb9hU",
            "id": "mxfP2DYxfcc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T15:01:24Z",
                "channelId": "UCk8XGxi7fsTqQQRVq9LSraw",
                "title": "Melhores Momentos | UFC 318: Holloway x Poirier 3",
                "description": "A vit\u00f3ria de Max Holloway na trilogia com Dustin Poirier pelo cintur\u00e3o BMF, os triunfos brasileiros de Paulo Borrachinha, Patr\u00edcio Pitbull, Vinicius \"LokDog\" e Brunno \"Hulk\" e mais: reveja os melhores momentos do #UFC318!\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mxfP2DYxfcc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mxfP2DYxfcc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mxfP2DYxfcc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mxfP2DYxfcc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mxfP2DYxfcc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UFC Brasil",
                "tags": [
                    "ufc 318",
                    "melhores momentos",
                    "ufc fight pass",
                    "max holloway",
                    "dustin poirier",
                    "paulo borrachinha",
                    "patricio pitbull",
                    "brunno hulk",
                    "vinicius lokdog"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Melhores Momentos | UFC 318: Holloway x Poirier 3",
                    "description": "A vit\u00f3ria de Max Holloway na trilogia com Dustin Poirier pelo cintur\u00e3o BMF, os triunfos brasileiros de Paulo Borrachinha, Patr\u00edcio Pitbull, Vinicius \"LokDog\" e Brunno \"Hulk\" e mais: reveja os melhores momentos do #UFC318!\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "455737",
                "likeCount": "19270",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "301"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sj3Pb5dzTIfglr4CmjMFLqt70-I",
            "id": "wRp3fWN2e-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T23:15:03Z",
                "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
                "title": "Morre aos 50 anos a cantora Preta Gil | CNN PRIME TIME",
                "description": "A cantora Preta Gil, de 50 anos, morreu neste domingo (20). Ela estava nos Estados Unidos, onde fazia um tratamento contra o c\u00e2ncer que enfrentava desde 2023. #CNNBrasil\n\nLeia mais: https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/brasil/morre-a-cantora-preta-gil-aos-50-anos/\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/\nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil\nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil\nTikTok: https://www.tiktok.com/@cnnbrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wRp3fWN2e-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wRp3fWN2e-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wRp3fWN2e-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wRp3fWN2e-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN Brasil",
                "tags": [
                    "cantora preta gil",
                    "cnn",
                    "cnn ao vivo",
                    "cnn ao vivo agora",
                    "cnn ao vivo agora online",
                    "cnn brasil",
                    "cnn brasil ao vivo",
                    "cnn brasil ao vivo agora hoje",
                    "cnn brasil not\u00edcias",
                    "gilberto gil",
                    "jornal cnn brasil",
                    "morre preta gil",
                    "not\u00edcias",
                    "not\u00edcias ao vivo",
                    "not\u00edcias de hoje",
                    "preta gil",
                    "preta gil 50 anos",
                    "preta gil cancer",
                    "\u00faltimas not\u00edcias cnn brasil",
                    "Preta Gil morreu",
                    "Preta Gil funeral"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Morre aos 50 anos a cantora Preta Gil | CNN PRIME TIME",
                    "description": "A cantora Preta Gil, de 50 anos, morreu neste domingo (20). Ela estava nos Estados Unidos, onde fazia um tratamento contra o c\u00e2ncer que enfrentava desde 2023. #CNNBrasil\n\nLeia mais: https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/brasil/morre-a-cantora-preta-gil-aos-50-anos/\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/\nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil\nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil\nTikTok: https://www.tiktok.com/@cnnbrasil"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1253915",
                "likeCount": "26538",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4699"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vdOI48Nk0wncBhp-9rQo8u5RaOg",
            "id": "hzXJJS-FuPs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T21:03:15Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "CRUZEIRO 4 X 0 JUVENTUDE | MELHORES MOMENTOS | 15\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | sportv",
                "description": "Cruzeiro goleia o Juventude por 4 a 0 com dois gols de Gabigol, um de Christian e outro de Eduardo, se isolando na lideran\u00e7a com 6 pontos de diferen\u00e7a para o vice-l\u00edder Flamengo.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/mg/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/20-07-2025/cruzeiro-juventude.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#brasileir\u00e3o #cruzeiro  #juventude  \n___________________________________________________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba Jogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzXJJS-FuPs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzXJJS-FuPs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzXJJS-FuPs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzXJJS-FuPs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzXJJS-FuPs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "brasileir\u00e3o 2025",
                    "campeonato brasileiro 2025",
                    "cruzeiro",
                    "cruzeiro esporte clube",
                    "juventude",
                    "gabigol",
                    "gabi",
                    "goleada",
                    "vit\u00f3ria do cruzeiro"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRUZEIRO 4 X 0 JUVENTUDE | MELHORES MOMENTOS | 15\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | sportv",
                    "description": "Cruzeiro goleia o Juventude por 4 a 0 com dois gols de Gabigol, um de Christian e outro de Eduardo, se isolando na lideran\u00e7a com 6 pontos de diferen\u00e7a para o vice-l\u00edder Flamengo.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/mg/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/20-07-2025/cruzeiro-juventude.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#brasileir\u00e3o #cruzeiro  #juventude  \n___________________________________________________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba Jogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1244097",
                "likeCount": "30835",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1262"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eYDPMDAKWFVdQz228YoDhhsjRnc",
            "id": "8dukaLMqRGY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T15:00:22Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "ENCONTRAMOS UMA ESCOLA ABANDONADA *Almas ainda existem aqui !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8dukaLMqRGY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8dukaLMqRGY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8dukaLMqRGY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8dukaLMqRGY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTRAMOS UMA ESCOLA ABANDONADA *Almas ainda existem aqui !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3547460",
                "likeCount": "62888",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5743"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Yk2XN20Fyryi168cWIec2IURy_k",
            "id": "Jogbvw4CvbE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T22:58:35Z",
                "channelId": "UC6RD83p2Hlum9aURp3pASeQ",
                "title": "VASCO 1 x 1 GR\u00caMIO | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO BRASILEIRO 2025",
                "description": "TUDO IGUAL EM S\u00c3O JANU\u00c1RIO! \n\n#Vasco e #Gr\u00eamio terminaram a 15\u00aa rodada do #CampeonatoBrasileiro com mais um ponto para cada. Jogando em #S\u00e3oJanu\u00e1rio, os donos casa chegaram abrir o placar, mas n\u00e3o conseguiram manter o resultado. \n\nNa primeira etapa, tivemos um jogo equilibrado, com o Gigante da Colina tendo mais oportunidades na reta final. #HugoMoura chegou a balan\u00e7ar as redes, mas o gol foi anulado pela arbitragem, ap\u00f3s revis\u00e3o do VAR, o lance foi invalidado. \n\nOs 45 finais foram repletos de emo\u00e7\u00e3o. O Vasco abriu o placar com #LucasFreitas, mas logo depois, #GustavoMartins deixou tudo igual, jogando um balde de \u00e1gua fria no caldeir\u00e3o carioca. \n\nO Campeonato Brasileiro t\u00e1 no Modo Prime e toda rodada \u00e9 um jogo exclusivo aqui no #PrimeVideo! No s\u00e1bado (26), temos Botafogo x Corinthians. Esporte ao vivo, o ano todo, T\u00c1 NO AMAZON PRIME!\n\n\u26bd Placar final: Vasco 1 x 1 Gr\u00eamio \n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jogbvw4CvbE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jogbvw4CvbE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jogbvw4CvbE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jogbvw4CvbE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jogbvw4CvbE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport Brasil",
                "tags": [
                    "Amazon Ao Vivo",
                    "Amazon Prime",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Futebol",
                    "Futebol Ao Vivo",
                    "Gols da Rodada",
                    "Gols das Rodada",
                    "Gols do Gr\u00eamio",
                    "Gols do s\u00e1bado",
                    "Gols dos Vasco",
                    "Gr\u00eamio",
                    "Melhores Momentos",
                    "Melhores Momentos Brasileir\u00e3o",
                    "Melhores Momentos Gr\u00eamio",
                    "Melhores Momentos Vasco",
                    "Melhores Momentos Vasco x Gr\u00eamio",
                    "Prime Video",
                    "Prime Video Ao Vivo",
                    "VAS x GRE",
                    "Vasco",
                    "Vasco x Gr\u00eamio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VASCO 1 x 1 GR\u00caMIO | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO BRASILEIRO 2025",
                    "description": "TUDO IGUAL EM S\u00c3O JANU\u00c1RIO! \n\n#Vasco e #Gr\u00eamio terminaram a 15\u00aa rodada do #CampeonatoBrasileiro com mais um ponto para cada. Jogando em #S\u00e3oJanu\u00e1rio, os donos casa chegaram abrir o placar, mas n\u00e3o conseguiram manter o resultado. \n\nNa primeira etapa, tivemos um jogo equilibrado, com o Gigante da Colina tendo mais oportunidades na reta final. #HugoMoura chegou a balan\u00e7ar as redes, mas o gol foi anulado pela arbitragem, ap\u00f3s revis\u00e3o do VAR, o lance foi invalidado. \n\nOs 45 finais foram repletos de emo\u00e7\u00e3o. O Vasco abriu o placar com #LucasFreitas, mas logo depois, #GustavoMartins deixou tudo igual, jogando um balde de \u00e1gua fria no caldeir\u00e3o carioca. \n\nO Campeonato Brasileiro t\u00e1 no Modo Prime e toda rodada \u00e9 um jogo exclusivo aqui no #PrimeVideo! No s\u00e1bado (26), temos Botafogo x Corinthians. Esporte ao vivo, o ano todo, T\u00c1 NO AMAZON PRIME!\n\n\u26bd Placar final: Vasco 1 x 1 Gr\u00eamio \n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "402279",
                "likeCount": "5110",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "421"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qgd8k4Lqx5z0yEBrx7AUMMPIwVE",
            "id": "5vTM0RF7tpE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T17:00:07Z",
                "channelId": "UCEOGSdXwcXcNfcuDGbjmgOw",
                "title": "99 Noites na Floresta com Alien\u00edgenas!",
                "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game 99 Nights in the Forest no Roblox. Esse \u00e9 um jogo de sobrevivencia e al\u00e9m de termos que resgatar 4 crian\u00e7as. Nessa nova atualiza\u00e7\u00e3o vamos ter uma insav\u00e3o alien\u00edgena. Ser\u00e1 que a nossa fam\u00edlia se saiu bem?\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5vTM0RF7tpE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5vTM0RF7tpE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5vTM0RF7tpE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5vTM0RF7tpE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5vTM0RF7tpE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia MineGirl",
                "tags": [
                    "Julia Minegirl",
                    "Julia",
                    "Minegirl",
                    "Canal Julia Minegirl",
                    "Cris Minegirl",
                    "jogo",
                    "jogos",
                    "roblox",
                    "99 noites na floresta",
                    "jogo de sobreviv\u00eancia",
                    "floresta assombrada",
                    "jogos com hist\u00f3ria",
                    "gameplay",
                    "games",
                    "99 Nights in the Forest",
                    "stronghold",
                    "classes",
                    "olhos vermelhos",
                    "aliens"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "99 Noites na Floresta com Alien\u00edgenas!",
                    "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game 99 Nights in the Forest no Roblox. Esse \u00e9 um jogo de sobrevivencia e al\u00e9m de termos que resgatar 4 crian\u00e7as. Nessa nova atualiza\u00e7\u00e3o vamos ter uma insav\u00e3o alien\u00edgena. Ser\u00e1 que a nossa fam\u00edlia se saiu bem?\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1157352",
                "likeCount": "26123",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1995"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nD7abxXp1eJweuRzaH4vg3J8rEc",
            "id": "sguuv_c6R98",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T22:17:26Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "Depois de perder meu Brainrot de 900 Milh\u00f5es... ISSO ACONTECEU! \ud83d\udc80",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sguuv_c6R98/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sguuv_c6R98/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sguuv_c6R98/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sguuv_c6R98/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sguuv_c6R98/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Depois de perder meu Brainrot de 900 Milh\u00f5es... ISSO ACONTECEU! \ud83d\udc80",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "991715",
                "likeCount": "13535",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3036"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aEjEOSAIDOARNYZhg0MRvOSp5hM",
            "id": "emDnGiLGUOw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T21:00:38Z",
                "channelId": "UCJO_H1wW8zWTA1yHVy2s-Fw",
                "title": "ELA EST\u00c1 GR\u00c1VIDA!",
                "description": "Canal de Games:  @KleberianoGames \nContato comercial: contatokleberiano@gmail.com\n\nCanal da Rebeca: @imBecaoficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emDnGiLGUOw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emDnGiLGUOw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emDnGiLGUOw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emDnGiLGUOw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emDnGiLGUOw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kleberiano",
                "tags": [
                    "kleberiano",
                    "kleber",
                    "humor",
                    "engra\u00e7ado",
                    "imbeca",
                    "rebeca",
                    "video engra\u00e7ado",
                    "kleber e rebeca",
                    "kleberiano e rebeca",
                    "kleberiano e imbeca",
                    "pokemon",
                    "pok\u00e9mon",
                    "carta",
                    "cartas",
                    "carta de pokemon",
                    "tcg",
                    "abrindo cartas de pokemon",
                    "abrindo cartas",
                    "cartinhas",
                    "vlog",
                    "cafeteria",
                    "floricultura",
                    "gravida",
                    "gr\u00e1vida"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELA EST\u00c1 GR\u00c1VIDA!",
                    "description": "Canal de Games:  @KleberianoGames \nContato comercial: contatokleberiano@gmail.com\n\nCanal da Rebeca: @imBecaoficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "458416",
                "likeCount": "49115",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3406"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u5XN1s65ICrIASR4wlllHxVVv4c",
            "id": "4QVytssG8kQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T21:30:07Z",
                "channelId": "UCqrFwa5vueOTzGZ7NSlnvlQ",
                "title": "Poesia Ac\u00fastica #17 - Luccas Carlos, Lukinhas, Alee, Duquesa, Sant, Mc Cabelinho, Tz da Coronel",
                "description": "Uma Realiza\u00e7\u00e3o Pineapple Storm Records.\ud83c\udf4d\n\nEscute o Poesia 17 na sua plataforma de m\u00fasica preferida: \nhttps://orcd.co/poesiaacustica17\n\nM\u00fasica - Poesia Ac\u00fastica 17\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical e Viol\u00e3o : Salve Malak\nGuitarra: Daniel Hunter\nBaixo: Udson Gomes\nTeclado: Caio Brand\u00e3o e Jok3r\nMix e Master: Malak e Suarez\n\nProdutora Audiovisual: Fresh Mind Co.\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Uriel Calomeni \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Allan Carvalhorn \nSteadicam : Leandro Brigido \nOp de c\u00e2mera 1: Pixinine \nOp de c\u00e2mera 2: Nic Pereira \n1\u00ba Assist de c\u00e2mera: Renan Herison\n2\u00ba Assist de c\u00e2mera: Vitor Garcia \nAssistente de SET : D\u00e1rien Stephanie \n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva - Paulo Alvarez\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Amanda Carvalho\nProdu\u00e7\u00e3o: Gabriel Le\u00e3o e Rayssa Romanov \nAssist de produ\u00e7\u00e3o: Thalles Felipe \nFotografia Still : Felipe Alberto \nMK OF: Patryck Brum \nEdi\u00e7\u00e3o e Cor: Daniel Azevedo \n\nGaffer: Gabriel Escava \nMaquinista: Pierre oacks\nChefe de el\u00e9trica: Adriano Almeida \n1 Ass de maquin\u00e1ria : Michel Santos \n1 Ass de el\u00e9trica: Guilherme Raimundo \nMotorista: Renato Abreu \nLocadora: upgrade locadora\n\nMonitora\u00e7\u00e3o: Blip Produtora \nT\u00e9cnico monitora\u00e7\u00e3o: Wiggo Berge\nAssistente monitora\u00e7\u00e3o: Jonathas Joaninha\n\nDiretor de arte:  Vini Mesquita\nCoordenador de arte: Gabriel Paredes \nProdutor de objetos: Ru\u00e3 Lopes \nContrarregra: Welber Caetano \nAssistente de contrarregra: Kevyn O Contra\nAssistente de contrarregra: Jotape santos\nAssistente de contrarregra: Rel\u00e2mpago Marquinhos\nAssistente de contrarregra: \nErickson William \nAdesivador: Caca Freitas \ngr\u00e1fica: CX e Ginga Design\n\nBeauty: Andressa Xavier e Bento Dias \n\nAgradecimentos Especiais: Est\u00fadio HZ\n\n---------------------------------------------------------------------------------------\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Marcello Azevedo\nCoordenador de Marketing: GVBE \nMarketing Digital: Madu Martins\nDesigner: Matheus Pereira\nLabel Manager: B\u00e1rbara Portela\nA&R: Uriel Calomeni e Allana Amorim \nAdministrativo: Mateus Felipe\nJur\u00eddico: Rafael Amorim Abra\u00e3o\nFinanceiro: Diogo Vieira",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QVytssG8kQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QVytssG8kQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QVytssG8kQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QVytssG8kQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QVytssG8kQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PineappleStormTV",
                "tags": [
                    "rap",
                    "nacional",
                    "pineapple",
                    "brainstorm",
                    "poetas",
                    "topo",
                    "perfil",
                    "acustico",
                    "ret",
                    "d2",
                    "sain",
                    "bloco",
                    "djonga",
                    "baco",
                    "choice",
                    "oriente",
                    "3030",
                    "sintese",
                    "shawlin",
                    "morcego",
                    "caixa",
                    "baixa",
                    "coringa",
                    "luccas",
                    "carlos",
                    "cartel",
                    "delarima",
                    "piramide",
                    "perdida",
                    "don",
                    "cesao",
                    "racionais",
                    "rzo",
                    "negra",
                    "flora",
                    "matos",
                    "emicida",
                    "sabotage",
                    "mano",
                    "brown",
                    "poesia acustica",
                    "pineapple storm",
                    "malak",
                    "froid"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Poesia Ac\u00fastica #17 - Luccas Carlos, Lukinhas, Alee, Duquesa, Sant, Mc Cabelinho, Tz da Coronel",
                    "description": "Uma Realiza\u00e7\u00e3o Pineapple Storm Records.\ud83c\udf4d\n\nEscute o Poesia 17 na sua plataforma de m\u00fasica preferida: \nhttps://orcd.co/poesiaacustica17\n\nM\u00fasica - Poesia Ac\u00fastica 17\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical e Viol\u00e3o : Salve Malak\nGuitarra: Daniel Hunter\nBaixo: Udson Gomes\nTeclado: Caio Brand\u00e3o e Jok3r\nMix e Master: Malak e Suarez\n\nProdutora Audiovisual: Fresh Mind Co.\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Uriel Calomeni \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Allan Carvalhorn \nSteadicam : Leandro Brigido \nOp de c\u00e2mera 1: Pixinine \nOp de c\u00e2mera 2: Nic Pereira \n1\u00ba Assist de c\u00e2mera: Renan Herison\n2\u00ba Assist de c\u00e2mera: Vitor Garcia \nAssistente de SET : D\u00e1rien Stephanie \n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva - Paulo Alvarez\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Amanda Carvalho\nProdu\u00e7\u00e3o: Gabriel Le\u00e3o e Rayssa Romanov \nAssist de produ\u00e7\u00e3o: Thalles Felipe \nFotografia Still : Felipe Alberto \nMK OF: Patryck Brum \nEdi\u00e7\u00e3o e Cor: Daniel Azevedo \n\nGaffer: Gabriel Escava \nMaquinista: Pierre oacks\nChefe de el\u00e9trica: Adriano Almeida \n1 Ass de maquin\u00e1ria : Michel Santos \n1 Ass de el\u00e9trica: Guilherme Raimundo \nMotorista: Renato Abreu \nLocadora: upgrade locadora\n\nMonitora\u00e7\u00e3o: Blip Produtora \nT\u00e9cnico monitora\u00e7\u00e3o: Wiggo Berge\nAssistente monitora\u00e7\u00e3o: Jonathas Joaninha\n\nDiretor de arte:  Vini Mesquita\nCoordenador de arte: Gabriel Paredes \nProdutor de objetos: Ru\u00e3 Lopes \nContrarregra: Welber Caetano \nAssistente de contrarregra: Kevyn O Contra\nAssistente de contrarregra: Jotape santos\nAssistente de contrarregra: Rel\u00e2mpago Marquinhos\nAssistente de contrarregra: \nErickson William \nAdesivador: Caca Freitas \ngr\u00e1fica: CX e Ginga Design\n\nBeauty: Andressa Xavier e Bento Dias \n\nAgradecimentos Especiais: Est\u00fadio HZ\n\n---------------------------------------------------------------------------------------\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Marcello Azevedo\nCoordenador de Marketing: GVBE \nMarketing Digital: Madu Martins\nDesigner: Matheus Pereira\nLabel Manager: B\u00e1rbara Portela\nA&R: Uriel Calomeni e Allana Amorim \nAdministrativo: Mateus Felipe\nJur\u00eddico: Rafael Amorim Abra\u00e3o\nFinanceiro: Diogo Vieira"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2008297",
                "likeCount": "135948",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7711"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v37lS3-jxlaVMVosCoHU9k6CnEI",
            "id": "OpiceunJy3s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T15:00:07Z",
                "channelId": "UCUSDfgebJ6aP7DhDMJbpd5A",
                "title": "[LANCE DE ESCOLA 3 BFF 03] FALA TCHAU  - Kysha e Mine, Fidelisx e Jin Min",
                "description": "INGRESSOS SHOWS 2025: https://linktr.ee/kyshaemine\n\n\nInscreva-se e ative o sininho \ud83d\udd14 pra receber as novidades, a TERCEIRA TEMPORADA de LANCE DE ESCOLA est\u00e1 no AR! \n\n[03 de 07]\nUma grande confus\u00e3o e um grande..... t\u00e9rmino! Dessa vez n\u00e3o \u00e9 Fala oi, \u00e9 Fala Tchau!\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nAutores da m\u00fasica:  Umberto Tavares, Jefferson Junior, Stefan Baby, John Gloria\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Umberto Tavares e Jefferson Junior\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Stefan Baby\nMixagem: Stefan Baby \nMasteriza\u00e7\u00e3o: Fera do Mar\nProdutora Audiovisual: LordBull Filmes \nDire\u00e7\u00e3o Geral: R\u00f4mulo Menescal \nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Bruno Chiari \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Bruno Chiari e R\u00f4mulo Menescal \nRoteiro: Bruno Chiari\nMaking of: CALREC\nMontagem e Finaliza\u00e7\u00e3o: Anderson J \nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Lucas Fernandes\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Adriana Gomes\nProdu\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Sami Felippe\nAgradecimento e apoio: Mousik\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Igor Dias e Tatiana Nascimento\nBack Office: Matheus Omena\nRealiza\u00e7\u00e3o: Casa Saturno\n\n\nSigam Kysha e Mine no Instagram: http://instagram.com/@kyshaeminee\nSigam Kysha e Mine no Tiktok: http://tiktok.com/@kyshaeminee",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpiceunJy3s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpiceunJy3s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpiceunJy3s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpiceunJy3s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpiceunJy3s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kysha e Mine",
                "tags": [
                    "passinho do mexicano",
                    "musicas",
                    "funk",
                    "m\u00fasica",
                    "musica",
                    "mexicano",
                    "musicas do tik tok",
                    "kysha",
                    "arriba abajo",
                    "m\u00fasicas",
                    "emilly vick",
                    "passinho mexicano",
                    "musicas ingles",
                    "tiktok 2024",
                    "kysha e mine",
                    "kisha",
                    "mini querida",
                    "mine querida",
                    "kysha e mine querida",
                    "lance de escola",
                    "stefan",
                    "stefan baby",
                    "estefan baby",
                    "argentino",
                    "fidelis",
                    "entao vai ser s\u00f3 um lance de escola",
                    "me espera l\u00e1 fora",
                    "antes da sua m\u00e3e chegar",
                    "tik taka",
                    "tiktaka",
                    "lance de escola 3",
                    "lde3"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "[LANCE DE ESCOLA 3 BFF 03] FALA TCHAU  - Kysha e Mine, Fidelisx e Jin Min",
                    "description": "INGRESSOS SHOWS 2025: https://linktr.ee/kyshaemine\n\n\nInscreva-se e ative o sininho \ud83d\udd14 pra receber as novidades, a TERCEIRA TEMPORADA de LANCE DE ESCOLA est\u00e1 no AR! \n\n[03 de 07]\nUma grande confus\u00e3o e um grande..... t\u00e9rmino! Dessa vez n\u00e3o \u00e9 Fala oi, \u00e9 Fala Tchau!\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nAutores da m\u00fasica:  Umberto Tavares, Jefferson Junior, Stefan Baby, John Gloria\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Umberto Tavares e Jefferson Junior\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Stefan Baby\nMixagem: Stefan Baby \nMasteriza\u00e7\u00e3o: Fera do Mar\nProdutora Audiovisual: LordBull Filmes \nDire\u00e7\u00e3o Geral: R\u00f4mulo Menescal \nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Bruno Chiari \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Bruno Chiari e R\u00f4mulo Menescal \nRoteiro: Bruno Chiari\nMaking of: CALREC\nMontagem e Finaliza\u00e7\u00e3o: Anderson J \nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Lucas Fernandes\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Adriana Gomes\nProdu\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Sami Felippe\nAgradecimento e apoio: Mousik\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Igor Dias e Tatiana Nascimento\nBack Office: Matheus Omena\nRealiza\u00e7\u00e3o: Casa Saturno\n\n\nSigam Kysha e Mine no Instagram: http://instagram.com/@kyshaeminee\nSigam Kysha e Mine no Tiktok: http://tiktok.com/@kyshaeminee"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "470907",
                "likeCount": "11368",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6470"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3v1LTbiAvq1B8ezq16Qg6hU1owY",
            "id": "HTXwXaFRSmk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T11:00:27Z",
                "channelId": "UC1yXC_D3x3u9vIQKngL356w",
                "title": "Adotei uma Assassina de Vacas (picada mais dolorosa)",
                "description": "Loja oficial: https://terragreenstore.com/\n\nNeste v\u00eddeo, eu consegui uma formiga-de-veludo como animal de estima\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m conhecida como Cow Killer (assassina de vacas). Ela recebeu esse nome porque dizem que sua picada \u00e9 forte o suficiente para matar uma vaca de verdade. E como eu estou sempre procurando o animal de estima\u00e7\u00e3o mais estranho poss\u00edvel, \u00e9 claro que comprei uma e a mantive como pet. Mostrei tudo sobre como cuidar de uma cow killer de estima\u00e7\u00e3o e, no final, at\u00e9 deixei ela andar no meu bra\u00e7o para criar um v\u00ednculo com ela.\n\nSe eu usei qualquer material com direitos autorais no v\u00eddeo e voc\u00ea n\u00e3o estiver de acordo, por favor, entre em contato comigo pelo e-mail comercial que est\u00e1 na descri\u00e7\u00e3o do meu canal para que possamos chegar a um acordo.\n\nObrigado por assistir e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever no canal!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HTXwXaFRSmk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HTXwXaFRSmk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HTXwXaFRSmk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HTXwXaFRSmk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HTXwXaFRSmk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TerraVerde Portugu\u00eas",
                "tags": [
                    "picada da formiga-de-veludo",
                    "assassina de vacas",
                    "insetos",
                    "assassina de vacas de estima\u00e7\u00e3o",
                    "animal de estima\u00e7\u00e3o",
                    "terragreen",
                    "terra verde",
                    "adotei um pet",
                    "adotei uma assassina de vacas",
                    "formiga-de-veludo",
                    "picada da assassina de vacas",
                    "picada mais dolorosa"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Adotei uma Assassina de Vacas (picada mais dolorosa)",
                    "description": "Loja oficial: https://terragreenstore.com/\n\nNeste v\u00eddeo, eu consegui uma formiga-de-veludo como animal de estima\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m conhecida como Cow Killer (assassina de vacas). Ela recebeu esse nome porque dizem que sua picada \u00e9 forte o suficiente para matar uma vaca de verdade. E como eu estou sempre procurando o animal de estima\u00e7\u00e3o mais estranho poss\u00edvel, \u00e9 claro que comprei uma e a mantive como pet. Mostrei tudo sobre como cuidar de uma cow killer de estima\u00e7\u00e3o e, no final, at\u00e9 deixei ela andar no meu bra\u00e7o para criar um v\u00ednculo com ela.\n\nSe eu usei qualquer material com direitos autorais no v\u00eddeo e voc\u00ea n\u00e3o estiver de acordo, por favor, entre em contato comigo pelo e-mail comercial que est\u00e1 na descri\u00e7\u00e3o do meu canal para que possamos chegar a um acordo.\n\nObrigado por assistir e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever no canal!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "787040",
                "likeCount": "9457",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "315"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1kSrgHY9lo0hTDKFVb0nIgoTgjc",
            "id": "4SIj059P_N4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T14:00:04Z",
                "channelId": "UCIWqzqzuLwIIv9Jw9CUKTWQ",
                "title": "Eu quase m0rri...",
                "description": "Me enviem fanarts aqui : Lasfowgabriel@gmail.com\n\nMeu instagram : https://www.instagram.com/lasfow/\n\nTablet que indico pra desenhar: https://mercadolivre.com/sec/2KjsoC1\nTablet que uso pra fazer meus videos: https://mercadolivre.com/sec/2gmTV4f\n\nAplicativos usados pra fazer este video:\nIbis paint\nFlipaClip\nAlight Motion\nCapcut\n\nAt\u00e9 a pr\u00f3xima! ;)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SIj059P_N4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SIj059P_N4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SIj059P_N4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SIj059P_N4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SIj059P_N4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Las",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eu quase m0rri...",
                    "description": "Me enviem fanarts aqui : Lasfowgabriel@gmail.com\n\nMeu instagram : https://www.instagram.com/lasfow/\n\nTablet que indico pra desenhar: https://mercadolivre.com/sec/2KjsoC1\nTablet que uso pra fazer meus videos: https://mercadolivre.com/sec/2gmTV4f\n\nAplicativos usados pra fazer este video:\nIbis paint\nFlipaClip\nAlight Motion\nCapcut\n\nAt\u00e9 a pr\u00f3xima! ;)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "513310",
                "likeCount": "25184",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1758"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LeKVFazTQRbqiVc_dF1LVYL50N4",
            "id": "o84qep4Bg9Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T14:30:38Z",
                "channelId": "UC8iAxsG_7lIViTS5LmJdT1A",
                "title": "24 HORAS PRESOS em uma ILHA DESERTA! *Sobrevivemos?",
                "description": "Hoje, Marcelo e DUDA, est\u00e3o presos em uma ILHA DESERTA!\n\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\nContinue assistindo nossos canais:\nMinecraft:@Marcelodrv \nMinecraft:@Dudaberud \nRoblox:@marcelodrv-roblox \nRoblox:@dudaberud-roblox \n\n\ud83d\udcde Contato Profissional: comercial@agenciacurta.com\n\n#vlogs #Marcelodrv #Dudaberud\n__\nSe inscreva para mais v\u00eddeos como esse! :D\nE o mais importante! DEIXE O LIKE!!! :D\nValeeu!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o84qep4Bg9Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o84qep4Bg9Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o84qep4Bg9Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o84qep4Bg9Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o84qep4Bg9Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcelo e Duda",
                "tags": [
                    "vlog",
                    "namorada",
                    "marcelodrv",
                    "dudaberud",
                    "duda e marcelo",
                    "ilha",
                    "ilha deserta",
                    "deserto",
                    "sobrevivemos",
                    "24",
                    "24 horas",
                    "presos"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS PRESOS em uma ILHA DESERTA! *Sobrevivemos?",
                    "description": "Hoje, Marcelo e DUDA, est\u00e3o presos em uma ILHA DESERTA!\n\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\nContinue assistindo nossos canais:\nMinecraft:@Marcelodrv \nMinecraft:@Dudaberud \nRoblox:@marcelodrv-roblox \nRoblox:@dudaberud-roblox \n\n\ud83d\udcde Contato Profissional: comercial@agenciacurta.com\n\n#vlogs #Marcelodrv #Dudaberud\n__\nSe inscreva para mais v\u00eddeos como esse! :D\nE o mais importante! DEIXE O LIKE!!! :D\nValeeu!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "194092",
                "likeCount": "3521",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "147"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FKUAW5akCjQZxN9xwesLPDcsUT8",
            "id": "hQSm_Ezc5ds",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T23:41:19Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: MIRASSOL 3 X 0 SANTOS | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 15\u00aa RODADA",
                "description": "\u00c9 DO NOSSO JEITO!\n\nAqui na Caz\u00e9TV voc\u00ea curte tudo sobre o Brasileir\u00e3o, Copa do Mundo FIFA 2026. modalidades ol\u00edmpicas, Bundesliga, Ligue 1, Kings League e muito mais! N\u00e2o quer perder nada? Ent\u00e3o se inscreve a\u00ed, p\u00f4!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQSm_Ezc5ds/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQSm_Ezc5ds/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQSm_Ezc5ds/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQSm_Ezc5ds/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQSm_Ezc5ds/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "cortes casimiro",
                    "cortes cazetv",
                    "mundial",
                    "copa",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: MIRASSOL 3 X 0 SANTOS | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 15\u00aa RODADA",
                    "description": "\u00c9 DO NOSSO JEITO!\n\nAqui na Caz\u00e9TV voc\u00ea curte tudo sobre o Brasileir\u00e3o, Copa do Mundo FIFA 2026. modalidades ol\u00edmpicas, Bundesliga, Ligue 1, Kings League e muito mais! N\u00e2o quer perder nada? Ent\u00e3o se inscreve a\u00ed, p\u00f4!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1205749",
                "likeCount": "28632",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1692"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rBEqm-Z9gUzb5WGJ5nHUyHC2XRQ",
            "id": "5HHuN_ivufM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T15:00:07Z",
                "channelId": "UCvW6D401uETeZuvMrNfgwdg",
                "title": "Pablo -  Bodega do Pablo (Part. 2)",
                "description": "#pablo #bodegadopablo #sofr\u00eancia \n\nOu\u00e7a a Bodega do Pablo :  https://bfan.link/bodega-do-pablo-vol-2\n\nSiga o Pablo nas redes: \nInstagram - https://www.instagram.com/pablo_oficial/\nFacebook -  https://www.facebook.com/pabloavozoficial/\nTiktok - https://www.tiktok.com/@pabloavozromantica\nTwitter -  https://twitter.com/pabloavoz\n\n\nDire\u00e7\u00e3o geral : Vini Coutinho\nProdu\u00e7\u00e3o Geral : Roger Alves / Rubinho/ Mario Paim\nDire\u00e7\u00e3o Musical:  Pablo/ Jhon Skilo / Beto Araujo\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica : Rubinho\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica :   Chico Kert\u00e9sz / Vini Coutinho \nStage Designer : Loop Designer \nLight Designer :Kaka Samora\nT\u00e9cnico de Led : Igor Ravieck\nCenografia : Ceno Cenografia / 085 Led\nImprensa :  Karine Caldi \nMarketing : Dayana Lima\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Macaco Gordo\nFotografia : Matheus Ross / Victor Mascarenhas \nIdentidade Visual  : Lucas Dgold \n\n\n---------------------------------------------------------------------\nFICHA MACACO GORDO\n\nDire\u00e7\u00e3o - Chico Kert\u00e9sz  \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Rodrigo Maia \nEdi\u00e7\u00e3o / Finaliza\u00e7\u00e3o - D\u00eanis Ferreira \nAtendimento - Marco Ant\u00f4nio Duarte Jr \nExec. Dire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Igor Amorim \nCoord. Produ\u00e7\u00e3o - Carlos Peti  \nProdu\u00e7\u00e3o - Carla Cervi\u00f1o, Samile Moura \nAssist. de Produ\u00e7\u00e3o - Bruno Moreira \nProdu\u00e7\u00e3o Base - Fellipe R\u00f3ssi \n1\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Yuri Perr\u00e9  \n2\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Moa Nascimento \n3\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Andr\u00e9 Sampaio \nCinegrafistas - Maquinhos Rodrigues, Daniel Pujol, Angelo \nMoraes, Mustafa Sousa, Arnold Raidel, Elias Jesus, Samuka de \nOliveira, Jefter Filipe, Rodrigo Melo, Rodrigo Chagas, M\u00e1rcio \nRos\u00e1rio, Walter de Abreu, \u00cdcaro Luan  \nCamate/Grua - Nino Silva, Robertinho Silva \nAssist. Camate - Alan Tadeu \nT\u00e9cnica - Marcos Meira, Ruberval Fonseca, Ycaro Gallo, Ruivo \nAmorim, Gerson Lima, Marcelo Silveira, Adailton Carvalho, \nDagoberto Ribeiro \nEdi\u00e7\u00e3o de Corte - Danilo Puridade \nMaquin\u00e1ria - Thiago Pereira \nEl\u00e9trica - Robson Ferreira \nAssist. Maquin\u00e1ria - Carlos Alberto, Adilson Souza \nMotorista Unidade M\u00f3vel - Eric Ribeiro\n\n\n00:00 - Quase me chamou de amor\n04:17 - Pense um pouco\n08:44 -  Caminhos do sol\n12:16 -  Agora somos ex feat  @nenhooficial  \n16:41 -  I Love baby feat  @ToqueDez",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HHuN_ivufM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HHuN_ivufM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HHuN_ivufM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HHuN_ivufM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HHuN_ivufM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Oficial",
                "tags": [
                    "Som Livre",
                    "Arrocha",
                    "Brega",
                    "Rom\u00e2ntico",
                    "Pablo",
                    "Pablo do Arrocha",
                    "Pablo a voz rom\u00e2ntica",
                    "pablo",
                    "arrocha",
                    "pablo do arrocha",
                    "rei do arrocha",
                    "pablo rei do arrocha",
                    "lamour",
                    "agora",
                    "pablo agora",
                    "pablo do arroca",
                    "bodega do pablo",
                    "bodega de pablo",
                    "bodega",
                    "pablo bodega",
                    "boteco do pablo",
                    "boteco de pablo",
                    "boteco",
                    "bodega 2",
                    "bodega 1",
                    "pablo lamour"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pablo -  Bodega do Pablo (Part. 2)",
                    "description": "#pablo #bodegadopablo #sofr\u00eancia \n\nOu\u00e7a a Bodega do Pablo :  https://bfan.link/bodega-do-pablo-vol-2\n\nSiga o Pablo nas redes: \nInstagram - https://www.instagram.com/pablo_oficial/\nFacebook -  https://www.facebook.com/pabloavozoficial/\nTiktok - https://www.tiktok.com/@pabloavozromantica\nTwitter -  https://twitter.com/pabloavoz\n\n\nDire\u00e7\u00e3o geral : Vini Coutinho\nProdu\u00e7\u00e3o Geral : Roger Alves / Rubinho/ Mario Paim\nDire\u00e7\u00e3o Musical:  Pablo/ Jhon Skilo / Beto Araujo\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica : Rubinho\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica :   Chico Kert\u00e9sz / Vini Coutinho \nStage Designer : Loop Designer \nLight Designer :Kaka Samora\nT\u00e9cnico de Led : Igor Ravieck\nCenografia : Ceno Cenografia / 085 Led\nImprensa :  Karine Caldi \nMarketing : Dayana Lima\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Macaco Gordo\nFotografia : Matheus Ross / Victor Mascarenhas \nIdentidade Visual  : Lucas Dgold \n\n\n---------------------------------------------------------------------\nFICHA MACACO GORDO\n\nDire\u00e7\u00e3o - Chico Kert\u00e9sz  \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Rodrigo Maia \nEdi\u00e7\u00e3o / Finaliza\u00e7\u00e3o - D\u00eanis Ferreira \nAtendimento - Marco Ant\u00f4nio Duarte Jr \nExec. Dire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Igor Amorim \nCoord. Produ\u00e7\u00e3o - Carlos Peti  \nProdu\u00e7\u00e3o - Carla Cervi\u00f1o, Samile Moura \nAssist. de Produ\u00e7\u00e3o - Bruno Moreira \nProdu\u00e7\u00e3o Base - Fellipe R\u00f3ssi \n1\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Yuri Perr\u00e9  \n2\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Moa Nascimento \n3\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Andr\u00e9 Sampaio \nCinegrafistas - Maquinhos Rodrigues, Daniel Pujol, Angelo \nMoraes, Mustafa Sousa, Arnold Raidel, Elias Jesus, Samuka de \nOliveira, Jefter Filipe, Rodrigo Melo, Rodrigo Chagas, M\u00e1rcio \nRos\u00e1rio, Walter de Abreu, \u00cdcaro Luan  \nCamate/Grua - Nino Silva, Robertinho Silva \nAssist. Camate - Alan Tadeu \nT\u00e9cnica - Marcos Meira, Ruberval Fonseca, Ycaro Gallo, Ruivo \nAmorim, Gerson Lima, Marcelo Silveira, Adailton Carvalho, \nDagoberto Ribeiro \nEdi\u00e7\u00e3o de Corte - Danilo Puridade \nMaquin\u00e1ria - Thiago Pereira \nEl\u00e9trica - Robson Ferreira \nAssist. Maquin\u00e1ria - Carlos Alberto, Adilson Souza \nMotorista Unidade M\u00f3vel - Eric Ribeiro\n\n\n00:00 - Quase me chamou de amor\n04:17 - Pense um pouco\n08:44 -  Caminhos do sol\n12:16 -  Agora somos ex feat  @nenhooficial  \n16:41 -  I Love baby feat  @ToqueDez"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "803161",
                "likeCount": "8082",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "313"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "61KuVniBqhTWyOv_hguR7hzgDyU",
            "id": "k0itlOFhAEI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T23:05:40Z",
                "channelId": "UCJIl6Ahgkfwg1DRYcg-kY3g",
                "title": "A C\u00d3PIA AMALDI\u00c7OADA DA CREATIVE SQUAD 5",
                "description": "Jogue Stumble Guys GR\u00c1TIS. Agora voc\u00ea pode jogar como um dinossauro! \nhttps://stumbleguys.onelink.me/Zh4x/JWMendrake\n#JurassicStumble\u00a0#ad\n\nmendrakecomercial@gmail.com \n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.\nc\n#creativesquad5 #cs5 #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0itlOFhAEI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0itlOFhAEI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0itlOFhAEI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0itlOFhAEI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0itlOFhAEI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendrake",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A C\u00d3PIA AMALDI\u00c7OADA DA CREATIVE SQUAD 5",
                    "description": "Jogue Stumble Guys GR\u00c1TIS. Agora voc\u00ea pode jogar como um dinossauro! \nhttps://stumbleguys.onelink.me/Zh4x/JWMendrake\n#JurassicStumble\u00a0#ad\n\nmendrakecomercial@gmail.com \n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.\nc\n#creativesquad5 #cs5 #minecraft"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "427770",
                "likeCount": "16508",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1324"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kyqC8Nf8o2uxwhEARABqaldCRHg",
            "id": "4hJw9LkHlXU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T15:00:06Z",
                "channelId": "UC-_Czj1ogmZhctxzV7-pGKw",
                "title": "Tipos de professores na faculdade",
                "description": "\ud83c\udf53N\u00e3o se esque\u00e7a de garantir a sua blusa e seu moletom do canal no site da LOLJA!!\nLink: https://www.lolja.com.br/busca?q=brubs\n\nOi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nMais um v\u00eddeo sobre professores malucos que eu tive durante os meus anos na faculdade de anima\u00e7\u00e3o kkkkkk Qual qer voc\u00eas acharam o pior de todos?\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pela maravilhosa: @Blazezita \n\n\ud83c\udf53Email de contato: brubsanima.contatos@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4hJw9LkHlXU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4hJw9LkHlXU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4hJw9LkHlXU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4hJw9LkHlXU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4hJw9LkHlXU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brubs",
                "tags": [
                    "#animation",
                    "animacao 2d",
                    "#anima\u00e7\u00e3o",
                    "#2danimation",
                    "#BRSAnima\u00e7\u00f5es",
                    "#anima\u00e7ao",
                    "#desenho",
                    "#problema",
                    "#hist\u00f3ria",
                    "#hist\u00f3rias",
                    "#toon",
                    "hist\u00f3rias de vida",
                    "#vida",
                    "#perrengue",
                    "#dificuldade",
                    "#dublado",
                    "#desenhista",
                    "#fam\u00edlia",
                    "#animada",
                    "#anima\u00e7\u00e3obra",
                    "#historinhacombonecas",
                    "#engra\u00e7ado",
                    "#com\u00e9dia",
                    "#animado",
                    "#cartoon",
                    "#anima",
                    "#anime",
                    "#escola",
                    "#estudoemcasa",
                    "historias de escola",
                    "ensino m\u00e9dio",
                    "bullying na escola",
                    "bullying na adolesc\u00eancia",
                    "narcisismo",
                    "narcisista",
                    "mentes em pauta",
                    "psicologia",
                    "abuso narcisista",
                    "sa\u00fade mental"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tipos de professores na faculdade",
                    "description": "\ud83c\udf53N\u00e3o se esque\u00e7a de garantir a sua blusa e seu moletom do canal no site da LOLJA!!\nLink: https://www.lolja.com.br/busca?q=brubs\n\nOi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nMais um v\u00eddeo sobre professores malucos que eu tive durante os meus anos na faculdade de anima\u00e7\u00e3o kkkkkk Qual qer voc\u00eas acharam o pior de todos?\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pela maravilhosa: @Blazezita \n\n\ud83c\udf53Email de contato: brubsanima.contatos@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "434080",
                "likeCount": "31196",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1596"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HvbF0KLDSrCBvrF-B2-qwNc83mQ",
            "id": "386ZLBfGepo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T15:00:07Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "O LEOZIN SE AFOGOU NA LAGOA *Dia de barco com os rosa",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/386ZLBfGepo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/386ZLBfGepo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/386ZLBfGepo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/386ZLBfGepo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/386ZLBfGepo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O LEOZIN SE AFOGOU NA LAGOA *Dia de barco com os rosa",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3598972",
                "likeCount": "54533",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3320"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}