{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "15xMsbXUxeMgt_nA8YEumzwAocs",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9qFW3Ew8e_gdhC9bVMQfdVHhhas",
            "id": "yV4ZUVl5gfs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T16:00:06Z",
                "channelId": "UCoBVlp7YLhUS57ZCkbgphoA",
                "title": "Trafik \u00c7evirmesi \ud83d\ude94\ud83d\udc6e",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yV4ZUVl5gfs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yV4ZUVl5gfs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yV4ZUVl5gfs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yV4ZUVl5gfs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yV4ZUVl5gfs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "uberkuloz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trafik \u00c7evirmesi \ud83d\ude94\ud83d\udc6e",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1079527",
                "likeCount": "47056",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "230"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0CRa-WgvUe5G8OgOF5Y3VVYguaY",
            "id": "azUlMvT_zSg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T15:02:49Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "Can We Sneak Our Dog Into the Restaurant in a Baby Stroller?",
                "description": "Can We Sneak Our Dog Into the Restaurant in a Baby Stroller?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can We Sneak Our Dog Into the Restaurant in a Baby Stroller?",
                    "description": "Can We Sneak Our Dog Into the Restaurant in a Baby Stroller?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32676021",
                "likeCount": "677262",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "759"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ubdiu78j4c9AiyMfV-lsZ_ztvUs",
            "id": "5ucvcgAx2Ic",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T15:00:10Z",
                "channelId": "UCIGNHNhK0xarGPlTUaxWAJQ",
                "title": "Kopeeeek\ud83d\ude02 #d\u00fc\u011f\u00fcndernek #ahmetkural #muratcemcir",
                "description": "\u0130lk filmde o\u011flunun d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcn\u00fc yapan \u0130smail bu kez torununun s\u00fcnnet d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc i\u00e7in kollar\u0131 s\u0131varken ekip tekrar bir araya gelir ve i\u015fler iyice kar\u0131\u015f\u0131r! Eski tak\u0131m bir araya geliyor, ba\u015f\u0131n\u0131 olmad\u0131k belalara sokuyor, s\u00fcnnet d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc \u015fehir \u00e7ap\u0131nda bir hadise halini al\u0131yor. \u0130\u015fler kar\u0131\u015facak, acele d\u00fc\u011f\u00fcne a\u015fk bile kar\u0131\u015facak ve o s\u00fcnnet illa ki yap\u0131lacak! \n\n\u0130lki 2013'te seyirciyle bulu\u015fan ve gi\u015fe rekorlar\u0131 k\u0131ran D\u00fc\u011f\u00fcn Dernek'in devam filmi olan yap\u0131m\u0131n y\u00f6netmenli\u011fi yine Sel\u00e7uk Aydemir'e ait. \n\nFilmin ba\u015frollerini ilkinde de oldu\u011fu gibi Murat Cemcir ve Ahmet Kural payla\u015f\u0131rken kadroda kendilerine e\u015flik eden di\u011fer isimlerse Rasim \u00d6ztekin, \u0130nan Ula\u015f Torun, Devrim Yakut, Bar\u0131\u015f Y\u0131ld\u0131z ve \u015einasi Yurtsever.\n\n\u25ba BKM Kanal\u0131na Abone Olun: http://goo.gl/rq6Yql\n\u25ba \u00c7ok G\u00fczel Hareketler Kanal\u0131na Abone Ol: http://goo.gl/inzjIu\n\u25ba G\u00fcld\u00fcr G\u00fcld\u00fcr Show Kanal\u0131na Abone Olun: https://goo.gl/v9le8I\n\n\n#bkm #d\u00fc\u011f\u00fcndernek2 #s\u00fcnnet #be\u015fikta\u015fk\u00fclt\u00fcrmerkezi #ahmetkural #muratcemcir #rasim\u00f6ztekin #devrimyakut",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ucvcgAx2Ic/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ucvcgAx2Ic/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ucvcgAx2Ic/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ucvcgAx2Ic/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ucvcgAx2Ic/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "D\u00fc\u011f\u00fcn Dernek",
                "tags": [
                    "d\u00fc\u011f\u00fcn dernek",
                    "d\u00fc\u011f\u00fcn dernek en komik sahneler",
                    "d\u00fc\u011f\u00fcn dernek murat cemcir",
                    "dugun dernek izle",
                    "d\u00fc\u011f\u00fcn dernek film",
                    "d\u00fc\u011f\u00fcn dernek ahmet kural",
                    "ahmet kural d\u00fc\u011f\u00fcn dernek",
                    "d\u00fc\u011f\u00fcn dernek full izle",
                    "d\u00fc\u011f\u00fcn dernek komik sahneler",
                    "dugun dernek",
                    "d\u00fc\u011f\u00fcn dernek halay",
                    "t\u00fcp\u00fcm de\u011filsin",
                    "t\u00fcp\u00e7\u00fc fikret komik sahneler",
                    "t\u00fcp\u00e7\u00fc fikret dayaktan sonra",
                    "t\u00fcp\u00e7\u00fc fikret",
                    "sivas otel sahnesi",
                    "sivas otel fiko",
                    "d\u00fc\u011f\u00fcn dernek sivas otel",
                    "ne kesiyonuz bu bayram",
                    "kurban bayram\u0131",
                    "bayram",
                    "bayram namaz\u0131",
                    "kar\u0131 k\u0131z"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kopeeeek\ud83d\ude02 #d\u00fc\u011f\u00fcndernek #ahmetkural #muratcemcir",
                    "description": "\u0130lk filmde o\u011flunun d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcn\u00fc yapan \u0130smail bu kez torununun s\u00fcnnet d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc i\u00e7in kollar\u0131 s\u0131varken ekip tekrar bir araya gelir ve i\u015fler iyice kar\u0131\u015f\u0131r! Eski tak\u0131m bir araya geliyor, ba\u015f\u0131n\u0131 olmad\u0131k belalara sokuyor, s\u00fcnnet d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc \u015fehir \u00e7ap\u0131nda bir hadise halini al\u0131yor. \u0130\u015fler kar\u0131\u015facak, acele d\u00fc\u011f\u00fcne a\u015fk bile kar\u0131\u015facak ve o s\u00fcnnet illa ki yap\u0131lacak! \n\n\u0130lki 2013'te seyirciyle bulu\u015fan ve gi\u015fe rekorlar\u0131 k\u0131ran D\u00fc\u011f\u00fcn Dernek'in devam filmi olan yap\u0131m\u0131n y\u00f6netmenli\u011fi yine Sel\u00e7uk Aydemir'e ait. \n\nFilmin ba\u015frollerini ilkinde de oldu\u011fu gibi Murat Cemcir ve Ahmet Kural payla\u015f\u0131rken kadroda kendilerine e\u015flik eden di\u011fer isimlerse Rasim \u00d6ztekin, \u0130nan Ula\u015f Torun, Devrim Yakut, Bar\u0131\u015f Y\u0131ld\u0131z ve \u015einasi Yurtsever.\n\n\u25ba BKM Kanal\u0131na Abone Olun: http://goo.gl/rq6Yql\n\u25ba \u00c7ok G\u00fczel Hareketler Kanal\u0131na Abone Ol: http://goo.gl/inzjIu\n\u25ba G\u00fcld\u00fcr G\u00fcld\u00fcr Show Kanal\u0131na Abone Olun: https://goo.gl/v9le8I\n\n\n#bkm #d\u00fc\u011f\u00fcndernek2 #s\u00fcnnet #be\u015fikta\u015fk\u00fclt\u00fcrmerkezi #ahmetkural #muratcemcir #rasim\u00f6ztekin #devrimyakut"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1963277",
                "likeCount": "57352",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "87"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uFWe_OggHW8dilecDvs3Pl48Sio",
            "id": "ZtC9yH3fFPk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T12:44:49Z",
                "channelId": "UCQLtnn35UkyIpdBI4rdxDBw",
                "title": "\u0130RAN \u0130sterse K\u00fcresel Ekonomi \u00c7\u00f6ker!",
                "description": "Instagram`da YK: https://www.instagram.com/yusufkayaalpme\nTwitter`da YK: https://twitter.com/YKayaalp07\nDiscord`da YK: https://discord.gg/YusufKayaalp\n\n\u0130\u015f birlikleri ve ileti\u015fim: yusufkayaalpiletisim@gmail.com\n\nVideolar\u0131m\u0131z\u0131 ve g\u00f6rsellerimizi hi\u00e7bir \u015fekilde ba\u015fka mecrada payla\u015f\u0131lmas\u0131na izin vermiyoruz. Bu konuyla ilgili ileti\u015fime ge\u00e7ebilirsiniz. \u0130zledi\u011finiz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler.\n\n--------------- BA\u011eLANTILAR ---------------\n\n\u0130lham: https://www.youtube.com/c/OverSimplified",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtC9yH3fFPk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtC9yH3fFPk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtC9yH3fFPk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtC9yH3fFPk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtC9yH3fFPk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yusuf Kayaalp",
                "tags": [
                    "Yusuf Kayaalp",
                    "Tarih",
                    "E\u011fitim",
                    "Bilgi",
                    "Mizah",
                    "Tarih Videolar\u0131",
                    "Bilgi Videolar\u0131",
                    "Mizahi Tarih",
                    "Komik Tarih Videolar\u0131",
                    "Ger\u00e7ek Tarihj"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0130RAN \u0130sterse K\u00fcresel Ekonomi \u00c7\u00f6ker!",
                    "description": "Instagram`da YK: https://www.instagram.com/yusufkayaalpme\nTwitter`da YK: https://twitter.com/YKayaalp07\nDiscord`da YK: https://discord.gg/YusufKayaalp\n\n\u0130\u015f birlikleri ve ileti\u015fim: yusufkayaalpiletisim@gmail.com\n\nVideolar\u0131m\u0131z\u0131 ve g\u00f6rsellerimizi hi\u00e7bir \u015fekilde ba\u015fka mecrada payla\u015f\u0131lmas\u0131na izin vermiyoruz. Bu konuyla ilgili ileti\u015fime ge\u00e7ebilirsiniz. \u0130zledi\u011finiz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler.\n\n--------------- BA\u011eLANTILAR ---------------\n\n\u0130lham: https://www.youtube.com/c/OverSimplified"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1212589",
                "likeCount": "48348",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "920"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WV2PFLrWdxxJ-4wtkcvmJ8zPapA",
            "id": "Bs1eUwPa_I0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T13:22:53Z",
                "channelId": "UCXoKUtG3j_khIU7_dh1W7IA",
                "title": "HASTA OLUNCA ERKEKLER",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bs1eUwPa_I0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bs1eUwPa_I0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bs1eUwPa_I0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bs1eUwPa_I0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bs1eUwPa_I0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emirivriv",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HASTA OLUNCA ERKEKLER",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1466405",
                "likeCount": "32278",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "451"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eX-0Vx0tzk6qWslI0TPD8FE57OY",
            "id": "-7kT-6XAZvs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T09:37:19Z",
                "channelId": "UCzNu79N8Lq1wUY52MkhWKSA",
                "title": "\u0130srail'de olan f\u00fcze T\u00fcrkiye'de var m\u0131?",
                "description": "\u0130srail\u2019in hava savunma sistemi Demir Kubbe, bug\u00fcne kadar onlarca sald\u0131r\u0131y\u0131 ba\u015far\u0131yla durdurdu. Ancak son \u0130ran sald\u0131r\u0131s\u0131, bu sistemin zay\u0131f y\u00f6nlerini ortaya \u00e7\u0131kard\u0131. Tel Aviv gibi \u00f6nemli \u015fehirler f\u00fczelerden etkilendi. Peki bu nas\u0131l oldu?\n\n#technology #defence #israel #iran #irondome #teknoloji #news \n\nDemir Kubbe Nas\u0131l \u00c7al\u0131\u015f\u0131yor?\n\nSistem, gelen roketi radarlarla tespit ediyor. Bilgisayar, bu roketin nereye d\u00fc\u015fece\u011fini hesapl\u0131yor. E\u011fer yerle\u015fim yerini hedef al\u0131yorsa, savunma f\u00fczesi g\u00f6nderiliyor. Bu f\u00fcze, havada roketi vurup patlatarak etkisiz hale getiriyor. Sistem, 4-70 kilometre aras\u0131nda \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor ve ba\u015far\u0131 oran\u0131 olduk\u00e7a y\u00fcksek.\n\nSald\u0131r\u0131da Ne De\u011fi\u015fti?\n\n\u0130ran, bu kez farkl\u0131 bir taktik izledi. Ayn\u0131 anda y\u00fczlerce f\u00fcze f\u0131rlatt\u0131. Her Demir Kubbe bataryas\u0131nda s\u0131n\u0131rl\u0131 say\u0131da savunma f\u00fczesi oldu\u011fu i\u00e7in sistem yoruldu. Savunma f\u00fczeleri t\u00fckenince baz\u0131 d\u00fc\u015fman roketleri hedeflerine ula\u015ft\u0131.\n\nAyr\u0131ca bu sald\u0131r\u0131da Demir Kubbe\u2019nin kapsama alan\u0131 d\u0131\u015f\u0131nda kalan balistik f\u00fczeler de kullan\u0131ld\u0131. Bu t\u00fcr tehditlere kar\u015f\u0131 \u0130srail\u2019in David\u2019s Sling ve Arrow gibi ba\u015fka sistemleri var ama onlar yeterince devreye giremedi.\n\n\u00dcstelik \u0130ran\u2019\u0131n kulland\u0131\u011f\u0131 \u201cHaj Qassem\u201d tipi yeni f\u00fczeler, elektronik kar\u0131\u015ft\u0131rmaya kar\u015f\u0131 dayan\u0131kl\u0131 ve \u00e7ok h\u0131zl\u0131yd\u0131. Bu da Demir Kubbe\u2019nin i\u015fini daha da zorla\u015ft\u0131rd\u0131.\n\nDemir Kubbe h\u00e2l\u00e2 g\u00fc\u00e7l\u00fc bir savunma sistemi, ancak bu sald\u0131r\u0131 onun da s\u0131n\u0131rl\u0131 oldu\u011funu g\u00f6sterdi. Gelecekte daha koordineli ve \u00e7ok katmanl\u0131 savunmalar gerekecek. \u0130srail\u2019in, sistemlerini g\u00fcncellemesi ve yeni tehditlere kar\u015f\u0131 haz\u0131rl\u0131k yapmas\u0131 bekleniyor.\n\nAyr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in kat\u0131l\u0131n:\n\ud83d\udc49 https://bit.ly/SDNKatil\n\nTeknoloji d\u00fcnyas\u0131na dair her \u015feyi ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in kanal\u0131m\u0131za abone olun:\n\ud83d\udce2 https://goo.gl/ylUFmZ\n\n\ud83d\udccc Bizi Takip Edin!\n\n\ud83d\udd39 Discord: Toplulu\u011fumuza kat\u0131l\u0131n \u2192 https://bit.ly/SDNDiscordYouTube\n\ud83d\udd39 \u0130nceleme Videolar\u0131: T\u00fcm i\u00e7eriklerimiz \u2192 https://goo.gl/IIKYIK\n\ud83d\udd39 Instagram: https://goo.gl/r4AJDv\n\ud83d\udd39 Facebook: https://goo.gl/k1D1JL\n\ud83d\udd39 Twitter: https://goo.gl/vTwhws\n\ud83d\udd39 SDN Forum: Teknoloji sohbetlerine kat\u0131l\u0131n \u2192 https://bit.ly/2AQ2DR7\n\nShiftDelete.Net YouTube hesab\u0131, T\u00fcrkiye'nin en b\u00fcy\u00fck teknoloji sitesinin video kanal\u0131d\u0131r. En yeni teknoloji haberleri ve inceleme videolar\u0131 i\u00e7in bizi takip edin!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7kT-6XAZvs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7kT-6XAZvs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7kT-6XAZvs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7kT-6XAZvs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7kT-6XAZvs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ShiftDelete.Net",
                "tags": [
                    "shiftdeletenet",
                    "sdn",
                    "video inceleme",
                    "demir kubbe",
                    "sava\u015f",
                    "israil",
                    "f\u00fcze",
                    "iran",
                    "war",
                    "israel and iran war",
                    "3. d\u00fcnya sava\u015f\u0131",
                    "world war",
                    "aselsan",
                    "\u00e7elik kubbe",
                    "savunma",
                    "sanayi",
                    "roket",
                    "u\u00e7ak",
                    "f-35",
                    "abd",
                    "amerika"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130srail'de olan f\u00fcze T\u00fcrkiye'de var m\u0131?",
                    "description": "\u0130srail\u2019in hava savunma sistemi Demir Kubbe, bug\u00fcne kadar onlarca sald\u0131r\u0131y\u0131 ba\u015far\u0131yla durdurdu. Ancak son \u0130ran sald\u0131r\u0131s\u0131, bu sistemin zay\u0131f y\u00f6nlerini ortaya \u00e7\u0131kard\u0131. Tel Aviv gibi \u00f6nemli \u015fehirler f\u00fczelerden etkilendi. Peki bu nas\u0131l oldu?\n\n#technology #defence #israel #iran #irondome #teknoloji #news \n\nDemir Kubbe Nas\u0131l \u00c7al\u0131\u015f\u0131yor?\n\nSistem, gelen roketi radarlarla tespit ediyor. Bilgisayar, bu roketin nereye d\u00fc\u015fece\u011fini hesapl\u0131yor. E\u011fer yerle\u015fim yerini hedef al\u0131yorsa, savunma f\u00fczesi g\u00f6nderiliyor. Bu f\u00fcze, havada roketi vurup patlatarak etkisiz hale getiriyor. Sistem, 4-70 kilometre aras\u0131nda \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor ve ba\u015far\u0131 oran\u0131 olduk\u00e7a y\u00fcksek.\n\nSald\u0131r\u0131da Ne De\u011fi\u015fti?\n\n\u0130ran, bu kez farkl\u0131 bir taktik izledi. Ayn\u0131 anda y\u00fczlerce f\u00fcze f\u0131rlatt\u0131. Her Demir Kubbe bataryas\u0131nda s\u0131n\u0131rl\u0131 say\u0131da savunma f\u00fczesi oldu\u011fu i\u00e7in sistem yoruldu. Savunma f\u00fczeleri t\u00fckenince baz\u0131 d\u00fc\u015fman roketleri hedeflerine ula\u015ft\u0131.\n\nAyr\u0131ca bu sald\u0131r\u0131da Demir Kubbe\u2019nin kapsama alan\u0131 d\u0131\u015f\u0131nda kalan balistik f\u00fczeler de kullan\u0131ld\u0131. Bu t\u00fcr tehditlere kar\u015f\u0131 \u0130srail\u2019in David\u2019s Sling ve Arrow gibi ba\u015fka sistemleri var ama onlar yeterince devreye giremedi.\n\n\u00dcstelik \u0130ran\u2019\u0131n kulland\u0131\u011f\u0131 \u201cHaj Qassem\u201d tipi yeni f\u00fczeler, elektronik kar\u0131\u015ft\u0131rmaya kar\u015f\u0131 dayan\u0131kl\u0131 ve \u00e7ok h\u0131zl\u0131yd\u0131. Bu da Demir Kubbe\u2019nin i\u015fini daha da zorla\u015ft\u0131rd\u0131.\n\nDemir Kubbe h\u00e2l\u00e2 g\u00fc\u00e7l\u00fc bir savunma sistemi, ancak bu sald\u0131r\u0131 onun da s\u0131n\u0131rl\u0131 oldu\u011funu g\u00f6sterdi. Gelecekte daha koordineli ve \u00e7ok katmanl\u0131 savunmalar gerekecek. \u0130srail\u2019in, sistemlerini g\u00fcncellemesi ve yeni tehditlere kar\u015f\u0131 haz\u0131rl\u0131k yapmas\u0131 bekleniyor.\n\nAyr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in kat\u0131l\u0131n:\n\ud83d\udc49 https://bit.ly/SDNKatil\n\nTeknoloji d\u00fcnyas\u0131na dair her \u015feyi ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in kanal\u0131m\u0131za abone olun:\n\ud83d\udce2 https://goo.gl/ylUFmZ\n\n\ud83d\udccc Bizi Takip Edin!\n\n\ud83d\udd39 Discord: Toplulu\u011fumuza kat\u0131l\u0131n \u2192 https://bit.ly/SDNDiscordYouTube\n\ud83d\udd39 \u0130nceleme Videolar\u0131: T\u00fcm i\u00e7eriklerimiz \u2192 https://goo.gl/IIKYIK\n\ud83d\udd39 Instagram: https://goo.gl/r4AJDv\n\ud83d\udd39 Facebook: https://goo.gl/k1D1JL\n\ud83d\udd39 Twitter: https://goo.gl/vTwhws\n\ud83d\udd39 SDN Forum: Teknoloji sohbetlerine kat\u0131l\u0131n \u2192 https://bit.ly/2AQ2DR7\n\nShiftDelete.Net YouTube hesab\u0131, T\u00fcrkiye'nin en b\u00fcy\u00fck teknoloji sitesinin video kanal\u0131d\u0131r. En yeni teknoloji haberleri ve inceleme videolar\u0131 i\u00e7in bizi takip edin!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "455487",
                "likeCount": "15502",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "393"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gmy5E0DWKjus4Izj3N1tcmkrHGM",
            "id": "gCPRFYZWliw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T15:40:59Z",
                "channelId": "UCaWv5-pcBv_HKBaXH2ZtllA",
                "title": "D\u00dcNYA\u2019NIN EN \u015eANSSIZ FOTO\u011eRAFI..?",
                "description": "#charmquell #hikaye  #shorts \n\nSosyal Medya Hesaplar\u0131m.\n\ud83d\udccchttps://instagram.com/charmquell\n\ud83d\udccchttps://www.twitch.tv/charmquell\n\ud83d\udccchttps://tiktok.com/@charmquell",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCPRFYZWliw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCPRFYZWliw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCPRFYZWliw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCPRFYZWliw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCPRFYZWliw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CharmQuell",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "D\u00dcNYA\u2019NIN EN \u015eANSSIZ FOTO\u011eRAFI..?",
                    "description": "#charmquell #hikaye  #shorts \n\nSosyal Medya Hesaplar\u0131m.\n\ud83d\udccchttps://instagram.com/charmquell\n\ud83d\udccchttps://www.twitch.tv/charmquell\n\ud83d\udccchttps://tiktok.com/@charmquell"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "544429",
                "likeCount": "21798",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "257"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lhg7MhOQUFahM-eykmWliWFz78M",
            "id": "YQr1U3OqVkU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T21:35:14Z",
                "channelId": "UCrZfdLWzSG2LOR2hZWWLA8g",
                "title": "\u015eefler Tunahan'\u0131n Taba\u011f\u0131na Hayran Kald\u0131! \u00d6vg\u00fcler Ard\u0131 Ard\u0131na Geldi | MasterChef T\u00fcrkiye 18.06.2025",
                "description": "MasterChef\u2019te \u00d6vg\u00fc Dolu Anlar. \"MASTERCHEF\u2019\u0130N ALTIN \r\u00c7OCU\u011eU OLAB\u0130L\u0130RS\u0130N\"\r\r\nMasterChef T\u00fcrkiye | 18.06.2025: https://youtu.be/-ECa8DTKh84\n\nMasterChef T\u00fcrkiye\u2019ye Abone Olmak \u0130\u00e7in T\u0131klay\u0131n! \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/mastercheftr\n\nTV8 ekranlar\u0131nda yay\u0131nlanmaya ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 g\u00fcnden itibaren izleyicileri ekran ba\u015f\u0131na kilitleyen yemek yar\u0131\u015fmas\u0131 program\u0131 MasterChef T\u00fcrkiye\u2019de her b\u00f6l\u00fcm nefes kesiyor! \n\nTV8'in heyecan dolu yemek yar\u0131\u015fmas\u0131 MasterChef yeni sezonda da t\u00fcm h\u0131z\u0131yla devam ediyor. D\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc \u015fefler Mehmet Yal\u00e7\u0131nkaya, Somer Sivrio\u011flu ve Danilo Zanna'n\u0131n kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kacak yar\u0131\u015fmac\u0131lar, adeta ecel terleri d\u00f6k\u00fcyor. Peki kendilerinden istenen yemekleri, servis edilebilir hale getirmek i\u00e7in t\u00fcm gayretlerini ortaya koyan yar\u0131\u015fmac\u0131lardan hangileri ge\u00e7er not alacak? \n\n\ud83c\udf73 SOSYAL MEDYA HESAPLARIMIZ \ud83c\udf45 \nInstagram : https://www.instagram.com/masterchefturkiye \nTwitter : https://twitter.com/TvMasterchef \nFacebook : https://www.facebook.com/MasterChefTurkiye \nWeb Site : https://www.tv8.com.tr/masterchef-turkiye\n\n#MasterChefAllStar #TV8 #ACUNMEDYA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YQr1U3OqVkU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YQr1U3OqVkU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YQr1U3OqVkU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YQr1U3OqVkU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YQr1U3OqVkU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef T\u00fcrkiye",
                "tags": [
                    "MasterChef",
                    "MasterChef T\u00fcrkiye",
                    "Somer Sivrio\u011flu",
                    "Danilo Zanna",
                    "Mehmet Yal\u00e7\u0131nkaya",
                    "TV8",
                    "yemek yar\u0131\u015fmas\u0131",
                    "MasterChef b\u00f6l\u00fcmleri",
                    "yemek tarifleri",
                    "MasterChef J\u00fcrileri",
                    "MasterChef yemek tarifleri",
                    "master chef t\u00fcrkiye yeni sezon",
                    "masterchef yeni sezon",
                    "masterchef son b\u00f6l\u00fcm",
                    "#MasterChefAllStar",
                    "masterchef allstar",
                    "ACUNMEDYA",
                    "master chef",
                    "master chef t\u00fcrkiye",
                    "\"MASTERCHEF\u2019\u0130N ALTIN \u00c7OCU\u011eU OLAB\u0130L\u0130RS\u0130N\""
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u015eefler Tunahan'\u0131n Taba\u011f\u0131na Hayran Kald\u0131! \u00d6vg\u00fcler Ard\u0131 Ard\u0131na Geldi | MasterChef T\u00fcrkiye 18.06.2025",
                    "description": "MasterChef\u2019te \u00d6vg\u00fc Dolu Anlar. \"MASTERCHEF\u2019\u0130N ALTIN \r\u00c7OCU\u011eU OLAB\u0130L\u0130RS\u0130N\"\r\r\nMasterChef T\u00fcrkiye | 18.06.2025: https://youtu.be/-ECa8DTKh84\n\nMasterChef T\u00fcrkiye\u2019ye Abone Olmak \u0130\u00e7in T\u0131klay\u0131n! \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/mastercheftr\n\nTV8 ekranlar\u0131nda yay\u0131nlanmaya ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 g\u00fcnden itibaren izleyicileri ekran ba\u015f\u0131na kilitleyen yemek yar\u0131\u015fmas\u0131 program\u0131 MasterChef T\u00fcrkiye\u2019de her b\u00f6l\u00fcm nefes kesiyor! \n\nTV8'in heyecan dolu yemek yar\u0131\u015fmas\u0131 MasterChef yeni sezonda da t\u00fcm h\u0131z\u0131yla devam ediyor. D\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc \u015fefler Mehmet Yal\u00e7\u0131nkaya, Somer Sivrio\u011flu ve Danilo Zanna'n\u0131n kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kacak yar\u0131\u015fmac\u0131lar, adeta ecel terleri d\u00f6k\u00fcyor. Peki kendilerinden istenen yemekleri, servis edilebilir hale getirmek i\u00e7in t\u00fcm gayretlerini ortaya koyan yar\u0131\u015fmac\u0131lardan hangileri ge\u00e7er not alacak? \n\n\ud83c\udf73 SOSYAL MEDYA HESAPLARIMIZ \ud83c\udf45 \nInstagram : https://www.instagram.com/masterchefturkiye \nTwitter : https://twitter.com/TvMasterchef \nFacebook : https://www.facebook.com/MasterChefTurkiye \nWeb Site : https://www.tv8.com.tr/masterchef-turkiye\n\n#MasterChefAllStar #TV8 #ACUNMEDYA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1944658",
                "likeCount": "30209",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1979"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c4hvpCUVZCjgVaAay0kBp3tgKGA",
            "id": "KB6s_Q-3WbM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T07:03:55Z",
                "channelId": "UCajOsdQL7ZXxtX0r4csthvg",
                "title": "Minik Filistinli, T\u00fcrkiye'den gelen yard\u0131ma b\u00f6yle sar\u0131ld\u0131",
                "description": "Filistinli bir \u00e7ocuk, T\u00fcrkiye'den gelen un kar\u015f\u0131s\u0131nda b\u00fcy\u00fck sevin\u00e7 ya\u015fad\u0131:\n\n\"K\u0131ymetlimiz geldi, bize yemek yap anne\"\n\nHaberler.com\u2019u takip etmek i\u00e7in:\n\u27a4Twitter\u200b: https://twitter.com/Haberler\n\u27a4Facebook\u200b: https://www.facebook.com/Haberler\n\u27a4Instagram\u200b: https://www.instagram.com/haberlercom/\n\u27a4TikTok: https://www.tiktok.com/@haberlercom\n\u27a4Threads: https://www.threads.net/@haberlercom\n#Haberler #G\u00fcndem #haberlercom",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KB6s_Q-3WbM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KB6s_Q-3WbM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KB6s_Q-3WbM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KB6s_Q-3WbM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KB6s_Q-3WbM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Haberlercom",
                "tags": [
                    "haberler",
                    "haberlercom",
                    "haber",
                    "son dakika",
                    "son dakika haberleri"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Minik Filistinli, T\u00fcrkiye'den gelen yard\u0131ma b\u00f6yle sar\u0131ld\u0131",
                    "description": "Filistinli bir \u00e7ocuk, T\u00fcrkiye'den gelen un kar\u015f\u0131s\u0131nda b\u00fcy\u00fck sevin\u00e7 ya\u015fad\u0131:\n\n\"K\u0131ymetlimiz geldi, bize yemek yap anne\"\n\nHaberler.com\u2019u takip etmek i\u00e7in:\n\u27a4Twitter\u200b: https://twitter.com/Haberler\n\u27a4Facebook\u200b: https://www.facebook.com/Haberler\n\u27a4Instagram\u200b: https://www.instagram.com/haberlercom/\n\u27a4TikTok: https://www.tiktok.com/@haberlercom\n\u27a4Threads: https://www.threads.net/@haberlercom\n#Haberler #G\u00fcndem #haberlercom"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "955937",
                "likeCount": "44096",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E07a3FBLh6WOax2BL1Yh_YO1XS8",
            "id": "-m9vldjHBu0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T22:30:36Z",
                "channelId": "UCrZfdLWzSG2LOR2hZWWLA8g",
                "title": "Merve, \u015feflerin \u015fakas\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131nda \u015fa\u015fk\u0131nl\u0131\u011f\u0131n\u0131 gizleyemedi  #MasterChefT\u00fcrkiye #MasterChef",
                "description": "MasterChef T\u00fcrkiye\u2019ye Abone Olmak \u0130\u00e7in T\u0131klay\u0131n! \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/mastercheftr\n\nTV8 ekranlar\u0131nda yay\u0131nlanmaya ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 g\u00fcnden itibaren izleyicileri ekran ba\u015f\u0131na kilitleyen yemek yar\u0131\u015fmas\u0131 program\u0131 MasterChef T\u00fcrkiye\u2019de her b\u00f6l\u00fcm nefes kesiyor! \n\nTV8'in heyecan dolu yemek yar\u0131\u015fmas\u0131 MasterChef yeni sezonda da t\u00fcm h\u0131z\u0131yla devam ediyor. D\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc \u015fefler Mehmet Yal\u00e7\u0131nkaya, Somer Sivrio\u011flu ve Danilo Zanna'n\u0131n kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kacak yar\u0131\u015fmac\u0131lar, adeta ecel terleri d\u00f6k\u00fcyor. Peki kendilerinden istenen yemekleri, servis edilebilir hale getirmek i\u00e7in t\u00fcm gayretlerini ortaya koyan yar\u0131\u015fmac\u0131lardan hangileri ge\u00e7er not alacak? \n\n\ud83c\udf73 SOSYAL MEDYA HESAPLARIMIZ \ud83c\udf45 \nInstagram : https://www.instagram.com/masterchefturkiye \nTwitter : https://twitter.com/TvMasterchef \nFacebook : https://www.facebook.com/MasterChefTurkiye \nWeb Site : https://www.tv8.com.tr/masterchef-turkiye\n\n#MasterChefAllStar #TV8 #ACUNMEDYA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-m9vldjHBu0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-m9vldjHBu0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-m9vldjHBu0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-m9vldjHBu0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-m9vldjHBu0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef T\u00fcrkiye",
                "tags": [
                    "MasterChef",
                    "MasterChef T\u00fcrkiye",
                    "Somer Sivrio\u011flu",
                    "Danilo Zanna",
                    "Mehmet Yal\u00e7\u0131nkaya",
                    "TV8",
                    "yemek yar\u0131\u015fmas\u0131",
                    "MasterChef b\u00f6l\u00fcmleri",
                    "Masterchef Sahneleri",
                    "yemek tarifleri",
                    "MasterChef J\u00fcrileri",
                    "MasterChef yemek tarifleri",
                    "master chef t\u00fcrkiye yeni sezon",
                    "masterchef yeni sezon",
                    "masterchef son b\u00f6l\u00fcm",
                    "#MasterChefAllStar",
                    "masterchef all star",
                    "masterchef allstar",
                    "masterchef 2023",
                    "masterchef 2023 elemeler",
                    "ACUNMEDYA",
                    "master chef",
                    "master chef t\u00fcrkiye"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Merve, \u015feflerin \u015fakas\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131nda \u015fa\u015fk\u0131nl\u0131\u011f\u0131n\u0131 gizleyemedi  #MasterChefT\u00fcrkiye #MasterChef",
                    "description": "MasterChef T\u00fcrkiye\u2019ye Abone Olmak \u0130\u00e7in T\u0131klay\u0131n! \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/mastercheftr\n\nTV8 ekranlar\u0131nda yay\u0131nlanmaya ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 g\u00fcnden itibaren izleyicileri ekran ba\u015f\u0131na kilitleyen yemek yar\u0131\u015fmas\u0131 program\u0131 MasterChef T\u00fcrkiye\u2019de her b\u00f6l\u00fcm nefes kesiyor! \n\nTV8'in heyecan dolu yemek yar\u0131\u015fmas\u0131 MasterChef yeni sezonda da t\u00fcm h\u0131z\u0131yla devam ediyor. D\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc \u015fefler Mehmet Yal\u00e7\u0131nkaya, Somer Sivrio\u011flu ve Danilo Zanna'n\u0131n kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kacak yar\u0131\u015fmac\u0131lar, adeta ecel terleri d\u00f6k\u00fcyor. Peki kendilerinden istenen yemekleri, servis edilebilir hale getirmek i\u00e7in t\u00fcm gayretlerini ortaya koyan yar\u0131\u015fmac\u0131lardan hangileri ge\u00e7er not alacak? \n\n\ud83c\udf73 SOSYAL MEDYA HESAPLARIMIZ \ud83c\udf45 \nInstagram : https://www.instagram.com/masterchefturkiye \nTwitter : https://twitter.com/TvMasterchef \nFacebook : https://www.facebook.com/MasterChefTurkiye \nWeb Site : https://www.tv8.com.tr/masterchef-turkiye\n\n#MasterChefAllStar #TV8 #ACUNMEDYA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "437481",
                "likeCount": "15213",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "76"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1eym-SOFnmGUcezUqcSqy6ZgTA4",
            "id": "D4vAxqqo3lA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T13:45:02Z",
                "channelId": "UC__h7HhCZtmNyVnAMwezm3g",
                "title": "Unusual Ballerina Cappuccina #shorts #YuliaBely",
                "description": "Thank you for watching my channel Yuliash Belyash!\nPlease subscribe to my channel and don't forget to turn on the notification button! #shorts #YuliaBely",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yuliash Belyash",
                "tags": [
                    "#shorts",
                    "#YuliaBely",
                    "#food",
                    "#eating",
                    "#asmr",
                    "#challenge",
                    "#trend"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Unusual Ballerina Cappuccina #shorts #YuliaBely",
                    "description": "Thank you for watching my channel Yuliash Belyash!\nPlease subscribe to my channel and don't forget to turn on the notification button! #shorts #YuliaBely"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17013670",
                "likeCount": "360125",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "236"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D4gbPWoss8KRyiadfvUwzn0ih4s",
            "id": "BmerLv9NKFI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T09:27:58Z",
                "channelId": "UCzNu79N8Lq1wUY52MkhWKSA",
                "title": "\u0130ran, Demir Kubbeyi nas\u0131l deldi?",
                "description": "\u0130srail\u2019in hava savunma sistemi Demir Kubbe, bug\u00fcne kadar onlarca sald\u0131r\u0131y\u0131 ba\u015far\u0131yla durdurdu. Ancak son \u0130ran sald\u0131r\u0131s\u0131, bu sistemin zay\u0131f y\u00f6nlerini ortaya \u00e7\u0131kard\u0131. Tel Aviv gibi \u00f6nemli \u015fehirler f\u00fczelerden etkilendi. Peki bu nas\u0131l oldu?\n\n#technology #defence #israel #iran #irondome #teknoloji #news \n\nDemir Kubbe Nas\u0131l \u00c7al\u0131\u015f\u0131yor?\n\nSistem, gelen roketi radarlarla tespit ediyor. Bilgisayar, bu roketin nereye d\u00fc\u015fece\u011fini hesapl\u0131yor. E\u011fer yerle\u015fim yerini hedef al\u0131yorsa, savunma f\u00fczesi g\u00f6nderiliyor. Bu f\u00fcze, havada roketi vurup patlatarak etkisiz hale getiriyor. Sistem, 4-70 kilometre aras\u0131nda \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor ve ba\u015far\u0131 oran\u0131 olduk\u00e7a y\u00fcksek.\n\nSald\u0131r\u0131da Ne De\u011fi\u015fti?\n\n\u0130ran, bu kez farkl\u0131 bir taktik izledi. Ayn\u0131 anda y\u00fczlerce f\u00fcze f\u0131rlatt\u0131. Her Demir Kubbe bataryas\u0131nda s\u0131n\u0131rl\u0131 say\u0131da savunma f\u00fczesi oldu\u011fu i\u00e7in sistem yoruldu. Savunma f\u00fczeleri t\u00fckenince baz\u0131 d\u00fc\u015fman roketleri hedeflerine ula\u015ft\u0131.\n\nAyr\u0131ca bu sald\u0131r\u0131da Demir Kubbe\u2019nin kapsama alan\u0131 d\u0131\u015f\u0131nda kalan balistik f\u00fczeler de kullan\u0131ld\u0131. Bu t\u00fcr tehditlere kar\u015f\u0131 \u0130srail\u2019in David\u2019s Sling ve Arrow gibi ba\u015fka sistemleri var ama onlar yeterince devreye giremedi.\n\n\u00dcstelik \u0130ran\u2019\u0131n kulland\u0131\u011f\u0131 \u201cHaj Qassem\u201d tipi yeni f\u00fczeler, elektronik kar\u0131\u015ft\u0131rmaya kar\u015f\u0131 dayan\u0131kl\u0131 ve \u00e7ok h\u0131zl\u0131yd\u0131. Bu da Demir Kubbe\u2019nin i\u015fini daha da zorla\u015ft\u0131rd\u0131.\n\nDemir Kubbe h\u00e2l\u00e2 g\u00fc\u00e7l\u00fc bir savunma sistemi, ancak bu sald\u0131r\u0131 onun da s\u0131n\u0131rl\u0131 oldu\u011funu g\u00f6sterdi. Gelecekte daha koordineli ve \u00e7ok katmanl\u0131 savunmalar gerekecek. \u0130srail\u2019in, sistemlerini g\u00fcncellemesi ve yeni tehditlere kar\u015f\u0131 haz\u0131rl\u0131k yapmas\u0131 bekleniyor.\n\nAyr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in kat\u0131l\u0131n:\n\ud83d\udc49 https://bit.ly/SDNKatil\n\nTeknoloji d\u00fcnyas\u0131na dair her \u015feyi ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in kanal\u0131m\u0131za abone olun:\n\ud83d\udce2 https://goo.gl/ylUFmZ\n\n\ud83d\udccc Bizi Takip Edin!\n\n\ud83d\udd39 Discord: Toplulu\u011fumuza kat\u0131l\u0131n \u2192 https://bit.ly/SDNDiscordYouTube\n\ud83d\udd39 \u0130nceleme Videolar\u0131: T\u00fcm i\u00e7eriklerimiz \u2192 https://goo.gl/IIKYIK\n\ud83d\udd39 Instagram: https://goo.gl/r4AJDv\n\ud83d\udd39 Facebook: https://goo.gl/k1D1JL\n\ud83d\udd39 Twitter: https://goo.gl/vTwhws\n\ud83d\udd39 SDN Forum: Teknoloji sohbetlerine kat\u0131l\u0131n \u2192 https://bit.ly/2AQ2DR7\n\nShiftDelete.Net YouTube hesab\u0131, T\u00fcrkiye'nin en b\u00fcy\u00fck teknoloji sitesinin video kanal\u0131d\u0131r. En yeni teknoloji haberleri ve inceleme videolar\u0131 i\u00e7in bizi takip edin!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmerLv9NKFI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmerLv9NKFI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmerLv9NKFI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmerLv9NKFI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmerLv9NKFI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ShiftDelete.Net",
                "tags": [
                    "shiftdeletenet",
                    "sdn",
                    "video inceleme",
                    "demir kubbe",
                    "sava\u015f",
                    "israil",
                    "f\u00fcze",
                    "iran",
                    "war",
                    "israel and iran war",
                    "3. d\u00fcnya sava\u015f\u0131",
                    "world war",
                    "aselsan",
                    "\u00e7elik kubbe",
                    "savunma",
                    "sanayi",
                    "roket",
                    "u\u00e7ak",
                    "f-35",
                    "abd",
                    "amerika"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130ran, Demir Kubbeyi nas\u0131l deldi?",
                    "description": "\u0130srail\u2019in hava savunma sistemi Demir Kubbe, bug\u00fcne kadar onlarca sald\u0131r\u0131y\u0131 ba\u015far\u0131yla durdurdu. Ancak son \u0130ran sald\u0131r\u0131s\u0131, bu sistemin zay\u0131f y\u00f6nlerini ortaya \u00e7\u0131kard\u0131. Tel Aviv gibi \u00f6nemli \u015fehirler f\u00fczelerden etkilendi. Peki bu nas\u0131l oldu?\n\n#technology #defence #israel #iran #irondome #teknoloji #news \n\nDemir Kubbe Nas\u0131l \u00c7al\u0131\u015f\u0131yor?\n\nSistem, gelen roketi radarlarla tespit ediyor. Bilgisayar, bu roketin nereye d\u00fc\u015fece\u011fini hesapl\u0131yor. E\u011fer yerle\u015fim yerini hedef al\u0131yorsa, savunma f\u00fczesi g\u00f6nderiliyor. Bu f\u00fcze, havada roketi vurup patlatarak etkisiz hale getiriyor. Sistem, 4-70 kilometre aras\u0131nda \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor ve ba\u015far\u0131 oran\u0131 olduk\u00e7a y\u00fcksek.\n\nSald\u0131r\u0131da Ne De\u011fi\u015fti?\n\n\u0130ran, bu kez farkl\u0131 bir taktik izledi. Ayn\u0131 anda y\u00fczlerce f\u00fcze f\u0131rlatt\u0131. Her Demir Kubbe bataryas\u0131nda s\u0131n\u0131rl\u0131 say\u0131da savunma f\u00fczesi oldu\u011fu i\u00e7in sistem yoruldu. Savunma f\u00fczeleri t\u00fckenince baz\u0131 d\u00fc\u015fman roketleri hedeflerine ula\u015ft\u0131.\n\nAyr\u0131ca bu sald\u0131r\u0131da Demir Kubbe\u2019nin kapsama alan\u0131 d\u0131\u015f\u0131nda kalan balistik f\u00fczeler de kullan\u0131ld\u0131. Bu t\u00fcr tehditlere kar\u015f\u0131 \u0130srail\u2019in David\u2019s Sling ve Arrow gibi ba\u015fka sistemleri var ama onlar yeterince devreye giremedi.\n\n\u00dcstelik \u0130ran\u2019\u0131n kulland\u0131\u011f\u0131 \u201cHaj Qassem\u201d tipi yeni f\u00fczeler, elektronik kar\u0131\u015ft\u0131rmaya kar\u015f\u0131 dayan\u0131kl\u0131 ve \u00e7ok h\u0131zl\u0131yd\u0131. Bu da Demir Kubbe\u2019nin i\u015fini daha da zorla\u015ft\u0131rd\u0131.\n\nDemir Kubbe h\u00e2l\u00e2 g\u00fc\u00e7l\u00fc bir savunma sistemi, ancak bu sald\u0131r\u0131 onun da s\u0131n\u0131rl\u0131 oldu\u011funu g\u00f6sterdi. Gelecekte daha koordineli ve \u00e7ok katmanl\u0131 savunmalar gerekecek. \u0130srail\u2019in, sistemlerini g\u00fcncellemesi ve yeni tehditlere kar\u015f\u0131 haz\u0131rl\u0131k yapmas\u0131 bekleniyor.\n\nAyr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in kat\u0131l\u0131n:\n\ud83d\udc49 https://bit.ly/SDNKatil\n\nTeknoloji d\u00fcnyas\u0131na dair her \u015feyi ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in kanal\u0131m\u0131za abone olun:\n\ud83d\udce2 https://goo.gl/ylUFmZ\n\n\ud83d\udccc Bizi Takip Edin!\n\n\ud83d\udd39 Discord: Toplulu\u011fumuza kat\u0131l\u0131n \u2192 https://bit.ly/SDNDiscordYouTube\n\ud83d\udd39 \u0130nceleme Videolar\u0131: T\u00fcm i\u00e7eriklerimiz \u2192 https://goo.gl/IIKYIK\n\ud83d\udd39 Instagram: https://goo.gl/r4AJDv\n\ud83d\udd39 Facebook: https://goo.gl/k1D1JL\n\ud83d\udd39 Twitter: https://goo.gl/vTwhws\n\ud83d\udd39 SDN Forum: Teknoloji sohbetlerine kat\u0131l\u0131n \u2192 https://bit.ly/2AQ2DR7\n\nShiftDelete.Net YouTube hesab\u0131, T\u00fcrkiye'nin en b\u00fcy\u00fck teknoloji sitesinin video kanal\u0131d\u0131r. En yeni teknoloji haberleri ve inceleme videolar\u0131 i\u00e7in bizi takip edin!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2117048",
                "likeCount": "60506",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1773"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7Ize_OYW4LfrFF4x7FTq8fnkuLM",
            "id": "-SlIR30h-so",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T09:00:06Z",
                "channelId": "UCyohoF5P2JFvc3KLLZRwDug",
                "title": "TYT T\u00fcrk\u00e7e Soru Tahminlerim",
                "description": "Ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in bu kanala kat\u0131l\u0131n:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyohoF5P2JFvc3KLLZRwDug/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SlIR30h-so/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SlIR30h-so/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SlIR30h-so/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SlIR30h-so/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SlIR30h-so/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "R\u00fc\u015ft\u00fc Hoca ile T\u00fcrk\u00e7e",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "TYT T\u00fcrk\u00e7e Soru Tahminlerim",
                    "description": "Ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in bu kanala kat\u0131l\u0131n:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyohoF5P2JFvc3KLLZRwDug/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "195776",
                "likeCount": "12764",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1559"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vIYFdFxZQPP8pBXG53QSIKrPUD8",
            "id": "PywdoHcnqhA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T22:12:16Z",
                "channelId": "UCy8h-80kBxQPrbh5Tb2-Dyg",
                "title": "Sahipsizler 28. B\u00f6l\u00fcm (SEZON F\u0130NAL\u0130)",
                "description": "Sahipsizler 28. B\u00f6l\u00fcm (18 Haziran 2025)\nSahipsizler 27. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/AhHvd25mhoQ\n\nPervin engellemeye \u00e7al\u0131\u015fsa da, Azize ile Devran\u2019\u0131n d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcn\u00fc yapmak i\u00e7in ba\u015fta Cevdet olmak \u00fczere herkes seferber olur. Karde\u015fler bu heyecana ortak olurken, her birinin hayat\u0131nda onlar\u0131 mutlu edecek geli\u015fmeler ya\u015fan\u0131r. Kendisine haks\u0131zl\u0131k yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnen Meryem, bunun bedelini \u00f6detmek i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bir h\u0131n\u00e7 duyar. \n\nHamiyet\u2019in onu g\u00f6zden \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnen Yavuz, bu durumun nedeni olarak g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc Devran\u2019a \u00e7ok \u00f6fkelidir. Ge\u00e7mi\u015ften bug\u00fcne Vahap y\u00fcz\u00fcnden b\u00fcy\u00fck ac\u0131lar \u00e7ekti\u011fini d\u00fc\u015f\u00fcnen F\u0131rat, intikam\u0131n\u0131 almak i\u00e7in bir plan haz\u0131rlar. Azize, Devran ve karde\u015fler en mutlu g\u00fcnlerini g\u00f6n\u00fcllerince ya\u015farken, ba\u015flar\u0131na geleceklerden habersizdir.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #AzDev",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PywdoHcnqhA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PywdoHcnqhA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PywdoHcnqhA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PywdoHcnqhA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PywdoHcnqhA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sahipsizler",
                "tags": [
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Enes Ko\u00e7ak",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Ece Ba\u011fc\u0131",
                    "Turgut Tun\u00e7alp",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "OGM Yeni Dizi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Yusuf",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Azize ve Devran Sahneleri",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Enes Ko\u00e7ak Yusuf",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl Devran",
                    "Sahipsizler 28. B\u00f6l\u00fcm (18 Haziran 2025)",
                    "Sahipsizler 28. B\u00f6l\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 28. B\u00f6l\u00fcm (SEZON F\u0130NAL\u0130)",
                    "description": "Sahipsizler 28. B\u00f6l\u00fcm (18 Haziran 2025)\nSahipsizler 27. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/AhHvd25mhoQ\n\nPervin engellemeye \u00e7al\u0131\u015fsa da, Azize ile Devran\u2019\u0131n d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcn\u00fc yapmak i\u00e7in ba\u015fta Cevdet olmak \u00fczere herkes seferber olur. Karde\u015fler bu heyecana ortak olurken, her birinin hayat\u0131nda onlar\u0131 mutlu edecek geli\u015fmeler ya\u015fan\u0131r. Kendisine haks\u0131zl\u0131k yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnen Meryem, bunun bedelini \u00f6detmek i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bir h\u0131n\u00e7 duyar. \n\nHamiyet\u2019in onu g\u00f6zden \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnen Yavuz, bu durumun nedeni olarak g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc Devran\u2019a \u00e7ok \u00f6fkelidir. Ge\u00e7mi\u015ften bug\u00fcne Vahap y\u00fcz\u00fcnden b\u00fcy\u00fck ac\u0131lar \u00e7ekti\u011fini d\u00fc\u015f\u00fcnen F\u0131rat, intikam\u0131n\u0131 almak i\u00e7in bir plan haz\u0131rlar. Azize, Devran ve karde\u015fler en mutlu g\u00fcnlerini g\u00f6n\u00fcllerince ya\u015farken, ba\u015flar\u0131na geleceklerden habersizdir.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #AzDev"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9577762",
                "likeCount": "154542",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22804"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eMhl1t0sxkgbfwoeteFfmL4fInw",
            "id": "FAtRjpdfZfU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T18:03:05Z",
                "channelId": "UCebdo7-2NdjcktKzco64iNw",
                "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131 | Kanada - T\u00fcrkiye  \"2025 Kad\u0131nlar VNL\"  TRT Spor Y\u0131ld\u0131z x Yemeksepeti",
                "description": "Filenin Sultanlar\u0131, 2025 Kad\u0131nlar VNL'de 6. ma\u00e7\u0131na Kanada kar\u015f\u0131s\u0131nda \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nM\u00fcsabaka TRT Spor'dan naklen yay\u0131nland\u0131.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FAtRjpdfZfU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FAtRjpdfZfU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FAtRjpdfZfU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FAtRjpdfZfU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT SPOR Y\u0131ld\u0131z",
                "tags": [
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z",
                    "trt spor",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z izle",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z canl\u0131",
                    "trt spor canl\u0131",
                    "olimpiyatlar",
                    "tokyo 2020"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131 | Kanada - T\u00fcrkiye  \"2025 Kad\u0131nlar VNL\"  TRT Spor Y\u0131ld\u0131z x Yemeksepeti",
                    "description": "Filenin Sultanlar\u0131, 2025 Kad\u0131nlar VNL'de 6. ma\u00e7\u0131na Kanada kar\u015f\u0131s\u0131nda \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nM\u00fcsabaka TRT Spor'dan naklen yay\u0131nland\u0131.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "528311",
                "likeCount": "6575",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "533"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5RKZBIw2xgiKJJhhNZ_moIpD4_A",
            "id": "OmYW0GXR4vs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T13:00:51Z",
                "channelId": "UCmfaFTxw9lZu_yxdqGcidsQ",
                "title": "\u00dcST\u00dcME OYNANAN T\u00dcM OYUNLAR - Hayat\u0131mla oynand\u0131..",
                "description": "Herkese yepyeni videodan selam! Bug\u00fcn, sizlerin ben ve ekip i\u00e7in yapt\u0131\u011f\u0131 oyunlar\u0131 oynayarak, yar\u0131\u015ft\u0131rd\u0131k. Kazanana da ufa\u011f\u0131ndan bi \u00f6d\u00fcl \u00e7akt\u0131k;) Can s\u0131kan oyunlar mevcuttu. Umar\u0131m videoyu be\u011fenirsiniz, iyi seyirler:*\n\n\u0130nstagram \u25ba instagram.com/mertcanbaharr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmYW0GXR4vs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmYW0GXR4vs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmYW0GXR4vs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmYW0GXR4vs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmYW0GXR4vs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mevtcan Bahav",
                "tags": [
                    "mertcan bahar",
                    "mevtcan bahav",
                    "e\u011flence",
                    "oyun",
                    "komedi",
                    "ekip",
                    "\u015faka",
                    "\u015fakalar",
                    "youtuber",
                    "fenomen",
                    "challenge",
                    "t\u00fcrk\u00e7e",
                    "yeni",
                    "g\u00fcndem",
                    "haber",
                    "sohbet",
                    "vlog",
                    "ilgin\u00e7",
                    "sizden gelenler",
                    "tuhaf",
                    "komik",
                    "program",
                    "yar\u0131\u015fma",
                    "meto",
                    "edit",
                    "meme",
                    "magazin"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00dcST\u00dcME OYNANAN T\u00dcM OYUNLAR - Hayat\u0131mla oynand\u0131..",
                    "description": "Herkese yepyeni videodan selam! Bug\u00fcn, sizlerin ben ve ekip i\u00e7in yapt\u0131\u011f\u0131 oyunlar\u0131 oynayarak, yar\u0131\u015ft\u0131rd\u0131k. Kazanana da ufa\u011f\u0131ndan bi \u00f6d\u00fcl \u00e7akt\u0131k;) Can s\u0131kan oyunlar mevcuttu. Umar\u0131m videoyu be\u011fenirsiniz, iyi seyirler:*\n\n\u0130nstagram \u25ba instagram.com/mertcanbaharr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1114694",
                "likeCount": "68033",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2119"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bb2FgQXz5UYS0_cykqqu-LTglN8",
            "id": "BVef6ZIBAjA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T18:26:11Z",
                "channelId": "UCebdo7-2NdjcktKzco64iNw",
                "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131 | Dominik Cumhuriyeti - T\u00fcrkiye  \"2025 Kad\u0131nlar VNL\"  TRT Spor Y\u0131ld\u0131z x Yemeksepeti",
                "description": "Filenin Sultanlar\u0131, 2025 Kad\u0131nlar VNL'de 2. Etap ma\u00e7lar\u0131na \u0130stanbul'da \u00e7\u0131k\u0131yor, ilk rakip Dominik!\n\nM\u00fcsabaka TRT Spor Y\u0131ld\u0131z'dan naklen yay\u0131nland\u0131.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BVef6ZIBAjA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BVef6ZIBAjA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BVef6ZIBAjA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BVef6ZIBAjA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BVef6ZIBAjA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT SPOR Y\u0131ld\u0131z",
                "tags": [
                    "trt spor",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z izle",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z canl\u0131",
                    "trt spor canl\u0131",
                    "voleybol izle",
                    "basketbol izle",
                    "olimpiyatlar",
                    "tokyo 2020",
                    "sultanlar ligi",
                    "efeler ligi",
                    "filenin sultanlar\u0131",
                    "t\u00fcrk voleybol",
                    "mislicom sultanlar ligi",
                    "kupa voley",
                    "halkbank",
                    "cev \u015fampiyonlar ligi",
                    "vak\u0131fbank",
                    "eczac\u0131ba\u015f\u0131",
                    "eczac\u0131ba\u015f\u0131dynavit",
                    "arkas",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "voleybol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131 | Dominik Cumhuriyeti - T\u00fcrkiye  \"2025 Kad\u0131nlar VNL\"  TRT Spor Y\u0131ld\u0131z x Yemeksepeti",
                    "description": "Filenin Sultanlar\u0131, 2025 Kad\u0131nlar VNL'de 2. Etap ma\u00e7lar\u0131na \u0130stanbul'da \u00e7\u0131k\u0131yor, ilk rakip Dominik!\n\nM\u00fcsabaka TRT Spor Y\u0131ld\u0131z'dan naklen yay\u0131nland\u0131.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "654252",
                "likeCount": "7797",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "685"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J7_t09Iz3QlKIw_p4WFDX3ime7Y",
            "id": "84qve98cmJc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T16:00:27Z",
                "channelId": "UCJsK-t3NDkG8g5WTrnfHbVw",
                "title": "Benim \u00d6\u011frencim Seninkini D\u00f6vm\u00fc\u015f! - Ip Man 2 #shorts",
                "description": "Ip Man 2 | 2010\n\nB\u00fcy\u00fck usta Ip Man, 1949 y\u0131l\u0131nda Hong Kong\u2019a gider. D\u00f6v\u00fc\u015f sanat\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131k bir \u015fekilde d\u0131\u015f d\u00fcnyaya \u00f6\u011freten ilk Kung-Fu ustas\u0131 Ip Man, Hong Kong\u2019ta yeni bir hayat kurmaya \u00e7al\u0131\u015fmaktad\u0131r. Neredeyse sefaletin i\u00e7inde ya\u015famak zorunda kalan usta, en iyi bildi\u011fi \u00f6\u011fretiyi yayabilmek ve bu i\u015ften de ge\u00e7imini sa\u011flayabilmek i\u00e7in bir \u00e7at\u0131 kat\u0131n\u0131 Wing Chun dersleri i\u00e7in kiralar. Bir dernek b\u00fcnyesinde birle\u015fen ve Hong Kong d\u00f6v\u00fc\u015f sanat\u0131n\u0131 yayan ustalar, Ip Man\u2019\u0131n okuluna g\u00f6z dikerler. \n\nOyuncular\n\nDonnie Yen - Ip Man\nSammo Hung - Hung Chun-Nam\nXiaoming Huang - Wong Leung\nLynn Hung - Cheung Wing-sing\nKent Cheng - Fatso\nNgo Ka-nin - Leung Kan\nSimon Yam - Zhou Qing Quan\nCalvin Cheng - Chow Kong-Yiu\n\nY\u00f6netmen: Wilson Yip\nSenaryo: Hiu-Yan Choi & Chan Tai-Li \n\nBizi Sosyal Medyada Takip Edin\ud83d\udc47\nInstagram\ud83d\udc49https://www.instagram.com/tiwitube/\nTiktok\ud83d\udc49https://www.tiktok.com/@tiwitube\n\n#tiwi #4k #film #fullfilmizle #biyografi  #biography #t\u00fcrk\u00e7e #dramfilmleri #action #actionmovies #actionmovie #actionfilm #aksiyon #aksiyonfilmleri #aksiyonfilmi #china #chinese #hongkong #d\u00f6v\u00fc\u015fsahneleri #donnieyen #miketyson #ipman #ipman3 #ipman2 #ipman4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84qve98cmJc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84qve98cmJc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84qve98cmJc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84qve98cmJc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84qve98cmJc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tiwi",
                "tags": [
                    "netflix",
                    "4k",
                    "t\u00fcrk\u00e7e dublaj",
                    "sinema",
                    "aksiyon filmleri",
                    "t\u00fcrk\u00e7e dublaj aksiyon filmleri",
                    "film \u00f6nerileri",
                    "en iyi film \u00f6nerileri",
                    "netflix film \u00f6nerileri",
                    "film \u00f6nerisi",
                    "ip man",
                    "d\u00f6v\u00fc\u015f filmleri",
                    "d\u00f6v\u00fc\u015f filmleri t\u00fcrk\u00e7e dublaj",
                    "d\u00f6v\u00fc\u015f filmi",
                    "ip man izle",
                    "ip man 3 izle",
                    "ip man 2 izle",
                    "ip man 4 izle",
                    "ip man filmi",
                    "aksiyon filmi izle",
                    "aksiyon filmi izle t\u00fcrk\u00e7e dublaj",
                    "ip man donnie yen",
                    "ip man d\u00f6v\u00fc\u015f sahneleri",
                    "ip man 2 t\u00fcrk\u00e7e dublaj",
                    "ip man 2 full izle t\u00fcrk\u00e7e dublaj",
                    "ip man 2 t\u00fcrk\u00e7e"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Benim \u00d6\u011frencim Seninkini D\u00f6vm\u00fc\u015f! - Ip Man 2 #shorts",
                    "description": "Ip Man 2 | 2010\n\nB\u00fcy\u00fck usta Ip Man, 1949 y\u0131l\u0131nda Hong Kong\u2019a gider. D\u00f6v\u00fc\u015f sanat\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131k bir \u015fekilde d\u0131\u015f d\u00fcnyaya \u00f6\u011freten ilk Kung-Fu ustas\u0131 Ip Man, Hong Kong\u2019ta yeni bir hayat kurmaya \u00e7al\u0131\u015fmaktad\u0131r. Neredeyse sefaletin i\u00e7inde ya\u015famak zorunda kalan usta, en iyi bildi\u011fi \u00f6\u011fretiyi yayabilmek ve bu i\u015ften de ge\u00e7imini sa\u011flayabilmek i\u00e7in bir \u00e7at\u0131 kat\u0131n\u0131 Wing Chun dersleri i\u00e7in kiralar. Bir dernek b\u00fcnyesinde birle\u015fen ve Hong Kong d\u00f6v\u00fc\u015f sanat\u0131n\u0131 yayan ustalar, Ip Man\u2019\u0131n okuluna g\u00f6z dikerler. \n\nOyuncular\n\nDonnie Yen - Ip Man\nSammo Hung - Hung Chun-Nam\nXiaoming Huang - Wong Leung\nLynn Hung - Cheung Wing-sing\nKent Cheng - Fatso\nNgo Ka-nin - Leung Kan\nSimon Yam - Zhou Qing Quan\nCalvin Cheng - Chow Kong-Yiu\n\nY\u00f6netmen: Wilson Yip\nSenaryo: Hiu-Yan Choi & Chan Tai-Li \n\nBizi Sosyal Medyada Takip Edin\ud83d\udc47\nInstagram\ud83d\udc49https://www.instagram.com/tiwitube/\nTiktok\ud83d\udc49https://www.tiktok.com/@tiwitube\n\n#tiwi #4k #film #fullfilmizle #biyografi  #biography #t\u00fcrk\u00e7e #dramfilmleri #action #actionmovies #actionmovie #actionfilm #aksiyon #aksiyonfilmleri #aksiyonfilmi #china #chinese #hongkong #d\u00f6v\u00fc\u015fsahneleri #donnieyen #miketyson #ipman #ipman3 #ipman2 #ipman4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "806470",
                "likeCount": "22020",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "98"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8kKWwOdaz38UYMvSUGoVC5oQGVQ",
            "id": "Bw4GpjErFpw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T13:12:23Z",
                "channelId": "UCS56r87Y7q1SrAB-42brE-w",
                "title": "Sonya\ud83d\ude2d\u2702\ufe0f #cat #cats",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bw4GpjErFpw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bw4GpjErFpw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bw4GpjErFpw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bw4GpjErFpw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bw4GpjErFpw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sonyakisa8 TT",
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sonya\ud83d\ude2d\u2702\ufe0f #cat #cats",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7941041",
                "likeCount": "115400",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "174"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i2bvVuQ0c4vVr7cPDtSJrDRLEWw",
            "id": "qnKPrbFNRSI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T09:01:14Z",
                "channelId": "UCREFXZzL5vJuAaBmK9nTTBg",
                "title": "Can a small ball be squeezed out of a child's face?#Short #Officer Rabbit #angel",
                "description": "Welcome to [Officer Rabbit]'s channel. The video will be updated every day. I hope you can enjoy it. \nIf you have any thoughts, you can leave me a message.\n\nWe promise that the channel content is 100% original and strictly abides by the platform rules. We will take resolute measures to protect copyright from infringement for any piracy!\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qnKPrbFNRSI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qnKPrbFNRSI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qnKPrbFNRSI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qnKPrbFNRSI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qnKPrbFNRSI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u5154\u5b50\u8b66\u5b98",
                "tags": [
                    "Officer Rabbit.",
                    "clown",
                    "short",
                    "Superhero"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "Can a small ball be squeezed out of a child's face?#Short #Officer Rabbit #angel",
                    "description": "Welcome to [Officer Rabbit]'s channel. The video will be updated every day. I hope you can enjoy it. \nIf you have any thoughts, you can leave me a message.\n\nWe promise that the channel content is 100% original and strictly abides by the platform rules. We will take resolute measures to protect copyright from infringement for any piracy!\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11787484",
                "likeCount": "132443",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yVS19S4akKJK1eiqShHE5WgY9kI",
            "id": "B2V8o3puWbo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T15:00:15Z",
                "channelId": "UCKSVUHI9rbbkXhvAXK-2uxA",
                "title": "I hate accidentally buying a supercar...\ud83e\udd23\ud83d\udcb3 #cars #funny #supercars",
                "description": "You can follow us on:\n\nhttps://www.instagram.com/supercarblondie\nhttps://www.facebook.com/supercarblondie\nhttps://www.twitter.com/supercarblondie\nhttps://www.tiktok.com/@supercarblondie\nhttps://www.supercarblondie.com\nhttps://www.snapchat.com/discover/Supercar_Blondie/0902710649",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2V8o3puWbo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2V8o3puWbo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2V8o3puWbo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2V8o3puWbo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2V8o3puWbo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Supercar Blondie",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "I hate accidentally buying a supercar...\ud83e\udd23\ud83d\udcb3 #cars #funny #supercars",
                    "description": "You can follow us on:\n\nhttps://www.instagram.com/supercarblondie\nhttps://www.facebook.com/supercarblondie\nhttps://www.twitter.com/supercarblondie\nhttps://www.tiktok.com/@supercarblondie\nhttps://www.supercarblondie.com\nhttps://www.snapchat.com/discover/Supercar_Blondie/0902710649"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16947757",
                "likeCount": "347431",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bkg4ymcuM5YpVJLyr_zdT_huppQ",
            "id": "y5fPEhT94vs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T14:01:26Z",
                "channelId": "UCIXYyHANDvinQMIdauzSNJA",
                "title": "KAPININ BU KADAR KOLAY A\u00c7ILMASI MORAL\u0130M\u0130 BOZDU!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5fPEhT94vs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5fPEhT94vs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5fPEhT94vs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5fPEhT94vs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5fPEhT94vs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Orkun I\u015f\u0131tmak",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "KAPININ BU KADAR KOLAY A\u00c7ILMASI MORAL\u0130M\u0130 BOZDU!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1117591",
                "likeCount": "46644",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "659"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EtDGFaKyBR1PZjeRhXqYJbdel1g",
            "id": "4PO-k4s9Ju4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T14:15:01Z",
                "channelId": "UClWewRX7n_IY3mBbxmttR5Q",
                "title": "\u0130ran'\u0131n att\u0131\u011f\u0131 f\u00fczeler \u0130srail'e ka\u00e7 dakikada ula\u015f\u0131yor?",
                "description": "\u0130ran'\u0131n att\u0131\u011f\u0131 f\u00fczeler \u0130srail'e ka\u00e7 dakikada ula\u015f\u0131yor? \u0130srail ne kadar bir s\u00fcrede kar\u015f\u0131l\u0131k veriyor? Gelin birlikte hesaplayal\u0131m. \u0130ran, \u0130mad, H\u00fcrrem\u015fehr ve hipersonik Fettah-1 f\u00fczeleriyle sald\u0131rd\u0131. \u0130ki \u00fclke aras\u0131nda yakla\u015f\u0131k 1.500 kilometrelik bir mesafe var. \u0130mad, saatte 7.500 km h\u0131zla u\u00e7uyor. Bu da 1.500 km'yi yakla\u015f\u0131k 12 dakika gibi bir s\u00fcrede kat etti\u011fini g\u00f6steriyor. H\u00fcrrem\u015fehr, saatte 9.000 km h\u0131z yap\u0131yor. Bu h\u0131zla ayn\u0131 mesafe yakla\u015f\u0131k 10 dakika s\u00fcr\u00fcyor. Ama en h\u0131zl\u0131s\u0131 Fettah-1: saatte 18.500 km h\u0131za sahip. Hedefe 5 dakikada ula\u015fabiliyor. Yani, \u0130ran'dan Tel Aviv'e bir f\u00fcze 5 ila 12 dakika i\u00e7inde varabiliyor. Peki \u0130srail bu s\u00fcre i\u00e7inde nas\u0131l tepki veriyor? F\u00fcze ate\u015flendi\u011fi anda, \u0130srail'in Arrow ve ABD'nin THAAD radar sistemleri 1-2 dakika i\u00e7inde tehdidi tespit ediyor. Sonraki 1-2 dakika i\u00e7inde f\u00fczenin tipi ve rotas\u0131 analiz ediliyor. Ard\u0131ndan 3-5 dakika i\u00e7inde kar\u015f\u0131 f\u00fcze havalan\u0131yor. Yani toplam tepki s\u00fcresi: 5 ila 7 dakika. \u0130srail, \u0130ran'\u0131n f\u0131rlatt\u0131\u011f\u0131 baz\u0131 f\u00fczeleri engellerken baz\u0131lar\u0131n\u0131 \u00f6nleyemedi. \u0130srail'in savunma sistemleri, hipersonik ve manevra yetenekli f\u00fczeler ile y\u00fczlerce f\u00fczenin ayn\u0131 anda ate\u015flenmesi sonucu s\u0131n\u0131ra dayand\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in baz\u0131 f\u00fczeleri durduramam\u0131\u015f olabilir.\n\n\u00d6zel ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in GZT'ye kat\u0131l:\nhttps://www.youtube.com/channel/UClWewRX7n_IY3mBbxmttR5Q/join\n\nVideoyu be\u011fenin! Yeni videolar i\u00e7in abone olun: https://bit.ly/3oO5zRn\n\nHaberlerin anl\u0131k bildirim ile cebinize gelmesi i\u00e7in 'GZT' mobil uygulamam\u0131z\u0131 indirin!\n\nEdit\u00f6r Anlat\u0131yor: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D1qrTbkJOhHFCnuoBy8EtXn\n10/ON: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D0wZ4UDkzH3lfW04Gs9r1CX\nGZT \u0130stihbarat: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D3YdOo1TJxG4Tloq4U0e-DI\nGZT Profil: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D32PKj7Kiih2YB4E00gDJ3N\nModern Ordular: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D2Bbhi2RQgzyommPV4hYedf\nUzman Anlat\u0131yor: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D1_2eXXgDjhOOLmOYdYJ2NV\nDo\u011fu T\u00fcrkistan: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D3lg_5LGUtzKiFL_tEVIUo7\nGazze'de Neler Oluyor: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D18biymnIyKe8p61v1pRi3H\n\n\ud83d\udd0e B\u0130ZE ULA\u015eIN:\nWeb sitemiz: https://www.gzt.com/\nGZT Uygulama Android: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.pirimedya.gzt&hl=tr&gl=US\nGZT Uygulama \u0130OS: https://apps.apple.com/tr/app/gzt/id1156493430 \nGZT Uygulama Huawei: https://onelink.to/htmuff \nInstagram: https://www.instagram.com/gzt/\nFacebook: http://facebook.com/gzt\nX (Twitter): https://twitter.com/gztcom\nTiktok: https://www.tiktok.com/@gzt\nThreads: https://www.threads.net/@gzt\nWhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va7EgKpEawdsO6KUYm2I\nTelegram: https://t.me/gztcom\n\nMerhaba, 'Haberin Sosyal Medyas\u0131' GZT'ye ho\u015f geldin! T\u00fcrkiye'de dijital habercili\u011fin benzersiz \u00f6rne\u011fi olan GZT'nin Youtube kanal\u0131ndas\u0131n. Bu kanalda g\u00fcndem ile ilgili \u00f6zel i\u00e7erikler ve r\u00f6portajlar bulabilirsin. Tarihten siyasete, bilimden sanata her alanda i\u00e7erik bulabilece\u011finiz kanal\u0131m\u0131za abone olmay\u0131 ve bizi di\u011fer sosyal mecralarda takip etmeyi unutma!\n\nHer g\u00fcn 1 yeni video \ud83d\ude4c\n\n\u0130zledi\u011fin i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4PO-k4s9Ju4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4PO-k4s9Ju4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4PO-k4s9Ju4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4PO-k4s9Ju4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4PO-k4s9Ju4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GZT",
                "tags": [
                    "haber",
                    "g\u00fcndem",
                    "gzt",
                    "video",
                    "i\u00e7erik",
                    "ajans",
                    "son dakika",
                    "siyaset",
                    "gzt video",
                    "Orta Do\u011fu'yu ne bekliyor? \u0130ran par\u00e7alanacak m\u0131? BOP=B\u0130P",
                    "ABD",
                    "\u0130ran'a sald\u0131racak m\u0131?",
                    "Orta Do\u011fu'da denizde kim g\u00fc\u00e7l\u00fc?",
                    "israil iran sava\u015f\u0131",
                    "cihat yayc\u0131",
                    "amiral cihat yayc\u0131",
                    "gzt harita",
                    "cihat yayc\u0131 israil iran",
                    "iran son dakika",
                    "israil son dakika",
                    "bop",
                    "b\u00fcy\u00fck orta do\u011fu plan\u0131",
                    "b\u00fcy\u00fck israil plan\u0131",
                    "m\u00fcstafi t\u00fcmamiral",
                    "gzt iran",
                    "gzt israil",
                    "\u0130ran f\u00fczeleri h\u0131z\u0131",
                    "f\u00fcze h\u0131z\u0131",
                    "\u0130ran f\u00fczeleri"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130ran'\u0131n att\u0131\u011f\u0131 f\u00fczeler \u0130srail'e ka\u00e7 dakikada ula\u015f\u0131yor?",
                    "description": "\u0130ran'\u0131n att\u0131\u011f\u0131 f\u00fczeler \u0130srail'e ka\u00e7 dakikada ula\u015f\u0131yor? \u0130srail ne kadar bir s\u00fcrede kar\u015f\u0131l\u0131k veriyor? Gelin birlikte hesaplayal\u0131m. \u0130ran, \u0130mad, H\u00fcrrem\u015fehr ve hipersonik Fettah-1 f\u00fczeleriyle sald\u0131rd\u0131. \u0130ki \u00fclke aras\u0131nda yakla\u015f\u0131k 1.500 kilometrelik bir mesafe var. \u0130mad, saatte 7.500 km h\u0131zla u\u00e7uyor. Bu da 1.500 km'yi yakla\u015f\u0131k 12 dakika gibi bir s\u00fcrede kat etti\u011fini g\u00f6steriyor. H\u00fcrrem\u015fehr, saatte 9.000 km h\u0131z yap\u0131yor. Bu h\u0131zla ayn\u0131 mesafe yakla\u015f\u0131k 10 dakika s\u00fcr\u00fcyor. Ama en h\u0131zl\u0131s\u0131 Fettah-1: saatte 18.500 km h\u0131za sahip. Hedefe 5 dakikada ula\u015fabiliyor. Yani, \u0130ran'dan Tel Aviv'e bir f\u00fcze 5 ila 12 dakika i\u00e7inde varabiliyor. Peki \u0130srail bu s\u00fcre i\u00e7inde nas\u0131l tepki veriyor? F\u00fcze ate\u015flendi\u011fi anda, \u0130srail'in Arrow ve ABD'nin THAAD radar sistemleri 1-2 dakika i\u00e7inde tehdidi tespit ediyor. Sonraki 1-2 dakika i\u00e7inde f\u00fczenin tipi ve rotas\u0131 analiz ediliyor. Ard\u0131ndan 3-5 dakika i\u00e7inde kar\u015f\u0131 f\u00fcze havalan\u0131yor. Yani toplam tepki s\u00fcresi: 5 ila 7 dakika. \u0130srail, \u0130ran'\u0131n f\u0131rlatt\u0131\u011f\u0131 baz\u0131 f\u00fczeleri engellerken baz\u0131lar\u0131n\u0131 \u00f6nleyemedi. \u0130srail'in savunma sistemleri, hipersonik ve manevra yetenekli f\u00fczeler ile y\u00fczlerce f\u00fczenin ayn\u0131 anda ate\u015flenmesi sonucu s\u0131n\u0131ra dayand\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in baz\u0131 f\u00fczeleri durduramam\u0131\u015f olabilir.\n\n\u00d6zel ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in GZT'ye kat\u0131l:\nhttps://www.youtube.com/channel/UClWewRX7n_IY3mBbxmttR5Q/join\n\nVideoyu be\u011fenin! Yeni videolar i\u00e7in abone olun: https://bit.ly/3oO5zRn\n\nHaberlerin anl\u0131k bildirim ile cebinize gelmesi i\u00e7in 'GZT' mobil uygulamam\u0131z\u0131 indirin!\n\nEdit\u00f6r Anlat\u0131yor: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D1qrTbkJOhHFCnuoBy8EtXn\n10/ON: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D0wZ4UDkzH3lfW04Gs9r1CX\nGZT \u0130stihbarat: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D3YdOo1TJxG4Tloq4U0e-DI\nGZT Profil: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D32PKj7Kiih2YB4E00gDJ3N\nModern Ordular: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D2Bbhi2RQgzyommPV4hYedf\nUzman Anlat\u0131yor: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D1_2eXXgDjhOOLmOYdYJ2NV\nDo\u011fu T\u00fcrkistan: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D3lg_5LGUtzKiFL_tEVIUo7\nGazze'de Neler Oluyor: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D18biymnIyKe8p61v1pRi3H\n\n\ud83d\udd0e B\u0130ZE ULA\u015eIN:\nWeb sitemiz: https://www.gzt.com/\nGZT Uygulama Android: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.pirimedya.gzt&hl=tr&gl=US\nGZT Uygulama \u0130OS: https://apps.apple.com/tr/app/gzt/id1156493430 \nGZT Uygulama Huawei: https://onelink.to/htmuff \nInstagram: https://www.instagram.com/gzt/\nFacebook: http://facebook.com/gzt\nX (Twitter): https://twitter.com/gztcom\nTiktok: https://www.tiktok.com/@gzt\nThreads: https://www.threads.net/@gzt\nWhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va7EgKpEawdsO6KUYm2I\nTelegram: https://t.me/gztcom\n\nMerhaba, 'Haberin Sosyal Medyas\u0131' GZT'ye ho\u015f geldin! T\u00fcrkiye'de dijital habercili\u011fin benzersiz \u00f6rne\u011fi olan GZT'nin Youtube kanal\u0131ndas\u0131n. Bu kanalda g\u00fcndem ile ilgili \u00f6zel i\u00e7erikler ve r\u00f6portajlar bulabilirsin. Tarihten siyasete, bilimden sanata her alanda i\u00e7erik bulabilece\u011finiz kanal\u0131m\u0131za abone olmay\u0131 ve bizi di\u011fer sosyal mecralarda takip etmeyi unutma!\n\nHer g\u00fcn 1 yeni video \ud83d\ude4c\n\n\u0130zledi\u011fin i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1202266",
                "likeCount": "35905",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "878"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iqde1XbVcm513mSznxhkzmH7-BM",
            "id": "29pBgZjExB4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T20:54:38Z",
                "channelId": "UCoHeCV5EjtRQ80U1u1w6ZRQ",
                "title": "Yetenek Sizsiniz 1.B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "Yetenek Sizsiniz 1.B\u00f6l\u00fcm\n\nD\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131nda izlenme rekorlar\u0131 k\u0131ran Got Talent*\u2019\u0131n Syco Entertainment ve Fremantle i\u015f birli\u011fiyle haz\u0131rlanan T\u00fcrkiye uyarlamas\u0131 \u201cYetenek Sizsiniz\u201d, bu yaz NOW izleyicisiyle bulu\u015ftu.\n\nSevilen oyuncu Eda Ece\u2019nin de j\u00fcri koltu\u011funa oturaca\u011f\u0131 yar\u0131\u015fma i\u00e7in ba\u015fvurular, T\u00fcrkiye\u2019nin d\u00f6rt bir yan\u0131ndan yap\u0131labilecek ve \u00f6n eleme turlar\u0131n\u0131 ge\u00e7en yar\u0131\u015fmac\u0131lar, j\u00fcri ve halk oylamas\u0131yla finale y\u00fckselecek. Onlarca sanat\u00e7\u0131, unutulmaz yetenekler ve birbirinden iddial\u0131 j\u00fcri \u00fcyeleri yaz ekranlar\u0131n\u0131n en b\u00fcy\u00fck \u015fovunda bulu\u015ftu.\n\nJ\u00fcriler: Eda Ece, \u015eevval Sam, \u0130lker Ayr\u0131k, Hande Yener\nSunucu: Alp K\u0131r\u015fan\n\nYetenek Sizsiniz  T\u00fcm Performanslar\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLfJSeBY9ZXd6qirMB6DcRrFA8usaJUy_Y\n\nT\u00fcrkiye'nin unutulmaz yeteneklerinin birbiriyle yar\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 Yetenek Sizsiniz T\u00fcrkiye'nin t\u00fcm performanslar\u0131 sizlerle.\n\nYetenek Sizsiniz  kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://bit.ly/31HaNo7\n\n#YetenekSizsiniz #NOW #O3Medya",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29pBgZjExB4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29pBgZjExB4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29pBgZjExB4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29pBgZjExB4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29pBgZjExB4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yetenek Sizsiniz",
                "tags": [
                    "Yetenek Sizsiniz T\u00fcrkiye",
                    "Yetenek Sizsiniz",
                    "komik",
                    "e\u011flence",
                    "tv program\u0131",
                    "Got Talent",
                    "yetenek sizsiniz t\u00fcrkiye yar\u0131\u015fmac\u0131lar\u0131",
                    "Eda Ece",
                    "Hande Yener",
                    "Alp K\u0131r\u015fan",
                    "\u015eevval Sam",
                    "O3 Medya",
                    "NOW",
                    "Fox",
                    "Yetenek Sizsiniz T\u00fcrkiye 1.B\u00f6l\u00fcm",
                    "Yetenek Sizsiniz 1. B\u00f6l\u00fcm Now",
                    "Yetenek Sizsiniz 2025",
                    "\u0130lker Ayr\u0131k",
                    "Haktan Kenarda",
                    "\u00d6mer ve Berk",
                    "Hakan \u00c7elikkan",
                    "Mert \u00c7a\u011fatay Soylu",
                    "Muhammet Tevfik \u00c7et",
                    "Bora Anstasiia Yal\u00e7\u0131nda\u011f",
                    "Osman \u00c7ak\u0131r",
                    "Erdenay Sali"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Yetenek Sizsiniz 1.B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "Yetenek Sizsiniz 1.B\u00f6l\u00fcm\n\nD\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131nda izlenme rekorlar\u0131 k\u0131ran Got Talent*\u2019\u0131n Syco Entertainment ve Fremantle i\u015f birli\u011fiyle haz\u0131rlanan T\u00fcrkiye uyarlamas\u0131 \u201cYetenek Sizsiniz\u201d, bu yaz NOW izleyicisiyle bulu\u015ftu.\n\nSevilen oyuncu Eda Ece\u2019nin de j\u00fcri koltu\u011funa oturaca\u011f\u0131 yar\u0131\u015fma i\u00e7in ba\u015fvurular, T\u00fcrkiye\u2019nin d\u00f6rt bir yan\u0131ndan yap\u0131labilecek ve \u00f6n eleme turlar\u0131n\u0131 ge\u00e7en yar\u0131\u015fmac\u0131lar, j\u00fcri ve halk oylamas\u0131yla finale y\u00fckselecek. Onlarca sanat\u00e7\u0131, unutulmaz yetenekler ve birbirinden iddial\u0131 j\u00fcri \u00fcyeleri yaz ekranlar\u0131n\u0131n en b\u00fcy\u00fck \u015fovunda bulu\u015ftu.\n\nJ\u00fcriler: Eda Ece, \u015eevval Sam, \u0130lker Ayr\u0131k, Hande Yener\nSunucu: Alp K\u0131r\u015fan\n\nYetenek Sizsiniz  T\u00fcm Performanslar\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLfJSeBY9ZXd6qirMB6DcRrFA8usaJUy_Y\n\nT\u00fcrkiye'nin unutulmaz yeteneklerinin birbiriyle yar\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 Yetenek Sizsiniz T\u00fcrkiye'nin t\u00fcm performanslar\u0131 sizlerle.\n\nYetenek Sizsiniz  kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://bit.ly/31HaNo7\n\n#YetenekSizsiniz #NOW #O3Medya"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "617485",
                "likeCount": "9921",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2579"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4KpDyVbzelBaSheb8EBoN9mxogg",
            "id": "WWnp82uPnWo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T22:39:36Z",
                "channelId": "UCYFKMKQwYNun2wNj458kREQ",
                "title": "Why doesn't the Joker allow Harley Quinn to go out and play\ufeff#Harley Quinn #joker",
                "description": "We hope you have a good time with our videos, and you are welcome to subscribe to our channel\uff01\uff01\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WWnp82uPnWo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WWnp82uPnWo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WWnp82uPnWo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WWnp82uPnWo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WWnp82uPnWo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Harley Quinn with the Joker",
                "tags": [
                    "#Harley Quinn",
                    "#joker"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Why doesn't the Joker allow Harley Quinn to go out and play\ufeff#Harley Quinn #joker",
                    "description": "We hope you have a good time with our videos, and you are welcome to subscribe to our channel\uff01\uff01\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16699275",
                "likeCount": "324339",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "185"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DhN_qbMI8xeONRJ7UOsPF9r01ME",
            "id": "WV1AlRG-jDI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T05:00:36Z",
                "channelId": "UCIfKMW1uAOC3yyrBqpthTLw",
                "title": "PARK'TA OYNAYAN \u00c7OCUKLARA B\u0130S\u0130KLET DA\u011eITTIM\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d",
                "description": "Emirhan \u00d6zhan \u2764\ufe0f Videoyu be\u011fenip, abone olmay\u0131 unutmay\u0131n .\u2764\ufe0f \u0130yi seyirler \ud83d\ude0d\nWeb Sitemiz: https://www.emirhanozhan.com/\nInstagram: https://www.instagram.com/emirhanozhan/\nFacebook: https://www.facebook.com/emirhanozhan\nTwitter: https://www.twitter.com/emirhanozhan\nTiktok: https://www.tiktok.com/@emirhanozhan\n\n\u0130\u015f Birli\u011fi : info@emirhanozhanmedia.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WV1AlRG-jDI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WV1AlRG-jDI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WV1AlRG-jDI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WV1AlRG-jDI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WV1AlRG-jDI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emirhan \u00d6zhan",
                "tags": [
                    "sosyal",
                    "deney",
                    "iyilik",
                    "ak\u0131m\u0131",
                    "para",
                    "emirhan",
                    "\u00f6zhan",
                    "fark\u0131ndal\u0131k"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "PARK'TA OYNAYAN \u00c7OCUKLARA B\u0130S\u0130KLET DA\u011eITTIM\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d",
                    "description": "Emirhan \u00d6zhan \u2764\ufe0f Videoyu be\u011fenip, abone olmay\u0131 unutmay\u0131n .\u2764\ufe0f \u0130yi seyirler \ud83d\ude0d\nWeb Sitemiz: https://www.emirhanozhan.com/\nInstagram: https://www.instagram.com/emirhanozhan/\nFacebook: https://www.facebook.com/emirhanozhan\nTwitter: https://www.twitter.com/emirhanozhan\nTiktok: https://www.tiktok.com/@emirhanozhan\n\n\u0130\u015f Birli\u011fi : info@emirhanozhanmedia.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "429721",
                "likeCount": "5301",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "69"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CWseA-x1atIPGrudQimEhLvMXtY",
            "id": "_lwmdMDhbho",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:07:11Z",
                "channelId": "UCHio_VgmlVkqf0yK-8I8YtQ",
                "title": "-50 Derece So\u011futan Sprey Denedim",
                "description": "#reklam -50 Derece So\u011futan Sprey Denedim",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_lwmdMDhbho/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_lwmdMDhbho/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_lwmdMDhbho/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_lwmdMDhbho/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_lwmdMDhbho/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yaspe",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "-50 Derece So\u011futan Sprey Denedim",
                    "description": "#reklam -50 Derece So\u011futan Sprey Denedim"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4160257",
                "likeCount": "112026",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "536"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BzFIHIbLafC7YDIsUzgOwebqFb4",
            "id": "dA30SI0F9hA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T06:35:34Z",
                "channelId": "UCsFINj3y7SjBaeUxiSdRjlA",
                "title": "Sahipsizler 28. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman (Sezon Finali)",
                "description": "Star TV'ye Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192 @StarTVResmi \n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nKendisine yetimhaneden sonra sahip \u00e7\u0131kan Cevdet Baba taraf\u0131ndan yeti\u015ftirilen R\u0131fat, Bala\u2019n\u0131n ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 k\u00f6yde \u00f6\u011fretmenlik yapmaktad\u0131r. Bala ve R\u0131fat birbirlerini ilk g\u00f6rd\u00fckleri anda a\u015f\u0131k olurlar. Fakat Mardin\u2019in en zenginlerinden, bu\u0308yu\u0308k bir nakliyat \u015firketinin sahibi Nedim Uzunkaya\u2019n\u0131n tek o\u011flu Yavuz da Bala\u2019ya tak\u0131nt\u0131l\u0131 derecede a\u015f\u0131kt\u0131r ve onu ka\u00e7\u0131r\u0131p kendisine tutsak eder. Yavuz\u2019un korkun\u00e7 i\u015fkenceleri bebe\u011fi du\u0308nyaya geldi\u011finde daha da b\u00fcy\u00fcr. R\u0131fat Bala\u2019dan asla vazge\u00e7mez ve Bala kuca\u011f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fuyla birlikte sonunda R\u0131fat\u2019la ka\u00e7may\u0131 ba\u015far\u0131r.\n\nMardin\u2019den ka\u00e7t\u0131klar\u0131 ara\u00e7 kaza yap\u0131nca kimliklerini kaza yerinde b\u0131rak\u0131p kendilerine \u00f6ld\u00fc s\u00fcs\u00fc veren Bala ve R\u0131fat, g\u00f6zlerden \u0131rak bir ormanda kendilerine yepyeni bir ya\u015fam kurarlar. Ormanda in\u015fa ettikleri kulu\u0308beyi a\u015fklar\u0131 ve umutlar\u0131yla gu\u0308nbegu\u0308n bir masal evine d\u00f6nu\u0308\u015ftu\u0308ru\u0308rler. S\u0131rayla \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n du\u0308nyaya gelmesiyle aileleri gittik\u00e7e geni\u015fler. Bala ve R\u0131fat her \u015feylerini ortaya koyarak, kay\u0131ts\u0131z, kimliksiz ama \u00e7ok gu\u0308zel alt\u0131 \u00e7ocuk yeti\u015ftirirler. \u0130nsanlardan uzak ama olduk\u00e7a huzurlu, asl\u0131nda tam da d\u00fc\u015fledikleri gibi bir hayata sahiptirler art\u0131k.\n\nAncak ilmek ilmek i\u015fledikleri bu yuva Yavuz\u2019un intikam h\u0131rs\u0131yla evlerini bast\u0131\u011f\u0131 g\u00fcn adeta ba\u015flar\u0131na \u00e7\u00f6ker. Anne ve babalar\u0131n\u0131n onlara \u00f6\u011frettikleriyle evden ka\u00e7may\u0131 ba\u015faran 6 karde\u015fin art\u0131k annesi de babas\u0131 da b\u00fcy\u00fck ablalar\u0131 \u201cAzize\u201d olmu\u015ftur.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nAncak \u015fehirde ya\u015fayan insan i\u00e7in bile olduk\u00e7a korkutucu olabilen \u0130stanbul, hayatlar\u0131 boyunca ormandan d\u0131\u015far\u0131 \u00e7\u0131kmam\u0131\u015f alt\u0131 karde\u015f i\u00e7in binbir mu\u0308cadele ve tehlikelerle doludur. Bu \u00fcrk\u00fct\u00fc\u00e7\u00fc \u015fehir i\u00e7inde, \u00e7ocuklar\u0131n yolu \u201cAslan amcalar\u0131ndan\u201d \u00f6nce Ha\u015fmet ve onun o\u011flu Yusuf\u2019la kesi\u015fecek, yolun sonu Aslan amcaya \u00e7\u0131kana kadar binbir zorlukla s\u0131nanacaklard\u0131r.\n\nHer t\u00fcrden \u00e7aresizli\u011fe kar\u015f\u0131 umutla direnen, birbirlerinden kopmamak i\u00e7in \u00e7abalamay\u0131 asla b\u0131rakmayan alt\u0131 karde\u015fin hayata tutunma hikayesidir. Kendileri de henu\u0308z ger\u00e7ek anlamda yeti\u015fkin olmayan Azize, Zeliha ve Cemo, karde\u015fleri Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n iyili\u011fi u\u011fruna erkenden bu\u0308yu\u0308mek zorunda kalan \u00e7ocuklard\u0131r. Bu\u0308tu\u0308n hik\u00e2ye Mardin\u2019de, masum bir a\u015fkla ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131r. \u0130stanbul ise karde\u015fleri i\u00e7in her \u015feyi yapmaya ant i\u00e7en bu u\u0308\u00e7lu\u0308yu\u0308 \u00e7ok \u00e7etin s\u0131navlara sokacakt\u0131r\u2026\n\nYap\u0131mc\u0131: OGM Pictures\nY\u00f6netmen: Cem Karc\u0131\nSenaryo: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOyuncular:\nHazal Suba\u015f\u0131\nKaan Mirac Sezen \nBurak Berkay Akg\u00fcl \nDo\u011fa Bayram\nEce Ba\u011fc\u0131\nUmut Kapl\u0131ca\nZ\u00fcleyha Y\u0131ld\u0131z\nTurgut Tun\u00e7alp\nEnes Ko\u00e7ak\nMina Derman\nMehmet Bozdo\u011fan\nDuygu Karaca\nBilge Can G\u00f6ker\nOnur Berk Arslano\u011flu\nSerpil G\u00fcl\nSacide Ta\u015faner\nReha \u00d6zcan\n\n#startv #sahipsizler",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dA30SI0F9hA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dA30SI0F9hA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dA30SI0F9hA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dA30SI0F9hA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dA30SI0F9hA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STAR TV",
                "tags": [
                    "sahipsizler",
                    "sahipsizler star",
                    "yeni dizi sahipsizler",
                    "sahipsizler ogm",
                    "sahipsizler hazal",
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "OGM Yeni Dizi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Sahipsizler Teaser",
                    "sahipsizler yeni b\u00f6l\u00fcm tan\u0131t\u0131m",
                    "sahipsizler 28.b\u00f6l\u00fcm fragman",
                    "Shipsizler 28. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman",
                    "Sahipsizler Sezon Finali"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 28. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman (Sezon Finali)",
                    "description": "Star TV'ye Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192 @StarTVResmi \n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nKendisine yetimhaneden sonra sahip \u00e7\u0131kan Cevdet Baba taraf\u0131ndan yeti\u015ftirilen R\u0131fat, Bala\u2019n\u0131n ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 k\u00f6yde \u00f6\u011fretmenlik yapmaktad\u0131r. Bala ve R\u0131fat birbirlerini ilk g\u00f6rd\u00fckleri anda a\u015f\u0131k olurlar. Fakat Mardin\u2019in en zenginlerinden, bu\u0308yu\u0308k bir nakliyat \u015firketinin sahibi Nedim Uzunkaya\u2019n\u0131n tek o\u011flu Yavuz da Bala\u2019ya tak\u0131nt\u0131l\u0131 derecede a\u015f\u0131kt\u0131r ve onu ka\u00e7\u0131r\u0131p kendisine tutsak eder. Yavuz\u2019un korkun\u00e7 i\u015fkenceleri bebe\u011fi du\u0308nyaya geldi\u011finde daha da b\u00fcy\u00fcr. R\u0131fat Bala\u2019dan asla vazge\u00e7mez ve Bala kuca\u011f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fuyla birlikte sonunda R\u0131fat\u2019la ka\u00e7may\u0131 ba\u015far\u0131r.\n\nMardin\u2019den ka\u00e7t\u0131klar\u0131 ara\u00e7 kaza yap\u0131nca kimliklerini kaza yerinde b\u0131rak\u0131p kendilerine \u00f6ld\u00fc s\u00fcs\u00fc veren Bala ve R\u0131fat, g\u00f6zlerden \u0131rak bir ormanda kendilerine yepyeni bir ya\u015fam kurarlar. Ormanda in\u015fa ettikleri kulu\u0308beyi a\u015fklar\u0131 ve umutlar\u0131yla gu\u0308nbegu\u0308n bir masal evine d\u00f6nu\u0308\u015ftu\u0308ru\u0308rler. S\u0131rayla \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n du\u0308nyaya gelmesiyle aileleri gittik\u00e7e geni\u015fler. Bala ve R\u0131fat her \u015feylerini ortaya koyarak, kay\u0131ts\u0131z, kimliksiz ama \u00e7ok gu\u0308zel alt\u0131 \u00e7ocuk yeti\u015ftirirler. \u0130nsanlardan uzak ama olduk\u00e7a huzurlu, asl\u0131nda tam da d\u00fc\u015fledikleri gibi bir hayata sahiptirler art\u0131k.\n\nAncak ilmek ilmek i\u015fledikleri bu yuva Yavuz\u2019un intikam h\u0131rs\u0131yla evlerini bast\u0131\u011f\u0131 g\u00fcn adeta ba\u015flar\u0131na \u00e7\u00f6ker. Anne ve babalar\u0131n\u0131n onlara \u00f6\u011frettikleriyle evden ka\u00e7may\u0131 ba\u015faran 6 karde\u015fin art\u0131k annesi de babas\u0131 da b\u00fcy\u00fck ablalar\u0131 \u201cAzize\u201d olmu\u015ftur.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nAncak \u015fehirde ya\u015fayan insan i\u00e7in bile olduk\u00e7a korkutucu olabilen \u0130stanbul, hayatlar\u0131 boyunca ormandan d\u0131\u015far\u0131 \u00e7\u0131kmam\u0131\u015f alt\u0131 karde\u015f i\u00e7in binbir mu\u0308cadele ve tehlikelerle doludur. Bu \u00fcrk\u00fct\u00fc\u00e7\u00fc \u015fehir i\u00e7inde, \u00e7ocuklar\u0131n yolu \u201cAslan amcalar\u0131ndan\u201d \u00f6nce Ha\u015fmet ve onun o\u011flu Yusuf\u2019la kesi\u015fecek, yolun sonu Aslan amcaya \u00e7\u0131kana kadar binbir zorlukla s\u0131nanacaklard\u0131r.\n\nHer t\u00fcrden \u00e7aresizli\u011fe kar\u015f\u0131 umutla direnen, birbirlerinden kopmamak i\u00e7in \u00e7abalamay\u0131 asla b\u0131rakmayan alt\u0131 karde\u015fin hayata tutunma hikayesidir. Kendileri de henu\u0308z ger\u00e7ek anlamda yeti\u015fkin olmayan Azize, Zeliha ve Cemo, karde\u015fleri Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n iyili\u011fi u\u011fruna erkenden bu\u0308yu\u0308mek zorunda kalan \u00e7ocuklard\u0131r. Bu\u0308tu\u0308n hik\u00e2ye Mardin\u2019de, masum bir a\u015fkla ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131r. \u0130stanbul ise karde\u015fleri i\u00e7in her \u015feyi yapmaya ant i\u00e7en bu u\u0308\u00e7lu\u0308yu\u0308 \u00e7ok \u00e7etin s\u0131navlara sokacakt\u0131r\u2026\n\nYap\u0131mc\u0131: OGM Pictures\nY\u00f6netmen: Cem Karc\u0131\nSenaryo: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOyuncular:\nHazal Suba\u015f\u0131\nKaan Mirac Sezen \nBurak Berkay Akg\u00fcl \nDo\u011fa Bayram\nEce Ba\u011fc\u0131\nUmut Kapl\u0131ca\nZ\u00fcleyha Y\u0131ld\u0131z\nTurgut Tun\u00e7alp\nEnes Ko\u00e7ak\nMina Derman\nMehmet Bozdo\u011fan\nDuygu Karaca\nBilge Can G\u00f6ker\nOnur Berk Arslano\u011flu\nSerpil G\u00fcl\nSacide Ta\u015faner\nReha \u00d6zcan\n\n#startv #sahipsizler"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2013861",
                "likeCount": "15053",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3717"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n0zqNe-6j0--p1y9HdEi2r-cl2U",
            "id": "KjflhsdN170",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:23:50Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "$1 vs $1000 Water Gun!",
                "description": "$1 vs $1000 Water Gun!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "$1 vs $1000 Water Gun!",
                    "description": "$1 vs $1000 Water Gun!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49288340",
                "likeCount": "744989",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "826"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C2rs2Op65h5ARZ4zTGJVjCd9b94",
            "id": "eKDfG4JWTRg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T03:30:35Z",
                "channelId": "UC78e1byJq3wN1X_L7dqqKDg",
                "title": "#\u5934\u8111\u7279\u5de5\u961f#\u5bb6\u5ead#\u641e\u7b11#\u53ef\u7231",
                "description": "Welcome to \"A happy family\"! \ud83c\udf89\n\nHello, friends who love funny, creative and reversal! I am your happy chieftain, specializing in collecting the most brain-opening and interesting videos on the entire network, contracting your daily source of happiness!\n\nAll videos are authorized by creators in mainland China, strictly abide by the platform regulations\ud83d\udcfa, the content is green and healthy, and the whole family can watch it!\n\nClick to subscribe + small bell\ud83d\udd14, join us!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKDfG4JWTRg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKDfG4JWTRg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKDfG4JWTRg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKDfG4JWTRg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKDfG4JWTRg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A happy family",
                "tags": [
                    "laugh-out-loud",
                    "light-hearted humor",
                    "viral challenges",
                    "creative ideas",
                    "comedy sketches",
                    "Chinese Mainland authorized",
                    "platform-compliant content",
                    "audience interaction",
                    "funny compilations",
                    "funny shorts"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "#\u5934\u8111\u7279\u5de5\u961f#\u5bb6\u5ead#\u641e\u7b11#\u53ef\u7231",
                    "description": "Welcome to \"A happy family\"! \ud83c\udf89\n\nHello, friends who love funny, creative and reversal! I am your happy chieftain, specializing in collecting the most brain-opening and interesting videos on the entire network, contracting your daily source of happiness!\n\nAll videos are authorized by creators in mainland China, strictly abide by the platform regulations\ud83d\udcfa, the content is green and healthy, and the whole family can watch it!\n\nClick to subscribe + small bell\ud83d\udd14, join us!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41242781",
                "likeCount": "450184",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "361"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7pZs8-EjKQPJp7GYA1xcAuCeg0M",
            "id": "KOr8b5vZq9M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T13:00:29Z",
                "channelId": "UC56e7LRNNXasbxqdyGkkBow",
                "title": "Bu yarat\u0131c\u0131 lastik hilelerine bir g\u00f6z at\u0131n!",
                "description": "\u25b6\ufe0f TheSoul Music: https://www.music.thesoul-publishing.com\r\n\u25c9 Spotify'miz: https://sptfy.com/TheSoulMusic\r\n\u25c9 TikTok: https://www.tiktok.com/@thesoul.music\r\n\u25c9 YouTube: https://m.youtube.com/channel/UCPo7CKRiDGn4h-H0RK5JdfA\r\n\u25c9 Epidemic Sound taraf\u0131ndan m\u00fczik: https://www.epidemicsound.com/\r\n\u25c9 Stok materyalleri: https://www.depositphotos.com https://www.shutterstock.com\r\nBu video e\u011flence ama\u00e7l\u0131 haz\u0131rlanm\u0131\u015ft\u0131r. Eksiksiz, g\u00fcvenli ve g\u00fcvenilir oldu\u011funa dair bir garanti vermemekteyiz. Bu videodaki bilgilere dayanarak yapaca\u011f\u0131n\u0131z eylemler kesinlikle, tamamen kendi sorumlulu\u011funuzdad\u0131r. Kar\u015f\u0131la\u015fabilece\u011finiz zarar ve kay\u0131plardan sorumlu olmayaca\u011f\u0131m\u0131z\u0131 bildiririz. Risk analizi, gerekli \u00f6zen ve \u00f6nlem, bunlar\u0131 denemek isteyen izleyicinin sorumlulu\u011fundad\u0131r.\r\n\u0130zleyece\u011finiz video, oyuncular taraf\u0131ndan kontroll\u00fc ortamda ger\u00e7ekle\u015ftirilmi\u015f etkinlikler i\u00e7erebilir - siz de denemek isterseniz l\u00fctfen risk analizi, \u00f6zen ve \u00f6nlem konular\u0131na dikkat edin.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KOr8b5vZq9M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KOr8b5vZq9M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KOr8b5vZq9M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KOr8b5vZq9M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KOr8b5vZq9M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "123 GO! KeepChill Turkish",
                "tags": [
                    "123",
                    "123 go",
                    "123go unicorn",
                    "aletler",
                    "amazon",
                    "arkada\u015f",
                    "barbie",
                    "bebek",
                    "d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm",
                    "ebeveyn",
                    "ebeveynler",
                    "ebeveynler i\u00e7in",
                    "ebeveynlik",
                    "en iyi shorts",
                    "e\u011flence",
                    "fakir",
                    "fikirler",
                    "gen\u00e7ler",
                    "g\u00fclmemeye \u00e7al\u0131\u015f",
                    "g\u00fczellik",
                    "hacks",
                    "harika",
                    "ipu\u00e7lar\u0131",
                    "kamp",
                    "komedi videosu",
                    "komik",
                    "k\u0131z",
                    "makyaj",
                    "meydan okuma",
                    "mizah",
                    "numaralar",
                    "okul",
                    "sa\u00e7",
                    "sa\u00e7 boyama",
                    "shorts",
                    "tatil",
                    "tek boynuzlu at",
                    "tik tok",
                    "tiktok",
                    "wow",
                    "yaz hileleri",
                    "youtube shorts",
                    "zeki",
                    "zeki ipu\u00e7lar\u0131",
                    "zengin",
                    "zengin vs broke",
                    "zengin vs fakir",
                    "\u00e7ocuklar",
                    "\u00f6\u011frenci"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bu yarat\u0131c\u0131 lastik hilelerine bir g\u00f6z at\u0131n!",
                    "description": "\u25b6\ufe0f TheSoul Music: https://www.music.thesoul-publishing.com\r\n\u25c9 Spotify'miz: https://sptfy.com/TheSoulMusic\r\n\u25c9 TikTok: https://www.tiktok.com/@thesoul.music\r\n\u25c9 YouTube: https://m.youtube.com/channel/UCPo7CKRiDGn4h-H0RK5JdfA\r\n\u25c9 Epidemic Sound taraf\u0131ndan m\u00fczik: https://www.epidemicsound.com/\r\n\u25c9 Stok materyalleri: https://www.depositphotos.com https://www.shutterstock.com\r\nBu video e\u011flence ama\u00e7l\u0131 haz\u0131rlanm\u0131\u015ft\u0131r. Eksiksiz, g\u00fcvenli ve g\u00fcvenilir oldu\u011funa dair bir garanti vermemekteyiz. Bu videodaki bilgilere dayanarak yapaca\u011f\u0131n\u0131z eylemler kesinlikle, tamamen kendi sorumlulu\u011funuzdad\u0131r. Kar\u015f\u0131la\u015fabilece\u011finiz zarar ve kay\u0131plardan sorumlu olmayaca\u011f\u0131m\u0131z\u0131 bildiririz. Risk analizi, gerekli \u00f6zen ve \u00f6nlem, bunlar\u0131 denemek isteyen izleyicinin sorumlulu\u011fundad\u0131r.\r\n\u0130zleyece\u011finiz video, oyuncular taraf\u0131ndan kontroll\u00fc ortamda ger\u00e7ekle\u015ftirilmi\u015f etkinlikler i\u00e7erebilir - siz de denemek isterseniz l\u00fctfen risk analizi, \u00f6zen ve \u00f6nlem konular\u0131na dikkat edin."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28561673",
                "likeCount": "313977",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "864"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kn5v4OBCMNAN7B_YgZa00cbbJZM",
            "id": "tPy6T36VSnk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T17:39:01Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "Will My iPhone Get Stolen If I Leave it At The Airport For 72 Hours \ud83d\udcf1",
                "description": "Will My iPhone Get Stolen If I Leave it At The Airport For 72 Hours \ud83d\udcf1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPy6T36VSnk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPy6T36VSnk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPy6T36VSnk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPy6T36VSnk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPy6T36VSnk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Will My iPhone Get Stolen If I Leave it At The Airport For 72 Hours \ud83d\udcf1",
                    "description": "Will My iPhone Get Stolen If I Leave it At The Airport For 72 Hours \ud83d\udcf1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31111228",
                "likeCount": "654151",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "779"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IFDtSz_262SMMGuQdtr1q-_nULg",
            "id": "VViYxk_SqC4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:00:07Z",
                "channelId": "UCcSC5SQ7WeTZbSLEdPcgPAg",
                "title": "Semicenk - Kalpsiz",
                "description": "Semicenk'in \"Kalpsiz\" isimli \u015fark\u0131s\u0131, 4K video klibiyle Eva Records kanal\u0131nda!\n\n\nS\u00f6z & M\u00fczik: Semicenk\nD\u00fczenleme: Semicenk & Berk Arda B\u00fcken\nMix & Mastering: Utku \u00dcnsal\n\nY\u00f6netmen: Emre Alev\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: Can Dolu\nYard\u0131mc\u0131 Y\u00f6netmen: Emirhan Y\u00f6r\u00fcko\u011flu\nYap\u0131mc\u0131: Hazar Ek\u015fio\u011flu\nKurgu: Bat\u0131kan Hitay \nRenk: Ufuk Akta\u015f\nProd\u00fcksiyon: Evrensel Derman\nProd\u00fcksiyon Asistanlar\u0131: Faruk Bilgin, Nihat Su\u015fehirli\n1 AC:  F\u0131rat Levendo\u011flu \n2 AC: Yunus K\u00f6se\n3 AC: Yusuf Ziya Tufan \nDIT: Can Kaleli\nI\u015f\u0131k \u015eefi: U\u011fur Karaca\nBestboy: Ercan alt\u0131parmak\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131: Osman Timu\u00e7in, Yal\u00e7\u0131n Kubal, Hakan Geyik, Emre Kurt\nSet Amiri: Serdal Ate\u015f\nSet Ekibi: Sezgin Turan, Kemal Muslu, Kas\u0131m Demirta\u015f, Bartu Odabas, Emir Turan\nJimmy Operat\u00f6r: Sel\u00e7uk Me\u015fe\nJimmy Asistan: Yal\u00e7\u0131n Balakar\nStylist: \u0130rem \u0130nan\u00e7u \nAsistan: Sefer Kaya\nTerzi: Reyhan G\u00fcl\nSemicenk Makyaj: Merve Bay\u0131nd\u0131r\nSemicenk Kuaf\u00f6r: Yusuf Cut\nKoreografi: Merve \u00d6zdemir\nDans\u00e7\u0131lar: Merve \u00d6zdemir, Merve Y\u0131lmaz, Esra \u00dcner, O\u011fuzhan \u00c7if\u00e7i, Do\u011fukan Kaynak, Can Y\u00fcceta\u015f\nDans\u00e7\u0131lar Sa\u00e7: Ayd\u0131n Sa\u011flam, Yasin G\u00fczel\nDans\u00e7\u0131lar Makyaj: Azize G\u00fcl Duman, G\u00fcl\u015fah Erdur\nModel: \u00d6zcan Y\u0131lmaz Cast Agency\nBackstage Video: \u00dcnsal Tosun\nBackstage Foto\u011fraf: Halil G\u00f6rkem Do\u011fan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VViYxk_SqC4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VViYxk_SqC4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VViYxk_SqC4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VViYxk_SqC4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VViYxk_SqC4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eva Records",
                "tags": [
                    "t\u00fcrk\u00e7e rap",
                    "music",
                    "hip hop",
                    "eva records",
                    "yeni \u015fark\u0131lar",
                    "spotify",
                    "tik tok",
                    "yeni \u00e7\u0131kan",
                    "haberler",
                    "trap m\u00fczik",
                    "spotify 50",
                    "viral \u015fark\u0131lar",
                    "tik tok \u015fark\u0131lar\u0131"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Semicenk - Kalpsiz",
                    "description": "Semicenk'in \"Kalpsiz\" isimli \u015fark\u0131s\u0131, 4K video klibiyle Eva Records kanal\u0131nda!\n\n\nS\u00f6z & M\u00fczik: Semicenk\nD\u00fczenleme: Semicenk & Berk Arda B\u00fcken\nMix & Mastering: Utku \u00dcnsal\n\nY\u00f6netmen: Emre Alev\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: Can Dolu\nYard\u0131mc\u0131 Y\u00f6netmen: Emirhan Y\u00f6r\u00fcko\u011flu\nYap\u0131mc\u0131: Hazar Ek\u015fio\u011flu\nKurgu: Bat\u0131kan Hitay \nRenk: Ufuk Akta\u015f\nProd\u00fcksiyon: Evrensel Derman\nProd\u00fcksiyon Asistanlar\u0131: Faruk Bilgin, Nihat Su\u015fehirli\n1 AC:  F\u0131rat Levendo\u011flu \n2 AC: Yunus K\u00f6se\n3 AC: Yusuf Ziya Tufan \nDIT: Can Kaleli\nI\u015f\u0131k \u015eefi: U\u011fur Karaca\nBestboy: Ercan alt\u0131parmak\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131: Osman Timu\u00e7in, Yal\u00e7\u0131n Kubal, Hakan Geyik, Emre Kurt\nSet Amiri: Serdal Ate\u015f\nSet Ekibi: Sezgin Turan, Kemal Muslu, Kas\u0131m Demirta\u015f, Bartu Odabas, Emir Turan\nJimmy Operat\u00f6r: Sel\u00e7uk Me\u015fe\nJimmy Asistan: Yal\u00e7\u0131n Balakar\nStylist: \u0130rem \u0130nan\u00e7u \nAsistan: Sefer Kaya\nTerzi: Reyhan G\u00fcl\nSemicenk Makyaj: Merve Bay\u0131nd\u0131r\nSemicenk Kuaf\u00f6r: Yusuf Cut\nKoreografi: Merve \u00d6zdemir\nDans\u00e7\u0131lar: Merve \u00d6zdemir, Merve Y\u0131lmaz, Esra \u00dcner, O\u011fuzhan \u00c7if\u00e7i, Do\u011fukan Kaynak, Can Y\u00fcceta\u015f\nDans\u00e7\u0131lar Sa\u00e7: Ayd\u0131n Sa\u011flam, Yasin G\u00fczel\nDans\u00e7\u0131lar Makyaj: Azize G\u00fcl Duman, G\u00fcl\u015fah Erdur\nModel: \u00d6zcan Y\u0131lmaz Cast Agency\nBackstage Video: \u00dcnsal Tosun\nBackstage Foto\u011fraf: Halil G\u00f6rkem Do\u011fan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2687264",
                "likeCount": "35284",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3381"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2d_2IXpDhACqOGlnwHR7YCuEyqo",
            "id": "hu0XL0yeRzA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:00:07Z",
                "channelId": "UCKw2dEwiKQy567d6QArsOgg",
                "title": "Ebru Ya\u015far x S\u0131la \u015eahin x Samet Karde\u015fler - Sanmadan Git",
                "description": "Sanmadan Git Youtube ve t\u00fcm dijital platformlarda.\ud83d\udc9b\n\nSpotify: https://l24.im/H7IR\n\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\n\nBilemedim bana dar\u0131ld\u0131n sen\nG\u00fczel olan her \u015feyin ard\u0131ndan\nHaketti\u011fini bulamazs\u0131n sen\nYine g\u00fcl\u00fcyorken..\nAllah\u0131m bu nas\u0131l bi sava\u015f \n\u00c7alamad\u0131k onla ayn\u0131 telden \nBirbirimizi \u00e7ok severken\nGitti o erken, erkenden..\n\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\n\nKapat\u0131yorum bu sayfay\u0131, art\u0131k bir anlam\u0131 yok\nT\u00fckeniyorum ben senden, mecalim yok\nBize yaramad\u0131, yaramad\u0131 y\u00fcre\u011fimi da\u011flad\u0131 o\nBi \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc bulunabilir ama bizde hi\u00e7 kalmad\u0131 yol\nBize yaramad\u0131, yaramad\u0131 y\u00fcre\u011fimi da\u011flad\u0131 o\nBi \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc bulunabilir ama bizde hi\u00e7 kalmad\u0131 yol\n\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\n\nS\u00f6z/M\u00fczik: S\u0131la \u015eahin x Samet Karde\u015fler\nD\u00fczenleme: Onur Atl\u0131\nMix/Mastering: Onur Atl\u0131\nC\u00fcmb\u00fc\u015f: Kerem K\u0131z\u0131lkaya\nNey: T\u00fcrker Dinletir\nKopuz: Kutay \u00d6zcan\nDirector: Taha Bald\u0131r\nDirector Assist: Cihad \u00d6zdede x G\u00f6khan Bald\u0131r\nColor/Edit: RGB prod\u00fcksiyon\nSet photography: Buse Ko\u00e7\nHair make up: Didem Ocak\nMake up assist: \u015eeyma Uludo\u011fan\nThanks: Melisa Avuncan, Emre Saltaba\u015f\nDigitalPr: Kaanpremium",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hu0XL0yeRzA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hu0XL0yeRzA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hu0XL0yeRzA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hu0XL0yeRzA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hu0XL0yeRzA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0131la \u015eahin",
                "tags": [
                    "Ebru Ya\u015far",
                    "S\u0131la \u015eahin",
                    "Samet Karde\u015fler",
                    "Sanmadan Git",
                    "Bize yaramad\u0131 yaramad\u0131",
                    "Aldan\u0131r\u0131m",
                    "Seni anan benim i\u00e7in do\u011furmu\u015f",
                    "Arabesk hit",
                    "t\u00fcrk\u00e7e pop",
                    "2025 hit \u015fark\u0131lar",
                    "s\u0131la samet",
                    "ebru sanmadan git",
                    "tiktok \u015fark\u0131lar\u0131",
                    "en \u00e7ok dinlenen \u015fark\u0131lar",
                    "seni de herkes gibi sanmadan git",
                    "kurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git",
                    "d\u00fcet",
                    "oy oy oy yedi beni",
                    "s\u0131la ebru",
                    "s\u0131la ebru samet",
                    "ebru samet",
                    "s\u0131la \u015fahin ebru ya\u015far",
                    "S\u0131la Samet",
                    "gitti o erken",
                    "erkenden"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ebru Ya\u015far x S\u0131la \u015eahin x Samet Karde\u015fler - Sanmadan Git",
                    "description": "Sanmadan Git Youtube ve t\u00fcm dijital platformlarda.\ud83d\udc9b\n\nSpotify: https://l24.im/H7IR\n\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\n\nBilemedim bana dar\u0131ld\u0131n sen\nG\u00fczel olan her \u015feyin ard\u0131ndan\nHaketti\u011fini bulamazs\u0131n sen\nYine g\u00fcl\u00fcyorken..\nAllah\u0131m bu nas\u0131l bi sava\u015f \n\u00c7alamad\u0131k onla ayn\u0131 telden \nBirbirimizi \u00e7ok severken\nGitti o erken, erkenden..\n\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\n\nKapat\u0131yorum bu sayfay\u0131, art\u0131k bir anlam\u0131 yok\nT\u00fckeniyorum ben senden, mecalim yok\nBize yaramad\u0131, yaramad\u0131 y\u00fcre\u011fimi da\u011flad\u0131 o\nBi \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc bulunabilir ama bizde hi\u00e7 kalmad\u0131 yol\nBize yaramad\u0131, yaramad\u0131 y\u00fcre\u011fimi da\u011flad\u0131 o\nBi \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc bulunabilir ama bizde hi\u00e7 kalmad\u0131 yol\n\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\n\nS\u00f6z/M\u00fczik: S\u0131la \u015eahin x Samet Karde\u015fler\nD\u00fczenleme: Onur Atl\u0131\nMix/Mastering: Onur Atl\u0131\nC\u00fcmb\u00fc\u015f: Kerem K\u0131z\u0131lkaya\nNey: T\u00fcrker Dinletir\nKopuz: Kutay \u00d6zcan\nDirector: Taha Bald\u0131r\nDirector Assist: Cihad \u00d6zdede x G\u00f6khan Bald\u0131r\nColor/Edit: RGB prod\u00fcksiyon\nSet photography: Buse Ko\u00e7\nHair make up: Didem Ocak\nMake up assist: \u015eeyma Uludo\u011fan\nThanks: Melisa Avuncan, Emre Saltaba\u015f\nDigitalPr: Kaanpremium"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3441603",
                "likeCount": "38444",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1442"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fiqFNEaAQWrJEcaTaMvDQU51rvQ",
            "id": "L6YZImsw-LE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T01:39:53Z",
                "channelId": "UC5_QJxDeFiHo5u9PXERSI_Q",
                "title": "When they forget noob in town \u2620\ufe0f PT8 - Roblox Dead Rails #robloxanimation",
                "description": "When they forget noob in town \u2620\ufe0f PT8 - Roblox Dead Rails #roblox #robloxanimation #deadrails",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6YZImsw-LE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6YZImsw-LE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6YZImsw-LE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6YZImsw-LE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6YZImsw-LE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ninja Roblox",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "When they forget noob in town \u2620\ufe0f PT8 - Roblox Dead Rails #robloxanimation",
                    "description": "When they forget noob in town \u2620\ufe0f PT8 - Roblox Dead Rails #roblox #robloxanimation #deadrails"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22329439",
                "likeCount": "578453",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2769"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pzY1mVl5iCWfv66ntkNsxDRfU8w",
            "id": "8QT6zEQ1Jr4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T10:22:20Z",
                "channelId": "UCVBZP33a8vxyar1eaTS3Yaw",
                "title": "Gaza gelme seviyem\ud83d\udc83Biri bana g\u00fczelsin desin her i\u015fi yapt\u0131r\u0131r\ud83d\ude05 #nurg\u00fclye\u015fil\u00e7ay #i\u015fbirli\u011fi",
                "description": "Koca evi siler s\u00fcp\u00fcrt\u00fcr mesela hahaha\ud83d\ude02 \nNeyse ki Philips AquaTrio 9000 var; \u00fcstelik tek tu\u015fla kendi kendini 4 dakikada temizleyen teknolojisi sayesinde temizlik hi\u00e7 olmad\u0131\u011f\u0131 kadar pratik. \ud83e\udd1f\ud83c\udffbEe Philips bo\u015funa T\u00fcrkiye\u2019nin 1 numaral\u0131 s\u00fcp\u00fcrge markas\u0131 de\u011fil\u2026\n\nSibelcim ( instagram: @sibelayazzz) m\u00fckemmel oyunculu\u011fun i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcrler \u2764\ufe0f\n\n@philipsevurunleriturkiye #AquaTrio9000 #i\u015fbirIi\u011fi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QT6zEQ1Jr4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QT6zEQ1Jr4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QT6zEQ1Jr4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QT6zEQ1Jr4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QT6zEQ1Jr4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nurg\u00fcl Ye\u015fil\u00e7ay",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Gaza gelme seviyem\ud83d\udc83Biri bana g\u00fczelsin desin her i\u015fi yapt\u0131r\u0131r\ud83d\ude05 #nurg\u00fclye\u015fil\u00e7ay #i\u015fbirli\u011fi",
                    "description": "Koca evi siler s\u00fcp\u00fcrt\u00fcr mesela hahaha\ud83d\ude02 \nNeyse ki Philips AquaTrio 9000 var; \u00fcstelik tek tu\u015fla kendi kendini 4 dakikada temizleyen teknolojisi sayesinde temizlik hi\u00e7 olmad\u0131\u011f\u0131 kadar pratik. \ud83e\udd1f\ud83c\udffbEe Philips bo\u015funa T\u00fcrkiye\u2019nin 1 numaral\u0131 s\u00fcp\u00fcrge markas\u0131 de\u011fil\u2026\n\nSibelcim ( instagram: @sibelayazzz) m\u00fckemmel oyunculu\u011fun i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcrler \u2764\ufe0f\n\n@philipsevurunleriturkiye #AquaTrio9000 #i\u015fbirIi\u011fi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1542994",
                "likeCount": "37645",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "486"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6Siz63kQD8ojeP1W6E11N09G0KY",
            "id": "tMmJ4UWYRVA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T11:01:28Z",
                "channelId": "UCQNMK-9xHd2vwLM3aARk9lQ",
                "title": "Co si\u0119 kryje w torbie z chipsami?! \ud83e\udd2f Chrupi\u0105ca tajemnica! #\u015bmieszne #jedzenie",
                "description": "\u25b6\ufe0f TheSoul Music: https://www.music.thesoul-publishing.com \u25c9 Nasz Spotify: https://sptfy.com/TheSoulMusic \u25c9 TikTok: https://www.tiktok.com/@thesoul.music \u25c9 YouTube: https://m.youtube.com/channel/UCPo7CKRiDGn4h-H0RK5JdfA Muzyka autorstwa Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/ Materia\u0142y archiwalne: https://www.depositphotos.com https://www.shutterstock.com https://elements.envato.com Ten film zosta\u0142 stworzony w celach rozrywkowych. Nie udzielamy \u017cadnych gwarancji co do kompletno\u015bci, bezpiecze\u0144stwa i niezawodno\u015bci. Ka\u017cda czynno\u015b\u0107 podj\u0119ta na podstawie informacji w tym filmie odbywa si\u0119 wy\u0142\u0105cznie na w\u0142asne ryzyko widza, i nie ponosimy odpowiedzialno\u015bci za \u017cadne szkody ani straty. Odpowiedzialno\u015b\u0107 za skopiowanie ponosi widz, kt\u00f3ry powinien u\u017cy\u0107 swojego os\u0105du, ostro\u017cno\u015bci i \u015brodk\u00f3w ostro\u017cno\u015bci, je\u015bli planuje replikacj\u0119. W poni\u017cszym filmie mog\u0105 wyst\u0119powa\u0107 czynno\u015bci wykonane przez naszych aktor\u00f3w w kontrolowanym \u015brodowisku - prosimy o rozs\u0105dne os\u0105dzenie, ostro\u017cno\u015b\u0107 i \u015brodki ostro\u017cno\u015bci, je\u015bli planujesz replikacj\u0119.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMmJ4UWYRVA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMmJ4UWYRVA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMmJ4UWYRVA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMmJ4UWYRVA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMmJ4UWYRVA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOON Polish",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Co si\u0119 kryje w torbie z chipsami?! \ud83e\udd2f Chrupi\u0105ca tajemnica! #\u015bmieszne #jedzenie",
                    "description": "\u25b6\ufe0f TheSoul Music: https://www.music.thesoul-publishing.com \u25c9 Nasz Spotify: https://sptfy.com/TheSoulMusic \u25c9 TikTok: https://www.tiktok.com/@thesoul.music \u25c9 YouTube: https://m.youtube.com/channel/UCPo7CKRiDGn4h-H0RK5JdfA Muzyka autorstwa Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/ Materia\u0142y archiwalne: https://www.depositphotos.com https://www.shutterstock.com https://elements.envato.com Ten film zosta\u0142 stworzony w celach rozrywkowych. Nie udzielamy \u017cadnych gwarancji co do kompletno\u015bci, bezpiecze\u0144stwa i niezawodno\u015bci. Ka\u017cda czynno\u015b\u0107 podj\u0119ta na podstawie informacji w tym filmie odbywa si\u0119 wy\u0142\u0105cznie na w\u0142asne ryzyko widza, i nie ponosimy odpowiedzialno\u015bci za \u017cadne szkody ani straty. Odpowiedzialno\u015b\u0107 za skopiowanie ponosi widz, kt\u00f3ry powinien u\u017cy\u0107 swojego os\u0105du, ostro\u017cno\u015bci i \u015brodk\u00f3w ostro\u017cno\u015bci, je\u015bli planuje replikacj\u0119. W poni\u017cszym filmie mog\u0105 wyst\u0119powa\u0107 czynno\u015bci wykonane przez naszych aktor\u00f3w w kontrolowanym \u015brodowisku - prosimy o rozs\u0105dne os\u0105dzenie, ostro\u017cno\u015b\u0107 i \u015brodki ostro\u017cno\u015bci, je\u015bli planujesz replikacj\u0119."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17219008",
                "likeCount": "189062",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "44"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0zKIIMzQ8e11H-bLfrkosgehFyw",
            "id": "zuP6l1oA3Ro",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T21:01:07Z",
                "channelId": "UC3aqBnkDAfMh5eUmiYi_tfQ",
                "title": "manifest - Ya\u015fanacaksa | Official Music Video",
                "description": "Manifest konserinin ger\u00e7ekle\u015fece\u011fi 30 - 31 A\u011fustos LifePark Manifestival s\u0131n\u0131rl\u0131 say\u0131da avantajl\u0131 bilet linki \ud83d\udc49 https://www.bubilet.com.tr/istanbul/etkinlik/manifestival-\n\n''manifestival'' t\u00fcm dijital platformlarda yay\u0131nda!\nSpotify'da dinlemek i\u00e7in: https://spoti.fi/3Tsew4B\nApple Music'te dinlemek i\u00e7in: https://apple.co/44a89ct\nmanifest\u2019i Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nSpotify'dan bizi takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/42iTJpL\n\n\u201cmanifestival\u201d is out on all digital platforms!\nListen on Spotify: https://spoti.fi/3Tsew4B\nListen on Apple Music: https://apple.co/44a89ct\nFollow manifest on Instagram: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nFollow manifest on Spotify: https://spoti.fi/42iTJpL\n\nS\u00f6z / Lyric: Ate\u015f Atilla, Ebru Ko\u00e7, Faruk K.\nM\u00fczik / Music: Ate\u015f Atilla, Ebru Ko\u00e7\nAranje / Arrengement: Elber Tutkus\nMix & Mastering: Utku \u00dcnsal\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirketi / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nY\u00f6netmen / Director: Lidya P\u0131nar\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: Meltem \u00d6zkan, Civan Dicle\nKurgu / Edit: Lidya P\u0131nar & \u015eevval Demir\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Music Content Manager: Melisa Eyl\u00fcl Ka\u00e7ar\nSosyal Medya / Social Media: Belinay Varol \nTitle Design: Burak Bakal\nYouTube Kanal Y\u00f6neticisi / Head of YouTube Channel Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\nKanal Sorumlusu / Channel Manager: Yasemin Naz Kazak\n\u0130ngilizce \u00c7eviri / English Translate: Sam Patizleri\n\n'Ya\u015fanacaksa' s\u00f6zleriyle;\n\nBu hikaye sonu k\u00f6t\u00fc bitecekse\nNiye ko\u015ftun pe\u015fimden\nHep kar\u015f\u0131ma \u00e7\u0131k\u0131p \u00e7eldin akl\u0131m\u0131\n\nT\u00fcm su\u00e7 bende\nSak\u0131n yine geri d\u00f6nme\nA\u015fktan fazla ayr\u0131l\u0131klar birikti sayende \n\nYapma mutluymu\u015f gibi\nHi\u00e7 tutma ellerimi\n\u0130nad\u0131mdan kaybetti\u011fimi\n\u00c7ok ge\u00e7 \u00f6\u011frendim \n\nKalbimde yara izi\nKorkma pi\u015fman de\u011filim\n\u00d6\u011frettin baz\u0131 a\u015fklar\n\u00dcz\u00fclmeden bitmezmi\u015f\n\nYa\u015fanacaksa ya\u015fanacak\nAyr\u0131l\u0131klar, mutsuzluklar\n\u00d6l\u00fcm yok ya bunun sonunda\nT\u00fcm ac\u0131lar bir yere kadar\nYa\u015fanacaksa ya\u015fanacak\nAyr\u0131l\u0131klar, mutsuzluklar\n\u00d6l\u00fcm yok ya bunun sonunda\nT\u00fcm ac\u0131lar bir yere kadar\n\n\nHakl\u0131s\u0131n bo\u015f ver\nHer zaman yapt\u0131\u011f\u0131n gibi\nBana da bo\u015f ver unut gitsin\nSevgiden korkmaya devam et\nHakl\u0131s\u0131n bo\u015f ver\nHer zaman yapt\u0131\u011f\u0131n gibi\nBana da bo\u015f ver unut gitsin\nSevgiden ka\u00e7maya devam et\n\nNas\u0131l bak\u0131yormu\u015fum o haline\n\u015eimdi \u00f6zl\u00fcyorum eski g\u00fcnleri\nG\u00f6zlerini ay\u0131rmadan bak bir kez\nS\u00f6yle ka\u00e7 kere kalp severmi\u015f \n\nNeyse ge\u00e7er bunlar\u0131 da atlat\u0131r\u0131z\nYerime kimi koysan yine olamad\u0131\nBen gibi sana katlanan biri \u00e7\u0131kmad\u0131 \n\nYapma mutluymu\u015f gibi\nHi\u00e7 tutma ellerimi\n\u0130nad\u0131mdan kaybetti\u011fimi\n\u00c7ok ge\u00e7 \u00f6\u011frendim \n\nKalbimde yara izi\nKorkma pi\u015fman de\u011filim\n\u00d6\u011frettin baz\u0131 a\u015fklar\n\u00dcz\u00fclmeden bitmezmi\u015f\n\nYa\u015fanacaksa ya\u015fanacak\nAyr\u0131l\u0131klar, mutsuzluklar\n\u00d6l\u00fcm yok ya bunun sonunda\nT\u00fcm ac\u0131lar bir yere kadar\nYa\u015fanacaksa ya\u015fanacak\nAyr\u0131l\u0131klar, mutsuzluklar\n\u00d6l\u00fcm yok ya bunun sonunda\nT\u00fcm ac\u0131lar bir yere kadar\n\n#manifest #ya\u015fanacaksa #manifestival",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zuP6l1oA3Ro/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zuP6l1oA3Ro/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zuP6l1oA3Ro/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zuP6l1oA3Ro/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zuP6l1oA3Ro/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "manifest",
                "tags": [
                    "manifest",
                    "manifest girls",
                    "ya\u015fanacaksa",
                    "manifest zeynep",
                    "manifest durma",
                    "manifest alb\u00fcm",
                    "alb\u00fcm manifest",
                    "manifest big5",
                    "big5",
                    "manifest ar\u0131yo",
                    "music video",
                    "girlband",
                    "manifest music video",
                    "manifest reaction",
                    "manifest grubu",
                    "big5 mina",
                    "big5 zeynep oktay",
                    "big5 sueda",
                    "big5 hilal",
                    "manifest girlband",
                    "big5 ar\u0131yo",
                    "kts",
                    "manifest snap",
                    "manifestival",
                    "manifestival ya\u015fanacaksa",
                    "manifest ya\u015fanacaksa lyrics",
                    "manifest dinle",
                    "new release",
                    "manifest ya\u015fanacaksa",
                    "bu hikaye sonu k\u00f6t\u00fc bitecekse"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "manifest - Ya\u015fanacaksa | Official Music Video",
                    "description": "Manifest konserinin ger\u00e7ekle\u015fece\u011fi 30 - 31 A\u011fustos LifePark Manifestival s\u0131n\u0131rl\u0131 say\u0131da avantajl\u0131 bilet linki \ud83d\udc49 https://www.bubilet.com.tr/istanbul/etkinlik/manifestival-\n\n''manifestival'' t\u00fcm dijital platformlarda yay\u0131nda!\nSpotify'da dinlemek i\u00e7in: https://spoti.fi/3Tsew4B\nApple Music'te dinlemek i\u00e7in: https://apple.co/44a89ct\nmanifest\u2019i Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nSpotify'dan bizi takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/42iTJpL\n\n\u201cmanifestival\u201d is out on all digital platforms!\nListen on Spotify: https://spoti.fi/3Tsew4B\nListen on Apple Music: https://apple.co/44a89ct\nFollow manifest on Instagram: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nFollow manifest on Spotify: https://spoti.fi/42iTJpL\n\nS\u00f6z / Lyric: Ate\u015f Atilla, Ebru Ko\u00e7, Faruk K.\nM\u00fczik / Music: Ate\u015f Atilla, Ebru Ko\u00e7\nAranje / Arrengement: Elber Tutkus\nMix & Mastering: Utku \u00dcnsal\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirketi / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nY\u00f6netmen / Director: Lidya P\u0131nar\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: Meltem \u00d6zkan, Civan Dicle\nKurgu / Edit: Lidya P\u0131nar & \u015eevval Demir\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Music Content Manager: Melisa Eyl\u00fcl Ka\u00e7ar\nSosyal Medya / Social Media: Belinay Varol \nTitle Design: Burak Bakal\nYouTube Kanal Y\u00f6neticisi / Head of YouTube Channel Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\nKanal Sorumlusu / Channel Manager: Yasemin Naz Kazak\n\u0130ngilizce \u00c7eviri / English Translate: Sam Patizleri\n\n'Ya\u015fanacaksa' s\u00f6zleriyle;\n\nBu hikaye sonu k\u00f6t\u00fc bitecekse\nNiye ko\u015ftun pe\u015fimden\nHep kar\u015f\u0131ma \u00e7\u0131k\u0131p \u00e7eldin akl\u0131m\u0131\n\nT\u00fcm su\u00e7 bende\nSak\u0131n yine geri d\u00f6nme\nA\u015fktan fazla ayr\u0131l\u0131klar birikti sayende \n\nYapma mutluymu\u015f gibi\nHi\u00e7 tutma ellerimi\n\u0130nad\u0131mdan kaybetti\u011fimi\n\u00c7ok ge\u00e7 \u00f6\u011frendim \n\nKalbimde yara izi\nKorkma pi\u015fman de\u011filim\n\u00d6\u011frettin baz\u0131 a\u015fklar\n\u00dcz\u00fclmeden bitmezmi\u015f\n\nYa\u015fanacaksa ya\u015fanacak\nAyr\u0131l\u0131klar, mutsuzluklar\n\u00d6l\u00fcm yok ya bunun sonunda\nT\u00fcm ac\u0131lar bir yere kadar\nYa\u015fanacaksa ya\u015fanacak\nAyr\u0131l\u0131klar, mutsuzluklar\n\u00d6l\u00fcm yok ya bunun sonunda\nT\u00fcm ac\u0131lar bir yere kadar\n\n\nHakl\u0131s\u0131n bo\u015f ver\nHer zaman yapt\u0131\u011f\u0131n gibi\nBana da bo\u015f ver unut gitsin\nSevgiden korkmaya devam et\nHakl\u0131s\u0131n bo\u015f ver\nHer zaman yapt\u0131\u011f\u0131n gibi\nBana da bo\u015f ver unut gitsin\nSevgiden ka\u00e7maya devam et\n\nNas\u0131l bak\u0131yormu\u015fum o haline\n\u015eimdi \u00f6zl\u00fcyorum eski g\u00fcnleri\nG\u00f6zlerini ay\u0131rmadan bak bir kez\nS\u00f6yle ka\u00e7 kere kalp severmi\u015f \n\nNeyse ge\u00e7er bunlar\u0131 da atlat\u0131r\u0131z\nYerime kimi koysan yine olamad\u0131\nBen gibi sana katlanan biri \u00e7\u0131kmad\u0131 \n\nYapma mutluymu\u015f gibi\nHi\u00e7 tutma ellerimi\n\u0130nad\u0131mdan kaybetti\u011fimi\n\u00c7ok ge\u00e7 \u00f6\u011frendim \n\nKalbimde yara izi\nKorkma pi\u015fman de\u011filim\n\u00d6\u011frettin baz\u0131 a\u015fklar\n\u00dcz\u00fclmeden bitmezmi\u015f\n\nYa\u015fanacaksa ya\u015fanacak\nAyr\u0131l\u0131klar, mutsuzluklar\n\u00d6l\u00fcm yok ya bunun sonunda\nT\u00fcm ac\u0131lar bir yere kadar\nYa\u015fanacaksa ya\u015fanacak\nAyr\u0131l\u0131klar, mutsuzluklar\n\u00d6l\u00fcm yok ya bunun sonunda\nT\u00fcm ac\u0131lar bir yere kadar\n\n#manifest #ya\u015fanacaksa #manifestival"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2535811",
                "likeCount": "89439",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6885"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ymiwt2yMUyso_wv_sV5UiDvK5Fc",
            "id": "johoXejvLS0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T08:08:35Z",
                "channelId": "UCJET1tOY_ogUK-J9wqVVJYg",
                "title": "\u0130ran'dan hipersonik vuru\u015f! Balistik f\u00fczenin \u00e7ok y\u00fcksek terminal dal\u0131\u015f h\u0131z\u0131yla \u0130srail\u2019e ula\u015ft\u0131\u011f\u0131 an",
                "description": "#iran #israil #sava\u015f\n\n\u0130ran'a ait olan Fattah Hipersonik F\u00fcze, \u0130srail'e sald\u0131r\u0131larda kullan\u0131ld\u0131. F\u00fczenin 1.400 km menzili ve Mach 15'e kadar h\u0131z\u0131yla, Tel Aviv\u2019i 4 dakikadan k\u0131sa s\u00fcrede vurdu\u011fu anlar kameraya yans\u0131d\u0131.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/johoXejvLS0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/johoXejvLS0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/johoXejvLS0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/johoXejvLS0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/johoXejvLS0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00fcrkiye Gazetesi",
                "tags": [
                    "T\u00fcrkiye Gazetesi",
                    "son dakika",
                    "haber",
                    "g\u00fcndem",
                    "haberler",
                    "iran",
                    "israil",
                    "balistik f\u00fcze",
                    "israil iran sava\u015f\u0131",
                    "iran israil sava\u015f\u0131",
                    "iran israil'i vurdu",
                    "israil iran'a sald\u0131r\u0131",
                    "hipersonik f\u00fcze",
                    "hipersonik balistik f\u00fcze",
                    "iran balistik f\u00fcze",
                    "iran hipersonik f\u00fcze",
                    "tel aviv f\u00fcze sald\u0131r\u0131s\u0131",
                    "isreal war",
                    "fettah2",
                    "iran son dakika",
                    "iran israil son dakika",
                    "isreal live",
                    "israel iran news",
                    "isreal iran war shorts"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0130ran'dan hipersonik vuru\u015f! Balistik f\u00fczenin \u00e7ok y\u00fcksek terminal dal\u0131\u015f h\u0131z\u0131yla \u0130srail\u2019e ula\u015ft\u0131\u011f\u0131 an",
                    "description": "#iran #israil #sava\u015f\n\n\u0130ran'a ait olan Fattah Hipersonik F\u00fcze, \u0130srail'e sald\u0131r\u0131larda kullan\u0131ld\u0131. F\u00fczenin 1.400 km menzili ve Mach 15'e kadar h\u0131z\u0131yla, Tel Aviv\u2019i 4 dakikadan k\u0131sa s\u00fcrede vurdu\u011fu anlar kameraya yans\u0131d\u0131."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "446730",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "769"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LaDdCuy406YBVhyW0Q2M0EMb3gA",
            "id": "fbelrTRlls8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T21:00:07Z",
                "channelId": "UC3aqBnkDAfMh5eUmiYi_tfQ",
                "title": "manifest feat. Arem & Arman  - Manifest | Official Dance Video",
                "description": "Manifest konserinin ger\u00e7ekle\u015fece\u011fi 30 - 31 A\u011fustos LifePark Manifestival s\u0131n\u0131rl\u0131 say\u0131da avantajl\u0131 bilet linki \ud83d\udc49 https://www.bubilet.com.tr/istanbul/etkinlik/manifestival-\n\n''manifestival'' t\u00fcm dijital platformlarda yay\u0131nda!\nSpotify'da dinlemek i\u00e7in: https://spoti.fi/3Tsew4B\nApple Music'te dinlemek i\u00e7in: https://apple.co/44a89ct\nmanifest\u2019i Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nSpotify'dan bizi takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/42iTJpL\n\n\u201cmanifestival\u201d is out on all digital platforms!\nListen on Spotify: https://spoti.fi/3Tsew4B\nListen on Apple Music: https://apple.co/44a89ct\nFollow manifest on Instagram: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nFollow manifest on Spotify: https://spoti.fi/42iTJpL\n\nS\u00f6z / Lyric: Aisu & Sena \u015eahin\nM\u00fczik / Music: Aisu & Sena \u015eahin & Arem \u00d6zg\u00fc\u00e7 & Arman Ayd\u0131n\nAranje / Arrangement: Arem \u00d6zg\u00fc\u00e7 & Arman Ayd\u0131n\nMix & Mastering: Utku \u00dcnsal \n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirketi / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nY\u00f6netmen / Director: Mali Ergin\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin, Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Sedat Ta\u015fkan\n2.G\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / 2nd Director of Photography: Ahmet A\u00e7\u0131kkol\nYard\u0131mc\u0131 Y\u00f6netmen / Assistant Director: \u00c7a\u011flar Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nReji 2: Osmancan Aks\u0131n\nReji 3: Melisa Galandarov\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: Meltem \u00d6zkan, Civan Dicle\nKurgu / Edit: Mert Halilli\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Melih Mutlu\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Music Content Manager: Melisa Eyl\u00fcl Ka\u00e7ar\nJr. Label Manager: Asl\u0131han Ak\u00e7am\nSosyal Medya / Social Media: Belinay Varol \nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Selin Derman, Mehmet Eren Burak, Burak Beyazkendir, Ahmet Onur K\u00f6me\u00e7, Sinem \u015eenkal, I\u015f\u0131l Aky\u0131ld\u0131z, Bahad\u0131r \u015eenkarak\u00f6se, Ya\u011f\u0131z Topa\u00e7, Kerem Demir\nFocus Puller: Evliya Devrim Demir\n2nd Ac: Emre Refik Sayan\n2nd Ac: Metin Bali\n3rd Ac: \u0130hsan \u015eenol\n3rd Ac: Mert Yakar \nDIT: Kemal \u015eahin Durak\nGimbal Operat\u00f6r\u00fc / Gimbal Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nGimbal Asistan\u0131 / Gimbal Assistant: \u0130hsan Harun K\u00f6ksal\nDrone: O\u011fuz Albayrak\nFoto\u011fraf / Photo: Barry\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Cansal Arnas, Tu\u011f\u00e7e Ulutu\u011f, Mert Henden, S\u0131la \u00d6zg\u00fcrsoy, Ekin D\u00f6nmez\nSanat  Y\u00f6netmeni / Art Director: Halil Do\u011framac\u0131\nSanat Asistanlar\u0131 / Art Assistants: Nilo \u00d6z\u00e7al\u0131\u015fan, Ege Eren, H\u00fcseyin \u00c7elik, Kiki Ggnash, Emir Uysal, Bayram Beykoz, Mert \u00c7imen, U\u011fur Usta, Murat \u015eahin\nDans / Dance: Elements of Dance co.\nKoreografi / Choreography: Berke Ta\u015fdelen, G\u00fcl\u015fah Alan\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: \u00dcnal Kaplan\nBest Boy: Erol Uyan\u0131k\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131 / Lighting Assistants: Cafer Ayd\u0131n, Muhammed Ar\u0131klar, Yahya Keskin, F\u0131rat Karvar, Eren Kablan\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Asistanlar\u0131 / Set Assistants: Y\u0131lmaz Kaya, Yunus Yavuz, Bu\u011fra Ilgar, Arda Do\u011fan, Sunay Toyran, Muhammet \u00d6zdemir, Emrah Boztepe\nColorist: Emre Karag\u00f6z\nManifest Styling: Bedirhan Ta\u015f\u00e7\u0131\nManifest Styling Asistan / Manifest Styling Assistant: Derya Y\u00fcksel, Sevda Kanalc\u0131, Halit Tiryaki\nSa\u00e7 / Hair: Ali Kaan \u00d6zen\nSa\u00e7 Asistan\u0131 / Hair Asisstant: Bar\u0131\u015f Aytemiz, Ufuk G\u00fcntay, Bedirhan Odaba\u015f\u0131\nManifest M.A.C Cosmetics Key Makeup Artist : Selen Kaya\nManifest M.A.C Cosmetics Makeup Artist: \u0130rem Akman, Dilara Aygen, Ceylan Ak\u0131nc\u0131, Canan \u00c7ift\u00e7i, Duygu Parmaks\u0131z, Ebru Yaman,  Gamze \u0130pek\u00e7i, Onur Bologur, Hatice \u00d6zyolcu, Selen K\u0131rca\u011f\u0131z, Yunus Emre Yura\u015f\nOyuncular Sa\u00e7 & Makyaj / Actor\u2019s Hair & Make-up: Tolga Baltac\u0131, Ay\u015fe \u00d6zt\u00fcrk, alayda Ergezen\nCast: Yasin Karag\u00f6z, Ozan Besen, Bar\u0131\u015f Kesepara, Batuhan Meri\u00e7, Emin Yaz\u0131c\u0131, Yi\u011fit G\u00fcney, Buse Nilay Zenger, Melisa Dilaverler, Gaye \u00d6zdilek, Sevgi Ba\u015fer, G\u00f6ksu \u0130rem Duz, Defne \u00d6zkan, Lal \u0130\u015fleten, Ay\u015fenur \u00c7olak, Buse Aksu, Serpil \u00c7elik, Muhammet Tulum, Ali Efe Y\u0131lmaz, Ali Mukhtar, Alperen Yasin, Eren Ejder\nKapak Tasar\u0131m\u0131: Burak Bakal\nYouTube Kanal Y\u00f6neticisi / Head of YouTube Channel Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\nKanal Sorumlusu / Channel Manager: Yasemin Naz Kazak\n\u0130ngilizce \u00c7eviri: Sam Patizleri\n\n#manifest #dancevideo #manifestival",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbelrTRlls8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbelrTRlls8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbelrTRlls8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbelrTRlls8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbelrTRlls8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "manifest",
                "tags": [
                    "manifest ya",
                    "manifest",
                    "manifest hay\u0131r",
                    "music videos",
                    "music video",
                    "manifest alb\u00fcm",
                    "alb\u00fcm manifest",
                    "manifest dinle",
                    "music video clip",
                    "manifest zeynep",
                    "big5 lidya",
                    "big5 hilal",
                    "girlband",
                    "snap",
                    "kts",
                    "zamans\u0131zd\u0131k",
                    "ar\u0131yo",
                    "sana alk\u0131\u015f yok",
                    "finger snap",
                    "manifest KTS",
                    "manifest snap",
                    "manifest girls",
                    "big5",
                    "manifest ar\u0131yo",
                    "manifest music video",
                    "zamans\u0131zd\u0131k reaction",
                    "manifest grubu",
                    "manifestival",
                    "kalbimin tek sahibi",
                    "kts manifest",
                    "big5 zeynep oktay",
                    "big5 sueda",
                    "big5 esin",
                    "big5 mina"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "manifest feat. Arem & Arman  - Manifest | Official Dance Video",
                    "description": "Manifest konserinin ger\u00e7ekle\u015fece\u011fi 30 - 31 A\u011fustos LifePark Manifestival s\u0131n\u0131rl\u0131 say\u0131da avantajl\u0131 bilet linki \ud83d\udc49 https://www.bubilet.com.tr/istanbul/etkinlik/manifestival-\n\n''manifestival'' t\u00fcm dijital platformlarda yay\u0131nda!\nSpotify'da dinlemek i\u00e7in: https://spoti.fi/3Tsew4B\nApple Music'te dinlemek i\u00e7in: https://apple.co/44a89ct\nmanifest\u2019i Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nSpotify'dan bizi takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/42iTJpL\n\n\u201cmanifestival\u201d is out on all digital platforms!\nListen on Spotify: https://spoti.fi/3Tsew4B\nListen on Apple Music: https://apple.co/44a89ct\nFollow manifest on Instagram: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nFollow manifest on Spotify: https://spoti.fi/42iTJpL\n\nS\u00f6z / Lyric: Aisu & Sena \u015eahin\nM\u00fczik / Music: Aisu & Sena \u015eahin & Arem \u00d6zg\u00fc\u00e7 & Arman Ayd\u0131n\nAranje / Arrangement: Arem \u00d6zg\u00fc\u00e7 & Arman Ayd\u0131n\nMix & Mastering: Utku \u00dcnsal \n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirketi / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nY\u00f6netmen / Director: Mali Ergin\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin, Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Sedat Ta\u015fkan\n2.G\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / 2nd Director of Photography: Ahmet A\u00e7\u0131kkol\nYard\u0131mc\u0131 Y\u00f6netmen / Assistant Director: \u00c7a\u011flar Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nReji 2: Osmancan Aks\u0131n\nReji 3: Melisa Galandarov\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: Meltem \u00d6zkan, Civan Dicle\nKurgu / Edit: Mert Halilli\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Melih Mutlu\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Music Content Manager: Melisa Eyl\u00fcl Ka\u00e7ar\nJr. Label Manager: Asl\u0131han Ak\u00e7am\nSosyal Medya / Social Media: Belinay Varol \nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Selin Derman, Mehmet Eren Burak, Burak Beyazkendir, Ahmet Onur K\u00f6me\u00e7, Sinem \u015eenkal, I\u015f\u0131l Aky\u0131ld\u0131z, Bahad\u0131r \u015eenkarak\u00f6se, Ya\u011f\u0131z Topa\u00e7, Kerem Demir\nFocus Puller: Evliya Devrim Demir\n2nd Ac: Emre Refik Sayan\n2nd Ac: Metin Bali\n3rd Ac: \u0130hsan \u015eenol\n3rd Ac: Mert Yakar \nDIT: Kemal \u015eahin Durak\nGimbal Operat\u00f6r\u00fc / Gimbal Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nGimbal Asistan\u0131 / Gimbal Assistant: \u0130hsan Harun K\u00f6ksal\nDrone: O\u011fuz Albayrak\nFoto\u011fraf / Photo: Barry\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Cansal Arnas, Tu\u011f\u00e7e Ulutu\u011f, Mert Henden, S\u0131la \u00d6zg\u00fcrsoy, Ekin D\u00f6nmez\nSanat  Y\u00f6netmeni / Art Director: Halil Do\u011framac\u0131\nSanat Asistanlar\u0131 / Art Assistants: Nilo \u00d6z\u00e7al\u0131\u015fan, Ege Eren, H\u00fcseyin \u00c7elik, Kiki Ggnash, Emir Uysal, Bayram Beykoz, Mert \u00c7imen, U\u011fur Usta, Murat \u015eahin\nDans / Dance: Elements of Dance co.\nKoreografi / Choreography: Berke Ta\u015fdelen, G\u00fcl\u015fah Alan\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: \u00dcnal Kaplan\nBest Boy: Erol Uyan\u0131k\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131 / Lighting Assistants: Cafer Ayd\u0131n, Muhammed Ar\u0131klar, Yahya Keskin, F\u0131rat Karvar, Eren Kablan\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Asistanlar\u0131 / Set Assistants: Y\u0131lmaz Kaya, Yunus Yavuz, Bu\u011fra Ilgar, Arda Do\u011fan, Sunay Toyran, Muhammet \u00d6zdemir, Emrah Boztepe\nColorist: Emre Karag\u00f6z\nManifest Styling: Bedirhan Ta\u015f\u00e7\u0131\nManifest Styling Asistan / Manifest Styling Assistant: Derya Y\u00fcksel, Sevda Kanalc\u0131, Halit Tiryaki\nSa\u00e7 / Hair: Ali Kaan \u00d6zen\nSa\u00e7 Asistan\u0131 / Hair Asisstant: Bar\u0131\u015f Aytemiz, Ufuk G\u00fcntay, Bedirhan Odaba\u015f\u0131\nManifest M.A.C Cosmetics Key Makeup Artist : Selen Kaya\nManifest M.A.C Cosmetics Makeup Artist: \u0130rem Akman, Dilara Aygen, Ceylan Ak\u0131nc\u0131, Canan \u00c7ift\u00e7i, Duygu Parmaks\u0131z, Ebru Yaman,  Gamze \u0130pek\u00e7i, Onur Bologur, Hatice \u00d6zyolcu, Selen K\u0131rca\u011f\u0131z, Yunus Emre Yura\u015f\nOyuncular Sa\u00e7 & Makyaj / Actor\u2019s Hair & Make-up: Tolga Baltac\u0131, Ay\u015fe \u00d6zt\u00fcrk, alayda Ergezen\nCast: Yasin Karag\u00f6z, Ozan Besen, Bar\u0131\u015f Kesepara, Batuhan Meri\u00e7, Emin Yaz\u0131c\u0131, Yi\u011fit G\u00fcney, Buse Nilay Zenger, Melisa Dilaverler, Gaye \u00d6zdilek, Sevgi Ba\u015fer, G\u00f6ksu \u0130rem Duz, Defne \u00d6zkan, Lal \u0130\u015fleten, Ay\u015fenur \u00c7olak, Buse Aksu, Serpil \u00c7elik, Muhammet Tulum, Ali Efe Y\u0131lmaz, Ali Mukhtar, Alperen Yasin, Eren Ejder\nKapak Tasar\u0131m\u0131: Burak Bakal\nYouTube Kanal Y\u00f6neticisi / Head of YouTube Channel Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\nKanal Sorumlusu / Channel Manager: Yasemin Naz Kazak\n\u0130ngilizce \u00c7eviri: Sam Patizleri\n\n#manifest #dancevideo #manifestival"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2143661",
                "likeCount": "69302",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7961"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tPtNErJPl-n3W1DeIeR9r9DzVpc",
            "id": "7vxNVLC8EE8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T15:49:50Z",
                "channelId": "UClWewRX7n_IY3mBbxmttR5Q",
                "title": "\u0130srail-\u0130ran Sava\u015f\u0131\u2019nda bilinmeyen tehlike ne? Amiral Cihat Yayc\u0131 anlatt\u0131",
                "description": "\u0130srail ve \u0130ran aras\u0131nda hava sald\u0131r\u0131lar\u0131, f\u00fcze sistemleri ve \u0130HA operasyonlar\u0131 \u00fczerinden yo\u011funla\u015fan g\u00fcndem, g\u00f6z ard\u0131 edilen ancak kritik \u00f6neme sahip deniz cephesine kay\u0131yor. Orta Do\u011fu'da ya\u015fanan t\u00fcm geli\u015fmeleri GZT Yay\u0131n Y\u00f6netmeni Do\u011fukan Gezer soruyor, M\u00fcstafi T\u00fcmamiral Cihat Yayc\u0131 harita \u00fczerinde anlat\u0131yor\n\n\u00d6zellikle H\u00fcrm\u00fcz Bo\u011faz\u0131'n\u0131n kontrol\u00fc, yaln\u0131zca askeri de\u011fil, k\u00fcresel ekonomik dengeyi de do\u011frudan etkileyebilir. \u00c7\u00fcnk\u00fc d\u00fcnya petrol ve do\u011falgaz\u0131n\u0131n b\u00fcy\u00fck k\u0131sm\u0131 h\u00e2l\u00e2 bu g\u00fczerg\u00e2htan ta\u015f\u0131n\u0131yor\n\nABD\u2019nin 5. Filosu, Bahreyn merkezli devasa donanmas\u0131yla b\u00f6lgede vurucu g\u00fc\u00e7 konumunda. Sadece askeri de\u011fil, stratejik anlamda da \u0130srail'in g\u00fcvenli\u011fini sa\u011flamak, petrol\u00fcn Bat\u0131'ya serbest ak\u0131\u015f\u0131n\u0131 garanti alt\u0131na almak ve b\u00f6lgede ABD d\u0131\u015f\u0131nda g\u00fc\u00e7l\u00fc akt\u00f6r b\u0131rakmamak gibi temel hedeflerle hareket ediyor\n\n\u0130ran i\u00e7inde kurulan \u0130srail istihbarat a\u011f\u0131, hassas sald\u0131r\u0131larla \u0130ran Devrim Muhaf\u0131zlar\u0131'n\u0131n komuta merkezlerini hedef al\u0131yor. Yatak odas\u0131 seviyesinde nokta at\u0131\u015f\u0131yla yap\u0131lan bu operasyonlar, \u0130ran'\u0131n i\u00e7 istikrar\u0131n\u0131 tehdit ederken, b\u00f6lgedeki T\u00fcrk n\u00fcfusu da yeni denklemde belirleyici bir unsur olabilir\n\nT\u00fcm bu geli\u015fmeler, sadece b\u00f6lgesel bir \u00e7at\u0131\u015fma de\u011fil; enerji g\u00fcvenli\u011fi, k\u00fcresel ekonomi ve jeopolitik g\u00fc\u00e7 dengeleri a\u00e7\u0131s\u0131ndan yeni bir d\u00f6nemin habercisi olabilir\n\n\u00d6zel ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in GZT'ye kat\u0131l:\nhttps://www.youtube.com/channel/UClWewRX7n_IY3mBbxmttR5Q/join\n\nVideoyu be\u011fenin! Yeni videolar i\u00e7in abone olun: https://bit.ly/3oO5zRn\n\n00:00 Giri\u015f\n00:43 Orta Do\u011fu'da denizde kim ne kadar g\u00fc\u00e7l\u00fc?\n04:51 ABD, \u0130ran'a sald\u0131racak m\u0131?\n08:18 \u0130ran'da istihbarat zafiyeti mi var?\n12:23 Orta Do\u011fu'yu ne bekliyor? \u0130ran par\u00e7alanacak m\u0131? BOP=B\u0130P\n13:20 \u0130srail-\u0130ran Sava\u015f\u0131, T\u00fcrkleri ve T\u00fcrkiye'yi nas\u0131l etkileyecek?\n15:27 \u0130srail-\u0130ran Sava\u015f\u0131 deniz sava\u015f\u0131na d\u00f6ner mi?\n\nHaberlerin anl\u0131k bildirim ile cebinize gelmesi i\u00e7in 'GZT' mobil uygulamam\u0131z\u0131 indirin!\n\nEdit\u00f6r Anlat\u0131yor: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D1qrTbkJOhHFCnuoBy8EtXn\n10/ON: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D0wZ4UDkzH3lfW04Gs9r1CX\nGZT \u0130stihbarat: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D3YdOo1TJxG4Tloq4U0e-DI\nGZT Profil: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D32PKj7Kiih2YB4E00gDJ3N\nModern Ordular: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D2Bbhi2RQgzyommPV4hYedf\nUzman Anlat\u0131yor: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D1_2eXXgDjhOOLmOYdYJ2NV\nDo\u011fu T\u00fcrkistan: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D3lg_5LGUtzKiFL_tEVIUo7\nGazze'de Neler Oluyor: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D18biymnIyKe8p61v1pRi3H\n\n\ud83d\udd0e B\u0130ZE ULA\u015eIN:\nWeb sitemiz: https://www.gzt.com/\nGZT Uygulama Android: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.pirimedya.gzt&hl=tr&gl=US\nGZT Uygulama \u0130OS: https://apps.apple.com/tr/app/gzt/id1156493430 \nGZT Uygulama Huawei: https://onelink.to/htmuff \nInstagram: https://www.instagram.com/gzt/\nFacebook: http://facebook.com/gzt\nX (Twitter): https://twitter.com/gztcom\nTiktok: https://www.tiktok.com/@gzt\nThreads: https://www.threads.net/@gzt\nWhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va7EgKpEawdsO6KUYm2I\nTelegram: https://t.me/gztcom\n\nMerhaba, 'Haberin Sosyal Medyas\u0131' GZT'ye ho\u015f geldin! T\u00fcrkiye'de dijital habercili\u011fin benzersiz \u00f6rne\u011fi olan GZT'nin Youtube kanal\u0131ndas\u0131n. Bu kanalda g\u00fcndem ile ilgili \u00f6zel i\u00e7erikler ve r\u00f6portajlar bulabilirsin. Tarihten siyasete, bilimden sanata her alanda i\u00e7erik bulabilece\u011finiz kanal\u0131m\u0131za abone olmay\u0131 ve bizi di\u011fer sosyal mecralarda takip etmeyi unutma!\n\nHer g\u00fcn 1 yeni video \ud83d\ude4c\n\n\u0130zledi\u011fin i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7vxNVLC8EE8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7vxNVLC8EE8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7vxNVLC8EE8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7vxNVLC8EE8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7vxNVLC8EE8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GZT",
                "tags": [
                    "haber",
                    "g\u00fcndem",
                    "gzt",
                    "video",
                    "i\u00e7erik",
                    "ajans",
                    "son dakika",
                    "siyaset",
                    "gzt video",
                    "\u0130srail-\u0130ran Sava\u015f\u0131 deniz sava\u015f\u0131na d\u00f6ner mi?",
                    "Orta Do\u011fu'yu ne bekliyor? \u0130ran par\u00e7alanacak m\u0131? BOP=B\u0130P",
                    "\u0130ran'da istihbarat zafiyeti mi var?",
                    "ABD",
                    "\u0130ran'a sald\u0131racak m\u0131?",
                    "Orta Do\u011fu'da denizde kim g\u00fc\u00e7l\u00fc?",
                    "israil iran sava\u015f\u0131",
                    "cihat yayc\u0131",
                    "amiral cihat yayc\u0131",
                    "gzt harita",
                    "cihat yayc\u0131 israil iran",
                    "iran son dakika",
                    "israil son dakika",
                    "bop",
                    "b\u00fcy\u00fck orta do\u011fu plan\u0131",
                    "b\u00fcy\u00fck israil plan\u0131",
                    "m\u00fcstafi t\u00fcmamiral",
                    "gzt iran",
                    "gzt israil"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130srail-\u0130ran Sava\u015f\u0131\u2019nda bilinmeyen tehlike ne? Amiral Cihat Yayc\u0131 anlatt\u0131",
                    "description": "\u0130srail ve \u0130ran aras\u0131nda hava sald\u0131r\u0131lar\u0131, f\u00fcze sistemleri ve \u0130HA operasyonlar\u0131 \u00fczerinden yo\u011funla\u015fan g\u00fcndem, g\u00f6z ard\u0131 edilen ancak kritik \u00f6neme sahip deniz cephesine kay\u0131yor. Orta Do\u011fu'da ya\u015fanan t\u00fcm geli\u015fmeleri GZT Yay\u0131n Y\u00f6netmeni Do\u011fukan Gezer soruyor, M\u00fcstafi T\u00fcmamiral Cihat Yayc\u0131 harita \u00fczerinde anlat\u0131yor\n\n\u00d6zellikle H\u00fcrm\u00fcz Bo\u011faz\u0131'n\u0131n kontrol\u00fc, yaln\u0131zca askeri de\u011fil, k\u00fcresel ekonomik dengeyi de do\u011frudan etkileyebilir. \u00c7\u00fcnk\u00fc d\u00fcnya petrol ve do\u011falgaz\u0131n\u0131n b\u00fcy\u00fck k\u0131sm\u0131 h\u00e2l\u00e2 bu g\u00fczerg\u00e2htan ta\u015f\u0131n\u0131yor\n\nABD\u2019nin 5. Filosu, Bahreyn merkezli devasa donanmas\u0131yla b\u00f6lgede vurucu g\u00fc\u00e7 konumunda. Sadece askeri de\u011fil, stratejik anlamda da \u0130srail'in g\u00fcvenli\u011fini sa\u011flamak, petrol\u00fcn Bat\u0131'ya serbest ak\u0131\u015f\u0131n\u0131 garanti alt\u0131na almak ve b\u00f6lgede ABD d\u0131\u015f\u0131nda g\u00fc\u00e7l\u00fc akt\u00f6r b\u0131rakmamak gibi temel hedeflerle hareket ediyor\n\n\u0130ran i\u00e7inde kurulan \u0130srail istihbarat a\u011f\u0131, hassas sald\u0131r\u0131larla \u0130ran Devrim Muhaf\u0131zlar\u0131'n\u0131n komuta merkezlerini hedef al\u0131yor. Yatak odas\u0131 seviyesinde nokta at\u0131\u015f\u0131yla yap\u0131lan bu operasyonlar, \u0130ran'\u0131n i\u00e7 istikrar\u0131n\u0131 tehdit ederken, b\u00f6lgedeki T\u00fcrk n\u00fcfusu da yeni denklemde belirleyici bir unsur olabilir\n\nT\u00fcm bu geli\u015fmeler, sadece b\u00f6lgesel bir \u00e7at\u0131\u015fma de\u011fil; enerji g\u00fcvenli\u011fi, k\u00fcresel ekonomi ve jeopolitik g\u00fc\u00e7 dengeleri a\u00e7\u0131s\u0131ndan yeni bir d\u00f6nemin habercisi olabilir\n\n\u00d6zel ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in GZT'ye kat\u0131l:\nhttps://www.youtube.com/channel/UClWewRX7n_IY3mBbxmttR5Q/join\n\nVideoyu be\u011fenin! Yeni videolar i\u00e7in abone olun: https://bit.ly/3oO5zRn\n\n00:00 Giri\u015f\n00:43 Orta Do\u011fu'da denizde kim ne kadar g\u00fc\u00e7l\u00fc?\n04:51 ABD, \u0130ran'a sald\u0131racak m\u0131?\n08:18 \u0130ran'da istihbarat zafiyeti mi var?\n12:23 Orta Do\u011fu'yu ne bekliyor? \u0130ran par\u00e7alanacak m\u0131? BOP=B\u0130P\n13:20 \u0130srail-\u0130ran Sava\u015f\u0131, T\u00fcrkleri ve T\u00fcrkiye'yi nas\u0131l etkileyecek?\n15:27 \u0130srail-\u0130ran Sava\u015f\u0131 deniz sava\u015f\u0131na d\u00f6ner mi?\n\nHaberlerin anl\u0131k bildirim ile cebinize gelmesi i\u00e7in 'GZT' mobil uygulamam\u0131z\u0131 indirin!\n\nEdit\u00f6r Anlat\u0131yor: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D1qrTbkJOhHFCnuoBy8EtXn\n10/ON: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D0wZ4UDkzH3lfW04Gs9r1CX\nGZT \u0130stihbarat: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D3YdOo1TJxG4Tloq4U0e-DI\nGZT Profil: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D32PKj7Kiih2YB4E00gDJ3N\nModern Ordular: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D2Bbhi2RQgzyommPV4hYedf\nUzman Anlat\u0131yor: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D1_2eXXgDjhOOLmOYdYJ2NV\nDo\u011fu T\u00fcrkistan: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D3lg_5LGUtzKiFL_tEVIUo7\nGazze'de Neler Oluyor: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D18biymnIyKe8p61v1pRi3H\n\n\ud83d\udd0e B\u0130ZE ULA\u015eIN:\nWeb sitemiz: https://www.gzt.com/\nGZT Uygulama Android: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.pirimedya.gzt&hl=tr&gl=US\nGZT Uygulama \u0130OS: https://apps.apple.com/tr/app/gzt/id1156493430 \nGZT Uygulama Huawei: https://onelink.to/htmuff \nInstagram: https://www.instagram.com/gzt/\nFacebook: http://facebook.com/gzt\nX (Twitter): https://twitter.com/gztcom\nTiktok: https://www.tiktok.com/@gzt\nThreads: https://www.threads.net/@gzt\nWhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va7EgKpEawdsO6KUYm2I\nTelegram: https://t.me/gztcom\n\nMerhaba, 'Haberin Sosyal Medyas\u0131' GZT'ye ho\u015f geldin! T\u00fcrkiye'de dijital habercili\u011fin benzersiz \u00f6rne\u011fi olan GZT'nin Youtube kanal\u0131ndas\u0131n. Bu kanalda g\u00fcndem ile ilgili \u00f6zel i\u00e7erikler ve r\u00f6portajlar bulabilirsin. Tarihten siyasete, bilimden sanata her alanda i\u00e7erik bulabilece\u011finiz kanal\u0131m\u0131za abone olmay\u0131 ve bizi di\u011fer sosyal mecralarda takip etmeyi unutma!\n\nHer g\u00fcn 1 yeni video \ud83d\ude4c\n\n\u0130zledi\u011fin i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1923784",
                "likeCount": "36522",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4767"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EnfExfPu4gWrB-F0o8oNF5eESQo",
            "id": "O1DhCLAkHvo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T15:50:22Z",
                "channelId": "UC49if6153NFe5lUNFSmIDxw",
                "title": "Sporcular\u0131n g\u00fc\u00e7lerini \u00f6l\u00e7t\u00fck!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1DhCLAkHvo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1DhCLAkHvo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1DhCLAkHvo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1DhCLAkHvo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1DhCLAkHvo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TepkiKolik",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sporcular\u0131n g\u00fc\u00e7lerini \u00f6l\u00e7t\u00fck!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1236794",
                "likeCount": "50922",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "266"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2AA0TL5KVXuIIIojb8lkl_tfG5k",
            "id": "APM3r278sro",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T16:00:17Z",
                "channelId": "UC4-bGrwiQOCVpvQwEGWaqGA",
                "title": "Arabayla Ba\u015ftan Sona Amerika ! Route 66",
                "description": "Uzun bir yola \u00e7\u0131k\u0131yoruz, route 66 \u00fczerinden gitti\u011fimiz bu yolculukta \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131m keyif al\u0131rs\u0131n\u0131z iyi seyirler. :)\n\nSponsor: Migros Yemek i\u00e7in: https://bit.ly/MYNoluyoYa\n\nDar\u00fc\u015f\u015fafaka Deprem \u00d6\u011frenci Destek Kampanyas\u0131 \ud83d\udc47\nhttp://bit.ly/3m5nxTZ\n\nileti\u015fim: noluyoya@temtalent.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/APM3r278sro/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/APM3r278sro/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/APM3r278sro/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/APM3r278sro/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/APM3r278sro/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Noluyo Ya \u00bf",
                "tags": [
                    "Ceyda kasabal\u0131",
                    "Firat Albayram",
                    "Noluyo ya"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Arabayla Ba\u015ftan Sona Amerika ! Route 66",
                    "description": "Uzun bir yola \u00e7\u0131k\u0131yoruz, route 66 \u00fczerinden gitti\u011fimiz bu yolculukta \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131m keyif al\u0131rs\u0131n\u0131z iyi seyirler. :)\n\nSponsor: Migros Yemek i\u00e7in: https://bit.ly/MYNoluyoYa\n\nDar\u00fc\u015f\u015fafaka Deprem \u00d6\u011frenci Destek Kampanyas\u0131 \ud83d\udc47\nhttp://bit.ly/3m5nxTZ\n\nileti\u015fim: noluyoya@temtalent.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1430550",
                "likeCount": "62170",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2350"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g5ido7tsjz1bLUG8NOYkd18Z7Os",
            "id": "AhHvd25mhoQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T22:16:45Z",
                "channelId": "UCy8h-80kBxQPrbh5Tb2-Dyg",
                "title": "Sahipsizler 27. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "Sahipsizler 27. B\u00f6l\u00fcm (11 Haziran 2025)\nSahipsizler 28. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/PywdoHcnqhA\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nGen\u00e7lerin mutlu olmas\u0131na destek olmaya \u00e7al\u0131\u015fan Cevdet Baba, Zeliha'y\u0131 Yusuf'a istemeye karar verir. Bu geli\u015fmeyi haber alan Ha\u015fmet, konuyu biraz da yanl\u0131\u015f anlayarak duruma tepki g\u00f6sterir. Zehirlenme olay\u0131n\u0131n arkas\u0131nda Meryem'in oldu\u011fundan \u015f\u00fcphelenen Azize, onunla y\u00fczle\u015fir. Torununun Devran ile mutlu olmas\u0131n\u0131 isteyen Hamiyet, Azize'nin k\u0131nas\u0131n\u0131 yapmak istedi\u011fini s\u00f6yler ve haz\u0131rl\u0131klar ba\u015flar. Meryem'e sahip \u00e7\u0131k\u0131lmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnen Kevi Nine, Alazlara bu durumdan dolay\u0131 \u00e7ok \u00f6fkelenir. Ya\u015fanan onca zorlu\u011fa ve engellere ra\u011fmen birbirlerine ve sevgilerine sahip \u00e7\u0131kan Azize ile Devran, ba\u015f ba\u015fa kalabilmek i\u00e7in sab\u0131rs\u0131zd\u0131r.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #AzDev",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhHvd25mhoQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhHvd25mhoQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhHvd25mhoQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhHvd25mhoQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhHvd25mhoQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sahipsizler",
                "tags": [
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Enes Ko\u00e7ak",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Ece Ba\u011fc\u0131",
                    "Turgut Tun\u00e7alp",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "OGM Yeni Dizi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Yusuf",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Azize ve Devran Sahneleri",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Enes Ko\u00e7ak Yusuf",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl Devran",
                    "Sahipsizler 27. B\u00f6l\u00fcm (11 Haziran 2025)",
                    "Sahipsizler 27. B\u00f6l\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 27. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "Sahipsizler 27. B\u00f6l\u00fcm (11 Haziran 2025)\nSahipsizler 28. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/PywdoHcnqhA\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nGen\u00e7lerin mutlu olmas\u0131na destek olmaya \u00e7al\u0131\u015fan Cevdet Baba, Zeliha'y\u0131 Yusuf'a istemeye karar verir. Bu geli\u015fmeyi haber alan Ha\u015fmet, konuyu biraz da yanl\u0131\u015f anlayarak duruma tepki g\u00f6sterir. Zehirlenme olay\u0131n\u0131n arkas\u0131nda Meryem'in oldu\u011fundan \u015f\u00fcphelenen Azize, onunla y\u00fczle\u015fir. Torununun Devran ile mutlu olmas\u0131n\u0131 isteyen Hamiyet, Azize'nin k\u0131nas\u0131n\u0131 yapmak istedi\u011fini s\u00f6yler ve haz\u0131rl\u0131klar ba\u015flar. Meryem'e sahip \u00e7\u0131k\u0131lmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnen Kevi Nine, Alazlara bu durumdan dolay\u0131 \u00e7ok \u00f6fkelenir. Ya\u015fanan onca zorlu\u011fa ve engellere ra\u011fmen birbirlerine ve sevgilerine sahip \u00e7\u0131kan Azize ile Devran, ba\u015f ba\u015fa kalabilmek i\u00e7in sab\u0131rs\u0131zd\u0131r.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #AzDev"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14367443",
                "likeCount": "180748",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16140"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CCVurveieO9jPg-TaYZdIv8tUgE",
            "id": "XK95EDmqWdE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T13:22:12Z",
                "channelId": "UCTZPwwg5VF8aB5GN5snPqwA",
                "title": "Mara\u015fl\u0131'dan orman ortas\u0131nda racon! #mara\u015fl\u0131",
                "description": "Mara\u015fl\u0131 14. B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u0130zlemek \u0130\u00e7in\ud83e\udd0d: https://youtu.be/1jxxj6-Ie3s\nB\u00f6l\u00fcmleri izlemek i\u00e7in\ud83c\udfac: https://bit.ly/37x9Gik\nMara\u015fl\u0131 Resmi YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in\ud83e\udd17 : https://rb.gy/shb5tt\n\nMara\u015fl\u0131, \u00d6zel Kuvvetlerden ayr\u0131lan eski bir askerdir. Kendine bir sahaf d\u00fckkan\u0131 a\u00e7arak hayat\u0131n\u0131 hasta olan k\u0131z\u0131 Zeli\u015f ile ilgilenerek ve kitap satarak ge\u00e7irme karar\u0131 alm\u0131\u015ft\u0131r.  Ta ki bir g\u00fcn d\u00fcnyalar g\u00fczeli Mahur T\u00fcrel, Mara\u015fl\u0131\u2019n\u0131n sahaf d\u00fckkan\u0131ndan i\u00e7eri girene kadar.  T\u00fcrkiye\u2019nin en b\u00fcy\u00fck i\u015f adamlar\u0131ndan olan Aziz T\u00fcrel\u2019in, \u00e7ocuklar\u0131ndan en k\u0131ymetlisi olan Mahur\u2019un ba\u015f\u0131 o g\u00fcn \u00e7ekti\u011fi bir foto\u011fraf karesi y\u00fcz\u00fcnden b\u00fcy\u00fck derde girer. Mahur\u2019un istemeden kar\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 olaydan, hayat\u0131n\u0131 Mara\u015fl\u0131 kurtar\u0131r. O g\u00fcn kaderleri birbirine ba\u011flan\u0131r. Art\u0131k Mahur\u2019un hayat\u0131 tehlikededir\u2026\n\nOyuncular:\nBurak Deniz, Alina Boz, Kerem Atabeyo\u011flu, Serhat K\u0131l\u0131\u00e7, Sayg\u0131n Soysal, Rojda Demirer, Cemil B\u00fcy\u00fckd\u00f6\u011ferli, Melis \u0130\u015fiten, Cihan Yenici, Hakan Boyav\n\n#Mara\u015fl\u0131 #BurakDeniz #AlinaBoz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XK95EDmqWdE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XK95EDmqWdE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XK95EDmqWdE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XK95EDmqWdE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XK95EDmqWdE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mara\u015fl\u0131",
                "tags": [
                    "mara\u015fl\u0131",
                    "atv",
                    "atv mara\u015fl\u0131",
                    "atv mara\u015fl\u0131 izle",
                    "mara\u015fl\u0131 dizi",
                    "mara\u015fl\u0131 youtube",
                    "mara\u015fli",
                    "mara\u015fl\u0131 dizisi izle",
                    "mara\u015fl\u0131 dizisi atv",
                    "Burak Deniz",
                    "Alina Boz",
                    "Sayg\u0131n Soysal",
                    "Serhat K\u0131l\u0131\u00e7",
                    "mahur mara\u015fl\u0131",
                    "mara\u015fl\u0131 mahur",
                    "mahmar",
                    "marmah",
                    "mahcel",
                    "mara\u015fl\u0131 2. sezon",
                    "mara\u015fl\u0131 dizisi",
                    "mara\u015fl\u0131 izle",
                    "mara\u015fl\u0131 full",
                    "mara\u015fl\u0131 celal",
                    "mehmet ince",
                    "hakan boyav",
                    "hurdac\u0131",
                    "hurdac\u0131 sahneleri",
                    "mara\u015fl\u0131 sahneleri",
                    "Mara\u015fl\u0131 ilk sahneler",
                    "Mara\u015fl\u0131 ilk anlar",
                    "Mara\u015fl\u0131 \u0130lk B\u00f6l\u00fcmler",
                    "Mara\u015fl\u0131 14. B\u00f6l\u00fcm Sahneleri"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mara\u015fl\u0131'dan orman ortas\u0131nda racon! #mara\u015fl\u0131",
                    "description": "Mara\u015fl\u0131 14. B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u0130zlemek \u0130\u00e7in\ud83e\udd0d: https://youtu.be/1jxxj6-Ie3s\nB\u00f6l\u00fcmleri izlemek i\u00e7in\ud83c\udfac: https://bit.ly/37x9Gik\nMara\u015fl\u0131 Resmi YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in\ud83e\udd17 : https://rb.gy/shb5tt\n\nMara\u015fl\u0131, \u00d6zel Kuvvetlerden ayr\u0131lan eski bir askerdir. Kendine bir sahaf d\u00fckkan\u0131 a\u00e7arak hayat\u0131n\u0131 hasta olan k\u0131z\u0131 Zeli\u015f ile ilgilenerek ve kitap satarak ge\u00e7irme karar\u0131 alm\u0131\u015ft\u0131r.  Ta ki bir g\u00fcn d\u00fcnyalar g\u00fczeli Mahur T\u00fcrel, Mara\u015fl\u0131\u2019n\u0131n sahaf d\u00fckkan\u0131ndan i\u00e7eri girene kadar.  T\u00fcrkiye\u2019nin en b\u00fcy\u00fck i\u015f adamlar\u0131ndan olan Aziz T\u00fcrel\u2019in, \u00e7ocuklar\u0131ndan en k\u0131ymetlisi olan Mahur\u2019un ba\u015f\u0131 o g\u00fcn \u00e7ekti\u011fi bir foto\u011fraf karesi y\u00fcz\u00fcnden b\u00fcy\u00fck derde girer. Mahur\u2019un istemeden kar\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 olaydan, hayat\u0131n\u0131 Mara\u015fl\u0131 kurtar\u0131r. O g\u00fcn kaderleri birbirine ba\u011flan\u0131r. Art\u0131k Mahur\u2019un hayat\u0131 tehlikededir\u2026\n\nOyuncular:\nBurak Deniz, Alina Boz, Kerem Atabeyo\u011flu, Serhat K\u0131l\u0131\u00e7, Sayg\u0131n Soysal, Rojda Demirer, Cemil B\u00fcy\u00fckd\u00f6\u011ferli, Melis \u0130\u015fiten, Cihan Yenici, Hakan Boyav\n\n#Mara\u015fl\u0131 #BurakDeniz #AlinaBoz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1188984",
                "likeCount": "35812",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "51"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9wY5Tz4D09rk3l2XqjzNH-4_5tI",
            "id": "G7qtx3N7pzk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:00:24Z",
                "channelId": "UCJXKKGzjjqnHAEkJsdC7ZKw",
                "title": "DanlaCast - \u015eeyma Suba\u015f\u0131",
                "description": "Bu videoda reklam vard\u0131r. #reklam #i\u015fbirli\u011fi \nCapsule of us trendyol ma\u011fazam\u0131z: https://ty.gl/yppbzh8je6abe\n\nSohbetine Philips LatteGo ile keyif katmak i\u00e7in hemen ke\u015ffet: http://bit.ly/45nXdZY\n\nZ\u00fcber\u2019in temiz i\u00e7eri\u011fi ve kar\u015f\u0131 konulmaz lezzeti birle\u015fti ortaya Z\u00fcber Antep F\u0131st\u0131\u011f\u0131 Kremas\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131! https://bit.ly/4e7A3te\n\nDossha It Girl Koleksiyonunu \u015eimdi Ke\u015ffet https://bit.ly/3HTdhsI\n\nTurknet'teki f\u0131rsatlardan Faydalanmak \u0130\u00e7in Hemen Altyap\u0131n\u0131 Sorgula; https://bit.ly/3TlbE9F\n\nSo CHIC \u0131\u015f\u0131lt\u0131s\u0131na art\u0131k bir t\u0131k daha yak\u0131ns\u0131n. https://bit.ly/4m8KzUx\n\n#garnierskincare\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/danlabilic/\n\u25baTwitter: https://twitter.com/danlabilic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G7qtx3N7pzk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G7qtx3N7pzk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G7qtx3N7pzk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G7qtx3N7pzk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G7qtx3N7pzk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Danla Bilic",
                "tags": [
                    "Danla Bilic",
                    "Danla",
                    "Bilic",
                    "Daniela",
                    "Danla Youtube",
                    "Danla Makyaj",
                    "Danla Instagram",
                    "Danla Twitter",
                    "Danla Kozmetik",
                    "G\u00fczellik",
                    "Beauty",
                    "Ki\u015fisel Bak\u0131m",
                    "Danla Vlog",
                    "danlacast",
                    "podcast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "DanlaCast - \u015eeyma Suba\u015f\u0131",
                    "description": "Bu videoda reklam vard\u0131r. #reklam #i\u015fbirli\u011fi \nCapsule of us trendyol ma\u011fazam\u0131z: https://ty.gl/yppbzh8je6abe\n\nSohbetine Philips LatteGo ile keyif katmak i\u00e7in hemen ke\u015ffet: http://bit.ly/45nXdZY\n\nZ\u00fcber\u2019in temiz i\u00e7eri\u011fi ve kar\u015f\u0131 konulmaz lezzeti birle\u015fti ortaya Z\u00fcber Antep F\u0131st\u0131\u011f\u0131 Kremas\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131! https://bit.ly/4e7A3te\n\nDossha It Girl Koleksiyonunu \u015eimdi Ke\u015ffet https://bit.ly/3HTdhsI\n\nTurknet'teki f\u0131rsatlardan Faydalanmak \u0130\u00e7in Hemen Altyap\u0131n\u0131 Sorgula; https://bit.ly/3TlbE9F\n\nSo CHIC \u0131\u015f\u0131lt\u0131s\u0131na art\u0131k bir t\u0131k daha yak\u0131ns\u0131n. https://bit.ly/4m8KzUx\n\n#garnierskincare\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/danlabilic/\n\u25baTwitter: https://twitter.com/danlabilic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "699158",
                "likeCount": "9642",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1044"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0_G5KH1NqROwAyzKi1cd4lSSkfY",
            "id": "oxRNCpNBjyU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T05:05:01Z",
                "channelId": "UC5C2bbzS3oPCMpHWc6IEKWQ",
                "title": "Normal people VS me \ud83e\udee3 #elsarca #tiktok",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oxRNCpNBjyU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oxRNCpNBjyU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oxRNCpNBjyU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oxRNCpNBjyU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oxRNCpNBjyU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elsa Arca",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Normal people VS me \ud83e\udee3 #elsarca #tiktok",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7799018",
                "likeCount": "325482",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2852"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HLbe3wmGGc_wUntCTz4o_-1mi4E",
            "id": "rigetmaU3Lg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T19:04:47Z",
                "channelId": "UCpt1dLS78R6SpN82Qv9_ODw",
                "title": "Has\u00e7elikler and the City - B\u00fcy\u00fck d\u00fc\u011f\u00fcn...",
                "description": "Zurnalar kimin i\u00e7in \u00e7al\u0131yor?\nHas\u00e7elik ailesinin k\u0131ymetlisi Buse\u2019yi evlendiren Fato\u015f ve Neslihan\u2019\u0131 neler bekliyor? D\u00fc\u011f\u00fcnde kim ne takt\u0131? Yemek men\u00fcs\u00fcnde neler vard\u0131? Yerinde hi\u00e7 duramayan konuklar\u0131 ile T\u00fcrkiye\u2019nin en \u00e7ok konu\u015fulan d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc kar\u015f\u0131n\u0131zda!\nBir d\u00fc\u011f\u00fcne giderek ba\u015flad\u0131\u011f\u0131m\u0131z maceram\u0131z yine bir d\u00fc\u011f\u00fcnle sona eriyor. Has\u00e7elikler final b\u00f6l\u00fcm\u00fc ile size veda ediyor\u2026 \n\nBug\u00fcne kadar bizleri yaln\u0131z b\u0131rakmayan siz de\u011ferli izleyicilerimize bizi destekleyen dostlar\u0131m\u0131za \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz. Biz bir oyun kurduk onu ger\u00e7ek k\u0131lan sizlersiniz. \n\nBelk\u0131sTv yay\u0131nda ve yap\u0131mda olmaya devam edecek\u2026 Ba\u015fka hikayelerde ba\u015fka oyunlarda g\u00f6r\u00fc\u015fmek \u00fczere. \n\nSude Belk\u0131s\nNergis Ural\nElifnaz \u00d6ng\u00f6ren\nZan I\u015f\u0131k\nDeniz G\u00f6khan\nAhmet Hakan Kele\u015f\n\nVe t\u00fcm konuklar\u0131m\u0131z\u2026\n\nMenajer: Ya\u011fmur \u015eenol\nD\u00fc\u011f\u00fcn etkinlik y\u00f6neticisi: Ceren \u00c7aylak\n\nKamera:\nDamla Es\nAdem Ustao\u011flu\n\nSes Teknisyeni - \u00d6mer Faruk Kurtg\u00f6z\n1. Boom Opt - Muhammet Yi\u011fithan Ayd\u0131n\n2. \u2060Boom Opt - Ekrem Kayhan\n\nD\u00fc\u011f\u00fcn Etkinlik Sponsoru: D\u0130MES \nFinal B\u00f6l\u00fcm Sponsorluklar\u0131: D\u0130MES \ud83d\udc9a\nSesu \ud83d\udc9c\nNesli & Buse & Fato\u015f Sa\u00e7-Makyaj: Arya Bekta\u015f - Hola T\u00fcrkiye\nCaka K\u0131yafet: Alt\u0131ny\u0131ld\u0131z Classics\nNesli & Fato\u015f K\u0131yafet: Dress Home Rental\n\nTe\u015fekk\u00fcrler: \nDavul zurnam\u0131z\u0131 ayarlayan Atahan Yersel,\nArt\u0131bir",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rigetmaU3Lg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rigetmaU3Lg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rigetmaU3Lg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rigetmaU3Lg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rigetmaU3Lg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BelkisTV ",
                "tags": [
                    "Belk\u0131s Tv",
                    "belki tv",
                    "sude",
                    "has\u00e7elik",
                    "ha\u00e7elik yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "belk\u0131s tv yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "yeni video",
                    "u\u011fur",
                    "buse",
                    "fato\u015f",
                    "may\u0131n tarlas\u0131",
                    "deniz cengiz",
                    "Emirhan Takva",
                    "D\u00fc\u015f\u00fcng\u00fcl\u00fc",
                    "Ya\u011f\u0131z Da\u015fk\u0131n",
                    "avrupa yakas\u0131",
                    "whatsapp",
                    "deniz g\u00f6khan",
                    "happn",
                    "arkada\u015fl\u0131k",
                    "sevgili",
                    "manita",
                    "yeni sevgilim",
                    "nesly sevgilisi",
                    "belk\u0131s sevgilisi",
                    "Ahmet Hakan Kele\u015f",
                    "zan \u0131\u015f\u0131k",
                    "elifnaz \u00f6ng\u00f6ren",
                    "nergis ural",
                    "d\u00fc\u011f\u00fcn",
                    "has\u00e7elikler d\u00fc\u011f\u00fcn",
                    "belk\u0131s d\u00fc\u011f\u00fc",
                    "belk\u0131s tv d\u00fc\u011f\u00fcn"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Has\u00e7elikler and the City - B\u00fcy\u00fck d\u00fc\u011f\u00fcn...",
                    "description": "Zurnalar kimin i\u00e7in \u00e7al\u0131yor?\nHas\u00e7elik ailesinin k\u0131ymetlisi Buse\u2019yi evlendiren Fato\u015f ve Neslihan\u2019\u0131 neler bekliyor? D\u00fc\u011f\u00fcnde kim ne takt\u0131? Yemek men\u00fcs\u00fcnde neler vard\u0131? Yerinde hi\u00e7 duramayan konuklar\u0131 ile T\u00fcrkiye\u2019nin en \u00e7ok konu\u015fulan d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc kar\u015f\u0131n\u0131zda!\nBir d\u00fc\u011f\u00fcne giderek ba\u015flad\u0131\u011f\u0131m\u0131z maceram\u0131z yine bir d\u00fc\u011f\u00fcnle sona eriyor. Has\u00e7elikler final b\u00f6l\u00fcm\u00fc ile size veda ediyor\u2026 \n\nBug\u00fcne kadar bizleri yaln\u0131z b\u0131rakmayan siz de\u011ferli izleyicilerimize bizi destekleyen dostlar\u0131m\u0131za \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz. Biz bir oyun kurduk onu ger\u00e7ek k\u0131lan sizlersiniz. \n\nBelk\u0131sTv yay\u0131nda ve yap\u0131mda olmaya devam edecek\u2026 Ba\u015fka hikayelerde ba\u015fka oyunlarda g\u00f6r\u00fc\u015fmek \u00fczere. \n\nSude Belk\u0131s\nNergis Ural\nElifnaz \u00d6ng\u00f6ren\nZan I\u015f\u0131k\nDeniz G\u00f6khan\nAhmet Hakan Kele\u015f\n\nVe t\u00fcm konuklar\u0131m\u0131z\u2026\n\nMenajer: Ya\u011fmur \u015eenol\nD\u00fc\u011f\u00fcn etkinlik y\u00f6neticisi: Ceren \u00c7aylak\n\nKamera:\nDamla Es\nAdem Ustao\u011flu\n\nSes Teknisyeni - \u00d6mer Faruk Kurtg\u00f6z\n1. Boom Opt - Muhammet Yi\u011fithan Ayd\u0131n\n2. \u2060Boom Opt - Ekrem Kayhan\n\nD\u00fc\u011f\u00fcn Etkinlik Sponsoru: D\u0130MES \nFinal B\u00f6l\u00fcm Sponsorluklar\u0131: D\u0130MES \ud83d\udc9a\nSesu \ud83d\udc9c\nNesli & Buse & Fato\u015f Sa\u00e7-Makyaj: Arya Bekta\u015f - Hola T\u00fcrkiye\nCaka K\u0131yafet: Alt\u0131ny\u0131ld\u0131z Classics\nNesli & Fato\u015f K\u0131yafet: Dress Home Rental\n\nTe\u015fekk\u00fcrler: \nDavul zurnam\u0131z\u0131 ayarlayan Atahan Yersel,\nArt\u0131bir"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1354017",
                "likeCount": "56721",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5088"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HgXJF1kQgO71G6dEKcPuy2Qgg_8",
            "id": "Mhh9sQTnC3U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T23:00:15Z",
                "channelId": "UCV6zcRug6Hqp1UX_FdyUeBg",
                "title": "\u0130ran 10. Dalga F\u00fcze Sald\u0131r\u0131s\u0131 Ba\u015flatt\u0131! | CANLI HABER",
                "description": "HABER | Son Dakika Haber ve G\u00fcncel Haberleri \u0130lk Bilen Siz Olun...\n\nSiyasetteki s\u0131cak geli\u015fmeler Ne Oluyor?\u2019da mercek alt\u0131na al\u0131nd\u0131. G\u00f6ksu \u00d6ng\u00f6ren \u00d6zg\u00fcr sordu, Akademisyenler Prof.Dr. U\u011fur \u00d6zg\u00f6ker, Dr. Hazar Vural, Gazeteciler Melik Yi\u011fitel, G\u00fcng\u00f6r Yavuzaslan ve Serkan F\u0131\u00e7\u0131c\u0131 yan\u0131tlad\u0131.\n\nCNN T\u00dcRK YOUTUBE KANALINA ABONE OL \u27a4 https://bit.ly/2LzuZ1H\n\nCNN T\u00dcRK Canl\u0131 Yay\u0131n \u0130\u00e7in T\u0131kla \u27a4 https://buff.ly/4flNvsU  | CANLI HABER\n\n\u27a4T\u00dcM PROGRAM \u0130\u00c7ER\u0130KLER\u0130 \u0130\u00c7\u0130N: https://www.cnnturk.com/tv\n\u27a4http://twitter.com/cnnturk\n\u27a4https://twitter.com/cnnturkprogram\n\u27a4https://www.facebook.com/cnnturk\n\u27a4https://www.facebook.com/cnnturkprogramlar\n\u27a4https://www.instagram.com/cnnturk\n\u27a4http://youtube.com/cnnturk\n\u27a4Google News: https://buff.ly/47rtuxi\n\n7 g\u00fcn 24 saat haber canl\u0131 yay\u0131nla size ula\u015f\u0131yor! CNN T\u00dcRK YouTube kanal\u0131na abone olarak son dakika haberlerini ilk siz \u00f6\u011frenin! En son haberler, g\u00fcncel geli\u015fmeler ve uzman yorumcular\u0131n haber analizleri CNN T\u00dcRK ekran\u0131nda canl\u0131 yay\u0131n ile izleyicisiyle bulu\u015fuyor. Sahadan haberler ve tart\u0131\u015fma programlar\u0131 ile zirveyi b\u0131rakmayan CNN T\u00dcRK'\u00fcn YouTube kanal\u0131na hemen abone olabilirsiniz. \n\n#NeOluyor? \n#Sondakika\n#CANLI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mhh9sQTnC3U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mhh9sQTnC3U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mhh9sQTnC3U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mhh9sQTnC3U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mhh9sQTnC3U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN T\u00dcRK",
                "tags": [
                    "haber",
                    "haberler",
                    "son dakika",
                    "son dakika haberleri",
                    "g\u00fcndem",
                    "cnn t\u00fcrk",
                    "cnn t\u00fcrk canl\u0131",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "cnn",
                    "canl\u0131 haber",
                    "haber izle",
                    "son dakika haber",
                    "canl\u0131 tv",
                    "tv izle",
                    "canl\u0131 izle",
                    "haber canl\u0131",
                    "son haberler",
                    "canl\u0131 tv izle",
                    "tv izle canl\u0131",
                    "Ne Oluyor?",
                    "G\u00f6ksu \u00d6ng\u00f6ren \u00d6zg\u00fcr",
                    "U\u011fur \u00d6zg\u00f6ker",
                    "Hazar Vural",
                    "Melik Yi\u011fitel",
                    "G\u00fcng\u00f6r Yavuzaslan",
                    "Serkan F\u0131\u00e7\u0131c\u0131",
                    "iran",
                    "israil",
                    "iran israil sava\u015f"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0130ran 10. Dalga F\u00fcze Sald\u0131r\u0131s\u0131 Ba\u015flatt\u0131! | CANLI HABER",
                    "description": "HABER | Son Dakika Haber ve G\u00fcncel Haberleri \u0130lk Bilen Siz Olun...\n\nSiyasetteki s\u0131cak geli\u015fmeler Ne Oluyor?\u2019da mercek alt\u0131na al\u0131nd\u0131. G\u00f6ksu \u00d6ng\u00f6ren \u00d6zg\u00fcr sordu, Akademisyenler Prof.Dr. U\u011fur \u00d6zg\u00f6ker, Dr. Hazar Vural, Gazeteciler Melik Yi\u011fitel, G\u00fcng\u00f6r Yavuzaslan ve Serkan F\u0131\u00e7\u0131c\u0131 yan\u0131tlad\u0131.\n\nCNN T\u00dcRK YOUTUBE KANALINA ABONE OL \u27a4 https://bit.ly/2LzuZ1H\n\nCNN T\u00dcRK Canl\u0131 Yay\u0131n \u0130\u00e7in T\u0131kla \u27a4 https://buff.ly/4flNvsU  | CANLI HABER\n\n\u27a4T\u00dcM PROGRAM \u0130\u00c7ER\u0130KLER\u0130 \u0130\u00c7\u0130N: https://www.cnnturk.com/tv\n\u27a4http://twitter.com/cnnturk\n\u27a4https://twitter.com/cnnturkprogram\n\u27a4https://www.facebook.com/cnnturk\n\u27a4https://www.facebook.com/cnnturkprogramlar\n\u27a4https://www.instagram.com/cnnturk\n\u27a4http://youtube.com/cnnturk\n\u27a4Google News: https://buff.ly/47rtuxi\n\n7 g\u00fcn 24 saat haber canl\u0131 yay\u0131nla size ula\u015f\u0131yor! CNN T\u00dcRK YouTube kanal\u0131na abone olarak son dakika haberlerini ilk siz \u00f6\u011frenin! En son haberler, g\u00fcncel geli\u015fmeler ve uzman yorumcular\u0131n haber analizleri CNN T\u00dcRK ekran\u0131nda canl\u0131 yay\u0131n ile izleyicisiyle bulu\u015fuyor. Sahadan haberler ve tart\u0131\u015fma programlar\u0131 ile zirveyi b\u0131rakmayan CNN T\u00dcRK'\u00fcn YouTube kanal\u0131na hemen abone olabilirsiniz. \n\n#NeOluyor? \n#Sondakika\n#CANLI"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "822712",
                "likeCount": "3010",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "62"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W0Yr8gxUR_Jvg6k4pzqJgIm_Pv0",
            "id": "DmKgjb6LUS8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T16:43:06Z",
                "channelId": "UCnPUB-DTfgIO-p-xOPhV9jw",
                "title": "Kurba\u011falar\u0131n yemek vakti! \ud83d\udc38 4. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DmKgjb6LUS8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DmKgjb6LUS8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DmKgjb6LUS8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DmKgjb6LUS8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DmKgjb6LUS8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendebur Lemur",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kurba\u011falar\u0131n yemek vakti! \ud83d\udc38 4. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "791939",
                "likeCount": "22475",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "241"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 61,
        "resultsPerPage": 50
    }
}