{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "HC8lJDP97DJKdF2N9im5l-XOY8Q",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e1egbZLxIsPIHGF0A4yOSXA-gzE",
            "id": "xGaZBfJOyAc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T16:00:07Z",
                "channelId": "UC07Kxew-cMIaykMOkzqHtBQ",
                "title": "Lady Gaga - The Dead Dance (Official Music Video)",
                "description": "DO THE DEAD DANCE \nhttps://LadyGaga.lnk.to/TheDeadDance\n\nDirected by Tim Burton\n\nMAYHEM OUT NOW\nhttp://ladygaga.com\n\nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga\nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga\nTwitter: https://www.twitter.com/ladygaga\nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga\nWebsite: https://www.ladygaga.com/\n\nMusic video by Lady Gaga performing The Dead Dance.\u00a9 2025 Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGaZBfJOyAc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGaZBfJOyAc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGaZBfJOyAc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGaZBfJOyAc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGaZBfJOyAc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LadyGagaVEVO",
                "tags": [
                    "Lady Gaga",
                    "Interscope Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Lady Gaga - The Dead Dance (Official Music Video)",
                    "description": "DO THE DEAD DANCE \nhttps://LadyGaga.lnk.to/TheDeadDance\n\nDirected by Tim Burton\n\nMAYHEM OUT NOW\nhttp://ladygaga.com\n\nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga\nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga\nTwitter: https://www.twitter.com/ladygaga\nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga\nWebsite: https://www.ladygaga.com/\n\nMusic video by Lady Gaga performing The Dead Dance.\u00a9 2025 Interscope Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4418131",
                "likeCount": "357335",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28752"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vtJNU8PL04eo3-cCv7Q-0QLruUA",
            "id": "LZ0B6E_tDwg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T22:55:22Z",
                "channelId": "UCt_4wzTQqmcUvemNkeO0plA",
                "title": "BLADE FINALMENTE CHEGOU NA MARVEL! MARVEL ZUMBIS, AN\u00c1LISE COMPLETA DO TRAILER!",
                "description": "\u2714 Youtuber do Ano\nhttps://premioibest.vote/560225642\n\u2714 Fandom Brasil\nhttps://premioibest.vote/540746426\n\u2714 Influenciador Tuiteiro\nhttps://premioibest.vote/156441962\n\u2714 Influenciador de Opini\u00e3o\nhttps://premioibest.vote/939793423\n\u2714 Influenciador de Cinema, TV e Streaming\nhttps://premioibest.vote/997247940\n\u2714 Influenciador de Economia e Neg\u00f3cios\nhttps://premioibest.vote/386335179\n\nSaiu o trailer de Marvel Zumbis e esta an\u00e1lise frame a frame foca no que o v\u00eddeo realmente mostra, com Blade em a\u00e7\u00e3o, Homem Aranha arrancando cabe\u00e7as, Wanda controlando um ex\u00e9rcito, Namor invadindo a Balsa e a Fantasma em confronto direto, quem \u00e9 o Blade que aparece aqui, \u00e9 o ca\u00e7ador de vampiros que j\u00e1 conhecemos ou uma variante, como a Balsa entrou nessa hist\u00f3ria e por que Namor atacaria essa pris\u00e3o, a Fantasma tem papel central no surto zumbi, quem est\u00e1 por tr\u00e1s do avan\u00e7o do v\u00edrus, quais personagens parecem liderar a resist\u00eancia, onde o trailer confirma pistas de What If e onde apenas sugere possibilidades, a Magia do Caos da Wanda ainda funciona contra zumbis, o traje e a teia do Homem Aranha indicam qual vers\u00e3o estamos vendo, as armas e o estilo de luta do Blade entregam pistas sobre sua origem nesta s\u00e9rie, h\u00e1 sinais de Atlantis nas cenas do Namor, o que a presen\u00e7a da SHIELD e da Balsa diz sobre a cronologia, quais easter eggs ligam aos quadrinhos de Marvel Zombies e ao MCU, quem surge de relance em cenas r\u00e1pidas, como a s\u00e9rie pode equilibrar horror a\u00e7\u00e3o e humor, quais planos e enquadramentos entregam pistas de arcos maiores, quer entender tudo o que o trailer confirma sem exagero de teorias, ent\u00e3o fique at\u00e9 o fim porque organizamos perguntas chave e palavras chave que ajudam voc\u00ea a encontrar este v\u00eddeo organicamente, incluindo Marvel Zumbis trailer, an\u00e1lise Marvel Zombies, Blade no MCU, Wanda zumbi, Homem Aranha, Namor e Balsa, Fantasma, easter eggs e conex\u00f5es com os quadrinhos, vamos conferir juntos cada detalhe.\n\n#MarvelZumbis #Blade #MCU #HomemAranha #WandaMaximoff\n\n\ud83d\udcdd  Roteiro: William Prado\n\ud83c\udfac  Edi\u00e7\u00e3o: Tiago Mauricio\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LZ0B6E_tDwg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LZ0B6E_tDwg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LZ0B6E_tDwg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LZ0B6E_tDwg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LZ0B6E_tDwg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ei Nerd",
                "tags": [
                    "Nerd",
                    "ei nerd",
                    "peter jordan",
                    "UCM",
                    "MARVEL",
                    "DC",
                    "DC COMICS",
                    "CINEMA",
                    "FILMES",
                    "ANIMES",
                    "QUADRINHOS",
                    "HQS",
                    "SERIES",
                    "GEEK",
                    "CULTURA POP",
                    "SERIADOS",
                    "HER\u00d3IS",
                    "SUPER HEROIS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BLADE FINALMENTE CHEGOU NA MARVEL! MARVEL ZUMBIS, AN\u00c1LISE COMPLETA DO TRAILER!",
                    "description": "\u2714 Youtuber do Ano\nhttps://premioibest.vote/560225642\n\u2714 Fandom Brasil\nhttps://premioibest.vote/540746426\n\u2714 Influenciador Tuiteiro\nhttps://premioibest.vote/156441962\n\u2714 Influenciador de Opini\u00e3o\nhttps://premioibest.vote/939793423\n\u2714 Influenciador de Cinema, TV e Streaming\nhttps://premioibest.vote/997247940\n\u2714 Influenciador de Economia e Neg\u00f3cios\nhttps://premioibest.vote/386335179\n\nSaiu o trailer de Marvel Zumbis e esta an\u00e1lise frame a frame foca no que o v\u00eddeo realmente mostra, com Blade em a\u00e7\u00e3o, Homem Aranha arrancando cabe\u00e7as, Wanda controlando um ex\u00e9rcito, Namor invadindo a Balsa e a Fantasma em confronto direto, quem \u00e9 o Blade que aparece aqui, \u00e9 o ca\u00e7ador de vampiros que j\u00e1 conhecemos ou uma variante, como a Balsa entrou nessa hist\u00f3ria e por que Namor atacaria essa pris\u00e3o, a Fantasma tem papel central no surto zumbi, quem est\u00e1 por tr\u00e1s do avan\u00e7o do v\u00edrus, quais personagens parecem liderar a resist\u00eancia, onde o trailer confirma pistas de What If e onde apenas sugere possibilidades, a Magia do Caos da Wanda ainda funciona contra zumbis, o traje e a teia do Homem Aranha indicam qual vers\u00e3o estamos vendo, as armas e o estilo de luta do Blade entregam pistas sobre sua origem nesta s\u00e9rie, h\u00e1 sinais de Atlantis nas cenas do Namor, o que a presen\u00e7a da SHIELD e da Balsa diz sobre a cronologia, quais easter eggs ligam aos quadrinhos de Marvel Zombies e ao MCU, quem surge de relance em cenas r\u00e1pidas, como a s\u00e9rie pode equilibrar horror a\u00e7\u00e3o e humor, quais planos e enquadramentos entregam pistas de arcos maiores, quer entender tudo o que o trailer confirma sem exagero de teorias, ent\u00e3o fique at\u00e9 o fim porque organizamos perguntas chave e palavras chave que ajudam voc\u00ea a encontrar este v\u00eddeo organicamente, incluindo Marvel Zumbis trailer, an\u00e1lise Marvel Zombies, Blade no MCU, Wanda zumbi, Homem Aranha, Namor e Balsa, Fantasma, easter eggs e conex\u00f5es com os quadrinhos, vamos conferir juntos cada detalhe.\n\n#MarvelZumbis #Blade #MCU #HomemAranha #WandaMaximoff\n\n\ud83d\udcdd  Roteiro: William Prado\n\ud83c\udfac  Edi\u00e7\u00e3o: Tiago Mauricio\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84656",
                "likeCount": "11659",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "368"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w6RYjgFlkOISjoixzjIOcgDHIxU",
            "id": "pog6WSq3X8M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T13:01:41Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Vida de Cobra no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pog6WSq3X8M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pog6WSq3X8M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pog6WSq3X8M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pog6WSq3X8M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pog6WSq3X8M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Vida de Cobra no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "649822",
                "likeCount": "12289",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "412"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c92h_gX8cgXzyPPNdKU0ZYzZL30",
            "id": "fcaxwAHqT20",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T15:00:29Z",
                "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
                "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Rich Man' MV Teaser",
                "description": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c The 6th Mini Album \u3016Rich Man\u3017 \n\u27ab 2025.09.05 1PM (KST)\n\n\ud83d\udcbf https://aespa.lnk.to/RichMan\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #RichMan \n#\u00e6spa #aespaRichMan\naespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Rich Man' MV Teaser \u2117 SM Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcaxwAHqT20/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcaxwAHqT20/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcaxwAHqT20/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcaxwAHqT20/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcaxwAHqT20/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMTOWN",
                "tags": [
                    "aespa",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "INTRO",
                    "KARINA",
                    "GISELLE",
                    "WINTER",
                    "NINGNING",
                    "\uce74\ub9ac\ub098",
                    "\uc9c0\uc824",
                    "\uc708\ud130",
                    "\ub2dd\ub2dd",
                    "Rich Man",
                    "\ub9ac\uce58 \ub9e8",
                    "MV",
                    "\ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\ubba4\ube44",
                    "Teaser",
                    "\ud2f0\uc800",
                    "\ubba4\ube44 \ud2f0\uc800"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Rich Man' MV Teaser",
                    "description": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c The 6th Mini Album \u3016Rich Man\u3017 \n\u27ab 2025.09.05 1PM (KST)\n\n\ud83d\udcbf https://aespa.lnk.to/RichMan\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #RichMan \n#\u00e6spa #aespaRichMan\naespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Rich Man' MV Teaser \u2117 SM Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "465612",
                "likeCount": "63902",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2862"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QilFoeAScbVZosmRsshAdDxhgKo",
            "id": "ZgQszxRY3GU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T17:43:10Z",
                "channelId": "UC5XG4yYM-_DQ-3HPRuam76Q",
                "title": "Avatar: O Caminho da \u00c1gua | Relan\u00e7amento | Trailer Oficial Dublado",
                "description": "Avatar: O Caminho da \u00c1gua | Relan\u00e7amento | Trailer Oficial Dublado\n\nAssista ao trailer de #avatar2, que retorna aos cinemas entre os dias 2 e 8 de outubro.\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZgQszxRY3GU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZgQszxRY3GU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZgQszxRY3GU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZgQszxRY3GU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "ingresso.com",
                "tags": [
                    "Lan\u00e7amentos;",
                    "Filmes",
                    "Cinema",
                    "Estreias",
                    "Trailers",
                    "filme completo",
                    "cr\u00edtica",
                    "ingresso.com",
                    "review",
                    "an\u00e1lise",
                    "cinema 2025",
                    "fas de cinema",
                    "ingressos de cinema",
                    "desconto cinema",
                    "conte\u00fado de cinema",
                    "curiosidades"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Avatar: O Caminho da \u00c1gua | Relan\u00e7amento | Trailer Oficial Dublado",
                    "description": "Avatar: O Caminho da \u00c1gua | Relan\u00e7amento | Trailer Oficial Dublado\n\nAssista ao trailer de #avatar2, que retorna aos cinemas entre os dias 2 e 8 de outubro.\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28570",
                "likeCount": "364",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "17yqLC7s59j5ii0fsZ7T9eVKqrU",
            "id": "oxsrG4V0iUg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T21:43:41Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "\ud83d\udea8 PRIMEIRA BASE FULL DRAGON do MUNDO no BRAINROT! \ud83d\udc09\ud83d\udd25 (RECORDE MUNDIAL)",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oxsrG4V0iUg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oxsrG4V0iUg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oxsrG4V0iUg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oxsrG4V0iUg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oxsrG4V0iUg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 PRIMEIRA BASE FULL DRAGON do MUNDO no BRAINROT! \ud83d\udc09\ud83d\udd25 (RECORDE MUNDIAL)",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "384083",
                "likeCount": "11168",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1363"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bJp6mc_JxLLGWlWa1sfj5XEn06s",
            "id": "lS6vitBxfN4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T23:00:06Z",
                "channelId": "UC5hw7jsLCea-4lm306nGoAA",
                "title": "Os Garotin - Calor e Arrepio (Live Session)",
                "description": "Ou\u00e7a 'Os Garotin Session 2' em todas as plataformas:  https://ingrv.es/os-garotin-session-2-nay-u\n\nConhe\u00e7a Os Garotin:\nInstagram - https://www.instagram.com/osgarotin/\nTik Tok - https://www.tiktok.com/@osgarotindesg\nFacebook - https://www.facebook.com/Osgarotin/\n\nAnchietx - https://www.instagram.com/anchietx/\nLeo Guima - https://www.instagram.com/leoguima__/ \nCupertino -  https://www.instagram.com/ocupertino/\n\nContato: \nosgarotin@moodstockmusic.com\n\n// Ficha T\u00e9cnica Musical//\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Julio Raposo, Moodstock Music\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva Moodstock: Pep\u00ea Santos e Camila Caruso\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Borja \u201cGringo\u201d e Francine Almeida\nArranjos: Julio Raposo\nGrava\u00e7\u00e3o: T\u00e9rcio Marques\nEdi\u00e7\u00e3o: T\u00e9rcio Marques e Julio Raposo\nMixagem: Bernardo Martins\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Felipe Tichauer\n\nDire\u00e7\u00e3o Musical e Baixo: Julio Raposo\nBateria: Felipe Martins\nPercuss\u00e3o: R\u00f4mulo Oliveira\nTeclado: Jo\u00e3o Santos\nSax: Filipe Moura\nTrompete: Luiz Alves\nTrombone: Leonardo Ramiro\n\nRoadie: Raphael\n\nDistribuidora: Virgin Music Group\n\n// Ficha T\u00e9cnica Audiovisual //\nProdutora: Skilos + 3C Produ\u00e7\u00f5es\n\nDiretor: Daniel Barreto\nDiretor Art\u00edstico: Renan de Andrade\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Pedro Patr\u00edcio\nProdutor Audiovisual: F\u00e1bio Scalon\nProdutor Os Garotin: Daniel Pocon\u00e9\nProdutor Executivo Audiovisual: Alex Balduino\nProdutor Executivo Os Garotin: Pedro Treiguer\n\nDiretor de Fotografia: Andr\u00e9 Barreto\nOperadores de C\u00e2mera: Andr\u00e9 Barreto, Gon\u00e7alo, Eric Moura, Guilherme Schmidt, Ricardo Germano\nAssistente de C\u00e2mera 1: Renan Herison\nAssistente de C\u00e2mera 2: Vitor Garcia\n\nFotografia Still e BTS: Maria Ot\u00e1via\nV\u00eddeo BTS: Ricardo Germano\n\nGaffer (Chefe de El\u00e9trica): Anderson Luis (Andinho)\nAssistente de El\u00e9trica 1: Tiago Virg\u00edlio\nAssistente de El\u00e9trica 2: Claudio Luiz\n\nChefe de Maquin\u00e1ria: Carlos Renato\nAssistente de Maquin\u00e1ria 1: Daniel Dur\u00e3es\nAssistente de Maquin\u00e1ria 2: Luiz Carlos\n\nDiretora de Arte: Didi Maakaroun\nAssistente de Arte: Bernardo Ribeiro\nContrarregra: Raif Roosevel\n\nStylist: Roberta Campos\nAssistente stylist: Nurya Boni\nAssistente stylist: Lize D\u2019elia\nBeleza: Jess Linhares\nAssistente beleza: Helo Coutinho\nCamareira: Ana Santos \nEditor: Daniel Barreto\nColorista: Andr\u00e9 Barreto\n\nEquipe Os Garotin\nAssessoria de Imprensa - Gira Hub\nMarketing e Estrat\u00e9gia: Andr\u00e9 Barreto, Daniel Barreto e Lorena Lima\nConte\u00fado: Andr\u00e9 Barreto, Daniel Barreto e Lorena Lima",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lS6vitBxfN4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lS6vitBxfN4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lS6vitBxfN4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lS6vitBxfN4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lS6vitBxfN4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Os Garotin",
                "tags": [
                    "os garotin",
                    "calor e arrepio",
                    "os garotinho",
                    "ep os garotinho",
                    "os garotin session 2",
                    "ep dos garotin",
                    "zero a cem",
                    "nossa resenha",
                    "queda livre",
                    "cupertino",
                    "anchietx",
                    "leo guima",
                    "os garotim",
                    "os garotins",
                    "os garotin ao vivo",
                    "nossa resenha os garotin",
                    "liniker",
                    "os garotin musica nova",
                    "me namora os garotin"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Os Garotin - Calor e Arrepio (Live Session)",
                    "description": "Ou\u00e7a 'Os Garotin Session 2' em todas as plataformas:  https://ingrv.es/os-garotin-session-2-nay-u\n\nConhe\u00e7a Os Garotin:\nInstagram - https://www.instagram.com/osgarotin/\nTik Tok - https://www.tiktok.com/@osgarotindesg\nFacebook - https://www.facebook.com/Osgarotin/\n\nAnchietx - https://www.instagram.com/anchietx/\nLeo Guima - https://www.instagram.com/leoguima__/ \nCupertino -  https://www.instagram.com/ocupertino/\n\nContato: \nosgarotin@moodstockmusic.com\n\n// Ficha T\u00e9cnica Musical//\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Julio Raposo, Moodstock Music\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva Moodstock: Pep\u00ea Santos e Camila Caruso\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Borja \u201cGringo\u201d e Francine Almeida\nArranjos: Julio Raposo\nGrava\u00e7\u00e3o: T\u00e9rcio Marques\nEdi\u00e7\u00e3o: T\u00e9rcio Marques e Julio Raposo\nMixagem: Bernardo Martins\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Felipe Tichauer\n\nDire\u00e7\u00e3o Musical e Baixo: Julio Raposo\nBateria: Felipe Martins\nPercuss\u00e3o: R\u00f4mulo Oliveira\nTeclado: Jo\u00e3o Santos\nSax: Filipe Moura\nTrompete: Luiz Alves\nTrombone: Leonardo Ramiro\n\nRoadie: Raphael\n\nDistribuidora: Virgin Music Group\n\n// Ficha T\u00e9cnica Audiovisual //\nProdutora: Skilos + 3C Produ\u00e7\u00f5es\n\nDiretor: Daniel Barreto\nDiretor Art\u00edstico: Renan de Andrade\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Pedro Patr\u00edcio\nProdutor Audiovisual: F\u00e1bio Scalon\nProdutor Os Garotin: Daniel Pocon\u00e9\nProdutor Executivo Audiovisual: Alex Balduino\nProdutor Executivo Os Garotin: Pedro Treiguer\n\nDiretor de Fotografia: Andr\u00e9 Barreto\nOperadores de C\u00e2mera: Andr\u00e9 Barreto, Gon\u00e7alo, Eric Moura, Guilherme Schmidt, Ricardo Germano\nAssistente de C\u00e2mera 1: Renan Herison\nAssistente de C\u00e2mera 2: Vitor Garcia\n\nFotografia Still e BTS: Maria Ot\u00e1via\nV\u00eddeo BTS: Ricardo Germano\n\nGaffer (Chefe de El\u00e9trica): Anderson Luis (Andinho)\nAssistente de El\u00e9trica 1: Tiago Virg\u00edlio\nAssistente de El\u00e9trica 2: Claudio Luiz\n\nChefe de Maquin\u00e1ria: Carlos Renato\nAssistente de Maquin\u00e1ria 1: Daniel Dur\u00e3es\nAssistente de Maquin\u00e1ria 2: Luiz Carlos\n\nDiretora de Arte: Didi Maakaroun\nAssistente de Arte: Bernardo Ribeiro\nContrarregra: Raif Roosevel\n\nStylist: Roberta Campos\nAssistente stylist: Nurya Boni\nAssistente stylist: Lize D\u2019elia\nBeleza: Jess Linhares\nAssistente beleza: Helo Coutinho\nCamareira: Ana Santos \nEditor: Daniel Barreto\nColorista: Andr\u00e9 Barreto\n\nEquipe Os Garotin\nAssessoria de Imprensa - Gira Hub\nMarketing e Estrat\u00e9gia: Andr\u00e9 Barreto, Daniel Barreto e Lorena Lima\nConte\u00fado: Andr\u00e9 Barreto, Daniel Barreto e Lorena Lima"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10844",
                "likeCount": "1953",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tOZ46n1keJpAqlLUICUdVEgalW4",
            "id": "67FVMNGMFXU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T16:00:19Z",
                "channelId": "UCWzmOSSiSPbVnVu3ZAyDx2w",
                "title": "Season 4: The Heart of the Dragon Official Trailer | Clashes unfold Sept 12, 2025 | Marvel Rivals",
                "description": "\ud83d\udc09 Marvel Rivals Season 4: Heart of the Dragon begins on September 12th\n\nThe Timestream Entanglement has drawn the Seven Capitals together, forming the Heart of Heaven. After Knull\u2019s fall, Hela is imprisoned in the An'Hay-Zhidi, where Dizang\u2014Devil of the Eighth City\u2014dares her to atone for her sins. But Angela will not forgive her betrayal. She arrives in the Heart of Heaven demanding Hela be handed over, yet its guardian refuses to surrender someone under his protection. Justice will be served and a debt will be paid.\n\nBut while they fight, an even greater danger stirs. Doctor Doom seeks to steal the Chronal Chi of the slumbering dragon Shou-Lao, threatening to unravel the fate of the Heavens themselves.\n\n\u2694\ufe0f Can Iron Fist protect the Immortal Dragon\u2026 or will Doom claim its power? Find out when the Heart of the Dragon awakens on September 12 UTC.\n\nPlay free now on:\n \n\ud83d\udd39 Steam: https://t.co/IPhy0Of1cG\n\ud83d\udd39 PlayStation: https://t.co/FR0aVfTmcn\n\ud83d\udd39 Xbox: https://t.co/GaAYz7Nku6\n\ud83d\udd39 Epic Games: https://t.co/QXoxz0VAP7\n \nFollow #MarvelRivals for the latest news:\n\ud83d\udd39 Discord: https://discord.gg/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/MarvelRivals\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 TikTok: https://www.tiktok.com/@marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitch: https://www.twitch.tv/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Bluesky: https://bsky.app/profile/marvelrivalsglobal.bsky.social\n\ud83d\udd39 Threads: https://www.threads.net/@marvelrivals\n\n#MarvelRivals",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67FVMNGMFXU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67FVMNGMFXU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67FVMNGMFXU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67FVMNGMFXU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67FVMNGMFXU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Rivals",
                "tags": [
                    "Marvel Rivals",
                    "Marvel Rivals Season 4",
                    "Angela Marvel Rivals"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Season 4: The Heart of the Dragon Official Trailer | Clashes unfold Sept 12, 2025 | Marvel Rivals",
                    "description": "\ud83d\udc09 Marvel Rivals Season 4: Heart of the Dragon begins on September 12th\n\nThe Timestream Entanglement has drawn the Seven Capitals together, forming the Heart of Heaven. After Knull\u2019s fall, Hela is imprisoned in the An'Hay-Zhidi, where Dizang\u2014Devil of the Eighth City\u2014dares her to atone for her sins. But Angela will not forgive her betrayal. She arrives in the Heart of Heaven demanding Hela be handed over, yet its guardian refuses to surrender someone under his protection. Justice will be served and a debt will be paid.\n\nBut while they fight, an even greater danger stirs. Doctor Doom seeks to steal the Chronal Chi of the slumbering dragon Shou-Lao, threatening to unravel the fate of the Heavens themselves.\n\n\u2694\ufe0f Can Iron Fist protect the Immortal Dragon\u2026 or will Doom claim its power? Find out when the Heart of the Dragon awakens on September 12 UTC.\n\nPlay free now on:\n \n\ud83d\udd39 Steam: https://t.co/IPhy0Of1cG\n\ud83d\udd39 PlayStation: https://t.co/FR0aVfTmcn\n\ud83d\udd39 Xbox: https://t.co/GaAYz7Nku6\n\ud83d\udd39 Epic Games: https://t.co/QXoxz0VAP7\n \nFollow #MarvelRivals for the latest news:\n\ud83d\udd39 Discord: https://discord.gg/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/MarvelRivals\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 TikTok: https://www.tiktok.com/@marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitch: https://www.twitch.tv/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Bluesky: https://bsky.app/profile/marvelrivalsglobal.bsky.social\n\ud83d\udd39 Threads: https://www.threads.net/@marvelrivals\n\n#MarvelRivals"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1046069",
                "likeCount": "60520",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sn8nZ_VOeRVmMcaLOhrS9FQaYTE",
            "id": "fCgfqCpBWrE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T21:20:56Z",
                "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
                "title": "LOS NOO MY HOTSPOTZITOS, LUCKY BLOCK DE TACOS e NOVOS BRAINROTS no ROUBE O BRAINROT!",
                "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot novo strawberry elephant, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, novos brainrots  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fCgfqCpBWrE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fCgfqCpBWrE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fCgfqCpBWrE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fCgfqCpBWrE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fCgfqCpBWrE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "LOS NOO MY HOTSPOTZITOS, LUCKY BLOCK DE TACOS e NOVOS BRAINROTS no ROUBE O BRAINROT!",
                    "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot novo strawberry elephant, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, novos brainrots  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "182233",
                "likeCount": "3057",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "259"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tAwJWBmbwM2bbyDv2yUcTpXhbGc",
            "id": "JkDHARbprq8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T20:24:31Z",
                "channelId": "UC0WP5P-ufpRfjbNrmOWwLBQ",
                "title": "The Weeknd - Closing Night",
                "description": "The Weeknd \u201cClosing Night\u201d.\n\n#TheWeeknd #ClosingNight",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JkDHARbprq8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JkDHARbprq8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JkDHARbprq8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JkDHARbprq8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JkDHARbprq8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Weeknd",
                "tags": [
                    "the weeknd",
                    "closing night",
                    "swedish house mafia",
                    "afterhours",
                    "hurry up tomorrow",
                    "after hourse till dawn tour"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Weeknd - Closing Night",
                    "description": "The Weeknd \u201cClosing Night\u201d.\n\n#TheWeeknd #ClosingNight"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "452905",
                "likeCount": "76524",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6172"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jHiRbe2U46YCdA-7oWw0WiCrSoA",
            "id": "IiixVfroKPs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T20:00:14Z",
                "channelId": "UCEOVI4AmQE01FDKNFunkV2w",
                "title": "\"O Morro Dos Ventos Uivantes\" l Teaser Oficial",
                "description": "Me Deixe Louco. #OMorroDosVentosUivantesFilme \u2013 12 de fevereiro, somente nos cinemas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IiixVfroKPs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IiixVfroKPs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IiixVfroKPs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IiixVfroKPs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IiixVfroKPs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. Pictures Brasil",
                "tags": [
                    "2026",
                    "Alison Oliver",
                    "Coming Soon",
                    "Drive me mad",
                    "Em breve",
                    "Emerald Fennell",
                    "Ewan Mitchell",
                    "February 2026",
                    "Film Trailer",
                    "Film Warner",
                    "Filme",
                    "Hong Chau",
                    "Jacob Elordi",
                    "Margot Robbie",
                    "Martin Clunes",
                    "Movie",
                    "O Morro Dos Ventos Uivantes",
                    "OMorroDosVentosUivantes",
                    "Official Trailer",
                    "Shazad Latif",
                    "Trailer",
                    "WB",
                    "Warner",
                    "Warner Bros",
                    "Warner Brothers",
                    "Warner Media",
                    "Wuthering Heights",
                    "Wuthering Heights Movie",
                    "WutheringHeights",
                    "adapta\u00e7\u00e3o de livro",
                    "book adaptation",
                    "fevereiro 2026",
                    "trailer oficial"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\"O Morro Dos Ventos Uivantes\" l Teaser Oficial",
                    "description": "Me Deixe Louco. #OMorroDosVentosUivantesFilme \u2013 12 de fevereiro, somente nos cinemas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "175916",
                "likeCount": "714",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "169"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mIPAjXT1fMVXEG7ldJgzFNWnGLE",
            "id": "N8FQIMawf9c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T20:30:05Z",
                "channelId": "UCH2958aySlHIuMzpUE8Xe9A",
                "title": "99 NOITES NA FLORESTA no DESAFIO VEGETARIANO com a CRIS MINEGIRL",
                "description": "Inscreva-se no meu novo canal! \nhttps://www.youtube.com/@UC2_cEtq0IdipC0JVOSU10Tg \n\n\ud83c\udfae ROBLOX 99 NIGHTS IN THE FOREST\n#TexHS #Roblox\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl\n\n\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8FQIMawf9c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8FQIMawf9c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8FQIMawf9c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8FQIMawf9c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8FQIMawf9c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tex HS",
                "tags": [
                    "Tex",
                    "Tex HS",
                    "Canal Tex",
                    "Jogo",
                    "Game",
                    "Gameplay",
                    "99 Noites",
                    "Cris Minegirl",
                    "99 nights in the forest",
                    "99 noites na floresta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "99 NOITES NA FLORESTA no DESAFIO VEGETARIANO com a CRIS MINEGIRL",
                    "description": "Inscreva-se no meu novo canal! \nhttps://www.youtube.com/@UC2_cEtq0IdipC0JVOSU10Tg \n\n\ud83c\udfae ROBLOX 99 NIGHTS IN THE FOREST\n#TexHS #Roblox\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl\n\n\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "173010",
                "likeCount": "7793",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "584"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h0aw5jGpDVXINGkOrQRJniufXCc",
            "id": "eM6MOg6M6ck",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-28T10:24:41Z",
                "channelId": "UCzWAeVWPVKDbphiQnyLVeoQ",
                "title": "Palavras",
                "description": "Provided to YouTube by Dinastia INC\n\nPalavras \u00b7 Carol Braga \u00b7 Carol Braga\n\nEscape\n\n\u2117 Carol Braga\n\nReleased on: 2025-08-28\n\nProducer: Carol Braga\nComposer: Carol Braga\nLyricist: Carol Braga\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eM6MOg6M6ck/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eM6MOg6M6ck/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eM6MOg6M6ck/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eM6MOg6M6ck/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eM6MOg6M6ck/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Carol Braga - Topic",
                "tags": [
                    "Carol Braga",
                    "Escape",
                    "Palavras"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Palavras",
                    "description": "Provided to YouTube by Dinastia INC\n\nPalavras \u00b7 Carol Braga \u00b7 Carol Braga\n\nEscape\n\n\u2117 Carol Braga\n\nReleased on: 2025-08-28\n\nProducer: Carol Braga\nComposer: Carol Braga\nLyricist: Carol Braga\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6184",
                "likeCount": "61",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e2nCFrZj7G_Vf1Pyri-mJ_IcN78",
            "id": "V6es1s44LII",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T15:30:06Z",
                "channelId": "UCmF5w6pmvYfnMOqjQowgraA",
                "title": "Trailer de POPPY PLAYTIME 5 chegando! Ent\u00e3o por que o H4TE?",
                "description": "Lan\u00e7amento das nossas novas camisetas https://www.lolja.com.br/terrorizando\nCanal secund\u00e1rio: www.youtube.com/channel/UCUc3Jzg_eRBcvz5ZgELkDbw?sub_confirmation=1\n------------------------------------\nHoje vamos conferir um v\u00eddeo sobre o teaser trailer de Poppy Playtime 5 que est\u00e1 chegando! Apesar disso a comunidade parece preocupada com os novos vil\u00f5es de Poppy Playtime 5 e de Poppy Playpark! Os recentes vazamentos de Poppy Playtime deixaram as pessoas confusas e preocupadas, mas a verdade \u00e9 que Poppy Playtime est\u00e1 chegando perto de seu primeiro trailer e que o lan\u00e7amento de Poppy Playtime 5 est\u00e1 cada vez mais perto!\n\nPoppy Playtime 5 est\u00e1 sendo muito aguardado pela comunidade. O hype para o trailer de Poppy Playtime 5 e Poppy Playpark nunca foi t\u00e3o grande! Ent\u00e3o qual o motivo do descontentamento da comunidade?\n\nDepois do vazamento dos novos vil\u00f5es e seus nomes um tanto quanto curiosos, a comunidade e f\u00e3s de Poppy Playtime come\u00e7aram a se questionar se Poppy Playtime 5 est\u00e1 se perdendo. Onde est\u00e3o os trailers e os teasers de Poppy Playtime 5 e Poppy Playpark? Qual a data de lan\u00e7amento de Poppy Playtime 5?\n------------------------------------\n\nVazaram os vil\u00f5es de Poppy Playtime 5:\nhttps://youtu.be/6SQeUWCLzTM\n\nO Experimento 1007 de Poppy 5:\nhttps://youtu.be/Drb8oYS8bt4\n\nPoppy Playtime 5 atrasado:\nhttps://youtu.be/NUOKeAGKy7o\n\n------------------------------------\n\n0:00 Onde est\u00e1 o Trailer\n16:47 Poppy Playtime 5 e a comunidade\n\n------------------------------------\n\nCanal do Pukin:\nhttps://www.youtube.com/@PukinYT\n\n------------------------------------\nContato:\n\u25b6 canalterrorizando@outlook.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6es1s44LII/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6es1s44LII/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6es1s44LII/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6es1s44LII/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6es1s44LII/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Terrorizando",
                "tags": [
                    "terrorizando",
                    "poppy playtime chapter 5",
                    "poppy playtime 5",
                    "poppy playtime 5 data",
                    "poppy playtime 5 trailer",
                    "poppy playtime 5 teaser",
                    "poppy playtime",
                    "poppy playtime 5 novo vil\u00e3o",
                    "poppy 5",
                    "poppy playtime 5 teoria",
                    "terrorizando poppy playtime",
                    "vil\u00f5es poppy playtime 5",
                    "vazamento poppy playtime 5",
                    "vazamento poppy playpark",
                    "poppy playpark",
                    "poppy playtime 5 vil\u00f5es",
                    "poppy playtime 5 vil\u00e3o",
                    "poppy playpark data",
                    "poppy playpark vazamento",
                    "poppy vazamento",
                    "poppy 5 vil\u00f5es",
                    "poppy 5 data"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Trailer de POPPY PLAYTIME 5 chegando! Ent\u00e3o por que o H4TE?",
                    "description": "Lan\u00e7amento das nossas novas camisetas https://www.lolja.com.br/terrorizando\nCanal secund\u00e1rio: www.youtube.com/channel/UCUc3Jzg_eRBcvz5ZgELkDbw?sub_confirmation=1\n------------------------------------\nHoje vamos conferir um v\u00eddeo sobre o teaser trailer de Poppy Playtime 5 que est\u00e1 chegando! Apesar disso a comunidade parece preocupada com os novos vil\u00f5es de Poppy Playtime 5 e de Poppy Playpark! Os recentes vazamentos de Poppy Playtime deixaram as pessoas confusas e preocupadas, mas a verdade \u00e9 que Poppy Playtime est\u00e1 chegando perto de seu primeiro trailer e que o lan\u00e7amento de Poppy Playtime 5 est\u00e1 cada vez mais perto!\n\nPoppy Playtime 5 est\u00e1 sendo muito aguardado pela comunidade. O hype para o trailer de Poppy Playtime 5 e Poppy Playpark nunca foi t\u00e3o grande! Ent\u00e3o qual o motivo do descontentamento da comunidade?\n\nDepois do vazamento dos novos vil\u00f5es e seus nomes um tanto quanto curiosos, a comunidade e f\u00e3s de Poppy Playtime come\u00e7aram a se questionar se Poppy Playtime 5 est\u00e1 se perdendo. Onde est\u00e3o os trailers e os teasers de Poppy Playtime 5 e Poppy Playpark? Qual a data de lan\u00e7amento de Poppy Playtime 5?\n------------------------------------\n\nVazaram os vil\u00f5es de Poppy Playtime 5:\nhttps://youtu.be/6SQeUWCLzTM\n\nO Experimento 1007 de Poppy 5:\nhttps://youtu.be/Drb8oYS8bt4\n\nPoppy Playtime 5 atrasado:\nhttps://youtu.be/NUOKeAGKy7o\n\n------------------------------------\n\n0:00 Onde est\u00e1 o Trailer\n16:47 Poppy Playtime 5 e a comunidade\n\n------------------------------------\n\nCanal do Pukin:\nhttps://www.youtube.com/@PukinYT\n\n------------------------------------\nContato:\n\u25b6 canalterrorizando@outlook.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53258",
                "likeCount": "3787",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "184"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GSJmUB8YytW2n_uPapEPxqRElCc",
            "id": "THnhmoTHqQU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T21:04:22Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "\ud83c\udf53 ROUBEI O ELEFANTE DO SAMMY DONO ROUBE UM BRAINROT \ud83d\ude0f (N\u00c3O GOSTOU E VAI ME BANIR)",
                "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\n\ud83c\udf53 ROUBEI O ELEFANTE DO SAMMY DONO ROUBE UM BRAINROT \ud83d\ude0f (N\u00c3O GOSTOU E VAI ME BANIR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/THnhmoTHqQU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/THnhmoTHqQU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/THnhmoTHqQU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/THnhmoTHqQU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/THnhmoTHqQU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "ROUBEI O ELEFANTE DO SAMMY DONO ROUBE UM BRAINROT",
                    "roubei o dono do jogo",
                    "roubei o sammy",
                    "roubando o dono do jogo",
                    "roubei o sammy dono do jogo",
                    "sammy brainrot roblox",
                    "brainrot sammy",
                    "roubei o dono do roube um brainrot roblox",
                    "base do dono do brainrot",
                    "brainrot roblox",
                    "brainrot",
                    "elefante de morango brainrot",
                    "strawberry elephant brainrot",
                    "top 1 global brainrot roblox",
                    "roubando crian\u00e7as brainrot",
                    "elefante brainrot",
                    "robux",
                    "secreto brainrot"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udf53 ROUBEI O ELEFANTE DO SAMMY DONO ROUBE UM BRAINROT \ud83d\ude0f (N\u00c3O GOSTOU E VAI ME BANIR)",
                    "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\n\ud83c\udf53 ROUBEI O ELEFANTE DO SAMMY DONO ROUBE UM BRAINROT \ud83d\ude0f (N\u00c3O GOSTOU E VAI ME BANIR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "311671",
                "likeCount": "4862",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "523"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8icvoGUcmJ4Ph3cxaptpv41pS8w",
            "id": "s3a4OQR-10M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T19:00:06Z",
                "channelId": "UCEGJtJpwHlpUoMlAOlCWdAA",
                "title": "Tame Impala - Loser (Official Video)",
                "description": "Official video for \u201cLoser\u201d by Tame Impala out now: https://tameimpala.lnk.to/Loser\n \nDirected & Edited by Sam Kristofski\nCreative Direction by Imogene Strauss\nProduced by Screens, Iconoclast, & Good World Creative\n \nFollow Tame Impala\nInstagram - https://www.instagram.com/tameimpala\nTikTok - https://www.tiktok.com/@tameimpala\nTwitter - https://x.com/tameimpala\nFacebook - https://www.facebook.com/tameimpala\nhttps://www.tameimpala.com/\n\n#TameImpala #Loser",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3a4OQR-10M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3a4OQR-10M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3a4OQR-10M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3a4OQR-10M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3a4OQR-10M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tameimpalaVEVO",
                "tags": [
                    "Tame Impala Loser",
                    "tame impala djo",
                    "Joe Keery loser",
                    "Kevin Parker",
                    "New Tame",
                    "New Tame Impala",
                    "I\u2019m loser babe tame impala",
                    "Tame End Of Summer",
                    "The Slow Rush",
                    "Currents",
                    "Lonerism",
                    "Inner Speaker",
                    "The Less Know The Better",
                    "Borderline",
                    "End Of Summer",
                    "Dance",
                    "Indie",
                    "Loser",
                    "Tame Impala"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Tame Impala - Loser (Official Video)",
                    "description": "Official video for \u201cLoser\u201d by Tame Impala out now: https://tameimpala.lnk.to/Loser\n \nDirected & Edited by Sam Kristofski\nCreative Direction by Imogene Strauss\nProduced by Screens, Iconoclast, & Good World Creative\n \nFollow Tame Impala\nInstagram - https://www.instagram.com/tameimpala\nTikTok - https://www.tiktok.com/@tameimpala\nTwitter - https://x.com/tameimpala\nFacebook - https://www.facebook.com/tameimpala\nhttps://www.tameimpala.com/\n\n#TameImpala #Loser"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "447693",
                "likeCount": "56140",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4191"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KJAfIIDOU3joIRfsX__M--y0Qus",
            "id": "2oPlrRiuXFQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T16:10:43Z",
                "channelId": "UCmEClzCBDx-vrt0GuSKBd9g",
                "title": "Trailer de Good Boy - FAREJANDO O MAL!",
                "description": "No NerdOffice de hoje, Alexandre Ottoni, Azaghal e Andreia Pazos comentam a fofura mais aterroziante do ano com o trailer de Good Boy!\n\nEDI\u00c7\u00c3O POR EST\u00daDIO 42\nhttp://www.estudio42.com.br\n\nCLIQUE CONFIRA OS OUTROS CANAIS DO JOVEM NERD:  https://linktr.ee/jovemnerd0\n\n\n\n#jovemnerd",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2oPlrRiuXFQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2oPlrRiuXFQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2oPlrRiuXFQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2oPlrRiuXFQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2oPlrRiuXFQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Nerd",
                "tags": [
                    "jovem nerd",
                    "nerdcast",
                    "nerdcast stories",
                    "jovem nerd nerdplayer",
                    "Jovem Nerd",
                    "azaghal",
                    "nerdcast rpg",
                    "nerdcast stories jovem nerd",
                    "historias jovem nerd e azaghal",
                    "historias nerdcast",
                    "cortes nerdcast",
                    "cortes jovem nerd",
                    "jovem nerd nerdoffice",
                    "nerdcast jovem nerd",
                    "jovem nerd gameplay",
                    "nerdcast rpg ghanor",
                    "jovem nerd rpg",
                    "azaghal jovem nerd",
                    "nerdcast stories azaghal",
                    "Good boy",
                    "Marley e Eu",
                    "Cachorros",
                    "Cachorro Fofo",
                    "good Boy Trailer",
                    "Anatomia de uma queda"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Trailer de Good Boy - FAREJANDO O MAL!",
                    "description": "No NerdOffice de hoje, Alexandre Ottoni, Azaghal e Andreia Pazos comentam a fofura mais aterroziante do ano com o trailer de Good Boy!\n\nEDI\u00c7\u00c3O POR EST\u00daDIO 42\nhttp://www.estudio42.com.br\n\nCLIQUE CONFIRA OS OUTROS CANAIS DO JOVEM NERD:  https://linktr.ee/jovemnerd0\n\n\n\n#jovemnerd"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25880",
                "likeCount": "3600",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "106"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "njOoVNJM9yJHgtv1fg8i07fnTR0",
            "id": "qJcuIRaliUA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T21:09:29Z",
                "channelId": "UCCeWpi_LTJfi_AbeS2OJ6OQ",
                "title": "5 BASES SECRETAS NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83e\udd2b\ud83d\ude31",
                "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qJcuIRaliUA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qJcuIRaliUA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qJcuIRaliUA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qJcuIRaliUA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qJcuIRaliUA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TEODORO",
                "tags": [
                    "99 noites na floresta",
                    "base 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta roblox",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o 99 noites na floresta",
                    "teodoro",
                    "roblox",
                    "update 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta dicas",
                    "dicas 99 noites na floresta",
                    "zerando 99 noites na floresta",
                    "final 99 noites na floresta",
                    "jogos online",
                    "v\u00eddeos de jogos",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o do 99 noites na floresta",
                    "roblox 99 noites na floresta dicas",
                    "jogos",
                    "bases 99 noites na floresta",
                    "bases secretas 99 noites na floresta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "5 BASES SECRETAS NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83e\udd2b\ud83d\ude31",
                    "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "144850",
                "likeCount": "6415",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "549"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uJHdssUoSrOanmJ_zIbO6ptuZ_E",
            "id": "bdWXR5gff0o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T14:35:23Z",
                "channelId": "UC9TzKX1x_05pzrR4_ptS1gA",
                "title": "PROMETEU TUDO ENTREGOU NADA - ANDERSON NEIFF (PROD. MANO CHEFFE)",
                "description": "PROMETEU TUDO ENTREGOU NADA - ANDERSON NEIFF (PROD. MANO CHEFFE)\nPROMETEU TUDO ENTREGOU NADA - ANDERSON NEIFF (PROD. MANO CHEFFE)\nPROMETEU TUDO ENTREGOU NADA - ANDERSON NEIFF (PROD. MANO CHEFFE)\n\nArtista: ANDERSON NEIFF\nM\u00fasica: PROMETEU TUDO ENTREGOU NADA\nProdutor Musical: MANO CHEFFE\n\nCopyright \u00a9 Number One Produtora. Todos os direitos reservados.\n\n#LOVEFUNK #AQUIEFUNK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bdWXR5gff0o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bdWXR5gff0o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bdWXR5gff0o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bdWXR5gff0o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bdWXR5gff0o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AQUI \u00c9 FUNK",
                "tags": [
                    "aqui e funk",
                    "gr6 explode",
                    "love funk",
                    "funk",
                    "funk 2025",
                    "funk novo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "PROMETEU TUDO ENTREGOU NADA - ANDERSON NEIFF (PROD. MANO CHEFFE)",
                    "description": "PROMETEU TUDO ENTREGOU NADA - ANDERSON NEIFF (PROD. MANO CHEFFE)\nPROMETEU TUDO ENTREGOU NADA - ANDERSON NEIFF (PROD. MANO CHEFFE)\nPROMETEU TUDO ENTREGOU NADA - ANDERSON NEIFF (PROD. MANO CHEFFE)\n\nArtista: ANDERSON NEIFF\nM\u00fasica: PROMETEU TUDO ENTREGOU NADA\nProdutor Musical: MANO CHEFFE\n\nCopyright \u00a9 Number One Produtora. Todos os direitos reservados.\n\n#LOVEFUNK #AQUIEFUNK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14913",
                "likeCount": "283",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Aby9Yt3k_bO67Qh5c7b-Xz5W7rk",
            "id": "B5YhgAHSSgI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T12:00:18Z",
                "channelId": "UC9NXpIA01HVRhYgcEbs80Nw",
                "title": "Exterm\u00ednio: O Templo dos Ossos | Trailer Oficial | Em breve nos cinemas",
                "description": "Mudan\u00e7as ainda maiores est\u00e3o por vir.\n\nAssista ao trailer de #Exterm\u00ednio: O Templo Dos Ossos. Em breve nos cinemas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B5YhgAHSSgI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B5YhgAHSSgI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B5YhgAHSSgI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B5YhgAHSSgI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B5YhgAHSSgI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sony Pictures Brasil",
                "tags": [
                    "28 Years Later The Bone Temple",
                    "28 Weeks Later",
                    "Horror",
                    "Trailer",
                    "movie",
                    "2025",
                    "Sony Pictures",
                    "Columbia Pictures"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Exterm\u00ednio: O Templo dos Ossos | Trailer Oficial | Em breve nos cinemas",
                    "description": "Mudan\u00e7as ainda maiores est\u00e3o por vir.\n\nAssista ao trailer de #Exterm\u00ednio: O Templo Dos Ossos. Em breve nos cinemas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23183",
                "likeCount": "1704",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "194"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hAgM_CNgECNZGGaRQfRcX_fpy3k",
            "id": "podSlwczoC4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T12:01:43Z",
                "channelId": "UCbWYmIdZ2hpVMpPhRI9pI5Q",
                "title": "USEI um SCANNER pra DESCOBRIR SEGREDOS ESCONDIDOS!",
                "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/podSlwczoC4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/podSlwczoC4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/podSlwczoC4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/podSlwczoC4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/podSlwczoC4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cadres",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "USEI um SCANNER pra DESCOBRIR SEGREDOS ESCONDIDOS!",
                    "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "634217",
                "likeCount": "6934",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1125"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i_nJj5wO2MoVJhLXmSBto1e9hPo",
            "id": "xFpiAHtJLSw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-01T10:01:44Z",
                "channelId": "UCFDwz2_-kmt3V_SGiDU7Wuw",
                "title": "P\u00e3o de Mel",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nP\u00e3o de Mel \u00b7 Zez\u00e9 Di Camargo & Luciano\n\nSertanejo Quente - As Melhores do Sertanejo\n\n\u2117 1995 Sony Music Entertainment (Brasil) I.C.L.\n\nReleased on: 2025-09-02\n\nArranger, Conductor: Martinez\nAssociated Performer: Zez\u00e9 Di Camargo & Luciano\nGuitar, Flute: Coelho Paulo\nGuitar: Alvaro Gon\u00e7alves\nLyricist, Accordion, Composer: Zez\u00e9 Di Camargo\nGuitar: Reinaldo Barriga\nGuitar: Profeta\nGuitar: Walter Barreto\nSteel Guitar: Adair Torres\nPercussion: Raul Carezzato\nPercussion: Alvaro Rodriguez\nDrums: Albino Cezar Infantozzi\nKeyboards: Eduardo Jose Soares Lages\nKeyboards: Carlos Roberto Piazolli\nKeyboards: Julio Cesar da Silva Teixeira\nKeyboards: Lincoln Olivetti\nKeyboards: Marinho Brasil\nKeyboards: Bruninho Masetti\nKeyboards: Ot\u00e1vio Basso\nAccordion: Marinho\nViolin: Alejandro Ramires\nViolin: Mario\nViolin: Helena\nViolin: Andrea\nViolin: Koiti Dalton\nViolin: Andr\u00e9 Sanches\nViolin: Andr\u00e9 Meneghello\nViolin: Ebenezer\nViolin: Artur\nViolin: Nunes\nViolin: Af\u00e9riat Ayrton\nViolin: Ruy\nViolin: L\u00e9a\nViolin: Jos\u00e9 Roque\nViolin: Nelson Rios\nViolin: Pedro Juliano\nViolin: Altamir\nViolin: Aramis\nViolin: M\u00e1rcio Sanches\nViolin: Alvaro Davi\nBass: D\u00e1rcio Ract\nBass: Luis Gustavo\nBass: Melck\nBass: Ari\nViola: Adriana Pace\nViola: Jos\u00e9 D'Almeida\nViola: Valdeci\nViola: Glauco\nCello: Maria Brucoli\nCello: Fernando\nCello: Lara Ziggatti\nCello: Cristina Geraldini\nCello: Braulio\nHarp: Herrera\nAlto Saxophone: Pique Riverte\nTenor Saxophone, Director: Miguel Plopschi\nVocal Arranger: Ringo\nMixing Engineer, Producer: C\u00e9sar Augusto\nMixing Engineer, Assistant Producer: Fernando Soares\nMixing Engineer: Ted\nMastering Engineer: Carlinhos\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFpiAHtJLSw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFpiAHtJLSw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFpiAHtJLSw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFpiAHtJLSw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFpiAHtJLSw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zez\u00e9 Di Camargo & Luciano - Topic",
                "tags": [
                    "Zez\u00e9 Di Camargo & Luciano",
                    "\u5091\u5091\u72c4\u5361\u99ac\u54e5\u548c\u8def\u897f\u5b89\u8afe\u5144\u5f1f",
                    "Sertanejo Quente - As Melhores do Sertanejo",
                    "P\u00e3o de Mel"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "P\u00e3o de Mel",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nP\u00e3o de Mel \u00b7 Zez\u00e9 Di Camargo & Luciano\n\nSertanejo Quente - As Melhores do Sertanejo\n\n\u2117 1995 Sony Music Entertainment (Brasil) I.C.L.\n\nReleased on: 2025-09-02\n\nArranger, Conductor: Martinez\nAssociated Performer: Zez\u00e9 Di Camargo & Luciano\nGuitar, Flute: Coelho Paulo\nGuitar: Alvaro Gon\u00e7alves\nLyricist, Accordion, Composer: Zez\u00e9 Di Camargo\nGuitar: Reinaldo Barriga\nGuitar: Profeta\nGuitar: Walter Barreto\nSteel Guitar: Adair Torres\nPercussion: Raul Carezzato\nPercussion: Alvaro Rodriguez\nDrums: Albino Cezar Infantozzi\nKeyboards: Eduardo Jose Soares Lages\nKeyboards: Carlos Roberto Piazolli\nKeyboards: Julio Cesar da Silva Teixeira\nKeyboards: Lincoln Olivetti\nKeyboards: Marinho Brasil\nKeyboards: Bruninho Masetti\nKeyboards: Ot\u00e1vio Basso\nAccordion: Marinho\nViolin: Alejandro Ramires\nViolin: Mario\nViolin: Helena\nViolin: Andrea\nViolin: Koiti Dalton\nViolin: Andr\u00e9 Sanches\nViolin: Andr\u00e9 Meneghello\nViolin: Ebenezer\nViolin: Artur\nViolin: Nunes\nViolin: Af\u00e9riat Ayrton\nViolin: Ruy\nViolin: L\u00e9a\nViolin: Jos\u00e9 Roque\nViolin: Nelson Rios\nViolin: Pedro Juliano\nViolin: Altamir\nViolin: Aramis\nViolin: M\u00e1rcio Sanches\nViolin: Alvaro Davi\nBass: D\u00e1rcio Ract\nBass: Luis Gustavo\nBass: Melck\nBass: Ari\nViola: Adriana Pace\nViola: Jos\u00e9 D'Almeida\nViola: Valdeci\nViola: Glauco\nCello: Maria Brucoli\nCello: Fernando\nCello: Lara Ziggatti\nCello: Cristina Geraldini\nCello: Braulio\nHarp: Herrera\nAlto Saxophone: Pique Riverte\nTenor Saxophone, Director: Miguel Plopschi\nVocal Arranger: Ringo\nMixing Engineer, Producer: C\u00e9sar Augusto\nMixing Engineer, Assistant Producer: Fernando Soares\nMixing Engineer: Ted\nMastering Engineer: Carlinhos\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16593",
                "likeCount": "144",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4EsYv0XtU94vACUIuygRsM6iDMk",
            "id": "82l_6yI9f6A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-02T16:33:10Z",
                "channelId": "UCItRs-h8YU1wRRfP637614w",
                "title": "Marvel Zumbis | Trailer Oficial Dublado | Disney+",
                "description": "Quem ir\u00e1 nos salvar dos nossos her\u00f3is?\n\n#MarvelZumbis, da Marvel Animation, em 24 de setembro no #DisneyPlus.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82l_6yI9f6A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82l_6yI9f6A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82l_6yI9f6A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82l_6yI9f6A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82l_6yI9f6A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Brasil",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Marvel Zumbis | Trailer Oficial Dublado | Disney+",
                    "description": "Quem ir\u00e1 nos salvar dos nossos her\u00f3is?\n\n#MarvelZumbis, da Marvel Animation, em 24 de setembro no #DisneyPlus."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174384",
                "likeCount": "19320",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "988"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yvm3RkWkYwifK36gmss63ZCJ5KU",
            "id": "JjNq2Xdcih4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T21:49:36Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "FIQUE MAIS FORTE TRITURANDO BRAINROTS NO ROBLOX \ud83d\udcaa\ud83d\ude30",
                "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135\n\n\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Esmagar um Brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JjNq2Xdcih4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JjNq2Xdcih4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JjNq2Xdcih4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JjNq2Xdcih4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JjNq2Xdcih4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FIQUE MAIS FORTE TRITURANDO BRAINROTS NO ROBLOX \ud83d\udcaa\ud83d\ude30",
                    "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135\n\n\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Esmagar um Brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "110945",
                "likeCount": "2209",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DvxsPaffnc2JKlN6vag-YbDAD4U",
            "id": "l97UKZPNqzY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T23:00:07Z",
                "channelId": "UC9zHxW_w1yBdD6DU3I-jwhA",
                "title": "Sou Cowboy - Jo\u00e3o Nelore & Texano, Antony & Gabriel (Clipe Oficial)",
                "description": "Ou\u00e7a e adicione na playlist da sua plataforma favorita! \nhttps://bfan.link/sou-cowboy\n\nSou Cowboy - Jo\u00e3o Nelore e Texano, Antony & Gabriel \nMarcelo Mello / Banda Pancanejo\n\nProdu\u00e7\u00e3o: F\u00e1bio Adames\n\nLETRA:\nHoje eu t\u00f4 por conta t\u00f4 querendo bagaceira\nVou sair com a galera pra beber fazer zueira\nA gata que de mole vou chega encantoar num canto\n\nVou passar o la\u00e7o dar um n\u00f3 que n\u00e3o desata\nVou amarrar no bra\u00e7o puxar levar pra casa\nE l\u00e1 n\u00f3is se ajeita e combina de dormir juntinho\n\nEu sou cowboy, bicho bruto e sistem\u00e1tico\nFui criado no mato, minha ess\u00eancia \u00e9 natural\n\nN\u00f3is bebe pinga, daquelas que desce e queima\nN\u00f3is \u00e9 criado na gema amansa cascavel pra n\u00f3is \u00e9 normal\nN\u00f3is \u00e9 cara de pau\n----------------------------------------------------------------\nInstagram: @joaoneloreetexano @texanooficiall @AntonyeGabriel \nTikTok: @joaoneloreetexano @AntonyeGabriel \nKwai: @joaoneloreetexano\nShows: (11) 93242-4126\n\n#joaoneloreetexano #agro #sertanejo #sertanejobruto #brutodera\u00e7a #antonyegabriel #aeg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l97UKZPNqzY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l97UKZPNqzY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l97UKZPNqzY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l97UKZPNqzY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l97UKZPNqzY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jo\u00e3o Nelore e Texano",
                "tags": [
                    "Joao Nelore e Texano",
                    "Antony e Gabriel",
                    "Sou Cowboy"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Sou Cowboy - Jo\u00e3o Nelore & Texano, Antony & Gabriel (Clipe Oficial)",
                    "description": "Ou\u00e7a e adicione na playlist da sua plataforma favorita! \nhttps://bfan.link/sou-cowboy\n\nSou Cowboy - Jo\u00e3o Nelore e Texano, Antony & Gabriel \nMarcelo Mello / Banda Pancanejo\n\nProdu\u00e7\u00e3o: F\u00e1bio Adames\n\nLETRA:\nHoje eu t\u00f4 por conta t\u00f4 querendo bagaceira\nVou sair com a galera pra beber fazer zueira\nA gata que de mole vou chega encantoar num canto\n\nVou passar o la\u00e7o dar um n\u00f3 que n\u00e3o desata\nVou amarrar no bra\u00e7o puxar levar pra casa\nE l\u00e1 n\u00f3is se ajeita e combina de dormir juntinho\n\nEu sou cowboy, bicho bruto e sistem\u00e1tico\nFui criado no mato, minha ess\u00eancia \u00e9 natural\n\nN\u00f3is bebe pinga, daquelas que desce e queima\nN\u00f3is \u00e9 criado na gema amansa cascavel pra n\u00f3is \u00e9 normal\nN\u00f3is \u00e9 cara de pau\n----------------------------------------------------------------\nInstagram: @joaoneloreetexano @texanooficiall @AntonyeGabriel \nTikTok: @joaoneloreetexano @AntonyeGabriel \nKwai: @joaoneloreetexano\nShows: (11) 93242-4126\n\n#joaoneloreetexano #agro #sertanejo #sertanejobruto #brutodera\u00e7a #antonyegabriel #aeg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17731",
                "likeCount": "2049",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "301"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1j63dvT-kZ5H8sbPEycr3UTS770",
            "id": "pD4ysb6BTqE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T12:06:00Z",
                "channelId": "UCDb0peSmF5rLX7BvuTcJfCw",
                "title": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle  |  VS VISUAL 2 TRAILER",
                "description": "The Paths We've Chosen To Take \u26a1\nExperience Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle on the big screen starting September 12 in the United States and Canada! Tickets are on sale now!\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f BUY TICKETS NOW: https://www.demonslayer-movie.com/tickets/\n\nOfficial Website: https://demonslayer-anime.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/demonslayer.anime/\nX: https://x.com/demonslayerusa\n\nAbout Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle:\nTanjiro Kamado \u2013 a boy who joined an organization dedicated to hunting down demons called the Demon Slayer Corps after his younger sister Nezuko was turned into a demon. \n\nWhile growing stronger and deepening his friendships and bonds with fellow corps members, Tanjiro has battled many demons with his comrades, Zenitsu Agatsuma and Inosuke Hashibira. Along the way, his journey has led him to fight alongside the Demon Slayer Corps\u2019 highest-ranking swordsmen, the Hashira, including Flame Hashira Kyojuro Rengoku aboard the Mugen Train, Sound Hashira Tengen Uzui within the Entertainment District, as well as Mist Hashira Muichiro Tokito and Love Hashira Mitsuri Kanroji at the Swordsmith Village.\n\nAs the Demon Slayer Corps members and Hashira engaged in a group strength training program, the Hashira Training, in preparation for the forthcoming battle against the demons, Muzan Kibutsuji appears at the Ubuyashiki Mansion. With the head of the Demon Corps in danger, Tanjiro and the Hashira rush to the headquarters but are plunged into a deep descent to a mysterious space by the hands of Muzan Kibutsuji.\nThe destination of where Tanjiro and Demon Slayer Corps have fallen is the demons\u2019 stronghold \u2013 the Infinity Castle. \n\nAnd so, the battleground is set as the final battle between the Demon Slayer Corps and the demons ignites.\n\n[ STAFF ]\nOriginal Story: Koyoharu Gotoge (JUMP COMICS / SHUEISHA)\nDirector: Haruo Sotozaki\nCharacter Design/Chief Animation Director: Akira Matsushima\nScreenplay: ufotable \nSub Character Design: Miyuki Sato, Yoko Kajiyama, Mika Kikuchi\nProp Design: Masaharu Koyama\nArt Director: Koji Eto\nDirector of Photography/Creative Finishing Work Director: Yuichi Terao\n3D Director: Kazuki Nishiwaki\nColor Setting: Yuko Omae\nEditing: Manabu Kamino\nMusic: Go Shiina, Yuki Kajiura\nChief Director: Hikaru Kondo\nAnimation Production: ufotable\n\nTheme Songs: \n\"A World Where the Sun Never Rises\" by Aimer (SACRA MUSIC / Sony Music Labels Inc.) \n\"Shine in the Cruel Night\" by LiSA (SACRA MUSIC / Sony Music Labels Inc.)\n\n[ CAST ]\nTanjiro Kamado: Natsuki Hanae / Zach Aguilar\nNezuko Kamado: Akari Kito / Abby Trott\nZenitsu Agatsuma: Hiro Shimono / Aleks Le\nInosuke Hashibira: Yoshitsugu Matsuoka / Bryce Papenbrook\nKanao Tsuyuri: Reina Ueda / Brianna Knickerbocker\nGenya Shinazugawa: Nobuhiko Okamoto / Zeno Robinson\nGiyu Tomioka: Takahiro Sakurai / Johnny Yong Bosch\nTengen Uzui: Katsuyuki Konishi / Ray Chase\nMuichiro Tokito: Kengo Kawanishi / Griffin Burns\nShinobu Kocho: Saori Hayami / Erika Harlacher-Stone\nMitsuri Kanroji: Kana Hanazawa / Kira Buckland\nObanai Iguro: Kenichi Suzumura / Erik Scott Kimerer\nSanemi Shinazugawa: Tomokazu Seki / Kaiji Tang\nGyomei Himejima: Tomokazu Sugita / Crispin Freeman\n\nDoma: Mamoru Miyano / Stephen Fu\nAkaza:  Akira Ishida / Lucien Dodge\nKaigaku: Yoshimasa Hosoya / Alejandro Saab\n\n#DemonSlayer #KimetsunoYaiba #InfinityCastle\n\n\u00a9Koyoharu Gotoge / SHUEISHA, Aniplex, ufotable",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pD4ysb6BTqE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pD4ysb6BTqE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pD4ysb6BTqE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pD4ysb6BTqE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pD4ysb6BTqE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aniplex USA",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle  |  VS VISUAL 2 TRAILER",
                    "description": "The Paths We've Chosen To Take \u26a1\nExperience Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle on the big screen starting September 12 in the United States and Canada! Tickets are on sale now!\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f BUY TICKETS NOW: https://www.demonslayer-movie.com/tickets/\n\nOfficial Website: https://demonslayer-anime.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/demonslayer.anime/\nX: https://x.com/demonslayerusa\n\nAbout Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle:\nTanjiro Kamado \u2013 a boy who joined an organization dedicated to hunting down demons called the Demon Slayer Corps after his younger sister Nezuko was turned into a demon. \n\nWhile growing stronger and deepening his friendships and bonds with fellow corps members, Tanjiro has battled many demons with his comrades, Zenitsu Agatsuma and Inosuke Hashibira. Along the way, his journey has led him to fight alongside the Demon Slayer Corps\u2019 highest-ranking swordsmen, the Hashira, including Flame Hashira Kyojuro Rengoku aboard the Mugen Train, Sound Hashira Tengen Uzui within the Entertainment District, as well as Mist Hashira Muichiro Tokito and Love Hashira Mitsuri Kanroji at the Swordsmith Village.\n\nAs the Demon Slayer Corps members and Hashira engaged in a group strength training program, the Hashira Training, in preparation for the forthcoming battle against the demons, Muzan Kibutsuji appears at the Ubuyashiki Mansion. With the head of the Demon Corps in danger, Tanjiro and the Hashira rush to the headquarters but are plunged into a deep descent to a mysterious space by the hands of Muzan Kibutsuji.\nThe destination of where Tanjiro and Demon Slayer Corps have fallen is the demons\u2019 stronghold \u2013 the Infinity Castle. \n\nAnd so, the battleground is set as the final battle between the Demon Slayer Corps and the demons ignites.\n\n[ STAFF ]\nOriginal Story: Koyoharu Gotoge (JUMP COMICS / SHUEISHA)\nDirector: Haruo Sotozaki\nCharacter Design/Chief Animation Director: Akira Matsushima\nScreenplay: ufotable \nSub Character Design: Miyuki Sato, Yoko Kajiyama, Mika Kikuchi\nProp Design: Masaharu Koyama\nArt Director: Koji Eto\nDirector of Photography/Creative Finishing Work Director: Yuichi Terao\n3D Director: Kazuki Nishiwaki\nColor Setting: Yuko Omae\nEditing: Manabu Kamino\nMusic: Go Shiina, Yuki Kajiura\nChief Director: Hikaru Kondo\nAnimation Production: ufotable\n\nTheme Songs: \n\"A World Where the Sun Never Rises\" by Aimer (SACRA MUSIC / Sony Music Labels Inc.) \n\"Shine in the Cruel Night\" by LiSA (SACRA MUSIC / Sony Music Labels Inc.)\n\n[ CAST ]\nTanjiro Kamado: Natsuki Hanae / Zach Aguilar\nNezuko Kamado: Akari Kito / Abby Trott\nZenitsu Agatsuma: Hiro Shimono / Aleks Le\nInosuke Hashibira: Yoshitsugu Matsuoka / Bryce Papenbrook\nKanao Tsuyuri: Reina Ueda / Brianna Knickerbocker\nGenya Shinazugawa: Nobuhiko Okamoto / Zeno Robinson\nGiyu Tomioka: Takahiro Sakurai / Johnny Yong Bosch\nTengen Uzui: Katsuyuki Konishi / Ray Chase\nMuichiro Tokito: Kengo Kawanishi / Griffin Burns\nShinobu Kocho: Saori Hayami / Erika Harlacher-Stone\nMitsuri Kanroji: Kana Hanazawa / Kira Buckland\nObanai Iguro: Kenichi Suzumura / Erik Scott Kimerer\nSanemi Shinazugawa: Tomokazu Seki / Kaiji Tang\nGyomei Himejima: Tomokazu Sugita / Crispin Freeman\n\nDoma: Mamoru Miyano / Stephen Fu\nAkaza:  Akira Ishida / Lucien Dodge\nKaigaku: Yoshimasa Hosoya / Alejandro Saab\n\n#DemonSlayer #KimetsunoYaiba #InfinityCastle\n\n\u00a9Koyoharu Gotoge / SHUEISHA, Aniplex, ufotable"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "167162",
                "likeCount": "10972",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "397"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wkm16mUDl1RF7GEfStcBpa3kFP4",
            "id": "S1-bw0qkZVY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T12:30:37Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "Kass MORREU e Seus Amigos na\u0303o se Importaram!",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S1-bw0qkZVY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S1-bw0qkZVY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S1-bw0qkZVY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S1-bw0qkZVY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S1-bw0qkZVY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Kass MORREU e Seus Amigos na\u0303o se Importaram!",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165610",
                "likeCount": "4698",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "97"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yfWg4y4tz4nJ7bBu-U2nsqVAlms",
            "id": "31D7-lqHtKY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T21:04:56Z",
                "channelId": "UCugD1HAP3INAiXo70S_sAFQ",
                "title": "Pabllo Vittar, NMIXX - MEXE (Official Lyric Video)",
                "description": "Official Lyric Video of \"MEXE\" by Pabllo Vittar and NMIXX \n\nSubscribe: https://bit.ly/PablloYoutube\n\nFollow Pabllo Vittar:\nhttps://www.instagram.com/pabllovittar \nhttps://www.tiktok.com/@pabllovittar \nhttps://x.com/pabllovittar \n\n3D Director: @dr1nho\nCharacter Modeling: @internetrico\nAnimation & VFX: @dr1nho\n\n#PablloVittar #NMIXX #MEXE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/31D7-lqHtKY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/31D7-lqHtKY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/31D7-lqHtKY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/31D7-lqHtKY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/31D7-lqHtKY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pabllo Vittar",
                "tags": [
                    "Pabllo Vittar MEXE",
                    "NMIXX MEXE",
                    "pabllo vittar",
                    "Pabllo Vittar NMIXX",
                    "Pabllo Vittar feat NMIXX",
                    "Pabllo Vittar x NMIXX",
                    "MEXE clipe oficial",
                    "MEXE official music video",
                    "MEXE MV",
                    "Pabllo Vittar new song",
                    "Kpop collab Brazil",
                    "Brazilian funk Kpop",
                    "Pabllo Vittar kpop",
                    "\uc5d4\ubbf9\uc2a4",
                    "JYP",
                    "New Kpop collab 2025",
                    "new kpop",
                    "kpop nmixx",
                    "new track nmixx",
                    "nmixx brasil",
                    "MEXE lyric video",
                    "MEXE 3D VIDEO",
                    "pabllo vittar nmixx lyric video",
                    "nmixx lyric video",
                    "nmixx 3d",
                    "pabllo vittar 3d"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Pabllo Vittar, NMIXX - MEXE (Official Lyric Video)",
                    "description": "Official Lyric Video of \"MEXE\" by Pabllo Vittar and NMIXX \n\nSubscribe: https://bit.ly/PablloYoutube\n\nFollow Pabllo Vittar:\nhttps://www.instagram.com/pabllovittar \nhttps://www.tiktok.com/@pabllovittar \nhttps://x.com/pabllovittar \n\n3D Director: @dr1nho\nCharacter Modeling: @internetrico\nAnimation & VFX: @dr1nho\n\n#PablloVittar #NMIXX #MEXE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39512",
                "likeCount": "8096",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "381"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "etdVIfXLpfgFcliQrzaKcQM-yFY",
            "id": "osuAex1gNJM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T21:15:02Z",
                "channelId": "UCvp2rct896qzl9qaG20mjNg",
                "title": "CRIEI UMA POL\u00cdCIA NO GTA 5",
                "description": "Garanta o seu ingresso aqui: https://www.sympla.com.br/evento/nerd-experience-2025-conheca-novos-mundos/2938780?referrer=www.google.com \n\nNesse v\u00eddeo do Costa criei uma pol\u00edcia no gta 5 \n\nInscreva-se e entre pra Torcida: https://www.youtube.com/GamerCosta\n   Deixe o LIKE!!! Ah n\u00e3o se esque\u00e7a de ativar o sininho\ud83d\udd14\n\nRedes Sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/gamercostaa/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osuAex1gNJM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osuAex1gNJM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osuAex1gNJM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osuAex1gNJM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osuAex1gNJM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GamerCosta",
                "tags": [
                    "Jogos",
                    "Costa",
                    "Gamercosta",
                    "costa",
                    "gamer",
                    "gamercosta",
                    "GTA",
                    "Online",
                    "Gta",
                    "gta5",
                    "GTA 5",
                    "gta 5",
                    "Costa gta 5",
                    "Gamer Costa",
                    "gamer costa",
                    "gamercosta gta 5",
                    "costa gamer",
                    "costa gamer gta 5",
                    "costa gta",
                    "costa gta 5",
                    "costa mod"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "CRIEI UMA POL\u00cdCIA NO GTA 5",
                    "description": "Garanta o seu ingresso aqui: https://www.sympla.com.br/evento/nerd-experience-2025-conheca-novos-mundos/2938780?referrer=www.google.com \n\nNesse v\u00eddeo do Costa criei uma pol\u00edcia no gta 5 \n\nInscreva-se e entre pra Torcida: https://www.youtube.com/GamerCosta\n   Deixe o LIKE!!! Ah n\u00e3o se esque\u00e7a de ativar o sininho\ud83d\udd14\n\nRedes Sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/gamercostaa/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79579",
                "likeCount": "1332",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "30"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UiVJwAq2Glr0nlv2m6T6g1QZ3TI",
            "id": "S9pxcBAJVvU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-28T16:15:06Z",
                "channelId": "UCRuQR6BGGKHIE340iVwWCvg",
                "title": "Mikael Santos - MS in Brega IV - Fugidinha - AudioVisual",
                "description": "#MikaelSantos #Arrocha #MsinBregaIV\n\n--- Siga Mikael Santos na sua plataforma favorita: \nhttps://linklist.bio/mikaelsantosoficial\n.\n\u2022 Letra\n-- FUGIDINHA\nT\u00f4 bem na parada, ningu\u00e9m consegue entender\nChego na balada, todos param pra me ver\nTudo dando certo, mas eu t\u00f4 esperto\nN\u00e3o posso botar tudo a perder\n\nSempre tem aquela pessoa especial\nQue fica na dela, sabe seu potencial\nE mexe comigo, isso \u00e9 um perigo\nLogo agora que eu fiquei legal\n\nT\u00f4 morrendo de vontade de te agarrar\nN\u00e3o sei quanto tempo mais vou suportar\nMas pra gente se encontrar ningu\u00e9m pode saber\nJ\u00e1 pensei e sei o que devo fazer\n\nO jeito \u00e9 dar uma fugidinha com voc\u00ea\nO jeito \u00e9 dar uma fugida com voc\u00ea\nSe voc\u00ea quer saber o que vai acontecer\nPrimeiro a gente foge, depois a gente v\u00ea\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Pezinho / Rodriguinho / Thiaguinho\n\n\u2022 Realiza\u00e7\u00e3o\nWB Entretenimento\n\n\u2022 Produ\u00e7\u00e3o Musical:\nRafael Lisboa\n\n\u2022 \u00c1udio\nRicardo Pez\u00e3o Mix\n\n\u2022 V\u00eddeo\nLeo Araujo Filmes\n\n\u2022 Local\nPenedo/AL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S9pxcBAJVvU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S9pxcBAJVvU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S9pxcBAJVvU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S9pxcBAJVvU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S9pxcBAJVvU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mikael Santos Oficial ",
                "tags": [
                    "mikaelsantos",
                    "arrocha",
                    "cdnovo",
                    "repertorionovo",
                    "unhapintada",
                    "devinho",
                    "nadson",
                    "heitorcosta",
                    "musicanova",
                    "natanzinho",
                    "natanzinholima",
                    "msnopared\u00e3o",
                    "inbrega",
                    "msinbrega",
                    "inbregaiv",
                    "msinbregaiv"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Mikael Santos - MS in Brega IV - Fugidinha - AudioVisual",
                    "description": "#MikaelSantos #Arrocha #MsinBregaIV\n\n--- Siga Mikael Santos na sua plataforma favorita: \nhttps://linklist.bio/mikaelsantosoficial\n.\n\u2022 Letra\n-- FUGIDINHA\nT\u00f4 bem na parada, ningu\u00e9m consegue entender\nChego na balada, todos param pra me ver\nTudo dando certo, mas eu t\u00f4 esperto\nN\u00e3o posso botar tudo a perder\n\nSempre tem aquela pessoa especial\nQue fica na dela, sabe seu potencial\nE mexe comigo, isso \u00e9 um perigo\nLogo agora que eu fiquei legal\n\nT\u00f4 morrendo de vontade de te agarrar\nN\u00e3o sei quanto tempo mais vou suportar\nMas pra gente se encontrar ningu\u00e9m pode saber\nJ\u00e1 pensei e sei o que devo fazer\n\nO jeito \u00e9 dar uma fugidinha com voc\u00ea\nO jeito \u00e9 dar uma fugida com voc\u00ea\nSe voc\u00ea quer saber o que vai acontecer\nPrimeiro a gente foge, depois a gente v\u00ea\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Pezinho / Rodriguinho / Thiaguinho\n\n\u2022 Realiza\u00e7\u00e3o\nWB Entretenimento\n\n\u2022 Produ\u00e7\u00e3o Musical:\nRafael Lisboa\n\n\u2022 \u00c1udio\nRicardo Pez\u00e3o Mix\n\n\u2022 V\u00eddeo\nLeo Araujo Filmes\n\n\u2022 Local\nPenedo/AL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150561",
                "likeCount": "205",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tm2zli1gaakixO9j-s-dP7lUZW8",
            "id": "EqSIU9kUv6Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T14:59:40Z",
                "channelId": "UCEnIrnO8-FREhSLptKh6KmQ",
                "title": "A MAIOR VINGAN\u00c7A DE TODOS OS TEMPOS NO ROUBE UM BRAINROT!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EqSIU9kUv6Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EqSIU9kUv6Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EqSIU9kUv6Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EqSIU9kUv6Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EqSIU9kUv6Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lszinn ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A MAIOR VINGAN\u00c7A DE TODOS OS TEMPOS NO ROUBE UM BRAINROT!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35477",
                "likeCount": "2680",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "147"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KUazMbaTjBPVfd339ni61xB6rj0",
            "id": "CPWSgwVju2w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-02T06:59:52Z",
                "channelId": "UCLx0CCzh92fb4aqQl5eO6Ug",
                "title": "JESUS EST\u00c1 L\u00c1",
                "description": "Provided to YouTube by Nair Nany\n\nJESUS EST\u00c1 L\u00c1 \u00b7 Nair Nany\n\nJESUS EST\u00c1 L\u00c1\n\n\u2117 Nair Nany\n\nReleased on: 2025-08-30\n\nProducer: Nair Nany\nComposer: Nair Nany\nLyricist: Nair Nany\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CPWSgwVju2w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CPWSgwVju2w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CPWSgwVju2w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CPWSgwVju2w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CPWSgwVju2w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nair Nany - Topic",
                "tags": [
                    "Nair Nany",
                    "JESUS EST\u00c1 L\u00c1"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "JESUS EST\u00c1 L\u00c1",
                    "description": "Provided to YouTube by Nair Nany\n\nJESUS EST\u00c1 L\u00c1 \u00b7 Nair Nany\n\nJESUS EST\u00c1 L\u00c1\n\n\u2117 Nair Nany\n\nReleased on: 2025-08-30\n\nProducer: Nair Nany\nComposer: Nair Nany\nLyricist: Nair Nany\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118475",
                "likeCount": "4066",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IkVMX0BpezjM4_mCJAyAYM-7m8A",
            "id": "689qTUkzjX4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T19:38:48Z",
                "channelId": "UC8cP4kV1GIbxRH-mlilSniQ",
                "title": "Consegui TODOS os Brainrots de OURO",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/689qTUkzjX4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/689qTUkzjX4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/689qTUkzjX4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/689qTUkzjX4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/689qTUkzjX4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Problems Raiz ",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Consegui TODOS os Brainrots de OURO",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125275",
                "likeCount": "2345",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "90"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y37Ej_paiijqd7teQ_cXl2mQ4YU",
            "id": "X6hso4KiSUY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T21:00:07Z",
                "channelId": "UCgMMQllXCS__tXxGhhiIpXA",
                "title": "Clayton Queiroz | O HOMEM E A TEMPESTADE (AO VIVO)",
                "description": "Inscreva-se no meu canal:  @ClaytonQueiroz_oficial \n\n--\nLetra: O Homem e a Tempestade\nCompositor: Chagas Sobrinho\n\nMestre a tempestade se aproxima\nAs ondas t\u00e3o ficando violentas\nO mar est\u00e1 ficando sem controle\nDesse jeito o barco se arrebenta\nJ\u00e1 estou sentindo o vento frio\nA embarca\u00e7\u00e3o vai afundar\n\nFilho, tanto que eu te ensinei\nComo deverias confiar\nE os meus milagres te mostrei\nPara tua f\u00e9 multiplicar\nVoc\u00ea, o barco e o mar fui eu quem fiz\nE s\u00f3 vai sucumbir se eu deixar\n\nAquele que est\u00e1 no barco \u00e9 poderoso, \u00e9 poderoso\nO vento respeita ele, ele \u00e9 maravilhoso\nPorque ficar murmurando, reclamando, resmungando\nHomens de pouca f\u00e9\nNo barco que ele viaja, tempestade n\u00e3o afunda\nCidade que ele habita, tsunami n\u00e3o inunda\n\nDeixa o barco balan\u00e7ar\nPois quem est\u00e1 dormindo nele\n\u00c9 Jesus de Nazar\u00e9\n\nAs vezes as lutas da vida nos levam a esquecer\nDe quem est\u00e1 conosco no barco\nMas saibam que no barco que Jesus est\u00e1, jamais vai afundar!\n\n--\nOu\u00e7a O Homem e a Tempestade nos Apps de M\u00fasica: https://onerpm.link/223120471376\n\n--\nSiga-me nas plataformas digitais:\n\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/225heaA0eolmtY4YIGdByA\nAmazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B010WGHN4M/clayton-queiroz\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/8367894\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/clayton-queiroz/1502313534\nYouTube Music: https://music.youtube.com/channel/UCgMMQllXCS__tXxGhhiIpXA\n\n--\nSiga-me nas redes sociais:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/claytonqueirozoficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/claytonqueirozoficial\n\n--\nContato Para Convite:\n Tel. +55 11 9 6346-3361 (Assessoria)\n\nClayton Queiroz | O HOMEM E A TEMPESTADE (AO VIVO)\n\n#ClaytonQueiroz #OHomemeaTempestade #Adora\u00e7\u00e3o #aovivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6hso4KiSUY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6hso4KiSUY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6hso4KiSUY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6hso4KiSUY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6hso4KiSUY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clayton Queiroz",
                "tags": [
                    "Cleiton queiroz",
                    "Clayton queiroz",
                    "Claiton queiroz",
                    "Cleiton queiros",
                    "cantor",
                    "gospel",
                    "musica",
                    "Clayton Queiroz | O HOMEM E A TEMPESTADE (AO VIVO)",
                    "claytron queiroz Aquele que est\u00e1 no barco \u00e9 poderoso \u00e9 poderoso",
                    "claytron queiroz O vento respeita ele",
                    "claytron queiroz Porque ficar murmurando reclamando resmungando",
                    "claytron queiroz Homens de pouca f\u00e9",
                    "claytron queiroz No barco que ele viaja",
                    "tempestade n\u00e3o afunda",
                    "volte agora para o mar",
                    "clayton queiroz voc\u00ea n\u00e3o vai parar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Clayton Queiroz | O HOMEM E A TEMPESTADE (AO VIVO)",
                    "description": "Inscreva-se no meu canal:  @ClaytonQueiroz_oficial \n\n--\nLetra: O Homem e a Tempestade\nCompositor: Chagas Sobrinho\n\nMestre a tempestade se aproxima\nAs ondas t\u00e3o ficando violentas\nO mar est\u00e1 ficando sem controle\nDesse jeito o barco se arrebenta\nJ\u00e1 estou sentindo o vento frio\nA embarca\u00e7\u00e3o vai afundar\n\nFilho, tanto que eu te ensinei\nComo deverias confiar\nE os meus milagres te mostrei\nPara tua f\u00e9 multiplicar\nVoc\u00ea, o barco e o mar fui eu quem fiz\nE s\u00f3 vai sucumbir se eu deixar\n\nAquele que est\u00e1 no barco \u00e9 poderoso, \u00e9 poderoso\nO vento respeita ele, ele \u00e9 maravilhoso\nPorque ficar murmurando, reclamando, resmungando\nHomens de pouca f\u00e9\nNo barco que ele viaja, tempestade n\u00e3o afunda\nCidade que ele habita, tsunami n\u00e3o inunda\n\nDeixa o barco balan\u00e7ar\nPois quem est\u00e1 dormindo nele\n\u00c9 Jesus de Nazar\u00e9\n\nAs vezes as lutas da vida nos levam a esquecer\nDe quem est\u00e1 conosco no barco\nMas saibam que no barco que Jesus est\u00e1, jamais vai afundar!\n\n--\nOu\u00e7a O Homem e a Tempestade nos Apps de M\u00fasica: https://onerpm.link/223120471376\n\n--\nSiga-me nas plataformas digitais:\n\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/225heaA0eolmtY4YIGdByA\nAmazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B010WGHN4M/clayton-queiroz\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/8367894\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/clayton-queiroz/1502313534\nYouTube Music: https://music.youtube.com/channel/UCgMMQllXCS__tXxGhhiIpXA\n\n--\nSiga-me nas redes sociais:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/claytonqueirozoficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/claytonqueirozoficial\n\n--\nContato Para Convite:\n Tel. +55 11 9 6346-3361 (Assessoria)\n\nClayton Queiroz | O HOMEM E A TEMPESTADE (AO VIVO)\n\n#ClaytonQueiroz #OHomemeaTempestade #Adora\u00e7\u00e3o #aovivo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5089",
                "likeCount": "913",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "65"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5yElGOfF93Mu8tbi1zmn2Dzyabg",
            "id": "MYYWBGf4wq0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T21:52:17Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "PASSEI 99 NOITES COMO GAMBLER NA FLORESTA",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYYWBGf4wq0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYYWBGf4wq0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYYWBGf4wq0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYYWBGf4wq0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYYWBGf4wq0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "PASSEI 99 NOITES COMO GAMBLER NA FLORESTA",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78649",
                "likeCount": "2440",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "337"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yUVbADO4QguEtjgdbvj_Qbb6VsM",
            "id": "UQ6AGpXHX2A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-02T15:01:01Z",
                "channelId": "UCQ-YGnapg8TJ9d3ePKWIN8Q",
                "title": "Antony e Gabriel - DVD COMPLETO [TOP 20]",
                "description": "DVD COMPLETO [TOP 20]\n\n00:00 - BRUTO DE RA\u00c7A\n02:39 - RAM TCHUUUU\n04:47 - A RO\u00c7A VENCEU\n07:39 - DESANDEIRO\n10:17 - OS GURI DA CATEQUESE\n12:55 - OS CAIPIRA TAMB\u00c9M PODE\n15:32 - TCC - TRUCO, CERVEJA E CHURRASCO\n18:13 - AGROFARRA\n21:14 - EU TE AMO PINGA\n23:52 - BEBENDO MAIS QUE OPALA\n26:13 - SEU PADRE\n28:56 - RAPARIGUEIRO DA RO\u00c7A\n31:40 - PEITA N\u00c3O QUE \u00c9 PROBLEMA\n33:51 - VELHOS V\u00cdCIOS\n36:23 - PINGA BOA DA FOGO\n39:21 - CORA\u00c7\u00c3O DE BRUTA\n41:46 - OS MOLEQUE DO RODEIO\n44:39 - BONITO PRA VOC\u00ca\n47:26 - PINGA E PEGA\u00c7\u00c3O\n50:19 - CHINELO DE PREGO\n\nBRUTO DE RA\u00c7A - https://youtu.be/pbE0Zxenmao?si=8gKl5oLk_UIKxdYG\nRAM TCHUUUU - https://youtu.be/wWXgc4zZPVc?si=m63lSA8w64g2CxVx\nA RO\u00c7A VENCEU - https://youtu.be/grTp4mbWNW4?si=rbMSyF8m8APDxGoy\nDESANDEIRO - https://youtu.be/vDIMJFVrgn8?si=Sw21hKrI8SRZkp1K\nOS GURI DA CATEQUESE - https://youtu.be/tcTbFhUvY84?si=arLEEcqmsXqMx2VZ\nOS CAIPIRA TAMB\u00c9M PODE https://youtu.be/ha3I908WaJo?si=_E5HFJtc7pwZsD6n\nTCC - TRUCO, CERVEJA E CHURRASCO - https://youtu.be/HDSWgG3bYEw?si=Iu83n9in4uFpV738\nAGROFARRA - https://youtu.be/pIhvWKkbs3Y?si=MIboHZ4iMQGFvFda\nEU TE AMO PINGA - https://youtu.be/6LnPGjf1Ggw?si=RtIVc_SjO9R8Eya6\nBEBENDO MAIS QUE OPALA - https://youtu.be/ZHt4zfBlGv4?si=CGfX1Cug3gD6FUpj\nSEU PADRE - https://youtu.be/ocbucfbccCU?si=wuWRyh-j0-vEEKKp\nRAPARIGUEIRO DA RO\u00c7A - https://youtu.be/zR6yjRwACbY?si=V5_iCH_Y0-q_LkXJ\nPEITA N\u00c3O QUE \u00c9 PROBLEMA - https://youtu.be/UVHzh_D0UiA?si=bNDdMWk3u3YpxQsX\nVELHOS V\u00cdCIOS - https://youtu.be/jqOrZTab7wE?si=ytRMhaLf2Y6u54mX\nPINGA BOA DA FOGO - https://youtu.be/aAV3cvraxNY?si=vB0VevvDSmyYNS6B\nCORA\u00c7\u00c3O DE BRUTA - https://youtu.be/KA6r1zOMopQ?si=tdrSEE1POSj2N2Nl\nOS MOLEQUE DO RODEIO - https://youtu.be/OBmeATntly4?si=I8yWZwCmB1RIj43P\nBONITO PRA VOC\u00ca - https://youtu.be/yefXAHFdnII?si=u2IVopGu5wwliZz7\nPINGA E PEGA\u00c7\u00c3O - https://youtu.be/e9p4s-YIUYA?si=_MjPcMrQK_bWsrpB\nCHINELO DE PREGO - https://youtu.be/IYbeQHyxFY8?si=YjpsFfC2Mfg9WIQg\n\n_________________________________\n\n\u2022 Youtube:    / @antonyegabriel  \n\u2022 Spotify: http://bit.ly/AeG-Spotify\n\u2022 Deezer: http://bit.ly/AeG-Deezer\n\u2022 PalcoMp3: http://bit.ly/AeG-PalcoMp3\n\u2022 Facebook:   / antonyegabrieloficial   \n\u2022 Instagram: @antonyegabriel @antony_aeg @gabriel_aeg\n\u2022 TikTok:   / antonyegabrieloficial  \n\u2022 Shows: (43) 99660-0016\n\n_________________________________",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UQ6AGpXHX2A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UQ6AGpXHX2A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UQ6AGpXHX2A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UQ6AGpXHX2A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UQ6AGpXHX2A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Antony e Gabriel",
                "tags": [
                    "antony e gabriel",
                    "sertanejo",
                    "mais tocadas",
                    "top 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Antony e Gabriel - DVD COMPLETO [TOP 20]",
                    "description": "DVD COMPLETO [TOP 20]\n\n00:00 - BRUTO DE RA\u00c7A\n02:39 - RAM TCHUUUU\n04:47 - A RO\u00c7A VENCEU\n07:39 - DESANDEIRO\n10:17 - OS GURI DA CATEQUESE\n12:55 - OS CAIPIRA TAMB\u00c9M PODE\n15:32 - TCC - TRUCO, CERVEJA E CHURRASCO\n18:13 - AGROFARRA\n21:14 - EU TE AMO PINGA\n23:52 - BEBENDO MAIS QUE OPALA\n26:13 - SEU PADRE\n28:56 - RAPARIGUEIRO DA RO\u00c7A\n31:40 - PEITA N\u00c3O QUE \u00c9 PROBLEMA\n33:51 - VELHOS V\u00cdCIOS\n36:23 - PINGA BOA DA FOGO\n39:21 - CORA\u00c7\u00c3O DE BRUTA\n41:46 - OS MOLEQUE DO RODEIO\n44:39 - BONITO PRA VOC\u00ca\n47:26 - PINGA E PEGA\u00c7\u00c3O\n50:19 - CHINELO DE PREGO\n\nBRUTO DE RA\u00c7A - https://youtu.be/pbE0Zxenmao?si=8gKl5oLk_UIKxdYG\nRAM TCHUUUU - https://youtu.be/wWXgc4zZPVc?si=m63lSA8w64g2CxVx\nA RO\u00c7A VENCEU - https://youtu.be/grTp4mbWNW4?si=rbMSyF8m8APDxGoy\nDESANDEIRO - https://youtu.be/vDIMJFVrgn8?si=Sw21hKrI8SRZkp1K\nOS GURI DA CATEQUESE - https://youtu.be/tcTbFhUvY84?si=arLEEcqmsXqMx2VZ\nOS CAIPIRA TAMB\u00c9M PODE https://youtu.be/ha3I908WaJo?si=_E5HFJtc7pwZsD6n\nTCC - TRUCO, CERVEJA E CHURRASCO - https://youtu.be/HDSWgG3bYEw?si=Iu83n9in4uFpV738\nAGROFARRA - https://youtu.be/pIhvWKkbs3Y?si=MIboHZ4iMQGFvFda\nEU TE AMO PINGA - https://youtu.be/6LnPGjf1Ggw?si=RtIVc_SjO9R8Eya6\nBEBENDO MAIS QUE OPALA - https://youtu.be/ZHt4zfBlGv4?si=CGfX1Cug3gD6FUpj\nSEU PADRE - https://youtu.be/ocbucfbccCU?si=wuWRyh-j0-vEEKKp\nRAPARIGUEIRO DA RO\u00c7A - https://youtu.be/zR6yjRwACbY?si=V5_iCH_Y0-q_LkXJ\nPEITA N\u00c3O QUE \u00c9 PROBLEMA - https://youtu.be/UVHzh_D0UiA?si=bNDdMWk3u3YpxQsX\nVELHOS V\u00cdCIOS - https://youtu.be/jqOrZTab7wE?si=ytRMhaLf2Y6u54mX\nPINGA BOA DA FOGO - https://youtu.be/aAV3cvraxNY?si=vB0VevvDSmyYNS6B\nCORA\u00c7\u00c3O DE BRUTA - https://youtu.be/KA6r1zOMopQ?si=tdrSEE1POSj2N2Nl\nOS MOLEQUE DO RODEIO - https://youtu.be/OBmeATntly4?si=I8yWZwCmB1RIj43P\nBONITO PRA VOC\u00ca - https://youtu.be/yefXAHFdnII?si=u2IVopGu5wwliZz7\nPINGA E PEGA\u00c7\u00c3O - https://youtu.be/e9p4s-YIUYA?si=_MjPcMrQK_bWsrpB\nCHINELO DE PREGO - https://youtu.be/IYbeQHyxFY8?si=YjpsFfC2Mfg9WIQg\n\n_________________________________\n\n\u2022 Youtube:    / @antonyegabriel  \n\u2022 Spotify: http://bit.ly/AeG-Spotify\n\u2022 Deezer: http://bit.ly/AeG-Deezer\n\u2022 PalcoMp3: http://bit.ly/AeG-PalcoMp3\n\u2022 Facebook:   / antonyegabrieloficial   \n\u2022 Instagram: @antonyegabriel @antony_aeg @gabriel_aeg\n\u2022 TikTok:   / antonyegabrieloficial  \n\u2022 Shows: (43) 99660-0016\n\n_________________________________"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15522",
                "likeCount": "338",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IGwLQlZAp7tn8SR7oQwb0FvRERI",
            "id": "gh_zcAbiUfY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T23:00:44Z",
                "channelId": "UCdK8veAN0I3-9gs2Xqa7v9A",
                "title": "COMPREI BRAINROTS RAROS USANDO ROBUX NO ROBLOX",
                "description": "Vote na Amy Scarlet para Top3 na IBest \n\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\nhttps://premioibest.vote/981522654\n\nBem Vindos ao Canal Secund\u00e1rio da Amy Scarlet \n\nAqui voc\u00ea acompanha minhas aventuras pelos jogos mas lembre-se que o conte\u00fado n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarlet\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#amyscarlet #roblox #games",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gh_zcAbiUfY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gh_zcAbiUfY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gh_zcAbiUfY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gh_zcAbiUfY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gh_zcAbiUfY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarletona",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "COMPREI BRAINROTS RAROS USANDO ROBUX NO ROBLOX",
                    "description": "Vote na Amy Scarlet para Top3 na IBest \n\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\nhttps://premioibest.vote/981522654\n\nBem Vindos ao Canal Secund\u00e1rio da Amy Scarlet \n\nAqui voc\u00ea acompanha minhas aventuras pelos jogos mas lembre-se que o conte\u00fado n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarlet\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#amyscarlet #roblox #games"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64382",
                "likeCount": "2813",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "327"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "35LBcHu38ogakG8ccROZPxQikbE",
            "id": "or1m8KIllEo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-02T14:32:04Z",
                "channelId": "UCVOvoHO0LmcEJy4G91AbAMw",
                "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c",
                "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\nDance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\n\n#dancesesoubertiktokatualizado   #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags - tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#dancesesoubertiktokatualizado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/or1m8KIllEo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/or1m8KIllEo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/or1m8KIllEo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/or1m8KIllEo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/or1m8KIllEo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dj Danny Albuquerque",
                "tags": [
                    "dance se souber",
                    "dance se souber tiktok",
                    "dance se souber tiktok 2023",
                    "musicas do tik tok",
                    "dance se souber m\u00fasicas do tik tok",
                    "tiktok",
                    "tik tok",
                    "m\u00fasica do tik tok",
                    "m\u00fasica de tik tok",
                    "dan\u00e7a se souber",
                    "tik tok 2023",
                    "dance sober",
                    "tiktok dance se sober",
                    "dance se souber tiktok 2024",
                    "dance se souber 2024",
                    "dance se souber 2024 atualizadas",
                    "dance se souber m\u00fasicas atualizadas",
                    "brazil tiktok",
                    "dance se souber tik tok",
                    "dance se souber 2025",
                    "dance se souber tiktok 2025",
                    "tiktok 2025",
                    "tik"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c",
                    "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\nDance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\n\n#dancesesoubertiktokatualizado   #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags - tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#dancesesoubertiktokatualizado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109209",
                "likeCount": "935",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_9wuIDAZuLANxAH1Q1LVqGnQuEM",
            "id": "_kAWQtvl6Ho",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T03:18:25Z",
                "channelId": "UCz7UV7tV6V2hVBfLXeeu-eA",
                "title": "\ud83d\udd34FAZENDO NOVO EVENTO DO LOS SPIDERINIS! + LOS NOO MY HOTSPOTSITOS",
                "description": "NO PRIMEIRO DIA DE UPDATE, J\u00c1 PEGUEI O LO NOO MY HOTSPOTSITOS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_kAWQtvl6Ho/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_kAWQtvl6Ho/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_kAWQtvl6Ho/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_kAWQtvl6Ho/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_kAWQtvl6Ho/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Muril\u00e3o Gamer",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34FAZENDO NOVO EVENTO DO LOS SPIDERINIS! + LOS NOO MY HOTSPOTSITOS",
                    "description": "NO PRIMEIRO DIA DE UPDATE, J\u00c1 PEGUEI O LO NOO MY HOTSPOTSITOS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "393573",
                "likeCount": "2630",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J4RsE3NFZYmFJwFAorLiWfZoC7g",
            "id": "puUng_hobFo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-02T21:30:07Z",
                "channelId": "UC_4PRrKey0iv18cqHuj9CLA",
                "title": "Tipo Don Lorenzo \ud83d\ude2c (Blue Lock) Prod. Sidney Scaccio ",
                "description": "Em breve..",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/puUng_hobFo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/puUng_hobFo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/puUng_hobFo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/puUng_hobFo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/puUng_hobFo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MHRAP",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Tipo Don Lorenzo \ud83d\ude2c (Blue Lock) Prod. Sidney Scaccio ",
                    "description": "Em breve.."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80844",
                "likeCount": "12649",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1386"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZhXrFF7d7XsRUg1PFwsd9aNyFAQ",
            "id": "rvcfo6YuiIw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T22:35:06Z",
                "channelId": "UCCIqw7gSWxqyNrGALSY79lA",
                "title": "GTA V : VIDA DO CRIME - NEM UM DIA DE PAZ, A SITUA\u00c7\u00c3O EST\u00c1 CADA VEZ PIOR! - EP.81",
                "description": "\ud83d\udc9a Meu canal de Lives: https://kick.com/rdziinho\n\nFala Galera, beleza? Saiu mais um epis\u00f3dio da nossa s\u00e9rie de GTA V VIDA DO CRIME. Muito obrigado pelo apoio incr\u00edvel que voc\u00eas est\u00e3o dando na s\u00e9rie, e eu conto muito com voc\u00eas nesse epis\u00f3dio tamb\u00e9m. Se gostarem do v\u00eddeo, deixem o like e ativem todas as notifica\u00e7\u00f5es, TMJ Galera!\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc86 \u2192  comercialrdgameplay@gmail.com\n\u2713 Meu outro canal \u2192 youtube.com/@RDZINHOO\n\u2713 Participantes \u2192 @CH4P4X @odiaxz @MK59_ @okalleo \n\n\u2713 Melhores Favelas do Brasil \u2192 @QuebradaShop \n\nDeus \u00e9 fiel \u2764",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvcfo6YuiIw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvcfo6YuiIw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvcfo6YuiIw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvcfo6YuiIw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvcfo6YuiIw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RD Gameplay",
                "tags": [
                    "gta v vida",
                    "grand theft auto 5",
                    "gta v mods",
                    "gta v",
                    "gta",
                    "gta 5",
                    "rd gta 5",
                    "rd gta vida do crime",
                    "rd gameplay",
                    "rd",
                    "favela gta 5",
                    "favela gta",
                    "gta 5 mod",
                    "gta mods",
                    "RD",
                    "RDGameplay",
                    "rd gameplay gta 5",
                    "rd gameplay gta",
                    "gta v vida do crime",
                    "fuga",
                    "favela",
                    "rd vida do crime",
                    "vida do crime",
                    "gta 5 vida do crime",
                    "s\u00e9ries gta 5",
                    "vida do crime rd",
                    "rd gameplay vida do crime",
                    "rd gta",
                    "gta 5 vida",
                    "invas\u00e3o na favela gta",
                    "rd gameplay vdc",
                    "epsodio vida",
                    "series de gta v",
                    "gta v vida de crime"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "GTA V : VIDA DO CRIME - NEM UM DIA DE PAZ, A SITUA\u00c7\u00c3O EST\u00c1 CADA VEZ PIOR! - EP.81",
                    "description": "\ud83d\udc9a Meu canal de Lives: https://kick.com/rdziinho\n\nFala Galera, beleza? Saiu mais um epis\u00f3dio da nossa s\u00e9rie de GTA V VIDA DO CRIME. Muito obrigado pelo apoio incr\u00edvel que voc\u00eas est\u00e3o dando na s\u00e9rie, e eu conto muito com voc\u00eas nesse epis\u00f3dio tamb\u00e9m. Se gostarem do v\u00eddeo, deixem o like e ativem todas as notifica\u00e7\u00f5es, TMJ Galera!\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc86 \u2192  comercialrdgameplay@gmail.com\n\u2713 Meu outro canal \u2192 youtube.com/@RDZINHOO\n\u2713 Participantes \u2192 @CH4P4X @odiaxz @MK59_ @okalleo \n\n\u2713 Melhores Favelas do Brasil \u2192 @QuebradaShop \n\nDeus \u00e9 fiel \u2764"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58461",
                "likeCount": "10045",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "237"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CjemfET-0jtr_HPwTTtyaX2qh9E",
            "id": "jokztrowrtY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-02T15:04:07Z",
                "channelId": "UC3sBQhzkBT1Vm7RFsQ0uhaw",
                "title": "GOODNIGHT 5 - MC IG, MC GP, MC Ryan SP, Aaron Modesto, MC Meno K e MC GH do 7 (Fepache e DJ Oreia)",
                "description": "\u25ba Inscreva - Se e Fique Atualizado\n\u25ba Ative o \ud83d\udd14 Das Notifica\u00e7\u00f5es Para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jokztrowrtY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jokztrowrtY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jokztrowrtY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jokztrowrtY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jokztrowrtY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A NATA \u00c9 NOIS",
                "tags": [
                    "love funk",
                    "funk 2024",
                    "funk lan\u00e7amento",
                    "trap funk",
                    "funk funk",
                    "gr6 explode",
                    "funk mix",
                    "funk tik tok",
                    "funk viral",
                    "amo funk",
                    "mc",
                    "mc ryan sp",
                    "mc paiva",
                    "mc paulin da capital",
                    "mc hariel",
                    "mc lipi",
                    "mc ig",
                    "funk exclusivo",
                    "funk vazado",
                    "funk 2025",
                    "funk 2025 lan\u00e7amento",
                    "funk tik tok 2025"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "GOODNIGHT 5 - MC IG, MC GP, MC Ryan SP, Aaron Modesto, MC Meno K e MC GH do 7 (Fepache e DJ Oreia)",
                    "description": "\u25ba Inscreva - Se e Fique Atualizado\n\u25ba Ative o \ud83d\udd14 Das Notifica\u00e7\u00f5es Para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32639",
                "likeCount": "954",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pdtEJ84yZHMaUwGj7eLH8cx8j_E",
            "id": "pZi95aAIvIg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T08:03:33Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "HOW TO GET JAKE OLLIE! #SubwaySurfers #BrawlStars",
                "description": "\ud83d\ude87 Get Rails to progress through the track and unlock rewards including Jake Ollie Skin!\n\ud83d\udce6 Open Boom Boxes to get Subway Supers, new Skins, and even more rewards!\n\ud83e\udd13 You can get up to 624 in total during the event! See how in the update release notes!\n\ud83c\udfc3 Play the new Subway Run game mode!\n\ud83d\udc7e New Brawl Pass Season with Streetwear, Hypebeast and Techwear Emz \n\nThe #SubwaySurfers event starts now and ends on September 30th! \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe\n\nAn epic battle royale made for mobile! Play with friends or solo across various game modes in under three minutes.\n\nUnlock and upgrade dozens of Brawlers with powerful Super abilities, Star Powers, Gadgets and Gears! \nCollect unique skins to stand out and show off. Battle in a variety of mysterious locations within the Brawliverse!\n\nBATTLE IN MULTIPLE GAME MODES\n- Gem Grab (3v3): Team up and out-strategize the opposing team. Collect and hold 10 gems to win, but get fragged and lose your gems.\n- Showdown (Solo/Duo): A battle royale style fight for survival. Collect power ups for your Brawler. Grab a friend or play solo - be the last Brawler standing in the rowdiest battle royale yet. Winner take all!\n- Brawl Ball (3v3): It\u2019s a whole new Brawl game! Show off your soccer/football skills and score two goals before the other team. There are no red cards here.\n- Bounty (3v3): Take out opponents to earn stars, but don\u2019t let them pick you off. The squad with the most stars wins the match!\n- Heist (3v3): Protect your team\u2019s safe and try to crack open your opponents\u2019. Navigate the map to sneak, blast and blow your way clear to the enemies treasure.\n- Special Events: Limited time special PvE and PvP game modes.\n\nUNLOCK AND UPGRADE BRAWLERS\nCollect and upgrade a variety of Brawlers with powerful Super abilities, Star Powers, Gadgets! and Gears! Level them up and collect unique skins!\n\nBRAWL PASS\nComplete quests, open Brawl Boxes, earn Gems, pins and an exclusive Brawl Pass skin! Fresh content every season!\n\nBECOME THE STAR PLAYER\nClimb the local and regional leaderboards to prove you\u2019re the greatest Brawler of them all!\n\nCONSTANTLY EVOLVING\nLook out for new Brawlers, skins, maps, special events and games modes in the future!\n\nPLEASE NOTE! Brawl Stars is free to download and play, however, some game items can also be purchased for real money. If you don\u2019t want to use this feature, please disable in-app purchases in your device\u2019s settings. Also, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 9 years of age to play or download Brawl Stars.\n\nFeatures:\n- Team up for real-time 3v3 battles against players from across the world\n- A fast-paced multiplayer battle royale mode made for mobile\n- Unlock and collect new, powerful Brawlers - each with a signature attack and Super ability\n- New events and game modes daily\n- Battle solo or with friends\n- Climb to the top of the leaderboards in global and local rankings\n- Join or start your own Club with fellow players to share tips and battle together\n- Customize Brawlers with unlockable skins\n- Player-designed maps offer challenging new terrain to master\n\nFrom the makers of Clash of Clans, Clash Royale and Boom Beach!\n\nSupport:\nContact us in-game via Settings, Help and Support \u2014 or visit http://supercell.helpshift.com/a/brawl-stars/\n\nPrivacy Policy:\nhttp://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttp://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttp://supercell.com/en/parents/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pZi95aAIvIg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pZi95aAIvIg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pZi95aAIvIg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pZi95aAIvIg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pZi95aAIvIg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "subway surfers",
                    "dani",
                    "marzio",
                    "drew",
                    "jake ollie",
                    "tricky janet",
                    "graffiti skins",
                    "subway surfers collab",
                    "collab",
                    "brawl collab"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "HOW TO GET JAKE OLLIE! #SubwaySurfers #BrawlStars",
                    "description": "\ud83d\ude87 Get Rails to progress through the track and unlock rewards including Jake Ollie Skin!\n\ud83d\udce6 Open Boom Boxes to get Subway Supers, new Skins, and even more rewards!\n\ud83e\udd13 You can get up to 624 in total during the event! See how in the update release notes!\n\ud83c\udfc3 Play the new Subway Run game mode!\n\ud83d\udc7e New Brawl Pass Season with Streetwear, Hypebeast and Techwear Emz \n\nThe #SubwaySurfers event starts now and ends on September 30th! \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe\n\nAn epic battle royale made for mobile! Play with friends or solo across various game modes in under three minutes.\n\nUnlock and upgrade dozens of Brawlers with powerful Super abilities, Star Powers, Gadgets and Gears! \nCollect unique skins to stand out and show off. Battle in a variety of mysterious locations within the Brawliverse!\n\nBATTLE IN MULTIPLE GAME MODES\n- Gem Grab (3v3): Team up and out-strategize the opposing team. Collect and hold 10 gems to win, but get fragged and lose your gems.\n- Showdown (Solo/Duo): A battle royale style fight for survival. Collect power ups for your Brawler. Grab a friend or play solo - be the last Brawler standing in the rowdiest battle royale yet. Winner take all!\n- Brawl Ball (3v3): It\u2019s a whole new Brawl game! Show off your soccer/football skills and score two goals before the other team. There are no red cards here.\n- Bounty (3v3): Take out opponents to earn stars, but don\u2019t let them pick you off. The squad with the most stars wins the match!\n- Heist (3v3): Protect your team\u2019s safe and try to crack open your opponents\u2019. Navigate the map to sneak, blast and blow your way clear to the enemies treasure.\n- Special Events: Limited time special PvE and PvP game modes.\n\nUNLOCK AND UPGRADE BRAWLERS\nCollect and upgrade a variety of Brawlers with powerful Super abilities, Star Powers, Gadgets! and Gears! Level them up and collect unique skins!\n\nBRAWL PASS\nComplete quests, open Brawl Boxes, earn Gems, pins and an exclusive Brawl Pass skin! Fresh content every season!\n\nBECOME THE STAR PLAYER\nClimb the local and regional leaderboards to prove you\u2019re the greatest Brawler of them all!\n\nCONSTANTLY EVOLVING\nLook out for new Brawlers, skins, maps, special events and games modes in the future!\n\nPLEASE NOTE! Brawl Stars is free to download and play, however, some game items can also be purchased for real money. If you don\u2019t want to use this feature, please disable in-app purchases in your device\u2019s settings. Also, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 9 years of age to play or download Brawl Stars.\n\nFeatures:\n- Team up for real-time 3v3 battles against players from across the world\n- A fast-paced multiplayer battle royale mode made for mobile\n- Unlock and collect new, powerful Brawlers - each with a signature attack and Super ability\n- New events and game modes daily\n- Battle solo or with friends\n- Climb to the top of the leaderboards in global and local rankings\n- Join or start your own Club with fellow players to share tips and battle together\n- Customize Brawlers with unlockable skins\n- Player-designed maps offer challenging new terrain to master\n\nFrom the makers of Clash of Clans, Clash Royale and Boom Beach!\n\nSupport:\nContact us in-game via Settings, Help and Support \u2014 or visit http://supercell.helpshift.com/a/brawl-stars/\n\nPrivacy Policy:\nhttp://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttp://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttp://supercell.com/en/parents/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "235392",
                "likeCount": "15701",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "899"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hnbjhQ3anLf8gdG_07RwlBerxgk",
            "id": "zQzlJPoER8g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-02T15:00:11Z",
                "channelId": "UCpf5YXmzGHC4m5uLCdlrrfA",
                "title": "Esther Fiaux | Ageu 2 [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Ageu 2\" interpretado por Esther Fiaux lan\u00e7ado pela Todah Music em setembro/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/N32fBrx2ch0\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7 ESCUTE ESTHER FIAUX NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/Ageu2_EstherFiaux\n\u25ba https://onerpm.link/DebaixodaPalavra\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/TuaGracaMeBasta\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA ESTHER FIAUX NAS REDE SOCIAIS\n\u25ba https://estherfiaux.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://estherfiaux.lnk.to/Youtube\n---------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYoutube\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantora: Esther Fiaux\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Ageu 2\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Welington Tiecher\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Tiago Oliveira\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes\n\u25ba Fotos: F\u00e1bio Rickman\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba Ageu 2\n\nTanta coisa j\u00e1 vivi, tantas frustra\u00e7\u00f5es \nSem perspectiva, n\u00e3o via um futuro\nMas quando em Ageu eu li\nQue o meu Senhor do nada faz tudo, ent\u00e3o entendi \n\nO que passou, passou\nEsse n\u00e3o \u00e9 meu fim \nO que passou, passou\nDeus tem muito mais pra mim\n\nA gl\u00f3ria dessa segunda casa\nSer\u00e1 bem maior que a da primeira \nO meu Deus ainda \u00e9 Poderoso \nPra fazer de novo, em dobro\n\nEnche essa casa de gl\u00f3ria \nAt\u00e9 que transborde tua gl\u00f3ria \nMarca a minha hist\u00f3ria \nSou tua casa agora\n\n\n//\n\n#SomosFeitosdeSonhos #EstherFiaux #Ageu2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zQzlJPoER8g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zQzlJPoER8g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zQzlJPoER8g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zQzlJPoER8g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zQzlJPoER8g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Todah Music",
                "tags": [
                    "Todah Music",
                    "Gravadora Todah Music",
                    "Todah",
                    "musica gospel",
                    "musica pentecostal",
                    "gravadora pentecostal",
                    "lan\u00e7amento Todah Music",
                    "Esther Fiaux",
                    "Debaixo da Palavra",
                    "debaixo da palavra esther fiaux",
                    "todah",
                    "fabiana anastacio",
                    "quem tem uma palavra tem tudo",
                    "esther fiaux debaixo da palavra",
                    "debaixo de uma palavra",
                    "debaixo da palavra esther fiaux letra",
                    "louvor debaixo da palavra",
                    "louvores",
                    "ester fiaux",
                    "debaixo da palavra letra",
                    "ester",
                    "Ageu 2"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Esther Fiaux | Ageu 2 [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Ageu 2\" interpretado por Esther Fiaux lan\u00e7ado pela Todah Music em setembro/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/N32fBrx2ch0\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7 ESCUTE ESTHER FIAUX NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/Ageu2_EstherFiaux\n\u25ba https://onerpm.link/DebaixodaPalavra\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/TuaGracaMeBasta\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA ESTHER FIAUX NAS REDE SOCIAIS\n\u25ba https://estherfiaux.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://estherfiaux.lnk.to/Youtube\n---------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYoutube\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantora: Esther Fiaux\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Ageu 2\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Welington Tiecher\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Tiago Oliveira\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes\n\u25ba Fotos: F\u00e1bio Rickman\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba Ageu 2\n\nTanta coisa j\u00e1 vivi, tantas frustra\u00e7\u00f5es \nSem perspectiva, n\u00e3o via um futuro\nMas quando em Ageu eu li\nQue o meu Senhor do nada faz tudo, ent\u00e3o entendi \n\nO que passou, passou\nEsse n\u00e3o \u00e9 meu fim \nO que passou, passou\nDeus tem muito mais pra mim\n\nA gl\u00f3ria dessa segunda casa\nSer\u00e1 bem maior que a da primeira \nO meu Deus ainda \u00e9 Poderoso \nPra fazer de novo, em dobro\n\nEnche essa casa de gl\u00f3ria \nAt\u00e9 que transborde tua gl\u00f3ria \nMarca a minha hist\u00f3ria \nSou tua casa agora\n\n\n//\n\n#SomosFeitosdeSonhos #EstherFiaux #Ageu2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91656",
                "likeCount": "5733",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "233"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NN53lZTDAXlvf6vaDpR7MQi635U",
            "id": "WW19-NXB9PQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T20:30:06Z",
                "channelId": "UCAcuWLj8LAJH-imhnyus5lg",
                "title": "\ud83c\udf2e EVENTO INSANO! A NOVA M\u00c1QUINA EST\u00c1 CHEGANDO E OS NOVOS BRAINROTS S\u00c3O ABSURDOS! (ROUBE UM BRAINROT)",
                "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo eu mostro tudo que aconteceu no evento de tacos\n\n-\u2039 Instagram: oferzinho\n\n-\u2039 Nome no roblox: Ferzin_YT\n\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/share/g/16926994\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WW19-NXB9PQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WW19-NXB9PQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WW19-NXB9PQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WW19-NXB9PQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WW19-NXB9PQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fer",
                "tags": [
                    "fer",
                    "pt-br"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udf2e EVENTO INSANO! A NOVA M\u00c1QUINA EST\u00c1 CHEGANDO E OS NOVOS BRAINROTS S\u00c3O ABSURDOS! (ROUBE UM BRAINROT)",
                    "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo eu mostro tudo que aconteceu no evento de tacos\n\n-\u2039 Instagram: oferzinho\n\n-\u2039 Nome no roblox: Ferzin_YT\n\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/share/g/16926994\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128618",
                "likeCount": "1186",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "249"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DxazYHvyq_cbpAMqIQdakaS2ZFE",
            "id": "ciRftriyejM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-02T14:00:03Z",
                "channelId": "UC9rMiEjNaCSsebs31MRDCRA",
                "title": "Stray Kids \"0801\" Video (Street Ver.)",
                "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"0801\" Video (Street Ver.)\n\nListen to \"KARMA\" now\ud83c\udfc6\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"CEREMONY\" Remixes now\ud83c\udf89\nhttps://stray-kids.lnk.to/CEREMONYRemixes\n\nStray Kids \"KARMA\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/Spotify\n\nStray Kids \"CEREMONY (Maximum Power Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/AppleMusicManual\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/SpotifyManual\n\nStray Kids \"CEREMONY (Celebrate Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#CEREMONY\n#0801\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ciRftriyejM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ciRftriyejM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ciRftriyejM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ciRftriyejM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ciRftriyejM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "LEE KNOW",
                    "LEEMINHO",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "\ud669\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "HWANGHYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\ud55c\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "HANJISUNG",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "KIMSEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "stray kids stay",
                    "SKZ STAY",
                    "skz karma",
                    "straykids comeback",
                    "skz mv",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubba4\ube44",
                    "skz 0801",
                    "Stray Kids 0801",
                    "SKZ 0801",
                    "0801 MV",
                    "0801 Street Ver.",
                    "Stray Kids Street Ver.",
                    "SKZ MV",
                    "Stray Kids MV",
                    "STRAY KIDS 0801",
                    "0801 Music Video",
                    "0801 Street Ver Video",
                    "0801 Video",
                    "0801 Stray Kids",
                    "0801",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 0801",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 0801"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \"0801\" Video (Street Ver.)",
                    "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"0801\" Video (Street Ver.)\n\nListen to \"KARMA\" now\ud83c\udfc6\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"CEREMONY\" Remixes now\ud83c\udf89\nhttps://stray-kids.lnk.to/CEREMONYRemixes\n\nStray Kids \"KARMA\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/Spotify\n\nStray Kids \"CEREMONY (Maximum Power Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/AppleMusicManual\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/SpotifyManual\n\nStray Kids \"CEREMONY (Celebrate Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#CEREMONY\n#0801\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1570894",
                "likeCount": "342873",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22161"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rbKUztOdEoOcEu989qk4lxwfuOQ",
            "id": "-Pz9r3h35_Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-02T16:06:43Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "UM BILION\u00c1RIO COMPROU UM PARQUE AQU\u00c1TICO LIXO E TRANSFORMOU ELE EM LUXO!",
                "description": "O jogo de criar um parque aqu\u00e1tico foi finalmente lan\u00e7ado. Ent\u00e3o eu decidi me dar 1 BILH\u00c3O de reais e transformar um lugar que era feito apenas de lixo e podrid\u00e3o, no melhor parque aqu\u00e1tico do mundo! \"O P\u00e2ntano do Jegue\" CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Waterpark Simulator\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Pz9r3h35_Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Pz9r3h35_Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Pz9r3h35_Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Pz9r3h35_Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Pz9r3h35_Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "parque aquatico",
                    "Waterpark Simulator"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "UM BILION\u00c1RIO COMPROU UM PARQUE AQU\u00c1TICO LIXO E TRANSFORMOU ELE EM LUXO!",
                    "description": "O jogo de criar um parque aqu\u00e1tico foi finalmente lan\u00e7ado. Ent\u00e3o eu decidi me dar 1 BILH\u00c3O de reais e transformar um lugar que era feito apenas de lixo e podrid\u00e3o, no melhor parque aqu\u00e1tico do mundo! \"O P\u00e2ntano do Jegue\" CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Waterpark Simulator\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1324699",
                "likeCount": "74649",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3188"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EXuCsfhVzUFJasnWeyPTg3cVbto",
            "id": "gSb0sjwkrWY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-01T23:00:07Z",
                "channelId": "UCjhZqfzCp1aDE0GeugC0GXw",
                "title": "MC CABELINHO - RASTAFARI (Clipe Oficial)",
                "description": "Ou\u00e7a #rastafari em todas as plataformas: https://onerpm.link/rastafari_\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nComposi\u00e7\u00e3o: MC Cabelinho, Raul Seixas\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Palma, Ariel Donato\nM\u00fasicos: Luiz Felipe Alves, Marlon Caldeira Sette, Jorge Maur\u00edlio Continentino, Diogo Gomes\nEngenheiro de grava\u00e7\u00e3o: William Luna\nEngenheiro de mixagem: Arthur Luna, Luciano Scalercio e Rafael Fadul\nEngenheiro de masteriza\u00e7\u00e3o : Dale Becker\nAssistentes de masteriza\u00e7\u00e3o : Adam Burt, Kegn Venegas\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Bairro 13",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSb0sjwkrWY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSb0sjwkrWY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSb0sjwkrWY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSb0sjwkrWY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSb0sjwkrWY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Cabelinho",
                "tags": [
                    "mc cabelinho",
                    "cabelinho",
                    "reggae cabelinho",
                    "eu prefiro ser",
                    "reggae mc cabelinho",
                    "matue",
                    "orochi",
                    "filipe ret",
                    "bairro 13",
                    "x1",
                    "little hair",
                    "little love",
                    "reggae",
                    "trap",
                    "teto",
                    "wiu",
                    "veigh",
                    "album cabelinho",
                    "musica cabelinho"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MC CABELINHO - RASTAFARI (Clipe Oficial)",
                    "description": "Ou\u00e7a #rastafari em todas as plataformas: https://onerpm.link/rastafari_\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nComposi\u00e7\u00e3o: MC Cabelinho, Raul Seixas\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Palma, Ariel Donato\nM\u00fasicos: Luiz Felipe Alves, Marlon Caldeira Sette, Jorge Maur\u00edlio Continentino, Diogo Gomes\nEngenheiro de grava\u00e7\u00e3o: William Luna\nEngenheiro de mixagem: Arthur Luna, Luciano Scalercio e Rafael Fadul\nEngenheiro de masteriza\u00e7\u00e3o : Dale Becker\nAssistentes de masteriza\u00e7\u00e3o : Adam Burt, Kegn Venegas\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Bairro 13"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "460434",
                "likeCount": "41802",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2469"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v4ASRCZm4RkNC0nGMNjQMh9r2kM",
            "id": "Z61Wo-7dU6g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T21:56:24Z",
                "channelId": "UC0bC92gFO25qcJcECTQNN_A",
                "title": "Mudou tudo! Nova Temporada do Clash Royale!",
                "description": "Link do grupo do Whatsapp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VaAtF9m5kg6wklKQvQ0g\n\nUse o Cupom FLAKES10 para ganhar 10% de desconto na Solid Gear!\nLink da Loja: https://www.solidgear.com.br/ \nMe apoie no Fortnite com o c\u00f3digo FLAKES na Loja de Itens! #EpicPartner\n\nMEU DISCORD: https://discordapp.com/invite/flakespower\n-----------------\n\nFacebook: https://goo.gl/tjC9d2\nTwitter: https://goo.gl/4b2If5\nInstagram: @flakespower\nContato Profissional: contato@flakespower.com.br (APENAS PARA EMPRESAS)\n-----------------\n\nMeu nome \u00e9 Jo\u00e3o Sampaio, tenho 26 anos e moro em Joinville SC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z61Wo-7dU6g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z61Wo-7dU6g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z61Wo-7dU6g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z61Wo-7dU6g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z61Wo-7dU6g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flakes Power",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "fortnite battle royale",
                    "fortnite brasil",
                    "flakes",
                    "flakes power",
                    "flakes fortnite",
                    "flakes power fortnite",
                    "loja fortnite",
                    "como baixar fortnite",
                    "fortnite ps4",
                    "jogando fortnite",
                    "loja fortnite hoje",
                    "capitulo 1",
                    "fortnite br",
                    "hero",
                    "hero base",
                    "hero flakes"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Mudou tudo! Nova Temporada do Clash Royale!",
                    "description": "Link do grupo do Whatsapp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VaAtF9m5kg6wklKQvQ0g\n\nUse o Cupom FLAKES10 para ganhar 10% de desconto na Solid Gear!\nLink da Loja: https://www.solidgear.com.br/ \nMe apoie no Fortnite com o c\u00f3digo FLAKES na Loja de Itens! #EpicPartner\n\nMEU DISCORD: https://discordapp.com/invite/flakespower\n-----------------\n\nFacebook: https://goo.gl/tjC9d2\nTwitter: https://goo.gl/4b2If5\nInstagram: @flakespower\nContato Profissional: contato@flakespower.com.br (APENAS PARA EMPRESAS)\n-----------------\n\nMeu nome \u00e9 Jo\u00e3o Sampaio, tenho 26 anos e moro em Joinville SC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81170",
                "likeCount": "6879",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "174"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BgFsf2r_R_DdwqiMW9dj1qYcftA",
            "id": "hHqlkoCingg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-01T10:01:15Z",
                "channelId": "UCeVDW-bGaWoUzn55fJY-sfQ",
                "title": "ABALO EMOCIONAL (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nABALO EMOCIONAL (Ao Vivo) \u00b7 Luan Santana\n\nVem Pro Sertanejo - As Mais Tocadas\n\n\u2117 2022 Sony Music Entertainment Brasil ltda. sob licen\u00e7a exclusiva de LS Music Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas.\n\nReleased on: 2025-09-02\n\nComposer, Associated Performer: Luan Santana\nProducer, Composer: Lucas Santos\nComposer: Matheus Marcolino\nComposer: Marco Esteves\nComposer: Breno Casagrande\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hHqlkoCingg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hHqlkoCingg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hHqlkoCingg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hHqlkoCingg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hHqlkoCingg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luan Santana - Topic",
                "tags": [
                    "Luan Santana",
                    "Vem Pro Sertanejo - As Mais Tocadas",
                    "ABALO EMOCIONAL"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ABALO EMOCIONAL (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nABALO EMOCIONAL (Ao Vivo) \u00b7 Luan Santana\n\nVem Pro Sertanejo - As Mais Tocadas\n\n\u2117 2022 Sony Music Entertainment Brasil ltda. sob licen\u00e7a exclusiva de LS Music Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas.\n\nReleased on: 2025-09-02\n\nComposer, Associated Performer: Luan Santana\nProducer, Composer: Lucas Santos\nComposer: Matheus Marcolino\nComposer: Marco Esteves\nComposer: Breno Casagrande\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15365",
                "likeCount": "108",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}