{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "MO68lMrgSqKbRPGNM0UROVvG9m8",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GiERQrheNrOlMiuo8ac_3GmKSgw",
            "id": "pvWs61FDaQw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T14:15:15Z",
                "channelId": "UCIRseertPt5kAzr40COpH6A",
                "title": "FIZ UMA CONSTRU\u00c7\u00c3O SECRETA NO BIOMA DOS Mendrux \ud83e\udd2a",
                "description": "FARM DE SLIME PARA FEURPE BIOMA MENDRUX VINGAN\u00c7A PARA VIDEO COM YOUTUBERS - CREATIVE SQUAD (temporada 5) #3\n\n\ud83d\udc47Vire membro aqui\ud83d\udc47 :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCIRseertPt5kAzr40COpH6A/join\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA S\u00c9RIE\u203a\u203a\n\n\u2666 https://discord.gg/STdWJ35Yt7\n\n\ud83c\udf0cENTRE AQUI: https://www.creativesquad.com.br\n\n\u2039 Redes Sociais \u203a\n\n\u2022 Instagram: @feuripe \u293a \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udfed.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\udde8\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6!\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a\n\n\ud83d\udc7eBern: https://www.youtube.com/nhein\n\n\ud83d\udc7eTonigon:  https://www.youtube.com/Tonigon \n\n\ud83d\udc7eOnerb/BRENO: https://www.youtube.com/c/OnerbYT\n\n\ud83d\udc7eMucaHD: https://www.youtube.com/MucaHD \n\n\ud83d\udc7eChip:  https://www.youtube.com/Naughter\n\n\ud83d\udc7eLigonz: https://www.youtube.com/Ligonz\n\n\ud83d\udc7eFixz: https://www.youtube.com/fixzinho\n\n\ud83d\udc7eCaduxinn: https://www.youtube.com/Caduxinn\n\n\ud83d\udc7eMendrake: https://www.youtube.com/Mendrake_\n\n\ud83d\udc7eGeleia: https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1\n\n\ud83d\udc7eNait: https://www.youtube.com/@Nait\n\n\ud83d\udc7ePedrux: https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2022 Fala ae RAPEIZE, de boa? FEURIPEE aqui \u2665\ncontato: contatofeuripe@gmail.com\n\n#feuripe3milh\u00f5es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pvWs61FDaQw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pvWs61FDaQw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pvWs61FDaQw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pvWs61FDaQw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pvWs61FDaQw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FEURIPE",
                "tags": [
                    "cr3at1VEsq&ad"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZ UMA CONSTRU\u00c7\u00c3O SECRETA NO BIOMA DOS Mendrux \ud83e\udd2a",
                    "description": "FARM DE SLIME PARA FEURPE BIOMA MENDRUX VINGAN\u00c7A PARA VIDEO COM YOUTUBERS - CREATIVE SQUAD (temporada 5) #3\n\n\ud83d\udc47Vire membro aqui\ud83d\udc47 :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCIRseertPt5kAzr40COpH6A/join\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA S\u00c9RIE\u203a\u203a\n\n\u2666 https://discord.gg/STdWJ35Yt7\n\n\ud83c\udf0cENTRE AQUI: https://www.creativesquad.com.br\n\n\u2039 Redes Sociais \u203a\n\n\u2022 Instagram: @feuripe \u293a \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udfed.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\udde8\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6!\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a\n\n\ud83d\udc7eBern: https://www.youtube.com/nhein\n\n\ud83d\udc7eTonigon:  https://www.youtube.com/Tonigon \n\n\ud83d\udc7eOnerb/BRENO: https://www.youtube.com/c/OnerbYT\n\n\ud83d\udc7eMucaHD: https://www.youtube.com/MucaHD \n\n\ud83d\udc7eChip:  https://www.youtube.com/Naughter\n\n\ud83d\udc7eLigonz: https://www.youtube.com/Ligonz\n\n\ud83d\udc7eFixz: https://www.youtube.com/fixzinho\n\n\ud83d\udc7eCaduxinn: https://www.youtube.com/Caduxinn\n\n\ud83d\udc7eMendrake: https://www.youtube.com/Mendrake_\n\n\ud83d\udc7eGeleia: https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1\n\n\ud83d\udc7eNait: https://www.youtube.com/@Nait\n\n\ud83d\udc7ePedrux: https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2022 Fala ae RAPEIZE, de boa? FEURIPEE aqui \u2665\ncontato: contatofeuripe@gmail.com\n\n#feuripe3milh\u00f5es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "359960",
                "likeCount": "14192",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "699"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_IXHx8K5mDBoF6_SQemEaIMCnm4",
            "id": "x6B-jRbZaQA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:20:05Z",
                "channelId": "UCymE80p2pHiTP4Xye327CVA",
                "title": "PINTANDO BOBBIE GOODS no Roblox vs VIDA REAL!",
                "description": "Ele estragou o Bobbie Goods dela! Vamos pintar Bobbie Goods no Roblox vs Vida Real!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x6B-jRbZaQA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x6B-jRbZaQA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x6B-jRbZaQA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x6B-jRbZaQA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x6B-jRbZaQA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gabriel e Shirley - Games",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PINTANDO BOBBIE GOODS no Roblox vs VIDA REAL!",
                    "description": "Ele estragou o Bobbie Goods dela! Vamos pintar Bobbie Goods no Roblox vs Vida Real!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "173082",
                "likeCount": "4804",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "544"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A2JJH0KS_LVxgIM3gSbE3GorVZ8",
            "id": "iw8DUPG2dC4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T15:01:18Z",
                "channelId": "UChEmvd47U5S-lCbZvUjzGcA",
                "title": "NUNCA LIGUE PARA O RONALD MCDONALDS AS 3:00 HORAS DA MANH\u00c3 \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31",
                "description": "Ligaramos pro Ronald McDonald \u00e0s 3 da manh\u00e3\u2026 e ele apareceu AQUI EM CASA!\nTudo come\u00e7ou quando encontramos uns cartazes estranhos com um n\u00famero bizarro. Resolvemos ligar s\u00f3 por zoeira\u2026 mas deu ruim! O Ronald McDonald veio at\u00e9 a nossa casa e coisas MUITO estranhas come\u00e7aram a acontecer! Assiste at\u00e9 o final e comenta o que voc\u00ea faria no nosso lugar!\n\n#RonaldMcDonald #3AMChallenge #Terror3AM #ryanoliveira #V\u00eddeoDeTerror #NuncaLigue #McDonaldAssustador #Fam\u00edliaOliveira",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iw8DUPG2dC4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iw8DUPG2dC4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iw8DUPG2dC4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iw8DUPG2dC4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iw8DUPG2dC4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ryan Oliveira",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NUNCA LIGUE PARA O RONALD MCDONALDS AS 3:00 HORAS DA MANH\u00c3 \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31",
                    "description": "Ligaramos pro Ronald McDonald \u00e0s 3 da manh\u00e3\u2026 e ele apareceu AQUI EM CASA!\nTudo come\u00e7ou quando encontramos uns cartazes estranhos com um n\u00famero bizarro. Resolvemos ligar s\u00f3 por zoeira\u2026 mas deu ruim! O Ronald McDonald veio at\u00e9 a nossa casa e coisas MUITO estranhas come\u00e7aram a acontecer! Assiste at\u00e9 o final e comenta o que voc\u00ea faria no nosso lugar!\n\n#RonaldMcDonald #3AMChallenge #Terror3AM #ryanoliveira #V\u00eddeoDeTerror #NuncaLigue #McDonaldAssustador #Fam\u00edliaOliveira"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "226513",
                "likeCount": "5427",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "223"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lp7OZT477m0-oB0bblK-S1vof_4",
            "id": "agu22bqGHto",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:00:04Z",
                "channelId": "UCOvEMf00DnwdkpOCRWdc6uA",
                "title": "Charli xcx - party 4 u (official video)",
                "description": "Charli xcx - party 4 u (official video)\nStream: https://charlixcx.lnk.to/hifn-5yearsAY\n\nDirector: Mitch Ryan\n \nManagement: Sam Pringle, Twiggy Rowley, Brandon Creed\n \nCreative Director: Imogene Strauss \n\nAtlantic Records \nVP, Creative: Andrew Reid\nEVP, Marketing: Marisa Aron\nCoordinator Creative: Caroline DeFranco\n \nProduction Company: Cadence Films\nEP/Co-Founder: Lorenzo Ragioneri\nEP/HOP: Jeff Sommar\nProducer: Sarah Park\n \nDirector of Photography: Ben Carey\n1st AC: Pancho Ortiz\n2nd AC: Fred Porras\nDIT: Gianennio Salucci\n \nProduction Designer: Miranda Lorenz\nArt Director: Matt Toth\nProp Master: Jillian Oliver\nSet Decorator: Piper Reilly\nLeadman: June Castillo\nArt PA: Henri Wuilloud \nConstruction: Superior Scenery\nSPFX Coord: Omar Torres\nSPFX: Arnold Peterson\nSPFX: Jeremy Hays\nSPFX: Cody Canel\n \nProduction Supervisor: Nathan Israel\nCoordinator: Denise Nuqui\n1st AD: Josh Montes\n2nd AD: David Henriquez\n \nGaffer: Isaac Marziali\nACLT: Em Shafer \nSLT: Matt Hall\nSLT: James \"Ryan\" Copeland\nSLT: Aron Trejo\nSLT: Harrison Segal\n \nKey Grip: Jake Reeder\nBBG: Charlie McGlinsky\nGrip: Joe Lepp\nGrip: Cale Nichols\nGrip / Driver: Nick Binnette\n \nLocation Manager: Travis Beck\nLocations: Matthew Mehl\nPA - Office: Connor Levett\nPA - Prod Truck: Jesus Arroyo\nPA - Camera Truck: Jeff Cerritos\nPA - AD: Aiden Delgado\nPA - Set: Rogelio Vargas\nPA - Set: Jack Lind\nPA - Set: India Whatley\nPA - Pass Van: Noah Vasquez\nPA - Pass Van: Mateo Caldas\nVTR: Gennadi Balitski\nPlayback: Ignacio Martinez\nCraft Service: Will Schwartz\nMedic: Mike Smith\nMotorhome - Talent Verde: Don Clark\nMotorhome - Production Bravo 35: Josh May\nWater Truck: Mike Bossen\n \nStylist: Chris Horan\nHair Stylist: Matt Benns\nMake Up: Yasmin\n \nEditing Company: Cabin Editing Company\nEditor: Dylan Edwards \nAssistant Editors: Ryan Andrus   \nAssistant Editors: Diego Astorga\nEdit Producer: Ginna Schilling \nHead of Production: Michelle Dorsch \nExecutive Producer: Britt Carson \nDirector of Production: Liz Lydecker\nManaging Director: Kim Christensen\nManaging Partner: Carr Schilling \n \nColor House: Ethos Studio \nColorist: Dante Pasquinelli \nProducer: Nat Tereshchenko \nColor assists: Annie Cater   \nColor assists: Alexandra Makarenko\nHead of Production: Natasha Sattler \nMD/EP: Eliana Carranza-Pitcher \nFounder/EP: James Drew\n\nText 1-310-861-2831\n\nhttps://charlixcx.com/\nhttps://www.tiktok.com/@charlixcx \nhttps://www.instagram.com/charli_xcx\nhttps://twitter.com/charli_xcx\nhttps://www.youtube.com/@officialcharlixcx\nhttps://facebook.com/charlixcxmusic\n\n#Charlixcx #party4u #officialvideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Charli xcx",
                "tags": [
                    "charli xcx",
                    "party 4 u",
                    "charli xcx - party 4 u",
                    "party 4 u - charli xcx",
                    "charli xcx party 4 u",
                    "party 4 u charli xcx",
                    "charli xcx party for you",
                    "party for you",
                    "party for you charli xcx",
                    "charli xcx - party for you",
                    "party for you - charli xcx",
                    "charli xcx party on you",
                    "party on you charli xcx",
                    "charli xcx brat",
                    "brat charli xcx",
                    "guess charli xcx",
                    "charli xcx guess",
                    "charli xcx lorde",
                    "girl so confusing charli xcx",
                    "charli xcx girl so confusing",
                    "how i'm feeling now charli xcx"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Charli xcx - party 4 u (official video)",
                    "description": "Charli xcx - party 4 u (official video)\nStream: https://charlixcx.lnk.to/hifn-5yearsAY\n\nDirector: Mitch Ryan\n \nManagement: Sam Pringle, Twiggy Rowley, Brandon Creed\n \nCreative Director: Imogene Strauss \n\nAtlantic Records \nVP, Creative: Andrew Reid\nEVP, Marketing: Marisa Aron\nCoordinator Creative: Caroline DeFranco\n \nProduction Company: Cadence Films\nEP/Co-Founder: Lorenzo Ragioneri\nEP/HOP: Jeff Sommar\nProducer: Sarah Park\n \nDirector of Photography: Ben Carey\n1st AC: Pancho Ortiz\n2nd AC: Fred Porras\nDIT: Gianennio Salucci\n \nProduction Designer: Miranda Lorenz\nArt Director: Matt Toth\nProp Master: Jillian Oliver\nSet Decorator: Piper Reilly\nLeadman: June Castillo\nArt PA: Henri Wuilloud \nConstruction: Superior Scenery\nSPFX Coord: Omar Torres\nSPFX: Arnold Peterson\nSPFX: Jeremy Hays\nSPFX: Cody Canel\n \nProduction Supervisor: Nathan Israel\nCoordinator: Denise Nuqui\n1st AD: Josh Montes\n2nd AD: David Henriquez\n \nGaffer: Isaac Marziali\nACLT: Em Shafer \nSLT: Matt Hall\nSLT: James \"Ryan\" Copeland\nSLT: Aron Trejo\nSLT: Harrison Segal\n \nKey Grip: Jake Reeder\nBBG: Charlie McGlinsky\nGrip: Joe Lepp\nGrip: Cale Nichols\nGrip / Driver: Nick Binnette\n \nLocation Manager: Travis Beck\nLocations: Matthew Mehl\nPA - Office: Connor Levett\nPA - Prod Truck: Jesus Arroyo\nPA - Camera Truck: Jeff Cerritos\nPA - AD: Aiden Delgado\nPA - Set: Rogelio Vargas\nPA - Set: Jack Lind\nPA - Set: India Whatley\nPA - Pass Van: Noah Vasquez\nPA - Pass Van: Mateo Caldas\nVTR: Gennadi Balitski\nPlayback: Ignacio Martinez\nCraft Service: Will Schwartz\nMedic: Mike Smith\nMotorhome - Talent Verde: Don Clark\nMotorhome - Production Bravo 35: Josh May\nWater Truck: Mike Bossen\n \nStylist: Chris Horan\nHair Stylist: Matt Benns\nMake Up: Yasmin\n \nEditing Company: Cabin Editing Company\nEditor: Dylan Edwards \nAssistant Editors: Ryan Andrus   \nAssistant Editors: Diego Astorga\nEdit Producer: Ginna Schilling \nHead of Production: Michelle Dorsch \nExecutive Producer: Britt Carson \nDirector of Production: Liz Lydecker\nManaging Director: Kim Christensen\nManaging Partner: Carr Schilling \n \nColor House: Ethos Studio \nColorist: Dante Pasquinelli \nProducer: Nat Tereshchenko \nColor assists: Annie Cater   \nColor assists: Alexandra Makarenko\nHead of Production: Natasha Sattler \nMD/EP: Eliana Carranza-Pitcher \nFounder/EP: James Drew\n\nText 1-310-861-2831\n\nhttps://charlixcx.com/\nhttps://www.tiktok.com/@charlixcx \nhttps://www.instagram.com/charli_xcx\nhttps://twitter.com/charli_xcx\nhttps://www.youtube.com/@officialcharlixcx\nhttps://facebook.com/charlixcxmusic\n\n#Charlixcx #party4u #officialvideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "913587",
                "likeCount": "135189",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9795"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ADPZ0SjY9ekrhuYtbJMdD6Zo0A0",
            "id": "vn7UqYtwFWk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T14:53:03Z",
                "channelId": "UC-qxFWknGepiCS8OVG9rbPQ",
                "title": "Fiz duas cirurgias | Obrigada por todo carinho \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vn7UqYtwFWk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vn7UqYtwFWk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vn7UqYtwFWk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vn7UqYtwFWk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vn7UqYtwFWk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juliana Perdomo",
                "tags": [
                    "Cirurgia",
                    "bariatrica",
                    "Ves\u00edcula",
                    "Juliana perdomo"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fiz duas cirurgias | Obrigada por todo carinho \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117542",
                "likeCount": "12628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "075KmJr6cAsLL2q9lk57nMggvX4",
            "id": "aUm6Ze3CkVo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T22:36:09Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: MILAN X BOLOGNA | FINAL DA COPA DA IT\u00c1LIA 24/25",
                "description": "\u00c9 DIA DE DECIS\u00c3O!\n\nAcompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, a grande final entre Milan x Bologna, que ir\u00e1 definir o grande campe\u00e3o da Copa da It\u00e1lia, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#CopaDaIt\u00e1liaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUm6Ze3CkVo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUm6Ze3CkVo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUm6Ze3CkVo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUm6Ze3CkVo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUm6Ze3CkVo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial",
                    "melhores momentos",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "copa italia",
                    "copa da italia",
                    "coppa italia",
                    "italia",
                    "copa italia cazetv",
                    "milan cazetv",
                    "milan copa",
                    "assistir milan",
                    "milan ao vivo",
                    "jogo milan",
                    "inter jogo",
                    "jogo internazionale",
                    "milao",
                    "final copa italia",
                    "final milan",
                    "milan bologna",
                    "final bologna",
                    "jogo bologna"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: MILAN X BOLOGNA | FINAL DA COPA DA IT\u00c1LIA 24/25",
                    "description": "\u00c9 DIA DE DECIS\u00c3O!\n\nAcompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, a grande final entre Milan x Bologna, que ir\u00e1 definir o grande campe\u00e3o da Copa da It\u00e1lia, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#CopaDaIt\u00e1liaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1973137",
                "likeCount": "44670",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "45"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0acVhM9tbh3wSAfEkxcorP2jr2M",
            "id": "CFcDadEpnFg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T03:01:55Z",
                "channelId": "UCFHE5FRBeksxt7YoFPGeKPw",
                "title": "CRUZEIRO X PALESTINO | MELHORES MOMENTOS | CONMEBOL SUDAMERICANA 2025",
                "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26bd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 De virada, o #Cruzeiro bateu o #Palestino por 2-1 e venceu a primeira no Grupo E da CONMEBOL #Sudamericana! \n\n#GrandeConquista \n\nInscreva-se no canal oficial da CONMEBOL Sudamericana para ter acesso ao melhor conte\u00fado: https://bit.ly/30ZJAuZ\n\nEncontre todas as informa\u00e7\u00f5es da competi\u00e7\u00e3o no nosso site oficial:  https://conmebolsudamericana.com/\n\nSiga-nos nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/sulamericana\nInstagram: https://instagram.com/sulamericana\nFacebook: https://www.facebook.com/copasudamericana/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CFcDadEpnFg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CFcDadEpnFg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CFcDadEpnFg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CFcDadEpnFg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL Sudamericana",
                "tags": [
                    "sul-americana",
                    "conmebol sul-americana",
                    "copa sul-americana",
                    "sula",
                    "gols",
                    "goles",
                    "goals",
                    "resumen",
                    "melhores momentos",
                    "futebol",
                    "futbol",
                    "soccer",
                    "sulamericana",
                    "sudamericana",
                    "gola\u00e7os",
                    "highlights",
                    "Conmebol",
                    "Conmebol Sudamericana",
                    "Sul-Americana",
                    "Copa Sulamericana",
                    "goles sudamericana",
                    "gols sul-americana",
                    "gols sulamericana",
                    "melhores momentos sul-americana",
                    "highlights sudamericana",
                    "melhores momentos sulamericana",
                    "cruzeiro 2x1",
                    "cruzeiro 2x1 palestino",
                    "gabigol",
                    "gabigol lances",
                    "gabigol cruzeiro"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRUZEIRO X PALESTINO | MELHORES MOMENTOS | CONMEBOL SUDAMERICANA 2025",
                    "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26bd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 De virada, o #Cruzeiro bateu o #Palestino por 2-1 e venceu a primeira no Grupo E da CONMEBOL #Sudamericana! \n\n#GrandeConquista \n\nInscreva-se no canal oficial da CONMEBOL Sudamericana para ter acesso ao melhor conte\u00fado: https://bit.ly/30ZJAuZ\n\nEncontre todas as informa\u00e7\u00f5es da competi\u00e7\u00e3o no nosso site oficial:  https://conmebolsudamericana.com/\n\nSiga-nos nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/sulamericana\nInstagram: https://instagram.com/sulamericana\nFacebook: https://www.facebook.com/copasudamericana/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "186558",
                "likeCount": "3200",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "164"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bvRAYjQ58a7pF8qU7_el4B9hXvs",
            "id": "p1gZKQN1u44",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T15:01:23Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "COMPREI UMA NOVA CASA *Mans\u00e3o oficial !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1gZKQN1u44/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1gZKQN1u44/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1gZKQN1u44/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1gZKQN1u44/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPREI UMA NOVA CASA *Mans\u00e3o oficial !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1492345",
                "likeCount": "30523",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2080"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0okKQiIgSj9k7Jxsl5uh0w8McWA",
            "id": "JeQnlT0DaG8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T15:46:07Z",
                "channelId": "UCEOVI4AmQE01FDKNFunkV2w",
                "title": "Superman l Trailer Oficial",
                "description": "Suas escolhas, suas a\u00e7\u00f5es, \u00e9 isso que te torna quem voc\u00ea \u00e9.  #SupermanFilme - 10 de Julho, somente nos cinemas.\n\nSuperman, o primeiro longa-metragem da DC Studios a chegar \u00e0s telonas, deve estrear nos cinemas de todo o mundo neste ver\u00e3o, distribu\u00eddo pela Warner Bros. Pictures. Em seu estilo caracter\u00edstico, James Gunn assume a nova hist\u00f3ria do super-her\u00f3i original, no rec\u00e9m-imaginado universo DC, com uma combina\u00e7\u00e3o singular de a\u00e7\u00e3o \u00e9pica, humor e cora\u00e7\u00e3o, um Superman movido pela compaix\u00e3o e por uma cren\u00e7a inerente na bondade da humanidade.\u202f \n\nOs CEOs da DC Studios, Peter Safran and Gunn, produziram o longa-metragem, com dire\u00e7\u00e3o e roteiro de Gunn, baseado nos personagens da DC. Superman foi criado por Jerry Siegel e Joe Shuster. \n\nO filme \u00e9 estrelado por David Corenswet (\u201cTwisters\u201d, s\u00e9rie \u201cHollywood\u201d) no papel duplo de Superman/Clark Kent; Rachel Brosnahan (s\u00e9rie \u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) como Lois Lane, e Nicholas Hoult (os filmes \u201cX-Men\u201d, \u201cJurado N\u00ba 2\u201d) como Lex Luthor. Coestrelam Superman os atores Edi Gathegi (s\u00e9rie \u201cFor All Mankind\u201d); Anthony Carrigan (s\u00e9ries \u201cBarry\u201d, \u201cGotham\u201d); Nathan Fillion (os filmes \u201cGuardi\u00f5es da Gal\u00e1xia\u201d, \u201cO Esquadr\u00e3o Suicida\u201d); Isabela Merced (\u201cAlien: Romulus\u201d); Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza\u201d, \u201cFora de S\u00e9rie\u201d); Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d); Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (s\u00e9rie \u201cThe Moodys\u201d); Wendell Pierce (\u201cSelma: Uma Luta pela Igualdade\u201d; s\u00e9rie \u201cJack Ryan\u201d); Alan Tudyk (s\u00e9rie \u201cAndor\u201d); Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d); e Neva Howell (\u201cGreedy People: Pessoas Gananciosas\u201d). \n\nOs produtores executivos de Superman s\u00e3o Nikolas Korda, Chantal Nong Vo e Lars Winther. A equipe de produ\u00e7\u00e3o criativa de James Gunn nos bastidores inclui seus colaboradores frequentes como o diretor de fotografia Henry Braham, a designer de produ\u00e7\u00e3o Beth Mickle, a figurinista Judianna Makovsky, e o compositor John Murphy, ao lado do tamb\u00e9m compositor David Fleming (\u201cThe Last Of Us\u201d) e dos editores William Hoy (\u201cBatman\u201d), Jason Ballantine (filmes \u201cIT\u201d, \u201cThe Flash\u201d) e Craig Alpert (\u201cDeadpool 2\u201d, \u201cBesouro Azul\u201d). \n\nDC Studios apresenta uma produ\u00e7\u00e3o da Troll Court Entertainment/The Safran Company, um filme de James Gunn, \"Superman\", que vai estrear no Brasil em 10 de julho de 2025, com distribui\u00e7\u00e3o pela Warner Bros. Pictures.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JeQnlT0DaG8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JeQnlT0DaG8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JeQnlT0DaG8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JeQnlT0DaG8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JeQnlT0DaG8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. Pictures Brasil",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Anthony Carrigan",
                    "Clark Kent",
                    "Coming Soon",
                    "DC",
                    "DC Comics",
                    "DC Studios",
                    "DCU",
                    "David Corenswet",
                    "Edi Gathegi",
                    "Em breve",
                    "Filme",
                    "IMAX",
                    "Isabela Merced",
                    "James Gunn",
                    "Julho 2025",
                    "July 2025",
                    "Lex Luthor",
                    "Lois Lane",
                    "Nathan Fillion",
                    "Nicholas Hoult",
                    "Rachel Brosnahan",
                    "Super-her\u00f3i",
                    "Superhero",
                    "Superher\u00f3i",
                    "Superman",
                    "Superman 2025",
                    "Superman2025",
                    "Trailer",
                    "Trailer 2025",
                    "Trailer Oficial",
                    "WB",
                    "WBD",
                    "Warner Bros",
                    "Warner Bros Pictures",
                    "Warner Brothers"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Superman l Trailer Oficial",
                    "description": "Suas escolhas, suas a\u00e7\u00f5es, \u00e9 isso que te torna quem voc\u00ea \u00e9.  #SupermanFilme - 10 de Julho, somente nos cinemas.\n\nSuperman, o primeiro longa-metragem da DC Studios a chegar \u00e0s telonas, deve estrear nos cinemas de todo o mundo neste ver\u00e3o, distribu\u00eddo pela Warner Bros. Pictures. Em seu estilo caracter\u00edstico, James Gunn assume a nova hist\u00f3ria do super-her\u00f3i original, no rec\u00e9m-imaginado universo DC, com uma combina\u00e7\u00e3o singular de a\u00e7\u00e3o \u00e9pica, humor e cora\u00e7\u00e3o, um Superman movido pela compaix\u00e3o e por uma cren\u00e7a inerente na bondade da humanidade.\u202f \n\nOs CEOs da DC Studios, Peter Safran and Gunn, produziram o longa-metragem, com dire\u00e7\u00e3o e roteiro de Gunn, baseado nos personagens da DC. Superman foi criado por Jerry Siegel e Joe Shuster. \n\nO filme \u00e9 estrelado por David Corenswet (\u201cTwisters\u201d, s\u00e9rie \u201cHollywood\u201d) no papel duplo de Superman/Clark Kent; Rachel Brosnahan (s\u00e9rie \u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) como Lois Lane, e Nicholas Hoult (os filmes \u201cX-Men\u201d, \u201cJurado N\u00ba 2\u201d) como Lex Luthor. Coestrelam Superman os atores Edi Gathegi (s\u00e9rie \u201cFor All Mankind\u201d); Anthony Carrigan (s\u00e9ries \u201cBarry\u201d, \u201cGotham\u201d); Nathan Fillion (os filmes \u201cGuardi\u00f5es da Gal\u00e1xia\u201d, \u201cO Esquadr\u00e3o Suicida\u201d); Isabela Merced (\u201cAlien: Romulus\u201d); Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza\u201d, \u201cFora de S\u00e9rie\u201d); Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d); Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (s\u00e9rie \u201cThe Moodys\u201d); Wendell Pierce (\u201cSelma: Uma Luta pela Igualdade\u201d; s\u00e9rie \u201cJack Ryan\u201d); Alan Tudyk (s\u00e9rie \u201cAndor\u201d); Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d); e Neva Howell (\u201cGreedy People: Pessoas Gananciosas\u201d). \n\nOs produtores executivos de Superman s\u00e3o Nikolas Korda, Chantal Nong Vo e Lars Winther. A equipe de produ\u00e7\u00e3o criativa de James Gunn nos bastidores inclui seus colaboradores frequentes como o diretor de fotografia Henry Braham, a designer de produ\u00e7\u00e3o Beth Mickle, a figurinista Judianna Makovsky, e o compositor John Murphy, ao lado do tamb\u00e9m compositor David Fleming (\u201cThe Last Of Us\u201d) e dos editores William Hoy (\u201cBatman\u201d), Jason Ballantine (filmes \u201cIT\u201d, \u201cThe Flash\u201d) e Craig Alpert (\u201cDeadpool 2\u201d, \u201cBesouro Azul\u201d). \n\nDC Studios apresenta uma produ\u00e7\u00e3o da Troll Court Entertainment/The Safran Company, um filme de James Gunn, \"Superman\", que vai estrear no Brasil em 10 de julho de 2025, com distribui\u00e7\u00e3o pela Warner Bros. Pictures."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "906211",
                "likeCount": "35734",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pefpi1DhLkcOSsxGOobpyoL06mk",
            "id": "P7WR33iyhW0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T14:00:40Z",
                "channelId": "UCk0M1_PCFtrIQWxGZsrWriw",
                "title": "Lauana Prado - Quem T\u00e1 Fazendo (Transcende Ao Vivo No Ibirapuera)",
                "description": "#LauanaPrado #Transcende #LauanaPradoTranscende #QuemTaFazendo\n\nClique e ou\u00e7a: https://open.spotify.com/prerelease/2VrgB7786ChKcVJurub3Gd?si=12ef8ac4107145e5\n\nSIGA LAUANA PRADO: \nhttps://www.lauanaprado.com.br\nhttps://www.facebook.com/LauanaPrado/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado/\nhttps://twitter.com/lauanaprado\n\nQuem T\u00e1 Fazendo\n\nEnquanto eu sopro essa fuma\u00e7a\nMinha ansiedade me ataca\nOlhando esse celular com essa tela apagada\nQue n\u00e3o toca, n\u00e3o vibra\nN\u00e3o chega nada\n\nE uma porrada de porque\nPor que ela some\nSei l\u00e1 com quem, sei l\u00e1 aonde\nE a\u00ed me aparece chamando de amor\nPorque esqueceu meu nome\nE eu acredito na mesma mentira de ontem\n\nConfesso que \u00e0s vezes penso\nQue a gente devia se resumir\nEm s\u00f3 safadeza mesmo\nQuem sabe se eu jogar seu jogo\nEu me ferro menos\nEu paro de sair perdendo\n\nMas o problema\n\u00c9 que eu n\u00e3o gosto s\u00f3 do sexo\nTamb\u00e9m gosto de quem t\u00e1 fazendo \n\nUniversal Music\nPresidente: Paulo Lima\nDiretora de A&R: Juliana Pontes\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nAnalista de A&R: Maria Almeida e Fernando Lauria\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nMarketing GTS: Thais Mendes\nSupervisor Audiovisual: Igor Alarcon\nCoordenadora Audiovisual: Fernanda Mesa\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rafael Klaser e Gabriel Sell\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto | Jardel Hon\u00f3rio\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Pepato\nProdu\u00e7\u00e3o e Arranjos: Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Catatau\nProdutora: Unic Film\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nViol\u00f5es: Jonathas Xavier da Silva\nViol\u00f5es: Marcos Ant\u00f4nio da Silva Borges\nSanfona: Gustavo Meyer da Silva\nBeteria: Diego Jean Vicente\nPercuss\u00e3o: Alessandro Vieira Machado\nBaixo: Jasiel Xavier da Silva\nDire\u00e7\u00e3o de Palco: Rafael de Moura Buci\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica:  Renato Riva\nEngenheiro de \u00c1udio: Renato Riva\nRoadie: Carlos Jos\u00e9 Nacimento\nRoadie: Daniel Gon\u00e7alves Ferreira\nRoadie: Bruno Dhi Genaro\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: David Alexandre de Oliveira\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato e Cec\u00edlia Seg\u00f3via\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Fernanda Cardoso\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Leo Silva e Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Loyce Policastro\nDigital: Karoline Rodrigues e Millena Marchon\nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Alisson Dem\u00e9trio e JP Martinz\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Gabriel Sell em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\nAgradecimentos\nSuper Bock, Nativa FM, Engov, Ag\u00eancia T e Groupe 360, Sympla, LPL.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7WR33iyhW0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7WR33iyhW0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7WR33iyhW0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7WR33iyhW0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7WR33iyhW0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lauana Prado",
                "tags": [
                    "lauana prado",
                    "lauana prado transcende",
                    "lauana prado raiz",
                    "sertanejo 2025",
                    "lauana prado dvd",
                    "lauana prado escrito nas estrelas",
                    "escrito nas estrelas",
                    "saudade burra",
                    "lauana prado saudade burra",
                    "quem ta fazendo"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lauana Prado - Quem T\u00e1 Fazendo (Transcende Ao Vivo No Ibirapuera)",
                    "description": "#LauanaPrado #Transcende #LauanaPradoTranscende #QuemTaFazendo\n\nClique e ou\u00e7a: https://open.spotify.com/prerelease/2VrgB7786ChKcVJurub3Gd?si=12ef8ac4107145e5\n\nSIGA LAUANA PRADO: \nhttps://www.lauanaprado.com.br\nhttps://www.facebook.com/LauanaPrado/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado/\nhttps://twitter.com/lauanaprado\n\nQuem T\u00e1 Fazendo\n\nEnquanto eu sopro essa fuma\u00e7a\nMinha ansiedade me ataca\nOlhando esse celular com essa tela apagada\nQue n\u00e3o toca, n\u00e3o vibra\nN\u00e3o chega nada\n\nE uma porrada de porque\nPor que ela some\nSei l\u00e1 com quem, sei l\u00e1 aonde\nE a\u00ed me aparece chamando de amor\nPorque esqueceu meu nome\nE eu acredito na mesma mentira de ontem\n\nConfesso que \u00e0s vezes penso\nQue a gente devia se resumir\nEm s\u00f3 safadeza mesmo\nQuem sabe se eu jogar seu jogo\nEu me ferro menos\nEu paro de sair perdendo\n\nMas o problema\n\u00c9 que eu n\u00e3o gosto s\u00f3 do sexo\nTamb\u00e9m gosto de quem t\u00e1 fazendo \n\nUniversal Music\nPresidente: Paulo Lima\nDiretora de A&R: Juliana Pontes\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nAnalista de A&R: Maria Almeida e Fernando Lauria\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nMarketing GTS: Thais Mendes\nSupervisor Audiovisual: Igor Alarcon\nCoordenadora Audiovisual: Fernanda Mesa\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rafael Klaser e Gabriel Sell\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto | Jardel Hon\u00f3rio\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Pepato\nProdu\u00e7\u00e3o e Arranjos: Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Catatau\nProdutora: Unic Film\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nViol\u00f5es: Jonathas Xavier da Silva\nViol\u00f5es: Marcos Ant\u00f4nio da Silva Borges\nSanfona: Gustavo Meyer da Silva\nBeteria: Diego Jean Vicente\nPercuss\u00e3o: Alessandro Vieira Machado\nBaixo: Jasiel Xavier da Silva\nDire\u00e7\u00e3o de Palco: Rafael de Moura Buci\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica:  Renato Riva\nEngenheiro de \u00c1udio: Renato Riva\nRoadie: Carlos Jos\u00e9 Nacimento\nRoadie: Daniel Gon\u00e7alves Ferreira\nRoadie: Bruno Dhi Genaro\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: David Alexandre de Oliveira\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato e Cec\u00edlia Seg\u00f3via\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Fernanda Cardoso\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Leo Silva e Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Loyce Policastro\nDigital: Karoline Rodrigues e Millena Marchon\nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Alisson Dem\u00e9trio e JP Martinz\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Gabriel Sell em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\nAgradecimentos\nSuper Bock, Nativa FM, Engov, Ag\u00eancia T e Groupe 360, Sympla, LPL."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77778",
                "likeCount": "2269",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "562"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PZAylf23NoIifzPfOxkp04F8Zww",
            "id": "Pl5pqEf4jeQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T13:49:14Z",
                "channelId": "UCItRs-h8YU1wRRfP637614w",
                "title": "Cora\u00e7\u00e3o de Ferro | Trailer Oficial Dublado | Disney+",
                "description": "Ic\u00f4nico. \ud83e\ude76\n\n#Cora\u00e7\u00e3oDeFerro, nova s\u00e9rie da Marvel Studios, em 24 de junho no #DisneyPlus.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pl5pqEf4jeQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pl5pqEf4jeQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pl5pqEf4jeQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pl5pqEf4jeQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pl5pqEf4jeQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Brasil",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cora\u00e7\u00e3o de Ferro | Trailer Oficial Dublado | Disney+",
                    "description": "Ic\u00f4nico. \ud83e\ude76\n\n#Cora\u00e7\u00e3oDeFerro, nova s\u00e9rie da Marvel Studios, em 24 de junho no #DisneyPlus."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "382600",
                "likeCount": "22267",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3628"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QBsM7DchUfbn3NeFnFAW9li7XQ0",
            "id": "guFqtaHJjvw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T21:00:11Z",
                "channelId": "UC--FL6OwLFWGIZfLfazY4yA",
                "title": "A MARIANA GR\u00c1VIDA FINALMENTE TERMINOU O NAMORO COM O CRIA !!!",
                "description": "A pol\u00edcia veio aqui em casa atr\u00e1s do Cria, ele fugiu, se escondeu, e depois voltou cheio de atitude. A Mariana, gr\u00e1vida, n\u00e3o aguentou mais e terminou o namoro com ele! Assiste tudo no v\u00eddeo de hoje! \n#gravidez #Gr\u00e1vida  #T\u00e9rmino #LohanOliveira #NamoroAcabou #treta",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/guFqtaHJjvw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/guFqtaHJjvw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/guFqtaHJjvw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/guFqtaHJjvw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/guFqtaHJjvw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lorrayne Oliveira",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "A MARIANA GR\u00c1VIDA FINALMENTE TERMINOU O NAMORO COM O CRIA !!!",
                    "description": "A pol\u00edcia veio aqui em casa atr\u00e1s do Cria, ele fugiu, se escondeu, e depois voltou cheio de atitude. A Mariana, gr\u00e1vida, n\u00e3o aguentou mais e terminou o namoro com ele! Assiste tudo no v\u00eddeo de hoje! \n#gravidez #Gr\u00e1vida  #T\u00e9rmino #LohanOliveira #NamoroAcabou #treta"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "563324",
                "likeCount": "14138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "622"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_JpF79Xb2YsDGi0lrSueQ75-ycM",
            "id": "TpIwyQ7_2FU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T22:52:18Z",
                "channelId": "UCbtlMIfdRVxPXZ1nI8NBN2A",
                "title": "QUEM VENCEU ESSA BATALHA? - Brino, Quatroque e Claudia s\u00e3o Coisa Nossa",
                "description": "Neste epis\u00f3dio \u00e9pico, o Brino enfrenta uma dos desafios mais dif\u00edceis da sua vida: reconhecer a comida da sua pr\u00f3pria m\u00e3e enquanto est\u00e1 vendado! \n\nDe um lado, Thiago Quatroque, com toda a sua criatividade e ousadia culin\u00e1ria. Do outro, a lend\u00e1ria Dona Cl\u00e1udia, m\u00e3e do Brino, com suas receitas caseiras que aquecem o cora\u00e7\u00e3o e a alma. \ud83d\udca5\ud83d\udc69\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udf73\n\nSer\u00e1 que Brino tem o paladar afiado o suficiente para vencer? Assista e descubra! N\u00e3o esque\u00e7a de deixar o seu like, comentar e compartilhar com os amigos! \ud83c\udfa5\u2728",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TpIwyQ7_2FU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TpIwyQ7_2FU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TpIwyQ7_2FU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TpIwyQ7_2FU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TpIwyQ7_2FU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Coisa Nossa",
                "tags": [
                    "guarana",
                    "guarana antarctica",
                    "memes",
                    "games",
                    "zuera",
                    "brasil",
                    "estudando o brasileiro",
                    "raio brasilizante",
                    "gameme show",
                    "coisa nossa",
                    "a coisa \u00e9 nossa",
                    "coisa nossa tente n\u00e3o rir",
                    "guaran\u00e1"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUEM VENCEU ESSA BATALHA? - Brino, Quatroque e Claudia s\u00e3o Coisa Nossa",
                    "description": "Neste epis\u00f3dio \u00e9pico, o Brino enfrenta uma dos desafios mais dif\u00edceis da sua vida: reconhecer a comida da sua pr\u00f3pria m\u00e3e enquanto est\u00e1 vendado! \n\nDe um lado, Thiago Quatroque, com toda a sua criatividade e ousadia culin\u00e1ria. Do outro, a lend\u00e1ria Dona Cl\u00e1udia, m\u00e3e do Brino, com suas receitas caseiras que aquecem o cora\u00e7\u00e3o e a alma. \ud83d\udca5\ud83d\udc69\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udf73\n\nSer\u00e1 que Brino tem o paladar afiado o suficiente para vencer? Assista e descubra! N\u00e3o esque\u00e7a de deixar o seu like, comentar e compartilhar com os amigos! \ud83c\udfa5\u2728"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142574",
                "likeCount": "14973",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "306"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "71v8CSu1IPew0Df0ALnkAK7bfF8",
            "id": "xD7h7PyYlZc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T20:30:08Z",
                "channelId": "UCn26TbctVxc6mUTeSZ60_iw",
                "title": "EU, o BERN e a CreativeSquad 5",
                "description": "\ud83e\udde1 Compre Seu Boneco do MucaHD - https://boxsugar.com.br/produto/boneco-mucahd\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAM: https://www.instagram.com/muca_hd/\n\n\ud83d\udcf1Contato Profissional: contatomucahd@gmail.com\n\n\ud83d\udc24Twitter: @0MUCAHD\n\n\ud83d\udcec Caixa Postal 12 / Cep: 86890000 / Cambira - PR\n\n\ud83c\udfaeDiscord: https://discord.gg/STdWJ35Yt7\n\nUSE o CUPOM ''CSQUAD'' para 10% de desconto na ENXADA HOST! https://enxadahost.com/r/creativesquad\n\nCREATIVE SQUAD 1.21\n\n\ud83e\udde1 - Canal do Mucahd: https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83e\udd0d - Canal do Ligonz: https://www.youtube.com/Ligonz\n\ud83d\udc9c - Canal do Tonigon: https://www.youtube.com/Tonigon\n\ud83d\udc99 - Canal do Onerb: https://www.youtube.com/c/OnerbYT\n\ud83d\udda4 - Canal do Mendrake: https://www.youtube.com/Mendrake\n\ud83d\udc9b - Canal do Chip: https://www.youtube.com/Naughter\n\ud83e\udd0d - Canal do Fixz: https://www.youtube.com/fixzinho\n\ud83e\udde1 - Canal do Caduxinn: https://www.youtube.com/Caduxinn\n\ud83d\udc99 - Canal do Feuripe: https://www.youtube.com/Feuripe\n\ud83d\udda4 - Canal do Bern: https://www.youtube.com/nhein\n\ud83d\udc9c - Canal do Pedux: www.youtube.com/pedrux_\n\ud83d\udc94 - Canal do Nait: https://www.youtube.com/Nait\n\n#CreativeSquad #Minecraft #1.21\n\ncr3at1VEsq&ad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xD7h7PyYlZc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xD7h7PyYlZc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xD7h7PyYlZc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xD7h7PyYlZc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xD7h7PyYlZc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MucaHD",
                "tags": [
                    "cr3at1VEsq&ad",
                    "Mine",
                    "Craft",
                    "PS5",
                    "Minecraft de Celular",
                    "Minecraft PE",
                    "MCPE",
                    "Minecraft",
                    "Minecraft PC",
                    "Minecraft Java",
                    "MucaHD",
                    "Muca",
                    "Survival",
                    "viniccius13",
                    "Forever",
                    "Farm",
                    "Ligonz",
                    "FEURIPE",
                    "Tonigon",
                    "Fixz",
                    "Onerb",
                    "Caduxinn",
                    "Obsidian",
                    "muca hd",
                    "Fui descoberto",
                    "desmascarado",
                    "espi\u00e3o",
                    "chocar",
                    "ovo",
                    "drag\u00e3o",
                    "drag\u00f5es",
                    "Dragon",
                    "Egg",
                    "M\u00e1quina do Tempo",
                    "Viagem",
                    "Temporal",
                    "Espa\u00e7o",
                    "Tempo",
                    "Chip",
                    "Mendrake",
                    "Marvel",
                    "CreativeSquad",
                    "Creative",
                    "Squad",
                    "Esquadr\u00e3o",
                    "Criativo",
                    "Minecraft 1.20",
                    "Minecraft 1.21",
                    "Survival 1.20",
                    "Creative Squad 5",
                    "CS5",
                    "Pedrux",
                    "Nait"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "EU, o BERN e a CreativeSquad 5",
                    "description": "\ud83e\udde1 Compre Seu Boneco do MucaHD - https://boxsugar.com.br/produto/boneco-mucahd\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAM: https://www.instagram.com/muca_hd/\n\n\ud83d\udcf1Contato Profissional: contatomucahd@gmail.com\n\n\ud83d\udc24Twitter: @0MUCAHD\n\n\ud83d\udcec Caixa Postal 12 / Cep: 86890000 / Cambira - PR\n\n\ud83c\udfaeDiscord: https://discord.gg/STdWJ35Yt7\n\nUSE o CUPOM ''CSQUAD'' para 10% de desconto na ENXADA HOST! https://enxadahost.com/r/creativesquad\n\nCREATIVE SQUAD 1.21\n\n\ud83e\udde1 - Canal do Mucahd: https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83e\udd0d - Canal do Ligonz: https://www.youtube.com/Ligonz\n\ud83d\udc9c - Canal do Tonigon: https://www.youtube.com/Tonigon\n\ud83d\udc99 - Canal do Onerb: https://www.youtube.com/c/OnerbYT\n\ud83d\udda4 - Canal do Mendrake: https://www.youtube.com/Mendrake\n\ud83d\udc9b - Canal do Chip: https://www.youtube.com/Naughter\n\ud83e\udd0d - Canal do Fixz: https://www.youtube.com/fixzinho\n\ud83e\udde1 - Canal do Caduxinn: https://www.youtube.com/Caduxinn\n\ud83d\udc99 - Canal do Feuripe: https://www.youtube.com/Feuripe\n\ud83d\udda4 - Canal do Bern: https://www.youtube.com/nhein\n\ud83d\udc9c - Canal do Pedux: www.youtube.com/pedrux_\n\ud83d\udc94 - Canal do Nait: https://www.youtube.com/Nait\n\n#CreativeSquad #Minecraft #1.21\n\ncr3at1VEsq&ad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "187450",
                "likeCount": "10110",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "625"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pX4Lj1B-PYy2FxgTGvaPPGaXmGQ",
            "id": "Pm0ENJAUBHo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T12:45:03Z",
                "channelId": "UCjAJf4b3gNQLyo_ye6oOFuQ",
                "title": "Testei a Honestidade dos MEUS AMIGOS - CS5",
                "description": "SEJA MEMBRO \ud83d\udc47: https://www.youtube.com/channel/UCjAJf4b3gNQLyo_ye6oOFuQ/join\n \n\u2709 email de contato: comercial@agenciacurta.com\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: Caduxinn\n\ud83d\udc24 TWITTER: Caduxinn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pm0ENJAUBHo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pm0ENJAUBHo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pm0ENJAUBHo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pm0ENJAUBHo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pm0ENJAUBHo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caduxinn",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Testei a Honestidade dos MEUS AMIGOS - CS5",
                    "description": "SEJA MEMBRO \ud83d\udc47: https://www.youtube.com/channel/UCjAJf4b3gNQLyo_ye6oOFuQ/join\n \n\u2709 email de contato: comercial@agenciacurta.com\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: Caduxinn\n\ud83d\udc24 TWITTER: Caduxinn"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "279908",
                "likeCount": "12043",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "488"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GwpTJeEuHIFBFxxJeRONT_F3s7Y",
            "id": "XGqBATwMtek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T14:20:39Z",
                "channelId": "UC5oRxjbY3HHrP5Acsu2vtkQ",
                "title": "Drone flagra esquema de seguran\u00e7a de TH, chefe do tr\u00e1fico da Mar\u00e9, morto em opera\u00e7\u00e3o no Rio",
                "description": "Imagens feitas com drones durante o monitoramento do chefe do tr\u00e1fico da Mar\u00e9, morto durante opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Militar nesta ter\u00e7a-feira (13) revelam que o traficante andava com um forte esquema de seguran\u00e7a. Em um dos v\u00eddeos, \u00e9 poss\u00edvel ver Thiago da Silva Folly, o TH, sentado no cap\u00f4 do carro e no entorno dele mais de 10 comparsas armados. Dois seguran\u00e7as tamb\u00e9m morreram na a\u00e7\u00e3o do Bope. \n\nEm outra grava\u00e7\u00e3o \u00e9 registrada a movimenta\u00e7\u00e3o dos seguran\u00e7as perto do im\u00f3vel em que Folly estava.\n\nA intelig\u00eancia da PM monitorava a rotina do traficante h\u00e1 cerca de 1 ano. As For\u00e7as de Seguran\u00e7a decidiram agir quando tiveram certeza que seria seguro para a popula\u00e7\u00e3o a abordagem ao esconderijo dele.\n\nSegundo a PM , TH estava escondido na comunidade do Timbau, que faz parte do Complexo da Mar\u00e9.  Ele tinha feito uma tatuagem horas antes de o Bope entrar na favela.\n\nO traficante de 36 anos era o respons\u00e1vel por cuidar do loteamento de \u00e1reas nas 11 comunidades dominadas pela fac\u00e7\u00e3o criminosa Terceiro Comando Puro, no conjunto de favelas.\n\nO criminoso tamb\u00e9m era o gestor do baile realizado todos os fins de semana na comunidade.\n\nEle era procurado desde 2016 e tinha pelo menos 227 anota\u00e7\u00f5es criminais e 17 mandados de pris\u00e3o em aberto. \n\nTH dividia o comando da Mar\u00e9 com outros 2 chefes: Edmilson Marques de Oliveira, o Cria ou Di Ferro; e Michel de Souza Malveira, o Bill, Mano Bill, Mangol\u00ea ou C\u00e9sar. Al\u00e9m deles, um terceiro traficante conhecido como Pescador, tamb\u00e9m \u00e9 cotado para assumir o lugar de TH, segundo as investiga\u00e7\u00f5es da Pol\u00edcia Civil.\n\nReportagem: Clara Nery\n\n#Reportagens\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b #BandNewsFM\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nInscreva-se no canal e n\u00e3o deixe de comentar.\n\n\ud83d\udcac Participe da programa\u00e7\u00e3o pelo WhatsApp: 21 99902-6970 \n\n\ud83d\udcde Telefone da reda\u00e7\u00e3o: 21 2542-2132\n\n\u2328\ufe0f Entre no nosso site: http://www.bandnewsfmrio.com.br\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\n\ud83d\udfe3 https://www.instagram.com/bandnewsfmrio\n\ud83d\udd35 https://facebook.com/bandnewsfmrio\n\u26ab https://x.com/bandnewsfmrio\n\ud83d\udfe0 https://www.tiktok.com/@bandnewsfmrio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XGqBATwMtek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XGqBATwMtek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XGqBATwMtek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XGqBATwMtek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XGqBATwMtek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "R\u00e1dio BandNews FM - Rio de Janeiro",
                "tags": [
                    "band",
                    "band ao vivo",
                    "bandnews",
                    "bandnews fm",
                    "bandnews fm rio",
                    "rio de janeiro",
                    "rio",
                    "noticias",
                    "jornalismo",
                    "rj",
                    "bandnews ao vivo",
                    "not\u00edcia",
                    "informa\u00e7\u00f5es",
                    "band jornalismo",
                    "Rio",
                    "BandNews FM Rio",
                    "bandnews rj ao vivo online",
                    "band news ao vivo",
                    "bandnews fm rio ao vivo",
                    "morte",
                    "mar\u00e9",
                    "opera\u00e7\u00e3o mar\u00e9",
                    "policia na mar\u00e9",
                    "chefe do tr\u00e1fico mar\u00e9",
                    "Quem \u00e9 chefe do tr\u00e1fico mar\u00e9"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Drone flagra esquema de seguran\u00e7a de TH, chefe do tr\u00e1fico da Mar\u00e9, morto em opera\u00e7\u00e3o no Rio",
                    "description": "Imagens feitas com drones durante o monitoramento do chefe do tr\u00e1fico da Mar\u00e9, morto durante opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Militar nesta ter\u00e7a-feira (13) revelam que o traficante andava com um forte esquema de seguran\u00e7a. Em um dos v\u00eddeos, \u00e9 poss\u00edvel ver Thiago da Silva Folly, o TH, sentado no cap\u00f4 do carro e no entorno dele mais de 10 comparsas armados. Dois seguran\u00e7as tamb\u00e9m morreram na a\u00e7\u00e3o do Bope. \n\nEm outra grava\u00e7\u00e3o \u00e9 registrada a movimenta\u00e7\u00e3o dos seguran\u00e7as perto do im\u00f3vel em que Folly estava.\n\nA intelig\u00eancia da PM monitorava a rotina do traficante h\u00e1 cerca de 1 ano. As For\u00e7as de Seguran\u00e7a decidiram agir quando tiveram certeza que seria seguro para a popula\u00e7\u00e3o a abordagem ao esconderijo dele.\n\nSegundo a PM , TH estava escondido na comunidade do Timbau, que faz parte do Complexo da Mar\u00e9.  Ele tinha feito uma tatuagem horas antes de o Bope entrar na favela.\n\nO traficante de 36 anos era o respons\u00e1vel por cuidar do loteamento de \u00e1reas nas 11 comunidades dominadas pela fac\u00e7\u00e3o criminosa Terceiro Comando Puro, no conjunto de favelas.\n\nO criminoso tamb\u00e9m era o gestor do baile realizado todos os fins de semana na comunidade.\n\nEle era procurado desde 2016 e tinha pelo menos 227 anota\u00e7\u00f5es criminais e 17 mandados de pris\u00e3o em aberto. \n\nTH dividia o comando da Mar\u00e9 com outros 2 chefes: Edmilson Marques de Oliveira, o Cria ou Di Ferro; e Michel de Souza Malveira, o Bill, Mano Bill, Mangol\u00ea ou C\u00e9sar. Al\u00e9m deles, um terceiro traficante conhecido como Pescador, tamb\u00e9m \u00e9 cotado para assumir o lugar de TH, segundo as investiga\u00e7\u00f5es da Pol\u00edcia Civil.\n\nReportagem: Clara Nery\n\n#Reportagens\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b #BandNewsFM\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nInscreva-se no canal e n\u00e3o deixe de comentar.\n\n\ud83d\udcac Participe da programa\u00e7\u00e3o pelo WhatsApp: 21 99902-6970 \n\n\ud83d\udcde Telefone da reda\u00e7\u00e3o: 21 2542-2132\n\n\u2328\ufe0f Entre no nosso site: http://www.bandnewsfmrio.com.br\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\n\ud83d\udfe3 https://www.instagram.com/bandnewsfmrio\n\ud83d\udd35 https://facebook.com/bandnewsfmrio\n\u26ab https://x.com/bandnewsfmrio\n\ud83d\udfe0 https://www.tiktok.com/@bandnewsfmrio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104003",
                "likeCount": "761",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "101"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "16B6aiprB5ZjyPpUyZw7iWvZGv4",
            "id": "DqXKpxalF8E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T18:14:47Z",
                "channelId": "UCLgti7NuK0RuW9wty-fxPjQ",
                "title": "CPI das Bets faz reuni\u00e3o para ouvir influenciadora Virginia Fonseca \u2013 13/5/25",
                "description": "Oitiva da comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito que investiga as apostas on-line, conhecidas como bets. A convocada \u00e9 a apresentadora, influenciadora e empres\u00e1ria Virginia Pimenta da Fonseca Serr\u00e3o Costa.\u00a0\u00a0\n\nNossas p\u00e1ginas: \nTV Senado (https://www12.senado.leg.br/tv#) \nSenado Federal (https://www12.senado.leg.br/hpsenado)\n\nInscreva-se no nosso canal do YouTube: (http://www.youtube.com/channel/UCLgti7NuK0RuW9wty-fxPjQ?sub_confirmation=1)\n\n#TVSenado #SenadoFederal #Senado2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqXKpxalF8E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqXKpxalF8E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqXKpxalF8E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqXKpxalF8E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqXKpxalF8E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Senado",
                "tags": [
                    "CPI",
                    "CPI das Bets",
                    "Virginia",
                    "Virginia Fonseca",
                    "bets"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CPI das Bets faz reuni\u00e3o para ouvir influenciadora Virginia Fonseca \u2013 13/5/25",
                    "description": "Oitiva da comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito que investiga as apostas on-line, conhecidas como bets. A convocada \u00e9 a apresentadora, influenciadora e empres\u00e1ria Virginia Pimenta da Fonseca Serr\u00e3o Costa.\u00a0\u00a0\n\nNossas p\u00e1ginas: \nTV Senado (https://www12.senado.leg.br/tv#) \nSenado Federal (https://www12.senado.leg.br/hpsenado)\n\nInscreva-se no nosso canal do YouTube: (http://www.youtube.com/channel/UCLgti7NuK0RuW9wty-fxPjQ?sub_confirmation=1)\n\n#TVSenado #SenadoFederal #Senado2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1236168",
                "likeCount": "21466",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZG14AO34dWj64t_HG7HW_rsfGK4",
            "id": "OwqjMZdgofA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T21:00:24Z",
                "channelId": "UCxQ8RuPpPjc8SdPzO98VWCQ",
                "title": "EU PRECISO FAZER ISSO PELA AUTO SUPER! (Toda a verdade) \ud83d\udea8",
                "description": "\ud83d\udd25Chegou a hora de voc\u00ea levar o Gol mais insano do Canal PRA CASA! Esse \u00e9 o novo epis\u00f3dio do Repasse do Nariga \u2014 e dessa vez, voc\u00ea pode ser o pr\u00f3ximo dono dessa m\u00e1quina.\n\nQuer participar? \u00c9 simples: Corre no site https://narigapremios.com/\n\n\ud83d\udede Precisa de pneus para seu carro ou sua moto? Compre na PneuStore, o maior mix do pa\u00eds e seu guia em dire\u00e7\u00e3o ao pneu certo. Os melhores pre\u00e7os pra voc\u00eas com descontos de at\u00e9 7% OFF em pneus de carros, motos, vans e caminh\u00f5es, utilizando o cupom \"AUTOSUPER\"!\n\nSiga a @pneustore no Insta! Link: https://bit.ly/4h0kSBJ\nCompre pelo site: https://bit.ly/3DmF1OS\nConverse com a PneuStore pelo Whats: https://bit.ly/4hWyvmB\n\n\ud83d\udc55 Fala galera, blz? Pra quem gosta de looks confort\u00e1veis, estilosos e de qualidade, como voc\u00eas viram a\u00ed, tem desconto pra voc\u00eas meus amigos!\nCUPOM: FONTANA. Ele oferece 15% OFF\nSegue link direto do site: https://creators.insiderstore.com.br/FONTANA\nAproveite e me conta depois!  #insiderstore \n\n\ud83d\ude80 Nos siga no Instagram!\n\u2192 @lucas_lmf: http://bit.ly/39iFIdg\n\u2192 @carolinaferreeira: https://bit.ly/3XmFbSN\n\n\u23f0\n00:00 - Introdu\u00e7\u00e3o: o que vai rolar no v\u00eddeo de hoje\n01:25 - O assunto principal: tudo sobre o Gol!\n06:10 - As prioridades da Auto Super no momento\n13:48 - O que eu vou fazer com o dinheiro do Gol?\n14:37 - Meus planos para os outros carros da Auto Super\n17:30 - Considera\u00e7\u00f5es finais e fechamento do v\u00eddeo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OwqjMZdgofA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OwqjMZdgofA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OwqjMZdgofA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OwqjMZdgofA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OwqjMZdgofA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LUCAS FONTANA",
                "tags": [
                    "lucasfontana",
                    "lucas fontana",
                    "video do lucas",
                    "canal do lucas",
                    "canal lucas auto super",
                    "lucas_lmfAS",
                    "auto super",
                    "autosuper",
                    "gol turbo",
                    "o que aconteceu auto super",
                    "briga na auto super",
                    "Lucas e filipe",
                    "auto super acabou",
                    "noticias automotivas"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EU PRECISO FAZER ISSO PELA AUTO SUPER! (Toda a verdade) \ud83d\udea8",
                    "description": "\ud83d\udd25Chegou a hora de voc\u00ea levar o Gol mais insano do Canal PRA CASA! Esse \u00e9 o novo epis\u00f3dio do Repasse do Nariga \u2014 e dessa vez, voc\u00ea pode ser o pr\u00f3ximo dono dessa m\u00e1quina.\n\nQuer participar? \u00c9 simples: Corre no site https://narigapremios.com/\n\n\ud83d\udede Precisa de pneus para seu carro ou sua moto? Compre na PneuStore, o maior mix do pa\u00eds e seu guia em dire\u00e7\u00e3o ao pneu certo. Os melhores pre\u00e7os pra voc\u00eas com descontos de at\u00e9 7% OFF em pneus de carros, motos, vans e caminh\u00f5es, utilizando o cupom \"AUTOSUPER\"!\n\nSiga a @pneustore no Insta! Link: https://bit.ly/4h0kSBJ\nCompre pelo site: https://bit.ly/3DmF1OS\nConverse com a PneuStore pelo Whats: https://bit.ly/4hWyvmB\n\n\ud83d\udc55 Fala galera, blz? Pra quem gosta de looks confort\u00e1veis, estilosos e de qualidade, como voc\u00eas viram a\u00ed, tem desconto pra voc\u00eas meus amigos!\nCUPOM: FONTANA. Ele oferece 15% OFF\nSegue link direto do site: https://creators.insiderstore.com.br/FONTANA\nAproveite e me conta depois!  #insiderstore \n\n\ud83d\ude80 Nos siga no Instagram!\n\u2192 @lucas_lmf: http://bit.ly/39iFIdg\n\u2192 @carolinaferreeira: https://bit.ly/3XmFbSN\n\n\u23f0\n00:00 - Introdu\u00e7\u00e3o: o que vai rolar no v\u00eddeo de hoje\n01:25 - O assunto principal: tudo sobre o Gol!\n06:10 - As prioridades da Auto Super no momento\n13:48 - O que eu vou fazer com o dinheiro do Gol?\n14:37 - Meus planos para os outros carros da Auto Super\n17:30 - Considera\u00e7\u00f5es finais e fechamento do v\u00eddeo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "144657",
                "likeCount": "21533",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "981"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4KKQ0DpvWCnnPzTzp0xr4pWo2m4",
            "id": "cIG-YvyncFM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T21:00:40Z",
                "channelId": "UCv-iMWRnESUf3zC06HStMTw",
                "title": "Os Sprunki CUIDARAM do Gray BEB\u00ca no Roblox!",
                "description": "Simon e Oren tiveram que tomar conta do Gray beb\u00ea! Nesse v\u00eddeo, os Sprunki estavam devendo um favor para a Wenda, e ela pediu ajuda para cuidar do seu beb\u00ea Gray Junior!! Ser\u00e1 que vai dar certo? Acompanhe os melhores momentos de Sprunki!\n\nAcompanhe nossos outros canais:\n@gemiusdubs \n@GemeosZipZap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cIG-YvyncFM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cIG-YvyncFM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cIG-YvyncFM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cIG-YvyncFM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cIG-YvyncFM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gemius 2",
                "tags": [
                    "sprunki",
                    "sprank",
                    "spronk",
                    "sprunk",
                    "oren",
                    "simon",
                    "gemius",
                    "gemius 2",
                    "spranki",
                    "sparnk",
                    "roblox",
                    "robloq",
                    "robloz",
                    "sprunki roblox",
                    "simon e oren",
                    "sprunki bebe",
                    "sprunki bebe roblox",
                    "bebe roblox",
                    "roblox bebe",
                    "gray",
                    "wenda",
                    "simon e oren cuidaram do gray",
                    "gray bebe",
                    "sprunki cuidaram do gray bebe",
                    "gray junior",
                    "Os Sprunki CUIDARAM do Gray BEB\u00ca no Roblox!"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Os Sprunki CUIDARAM do Gray BEB\u00ca no Roblox!",
                    "description": "Simon e Oren tiveram que tomar conta do Gray beb\u00ea! Nesse v\u00eddeo, os Sprunki estavam devendo um favor para a Wenda, e ela pediu ajuda para cuidar do seu beb\u00ea Gray Junior!! Ser\u00e1 que vai dar certo? Acompanhe os melhores momentos de Sprunki!\n\nAcompanhe nossos outros canais:\n@gemiusdubs \n@GemeosZipZap"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68192",
                "likeCount": "1189",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V6eqG-li5NFLsbGZGVOcyRVgXmA",
            "id": "CxY4LKRU1DU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T02:57:02Z",
                "channelId": "UCAnCxJ1Weh2pUAKJW0bro0Q",
                "title": "S\u00c3O PAULO 1 X 1  LIBERTAD - CONMEBOL LIBERTADORES 2025  | Paramount Plus Brasil",
                "description": "No empate com o Libertad, o S\u00e3o Paulo confirmou a classifica\u00e7\u00e3o para as oitavas de final da Conmebol Libertadores. Confira os melhores momentos da partida! #libertadoresnoparamount \n+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++\n\n*Gostou do v\u00eddeo? Assista mais no Paramount+!*\nAssine agora em https://www.paramountplus.com ou baixe o app para iOS e Android: \ud83d\udc49 https://smart.link/z36qrfjaimzim\n\n*Siga-nos nas redes sociais para ficar por dentro das novidades:*\nYouTube: Inscreva-se\nhttps://www.youtube.com/@ParamountPlusBR?sub_confirmation=1\nFacebook: Curta nossa p\u00e1gina\nhttps://www.facebook.com/ParamountPlusbr\nTwitter: Siga-nos\nhttps://twitter.com/ParamountPlusbr\nInstagram: Acompanhe-nos\nhttps://www.instagram.com/paramountplusbr\nTikTok: Confira nossos v\u00eddeos\nhttps://www.tiktok.com/@paramountplusbr\n\n*Explore o melhor do Paramount+!*\nCom milhares de epis\u00f3dios de: Comedy Central, MTV, Nickelodeon, Paramount Pictures, Smithsonian Channel, Showtime e muito mais!\n\n*\ud83d\udcfa S\u00e9ries exclusivas como:*\niCarly\nTulsa King\nYellowstone\nKnuckles\nOpera\u00e7\u00e3o Lioness\nKamp Coral: Bob Esponja, primeiros anos!\n\n\ud83c\udfac Conte\u00fado para todos da fam\u00edlia!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CxY4LKRU1DU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CxY4LKRU1DU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CxY4LKRU1DU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CxY4LKRU1DU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CxY4LKRU1DU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paramount+ Brasil",
                "tags": [
                    "paramount+",
                    "paramount plus",
                    "paramount plus brasil"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "S\u00c3O PAULO 1 X 1  LIBERTAD - CONMEBOL LIBERTADORES 2025  | Paramount Plus Brasil",
                    "description": "No empate com o Libertad, o S\u00e3o Paulo confirmou a classifica\u00e7\u00e3o para as oitavas de final da Conmebol Libertadores. Confira os melhores momentos da partida! #libertadoresnoparamount \n+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++\n\n*Gostou do v\u00eddeo? Assista mais no Paramount+!*\nAssine agora em https://www.paramountplus.com ou baixe o app para iOS e Android: \ud83d\udc49 https://smart.link/z36qrfjaimzim\n\n*Siga-nos nas redes sociais para ficar por dentro das novidades:*\nYouTube: Inscreva-se\nhttps://www.youtube.com/@ParamountPlusBR?sub_confirmation=1\nFacebook: Curta nossa p\u00e1gina\nhttps://www.facebook.com/ParamountPlusbr\nTwitter: Siga-nos\nhttps://twitter.com/ParamountPlusbr\nInstagram: Acompanhe-nos\nhttps://www.instagram.com/paramountplusbr\nTikTok: Confira nossos v\u00eddeos\nhttps://www.tiktok.com/@paramountplusbr\n\n*Explore o melhor do Paramount+!*\nCom milhares de epis\u00f3dios de: Comedy Central, MTV, Nickelodeon, Paramount Pictures, Smithsonian Channel, Showtime e muito mais!\n\n*\ud83d\udcfa S\u00e9ries exclusivas como:*\niCarly\nTulsa King\nYellowstone\nKnuckles\nOpera\u00e7\u00e3o Lioness\nKamp Coral: Bob Esponja, primeiros anos!\n\n\ud83c\udfac Conte\u00fado para todos da fam\u00edlia!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "465591",
                "likeCount": "9438",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "506"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CKpFfS8kEB-TKqGzaooVE9rldrM",
            "id": "QMMnZ-xLL2g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T20:00:17Z",
                "channelId": "UCWYuQ9_2boHBxm59n6lSzDA",
                "title": "NOVO NISSAN KICKS \u00e9 rival que T-Cross, Creta e at\u00e9 COMPASS N\u00c3O QUERIAM",
                "description": "O novo Nissan Kicks ser\u00e1 lan\u00e7ado no Brasil em junho, mas aqui na Autoesporte o SUV j\u00e1 chegou. Fomos at\u00e9 a Cidade do M\u00e9xico (M\u00e9xico) dirigir a nova gera\u00e7\u00e3o com exclusividade. O modelo est\u00e1 maior, com motor turbo e uma lista in\u00e9dita de equipamentos para enfrentar Volkswagen T-Cross, Hyundai Creta e at\u00e9 Jeep Compass, j\u00e1 que seu porte agora est\u00e1 pr\u00f3ximo ao de um SUV m\u00e9dio. \n\nA segunda gera\u00e7\u00e3o do SUV compacto ser\u00e1 feita na f\u00e1brica de Resende (RJ), que recebeu  investimento de R$ 2,8 bilh\u00f5es.\n\nO novo Kicks ter\u00e1 o mesmo 1.0 turboflex de tr\u00eas cilindros com inje\u00e7\u00e3o direta de combust\u00edvel desenvolvido pela Horse, e que j\u00e1 equipa o Renault Kardian. Dados de desempenho s\u00e3o um mist\u00e9rio. Originalmente, o motor rende 110 cv e 20,4 kgfm de torque com gasolina. No Kardian, com a ado\u00e7\u00e3o da tecnologia flex e engenharia nacional, houve um salto para 125 cv e 20,4 kgfm com gasolina. No M\u00e9xico, o SUV tem outro motor: 2.0 aspirado de 142 cv e 19,3 kgfm. \n\nA Nissan deve realizar um ajuste pr\u00f3prio para que o Kicks tenha a identidade da marca e n\u00fameros diferentes. Uma das raz\u00f5es para isso \u00e9 que o c\u00e2mbio usado no SUV compacto da Nissan deve ser diferente da caixa automatizada de dupla embreagem do Kardian. A marca japonesa \u00e9 conhecida pelo bom acerto da transmiss\u00e3o CVT.\n\nVale lembrar que a nova gera\u00e7\u00e3o \u00e9 maior do que a atual e ficou com porte at\u00e9 de de SUVs m\u00e9dios. S\u00e3o 4,37 metros de comprimento (6 cent\u00edmetros extras). Essa dimens\u00e3o deixa o SUV compacto pr\u00f3ximo ao de modelos m\u00e9dios, como o Jeep Compass (4,40 m), por exemplo. O restante das medidas s\u00e3o: entre-eixos de 2,66 m (+ 4 cm), largura de 1,80 m (+ 4 cm) e altura de 1,63 m (+ 2 cm).\n\nSer\u00e1 que ficou melhor que Volkswagen T-Cross, Hyundai Creta e companhia? D\u00ea o play e descubra!\n\nFique ligado nos canais da Autoesporte:\nSite: https://autoesporte.globo.com/\nYoutube: https://www.youtube.com/@Autoesporte\nFacebook: https://www.facebook.com/RevistaAutoesporte\nTwitter:  https://twitter.com/autoesporte\nInstagram: https://www.instagram.com/autoesporte",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMMnZ-xLL2g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMMnZ-xLL2g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMMnZ-xLL2g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMMnZ-xLL2g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMMnZ-xLL2g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Autoesporte",
                "tags": [
                    "auto esporte",
                    "autoesporte",
                    "teste autoesporte",
                    "testes auto esporte",
                    "teste de carro",
                    "revista autoesporte",
                    "revista auto esporte",
                    "avalia\u00e7\u00e3o autoesporte",
                    "avalia\u00e7\u00e3o auto esporte",
                    "car review",
                    "auto review",
                    "kicis",
                    "kicks",
                    "novo kicks",
                    "kicks 2026",
                    "kicks 2025",
                    "novo kicks 2025",
                    "novo kicks 2026",
                    "nova geracao kicks",
                    "nova gera\u00e7\u00e3o do kicks",
                    "nova gera\u00e7\u00e3o kicks",
                    "nuevo kicks",
                    "tcross",
                    "creta",
                    "t-cross",
                    "hyundai creta",
                    "suv da nissan",
                    "kicks suv",
                    "novo kicks teste",
                    "review novo kicks",
                    "kicks 2026 review"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "NOVO NISSAN KICKS \u00e9 rival que T-Cross, Creta e at\u00e9 COMPASS N\u00c3O QUERIAM",
                    "description": "O novo Nissan Kicks ser\u00e1 lan\u00e7ado no Brasil em junho, mas aqui na Autoesporte o SUV j\u00e1 chegou. Fomos at\u00e9 a Cidade do M\u00e9xico (M\u00e9xico) dirigir a nova gera\u00e7\u00e3o com exclusividade. O modelo est\u00e1 maior, com motor turbo e uma lista in\u00e9dita de equipamentos para enfrentar Volkswagen T-Cross, Hyundai Creta e at\u00e9 Jeep Compass, j\u00e1 que seu porte agora est\u00e1 pr\u00f3ximo ao de um SUV m\u00e9dio. \n\nA segunda gera\u00e7\u00e3o do SUV compacto ser\u00e1 feita na f\u00e1brica de Resende (RJ), que recebeu  investimento de R$ 2,8 bilh\u00f5es.\n\nO novo Kicks ter\u00e1 o mesmo 1.0 turboflex de tr\u00eas cilindros com inje\u00e7\u00e3o direta de combust\u00edvel desenvolvido pela Horse, e que j\u00e1 equipa o Renault Kardian. Dados de desempenho s\u00e3o um mist\u00e9rio. Originalmente, o motor rende 110 cv e 20,4 kgfm de torque com gasolina. No Kardian, com a ado\u00e7\u00e3o da tecnologia flex e engenharia nacional, houve um salto para 125 cv e 20,4 kgfm com gasolina. No M\u00e9xico, o SUV tem outro motor: 2.0 aspirado de 142 cv e 19,3 kgfm. \n\nA Nissan deve realizar um ajuste pr\u00f3prio para que o Kicks tenha a identidade da marca e n\u00fameros diferentes. Uma das raz\u00f5es para isso \u00e9 que o c\u00e2mbio usado no SUV compacto da Nissan deve ser diferente da caixa automatizada de dupla embreagem do Kardian. A marca japonesa \u00e9 conhecida pelo bom acerto da transmiss\u00e3o CVT.\n\nVale lembrar que a nova gera\u00e7\u00e3o \u00e9 maior do que a atual e ficou com porte at\u00e9 de de SUVs m\u00e9dios. S\u00e3o 4,37 metros de comprimento (6 cent\u00edmetros extras). Essa dimens\u00e3o deixa o SUV compacto pr\u00f3ximo ao de modelos m\u00e9dios, como o Jeep Compass (4,40 m), por exemplo. O restante das medidas s\u00e3o: entre-eixos de 2,66 m (+ 4 cm), largura de 1,80 m (+ 4 cm) e altura de 1,63 m (+ 2 cm).\n\nSer\u00e1 que ficou melhor que Volkswagen T-Cross, Hyundai Creta e companhia? D\u00ea o play e descubra!\n\nFique ligado nos canais da Autoesporte:\nSite: https://autoesporte.globo.com/\nYoutube: https://www.youtube.com/@Autoesporte\nFacebook: https://www.facebook.com/RevistaAutoesporte\nTwitter:  https://twitter.com/autoesporte\nInstagram: https://www.instagram.com/autoesporte"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112699",
                "likeCount": "4760",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "298"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KNYFBWqcBE5Iq4B1y-BB69SscUg",
            "id": "t-s01QyFIAk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T03:19:26Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "BOTAFOGO vence o ESTUDIANTES com GOLA\u00c7O no fim e segue vivo na Libertadores | Melhores Momentos",
                "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#Libertadores #Botafogo #Futebol #LibertadoresNaESPN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t-s01QyFIAk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t-s01QyFIAk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t-s01QyFIAk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t-s01QyFIAk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t-s01QyFIAk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "Conmebol Libertadores",
                    "Melhores Momentos",
                    "Botafogo",
                    "Botafogo x Estudiantes",
                    "Estudiantes x Botafogo",
                    "Gols Botafogo x Estudiantes",
                    "Artur Botafogo",
                    "Botafogo Igor Jesus",
                    "igor jesus botafogo",
                    "Renato Paiva",
                    "ESPN ao vivo",
                    "Libertadores ao vivo",
                    "Nilton Santos",
                    "Botafogo ao vivo",
                    "Lances ao vivo",
                    "Brasileiros Libertadores"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BOTAFOGO vence o ESTUDIANTES com GOLA\u00c7O no fim e segue vivo na Libertadores | Melhores Momentos",
                    "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#Libertadores #Botafogo #Futebol #LibertadoresNaESPN"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "603738",
                "likeCount": "16266",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "537"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MJrsi9iPXWJXVV2l8uNSdoN0KI4",
            "id": "xU6Cu1dBjJQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "ESPANYOL X BARCELONA E PALMEIRAS E INTER EM A\u00c7\u00c3O PELA LIBERTA - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam sobre o decisivo d\u00e9rbi catal\u00e3o Espanyol x Barcelona, que pode valer t\u00edtulo de LaLiga para o Bar\u00e7a, e tamb\u00e9m dos jogos Bol\u00edvar x Palmeiras e Nacional-URU x Internacional, ambos pela fase de grupos da Copa Libertadores.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #espanyol #barcelona #laliga #palmeiras #bol\u00edvar #nacional #internacional #libertadores\n#BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xU6Cu1dBjJQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xU6Cu1dBjJQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xU6Cu1dBjJQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xU6Cu1dBjJQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xU6Cu1dBjJQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "espanyol x barcelona",
                    "odds espanyol x barcelona",
                    "barcelona onde assistir",
                    "palmeiras x bol\u00edvar",
                    "odds palmeiras x bol\u00edvar",
                    "nacional-uru x internacional",
                    "odds nacional-uru x inter",
                    "palmeiras onde assistir",
                    "melhores odds laliga",
                    "classifica\u00e7\u00e3o laliga",
                    "odds libertadores",
                    "classifica\u00e7\u00e3o libertadores"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ESPANYOL X BARCELONA E PALMEIRAS E INTER EM A\u00c7\u00c3O PELA LIBERTA - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam sobre o decisivo d\u00e9rbi catal\u00e3o Espanyol x Barcelona, que pode valer t\u00edtulo de LaLiga para o Bar\u00e7a, e tamb\u00e9m dos jogos Bol\u00edvar x Palmeiras e Nacional-URU x Internacional, ambos pela fase de grupos da Copa Libertadores.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #espanyol #barcelona #laliga #palmeiras #bol\u00edvar #nacional #internacional #libertadores\n#BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104225",
                "likeCount": "167",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Yb5iWUKwhAxDh6qqJHkrJPwwbhU",
            "id": "qknjY1Qh4gY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T22:00:06Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 02 - CHANTILLY E CAIXA MISTERIOSA (13/05/25) | TEMP. 1 | MASTERCHEF CREATORS BRASIL",
                "description": "Uma mini-prova tomou conta da cozinha do MasterChef Creators e os competidores tiveram que bater chantilly! Depois, uma conhecid\u00edssima (e aguardada) de todos: Caixa Misteriosa. Bora conferir como foi esse segundo epis\u00f3dio, em parceria com a @LATAMAirlines_BR?\u00a0\u2708\n\nhttps://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\nTemp 2 (2023): https://bit.ly/MCMais_T02\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022):https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus / indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qknjY1Qh4gY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qknjY1Qh4gY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qknjY1Qh4gY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qknjY1Qh4gY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qknjY1Qh4gY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "masterchef brasil",
                    "masterchef band",
                    "masterchef nova temporada",
                    "ana paula padrao",
                    "erick jacquin",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "helena rizzo",
                    "masterchef ao vivo",
                    "masterchef assistir",
                    "comidas",
                    "receitas",
                    "tbt masterchef",
                    "masterchef melhores momentos",
                    "lista masterchef",
                    "masterchef br",
                    "masterchef melhor participante",
                    "masterchef",
                    "masterchef na band",
                    "gastronomia",
                    "gastronomia brasileira",
                    "rodrigo oliveira"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 02 - CHANTILLY E CAIXA MISTERIOSA (13/05/25) | TEMP. 1 | MASTERCHEF CREATORS BRASIL",
                    "description": "Uma mini-prova tomou conta da cozinha do MasterChef Creators e os competidores tiveram que bater chantilly! Depois, uma conhecid\u00edssima (e aguardada) de todos: Caixa Misteriosa. Bora conferir como foi esse segundo epis\u00f3dio, em parceria com a @LATAMAirlines_BR?\u00a0\u2708\n\nhttps://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\nTemp 2 (2023): https://bit.ly/MCMais_T02\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022):https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus / indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "679614",
                "likeCount": "29497",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2403"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MPr34X29BHXVlBFMBSS_uUKBgNY",
            "id": "0iurJGt8CKo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T20:39:11Z",
                "channelId": "UCmEClzCBDx-vrt0GuSKBd9g",
                "title": "Trailer GTA VI - UM RETRATO DA AM\u00c9RICA \ud83e\udd2f\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "description": "KABUM!\nConfira as promo\u00e7\u00f5es do MEGA MAIO no Kabum: https://jovemnerd.page.link/Kabum_Mega_Maio_NO\n\nOZOB\nAproveite o Late Pledge de Ozob: A Cyberpunk Boardgame!\n- Para o p\u00fablico brasileiros: https://jovemnerd.page.link/Ozob_Late_Pledge\n- Para o p\u00fablico internacional: https://jovemnerd.page.link/Ozob_Gamefound_Late_Pledge\n\nJovem Nerd, Carlinhos Troll e Azaghal analisam o novo trailer de GTA VI com todo o conhecimento de verdadeiros Florida Men. \n\nEDI\u00c7\u00c3O POR EST\u00daDIO 42\nhttp://www.estudio42.com.br\n\nCLIQUE CONFIRA OS OUTROS CANAIS DO JOVEM NERD:  https://linktr.ee/jovemnerd0\n\nNERDBUNKER: https://www.youtube.com/@Nerdbunker\nMAU ACOMPANHADO: https://www.youtube.com/@MauAcompanhado\nNERDOLOGIA: https://www.youtube.com/@nerdologia\n\n\n\n#jovemnerd #gta",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0iurJGt8CKo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0iurJGt8CKo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0iurJGt8CKo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0iurJGt8CKo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0iurJGt8CKo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Nerd",
                "tags": [
                    "jovem nerd",
                    "nerdcast",
                    "nerdcast stories",
                    "jovem nerd nerdplayer",
                    "Jovem Nerd",
                    "azaghal",
                    "nerdcast rpg",
                    "nerdcast stories jovem nerd",
                    "historias nerdcast",
                    "cortes nerdcast",
                    "cortes jovem nerd",
                    "jovem nerd nerdoffice",
                    "nerdcast jovem nerd",
                    "jovem nerd gameplay",
                    "nerdcast rpg ghanor",
                    "jovem nerd rpg",
                    "azaghal jovem nerd",
                    "nerdcast stories azaghal",
                    "GTA VI",
                    "trailer gta",
                    "gta 6 trailer",
                    "trailer novo gta",
                    "novo gta",
                    "jogo gta",
                    "gta florida"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Trailer GTA VI - UM RETRATO DA AM\u00c9RICA \ud83e\udd2f\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                    "description": "KABUM!\nConfira as promo\u00e7\u00f5es do MEGA MAIO no Kabum: https://jovemnerd.page.link/Kabum_Mega_Maio_NO\n\nOZOB\nAproveite o Late Pledge de Ozob: A Cyberpunk Boardgame!\n- Para o p\u00fablico brasileiros: https://jovemnerd.page.link/Ozob_Late_Pledge\n- Para o p\u00fablico internacional: https://jovemnerd.page.link/Ozob_Gamefound_Late_Pledge\n\nJovem Nerd, Carlinhos Troll e Azaghal analisam o novo trailer de GTA VI com todo o conhecimento de verdadeiros Florida Men. \n\nEDI\u00c7\u00c3O POR EST\u00daDIO 42\nhttp://www.estudio42.com.br\n\nCLIQUE CONFIRA OS OUTROS CANAIS DO JOVEM NERD:  https://linktr.ee/jovemnerd0\n\nNERDBUNKER: https://www.youtube.com/@Nerdbunker\nMAU ACOMPANHADO: https://www.youtube.com/@MauAcompanhado\nNERDOLOGIA: https://www.youtube.com/@nerdologia\n\n\n\n#jovemnerd #gta"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "149684",
                "likeCount": "17677",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "371"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BBawAmUFkvbon11hmBo88gE5B98",
            "id": "kQSSNAvnqR8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T14:30:22Z",
                "channelId": "UCNFf1QdVK-73ZODRfpFwubg",
                "title": "COMO VAI JOGAR O BRASIL DE ANCELOTTI?",
                "description": "Abra sua conta gr\u00e1tis no Mercado Bitcoin - https://bit.ly/brunoformiga-MB\n\nAncelotti vai ser o t\u00e9cnico da sele\u00e7\u00e3o brasileira. E como o time vai jogar? Quem deve ganhar e quem deve perder espa\u00e7o?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQSSNAvnqR8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQSSNAvnqR8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQSSNAvnqR8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQSSNAvnqR8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQSSNAvnqR8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bruno Formiga",
                "tags": [
                    "CARLO ANCELOTTI",
                    "ANCELOTTI NA SELE\u00c7\u00c3O",
                    "T\u00c9CNICO DA SELE\u00c7\u00c3O",
                    "SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA",
                    "NOVO T\u00c9CNICO DA SELE\u00c7\u00c3O",
                    "TNT SPORTS",
                    "TNT",
                    "POLEMICAS VAZIAS",
                    "BRUNO FORMIGA",
                    "CANAL DO FORMIGA",
                    "FORMIGA"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMO VAI JOGAR O BRASIL DE ANCELOTTI?",
                    "description": "Abra sua conta gr\u00e1tis no Mercado Bitcoin - https://bit.ly/brunoformiga-MB\n\nAncelotti vai ser o t\u00e9cnico da sele\u00e7\u00e3o brasileira. E como o time vai jogar? Quem deve ganhar e quem deve perder espa\u00e7o?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "169387",
                "likeCount": "12405",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "922"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_h8oviHfKrtD9Lp4pDH9Mb-hdXU",
            "id": "5ikCWVfb89Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T22:27:25Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "MBAPP\u00c9 faz PINTURA, e REAL MADRID arranca a VIT\u00d3RIA contra o Mallorca nos acr\u00e9scimos",
                "description": "Real Madrid e Mallorca se enfrentaram pela 36\u00aa rodada de LALIGA.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#melhoresmomentos #realmadrid #mallorca",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ikCWVfb89Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ikCWVfb89Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ikCWVfb89Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ikCWVfb89Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ikCWVfb89Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "LALIGA",
                    "Campeonato Espanhol",
                    "Espanhol",
                    "Espanha",
                    "Real Madrid",
                    "Real",
                    "Real Madrid ao vivo",
                    "Real Madrid agora",
                    "Mallorca",
                    "Real Madrid vs Mallorca",
                    "Real Madrid x Mallorca",
                    "Futebol",
                    "Futebol ao vivo",
                    "Futebol agora",
                    "Futebol na ESPN",
                    "LALIGA na ESPN",
                    "ESPN",
                    "ESPN Brasil",
                    "Star+",
                    "Disney+",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Endrick",
                    "Ram\u00f3n",
                    "Gols",
                    "Gol",
                    "Gols do dia",
                    "gols de hoje",
                    "Melhores Momentos",
                    "MM"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MBAPP\u00c9 faz PINTURA, e REAL MADRID arranca a VIT\u00d3RIA contra o Mallorca nos acr\u00e9scimos",
                    "description": "Real Madrid e Mallorca se enfrentaram pela 36\u00aa rodada de LALIGA.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#melhoresmomentos #realmadrid #mallorca"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1145777",
                "likeCount": "41678",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y8CLk5zm7ihDvvj96FEzkuQ3jsI",
            "id": "96KXmmS78jQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T04:42:34Z",
                "channelId": "UCJ_poBhgNa9plKmPH6RCWdg",
                "title": "RODEIO DO JACQUES - SEMI FINAL E FINAL | AO VIVO",
                "description": "SEJAM BEM-VINDOS AO RODEIO DO JACQUES!\nPreparem-se para viver uma experi\u00eancia \u00fanica com montarias, m\u00fasica boa, convidados especiais e muita emo\u00e7\u00e3o no cora\u00e7\u00e3o!\nAqui come\u00e7a uma nova hist\u00f3ria...Ao vivo, direto da arena!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96KXmmS78jQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96KXmmS78jQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96KXmmS78jQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96KXmmS78jQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96KXmmS78jQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jacquesvanier",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RODEIO DO JACQUES - SEMI FINAL E FINAL | AO VIVO",
                    "description": "SEJAM BEM-VINDOS AO RODEIO DO JACQUES!\nPreparem-se para viver uma experi\u00eancia \u00fanica com montarias, m\u00fasica boa, convidados especiais e muita emo\u00e7\u00e3o no cora\u00e7\u00e3o!\nAqui come\u00e7a uma nova hist\u00f3ria...Ao vivo, direto da arena!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "503445",
                "likeCount": "15260",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "66"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nBXUQ8ynThNGLA5zpljfvl8nz_U",
            "id": "8hCar9xOkHc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T03:03:27Z",
                "channelId": "UCxc3marqP9BJSkQ0_K4mqDg",
                "title": "Lan\u00fas x Vasco - COM IMAGENS e narra\u00e7\u00e3o de Diguinho Coruja | Sul-Americana 2025",
                "description": "A noite desta ter\u00e7a-feira (13) promete muita anima\u00e7\u00e3o e futebol na transmiss\u00e3o da Copa Sul-Americana pelo YouTube do SBT Sports. O confronto ser\u00e1 entre o Lan\u00fas, da Argentina, e o Vasco, com narra\u00e7\u00e3o de Diguinho Coruja e coment\u00e1rios de Beto Oliver e Andr\u00e9, irm\u00e3o g\u00eameo do narrador.\n\n\nO pr\u00e9-jogo est\u00e1 marcado para come\u00e7ar \u00e0s 20h50 (de Bras\u00edlia) e contar\u00e1 com intera\u00e7\u00f5es em tempo real pelo WhatsApp. A transmiss\u00e3o promete n\u00e3o s\u00f3 cobrir o jogo, mas tamb\u00e9m proporcionar entretenimento e oportunidade para os f\u00e3s interagirem com a equipe de transmiss\u00e3o atrav\u00e9s do n\u00famero (11) 94199-5281.\n\n\nPara assumir a lideran\u00e7a do Grupo G, o Vasco precisa vencer por pelo menos tr\u00eas gols de diferen\u00e7a. Qualquer outro resultado mant\u00e9m o Lan\u00fas na primeira coloca\u00e7\u00e3o da chave.\n\n\nAp\u00f3s o jogo, a equipe do SBT Sports continuar\u00e1 a cobertura com a Futlive, que traz uma an\u00e1lise dos momentos mais importantes da partida.\n\n\n#vasco #lanus #sulamericana #aovivo #sbtaovivo #sbt #sbtsports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8hCar9xOkHc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8hCar9xOkHc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8hCar9xOkHc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8hCar9xOkHc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8hCar9xOkHc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SBT Sports",
                "tags": [
                    "sulamericana",
                    "sbt ao vivo",
                    "sulamericana ao vivo",
                    "sbt sports",
                    "diguinho coruja",
                    "beto oliver",
                    "andr\u00e9 muniz",
                    "jogo com imagens",
                    "sulamericana no sbt",
                    "ao vivo",
                    "vasco",
                    "vasco da gama",
                    "vasco sulamericana",
                    "lanus",
                    "lanus x vasco",
                    "lanus x vasco ao vivo",
                    "ao vivo lanus x vasco"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lan\u00fas x Vasco - COM IMAGENS e narra\u00e7\u00e3o de Diguinho Coruja | Sul-Americana 2025",
                    "description": "A noite desta ter\u00e7a-feira (13) promete muita anima\u00e7\u00e3o e futebol na transmiss\u00e3o da Copa Sul-Americana pelo YouTube do SBT Sports. O confronto ser\u00e1 entre o Lan\u00fas, da Argentina, e o Vasco, com narra\u00e7\u00e3o de Diguinho Coruja e coment\u00e1rios de Beto Oliver e Andr\u00e9, irm\u00e3o g\u00eameo do narrador.\n\n\nO pr\u00e9-jogo est\u00e1 marcado para come\u00e7ar \u00e0s 20h50 (de Bras\u00edlia) e contar\u00e1 com intera\u00e7\u00f5es em tempo real pelo WhatsApp. A transmiss\u00e3o promete n\u00e3o s\u00f3 cobrir o jogo, mas tamb\u00e9m proporcionar entretenimento e oportunidade para os f\u00e3s interagirem com a equipe de transmiss\u00e3o atrav\u00e9s do n\u00famero (11) 94199-5281.\n\n\nPara assumir a lideran\u00e7a do Grupo G, o Vasco precisa vencer por pelo menos tr\u00eas gols de diferen\u00e7a. Qualquer outro resultado mant\u00e9m o Lan\u00fas na primeira coloca\u00e7\u00e3o da chave.\n\n\nAp\u00f3s o jogo, a equipe do SBT Sports continuar\u00e1 a cobertura com a Futlive, que traz uma an\u00e1lise dos momentos mais importantes da partida.\n\n\n#vasco #lanus #sulamericana #aovivo #sbtaovivo #sbt #sbtsports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1056748",
                "likeCount": "23916",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-VFxfyyrof3keBmqqXPUn56TrWw",
            "id": "5Uiux1RQZqc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T16:05:42Z",
                "channelId": "UCEUzhqtu0dAS79dtu8m5AUg",
                "title": "MC FANTXMA, MC PATINHAS, GELADO NO BEAT E MC CIFR\u00c3O - SARRA NA 40",
                "description": "novo Instagram:\n@numberone.produtora\n\nArtistas:\n\nmc Fantxma\nE o Gelado\nE o Cifrao\n\n\n\nProdu\u00e7\u00e3o: \n\nPatinhas No Beat\n\n\n\nContrate para shows os artistas da Number One  (81) 994763334\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nNUMBER ONE \u00ae\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Uiux1RQZqc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Uiux1RQZqc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Uiux1RQZqc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Uiux1RQZqc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Uiux1RQZqc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NUMBER ONE",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MC FANTXMA, MC PATINHAS, GELADO NO BEAT E MC CIFR\u00c3O - SARRA NA 40",
                    "description": "novo Instagram:\n@numberone.produtora\n\nArtistas:\n\nmc Fantxma\nE o Gelado\nE o Cifrao\n\n\n\nProdu\u00e7\u00e3o: \n\nPatinhas No Beat\n\n\n\nContrate para shows os artistas da Number One  (81) 994763334\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nNUMBER ONE \u00ae\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139294",
                "likeCount": "4778",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "455"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uCvZ_0v_yh6RKSMb7X0JtXwnMME",
            "id": "PiyD89sN2Qw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T01:33:06Z",
                "channelId": "UCaf4uhI8ItLyM_6kZ5I5Zdw",
                "title": "SANTOS 0 X 3 CORINTHIANS | MELHORES MOMENTOS | 2\u00aa RODADA | PAULIST\u00c3O FEMININO SICREDI 2025",
                "description": "Confira os melhores momentos da vit\u00f3ria do Corinthians por 3 a 0 sobre o Santos, em jogo v\u00e1lido pela segunda rodada do Paulist\u00e3o Feminino 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PiyD89sN2Qw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PiyD89sN2Qw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PiyD89sN2Qw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PiyD89sN2Qw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PiyD89sN2Qw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paulist\u00e3o",
                "tags": [
                    "Melhores Momentos Paulist\u00e3o Feminino 2025",
                    "Gols Paulist\u00e3o Feminino 2025",
                    "Paulist\u00e3o Feminino",
                    "Paulist\u00e3o Feminino 2025",
                    "Gols Santos x Corinthians",
                    "Gols Corinthians x Santos",
                    "Melhores Momentos jogo Santos",
                    "Melhores Momentos jogo Corinthians",
                    "Melhores Momentos Santos x Corinthians",
                    "Melhores Momentos Corinthians x Santos",
                    "gols corinthians",
                    "corinthians",
                    "santos"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SANTOS 0 X 3 CORINTHIANS | MELHORES MOMENTOS | 2\u00aa RODADA | PAULIST\u00c3O FEMININO SICREDI 2025",
                    "description": "Confira os melhores momentos da vit\u00f3ria do Corinthians por 3 a 0 sobre o Santos, em jogo v\u00e1lido pela segunda rodada do Paulist\u00e3o Feminino 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51503",
                "likeCount": "1143",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "44"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jVKA1ANiWnJxuYr7HaE1SpbheG0",
            "id": "LGOoqZNT840",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T15:39:30Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "ESSE V\u00cdDEO \u00c9 UMA HOMENAGEM \u00c0 TODAS AS NOSSAS M\u00c3ES!",
                "description": "CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo:\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGOoqZNT840/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGOoqZNT840/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGOoqZNT840/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGOoqZNT840/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGOoqZNT840/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESSE V\u00cdDEO \u00c9 UMA HOMENAGEM \u00c0 TODAS AS NOSSAS M\u00c3ES!",
                    "description": "CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo:\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1531009",
                "likeCount": "72147",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4162"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NmE3LNrgD7BhOJRbCE-cnhRUd1s",
            "id": "rX2oNRzS9cU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T15:01:24Z",
                "channelId": "UCnEARllhwF_bDkewCnZaDaQ",
                "title": "ELAS FAZEM UM BOLO SUPER MARAVILHOSO, R\u00c1PIDO.E PR\u00c1TICO DE FAZER.@ElizeuSilvaTV",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rX2oNRzS9cU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rX2oNRzS9cU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rX2oNRzS9cU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rX2oNRzS9cU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rX2oNRzS9cU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "clubinho  Nete Silva",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELAS FAZEM UM BOLO SUPER MARAVILHOSO, R\u00c1PIDO.E PR\u00c1TICO DE FAZER.@ElizeuSilvaTV",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63988",
                "likeCount": "12605",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1967"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y9QTUM1xKncNb9G90wIpCRADFd0",
            "id": "__Yrwoxz-4Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T15:04:40Z",
                "channelId": "UC5Hi0UkephOloKgZKLM9e-w",
                "title": "I Faced My Biggest Fear! (Plastic Surgery)",
                "description": "I Faced My Biggest Fear! (Plastic Surgery) | The Anazala Family \nOrder My Book Now: https://anazala.com/ \n\nToday i faced my biggest fears and had my first surgery ever. \n\nCheck our Latest Videos:\n- $1 vs $100,000,000 YouTuber Houses! ft. Jordan Matter \nhttps://www.youtube.com/watch?v=FeaS2f9fZdw&t=13s\n- I Gave $1000 to Ages 1-18 to Spend Freely \nhttps://www.youtube.com/watch?v=UWep2D3kbss&t=28s\n_____\nOur Jordan Matter Collab : I Gave My CREDIT CARD To AGES 1-18\nhttps://www.youtube.com/watch?v=DqCtwpT1Z50&t=43s \n\nOur Royalty Family Collab: https://www.youtube.com/watch?v=-CcTIsgqVKs&t=762s\n\nOur Ben Azelart Collab: I Built a SECRET Zoo In My House! \nhttps://www.youtube.com/watch?v=9qmfPvrm6ew&t=1633s\n\nContact us: contact@anazala.com \n______\n\nMusicbed SyncID:\nMB01VMAIIZ2EJEQ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__Yrwoxz-4Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__Yrwoxz-4Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__Yrwoxz-4Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__Yrwoxz-4Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__Yrwoxz-4Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Anazala Family ",
                "tags": [
                    "anazala",
                    "anazala family",
                    "facing my fear",
                    "i faced my biggest fear",
                    "Fear",
                    "my Daughter",
                    "ace family",
                    "family",
                    "Jordan Matter",
                    "stokes twins",
                    "Anazala family",
                    "Anazala",
                    "Alexa Rivera",
                    "Brent rivera",
                    "royalty family",
                    "the anazala family",
                    "shopping",
                    "24 hours",
                    "facing 100 fears in 24 hours",
                    "facing fears",
                    "faced my fear"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Faced My Biggest Fear! (Plastic Surgery)",
                    "description": "I Faced My Biggest Fear! (Plastic Surgery) | The Anazala Family \nOrder My Book Now: https://anazala.com/ \n\nToday i faced my biggest fears and had my first surgery ever. \n\nCheck our Latest Videos:\n- $1 vs $100,000,000 YouTuber Houses! ft. Jordan Matter \nhttps://www.youtube.com/watch?v=FeaS2f9fZdw&t=13s\n- I Gave $1000 to Ages 1-18 to Spend Freely \nhttps://www.youtube.com/watch?v=UWep2D3kbss&t=28s\n_____\nOur Jordan Matter Collab : I Gave My CREDIT CARD To AGES 1-18\nhttps://www.youtube.com/watch?v=DqCtwpT1Z50&t=43s \n\nOur Royalty Family Collab: https://www.youtube.com/watch?v=-CcTIsgqVKs&t=762s\n\nOur Ben Azelart Collab: I Built a SECRET Zoo In My House! \nhttps://www.youtube.com/watch?v=9qmfPvrm6ew&t=1633s\n\nContact us: contact@anazala.com \n______\n\nMusicbed SyncID:\nMB01VMAIIZ2EJEQ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4736030",
                "likeCount": "52116",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CS0Sz9kYlfDXcikGjymRyQ8u-Gg",
            "id": "gSnyVgUKkxA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T16:04:56Z",
                "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
                "title": "Virginia Fonseca tem embate com Soraya Thronicke durante CPI das Bets e nega 'cl\u00e1usula da desgra\u00e7a'",
                "description": "Virginia Fonseca, de 26 anos, prestou depoimento \u00e0 CPI das Bets, em Bras\u00edlia (DF), ap\u00f3s convoca\u00e7\u00e3o protocolada pela senadora Soraya Thronicke (Podemos).",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSnyVgUKkxA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSnyVgUKkxA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSnyVgUKkxA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSnyVgUKkxA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSnyVgUKkxA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UOL",
                "tags": [
                    "virginia fonseca",
                    "virginia fonseca senado",
                    "virginia fonseca depoimento",
                    "virginia fonseca cpi",
                    "cpi virginia fonseca",
                    "virginia fonseca v\u00eddeos",
                    "filhas virginia fonseca",
                    "apostas virginia fonseca",
                    "sabadou virginia fonseca",
                    "virginia fonseca sabadou",
                    "virginia fonseca bets",
                    "virginia fonseca na cpi",
                    "cpi com virginia fonseca",
                    "v\u00eddeos virginia fonseca",
                    "senado virginia fonseca",
                    "virginia fonseca no senado",
                    "assistir virginia fonseca",
                    "ao vivo",
                    "cpi das bets ao vivo",
                    "cpi ao vivo",
                    "z\u00e9 felipe"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Virginia Fonseca tem embate com Soraya Thronicke durante CPI das Bets e nega 'cl\u00e1usula da desgra\u00e7a'",
                    "description": "Virginia Fonseca, de 26 anos, prestou depoimento \u00e0 CPI das Bets, em Bras\u00edlia (DF), ap\u00f3s convoca\u00e7\u00e3o protocolada pela senadora Soraya Thronicke (Podemos)."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "854230",
                "likeCount": "16939",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5958"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m3ivSoPDUHXmPDA-zG1QI2FpLRA",
            "id": "CB4PJGjYIp4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T15:13:36Z",
                "channelId": "UCGFNp4Pialo9wjT9Bo8wECA",
                "title": "\u266b AGORA \u00c9 OFICIAL: ANCELOTTI \u00c9 NOVO T\u00c9CNICO DA SELE\u00c7\u00c3O! \ud83d\udd25 | Par\u00f3dia Se Prepara 2 - MC Livinho",
                "description": "Uma par\u00f3dia de futebol da m\u00fasica \"Se Prepara 2\" de MC Livinho, MC Pedrinho e Perera DJ. A CBF anunciou e o homem confirmou: Ancelotti \u00e9 o novo treinador da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira! Enfim a novela acabou o t\u00e9cnico com mais Champions da hist\u00f3ria! Ser\u00e1 que o hexa vem em 2026 com ele?\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Confira nossa agenda de shows:\nhttps://www.futparodias.com.br\n\nSegue nois no Insta:\nhttps://instagram.com/dezaofutparodias\nhttps://instagram.com/leonfutparodias\nhttps://instagram.com/futparodias\n\nOutras redes:\nhttps://twitter.com/futparodias\nhttps://facebook.com/futparodias\n\nContatos:\n\ud83d\udce7 PRINCIPAL: contato@futparodias.com.br\n\ud83d\udcbc COMERCIAL: comercial@futparodias.com.br\n\ud83c\udfa4 SHOWS: shows@futparodias.com.br\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfbc Playback: prodsamper\nLink: https://www.youtube.com/watch?v=p6CFXnsQCac\n\ud83d\udcbb Edi\u00e7\u00e3o: Canal iFutMagic\nLink: https://www.youtube.com/channel/UCn7BfZqsZ6ZyWM1EOzsbelw\n\ud83d\udcf7 Cr\u00e9ditos das imagens:\n \n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLETRA:\n\nCarletto na Canarinha\n\nO treinador que mais venceu a Champions\n\nVem pra maior sele\u00e7\u00e3o do mundo!\n\nSe prepara que ele vai brotar\nSe prepara, Charut\u00e3o vem l\u00e1\nSe prepara, Celha vem pra c\u00e1\nNuma sobrancelhada a Sele\u00e7\u00e3o vai retornar\nAncelotti e Brasa, que uni\u00e3o espetacular\nSe prepara\n\nAqui \u00e9 Brasil!\n\nSonho meu\nO mais brabo que reinou no Bernab\u00e9u\nOlha quanta ta\u00e7a o Ancelotti ergueu\nVem buscar a que falta pro seu apogeu\n\nSe prepara que ele vai brotar\n\nAt\u00e9 que enfim, meu Deus, o do charuto vem pra c\u00e1\nJ\u00e1 t\u00f4 pensando onde a 6\u00aa estrela vai ficar\nAgora na Can\u00e1ria a sobrancelha vai cantar\nAgora o nosso Brasa vai voltar a nos orgulhar\nAgora na Can\u00e1ria o charuta\u00e7o vai cantar\nAgora eu t\u00f4 pilhado com hexa l\u00e1 no Canad\u00e1\n\nSe prepara que ele vai brotar\nSe prepara, Charut\u00e3o vem l\u00e1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CB4PJGjYIp4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CB4PJGjYIp4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CB4PJGjYIp4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CB4PJGjYIp4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CB4PJGjYIp4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FutPar\u00f3dias",
                "tags": [
                    "Futebol",
                    "FutParodias",
                    "Par\u00f3dia",
                    "futparodia",
                    "futeparodia",
                    "parodia",
                    "fut parodia",
                    "fut parodias",
                    "Par\u00f3dia com Jogadores",
                    "musica",
                    "musica de futebol",
                    "musica futparodias",
                    "musica esporte",
                    "carlo ancelotti",
                    "ancelotti sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "ancelotti brasil",
                    "ancelotti entrevista",
                    "ancelotti coletiva",
                    "ancelotti futparodias",
                    "ancelotti tecnico brasil",
                    "copa do mundo",
                    "novo tecnico da sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "se prepara 2",
                    "funk brasil",
                    "parodia sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "parodia brasil",
                    "futparodias sele\u00e7\u00e3o brasileira"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u266b AGORA \u00c9 OFICIAL: ANCELOTTI \u00c9 NOVO T\u00c9CNICO DA SELE\u00c7\u00c3O! \ud83d\udd25 | Par\u00f3dia Se Prepara 2 - MC Livinho",
                    "description": "Uma par\u00f3dia de futebol da m\u00fasica \"Se Prepara 2\" de MC Livinho, MC Pedrinho e Perera DJ. A CBF anunciou e o homem confirmou: Ancelotti \u00e9 o novo treinador da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira! Enfim a novela acabou o t\u00e9cnico com mais Champions da hist\u00f3ria! Ser\u00e1 que o hexa vem em 2026 com ele?\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Confira nossa agenda de shows:\nhttps://www.futparodias.com.br\n\nSegue nois no Insta:\nhttps://instagram.com/dezaofutparodias\nhttps://instagram.com/leonfutparodias\nhttps://instagram.com/futparodias\n\nOutras redes:\nhttps://twitter.com/futparodias\nhttps://facebook.com/futparodias\n\nContatos:\n\ud83d\udce7 PRINCIPAL: contato@futparodias.com.br\n\ud83d\udcbc COMERCIAL: comercial@futparodias.com.br\n\ud83c\udfa4 SHOWS: shows@futparodias.com.br\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfbc Playback: prodsamper\nLink: https://www.youtube.com/watch?v=p6CFXnsQCac\n\ud83d\udcbb Edi\u00e7\u00e3o: Canal iFutMagic\nLink: https://www.youtube.com/channel/UCn7BfZqsZ6ZyWM1EOzsbelw\n\ud83d\udcf7 Cr\u00e9ditos das imagens:\n \n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLETRA:\n\nCarletto na Canarinha\n\nO treinador que mais venceu a Champions\n\nVem pra maior sele\u00e7\u00e3o do mundo!\n\nSe prepara que ele vai brotar\nSe prepara, Charut\u00e3o vem l\u00e1\nSe prepara, Celha vem pra c\u00e1\nNuma sobrancelhada a Sele\u00e7\u00e3o vai retornar\nAncelotti e Brasa, que uni\u00e3o espetacular\nSe prepara\n\nAqui \u00e9 Brasil!\n\nSonho meu\nO mais brabo que reinou no Bernab\u00e9u\nOlha quanta ta\u00e7a o Ancelotti ergueu\nVem buscar a que falta pro seu apogeu\n\nSe prepara que ele vai brotar\n\nAt\u00e9 que enfim, meu Deus, o do charuto vem pra c\u00e1\nJ\u00e1 t\u00f4 pensando onde a 6\u00aa estrela vai ficar\nAgora na Can\u00e1ria a sobrancelha vai cantar\nAgora o nosso Brasa vai voltar a nos orgulhar\nAgora na Can\u00e1ria o charuta\u00e7o vai cantar\nAgora eu t\u00f4 pilhado com hexa l\u00e1 no Canad\u00e1\n\nSe prepara que ele vai brotar\nSe prepara, Charut\u00e3o vem l\u00e1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "345368",
                "likeCount": "23426",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "847"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_WXet5m5CD69m0Q6WbB02Ky4ajE",
            "id": "Oo33yDhZ1dk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T12:30:33Z",
                "channelId": "UCHkLdUqjUct7f4iskfqQzWQ",
                "title": "ZOOL\u00d3GICO DE BRAINROT NO MINECRAFT",
                "description": "CREATIVE SQUAD 5: Todos os 12 participantes est\u00e3o divididos em 6 duplas. A ilha cogumelo (central) \u00e9 um lugar seguro, ou seja, n\u00e3o pode PVP. Os 12 biomas em volta dela possuem 1 totem cada e caso a dupla perca ele, ela vira um RENEGADO!\n\nCr\u00e9ditos das builds: \n- @ManDooMiN\n- @kaza013\n- @KyaCeli\n\n\u26a1GARANTA SEU BONECO ONERB AQUI: https://boxsugar.com.br/onerb\n\n\ud83d\udce2Contato: onerb@xpinfluence.com \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/onerbb_/\n\n\ud83d\udcbb SITE CREATIVE SQUAD: https://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc8eEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad\nCupom \"csquad\" com 10% de desconto em qualquer plano.\n\nAmigos miners \ud83d\udc99\n#onerb #creativesquad #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oo33yDhZ1dk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oo33yDhZ1dk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oo33yDhZ1dk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oo33yDhZ1dk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oo33yDhZ1dk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onerb",
                "tags": [
                    "onerb",
                    "brainrot",
                    "creative squad 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ZOOL\u00d3GICO DE BRAINROT NO MINECRAFT",
                    "description": "CREATIVE SQUAD 5: Todos os 12 participantes est\u00e3o divididos em 6 duplas. A ilha cogumelo (central) \u00e9 um lugar seguro, ou seja, n\u00e3o pode PVP. Os 12 biomas em volta dela possuem 1 totem cada e caso a dupla perca ele, ela vira um RENEGADO!\n\nCr\u00e9ditos das builds: \n- @ManDooMiN\n- @kaza013\n- @KyaCeli\n\n\u26a1GARANTA SEU BONECO ONERB AQUI: https://boxsugar.com.br/onerb\n\n\ud83d\udce2Contato: onerb@xpinfluence.com \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/onerbb_/\n\n\ud83d\udcbb SITE CREATIVE SQUAD: https://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc8eEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad\nCupom \"csquad\" com 10% de desconto em qualquer plano.\n\nAmigos miners \ud83d\udc99\n#onerb #creativesquad #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "624604",
                "likeCount": "21340",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2119"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qPTSGmp79LreT19sDBCBj-CIBlU",
            "id": "LcOW7XUEg4s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T08:00:22Z",
                "channelId": "UCdYsXD2Z2oNxgHnMf1U_X7g",
                "title": "FILIPE LU\u00cdS CHUTOU O BALDE E TITULAR \u00c9 BARRADO DA DECIS\u00c3O!? FLAMENGO \u00c9 TAXADO PELOS EUA!",
                "description": "Confira as \u00faltimas not\u00edcias do Flamengo de hoje ao vivo e outras not\u00edcias do Flamengo de hoje ao vivo tudo sobre Flamengo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LcOW7XUEg4s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LcOW7XUEg4s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LcOW7XUEg4s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LcOW7XUEg4s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LcOW7XUEg4s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Meng\u00e3o O MELHOR",
                "tags": [
                    "Flamengo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FILIPE LU\u00cdS CHUTOU O BALDE E TITULAR \u00c9 BARRADO DA DECIS\u00c3O!? FLAMENGO \u00c9 TAXADO PELOS EUA!",
                    "description": "Confira as \u00faltimas not\u00edcias do Flamengo de hoje ao vivo e outras not\u00edcias do Flamengo de hoje ao vivo tudo sobre Flamengo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99909",
                "likeCount": "9996",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "522"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T2P5acQ_lx5ycwh9whwjKb2V4Cw",
            "id": "gE-09syF2gc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T00:00:42Z",
                "channelId": "UCYLWk7x2Jg9CRD71MnPRTOg",
                "title": "BONDE DOS MILIONARIOS - MC IG e MC TUTO (DJ OREIA) [OFFICIAL VIDEO - FNS \ud83c\udf40]",
                "description": "Videoclipe oficial da m\u00fasica \"BONDE DOS MILIONARIOS\", de MC IG, MC TUTO com produ\u00e7\u00e3o do Dj OREIA. Faixa oficial do \u00e1lbum \"Feliz No Simples \ud83c\udf40\". \n\nOu\u00e7a agora nas plataformas digitais: http://lnk.to/FelizNoSimples\n-\nM\u00fasica: Bonde dos Milionario       \nInt\u00e9rpretes: Mc Ig, MC Tuto\nProdutor Musical: Dj Oreia \n-\nFicha Tecnica:\nDiretor de imagem: Bruninho zn \nDiretor de Produ\u00e7\u00e3o: Felipe Pavan\nEdi\u00e7\u00e3o: Bruninho Zn \nDesigner: Rafael2k87\nProdutor executivo: Luan Rebequi\nAssistente de c\u00e2mera: Diogheira\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: J\u00fanior Pereira \nGaffer: L\u00e9o Guedes \nEl\u00e9trica: Adenilson Assun\u00e7\u00e3o \nFot\u00f3grafo: Victoria Brito \n\nA&R: @Dentinhoescreve / @Anaptpaulino / @Barbaraarodrigues \nSocial Media: @Gabriela8amorim / @Vitoriascharf \n\nACOMPANHE MC IG:\nInstagram: https://www.instagram.com/mcig4m/  https://www.instagram.com/omcig4m/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@mcigoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/mcigoficial/\nYoutube: https://www.youtube.com/c/MCIGoficial\nTwitter: https://www.twitter.com/mcigoficial\n\n\nContrate:\n(011) 2201-3648 - GR6 Eventos\n\n#McIg #IgorGuilherme #Funk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gE-09syF2gc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gE-09syF2gc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gE-09syF2gc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gE-09syF2gc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gE-09syF2gc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC IG \ud83c\udf40",
                "tags": [
                    "Funk",
                    "FunkPaulista",
                    "Funkpaulista2025",
                    "Funkpaulista2024",
                    "FunkSP",
                    "Trap",
                    "TrapSaoPaulo",
                    "FunkDeVerdade",
                    "FunkExplos\u00e3o",
                    "FunkBrasil",
                    "BaileFunk",
                    "FunkBrabo",
                    "FunkHit",
                    "FunkTikTok",
                    "FunkChallenge",
                    "TrendFunk",
                    "BeatFunk",
                    "HitDoBaile",
                    "FunkEmAlta",
                    "FunkDosFluxo",
                    "FunkLan\u00e7amento",
                    "FunkEstourado",
                    "Trending",
                    "HitDoMomento",
                    "Lan\u00e7amento2025",
                    "M\u00fasicaViral",
                    "DanceChallenge",
                    "NovaM\u00fasica",
                    "Challenge",
                    "MusicadoMomento",
                    "M\u00fasicasvirais2025",
                    "Hitsdover\u00e3o2025",
                    "HitsDeFesta",
                    "M\u00fasicaFitDance",
                    "DesafioViral",
                    "NewMusic2025",
                    "MelodiaFunk",
                    "VibesFunk",
                    "M\u00fasicaDeBalada",
                    "Festa2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BONDE DOS MILIONARIOS - MC IG e MC TUTO (DJ OREIA) [OFFICIAL VIDEO - FNS \ud83c\udf40]",
                    "description": "Videoclipe oficial da m\u00fasica \"BONDE DOS MILIONARIOS\", de MC IG, MC TUTO com produ\u00e7\u00e3o do Dj OREIA. Faixa oficial do \u00e1lbum \"Feliz No Simples \ud83c\udf40\". \n\nOu\u00e7a agora nas plataformas digitais: http://lnk.to/FelizNoSimples\n-\nM\u00fasica: Bonde dos Milionario       \nInt\u00e9rpretes: Mc Ig, MC Tuto\nProdutor Musical: Dj Oreia \n-\nFicha Tecnica:\nDiretor de imagem: Bruninho zn \nDiretor de Produ\u00e7\u00e3o: Felipe Pavan\nEdi\u00e7\u00e3o: Bruninho Zn \nDesigner: Rafael2k87\nProdutor executivo: Luan Rebequi\nAssistente de c\u00e2mera: Diogheira\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: J\u00fanior Pereira \nGaffer: L\u00e9o Guedes \nEl\u00e9trica: Adenilson Assun\u00e7\u00e3o \nFot\u00f3grafo: Victoria Brito \n\nA&R: @Dentinhoescreve / @Anaptpaulino / @Barbaraarodrigues \nSocial Media: @Gabriela8amorim / @Vitoriascharf \n\nACOMPANHE MC IG:\nInstagram: https://www.instagram.com/mcig4m/  https://www.instagram.com/omcig4m/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@mcigoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/mcigoficial/\nYoutube: https://www.youtube.com/c/MCIGoficial\nTwitter: https://www.twitter.com/mcigoficial\n\n\nContrate:\n(011) 2201-3648 - GR6 Eventos\n\n#McIg #IgorGuilherme #Funk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "482966",
                "likeCount": "16454",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1199"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xOGWYTety7HDC9b8cFemqnGC6tI",
            "id": "urWQSMPr1Ow",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T14:00:07Z",
                "channelId": "UC52rxcnme1pYpUfRrC4WWfQ",
                "title": "JULLIANY SOUZA - LE\u00c3O DE JUD\u00c1 (AO VIVO)",
                "description": "Le\u00e3o de Jud\u00e1 - Julliany Souza (Clipe Oficial)\n\n\u25b8 Assista minha playlist: https://youtube.com/playlist?list=PLgxwqHvS2Kfc_HcZR715LSLT_7yh_gQxQ&feature=shared  \n\u25b8 Inscreva-se no canal: \u202a@JullianySouza\n\u25b8 Ou\u00e7a nas plataformas digitais: http://ADA.lnk.to/LeaodeJuda   \n \n\u25b8 Contato agenda/convites:\n+55 (62) 98154-8834 (WhatsApp - Rony)\n\n\u25b8 Letra:\n\nVejo a maldade se multiplicando\nN\u00e3o estou surpreso\nA promessa cumprir\u00e1\nO mundo em trevas se afundando\nOuvi dizer que o amor se esfriar\u00e1\n\nAinda que o inimigo ruja\nProcurando a quem tragar\nEle n\u00e3o \u00e9 o le\u00e3o de Jud\u00e1\nLe\u00e3o de Jud\u00e1\n\nAinda que o inimigo ruja\nEu n\u00e3o vou me intimidar\nComigo est\u00e1 o le\u00e3o de Jud\u00e1\nLe\u00e3o de Jud\u00e1\n\nFiel e verdadeiro\nO \u00faltimo e primeiro\nEle \u00e9 Rei por direito\nE governar\u00e1 o mundo inteiro\n\nCoroado sobre o seu cavalo branco\nFogo em seus olhos julgando o pecado\nDa sua boca uma espada afiada\nSangue da justi\u00e7a sobre o seu manto\n\nContra ele o drag\u00e3o se levantando\nReunindo seus escravos pra lutar\nNuma guerra j\u00e1 fadada ao fracasso\nMuito em breve o le\u00e3o rugir\u00e1\n\n\u25b8 Composi\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Brand\u00e3o, Lucas Wallas, Lucas Caetano, Eliezer Resende e Lucas Elias\n\n\u25b8 Siga Julliany Souza nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/jullianysouza?utm_source=ig_web_button_share_sheet&igsh=ZDNlZDc0MzIxNw== \nTikTok: https://www.tiktok.com/@jullianysouzaoficial?is_from_webapp=1&sender_device=pc \n\n\u25b8 Siga nas plataformas:\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/0d71FlLkqZzdpEQifcngQq?si=t_ZSHMmmSYm7bGHm42st8w \nDeezer: https://www.deezer.com/pt/artist/8981214  \nAmazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B01623BRLY/julliany-souza    \nApple Music: https://music.apple.com/id/artist/julliany-souza/1045261065   \n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica: \nProdu\u00e7\u00e3o executiva: AM\u00c9M e Criative Music\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Glenio Jr e Lucas Jales \nProdu\u00e7\u00e3o geral: L\u00e9o Brand\u00e3o\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Roger Lima e L\u00e9o Brand\u00e3o\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Francisco Arnozan \nCapta\u00e7\u00e3o: Beto Mota \nBacking Vocal: Lucas Caetano\nBateria: Laion Caetano \nGuitarras: Dean Torres  \nBaixo: Matheus Nogueira\nTeclados: Roger Lima e Estev\u00e3o Motta\nFotografia: Lucas Parisi e Helen Guedes\nVideomaker: Renan Rosa\n\nCom quase 2 bilh\u00f5es de views em suas m\u00fasicas, Julliany Souza, com sua doce voz, vem cumprindo o seu chamado, o ide, pregando, a todo mundo e a toda criatura. Int\u00e9rprete de grandes hits do gospel, como os sucessos \u201cA Casa \u00e9 Sua\u201d, (m\u00fasica crist\u00e3 mais tocada do Spotify BR), \u201cLindo Momento\u201d (entrou na Billboard Brasil Hot 100), \"Eu Te Vejo Em Tudo\", \u201cYeshua\u201d, \"Yahweh Se Manifestar\u00e1\", e tantas outras, Julliany j\u00e1 colaborou com nomes como Isadora Pompeo, Anderson Freire, Aline Barros e Tiffany Hudson (Elevation Worship), e em um ano de seu minist\u00e9rio solo, ela j\u00e1 se destaca como uma das principais vozes do segmento.\n\nCom sua atual m\u00fasica de trabalho, \u201cQuem \u00c9 Esse?\u201d, primeira faixa apresentada de seu novo projeto, \u201cA Maior Honra\u201d, Julliany canta sobre a miseric\u00f3rdia de Deus ao perdoar pecados e dos recome\u00e7os proporcionados por Jesus, e convida os ouvintes a refletirem sobre o poder do perd\u00e3o divino e sua capacidade de transformar vidas. Assista agora o clipe oficial de \u201cLe\u00e3o de Jud\u00e1\u201d. \n\n\u25b8 MAIS DE JULLIANY SOUZA: \n\nJULLIANY SOUZA, L\u00c9O BRAND\u00c3O - DEUS \u00c9 QUEM ME FORTALECE (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/KOH06QnhWWc?si=W_J_JsDj4_mWYfO0 \n\nJULLIANY SOUZA - QUEM \u00c9 ESSE? (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/0ZF5em0MTwY?feature=shared \n\nJULLIANY SOUZA - LINDO MOMENTO (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/xcC3Xh3PFcE?feature=shared        \n\nJULLIANY SOUZA, LUKAS AGUSTINHO - CAN\u00c7\u00c3O QUE N\u00c3O ENVELHECE (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/fo59cgSss9Q?feature=shared \n\nYahweh Se Manifestar\u00e1 | Marcos Freire, \u202a@JullianySouza\u202c AM\u00c9M (Vers\u00e3o Oficial em Portugu\u00eas) LIVE\nhttps://youtu.be/EVot5doOp9Q?feature=shared \n\nJULLIANY SOUZA | ERA EU | MINISTRA\u00c7\u00c3O AO VIVO | ARENA VIDEIRA\nhttps://youtu.be/0M_DUurNWXs?feature=shared \n\nEle Cumprira\u0301 - AME\u0301M, Julliany Souza\nhttps://youtu.be/tF6-fjG51tc?feature=shared \n\nOrac\u0327a\u0303o De Gratida\u0303o | AME\u0301M (Julliany Souza & Le\u0301o Branda\u0303o)\nhttps://youtu.be/jde-cK-r71U?feature=shared \n\nA Casa \u00c9 Sua - CASA WORSHIP (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/5QHF5OQeFOs?feature=shared\n\n\u25b8 leao de juda julliany souza, julliany souza leao de juda, leao de juda musica gospel letra, leao de juda musica gospel, julliany souza, juliana souza cantora gospel, julliany souza lindo momento, julliany souza quem \u00e9 esse, que ruja o leao, louvores, louvores de adora\u00e7\u00e3o, worship, worship gospel, musica gospel, gospel mais tocadas, gospel 2025\n\n#JullianySouza #Le\u00e3odeJud\u00e1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/urWQSMPr1Ow/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/urWQSMPr1Ow/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/urWQSMPr1Ow/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/urWQSMPr1Ow/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/urWQSMPr1Ow/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julliany Souza",
                "tags": [
                    "JULLIANY SOUZA - LE\u00c3O DE JUD\u00c1 (AO VIVO)",
                    "leao de juda",
                    "le\u00e3o de jud\u00e1",
                    "leao de juda julliany souza",
                    "julliany souza leao de juda",
                    "leao de juda musica gospel letra",
                    "leao de juda musica gospel",
                    "Ainda que o inimigo ruja",
                    "Procurando a quem tragar",
                    "Vejo a maldade se multiplicando",
                    "julliany souza",
                    "juliana souza cantora gospel",
                    "julliany souza lindo momento",
                    "julliany souza quem \u00e9 esse",
                    "que ruja o leao",
                    "louvores",
                    "louvores de adora\u00e7\u00e3o",
                    "worship",
                    "worship gospel",
                    "musica gospel",
                    "gospel 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JULLIANY SOUZA - LE\u00c3O DE JUD\u00c1 (AO VIVO)",
                    "description": "Le\u00e3o de Jud\u00e1 - Julliany Souza (Clipe Oficial)\n\n\u25b8 Assista minha playlist: https://youtube.com/playlist?list=PLgxwqHvS2Kfc_HcZR715LSLT_7yh_gQxQ&feature=shared  \n\u25b8 Inscreva-se no canal: \u202a@JullianySouza\n\u25b8 Ou\u00e7a nas plataformas digitais: http://ADA.lnk.to/LeaodeJuda   \n \n\u25b8 Contato agenda/convites:\n+55 (62) 98154-8834 (WhatsApp - Rony)\n\n\u25b8 Letra:\n\nVejo a maldade se multiplicando\nN\u00e3o estou surpreso\nA promessa cumprir\u00e1\nO mundo em trevas se afundando\nOuvi dizer que o amor se esfriar\u00e1\n\nAinda que o inimigo ruja\nProcurando a quem tragar\nEle n\u00e3o \u00e9 o le\u00e3o de Jud\u00e1\nLe\u00e3o de Jud\u00e1\n\nAinda que o inimigo ruja\nEu n\u00e3o vou me intimidar\nComigo est\u00e1 o le\u00e3o de Jud\u00e1\nLe\u00e3o de Jud\u00e1\n\nFiel e verdadeiro\nO \u00faltimo e primeiro\nEle \u00e9 Rei por direito\nE governar\u00e1 o mundo inteiro\n\nCoroado sobre o seu cavalo branco\nFogo em seus olhos julgando o pecado\nDa sua boca uma espada afiada\nSangue da justi\u00e7a sobre o seu manto\n\nContra ele o drag\u00e3o se levantando\nReunindo seus escravos pra lutar\nNuma guerra j\u00e1 fadada ao fracasso\nMuito em breve o le\u00e3o rugir\u00e1\n\n\u25b8 Composi\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Brand\u00e3o, Lucas Wallas, Lucas Caetano, Eliezer Resende e Lucas Elias\n\n\u25b8 Siga Julliany Souza nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/jullianysouza?utm_source=ig_web_button_share_sheet&igsh=ZDNlZDc0MzIxNw== \nTikTok: https://www.tiktok.com/@jullianysouzaoficial?is_from_webapp=1&sender_device=pc \n\n\u25b8 Siga nas plataformas:\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/0d71FlLkqZzdpEQifcngQq?si=t_ZSHMmmSYm7bGHm42st8w \nDeezer: https://www.deezer.com/pt/artist/8981214  \nAmazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B01623BRLY/julliany-souza    \nApple Music: https://music.apple.com/id/artist/julliany-souza/1045261065   \n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica: \nProdu\u00e7\u00e3o executiva: AM\u00c9M e Criative Music\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Glenio Jr e Lucas Jales \nProdu\u00e7\u00e3o geral: L\u00e9o Brand\u00e3o\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Roger Lima e L\u00e9o Brand\u00e3o\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Francisco Arnozan \nCapta\u00e7\u00e3o: Beto Mota \nBacking Vocal: Lucas Caetano\nBateria: Laion Caetano \nGuitarras: Dean Torres  \nBaixo: Matheus Nogueira\nTeclados: Roger Lima e Estev\u00e3o Motta\nFotografia: Lucas Parisi e Helen Guedes\nVideomaker: Renan Rosa\n\nCom quase 2 bilh\u00f5es de views em suas m\u00fasicas, Julliany Souza, com sua doce voz, vem cumprindo o seu chamado, o ide, pregando, a todo mundo e a toda criatura. Int\u00e9rprete de grandes hits do gospel, como os sucessos \u201cA Casa \u00e9 Sua\u201d, (m\u00fasica crist\u00e3 mais tocada do Spotify BR), \u201cLindo Momento\u201d (entrou na Billboard Brasil Hot 100), \"Eu Te Vejo Em Tudo\", \u201cYeshua\u201d, \"Yahweh Se Manifestar\u00e1\", e tantas outras, Julliany j\u00e1 colaborou com nomes como Isadora Pompeo, Anderson Freire, Aline Barros e Tiffany Hudson (Elevation Worship), e em um ano de seu minist\u00e9rio solo, ela j\u00e1 se destaca como uma das principais vozes do segmento.\n\nCom sua atual m\u00fasica de trabalho, \u201cQuem \u00c9 Esse?\u201d, primeira faixa apresentada de seu novo projeto, \u201cA Maior Honra\u201d, Julliany canta sobre a miseric\u00f3rdia de Deus ao perdoar pecados e dos recome\u00e7os proporcionados por Jesus, e convida os ouvintes a refletirem sobre o poder do perd\u00e3o divino e sua capacidade de transformar vidas. Assista agora o clipe oficial de \u201cLe\u00e3o de Jud\u00e1\u201d. \n\n\u25b8 MAIS DE JULLIANY SOUZA: \n\nJULLIANY SOUZA, L\u00c9O BRAND\u00c3O - DEUS \u00c9 QUEM ME FORTALECE (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/KOH06QnhWWc?si=W_J_JsDj4_mWYfO0 \n\nJULLIANY SOUZA - QUEM \u00c9 ESSE? (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/0ZF5em0MTwY?feature=shared \n\nJULLIANY SOUZA - LINDO MOMENTO (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/xcC3Xh3PFcE?feature=shared        \n\nJULLIANY SOUZA, LUKAS AGUSTINHO - CAN\u00c7\u00c3O QUE N\u00c3O ENVELHECE (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/fo59cgSss9Q?feature=shared \n\nYahweh Se Manifestar\u00e1 | Marcos Freire, \u202a@JullianySouza\u202c AM\u00c9M (Vers\u00e3o Oficial em Portugu\u00eas) LIVE\nhttps://youtu.be/EVot5doOp9Q?feature=shared \n\nJULLIANY SOUZA | ERA EU | MINISTRA\u00c7\u00c3O AO VIVO | ARENA VIDEIRA\nhttps://youtu.be/0M_DUurNWXs?feature=shared \n\nEle Cumprira\u0301 - AME\u0301M, Julliany Souza\nhttps://youtu.be/tF6-fjG51tc?feature=shared \n\nOrac\u0327a\u0303o De Gratida\u0303o | AME\u0301M (Julliany Souza & Le\u0301o Branda\u0303o)\nhttps://youtu.be/jde-cK-r71U?feature=shared \n\nA Casa \u00c9 Sua - CASA WORSHIP (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/5QHF5OQeFOs?feature=shared\n\n\u25b8 leao de juda julliany souza, julliany souza leao de juda, leao de juda musica gospel letra, leao de juda musica gospel, julliany souza, juliana souza cantora gospel, julliany souza lindo momento, julliany souza quem \u00e9 esse, que ruja o leao, louvores, louvores de adora\u00e7\u00e3o, worship, worship gospel, musica gospel, gospel mais tocadas, gospel 2025\n\n#JullianySouza #Le\u00e3odeJud\u00e1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "204654",
                "likeCount": "13109",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "786"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RQtsPcE95S_vZdN8ceVNY_f7KK0",
            "id": "4pjSwKfk_Oc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T14:00:06Z",
                "channelId": "UClXz2Nus3ASfscB60dC5gxQ",
                "title": "MORRE O L\u00cdDER ESP\u00cdRITA DIVALDO FRANCO, AOS 98 ANOS, EM SALVADOR",
                "description": "\ud83d\udd14  SE INSCREVE, DEIXA O LIKE E COMPARTILHA!\n\n\ud83d\udcf1 Segue a gente no instagram: (@bandbahia): https://www.instagram.com/bandbahia/ \n\n\ud83d\udcf1 (@boranordesteoficial): https://www.instagram.com/boranordesteoficial/ \n\n\ud83d\udc26  Segue a gente no Twitter tamb\u00e9m: (@bandba) https://twitter.com/bandba\n\n---------------------------------------------------------------\nMORRE O L\u00cdDER ESP\u00cdRITA DIVALDO FRANCO, AOS 98 ANOS, EM SALVADOR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pjSwKfk_Oc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pjSwKfk_Oc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pjSwKfk_Oc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pjSwKfk_Oc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pjSwKfk_Oc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Band Bahia Oficial",
                "tags": [
                    "band bahia",
                    "tv band bahia",
                    "band ba",
                    "salvador",
                    "band bahia oficial",
                    "bandbahia oficial",
                    "bahia",
                    "Salvador",
                    "Bahia",
                    "not\u00edcias da bahia",
                    "not\u00edcias de salvador",
                    "tv band bahia oficial",
                    "tv band bahia ao vivo",
                    "tv band ao vivo",
                    "bora brasil",
                    "band",
                    "bora ne",
                    "MORRE O L\u00cdDER ESP\u00cdRITA DIVALDO FRANCO",
                    "DIVALDO FRANCO",
                    "L\u00cdDER ESP\u00cdRITA",
                    "MORRE O L\u00cdDER ESP\u00cdRITA",
                    "98 ANOS",
                    "MORRE",
                    "ESP\u00cdRITA DIVALDO FRANCO"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MORRE O L\u00cdDER ESP\u00cdRITA DIVALDO FRANCO, AOS 98 ANOS, EM SALVADOR",
                    "description": "\ud83d\udd14  SE INSCREVE, DEIXA O LIKE E COMPARTILHA!\n\n\ud83d\udcf1 Segue a gente no instagram: (@bandbahia): https://www.instagram.com/bandbahia/ \n\n\ud83d\udcf1 (@boranordesteoficial): https://www.instagram.com/boranordesteoficial/ \n\n\ud83d\udc26  Segue a gente no Twitter tamb\u00e9m: (@bandba) https://twitter.com/bandba\n\n---------------------------------------------------------------\nMORRE O L\u00cdDER ESP\u00cdRITA DIVALDO FRANCO, AOS 98 ANOS, EM SALVADOR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68714",
                "likeCount": "5343",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "355"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4rTJ0uWy8WoSYgIU5KzXwAzx3T8",
            "id": "cRbyGjvKZss",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T18:36:48Z",
                "channelId": "UCWefhgfmiI0m5nbbBlGKopg",
                "title": "SUPERMAN TRAILER OFICIAL - REA\u00c7\u00c3O + AN\u00c1LISE COMPLETA",
                "description": "SEJA MEMBRO E PARTICIPE DAS LIVES\nhttps://www.youtube.com/channel/UCWefhgfmiI0m5nbbBlGKopg/join\n\nVamos comentar as novidades do DCU.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cRbyGjvKZss/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cRbyGjvKZss/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cRbyGjvKZss/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cRbyGjvKZss/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cRbyGjvKZss/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A Batcaverna",
                "tags": [
                    "superman",
                    "superman trailer",
                    "superman dcu"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "SUPERMAN TRAILER OFICIAL - REA\u00c7\u00c3O + AN\u00c1LISE COMPLETA",
                    "description": "SEJA MEMBRO E PARTICIPE DAS LIVES\nhttps://www.youtube.com/channel/UCWefhgfmiI0m5nbbBlGKopg/join\n\nVamos comentar as novidades do DCU."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46862",
                "likeCount": "6349",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CxKvZJrbWSMqVX0sHzPMgu1ElnY",
            "id": "OfhgnAtNWi0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T01:06:09Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "SEMIFINAIS COMPLETAS: FLUXO X DENDELE E FURIA x DESIMPEDIDOS | SEMIFINAL | KINGS LEAGUE BRASIL",
                "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0s Semifinais da Kings League Brasil!\n\nHoje, voc\u00ea fica com os confrontos:\n\n- FURIA (Neymar e Cris Guedes) x DESIMPEDIDOS (Toguro e Yuri22) \n\n- FLUXO (Nobru e Cerol) x DENDELE (Luqueta e Paulinho o Loko) \n\n#KingsLeagueNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OfhgnAtNWi0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OfhgnAtNWi0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OfhgnAtNWi0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OfhgnAtNWi0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OfhgnAtNWi0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "kings league",
                    "kings league brasil",
                    "jogo kings league",
                    "kings league ao vivo",
                    "loud",
                    "furia",
                    "jogo loud",
                    "jogo furia",
                    "kelvin",
                    "gaules",
                    "neymar",
                    "nyvi",
                    "nobru",
                    "coringa",
                    "g3x",
                    "desimpedidos",
                    "jogo desimpedidos",
                    "kings loud",
                    "kings furia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SEMIFINAIS COMPLETAS: FLUXO X DENDELE E FURIA x DESIMPEDIDOS | SEMIFINAL | KINGS LEAGUE BRASIL",
                    "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0s Semifinais da Kings League Brasil!\n\nHoje, voc\u00ea fica com os confrontos:\n\n- FURIA (Neymar e Cris Guedes) x DESIMPEDIDOS (Toguro e Yuri22) \n\n- FLUXO (Nobru e Cerol) x DENDELE (Luqueta e Paulinho o Loko) \n\n#KingsLeagueNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2532220",
                "likeCount": "58475",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "85"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v8sZanhMF6YzpjMUInKHGN9BhI8",
            "id": "SpD4X6toE3A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T12:50:01Z",
                "channelId": "UCoRz1sARw5el7c9WhVf6mkQ",
                "title": "Cabrini investiga maior golpe da hist\u00f3ria do Brasil: Fraude milion\u00e1ria do INSS |DOMINGO ESPETACULAR",
                "description": "Assista DOMINGO ESPETACULAR \n\ud83d\udc49 https://youtube.com/playlist?list=PLQ-E2sV4FOVuTsL3ats20eIgAVtXdbuGI\n\nInscreva-se no canal RECORD: https://tinyurl.com/y7ttvnas\n#RECORD #RecordCaboVerde #Caboverde #not\u00edcias #novelasdaRECORD \n\nD\u00e1 um \ud83d\udc4d\ud83c\udffc e curte o v\u00eddeo \ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SpD4X6toE3A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SpD4X6toE3A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SpD4X6toE3A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SpD4X6toE3A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SpD4X6toE3A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RECORD CABO VERDE",
                "tags": [
                    "Cabo Verde",
                    "Fala Cabo Verde",
                    "Record TV Cabo Verde",
                    "noticias",
                    "Serie Reis",
                    "A grande Conquista",
                    "A Terra prometida",
                    "Jornal da Record",
                    "Domingo Espetacular"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cabrini investiga maior golpe da hist\u00f3ria do Brasil: Fraude milion\u00e1ria do INSS |DOMINGO ESPETACULAR",
                    "description": "Assista DOMINGO ESPETACULAR \n\ud83d\udc49 https://youtube.com/playlist?list=PLQ-E2sV4FOVuTsL3ats20eIgAVtXdbuGI\n\nInscreva-se no canal RECORD: https://tinyurl.com/y7ttvnas\n#RECORD #RecordCaboVerde #Caboverde #not\u00edcias #novelasdaRECORD \n\nD\u00e1 um \ud83d\udc4d\ud83c\udffc e curte o v\u00eddeo \ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1570439",
                "likeCount": "33108",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5549"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wIgAqqnUiOA1IzPQHDrs6R8UQz0",
            "id": "Vq0rqSP4tRY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "BOTAFOGO X ESTUDIANTES E ATL\u00c9TICO NACIONAL X BAHIA - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam sobre Botafogo x Estudiantes e Atl\u00e9tico Nacional x Bahia, ambos jogos pela fase de grupos da Copa Libertadores.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #botafogo #estudiantes #atleticonacional #bahia #libertadores\n#BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vq0rqSP4tRY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vq0rqSP4tRY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vq0rqSP4tRY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vq0rqSP4tRY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vq0rqSP4tRY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "botafogo x estudiantes",
                    "odds botafogo x estudiantes",
                    "botafogo onde assistir",
                    "atl\u00e9tico nacional x bahia",
                    "odds atl\u00e9tico nacional x bahia",
                    "odds libertadores",
                    "classifica\u00e7\u00e3o libertadores"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BOTAFOGO X ESTUDIANTES E ATL\u00c9TICO NACIONAL X BAHIA - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam sobre Botafogo x Estudiantes e Atl\u00e9tico Nacional x Bahia, ambos jogos pela fase de grupos da Copa Libertadores.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #botafogo #estudiantes #atleticonacional #bahia #libertadores\n#BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "89070",
                "likeCount": "139",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dr4o05hr6HgRqrY4e9ykAHHnfc4",
            "id": "z4-YmyPZ6XM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T14:01:33Z",
                "channelId": "UCPIQI08BxL0i9nES_uKajAA",
                "title": "ESCONDE ESCONDE NA CREATIVE HOUSE",
                "description": "CANAL OFICIAL CREATIVE SQUAD \ud83d\udda4\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/creativesquaddd/\n\ud83d\udd14 Twitter: https://twitter.com/CreativeSquadd\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc2f\ud83d\udcb0 CONTATO PARA PATROC\u00cdNIO: csquadcontato@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z4-YmyPZ6XM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z4-YmyPZ6XM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z4-YmyPZ6XM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z4-YmyPZ6XM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z4-YmyPZ6XM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Creative Squad",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESCONDE ESCONDE NA CREATIVE HOUSE",
                    "description": "CANAL OFICIAL CREATIVE SQUAD \ud83d\udda4\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/creativesquaddd/\n\ud83d\udd14 Twitter: https://twitter.com/CreativeSquadd\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc2f\ud83d\udcb0 CONTATO PARA PATROC\u00cdNIO: csquadcontato@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "505332",
                "likeCount": "21824",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1895"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Moqpk0__XzEvmzceXRAcZ5ygU3M",
            "id": "uGXr6kjibkM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T12:01:39Z",
                "channelId": "UCJIl6Ahgkfwg1DRYcg-kY3g",
                "title": "FIZ UM TREM DE HAPPY GHAST NO MINECRAFT",
                "description": "mendrakecomercial@gmail.com \n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.\nc\n#creativesquad5 #cs5 #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGXr6kjibkM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGXr6kjibkM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGXr6kjibkM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGXr6kjibkM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGXr6kjibkM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendrake",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZ UM TREM DE HAPPY GHAST NO MINECRAFT",
                    "description": "mendrakecomercial@gmail.com \n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.\nc\n#creativesquad5 #cs5 #minecraft"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1337750",
                "likeCount": "37301",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1950"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BmzpwwdqL7ULSiVyiN7b3Lo_Hrs",
            "id": "aDZ6F4HM0QE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "FIQUE MAIS TEMPO NA BANHEIRA E GANHE $1000!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDZ6F4HM0QE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDZ6F4HM0QE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDZ6F4HM0QE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDZ6F4HM0QE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDZ6F4HM0QE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIQUE MAIS TEMPO NA BANHEIRA E GANHE $1000!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1053064",
                "likeCount": "21896",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "814"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7yViTVR_3I_7vldOBgtjmSDB2vc",
            "id": "Tx0lIZXGS-c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T20:20:33Z",
                "channelId": "UCr3S50A3UmXeBsHBTHCW-Ow",
                "title": "Muito mais que um paiz\u00e3o, Ancelotti \u00e9 um surpreendente gola\u00e7o da CBF",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tx0lIZXGS-c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tx0lIZXGS-c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tx0lIZXGS-c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tx0lIZXGS-c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tx0lIZXGS-c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcelo Bechler",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Muito mais que um paiz\u00e3o, Ancelotti \u00e9 um surpreendente gola\u00e7o da CBF",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "375018",
                "likeCount": "37577",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GDPc761kJ3ZdYxL88I3lG4TQPvU",
            "id": "a6iv4vDB2Us",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T01:09:48Z",
                "channelId": "UCR3vcUrhFUdzagng58ueI2w",
                "title": "COMPREI UM CELULAR ANDROID ESPETACULAR \ud83d\ude0d S\u00d3 O IPHONE N\u00c3O TAVA DANDO CERTO...",
                "description": "\u25cf LINK DE CADASTRO: https://blaze.bet.br/lucaslira\n\u25cf INSTAGRAM: http://www.instagram.com/lucaslira    \n\u25cf E-MAIL COMERCIAL: lucaslira@youvlogs.com.br\n\nSobre a plataforma:\n\u00c9 somente para maiores de 18 anos! \nN\u00e3o \u00e9 renda extra!\nSe for jogar, jogue com responsabilidade!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6iv4vDB2Us/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6iv4vDB2Us/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6iv4vDB2Us/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6iv4vDB2Us/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6iv4vDB2Us/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Invento na Hora",
                "tags": [
                    "invento na hora",
                    "inventonahora",
                    "lucas lira",
                    "lucaslira",
                    "sunaika bruna",
                    "sunaikabruna",
                    "iphone",
                    "android",
                    "iphone vs android",
                    "iphone 15 pro max",
                    "iphone 16 pro max",
                    "samsung",
                    "s 25 ultra",
                    "s25 plus",
                    "s25",
                    "celular",
                    "telefone",
                    "tecnologia"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "COMPREI UM CELULAR ANDROID ESPETACULAR \ud83d\ude0d S\u00d3 O IPHONE N\u00c3O TAVA DANDO CERTO...",
                    "description": "\u25cf LINK DE CADASTRO: https://blaze.bet.br/lucaslira\n\u25cf INSTAGRAM: http://www.instagram.com/lucaslira    \n\u25cf E-MAIL COMERCIAL: lucaslira@youvlogs.com.br\n\nSobre a plataforma:\n\u00c9 somente para maiores de 18 anos! \nN\u00e3o \u00e9 renda extra!\nSe for jogar, jogue com responsabilidade!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "293592",
                "likeCount": "26491",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1697"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}