{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "BpqYqAWLw_ZI6VrOwsOrfP35XC4",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hjX9_EqCXdriiYCwlLNze6AApos",
            "id": "caExlYFWv_E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T10:00:07Z",
                "channelId": "UCn2DAE87nJp01zbFmUI8V5A",
                "title": "GAZO - JOB",
                "description": "GAZO - JOB DISPONIBLE PARTOUT : https://Gazo.lnk.to/job\n\nSuivez Gazo :\nhttps://www.instagram.com/gazo_officiel/#  \nhttps://www.tiktok.com/@gazo.officiel\nhttps://x.com/GazoMlg\n\nR\u00e9alis\u00e9 par SADMOON\n\n#Gazo #JOB",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/caExlYFWv_E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/caExlYFWv_E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/caExlYFWv_E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/caExlYFWv_E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/caExlYFWv_E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GAZO OFFICIEL",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "GAZO - JOB",
                    "description": "GAZO - JOB DISPONIBLE PARTOUT : https://Gazo.lnk.to/job\n\nSuivez Gazo :\nhttps://www.instagram.com/gazo_officiel/#  \nhttps://www.tiktok.com/@gazo.officiel\nhttps://x.com/GazoMlg\n\nR\u00e9alis\u00e9 par SADMOON\n\n#Gazo #JOB"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "964107",
                "likeCount": "36370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2616"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t34k4AT8-yoJN-acJJSausJbDSk",
            "id": "m968Ea9HSUA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T16:01:24Z",
                "channelId": "UC7RMH7j0ArF7JVj2dgRzzKg",
                "title": "Bande-annonce : la semaine du 8 au 12 septembre 2025",
                "description": "____________\n\n\ud83d\udcfa Tous les \u00e9pisodes d'#UnSiGrandSoleil sont sur france.tv : https://www.france.tv/france-2/un-si-grand-soleil\n\ud83c\udfa7 Notre podcast est disponible sur toutes les plateformes de streaming audio : http://smarturl.it/grandsoleilpodcast\n\n____________\n\nRetrouvez Un si grand soleil sur :\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/unsigrandsoleil\n\ud83d\udc64 Facebook : https://www.facebook.com/unsigrandsoleil\n\ud83d\udc26 Twitter : https://www.twitter.com/unsigrandsoleil/\n\ud83c\udfb6 Soundcloud : https://soundcloud.com/unsigrandsoleil\n\ud83d\uddef Giphy : https://giphy.com/unsigrandsoleil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m968Ea9HSUA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m968Ea9HSUA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m968Ea9HSUA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m968Ea9HSUA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m968Ea9HSUA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Un si grand soleil - France T\u00e9l\u00e9visions",
                "tags": [
                    "feuilleton",
                    "s\u00e9rie",
                    "tv",
                    "Montpellier",
                    "s\u00e9rie tv",
                    "un si grand soleil",
                    "France 2",
                    "France TV",
                    "yt:cc=on"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "Bande-annonce : la semaine du 8 au 12 septembre 2025",
                    "description": "____________\n\n\ud83d\udcfa Tous les \u00e9pisodes d'#UnSiGrandSoleil sont sur france.tv : https://www.france.tv/france-2/un-si-grand-soleil\n\ud83c\udfa7 Notre podcast est disponible sur toutes les plateformes de streaming audio : http://smarturl.it/grandsoleilpodcast\n\n____________\n\nRetrouvez Un si grand soleil sur :\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/unsigrandsoleil\n\ud83d\udc64 Facebook : https://www.facebook.com/unsigrandsoleil\n\ud83d\udc26 Twitter : https://www.twitter.com/unsigrandsoleil/\n\ud83c\udfb6 Soundcloud : https://soundcloud.com/unsigrandsoleil\n\ud83d\uddef Giphy : https://giphy.com/unsigrandsoleil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32731",
                "likeCount": "87",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YT8ijbwUuRsPIzmlZ4ORwAKMCn8",
            "id": "9ATrL94DVl0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T16:39:09Z",
                "channelId": "UCBIVKUsOGwCg8RNpucEGp_g",
                "title": "J'ai retrouv\u00e9 le Cheater que j'ai Banni y'a 7 ans",
                "description": "Aujourd'hui, c'est la petite dose de nostalgie :')\n\ud83d\udc55Acheter les peluches Didier: http://fuzeshop.fr\n\ud83d\udcda Ma BD \"Fuze et Didier\": https://amzn.to/38CqIvR\n\nMonteur : NicoG\n\nVenez jouer avec moi sur Paladium: https://paladium-pvp.fr/?ref=fuze\nVenez jouer avec moi sur Modded: http://modded.fr/\nEnvie de travailler avec moi ? https://jobs.fuzeiii.fr/\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram: http://instagram.com/fuzeIII_hd\n\ud83d\udc26 Mon twitter : http://twitter.com/FuzeIII\n\ud83d\udd34 Ma cha\u00eene Twitch : http://twitch.tv/FuzeIII\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok: https://www.tiktok.com/@fuzeiii_yt\n\ud83d\udcac Mon Discord: http://discord.gg/fuzeiii\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur EpicGames: FuzeLeVrai\n\u2b06\ufe0f Mon subbredit pour les memes: https://www.reddit.com/r/FuzeLeVrai/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ATrL94DVl0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ATrL94DVl0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ATrL94DVl0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ATrL94DVl0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ATrL94DVl0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fiouze",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai retrouv\u00e9 le Cheater que j'ai Banni y'a 7 ans",
                    "description": "Aujourd'hui, c'est la petite dose de nostalgie :')\n\ud83d\udc55Acheter les peluches Didier: http://fuzeshop.fr\n\ud83d\udcda Ma BD \"Fuze et Didier\": https://amzn.to/38CqIvR\n\nMonteur : NicoG\n\nVenez jouer avec moi sur Paladium: https://paladium-pvp.fr/?ref=fuze\nVenez jouer avec moi sur Modded: http://modded.fr/\nEnvie de travailler avec moi ? https://jobs.fuzeiii.fr/\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram: http://instagram.com/fuzeIII_hd\n\ud83d\udc26 Mon twitter : http://twitter.com/FuzeIII\n\ud83d\udd34 Ma cha\u00eene Twitch : http://twitch.tv/FuzeIII\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok: https://www.tiktok.com/@fuzeiii_yt\n\ud83d\udcac Mon Discord: http://discord.gg/fuzeiii\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur EpicGames: FuzeLeVrai\n\u2b06\ufe0f Mon subbredit pour les memes: https://www.reddit.com/r/FuzeLeVrai/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "145921",
                "likeCount": "14709",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "449"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l42sHCEWTOzsIS1k-7N1nc3dEDU",
            "id": "vM5dmYQkNW8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T15:00:07Z",
                "channelId": "UCxdVRT5-dLcp4junZpcdLQg",
                "title": "Rim'K - French Riviera ft. @l2bofficiel",
                "description": "Rim'k - French Riviera ft. L2B\n\ud83c\udfa7 \u00c9couter en streaming \ud83d\udc49  http://rimk.ffm.to/frenchriviera\n\nRIM'K EN CONCERT \u00c0 PARIS LE 12.12.25 :\n\ud83c\udfab Billetterie : https://bit.ly/RIMK_adidasarena\n\nCR\u00c9DITS SON \nR\u00e9alis\u00e9 par Dany Synth\u00e9\nEnregistr\u00e9 par Kouny Mestre au Studio O-vnee\nMix\u00e9 par Yan Memmi \nMasteris\u00e9 par Benjamin Savignoni au Studio Translab\n\nCR\u00c9DITS VIDEO\nR\u00e9alisation : Alex Haze\nMontage/\u00c9talonnage : Alex Haze\nTitrage : Black Kubo\nProduction : La Bougie Productions\nDirecteur de production : Stan Ramsay-Levi \nMaquillage : Louisa Belkaid\nStylisme : Brandon B, Victoria Sylvester et JaDeuxFois\nVoiture : Sunset Ride (Paul Rohmer & Ambre Sznaider)\nDrone : Mistral Drone / David Aspen & Matthias Zopire\nLumi\u00e8re : logleek\nCasting : MYS Agency / Yann Dorier Floki\nFigurante : M\u00e9lissa\n\nREMERCIEMENTS\nArnaud Joly, Anantara Plaza Hotel, PR Radical, Biggie, Katia, Yace, Mendy Conciergerie, Mouhamed Mbengue, C\u00e9dric Penalver\n\n-\n\u21172025 - La Bougie Productions\nMusic video by Rim'K & L2B performing French Riviera \u2117 & \u00a9 2025 MB\n\n******\n\nRetrouvez Rim\u2019K sur :\nhttps://youtube.com/channel/UCxdVRT5-dLcp4junZpcdLQg\nhttps://instagram.com/rimkofficiel\nhttps://www.tiktok.com/@rimkmusic \nhttps://snapchat.com/add/rimkmusic\nhttps://twitter.com/rimkofficiel\nhttps://www.twitch.tv/RIMK\nhttps://www.facebook.com/rimkofficiel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vM5dmYQkNW8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vM5dmYQkNW8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vM5dmYQkNW8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vM5dmYQkNW8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vM5dmYQkNW8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rim'k",
                "tags": [
                    "Rim'K",
                    "rimk",
                    "rimkofficiel",
                    "music",
                    "rap",
                    "francais",
                    "113",
                    "urban",
                    "tonton",
                    "bled",
                    "classico",
                    "rimka",
                    "air max"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Rim'K - French Riviera ft. @l2bofficiel",
                    "description": "Rim'k - French Riviera ft. L2B\n\ud83c\udfa7 \u00c9couter en streaming \ud83d\udc49  http://rimk.ffm.to/frenchriviera\n\nRIM'K EN CONCERT \u00c0 PARIS LE 12.12.25 :\n\ud83c\udfab Billetterie : https://bit.ly/RIMK_adidasarena\n\nCR\u00c9DITS SON \nR\u00e9alis\u00e9 par Dany Synth\u00e9\nEnregistr\u00e9 par Kouny Mestre au Studio O-vnee\nMix\u00e9 par Yan Memmi \nMasteris\u00e9 par Benjamin Savignoni au Studio Translab\n\nCR\u00c9DITS VIDEO\nR\u00e9alisation : Alex Haze\nMontage/\u00c9talonnage : Alex Haze\nTitrage : Black Kubo\nProduction : La Bougie Productions\nDirecteur de production : Stan Ramsay-Levi \nMaquillage : Louisa Belkaid\nStylisme : Brandon B, Victoria Sylvester et JaDeuxFois\nVoiture : Sunset Ride (Paul Rohmer & Ambre Sznaider)\nDrone : Mistral Drone / David Aspen & Matthias Zopire\nLumi\u00e8re : logleek\nCasting : MYS Agency / Yann Dorier Floki\nFigurante : M\u00e9lissa\n\nREMERCIEMENTS\nArnaud Joly, Anantara Plaza Hotel, PR Radical, Biggie, Katia, Yace, Mendy Conciergerie, Mouhamed Mbengue, C\u00e9dric Penalver\n\n-\n\u21172025 - La Bougie Productions\nMusic video by Rim'K & L2B performing French Riviera \u2117 & \u00a9 2025 MB\n\n******\n\nRetrouvez Rim\u2019K sur :\nhttps://youtube.com/channel/UCxdVRT5-dLcp4junZpcdLQg\nhttps://instagram.com/rimkofficiel\nhttps://www.tiktok.com/@rimkmusic \nhttps://snapchat.com/add/rimkmusic\nhttps://twitter.com/rimkofficiel\nhttps://www.twitch.tv/RIMK\nhttps://www.facebook.com/rimkofficiel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "224141",
                "likeCount": "11446",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "391"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fXHDPohg7fnzg5AHxo3q6e2ByH0",
            "id": "NA1QVTKwSPw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T20:00:31Z",
                "channelId": "UCqe0sSESmaQbLFdTExctQLA",
                "title": "S\u00e9rie - Marie & Momo - Saison 1 - Bande annonce",
                "description": "Cr\u00e9er des \u00e9motions fortes et de qualit\u00e9 et les rendre accessibles \u00e0 tous les consommateurs du S\u00e9n\u00e9gal et d\u2019Afrique, tel est l\u2019engagement de Marodi TV.\nS\u2019inspirer des \u00e9motions des diff\u00e9rentes couches de la population pour cr\u00e9er des opportunit\u00e9s de visibilit\u00e9 et d\u2019engagement pour les marques, telle est l\u2019opportunit\u00e9 qu\u2019offre Marodi TV.\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCqe0sSESmaQbLFdTExctQLA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NA1QVTKwSPw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NA1QVTKwSPw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NA1QVTKwSPw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NA1QVTKwSPw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NA1QVTKwSPw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marodi TV S\u00e9n\u00e9gal",
                "tags": [
                    "S\u00e9ries",
                    "S\u00e9rie",
                    "t\u00e9l\u00e9visions",
                    "s\u00e9n\u00e9gal",
                    "s\u00e9ries s\u00e9n\u00e9galaises",
                    "marodi tv",
                    "Marodi",
                    "s\u00e9ries africaines",
                    "mbarodi",
                    "vid\u00e9os s\u00e9n\u00e9gal",
                    "karma",
                    "maitresse",
                    "pod et marichou",
                    "decheance",
                    "virginie",
                    "emprises",
                    "credule",
                    "baabel",
                    "kay&za"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "S\u00e9rie - Marie & Momo - Saison 1 - Bande annonce",
                    "description": "Cr\u00e9er des \u00e9motions fortes et de qualit\u00e9 et les rendre accessibles \u00e0 tous les consommateurs du S\u00e9n\u00e9gal et d\u2019Afrique, tel est l\u2019engagement de Marodi TV.\nS\u2019inspirer des \u00e9motions des diff\u00e9rentes couches de la population pour cr\u00e9er des opportunit\u00e9s de visibilit\u00e9 et d\u2019engagement pour les marques, telle est l\u2019opportunit\u00e9 qu\u2019offre Marodi TV.\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCqe0sSESmaQbLFdTExctQLA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "366587",
                "likeCount": "20031",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "412"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zMhEdvJBx2-QRicKMa6zMpfzxtM",
            "id": "dj6QovauzFI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T16:01:10Z",
                "channelId": "UCC4iTIu8eWSDO-6VAymawFQ",
                "title": "J\u2019ai INFILTR\u00c9 les Serveur ADMIN de Steal A Brainrot (je suis choqu\u00e9...)",
                "description": "Dans cette vid\u00e9o Steal A Brainrot (Vole un Brainrot Roblox), je me suis infiltr\u00e9 dans les serveur admin pour avoir n'importe quel brainrot ! On vas m\u00eame tenter de casser Steal A Brainrot FR et de faire apparaitre le brainrot OG.\n\nABONNE TOI POUR + DE VID\u00c9O : \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/channel/UCC4iTIu8eWSDO-6VAymawFQ \u2b05\ufe0f\n\n\ud83c\udf1f Viens me suivre \ud83c\udf1f\n\n\u25b6\ufe0f YouTube Graphyx Roblox: https://www.youtube.com/@graphyxroblox\n\ud83d\udcf1 TikTok : https://www.tiktok.com/@graphyxmobile\n\ud83d\udc7b Snapchat : https://www.snapchat.com/@graphyxgaming\n\ud83d\udc9c Discord: https://discord.gg/brainrotyt\n\nHey tout le monde, c'est Graphyx, et bienvenue dans cette nouvelle vid\u00e9o sur Steal A Brainrot FR en fran\u00e7ais ! J'essaie de cr\u00e9e les meilleurs vid\u00e9os sur les jeux mobile ! J'esp\u00e8re que vous appr\u00e9cierez !\n\n#stealabrainrot #roblox #graphyx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dj6QovauzFI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dj6QovauzFI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dj6QovauzFI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dj6QovauzFI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dj6QovauzFI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Graphyx",
                "tags": [
                    "steal a brainrot",
                    "steal a brainrot fr",
                    "vole un brainrot fr",
                    "graphyx brainrot",
                    "concept steal a brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai INFILTR\u00c9 les Serveur ADMIN de Steal A Brainrot (je suis choqu\u00e9...)",
                    "description": "Dans cette vid\u00e9o Steal A Brainrot (Vole un Brainrot Roblox), je me suis infiltr\u00e9 dans les serveur admin pour avoir n'importe quel brainrot ! On vas m\u00eame tenter de casser Steal A Brainrot FR et de faire apparaitre le brainrot OG.\n\nABONNE TOI POUR + DE VID\u00c9O : \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/channel/UCC4iTIu8eWSDO-6VAymawFQ \u2b05\ufe0f\n\n\ud83c\udf1f Viens me suivre \ud83c\udf1f\n\n\u25b6\ufe0f YouTube Graphyx Roblox: https://www.youtube.com/@graphyxroblox\n\ud83d\udcf1 TikTok : https://www.tiktok.com/@graphyxmobile\n\ud83d\udc7b Snapchat : https://www.snapchat.com/@graphyxgaming\n\ud83d\udc9c Discord: https://discord.gg/brainrotyt\n\nHey tout le monde, c'est Graphyx, et bienvenue dans cette nouvelle vid\u00e9o sur Steal A Brainrot FR en fran\u00e7ais ! J'essaie de cr\u00e9e les meilleurs vid\u00e9os sur les jeux mobile ! J'esp\u00e8re que vous appr\u00e9cierez !\n\n#stealabrainrot #roblox #graphyx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "212785",
                "likeCount": "3704",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "219"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qscYWARm6CwU2B1ccPM12nTEGlU",
            "id": "y-rPpGpnSg0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T14:00:02Z",
                "channelId": "UC9rMiEjNaCSsebs31MRDCRA",
                "title": "Stray Kids \"CREED\" Video",
                "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"CREED\" Video\n\nListen to \"KARMA\" now\ud83c\udfc6\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"CEREMONY\" Remixes now\ud83c\udf89\nhttps://stray-kids.lnk.to/CEREMONYRemixes\n\nStray Kids \"KARMA\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/Spotify\n\nStray Kids \"CEREMONY (Maximum Power Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/AppleMusicManual\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/SpotifyManual\n\nStray Kids \"CEREMONY (Celebrate Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#CEREMONY \n#CREED\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-rPpGpnSg0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-rPpGpnSg0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-rPpGpnSg0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-rPpGpnSg0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-rPpGpnSg0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "LEE KNOW",
                    "LEEMINHO",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "\ud669\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "HWANGHYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\ud55c\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "HANJISUNG",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "KIMSEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "stray kids stay",
                    "SKZ STAY",
                    "skz karma",
                    "straykids comeback",
                    "skz mv",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubba4\ube44",
                    "SKZ Music Video",
                    "SKZ CREED MV",
                    "SKZ CREED Music Video",
                    "SKZ CREED",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \ud06c\ub9ac\ub4dc",
                    "\ud06c\ub9ac\ub4dc \ubba4\ube44",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud06c\ub9ac\ub4dc",
                    "Stray Kids CREED",
                    "Stray Kids CREED Music Video",
                    "Stray Kids CREED MV",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "CREED",
                    "CREED MV",
                    "CREED MUSIC VIDEO",
                    "CREED \ubba4\ube44"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \"CREED\" Video",
                    "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"CREED\" Video\n\nListen to \"KARMA\" now\ud83c\udfc6\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"CEREMONY\" Remixes now\ud83c\udf89\nhttps://stray-kids.lnk.to/CEREMONYRemixes\n\nStray Kids \"KARMA\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/Spotify\n\nStray Kids \"CEREMONY (Maximum Power Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/AppleMusicManual\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/SpotifyManual\n\nStray Kids \"CEREMONY (Celebrate Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#CEREMONY \n#CREED\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1719107",
                "likeCount": "380960",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20259"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rtVi9kTasw4e8mc6EQrZ8v4AhEs",
            "id": "o5E5q3B8yBE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T14:00:01Z",
                "channelId": "UCroNr00O68n25IqSNapMK8w",
                "title": "Monstre : L'histoire d'Ed Gein | Teaser officiel VF | Netflix France",
                "description": "Vous connaissez les films d'horreur cultes inspir\u00e9s de son histoire, mais vous ne savez pas comment il s'appelle... du moins, pas encore. En octobre, la s\u00e9rie d'anthologie MONSTRE de Ryan Murphy revient avec une troisi\u00e8me saison encore plus sinistre que les pr\u00e9c\u00e9dentes. MONSTRE\u00a0: L'HISTOIRE D'ED GEIN, le 3 octobre sur Netflix.\n\nRegarder sur Netflix : https://www.netflix.com/title/81783094\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene YouTube de Netflix France ! : http://bit.ly/NetflixFr_Abonner\n\nSUIVEZ-NOUS SUR NOS AUTRES R\u00c9SEAUX SOCIAUX :\nFacebook : https://bit.ly/2HcfVaJ\nX/Twitter : https://bit.ly/385OYRx\nInstagram : https://bit.ly/31tanlo\nTikTok : https://www.tiktok.com/@netflixfr\n\nTUDUM !\n\nRetrouvez sur cette cha\u00eene les bandes-annonces de vos s\u00e9ries et films Netflix pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s (sous-titr\u00e9s et/ou doubl\u00e9s en fran\u00e7ais parce qu\u2019ici on est en France messieurs, dames et en France (attention info exclusive) ON PARLE FRAN\u00c7AIS), mais aussi des r\u00e9capitulatifs (entre nous, on a tous une m\u00e9moire un peu courte, soyons honn\u00eates), des vid\u00e9os exclusives avec vos acteurs et actrices favoris mais pas que ! Il y aura toujours quelque chose de nouveau \u00e0 d\u00e9couvrir sur cette chaine alors pour ne rien manquer, abonnez-vous !\n\nSite : https://netflix.com/fr/\n\nMonstre : L'histoire d'Ed Gein | Teaser officiel VF | Netflix France\nhttps://www.youtube.com/@NetflixFrance",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o5E5q3B8yBE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o5E5q3B8yBE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o5E5q3B8yBE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o5E5q3B8yBE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o5E5q3B8yBE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix France",
                "tags": [
                    "Addison Rae",
                    "Charlie Hunnam",
                    "Dahmer",
                    "Ed Gein",
                    "Laurie Metcalf",
                    "Le Silence des agneaux",
                    "Massacre \u00e0 la tron\u00e7onneuse",
                    "Menendez",
                    "Monster",
                    "Monstre",
                    "Psychose",
                    "Ryan Murphy",
                    "combinaisons en peau humaine",
                    "crimes inspir\u00e9s de faits r\u00e9els",
                    "horreur",
                    "meurtre",
                    "s\u00e9rie Netflix",
                    "s\u00e9rie d'anthologie",
                    "tueurs en s\u00e9rie"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Monstre : L'histoire d'Ed Gein | Teaser officiel VF | Netflix France",
                    "description": "Vous connaissez les films d'horreur cultes inspir\u00e9s de son histoire, mais vous ne savez pas comment il s'appelle... du moins, pas encore. En octobre, la s\u00e9rie d'anthologie MONSTRE de Ryan Murphy revient avec une troisi\u00e8me saison encore plus sinistre que les pr\u00e9c\u00e9dentes. MONSTRE\u00a0: L'HISTOIRE D'ED GEIN, le 3 octobre sur Netflix.\n\nRegarder sur Netflix : https://www.netflix.com/title/81783094\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene YouTube de Netflix France ! : http://bit.ly/NetflixFr_Abonner\n\nSUIVEZ-NOUS SUR NOS AUTRES R\u00c9SEAUX SOCIAUX :\nFacebook : https://bit.ly/2HcfVaJ\nX/Twitter : https://bit.ly/385OYRx\nInstagram : https://bit.ly/31tanlo\nTikTok : https://www.tiktok.com/@netflixfr\n\nTUDUM !\n\nRetrouvez sur cette cha\u00eene les bandes-annonces de vos s\u00e9ries et films Netflix pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s (sous-titr\u00e9s et/ou doubl\u00e9s en fran\u00e7ais parce qu\u2019ici on est en France messieurs, dames et en France (attention info exclusive) ON PARLE FRAN\u00c7AIS), mais aussi des r\u00e9capitulatifs (entre nous, on a tous une m\u00e9moire un peu courte, soyons honn\u00eates), des vid\u00e9os exclusives avec vos acteurs et actrices favoris mais pas que ! Il y aura toujours quelque chose de nouveau \u00e0 d\u00e9couvrir sur cette chaine alors pour ne rien manquer, abonnez-vous !\n\nSite : https://netflix.com/fr/\n\nMonstre : L'histoire d'Ed Gein | Teaser officiel VF | Netflix France\nhttps://www.youtube.com/@NetflixFrance"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98946",
                "likeCount": "1034",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uGw59PWMM6e_QJY_c1tAyCK8pSE",
            "id": "yZHdf_mfC1g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T14:01:44Z",
                "channelId": "UCfn_2UOehMdGzmr1KczYPNg",
                "title": "Peut-On Survivre 1000 JOURS dans une For\u00eat avec un Monstre ? (Hardcore)",
                "description": "Aujourd'hui j'ai tent\u00e9 de faire 1000 jours dans 99 Nuits dans une for\u00eat,  mais le plus dur, c'est que j'ai eu des d\u00e9fis de @Clinkoo @JayzzOff et @StundZowOff est ce que vous pensez que je vais r\u00e9ussir ???\n\nMes r\u00e9seaux :\n_______________________________________________________\n\ud83e\ude70 TikTok : https://www.tiktok.com/@litsu9\n\ud83d\udc6c Twitch : https://www.twitch.tv/litsutv\n\ud83c\udf46 Cha\u00eene Secondaire banger : https://www.youtube.com/@LitsuFourretout\n\u26a1 Insta  : https://www.instagram.com/litsu9999\n\ud83d\udca9 Discord : https://discord.com/invite/yGmZ5x8bzn\nPro : Litsu@creators-crew.com\n_______________________________________________________\n\nMontage :  \u2068@killianlouis296\u2069 Goat",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yZHdf_mfC1g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yZHdf_mfC1g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yZHdf_mfC1g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yZHdf_mfC1g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yZHdf_mfC1g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Litsu",
                "tags": [
                    "Litsu",
                    "Litsu9",
                    "LitsuTV",
                    "Humour",
                    "TikTok",
                    "Montage",
                    "99 Nuits",
                    "99 Nuits dans la for\u00eat",
                    "99 Nuits dans une for\u00eat",
                    "Roblox",
                    "1000 jours",
                    "Stundzow",
                    "Clinko",
                    "Jayzz",
                    "D\u00e9fi",
                    "Hardcore"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Peut-On Survivre 1000 JOURS dans une For\u00eat avec un Monstre ? (Hardcore)",
                    "description": "Aujourd'hui j'ai tent\u00e9 de faire 1000 jours dans 99 Nuits dans une for\u00eat,  mais le plus dur, c'est que j'ai eu des d\u00e9fis de @Clinkoo @JayzzOff et @StundZowOff est ce que vous pensez que je vais r\u00e9ussir ???\n\nMes r\u00e9seaux :\n_______________________________________________________\n\ud83e\ude70 TikTok : https://www.tiktok.com/@litsu9\n\ud83d\udc6c Twitch : https://www.twitch.tv/litsutv\n\ud83c\udf46 Cha\u00eene Secondaire banger : https://www.youtube.com/@LitsuFourretout\n\u26a1 Insta  : https://www.instagram.com/litsu9999\n\ud83d\udca9 Discord : https://discord.com/invite/yGmZ5x8bzn\nPro : Litsu@creators-crew.com\n_______________________________________________________\n\nMontage :  \u2068@killianlouis296\u2069 Goat"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120928",
                "likeCount": "6560",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "774"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FDu7YxQ8GAU0cwd_buy7r95roA8",
            "id": "OmqLi9F1vUs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T19:02:03Z",
                "channelId": "UCIkmEe-fWe80bna7R1oASyA",
                "title": "Numidia Lezoul - Thilleli ( Yehwayi Jahagh )",
                "description": "Cette chanson est ma toute premi\u00e8re chanson en kabyle. C\u2019est simplement une r\u00e9ponse sinc\u00e8re \u00e0 ce que je ressentais.\n\nThilleli est disponible sur toutes les plateformes de streaming \n\nCredits :\n\nArrangements, mixage et mastering : Jugurtha Boutellis \nMandole : Djaffar Ketteb \n\nR\u00e9alisation : Ouramadane Oukaci \nAssistante R\u00e9al : Djedjiga Abouhi\nOp\u00e9rateur drone : Salim Derridj \nArtiste Face painting : Tchikou Art\n\nRobes Kabyles : Maison Dal\nDanseuses : Leaticia Chahine , Leaticia Abdat , Amel Ait Hamour \nIdebalen : Troupe Mahmoud Ath ghebri\n\nAssistante de production : Lyna Lacri \nR\u00e9gisseuse g\u00e9n\u00e9rale : Melissa Lezoul \n\nMise en beaut\u00e9 : Beauty Code \n\nStudio d'enregistrement : Sirocco Records \n\n\nUn immense merci \u00e0 Djamel Kaloun pour sa pr\u00e9cieuse contribution artistique ainsi qu\u2019\u00e0 Makhlouf et toute l\u2019\u00e9quipe qui a rendu ce projet possible.\n\nJe tiens aussi \u00e0 exprimer toute mon affection au village de Sahel qui nous a accueillis avec tant de chaleur et de g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9, \u00e0 la chorale f\u00e9minine et \u00e0 toutes celles qui, au sein de l\u2019association musicale, ont apport\u00e9 leur \u00e9nergie \u00e0 ce projet\n\n\nRetrouvez Numidia sur :\n\nInstagram :   / https://www.instagram.com/numidialezoul_official/?hl=fr  \n\nTikTok :   / https://www.tiktok.com/@numidialezoul_off?lang=fr\n\n\n\n\n#numidialezoul  #Thileli  #musiquekabyle  #YehwayiJahagh #sahel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmqLi9F1vUs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmqLi9F1vUs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmqLi9F1vUs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmqLi9F1vUs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmqLi9F1vUs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Numidia Lezoul Officiel (B\u00e9b\u00e9 d'amough)",
                "tags": [
                    "numidia",
                    "lezoul",
                    "thilleli",
                    "tilleli",
                    "tileli",
                    "yehwayi jahagh",
                    "kabyle",
                    "musique kabyle 2025",
                    "musique kabyle 2026",
                    "musique dansante",
                    "musique kabyle folklorique",
                    "danse kabyle",
                    "idebalen",
                    "dance",
                    "sahel",
                    "bouzzeggane",
                    "bouzgane",
                    "chorale",
                    "urar",
                    "urar lkhalat",
                    "adatant uk feli",
                    "yeqvah yiless nsen",
                    "djamel kaloun",
                    "salim derridj",
                    "jugurtha boutelli",
                    "boutellis",
                    "ramdan",
                    "ouramdan oukaci",
                    "sirocco records",
                    "studio la muse",
                    "la muz",
                    "mohamed"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Numidia Lezoul - Thilleli ( Yehwayi Jahagh )",
                    "description": "Cette chanson est ma toute premi\u00e8re chanson en kabyle. C\u2019est simplement une r\u00e9ponse sinc\u00e8re \u00e0 ce que je ressentais.\n\nThilleli est disponible sur toutes les plateformes de streaming \n\nCredits :\n\nArrangements, mixage et mastering : Jugurtha Boutellis \nMandole : Djaffar Ketteb \n\nR\u00e9alisation : Ouramadane Oukaci \nAssistante R\u00e9al : Djedjiga Abouhi\nOp\u00e9rateur drone : Salim Derridj \nArtiste Face painting : Tchikou Art\n\nRobes Kabyles : Maison Dal\nDanseuses : Leaticia Chahine , Leaticia Abdat , Amel Ait Hamour \nIdebalen : Troupe Mahmoud Ath ghebri\n\nAssistante de production : Lyna Lacri \nR\u00e9gisseuse g\u00e9n\u00e9rale : Melissa Lezoul \n\nMise en beaut\u00e9 : Beauty Code \n\nStudio d'enregistrement : Sirocco Records \n\n\nUn immense merci \u00e0 Djamel Kaloun pour sa pr\u00e9cieuse contribution artistique ainsi qu\u2019\u00e0 Makhlouf et toute l\u2019\u00e9quipe qui a rendu ce projet possible.\n\nJe tiens aussi \u00e0 exprimer toute mon affection au village de Sahel qui nous a accueillis avec tant de chaleur et de g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9, \u00e0 la chorale f\u00e9minine et \u00e0 toutes celles qui, au sein de l\u2019association musicale, ont apport\u00e9 leur \u00e9nergie \u00e0 ce projet\n\n\nRetrouvez Numidia sur :\n\nInstagram :   / https://www.instagram.com/numidialezoul_official/?hl=fr  \n\nTikTok :   / https://www.tiktok.com/@numidialezoul_off?lang=fr\n\n\n\n\n#numidialezoul  #Thileli  #musiquekabyle  #YehwayiJahagh #sahel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "146431",
                "likeCount": "11861",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rkvSqH8hztgVrZtYdJOYi0qU9j4",
            "id": "G7cZ2CxY9EI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T09:48:44Z",
                "channelId": "UC5i9ji_nljs6-mp0jz_hOHg",
                "title": "REMBRANDT Bande Annonce (2025) Camille Cottin, Romain Duris",
                "description": "REMBRANDT Bande Annonce (2025) Camille Cottin, Romain Duris, Denis Podalyd\u00e8s, Thriller, Film Fran\u00e7ais\n\u00a9 2025 - Zinc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G7cZ2CxY9EI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G7cZ2CxY9EI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G7cZ2CxY9EI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G7cZ2CxY9EI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G7cZ2CxY9EI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Allocin\u00e9 | Bandes Annonces",
                "tags": [
                    "bande annonce",
                    "bande annonce vf",
                    "allocine",
                    "Rembrandt",
                    "Rembrandt Bande Annonce",
                    "Romain Duris",
                    "Camille Cottin",
                    "Denis Podalyd\u00e8s",
                    "fran\u00e7ais",
                    "film fran\u00e7ais"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "REMBRANDT Bande Annonce (2025) Camille Cottin, Romain Duris",
                    "description": "REMBRANDT Bande Annonce (2025) Camille Cottin, Romain Duris, Denis Podalyd\u00e8s, Thriller, Film Fran\u00e7ais\n\u00a9 2025 - Zinc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84633",
                "likeCount": "132",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "neSKSTkHMn--Wr9S9gOCg1sodXg",
            "id": "g2qkGGPIlu8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T08:50:32Z",
                "channelId": "UCzCzMjtMD4vCWVgbmv4uq0Q",
                "title": "J\u2019AM\u00c9LIORE MA BASE PENDANT 24 HEURES SUR VOL UN BRAINROT !! (Incroyable)",
                "description": "\ud83d\udc51 Code Cr\u00e9ateur Brawl Stars Kevko : https://link.brawlstars.com/supportcreator/fr/?code=Kevko\n\ud83d\udc51 Code Cr\u00e9ateur Supercell Store Kevko : https://store.supercell.com/fr/brawlstars?boost=kevko\n\ud83d\udc51 Code Cr\u00e9ateur Stumble Guys : Kevko\n\ud83d\udc51 Code Cr\u00e9ateur Fortnite : Kevko\nPublicit\u00e9 #EpicPartner\n\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eenes Officielles :\n\nKevko : https://www.youtube.com/@KevkoYt\nKevko Gaming : https://www.youtube.com/@KevkoYt_Gaming\nKevko React : https://www.youtube.com/@Kevko_React\n\n\ud83d\udd79\ufe0f Rejoins mon Discord Communautaire : https://discord.com/invite/PzYZG8ffh9\n\n\ud83c\udfac Retrouvez toutes mes meilleures vid\u00e9os Brawl Stars dans cette playlist : \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL5ntT_et3JXwbmAnYhdUukC2FikU-utNv\n\n\ud83d\udc51 Mes abonn\u00e9s favoris :\nSont abonn\u00e9s \u00e0 la cha\u00eene\nOnt lik\u00e9 la vid\u00e9o\nOnt comment\u00e9 la vid\u00e9o\n\n\ud83d\udcf8 Suivez-moi sur Instagram : https://www.instagram.com/kevkoyt/\n\n\ud83d\udcdd R\u00e8gles de la section commentaire :\n\nRespectez les membres de notre communaut\u00e9.\nTout comportement insultant, raciste ou inappropri\u00e9 sera sanctionn\u00e9.\nAucune publicit\u00e9 ou spam n'est autoris\u00e9.\n\n\ud83d\udce7 Contact Professionnel : kevkopartenariat@gmail.com\n\nI'm part of Supercell's Creators Program; find more information here : https://creators.supercell.com/en/supercell-partner\n\n#SupercellPartner #SupercellCreator",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g2qkGGPIlu8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g2qkGGPIlu8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g2qkGGPIlu8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g2qkGGPIlu8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g2qkGGPIlu8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevko",
                "tags": [
                    "Bfa",
                    "BFA",
                    "Guillaume et kim",
                    "Brawl Stars",
                    "Brawl star fr",
                    "Periado",
                    "periado bfa",
                    "Brawl Stars opening",
                    "Brawlpass fr",
                    "Brawlstar fr",
                    "Kevko Brawlstar",
                    "Brawlstar bfa",
                    "freezie",
                    "freezie bs",
                    "freeibrawlstars",
                    "bfa bs",
                    "periaoda bs",
                    "guillaume et kim",
                    "guillaume et kim brawl star",
                    "Polo bs",
                    "Polo brawl stars",
                    "Unchained",
                    "Unchained OFF",
                    "Unchained Brawl Stars",
                    "RomainDotlive BS",
                    "Brawl Stars Unchained",
                    "Brawl Stars Youtubeurs"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019AM\u00c9LIORE MA BASE PENDANT 24 HEURES SUR VOL UN BRAINROT !! (Incroyable)",
                    "description": "\ud83d\udc51 Code Cr\u00e9ateur Brawl Stars Kevko : https://link.brawlstars.com/supportcreator/fr/?code=Kevko\n\ud83d\udc51 Code Cr\u00e9ateur Supercell Store Kevko : https://store.supercell.com/fr/brawlstars?boost=kevko\n\ud83d\udc51 Code Cr\u00e9ateur Stumble Guys : Kevko\n\ud83d\udc51 Code Cr\u00e9ateur Fortnite : Kevko\nPublicit\u00e9 #EpicPartner\n\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eenes Officielles :\n\nKevko : https://www.youtube.com/@KevkoYt\nKevko Gaming : https://www.youtube.com/@KevkoYt_Gaming\nKevko React : https://www.youtube.com/@Kevko_React\n\n\ud83d\udd79\ufe0f Rejoins mon Discord Communautaire : https://discord.com/invite/PzYZG8ffh9\n\n\ud83c\udfac Retrouvez toutes mes meilleures vid\u00e9os Brawl Stars dans cette playlist : \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL5ntT_et3JXwbmAnYhdUukC2FikU-utNv\n\n\ud83d\udc51 Mes abonn\u00e9s favoris :\nSont abonn\u00e9s \u00e0 la cha\u00eene\nOnt lik\u00e9 la vid\u00e9o\nOnt comment\u00e9 la vid\u00e9o\n\n\ud83d\udcf8 Suivez-moi sur Instagram : https://www.instagram.com/kevkoyt/\n\n\ud83d\udcdd R\u00e8gles de la section commentaire :\n\nRespectez les membres de notre communaut\u00e9.\nTout comportement insultant, raciste ou inappropri\u00e9 sera sanctionn\u00e9.\nAucune publicit\u00e9 ou spam n'est autoris\u00e9.\n\n\ud83d\udce7 Contact Professionnel : kevkopartenariat@gmail.com\n\nI'm part of Supercell's Creators Program; find more information here : https://creators.supercell.com/en/supercell-partner\n\n#SupercellPartner #SupercellCreator"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39616",
                "likeCount": "1936",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "184"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pVwxLxm3VkcgXFqQqNZlEmlB7fU",
            "id": "dXRfGuoqsqo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T18:00:45Z",
                "channelId": "UChR7zK0VlpSrfgZLPtm49MA",
                "title": "Yacou B OG - Bako Dagnon (Clip Officiel)",
                "description": "Clip r\u00e9alis\u00e9 par Mister Now pour Zongo Film\n\nAuteur : Yacou B OG\nCompositeur : MbOntheBeat / Banger Studio\nDistributeur : Keyzit Distribution\nLabel : Empire GanG\nBooking : +223 83 83 85 80 / booking@yacoubog.com\n\nAbonnes-toi \u00e0 ma Chaine YouTube : http://bit.ly/2ESSjXX\n\nRetrouvez-moi sur :\nFacebook : https://www.facebook.com/yacoubogoff\nInstagram : https://www.instagram.com/yacou_b_og_off/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@yacoubog01\nWebsite : https://yacoubog.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dXRfGuoqsqo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dXRfGuoqsqo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dXRfGuoqsqo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dXRfGuoqsqo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dXRfGuoqsqo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YACOU B OG",
                "tags": [
                    "YACOU B",
                    "KEYZIT",
                    "KEYZIT MALI",
                    "KEYZIT AFRICA",
                    "MALI",
                    "ARTISTE",
                    "MALIEN",
                    "MUSIQUE",
                    "CULTURE",
                    "HIP HOP"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Yacou B OG - Bako Dagnon (Clip Officiel)",
                    "description": "Clip r\u00e9alis\u00e9 par Mister Now pour Zongo Film\n\nAuteur : Yacou B OG\nCompositeur : MbOntheBeat / Banger Studio\nDistributeur : Keyzit Distribution\nLabel : Empire GanG\nBooking : +223 83 83 85 80 / booking@yacoubog.com\n\nAbonnes-toi \u00e0 ma Chaine YouTube : http://bit.ly/2ESSjXX\n\nRetrouvez-moi sur :\nFacebook : https://www.facebook.com/yacoubogoff\nInstagram : https://www.instagram.com/yacou_b_og_off/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@yacoubog01\nWebsite : https://yacoubog.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "292216",
                "likeCount": "34070",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2857"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gwlcZ_m7Roe6EoKVF6jj2tPmsI0",
            "id": "jdehgs4nFX8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T16:20:16Z",
                "channelId": "UClz394yrcpOnPEHqO4_Gjpg",
                "title": "TULSA KING Saison 3 Bande Annonce VF (2025) Samuel L. Jackson, Nouvelle",
                "description": "TULSA KING Saison 3 avec Sylvester Stallone, le 21 Septembre sur Paramount+. #TulsaKingSaison3 #SylvesterStallone #Paramount+\n\nTULSA KING Saison 3 Bande Annonce VF (2025)\n\u00a9 2025 \u2013 Paramount+ France",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdehgs4nFX8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdehgs4nFX8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdehgs4nFX8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdehgs4nFX8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdehgs4nFX8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AuCin\u00e9",
                "tags": [
                    "TULSA KING Saison 3",
                    "bande annonce",
                    "vf",
                    "2025",
                    "S\u00e9rie",
                    "TULSA KING Saison 3 Bande Annonce VF"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "TULSA KING Saison 3 Bande Annonce VF (2025) Samuel L. Jackson, Nouvelle",
                    "description": "TULSA KING Saison 3 avec Sylvester Stallone, le 21 Septembre sur Paramount+. #TulsaKingSaison3 #SylvesterStallone #Paramount+\n\nTULSA KING Saison 3 Bande Annonce VF (2025)\n\u00a9 2025 \u2013 Paramount+ France"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7274",
                "likeCount": "139",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ij3b8DbID8gi12ValajrkeLilvA",
            "id": "GwdBn66e_uk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T15:05:00Z",
                "channelId": "UCATd4qckBEMT-5rG02X36CA",
                "title": "Adopt\u00e9 par Jinu et Rumi Huntrix x Saja Boys dans Minecraft !",
                "description": "Adopt\u00e9 par Jinu et Rumi Huntrix x Saja Boys dans Minecraft !\n#shadowwork  #99nuits #fangirl \n\nABONNE TOI \u2705 avec cloche de notification\ud83d\udd14\n\nAujourd'hui les AMIS nouvelle vid\u00e9o sur #minecraft qui parle du MONSTRE CERP de 99 Nuits dans la PIRE FORET de Roblox mais cette fois ci sur minecraft et il m'adopte\n\n\ud83d\udd34MailPro: shadobassmc@drizztagency.fr\n\nConcept similaire r\u00e9alis\u00e9 par : Ninjaxx, Lined, AzpazTV, Multicort, Talcado, Anna et d'autres youtubeurs am\u00e9ricains",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GwdBn66e_uk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GwdBn66e_uk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GwdBn66e_uk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GwdBn66e_uk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GwdBn66e_uk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shado",
                "tags": [
                    "Fuze",
                    "ninjaxx",
                    "build battle",
                    "triche construction",
                    "Trich\u00e9 build battle",
                    "youtubeur minecraft",
                    "build battle minecraft",
                    "toboggan aquatique pi\u00e9g\u00e9",
                    "celui qui construit minecraft",
                    "monde minuscule minecraft",
                    "passage secret minecraft",
                    "skibidi toilet",
                    "Furious Jumper",
                    "ShadobassMc",
                    "villageois",
                    "horreur mc",
                    "talcado",
                    "anna",
                    "mini base minecraft",
                    "multicort",
                    "lined",
                    "toinelag",
                    "train eater",
                    "mang\u00e9 par le train eater",
                    "squid game saison 2",
                    "squid game minecraft",
                    "squid game roblox",
                    "saison 2 squid game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Adopt\u00e9 par Jinu et Rumi Huntrix x Saja Boys dans Minecraft !",
                    "description": "Adopt\u00e9 par Jinu et Rumi Huntrix x Saja Boys dans Minecraft !\n#shadowwork  #99nuits #fangirl \n\nABONNE TOI \u2705 avec cloche de notification\ud83d\udd14\n\nAujourd'hui les AMIS nouvelle vid\u00e9o sur #minecraft qui parle du MONSTRE CERP de 99 Nuits dans la PIRE FORET de Roblox mais cette fois ci sur minecraft et il m'adopte\n\n\ud83d\udd34MailPro: shadobassmc@drizztagency.fr\n\nConcept similaire r\u00e9alis\u00e9 par : Ninjaxx, Lined, AzpazTV, Multicort, Talcado, Anna et d'autres youtubeurs am\u00e9ricains"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104031",
                "likeCount": "1980",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CGBOoonseoOHWJOMg64OeUKOoDE",
            "id": "5oQVTnq-UKk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T04:00:14Z",
                "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
                "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Rich Man' MV",
                "description": "aespa's 6th mini album \"Rich Man\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://aespa.lnk.to/RichMan\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\n[Tracklist]\n01 Rich Man\n02 Drift\n03 Bubble\n04 Count On Me\n05 Angel #48\n06 To The Girls\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #RichMan \n#\u00e6spa #aespaRichMan\naespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Rich Man' MV \u2117 SM Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oQVTnq-UKk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oQVTnq-UKk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oQVTnq-UKk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oQVTnq-UKk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oQVTnq-UKk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMTOWN",
                "tags": [
                    "aespa",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "INTRO",
                    "KARINA",
                    "GISELLE",
                    "WINTER",
                    "NINGNING",
                    "\uce74\ub9ac\ub098",
                    "\uc9c0\uc824",
                    "\uc708\ud130",
                    "\ub2dd\ub2dd",
                    "Rich Man",
                    "\ub9ac\uce58 \ub9e8",
                    "MV",
                    "\ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\ubba4\ube44"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Rich Man' MV",
                    "description": "aespa's 6th mini album \"Rich Man\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://aespa.lnk.to/RichMan\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\n[Tracklist]\n01 Rich Man\n02 Drift\n03 Bubble\n04 Count On Me\n05 Angel #48\n06 To The Girls\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #RichMan \n#\u00e6spa #aespaRichMan\naespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Rich Man' MV \u2117 SM Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19276667",
                "likeCount": "505609",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22119"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AT-Vo874Xis8gA_U6YoYC0STgJs",
            "id": "aS0NxrRJm6I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T14:58:06Z",
                "channelId": "UCFXKLSrT-4-Mf5TRqv40rgw",
                "title": "The Sims 4 Adventure Awaits | Official Reveal Trailer",
                "description": "The Sims\u2122 4 Adventure Awaits Expansion Pack* arrives Oct 2 and is available for pre-order now: https://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-adventure-awaits-expansion-pack\n\nOrder now through Nov 13 for the Warm & Cozy Digital Content**; the Toasty Tower Lamp, Toast-Tea Kettle, and Toasty Tootsies Socks.\n\nGet inspiration for your next adventure: https://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/news/adventure-awaits-expansion-pack\n\nNew experiences are out there for you to discover \u2013 or create! Make Getaways that last a day or more like a kids\u2019 camp, fitness retreat, or even a romantic contest. Plus, create Custom Venues for Sims to explore and share them to the Gallery for other Simmers to enjoy.\n\nNurture the spirit of play in childhood and carry it through a bold, adventurous life. Kids will find their playtime more meaningful than ever with Childhood Sentiments, Imaginary Friends, and more ways to play like new games, Skills, and Modular Playgrounds you can customize.\n\nAvailable October 2 at 10AM PT on EA App PC/Mac, Steam, Xbox One, Xbox Series X|S, PlayStation\u00ae4, and PlayStation\u00ae5. Pre-order now: https://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-adventure-awaits-expansion-pack\n\n*Requires The Sims 4 & all game updates. For PC, see minimum system requirements for the pack. **CONDITIONS AND RESTRICTIONS APPLY.\n\nhttps://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-adventure-awaits-expansion-pack",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aS0NxrRJm6I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aS0NxrRJm6I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aS0NxrRJm6I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aS0NxrRJm6I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aS0NxrRJm6I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Sims",
                "tags": [
                    "The Sims 4",
                    "The Sims 4 Adventure Awaits",
                    "Sims 4 Adventure Awaits",
                    "Adventure Awaits",
                    "Adventure Awaits Expansion Pack",
                    "Expansion Pack",
                    "The Sims 4 Expansion Pack",
                    "The Sims 4 Gameplay",
                    "Sims 4",
                    "TS4",
                    "TheSims4",
                    "The Sims",
                    "Sims",
                    "The Sims (Video Game)",
                    "Sims vacation",
                    "Sims getaways",
                    "sims getaway",
                    "build/buy",
                    "Sims gameplay trailer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Sims 4 Adventure Awaits | Official Reveal Trailer",
                    "description": "The Sims\u2122 4 Adventure Awaits Expansion Pack* arrives Oct 2 and is available for pre-order now: https://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-adventure-awaits-expansion-pack\n\nOrder now through Nov 13 for the Warm & Cozy Digital Content**; the Toasty Tower Lamp, Toast-Tea Kettle, and Toasty Tootsies Socks.\n\nGet inspiration for your next adventure: https://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/news/adventure-awaits-expansion-pack\n\nNew experiences are out there for you to discover \u2013 or create! Make Getaways that last a day or more like a kids\u2019 camp, fitness retreat, or even a romantic contest. Plus, create Custom Venues for Sims to explore and share them to the Gallery for other Simmers to enjoy.\n\nNurture the spirit of play in childhood and carry it through a bold, adventurous life. Kids will find their playtime more meaningful than ever with Childhood Sentiments, Imaginary Friends, and more ways to play like new games, Skills, and Modular Playgrounds you can customize.\n\nAvailable October 2 at 10AM PT on EA App PC/Mac, Steam, Xbox One, Xbox Series X|S, PlayStation\u00ae4, and PlayStation\u00ae5. Pre-order now: https://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-adventure-awaits-expansion-pack\n\n*Requires The Sims 4 & all game updates. For PC, see minimum system requirements for the pack. **CONDITIONS AND RESTRICTIONS APPLY.\n\nhttps://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-adventure-awaits-expansion-pack"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "358185",
                "likeCount": "21495",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4185"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kp9n-135T0jU6W28Ntl5LsxhnSA",
            "id": "pejk_BDShGQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T16:10:02Z",
                "channelId": "UCcxuqPErMtJbqpP6ObGc0kA",
                "title": "J'ai D\u00e9bloqu\u00e9 le tout Nouveau \"RITUEL SECRET\" Impossible dans Steal a Brainrot !",
                "description": "J'ai d\u00e9bloqu\u00e9 le tout nouveau RITUEL SECRET dans Steal a Brainrot !\n#shado #99nuits #fangirl \n\nABONNE TOI \u2705 avec cloche de notification\ud83d\udd14\n\nAujourd'hui les AMIS nouvelle vid\u00e9o sur #minecraft qui parle du MONSTRE CERP de 99 Nuits dans la PIRE FORET de Roblox mais cette fois ci sur minecraft et il m'adopte\n\n\ud83d\udd34MailPro: shadobassmc@drizztagency.fr\n\nConcept similaire r\u00e9alis\u00e9 par : Ninjaxx, Lined, AzpazTV, Multicort, Talcado, Anna et d'autres youtubeurs am\u00e9ricains",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pejk_BDShGQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pejk_BDShGQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pejk_BDShGQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pejk_BDShGQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pejk_BDShGQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shado Roblox",
                "tags": [
                    "Multicort",
                    "ninjaxx",
                    "Triche Minecraft",
                    "triche construction",
                    "mode de construction auto",
                    "piscine minecraft",
                    "toboggan aquatique pi\u00e9g\u00e9",
                    "celui qui construit minecraft",
                    "monde minuscule",
                    "monde minuscule minecraft",
                    "furious jumper",
                    "furious jumper roblox",
                    "Roblox francais",
                    "Robux gratuit",
                    "Robux Map Roblox",
                    "j'ai achet\u00e9 des Robux",
                    "talcado roblox",
                    "gemi roblox",
                    "poppy playtime chapitre 3",
                    "poppy playtime",
                    "muscle roblox",
                    "fangirl",
                    "robux gratuit",
                    "brookhaven rp",
                    "adopter roblox",
                    "catnap"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai D\u00e9bloqu\u00e9 le tout Nouveau \"RITUEL SECRET\" Impossible dans Steal a Brainrot !",
                    "description": "J'ai d\u00e9bloqu\u00e9 le tout nouveau RITUEL SECRET dans Steal a Brainrot !\n#shado #99nuits #fangirl \n\nABONNE TOI \u2705 avec cloche de notification\ud83d\udd14\n\nAujourd'hui les AMIS nouvelle vid\u00e9o sur #minecraft qui parle du MONSTRE CERP de 99 Nuits dans la PIRE FORET de Roblox mais cette fois ci sur minecraft et il m'adopte\n\n\ud83d\udd34MailPro: shadobassmc@drizztagency.fr\n\nConcept similaire r\u00e9alis\u00e9 par : Ninjaxx, Lined, AzpazTV, Multicort, Talcado, Anna et d'autres youtubeurs am\u00e9ricains"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "153946",
                "likeCount": "1852",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z4pvmCDuteA9PfznW8vskQL2gY8",
            "id": "O-YpwrhPVJQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T10:02:06Z",
                "channelId": "UCb43I1MEKS95QU4yR6jrh7Q",
                "title": "LA F - Boogeyman ",
                "description": "Rejoins moi sur TikTok : https://www.tiktok.com/@laf69100\n\nSur Instagram : https://www.instagram.com/la_f691\n\nMon nouvel EP  \ud83d\udc48 : https://distrokid.com/hyperfollow/laf5/trap--drill",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-YpwrhPVJQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-YpwrhPVJQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-YpwrhPVJQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-YpwrhPVJQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-YpwrhPVJQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LaF_Officiel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "gl",
                "localized": {
                    "title": "LA F - Boogeyman ",
                    "description": "Rejoins moi sur TikTok : https://www.tiktok.com/@laf69100\n\nSur Instagram : https://www.instagram.com/la_f691\n\nMon nouvel EP  \ud83d\udc48 : https://distrokid.com/hyperfollow/laf5/trap--drill"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30754",
                "likeCount": "2621",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "608"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "StqfggiZZNpHqu54YR6PchUbWz0",
            "id": "OnIEb7N1ZGI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T14:23:53Z",
                "channelId": "UC_i8X3p8oZNaik8X513Zn1Q",
                "title": "MONSTRE : L'histoire d'Ed Gein Bande Annonce VF Teaser (2025)",
                "description": "\u2729 Les Films \u00e0 VOIR ?  Ils sont ICI \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PL843D2ED8D80FA673\n\nMONSTRE : L'histoire d'Ed Gein Bande Annonce VF Teaser (2025) Charlie Hunnam, Ryan Murphy\n\u00a9 2025 - Netflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OnIEb7N1ZGI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OnIEb7N1ZGI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OnIEb7N1ZGI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OnIEb7N1ZGI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OnIEb7N1ZGI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FilmsActu",
                "tags": [
                    "cinema",
                    "filmsactu",
                    "Bande Annonce",
                    "Film",
                    "2025",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "VF",
                    "Monstre L'histoire d'Ed Gein",
                    "Monstre L'histoire d'Ed Gein Bande Annonce VF",
                    "Ed Gein",
                    "Charlie Hunnam",
                    "Ryan Murphy",
                    "Netflix"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "MONSTRE : L'histoire d'Ed Gein Bande Annonce VF Teaser (2025)",
                    "description": "\u2729 Les Films \u00e0 VOIR ?  Ils sont ICI \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PL843D2ED8D80FA673\n\nMONSTRE : L'histoire d'Ed Gein Bande Annonce VF Teaser (2025) Charlie Hunnam, Ryan Murphy\n\u00a9 2025 - Netflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37654",
                "likeCount": "1086",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "93"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f9df4rcxV1CB1w78sXq9BYYdeNY",
            "id": "Qr8RdRJqJvY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T21:39:46Z",
                "channelId": "UCyh_wmDlXSKrX1gygqceRhA",
                "title": "LE DEBUT le plus FOU ET INCOYRABLE du ZEVENT \ud83d\udc80\ud83d\ude2d (j'ai deja failli mouri*r 4 fois en 30 min)",
                "description": "Yo les reufs, c'est la premiere video au ZEVENT 2025 avec tout le monde, j'espere que vous allez kiffer \u2764\ufe0f \n\nPOUR FAIRE DES DONS : https://zevent.fr/don/byilhann\n\nCHAINE PRINCIPALE : @byilhan \nTIKTOK :  https://tiktok.com/@byilhann\nTWITCH :  https://www.twitch.tv/byilhann\nDISCORD : https://discord.gg/byilhan\nINSTA : https://instagram.com/byilhann",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qr8RdRJqJvY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qr8RdRJqJvY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qr8RdRJqJvY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qr8RdRJqJvY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qr8RdRJqJvY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Byilhan Live",
                "tags": [
                    "byilhan twitch",
                    "byilhann",
                    "byilhan react",
                    "byilhan live",
                    "meilleurs moments",
                    "troll",
                    "rediff",
                    "rediffusion",
                    "zevent",
                    "caritatif",
                    "dons",
                    "joyca",
                    "mastu",
                    "helydia",
                    "zerator",
                    "nico",
                    "flamby",
                    "fou",
                    "tombe"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "LE DEBUT le plus FOU ET INCOYRABLE du ZEVENT \ud83d\udc80\ud83d\ude2d (j'ai deja failli mouri*r 4 fois en 30 min)",
                    "description": "Yo les reufs, c'est la premiere video au ZEVENT 2025 avec tout le monde, j'espere que vous allez kiffer \u2764\ufe0f \n\nPOUR FAIRE DES DONS : https://zevent.fr/don/byilhann\n\nCHAINE PRINCIPALE : @byilhan \nTIKTOK :  https://tiktok.com/@byilhann\nTWITCH :  https://www.twitch.tv/byilhann\nDISCORD : https://discord.gg/byilhan\nINSTA : https://instagram.com/byilhann"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75231",
                "likeCount": "5785",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-Xv0YTqL0l4kwtx6qDy9cB0Vc_U",
            "id": "_g9dpeRy4PA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T14:00:06Z",
                "channelId": "UCeuHUXvE_9foNjWY0Ps7T5w",
                "title": "Sourette - Ntso y renga (Visualizer) ft @dadaymusic",
                "description": "D\u00e9couvrez \" Ntso y renga \" le nouveau single de Sourette en featuring avec @dadaymusic , extrait de son tout premier EP \u00e0 venir.\r\n\nProd par : Solam\r\nMix & mastering :  YAM\r\nVid\u00e9o : Maido Real\r\n\r\nSuivez Sourette sur les r\u00e9seaux sociaux : \r\nFacebook : https://www.facebook.com/www.rettesou.fr/\r\nInstagram : https://www.instagram.com/souretteofficiel/?hl=fr\r\nTiktok : https://www.tiktok.com/@souretteofficiel?_t=ZN-8zTM3r3yY4c&_r=1\nSnapchat : https://t.snapchat.com/HGyUPGbW\n\nSuivez Daday sur les r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/dadaymusic?igsh=Zzl6ZHd4ZTJvNGdo\nTiktok : https://www.tiktok.com/@dadaymusic?_t=ZN-8zTLOunzJjy&_r=1\nSnapchat : https://t.snapchat.com/1tQeGV9g",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_g9dpeRy4PA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_g9dpeRy4PA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_g9dpeRy4PA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_g9dpeRy4PA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_g9dpeRy4PA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sourette",
                "tags": [
                    "#mayotte",
                    "#sourette",
                    "#daday",
                    "#dadaymusic",
                    "#ntsoyrenga",
                    "#ntsoyrengua",
                    "#comores"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Sourette - Ntso y renga (Visualizer) ft @dadaymusic",
                    "description": "D\u00e9couvrez \" Ntso y renga \" le nouveau single de Sourette en featuring avec @dadaymusic , extrait de son tout premier EP \u00e0 venir.\r\n\nProd par : Solam\r\nMix & mastering :  YAM\r\nVid\u00e9o : Maido Real\r\n\r\nSuivez Sourette sur les r\u00e9seaux sociaux : \r\nFacebook : https://www.facebook.com/www.rettesou.fr/\r\nInstagram : https://www.instagram.com/souretteofficiel/?hl=fr\r\nTiktok : https://www.tiktok.com/@souretteofficiel?_t=ZN-8zTM3r3yY4c&_r=1\nSnapchat : https://t.snapchat.com/HGyUPGbW\n\nSuivez Daday sur les r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/dadaymusic?igsh=Zzl6ZHd4ZTJvNGdo\nTiktok : https://www.tiktok.com/@dadaymusic?_t=ZN-8zTLOunzJjy&_r=1\nSnapchat : https://t.snapchat.com/1tQeGV9g"
                },
                "defaultAudioLanguage": "sw"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29848",
                "likeCount": "1574",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "160"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NilwictEcuJqaRV7FZOD4UpzGo0",
            "id": "EuO7vr7b2m4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T11:00:00Z",
                "channelId": "UCBSs9x2KzSLhyyA9IKyt4YA",
                "title": "BAKI-DOU | Official Teaser | Netflix Anime",
                "description": "The Netflix Series BAKI-DOU starts streaming in 2026, only on Netflix!\nhttps://www.netflix.com/title/bakidou\n\n\"BAKI-DOU\" is based on the comic of the same name by Keisuke Itagaki that was serialized in Weekly Shonen Champion from 2014 to 2018.\nFollowing the conclusion of the greatest father-son fight on earth, Baki and other legendary fighters are overcome with unbearable boredom.\nMeanwhile, 364 meters beneath Tokyo Skytree, a secret plan is set into motion that seeks to revive the master swordsman Miyamoto Musashi...\n\nUnleashed in the present day, this menacing new threat wields his swordsmanship with unparalleled power and speed to attack Baki and the others. It's the strongest underground arena fighters vs. the legendary swordsman! What will be the outcome of this mixed martial arts battle that crosses time and space? The history of strength is about to change!\n\nSubscribe: https://bit.ly/33okaL0\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nFind Netflix Anime:\n\u27a1\ufe0f:ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixAnime\n\u27a1\ufe0f:JAPAN ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP_Anime\n\nFind Netflix Japan:\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP\n\u27a1\ufe0f:JAPAN INSTAGRAM: https://www.instagram.com/netflixjp\n\u27a1\ufe0f:JAPAN FACEBOOK: https://www.facebook.com/netflixjp\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TIKTOK: https://www.tiktok.com/@netflixjapan\n\nBAKI-DOU | Official Teaser | Netflix Anime\nhttps://www.youtube.com/@netflixanime",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EuO7vr7b2m4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EuO7vr7b2m4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EuO7vr7b2m4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EuO7vr7b2m4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EuO7vr7b2m4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Anime",
                "tags": [
                    "BAKI-DOU",
                    "Netflix",
                    "anime"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAKI-DOU | Official Teaser | Netflix Anime",
                    "description": "The Netflix Series BAKI-DOU starts streaming in 2026, only on Netflix!\nhttps://www.netflix.com/title/bakidou\n\n\"BAKI-DOU\" is based on the comic of the same name by Keisuke Itagaki that was serialized in Weekly Shonen Champion from 2014 to 2018.\nFollowing the conclusion of the greatest father-son fight on earth, Baki and other legendary fighters are overcome with unbearable boredom.\nMeanwhile, 364 meters beneath Tokyo Skytree, a secret plan is set into motion that seeks to revive the master swordsman Miyamoto Musashi...\n\nUnleashed in the present day, this menacing new threat wields his swordsmanship with unparalleled power and speed to attack Baki and the others. It's the strongest underground arena fighters vs. the legendary swordsman! What will be the outcome of this mixed martial arts battle that crosses time and space? The history of strength is about to change!\n\nSubscribe: https://bit.ly/33okaL0\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nFind Netflix Anime:\n\u27a1\ufe0f:ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixAnime\n\u27a1\ufe0f:JAPAN ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP_Anime\n\nFind Netflix Japan:\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP\n\u27a1\ufe0f:JAPAN INSTAGRAM: https://www.instagram.com/netflixjp\n\u27a1\ufe0f:JAPAN FACEBOOK: https://www.facebook.com/netflixjp\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TIKTOK: https://www.tiktok.com/@netflixjapan\n\nBAKI-DOU | Official Teaser | Netflix Anime\nhttps://www.youtube.com/@netflixanime"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "215476",
                "likeCount": "19757",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1582"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P5nHOmL1yo0mqyHKX2EsHQsUXkU",
            "id": "rhoFqrI5CEk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T20:56:27Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 UKRAINE - FRANCE LIVE / \ud83d\udea8ALLEZ LES BLEUS ! / LA VICTOIRE ! / QUALIFICATION COUPE DU MONDE 2026",
                "description": "Vivez en direct le match de qualification a la Coupe du Monde 2026 entre l'Ukraine et la France.\n\n#UKRFRA #EURO #EURO2024\n\n\n\ud83d\udcb2 TU VEUX DEVENIR SPONSOR et avoir des avantages ? \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw/join\n\n\n\nmatch en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match france en direct,match en direct france,match en direct france aujourd'hui,match france en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct ukraine aujourd'hui,match ukraine en direct aujourd'hui,match ukraine en direct,match en direct ukraine,france live,france match,france live match,france en direct,france direct,france live match,france match en direct,live france,match en direct france,live match france,direct france,match france,match france en direct,match en direct france aujourd'hui,edf live,edf direct,edf match,edf en direct,edf match en direct,live edf,direct edf,en direct edf,match edf,match en direct edf,live match edf,ukraine live,ukraine direct,ukraine en direct,ukraine match,ukraine match en direct,live ukraine,direct ukraine,en direct ukraine,match ukraine,match en direct ukraine,equipe de france live,live equipe de france,france ukraine live,france ukraine direct,france ukraine en direct,france ukraine match,france ukraine match en direct,france ukraine live match,live france ukraine,direct france ukraine,match france ukraine,en direct france ukraine,match en direct france ukraine,ukraine france live,ukraine france match,ukraine france direct,ukraine france en direct,ukraine france match en direct,live ukraine france,direct ukraine france,match en direct ukraine france,match en direct aujourd'hui,france vs ukraine live,france vs ukraine direct,france vs ukraine en direct,france vs ukraine match,france vs ukraine match en direct,live france vs ukraine,direct france vs ukraine,match france vs ukraine,en direct france vs ukraine,match en direct france vs ukraine,ukraine vs france live,ukraine vs france direct,ukraine vs france en direct,ukraine vs france match,ukraine vs france match en direct,live ukraine vs france,direct ukraine vs france,en direct ukraine vs france,match ukraine vs france,match en direct ukraine vs france,match euro 2024 aujourd'hui,match en direct euro 2024 aujourd'hui,match france aujourd'hui,france foot,france football,ukraine foot,ukraine football,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,imigri parisien,france coupe du monde,france coupe du monde live,france coupe du monde 2026 live,france match qualif coupe du monde live,foot en direct,matche france en direct,match france en direct,match ukraine en direct,ukraine live aujourd'hui,france live aujourd'hui,en direct match france,qualification coupe du monde,qualification coupe du monde live,qualification coupe du monde en direct,qualification coupe du monde match,qualification coupe du monde direct,qualification coupe du monde live match,live qualification coupe du monde,direct qualification coupe du monde,en direct qualification coupe du monde,match qualification coupe du monde,match en direct qualification coupe du monde,live match qualification coupe du monde,qualification coupe du monde match en direct,qualification coupe du monde 2026,qualification coupe du monde 2026 live,ukraine france qualification coupe du monde 2026,tf1,tf1 live,tf1 en direct,live tf1,bein sport,bein sport live,bein sport en direct,bein sport 1 \u0627\u0644\u0627\u0646 live \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631,bein sport 2 \u0627\u0644\u0627\u0646 live \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631,rtbf,rtbf live,rtbf en direct,rtbf direct,live rtbf,yalla shoot,kora live,ukraine france bein sport,ukraine france bein sport live,ukraine france rtbf,ukraine france tf1,ukraine france tf1 live,m6,m6 live,ukraine france m6,ukraine france m6 live,match qualification coupe du monde en direct,match qualification coupe du monde 2026 en direct,match ukraine france en direct,ukraine france 2025,ukraine france 2025 live,ukraine vs france 2025,edf ukraine,edf vs ukraine,equipe de france ukraine,equipe de fance vs ukraine,equipe de france live,live equipe de france,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhoFqrI5CEk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhoFqrI5CEk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhoFqrI5CEk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhoFqrI5CEk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhoFqrI5CEk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "qualification coupe du monde 2026",
                    "france",
                    "equipe de france",
                    "edf",
                    "ukraine",
                    "france ukraine",
                    "france vs ukraine",
                    "ukraine france",
                    "ukraine vs france",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "france ukraine live",
                    "france ukraine 2025",
                    "france ukraine en direct",
                    "live france ukraine",
                    "france live",
                    "france match",
                    "ukraine live",
                    "ukraine match",
                    "bein sport live",
                    "rtbf",
                    "rtbf live",
                    "tf1 live",
                    "france ukraine tf1",
                    "tf1",
                    "ukraine france live"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 UKRAINE - FRANCE LIVE / \ud83d\udea8ALLEZ LES BLEUS ! / LA VICTOIRE ! / QUALIFICATION COUPE DU MONDE 2026",
                    "description": "Vivez en direct le match de qualification a la Coupe du Monde 2026 entre l'Ukraine et la France.\n\n#UKRFRA #EURO #EURO2024\n\n\n\ud83d\udcb2 TU VEUX DEVENIR SPONSOR et avoir des avantages ? \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw/join\n\n\n\nmatch en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match france en direct,match en direct france,match en direct france aujourd'hui,match france en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct ukraine aujourd'hui,match ukraine en direct aujourd'hui,match ukraine en direct,match en direct ukraine,france live,france match,france live match,france en direct,france direct,france live match,france match en direct,live france,match en direct france,live match france,direct france,match france,match france en direct,match en direct france aujourd'hui,edf live,edf direct,edf match,edf en direct,edf match en direct,live edf,direct edf,en direct edf,match edf,match en direct edf,live match edf,ukraine live,ukraine direct,ukraine en direct,ukraine match,ukraine match en direct,live ukraine,direct ukraine,en direct ukraine,match ukraine,match en direct ukraine,equipe de france live,live equipe de france,france ukraine live,france ukraine direct,france ukraine en direct,france ukraine match,france ukraine match en direct,france ukraine live match,live france ukraine,direct france ukraine,match france ukraine,en direct france ukraine,match en direct france ukraine,ukraine france live,ukraine france match,ukraine france direct,ukraine france en direct,ukraine france match en direct,live ukraine france,direct ukraine france,match en direct ukraine france,match en direct aujourd'hui,france vs ukraine live,france vs ukraine direct,france vs ukraine en direct,france vs ukraine match,france vs ukraine match en direct,live france vs ukraine,direct france vs ukraine,match france vs ukraine,en direct france vs ukraine,match en direct france vs ukraine,ukraine vs france live,ukraine vs france direct,ukraine vs france en direct,ukraine vs france match,ukraine vs france match en direct,live ukraine vs france,direct ukraine vs france,en direct ukraine vs france,match ukraine vs france,match en direct ukraine vs france,match euro 2024 aujourd'hui,match en direct euro 2024 aujourd'hui,match france aujourd'hui,france foot,france football,ukraine foot,ukraine football,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,imigri parisien,france coupe du monde,france coupe du monde live,france coupe du monde 2026 live,france match qualif coupe du monde live,foot en direct,matche france en direct,match france en direct,match ukraine en direct,ukraine live aujourd'hui,france live aujourd'hui,en direct match france,qualification coupe du monde,qualification coupe du monde live,qualification coupe du monde en direct,qualification coupe du monde match,qualification coupe du monde direct,qualification coupe du monde live match,live qualification coupe du monde,direct qualification coupe du monde,en direct qualification coupe du monde,match qualification coupe du monde,match en direct qualification coupe du monde,live match qualification coupe du monde,qualification coupe du monde match en direct,qualification coupe du monde 2026,qualification coupe du monde 2026 live,ukraine france qualification coupe du monde 2026,tf1,tf1 live,tf1 en direct,live tf1,bein sport,bein sport live,bein sport en direct,bein sport 1 \u0627\u0644\u0627\u0646 live \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631,bein sport 2 \u0627\u0644\u0627\u0646 live \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631,rtbf,rtbf live,rtbf en direct,rtbf direct,live rtbf,yalla shoot,kora live,ukraine france bein sport,ukraine france bein sport live,ukraine france rtbf,ukraine france tf1,ukraine france tf1 live,m6,m6 live,ukraine france m6,ukraine france m6 live,match qualification coupe du monde en direct,match qualification coupe du monde 2026 en direct,match ukraine france en direct,ukraine france 2025,ukraine france 2025 live,ukraine vs france 2025,edf ukraine,edf vs ukraine,equipe de france ukraine,equipe de fance vs ukraine,equipe de france live,live equipe de france,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "263075",
                "likeCount": "6583",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "76"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4yl1H484GuW5J5OAxWnCrqfRbGg",
            "id": "bEU4gpxz1SE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T16:01:09Z",
                "channelId": "UCFE_YXSPzow1r9WhQKTNYVQ",
                "title": "JOSAS - Chipie (Clip Officiel)",
                "description": "\"PICCOLO\" DISPONIBLE SUR TOUTES LES PLATEFORMES LA FAMILLE \ud83d\udc9a https://josas.lnk.to/Piccolo\n\nProd by Nenerecord, Diego Jos\u00e9 Murcia\nR\u00e9al by lelabonoir\n \n--\nConnecte toi avec JOSAS :\nYouTube :  https://www.youtube.com/@JosasOfficiel/?sub_confirmation=1     \nInstagram :  https://www.instagram.com/josas_officiel \nSnapchat : josas_officiel\nTikTok : josas_officiel\n \n#Josas #Chipie #Piccolo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bEU4gpxz1SE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bEU4gpxz1SE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bEU4gpxz1SE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bEU4gpxz1SE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bEU4gpxz1SE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Josas Officiel",
                "tags": [
                    "josas",
                    "pichichi",
                    "josas pichichi",
                    "dvm",
                    "josas dvm",
                    "josas seul ici",
                    "josas tacchini",
                    "tacchini",
                    "josas beach love",
                    "sous chocolat je fais coller jul",
                    "josas beach love clip",
                    "faut ecouter ce que mama dit",
                    "josas piccolo",
                    "josas planete rap",
                    "soolking",
                    "jul",
                    "josas clip",
                    "josas chipie",
                    "ma polaire",
                    "josas ma polaire",
                    "mazel",
                    "josas mazel",
                    "chipie",
                    "piccolo",
                    "c'est dieu qui donne",
                    "boussa",
                    "josas boussa",
                    "je m'en fous",
                    "josas je m'en fous",
                    "josas chipie clip officiel",
                    "chipie clip officiel"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "JOSAS - Chipie (Clip Officiel)",
                    "description": "\"PICCOLO\" DISPONIBLE SUR TOUTES LES PLATEFORMES LA FAMILLE \ud83d\udc9a https://josas.lnk.to/Piccolo\n\nProd by Nenerecord, Diego Jos\u00e9 Murcia\nR\u00e9al by lelabonoir\n \n--\nConnecte toi avec JOSAS :\nYouTube :  https://www.youtube.com/@JosasOfficiel/?sub_confirmation=1     \nInstagram :  https://www.instagram.com/josas_officiel \nSnapchat : josas_officiel\nTikTok : josas_officiel\n \n#Josas #Chipie #Piccolo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118338",
                "likeCount": "847",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "67"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aV5zrRx-A5bFAtSn7eUU29XAPmg",
            "id": "5quM4CDaMSo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T11:51:02Z",
                "channelId": "UC3J2GT-d0y4myn40EU2vmWg",
                "title": "GTA 6 : Le TRAILER 3 arrive (avec les pr\u00e9commandes et publicit\u00e9s)",
                "description": "Pense \u00e0 t'abonner et \u00e0 mettre un \ud83d\udc4d (si c'est pas d\u00e9j\u00e0 fait)\n\nRockstar mets a jour ses propositions d'emplois sur le site officiel et nous en apprenons un peu plus au sujet du Trailer 3, des publicit\u00e9s, du marketing et \u00e9galement des pr\u00e9commandes.\n\n\ud83d\udcac Rejoins nous dans l'espace commentaire pour en parler.\n\ud83c\udfae Encore + de GTA 6 ? Clique sur la playlist \u2192 https://youtube.com/playlist?list=PL60nOmoqewrmkIh5djMwNT0VOBR97j51e&si=jedgs79eH7cOVmHe\n\n\u23f1\ufe0f Chapitres :\n\n00:00 Intro\n01:01 Les diff\u00e9rents p\u00f4les\n10:38 Qu'est ce que \u00e7a veut dire ?\n12:41 Qu'est ce qui nous attend ?\n15:38 Qu'attendre du Trailer 3\n16:51 Le Trailer 3 c'est pour quand ?\n17:56 Et les pr\u00e9commandes dans tout \u00e7a ?\n18:40 \u00c7a va aller vite\n\nRejoins les membres de la chaine pour plus d'avantages et un soutien suppl\u00e9mentaire: https://www.youtube.com/channel/UC3J2GT-d0y4myn40EU2vmWg/join\n\n\u25aa Twitch : https://www.twitch.tv/tonyenplus\n\u25aa Instagram : https://www.instagram.com/tony.enhd\n\u25aa TikTok : https://www.tiktok.com/@tonyhd.plus\n\u25aa Discord : https://discord.gg/mZva7KXeGU\n\n#gta6 #gta5  #gta #RockstarGames #gtavi #gta6news #gta6trailer3 #gta6leaks",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5quM4CDaMSo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5quM4CDaMSo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5quM4CDaMSo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5quM4CDaMSo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5quM4CDaMSo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tony +",
                "tags": [
                    "gta online",
                    "gta 6",
                    "ps4",
                    "ps5",
                    "gta",
                    "la fin",
                    "fini",
                    "arrive",
                    "nouveau",
                    "sortie",
                    "retard",
                    "GTA VI",
                    "annonce",
                    "trailer",
                    "rockstar",
                    "nouveaut\u00e9s",
                    "gta 6 leaks",
                    "GTA 6",
                    "secrets GTA 6",
                    "GTA 6 Rockstar",
                    "GTA 6 gameplay",
                    "GTA 6 map",
                    "GTA 6 personnages",
                    "GTA 6 th\u00e9ories",
                    "GTA 6 d\u00e9cryptage",
                    "GTA 6 trailer",
                    "GTA 6 infos",
                    "GTA 6 TRAILER 2",
                    "TRAILER 2",
                    "leak",
                    "tony",
                    "tony +",
                    "tony en plus",
                    "tony+",
                    "tony plus",
                    "GTA 6 leaks",
                    "gta 6 fuite 2025",
                    "gta 6 news",
                    "rockstar leaks",
                    "gta 6 carte"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "GTA 6 : Le TRAILER 3 arrive (avec les pr\u00e9commandes et publicit\u00e9s)",
                    "description": "Pense \u00e0 t'abonner et \u00e0 mettre un \ud83d\udc4d (si c'est pas d\u00e9j\u00e0 fait)\n\nRockstar mets a jour ses propositions d'emplois sur le site officiel et nous en apprenons un peu plus au sujet du Trailer 3, des publicit\u00e9s, du marketing et \u00e9galement des pr\u00e9commandes.\n\n\ud83d\udcac Rejoins nous dans l'espace commentaire pour en parler.\n\ud83c\udfae Encore + de GTA 6 ? Clique sur la playlist \u2192 https://youtube.com/playlist?list=PL60nOmoqewrmkIh5djMwNT0VOBR97j51e&si=jedgs79eH7cOVmHe\n\n\u23f1\ufe0f Chapitres :\n\n00:00 Intro\n01:01 Les diff\u00e9rents p\u00f4les\n10:38 Qu'est ce que \u00e7a veut dire ?\n12:41 Qu'est ce qui nous attend ?\n15:38 Qu'attendre du Trailer 3\n16:51 Le Trailer 3 c'est pour quand ?\n17:56 Et les pr\u00e9commandes dans tout \u00e7a ?\n18:40 \u00c7a va aller vite\n\nRejoins les membres de la chaine pour plus d'avantages et un soutien suppl\u00e9mentaire: https://www.youtube.com/channel/UC3J2GT-d0y4myn40EU2vmWg/join\n\n\u25aa Twitch : https://www.twitch.tv/tonyenplus\n\u25aa Instagram : https://www.instagram.com/tony.enhd\n\u25aa TikTok : https://www.tiktok.com/@tonyhd.plus\n\u25aa Discord : https://discord.gg/mZva7KXeGU\n\n#gta6 #gta5  #gta #RockstarGames #gtavi #gta6news #gta6trailer3 #gta6leaks"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11142",
                "likeCount": "528",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "amcgjD5aAMkp2xwcwsxmetNohts",
            "id": "EEeVNgf3oM0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T14:03:00Z",
                "channelId": "UCLMKLU-ZuDQIsbjMvR3bbog",
                "title": "CHUT...\ud83e\udd2b Ne r\u00e9veillez pas les Brainrots sur Roblox",
                "description": "Ne r\u00e9veillez pas les Brainrots!\nDont Wake the Brainrots\n\u25b6\ufe0f Le Jeu : https://www.roblox.com/fr/games/118915549367482/Dont-Wake-the-Brainrots\n\u2705Code : FURIOUS sur Roblox ! \n\ud83c\udf81Abonne-toi \u00e0 ma chaine Secondaire \u25ba https://www.youtube.com/c/FuFuJumper\n\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://www.instagram.com/furiousjumperofficiel/\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok : https://www.tiktok.com/@furiousjumperofficiel\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://twitter.com/FuriousJumper\n\ud83d\udc7e Mon Discord :  https://discord.gg/nJqMQ6JmQt\n\ud83d\udc55 Ma Boutique de v\u00eatements : https://furiousjumpershop.com\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : contact@furious.yt\n#Roblox #Furiousjumper #StealABrainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EEeVNgf3oM0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EEeVNgf3oM0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EEeVNgf3oM0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EEeVNgf3oM0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EEeVNgf3oM0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Furious Jumper",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "drole",
                    "FURIOUS JUMPER",
                    "furious",
                    "fufu",
                    "humour",
                    "vid\u00e8os",
                    "chaine",
                    "Roblox",
                    "Shorts",
                    "TikTok",
                    "Ne r\u00e9veillez pas les Brainrots!",
                    "Dont Wake the Brainrots",
                    "#Roblox",
                    "#Furiousjumper",
                    "#StealABrainrot",
                    "brainrots",
                    "essayez de ne pas rire",
                    "devine le brainrot",
                    "brainrot secret",
                    "technique vole un brainrot",
                    "voler un exploit de brainrot",
                    "voler un code de brainrot",
                    "vole un brainrot fr",
                    "lerulerulerule secret dans steal a brainrot !",
                    "essayez de pas rire",
                    "CHUT...\ud83e\udd2b Ne r\u00e9veillez pas les Brainrots sur Roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "CHUT...\ud83e\udd2b Ne r\u00e9veillez pas les Brainrots sur Roblox",
                    "description": "Ne r\u00e9veillez pas les Brainrots!\nDont Wake the Brainrots\n\u25b6\ufe0f Le Jeu : https://www.roblox.com/fr/games/118915549367482/Dont-Wake-the-Brainrots\n\u2705Code : FURIOUS sur Roblox ! \n\ud83c\udf81Abonne-toi \u00e0 ma chaine Secondaire \u25ba https://www.youtube.com/c/FuFuJumper\n\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://www.instagram.com/furiousjumperofficiel/\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok : https://www.tiktok.com/@furiousjumperofficiel\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://twitter.com/FuriousJumper\n\ud83d\udc7e Mon Discord :  https://discord.gg/nJqMQ6JmQt\n\ud83d\udc55 Ma Boutique de v\u00eatements : https://furiousjumpershop.com\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : contact@furious.yt\n#Roblox #Furiousjumper #StealABrainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96147",
                "likeCount": "1908",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "71"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oyW-zyg1rq72baD04ETPX6U2VtU",
            "id": "ubOKUAp0x30",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T10:04:54Z",
                "channelId": "UCR-HMn6IVU_HJSH4Z3TY8fg",
                "title": "Madame",
                "description": "Provided to YouTube by Jo&Co\n\nMadame \u00b7 Claudio Cap\u00e9o\n\nMadame\n\n\u2117 Cekito under exclusive license to Jo&Co\n\nReleased on: 2025-09-05\n\nProducer: Mendelevitch\nComposer: Claudio Cap\u00e9o\nComposer: Gilles Dorn\nComposer: Jules Scinta\nComposer: Mendelevitch\nLyricist: Claudio Cap\u00e9o\nLyricist: Gilles Dorn\nLyricist: Jules Scinta\nLyricist: Mendelevitch\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ubOKUAp0x30/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ubOKUAp0x30/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ubOKUAp0x30/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ubOKUAp0x30/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ubOKUAp0x30/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Claudio Cap\u00e9o - Topic",
                "tags": [
                    "Claudio Cap\u00e9o",
                    "Madame"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Madame",
                    "description": "Provided to YouTube by Jo&Co\n\nMadame \u00b7 Claudio Cap\u00e9o\n\nMadame\n\n\u2117 Cekito under exclusive license to Jo&Co\n\nReleased on: 2025-09-05\n\nProducer: Mendelevitch\nComposer: Claudio Cap\u00e9o\nComposer: Gilles Dorn\nComposer: Jules Scinta\nComposer: Mendelevitch\nLyricist: Claudio Cap\u00e9o\nLyricist: Gilles Dorn\nLyricist: Jules Scinta\nLyricist: Mendelevitch\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25470",
                "likeCount": "1357",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "66"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sT1xeah9eCU9dcGEvUioW631tWQ",
            "id": "ID0rqEWrN44",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T20:00:06Z",
                "channelId": "UCjmJDM5pRKbUlVIzDYYWb6g",
                "title": "\"Wuthering Heights\" | Official Teaser",
                "description": "Drive me mad. #WutheringHeightsMovie comes to theaters Valentine\u2019s Day.\n\nFrom Warner Bros. Pictures and Academy Award and BAFTA-winning filmmaker Emerald Fennell comes \u201cWUTHERING HEIGHTS,\u201d starring Academy Award and BAFTA nominee Margot Robbie opposite BAFTA nominee Jacob Elordi.  \n\nThe film also stars alongside Oscar nominee Hong Chau, Shazad Latif, Alison Oliver, BAFTA winner Martin Clunes and Ewan Mitchell. \n\nFennell directs from her own screenplay.  The producers are Oscar nominee and BAFTA award winner Josey McNamara, Fennell and Robbie. Sara Desmond and Oscar nominee Tom Ackerley are executive producing.\n\nWarner Bros. Pictures and MRC Present A Lie Still & LuckyChap Entertainment Production, a film by Emerald Fennell, \u201cWUTHERING HEIGHTS.\u201d  Distributed by Warner Bros. Pictures, the film will be in theaters nationwide on February 13, 2026, and internationally beginning 11 February.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ID0rqEWrN44/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ID0rqEWrN44/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ID0rqEWrN44/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ID0rqEWrN44/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ID0rqEWrN44/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros.",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\"Wuthering Heights\" | Official Teaser",
                    "description": "Drive me mad. #WutheringHeightsMovie comes to theaters Valentine\u2019s Day.\n\nFrom Warner Bros. Pictures and Academy Award and BAFTA-winning filmmaker Emerald Fennell comes \u201cWUTHERING HEIGHTS,\u201d starring Academy Award and BAFTA nominee Margot Robbie opposite BAFTA nominee Jacob Elordi.  \n\nThe film also stars alongside Oscar nominee Hong Chau, Shazad Latif, Alison Oliver, BAFTA winner Martin Clunes and Ewan Mitchell. \n\nFennell directs from her own screenplay.  The producers are Oscar nominee and BAFTA award winner Josey McNamara, Fennell and Robbie. Sara Desmond and Oscar nominee Tom Ackerley are executive producing.\n\nWarner Bros. Pictures and MRC Present A Lie Still & LuckyChap Entertainment Production, a film by Emerald Fennell, \u201cWUTHERING HEIGHTS.\u201d  Distributed by Warner Bros. Pictures, the film will be in theaters nationwide on February 13, 2026, and internationally beginning 11 February."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7913135",
                "likeCount": "18628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2600"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZQFF5WmRvfULpCQmxjtZJ-zPfqE",
            "id": "2KU7y62_a4E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T15:00:11Z",
                "channelId": "UCbUXiv7ro8Pm8NZkQQjXCMA",
                "title": "On a Construit le MEILLEUR IKEA de 99 Nuits dans la Foret (Ft. Clinko et Litsu)",
                "description": "Aujourd'hui on joue \u00e0 99 Nuits dans la Foret de Roblox et on va faire un truc compl\u00e9tement dingue, construire un Vrai Ikea ! Vous n'\u00eates clairement pas pr\u00eat pour tout ce que on vous a reverser !\n\nSi tu kiff la vid\u00e9o oublie pas de mettre un petit pouce bleu et un abonnement !\n\nRejoins moi sur Twitch le soir \u00e0 20h00 !\n\ud83d\udce1 Twitch : https://www.twitch.tv/stundzow\n\nLe discord pour \u00eatre au courant de tout !\n\ud83c\udfae Discord : https://discord.com/invite/zHdWJEJq36\n\nMes autres r\u00e9seaux :\n\ud83c\udfd4\ufe0f TikTok Principal : https://www.tiktok.com/@stundzow_twitch\n\ud83c\udf0a TikTok Secondaire : https://www.tiktok.com/@stundzow.off\n\u26a1 Chaine Principale : https://www.youtube.com/@StundZowShorts\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/stundzow/\n\n\ud83c\udfa5 Derush/Montage : StundZow\n\ud83d\udd8c\ufe0fMinature : StundZow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2KU7y62_a4E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2KU7y62_a4E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2KU7y62_a4E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2KU7y62_a4E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2KU7y62_a4E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "StundZow Off",
                "tags": [
                    "stundzow",
                    "stund",
                    "roblox",
                    "99 nuits",
                    "99 nuits dans la foret de roblox",
                    "99 nuits roblox",
                    "stund roblox",
                    "stundzow roblox",
                    "stund roblox 99 nuits",
                    "stundzow et clinko",
                    "stundzow et litsu",
                    "stundzow clinko litsu",
                    "trio",
                    "roblox trio",
                    "ikea",
                    "construire",
                    "reussir",
                    "meilleur",
                    "batiment",
                    "construire un ikea",
                    "roblox ikea",
                    "ikea 99 nuits",
                    "incroyable"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "On a Construit le MEILLEUR IKEA de 99 Nuits dans la Foret (Ft. Clinko et Litsu)",
                    "description": "Aujourd'hui on joue \u00e0 99 Nuits dans la Foret de Roblox et on va faire un truc compl\u00e9tement dingue, construire un Vrai Ikea ! Vous n'\u00eates clairement pas pr\u00eat pour tout ce que on vous a reverser !\n\nSi tu kiff la vid\u00e9o oublie pas de mettre un petit pouce bleu et un abonnement !\n\nRejoins moi sur Twitch le soir \u00e0 20h00 !\n\ud83d\udce1 Twitch : https://www.twitch.tv/stundzow\n\nLe discord pour \u00eatre au courant de tout !\n\ud83c\udfae Discord : https://discord.com/invite/zHdWJEJq36\n\nMes autres r\u00e9seaux :\n\ud83c\udfd4\ufe0f TikTok Principal : https://www.tiktok.com/@stundzow_twitch\n\ud83c\udf0a TikTok Secondaire : https://www.tiktok.com/@stundzow.off\n\u26a1 Chaine Principale : https://www.youtube.com/@StundZowShorts\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/stundzow/\n\n\ud83c\udfa5 Derush/Montage : StundZow\n\ud83d\udd8c\ufe0fMinature : StundZow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99917",
                "likeCount": "2937",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "226"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kVcBEN317sLodoE6pAddgEjqcZU",
            "id": "tF_Sc3p6Sl0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T18:00:06Z",
                "channelId": "UCtqPMUQCvpTeqnfm0uQ1tiA",
                "title": "SINDIKA - FLOCON (OFFICIAL MUSIC VIDEO)",
                "description": "#SINDIKA #KEEZY \n\nCR\u00c9DITS : \nNouveau single \u00ab FLOCON \u00bb disponible sur toutes les plateformes de t\u00e9l\u00e9chargements l\u00e9gales \nProd by. Shado Chris\nR\u00e9alisateur : MANS\nDiby Production\u20222025 \nLa Rozerie\n\nVIDEO:\nStudio production : THE MANSET STUDIO\nR\u00e9alisateur : Kouny the manset\nAnd Turner\nDOP : Bingo Dylan\nAssistant DOP : Selme achy\nCharger de prod : sene Mohamed\nMakeUp artist : Armeli\u2019art\nfx: William future\n\u00c9talonnage: Kouny the manset\nMachiniste: Vancesse\nFocus puller: Deparis\nMakingOf: Jay\nStudio location : Monster Studio\n\nREGARDEZ les clips de SINDIKA : \nhttps://youtube.com/@margielapapi13\nFollow Sindika on : \nInstagram : https://www.instagram.com/sindikaofficiel13\nFaceBook : https://www.facebook.com/share/15ajBSSpxq/?mibextid=wwXIfr\nX : https://x.com/sindikaofficiel\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@sindikaofficiel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tF_Sc3p6Sl0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tF_Sc3p6Sl0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tF_Sc3p6Sl0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tF_Sc3p6Sl0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tF_Sc3p6Sl0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sindika",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "SINDIKA - FLOCON (OFFICIAL MUSIC VIDEO)",
                    "description": "#SINDIKA #KEEZY \n\nCR\u00c9DITS : \nNouveau single \u00ab FLOCON \u00bb disponible sur toutes les plateformes de t\u00e9l\u00e9chargements l\u00e9gales \nProd by. Shado Chris\nR\u00e9alisateur : MANS\nDiby Production\u20222025 \nLa Rozerie\n\nVIDEO:\nStudio production : THE MANSET STUDIO\nR\u00e9alisateur : Kouny the manset\nAnd Turner\nDOP : Bingo Dylan\nAssistant DOP : Selme achy\nCharger de prod : sene Mohamed\nMakeUp artist : Armeli\u2019art\nfx: William future\n\u00c9talonnage: Kouny the manset\nMachiniste: Vancesse\nFocus puller: Deparis\nMakingOf: Jay\nStudio location : Monster Studio\n\nREGARDEZ les clips de SINDIKA : \nhttps://youtube.com/@margielapapi13\nFollow Sindika on : \nInstagram : https://www.instagram.com/sindikaofficiel13\nFaceBook : https://www.facebook.com/share/15ajBSSpxq/?mibextid=wwXIfr\nX : https://x.com/sindikaofficiel\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@sindikaofficiel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "110963",
                "likeCount": "22253",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2966"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A_LdRdP0hm5Ty1XWAOr0zFtXwrQ",
            "id": "L93Bfc0fk-o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T19:25:50Z",
                "channelId": "UCPZsNertSS82YCT2qX9-wHA",
                "title": "'Tusk Force' Update Trailer / War Thunder",
                "description": "The next major update for War Thunder \u2014 'Tusk Force'!\n\n\ud83d\udd18 Site: http://warthunder.com/ \n\ud83d\udd18 Twitch: https://www.twitch.tv/warthunder\n\ud83d\udd18 Telegram: https://t.me/warthunder\n\ud83d\udd18 Twitter: http://twitter.com/warthunder\n\ud83d\udd18 Facebook: http://www.facebook.com/WarThunder\n\ud83d\udd18 Forum: http://forum.warthunder.com/\n\n#WarThunder",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L93Bfc0fk-o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L93Bfc0fk-o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L93Bfc0fk-o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L93Bfc0fk-o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L93Bfc0fk-o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "War Thunder. Official channel.",
                "tags": [
                    "war thunder",
                    "wt",
                    "war thunder update",
                    "war thunder trailer",
                    "trailer",
                    "update"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "'Tusk Force' Update Trailer / War Thunder",
                    "description": "The next major update for War Thunder \u2014 'Tusk Force'!\n\n\ud83d\udd18 Site: http://warthunder.com/ \n\ud83d\udd18 Twitch: https://www.twitch.tv/warthunder\n\ud83d\udd18 Telegram: https://t.me/warthunder\n\ud83d\udd18 Twitter: http://twitter.com/warthunder\n\ud83d\udd18 Facebook: http://www.facebook.com/WarThunder\n\ud83d\udd18 Forum: http://forum.warthunder.com/\n\n#WarThunder"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "218202",
                "likeCount": "14509",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1947"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Tz59BKTHyqyShD9GGgV7-JuZ9G0",
            "id": "2f04cmVCiN4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T15:00:06Z",
                "channelId": "UCTqAZGakovPcZLLXi09uodw",
                "title": "Minecraft, mais Je choisis un MONSTRE de 99 Nuits !",
                "description": "Minecraft, mais Je choisis un MONSTRE de 99 Nuits !\n\ud83d\udc55Ma boutique : https://awariztalcado.fr/\n#talcado #awariz #fangirl \n\nN\u2019oublie pas de t\u2019abonner \u2705 Et d\u2019activer la cloche de notification\ud83d\udd14\n\nYo ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o sur #Minecraft\n\n\ud83d\udc25Twitter : https://bit.ly/2rt93xV\n\ud83d\udd34MailPro: talcado@drizztagency.fr\n\n\n\nABONNE TOI \u2705 et l\u00e2che un max de pouce bleu \ud83d\udc4d\ud83c\udffc cela me ferais \u00e9norm\u00e9ment plaisir !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2f04cmVCiN4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2f04cmVCiN4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2f04cmVCiN4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2f04cmVCiN4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2f04cmVCiN4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Talcado",
                "tags": [
                    "Ne choisissez pas",
                    "Fils talcado",
                    "Talcado",
                    "Minecraft",
                    "Minecraft t\u00e9l\u00e9phone",
                    "minecraft aventure",
                    "minecraft aventure talcado",
                    "TheCheeseNaan",
                    "DIABOLO",
                    "Awariz",
                    "talcado minecraft",
                    "talcado roblox",
                    "talcado pat patrouille",
                    "talcado rainbow friends"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Minecraft, mais Je choisis un MONSTRE de 99 Nuits !",
                    "description": "Minecraft, mais Je choisis un MONSTRE de 99 Nuits !\n\ud83d\udc55Ma boutique : https://awariztalcado.fr/\n#talcado #awariz #fangirl \n\nN\u2019oublie pas de t\u2019abonner \u2705 Et d\u2019activer la cloche de notification\ud83d\udd14\n\nYo ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o sur #Minecraft\n\n\ud83d\udc25Twitter : https://bit.ly/2rt93xV\n\ud83d\udd34MailPro: talcado@drizztagency.fr\n\n\n\nABONNE TOI \u2705 et l\u00e2che un max de pouce bleu \ud83d\udc4d\ud83c\udffc cela me ferais \u00e9norm\u00e9ment plaisir !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72546",
                "likeCount": "1409",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "45"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L9as2qdQUV5xUTVotYkhSMthH7A",
            "id": "S0xwUPcwtNk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T22:58:04Z",
                "channelId": "UCMgHVj5D1a4khWdqxJItuGg",
                "title": "Vengeance Personnelle",
                "description": "Provided to YouTube by Ghetto Child Music\n\nVengeance Personnelle \u00b7 Graya\n\nVengeance Personnelle\n\n\u2117 Ghetto Child Music\n\nReleased on: 2025-09-05\n\nProducer: Wild Mt\nComposer: Wild Mt\nLyricist: Graya\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S0xwUPcwtNk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S0xwUPcwtNk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S0xwUPcwtNk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S0xwUPcwtNk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S0xwUPcwtNk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Graya - Topic",
                "tags": [
                    "Graya",
                    "Vengeance Personnelle"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Vengeance Personnelle",
                    "description": "Provided to YouTube by Ghetto Child Music\n\nVengeance Personnelle \u00b7 Graya\n\nVengeance Personnelle\n\n\u2117 Ghetto Child Music\n\nReleased on: 2025-09-05\n\nProducer: Wild Mt\nComposer: Wild Mt\nLyricist: Graya\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26489",
                "likeCount": "1497",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "82"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N3cuj8VGz0thWMlxvXFqRNJ5-U0",
            "id": "z3gM9FOFUEA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T16:57:36Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "FP2 Highlights | 2025 Italian Grand Prix",
                "description": "For more F1\u00ae videos, visit: https://www.Formula1.com\n\nVisit our store: https://f1store.formula1.com/\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z3gM9FOFUEA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z3gM9FOFUEA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z3gM9FOFUEA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z3gM9FOFUEA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z3gM9FOFUEA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "FP2 Highlights | 2025 Italian Grand Prix",
                    "description": "For more F1\u00ae videos, visit: https://www.Formula1.com\n\nVisit our store: https://f1store.formula1.com/\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1346684",
                "likeCount": "31056",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "991"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6rF1_glds-agCVNV_bkvmAGkz1w",
            "id": "fBu5s9iPXOE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T16:00:34Z",
                "channelId": "UC0kClqtdt3hxGR90aw4W3kA",
                "title": "GAMBINO - D\u00c9CONNECT\u00c9 (Clip officiel)",
                "description": "GAMBINO - D\u00e9connect\u00e9 (Clip officiel)\n\ud83c\udf0d\u00c9coutez ce single en streaming  : https://heylink.me/Gambino/\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene :@GambinoVaillant    \n\n\n\nAlbum Capsule disponible\nhttps://gambino.lnk.to/CAPSULE\n\n\ud83d\udd14 Abonne-toi : https://m.youtube.com/@GambinoVaillant\nInstagram : GambinoTnd\nSnap : Gambinovaillant \n\nProduction: Gambino\nR\u00e9alisateurs : MARTIN TOSKA\nDop :Hugo Martin Tosca\nMontage : Martin Toska\n\u00c9talonnage Vfx : Wire",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fBu5s9iPXOE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fBu5s9iPXOE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fBu5s9iPXOE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fBu5s9iPXOE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Gambino",
                "tags": [
                    "Gambino",
                    "Gambino Alicante",
                    "Gambino 2021",
                    "Gambino Jul",
                    "alicante",
                    "jul",
                    "Gambino featuring",
                    "Gambino Marseille",
                    "Gambi",
                    "Total nd\u00e9",
                    "gombino",
                    "Gambino masterclass",
                    "gambino",
                    "Alicante",
                    "Soleil",
                    "France",
                    "\u00c9t\u00e9 2025",
                    "Gims",
                    "Mister you",
                    "Sapapaya",
                    "stade v\u00e9lodrome alonzo",
                    "tiktok",
                    "trend",
                    "algerie",
                    "paris",
                    "marseille",
                    "So la zone",
                    "Graya",
                    "Plan\u00e8te rap",
                    "Skyrock",
                    "Tk13002"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "GAMBINO - D\u00c9CONNECT\u00c9 (Clip officiel)",
                    "description": "GAMBINO - D\u00e9connect\u00e9 (Clip officiel)\n\ud83c\udf0d\u00c9coutez ce single en streaming  : https://heylink.me/Gambino/\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene :@GambinoVaillant    \n\n\n\nAlbum Capsule disponible\nhttps://gambino.lnk.to/CAPSULE\n\n\ud83d\udd14 Abonne-toi : https://m.youtube.com/@GambinoVaillant\nInstagram : GambinoTnd\nSnap : Gambinovaillant \n\nProduction: Gambino\nR\u00e9alisateurs : MARTIN TOSKA\nDop :Hugo Martin Tosca\nMontage : Martin Toska\n\u00c9talonnage Vfx : Wire"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57778",
                "likeCount": "1723",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7S4-ikkgYUPnc39i6C_1mwfkWMc",
            "id": "ZuhIaqNF9Bw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T15:45:26Z",
                "channelId": "UC_5g79hz1-gYD1WPgJLd0hw",
                "title": "La CHOUETTE 99 Nuits veut nous TUER dans ce CACHE CACHE Minecraft",
                "description": "La CHOUETTE 99 Nuits veut nous TUER dans ce CACHE CACHE Minecraft Vid\u00e9o minecraft en cr\u00e9atif et survie, survie avec talcado sur minecraft, il y a Talcado et anna et on est emprisonn\u00e9 dans la prison pokemon minecraft, des super h\u00e9ros minecraft dans une aventure minecraft en survie minecraft avec des tutos minecraft #awariz #minecraft  #talcado  \n\n\ud83d\uded2Boutique: https://awariztalcado.fr/\n\n\ud83d\udcf8Instagram : awariz_talcado\n\ud83d\udcf8Instagram : Awarizoff\n\ud83d\udd34MailPro: awariz@drizztagency.fr\n\nN\u2019oublie pas de t\u2019abonner \u2705 Et d\u2019activer la cloche de notification\ud83d\udd14\n\n\ud83d\udd34 Carlos: https://www.youtube.com/@carloslalien6674\n\ud83d\udd34 Twinner : https://bit.ly/2GoYaC5\n\ud83d\udd34 Talcado: https://www.youtube.com/@Talcado\n\nABONNE TOI \u2705 et lache un max de pouce bleu \ud83d\udc4d\ud83c\udffc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZuhIaqNF9Bw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZuhIaqNF9Bw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZuhIaqNF9Bw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZuhIaqNF9Bw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZuhIaqNF9Bw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AWARIZ",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "awariz",
                    "awariz minecraft",
                    "awaris",
                    "awa",
                    "awari",
                    "awarie",
                    "awarise",
                    "awarize",
                    "avari",
                    "avarie",
                    "avarise",
                    "avariz",
                    "avarize",
                    "avaris",
                    "talca",
                    "talcado",
                    "talcado minecraft",
                    "awariz talcado",
                    "awariz et talcado",
                    "awariz & talcado",
                    "yoananas",
                    "yoananas minecraft",
                    "anna",
                    "anna minecraft",
                    "kikoo",
                    "kikoo minecraft",
                    "carlos",
                    "carlos minecraft",
                    "chouette",
                    "chouette 99 nuits",
                    "99 nuits",
                    "le cerf"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La CHOUETTE 99 Nuits veut nous TUER dans ce CACHE CACHE Minecraft",
                    "description": "La CHOUETTE 99 Nuits veut nous TUER dans ce CACHE CACHE Minecraft Vid\u00e9o minecraft en cr\u00e9atif et survie, survie avec talcado sur minecraft, il y a Talcado et anna et on est emprisonn\u00e9 dans la prison pokemon minecraft, des super h\u00e9ros minecraft dans une aventure minecraft en survie minecraft avec des tutos minecraft #awariz #minecraft  #talcado  \n\n\ud83d\uded2Boutique: https://awariztalcado.fr/\n\n\ud83d\udcf8Instagram : awariz_talcado\n\ud83d\udcf8Instagram : Awarizoff\n\ud83d\udd34MailPro: awariz@drizztagency.fr\n\nN\u2019oublie pas de t\u2019abonner \u2705 Et d\u2019activer la cloche de notification\ud83d\udd14\n\n\ud83d\udd34 Carlos: https://www.youtube.com/@carloslalien6674\n\ud83d\udd34 Twinner : https://bit.ly/2GoYaC5\n\ud83d\udd34 Talcado: https://www.youtube.com/@Talcado\n\nABONNE TOI \u2705 et lache un max de pouce bleu \ud83d\udc4d\ud83c\udffc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55704",
                "likeCount": "1146",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g0JOa0xpG4cfE5ED1vs8V85pbqQ",
            "id": "wA2mdfRD4UA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T08:01:09Z",
                "channelId": "UCG_VgSjaimxAvKf7j3Pb3ag",
                "title": "Elsa Esnoult - Bient\u00f4t tu seras l\u00e0 (Clip officiel)",
                "description": "En avant-premi\u00e8re de son album 8 qui sortira en novembre, Elsa Esnoult nous offre un magnifique clip plein de tendresse et de po\u00e9sie dans lequel elle exprime son \u00e9motion de porter cet enfant qu\u2019elle attend depuis toujours, une \u00e9motion dans laquelle bien des mamans se reconnaitront. \nAvec la participation du futur papa, Alexis\n\nPour commander son album \u00ab 7 collector \u00bb  \u25b6 https://elsaesnoult.lnk.to/7EditionCollector\n \nSuivez Elsa \u25b6\nInstagram : https://www.instagram.com/elsaesnoult/\nFacebook : https://www.facebook.com/ElsaEsnoultOfficiel\nTiktok : https://www.tiktok.com/@elsaesnoultofficiel\nX : https://twitter.com/ElsaEsnoultOff\n\nAuteur : Elsa Esnoult\nCompositeur : Elsa Esnoult\nR\u00e9alisation : Michel Brugier\nMontage : Melissa Sprimont\nEtalonnage : Antonin Pimienta\nConformation : Brice Duperrier\nChef op\u00e9rateur : Romain Dumas\nMaquillage & coiffure : Natacha Ribeiro\n\nLabel : JLA Disc\nProducteur : JLA Productions\nEditeur : LVA Musique\n\nParoles de la chanson :\n\nDoucement tu te dessines\nUn battement sous ma peau fine\nChaque soir j\u2019te parle tout bas\nJe n\u2019te vois pas mais je te sens d\u00e9j\u00e0 \nChaque jour tu grandis en moi\nEt chaque nuit j\u2019imagine ta voix\n\nTu seras bient\u00f4t pr\u00e8s de moi \nMa vie recommence avec toi \nTu deviens ma raison d\u2019amour \nJe compte les jours \nBient\u00f4t tu seras l\u00e0\n\nJ\u2019te construirai des saisons claires\nDes chansons pleines de lumi\u00e8re\nJ\u2019te sens bouger, t\u2019es d\u00e9j\u00e0 si parfait \nUn r\u00eave qui pousse au creux de mes secrets\n\nMon c\u0153ur ne bat d\u00e9j\u00e0 rien que pour toi \nJe serai la force\nLa tendresse \u00e0 la fois\n\nTu seras bient\u00f4t pr\u00e8s de moi\nMa vie recommence avec toi \nTu deviens ma raison d\u2019amour \nJe compte les jours \nBient\u00f4t tu seras l\u00e0\n\nJe sens mon monde changer de couleurs\nLes heures s\u2019\u00e9tirent, pleines de douceur\nTes premiers gestes, une danse en silence\nTes petits coups de pied, une \u00e9vidence\n\nBient\u00f4t mon fils tu ouvriras les yeux\nEt le monde deviendra si pr\u00e9cieux \nTon Papa et moi on sera l\u00e0 avec toi\nEt on te rendra le plus heureux\n\nTu seras bient\u00f4t pr\u00e8s de moi \nMa vie recommence avec toi \nTu deviens ma raison d\u2019amour \nJe compte les jours \nBient\u00f4t tu seras l\u00e0\nBient\u00f4t tu seras l\u00e0\nBient\u00f4t tu seras l\u00e0",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wA2mdfRD4UA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wA2mdfRD4UA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wA2mdfRD4UA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wA2mdfRD4UA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wA2mdfRD4UA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elsa Esnoult",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Elsa Esnoult - Bient\u00f4t tu seras l\u00e0 (Clip officiel)",
                    "description": "En avant-premi\u00e8re de son album 8 qui sortira en novembre, Elsa Esnoult nous offre un magnifique clip plein de tendresse et de po\u00e9sie dans lequel elle exprime son \u00e9motion de porter cet enfant qu\u2019elle attend depuis toujours, une \u00e9motion dans laquelle bien des mamans se reconnaitront. \nAvec la participation du futur papa, Alexis\n\nPour commander son album \u00ab 7 collector \u00bb  \u25b6 https://elsaesnoult.lnk.to/7EditionCollector\n \nSuivez Elsa \u25b6\nInstagram : https://www.instagram.com/elsaesnoult/\nFacebook : https://www.facebook.com/ElsaEsnoultOfficiel\nTiktok : https://www.tiktok.com/@elsaesnoultofficiel\nX : https://twitter.com/ElsaEsnoultOff\n\nAuteur : Elsa Esnoult\nCompositeur : Elsa Esnoult\nR\u00e9alisation : Michel Brugier\nMontage : Melissa Sprimont\nEtalonnage : Antonin Pimienta\nConformation : Brice Duperrier\nChef op\u00e9rateur : Romain Dumas\nMaquillage & coiffure : Natacha Ribeiro\n\nLabel : JLA Disc\nProducteur : JLA Productions\nEditeur : LVA Musique\n\nParoles de la chanson :\n\nDoucement tu te dessines\nUn battement sous ma peau fine\nChaque soir j\u2019te parle tout bas\nJe n\u2019te vois pas mais je te sens d\u00e9j\u00e0 \nChaque jour tu grandis en moi\nEt chaque nuit j\u2019imagine ta voix\n\nTu seras bient\u00f4t pr\u00e8s de moi \nMa vie recommence avec toi \nTu deviens ma raison d\u2019amour \nJe compte les jours \nBient\u00f4t tu seras l\u00e0\n\nJ\u2019te construirai des saisons claires\nDes chansons pleines de lumi\u00e8re\nJ\u2019te sens bouger, t\u2019es d\u00e9j\u00e0 si parfait \nUn r\u00eave qui pousse au creux de mes secrets\n\nMon c\u0153ur ne bat d\u00e9j\u00e0 rien que pour toi \nJe serai la force\nLa tendresse \u00e0 la fois\n\nTu seras bient\u00f4t pr\u00e8s de moi\nMa vie recommence avec toi \nTu deviens ma raison d\u2019amour \nJe compte les jours \nBient\u00f4t tu seras l\u00e0\n\nJe sens mon monde changer de couleurs\nLes heures s\u2019\u00e9tirent, pleines de douceur\nTes premiers gestes, une danse en silence\nTes petits coups de pied, une \u00e9vidence\n\nBient\u00f4t mon fils tu ouvriras les yeux\nEt le monde deviendra si pr\u00e9cieux \nTon Papa et moi on sera l\u00e0 avec toi\nEt on te rendra le plus heureux\n\nTu seras bient\u00f4t pr\u00e8s de moi \nMa vie recommence avec toi \nTu deviens ma raison d\u2019amour \nJe compte les jours \nBient\u00f4t tu seras l\u00e0\nBient\u00f4t tu seras l\u00e0\nBient\u00f4t tu seras l\u00e0"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28390",
                "likeCount": "2224",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "219"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xjyHUMKOQDgcqebDBG_5oWRzaPo",
            "id": "POYwekVfraY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T16:10:54Z",
                "channelId": "UCtgGt41P7WhoZxtEFPt-5pA",
                "title": "J'ai pris le compte de sa S\u0153ur pour Voler tous ses Brainrots ! (Il explose\u00a0de\u00a0Rage)",
                "description": "Aujourd'hui, j'ai troll\u00e9 mon pote en live en volant tous ses Brainrots gr\u00e2ce \u00e0 sa petite soeur sur Steal a Brainrot !\nMail pour tout contact commercial : azpaztv@gmail.com\nMon Twitter : https://www.twitter.com/azpaztv\nMon Discord  + de nulcraft : https://discord.gg/EBPCS6YF9e\nMerci pour les 700k road to 800k\nCe n'est pas Minecraft, Mais l'eau monte ou Minecraft, mais la lave monte, ou Survivre 100 jours dans Minecraft, ou tout type de d\u00e9fi dans Minecraft mais. Il s'agit d'un speedrun / Manhunt . Shorts ou sur Roblox avec des Brainrot Italien de Steal a brainrot roblox fr\nDans cette vid\u00e9o Minecraft 1.20 (1.21 et non 1.19, 1.18 ou 1.17), je r\u00e9pondrai \u00e0 toutes les questions que vous me poserez sans faire une seule exception. Il y a des questions embarrassantes, des questions int\u00e9ressantes et beaucoup d'entre elles tout simplement stupides XD Cette vid\u00e9o est l'une de mes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es que j'ai faites, alors profitez-en :)\n\nCe n'est pas Minecraft dans la vraie vie, pas l'\u00e9dition \u00e9ducative de Minecraft, pas Minecraft, mais en difficult\u00e9 millionaire de riche. ou alors 7 fa\u00e7ons de voler mes amis Cela r\u00e9pond \u00e0 vos questions les plus litigieuses/absurdes.\n\nJe vous aime tous beaucoup!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POYwekVfraY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POYwekVfraY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POYwekVfraY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POYwekVfraY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POYwekVfraY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Azpaz Tv",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "minecraft fr",
                    "azpaz",
                    "azpaz tv"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai pris le compte de sa S\u0153ur pour Voler tous ses Brainrots ! (Il explose\u00a0de\u00a0Rage)",
                    "description": "Aujourd'hui, j'ai troll\u00e9 mon pote en live en volant tous ses Brainrots gr\u00e2ce \u00e0 sa petite soeur sur Steal a Brainrot !\nMail pour tout contact commercial : azpaztv@gmail.com\nMon Twitter : https://www.twitter.com/azpaztv\nMon Discord  + de nulcraft : https://discord.gg/EBPCS6YF9e\nMerci pour les 700k road to 800k\nCe n'est pas Minecraft, Mais l'eau monte ou Minecraft, mais la lave monte, ou Survivre 100 jours dans Minecraft, ou tout type de d\u00e9fi dans Minecraft mais. Il s'agit d'un speedrun / Manhunt . Shorts ou sur Roblox avec des Brainrot Italien de Steal a brainrot roblox fr\nDans cette vid\u00e9o Minecraft 1.20 (1.21 et non 1.19, 1.18 ou 1.17), je r\u00e9pondrai \u00e0 toutes les questions que vous me poserez sans faire une seule exception. Il y a des questions embarrassantes, des questions int\u00e9ressantes et beaucoup d'entre elles tout simplement stupides XD Cette vid\u00e9o est l'une de mes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es que j'ai faites, alors profitez-en :)\n\nCe n'est pas Minecraft dans la vraie vie, pas l'\u00e9dition \u00e9ducative de Minecraft, pas Minecraft, mais en difficult\u00e9 millionaire de riche. ou alors 7 fa\u00e7ons de voler mes amis Cela r\u00e9pond \u00e0 vos questions les plus litigieuses/absurdes.\n\nJe vous aime tous beaucoup!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69937",
                "likeCount": "2133",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KJfus__Wvyj-eXYSGRzGsU58sWk",
            "id": "fZImmpHBDnQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T16:13:32Z",
                "channelId": "UCDOj8zLUEyEGmS85YiNYpyA",
                "title": "Mola - 14 (Clip Officiel)",
                "description": "Nouveau clip  \u00ab 14 \u00bb disponible : \nhttps://ffm.to/14\n\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/mola_psa92?locale=fr-FR\nInstagram : https://www.instagram.com/mola.psa  \nYouTube : https://www.youtube.com/channel/UCDOj8zLUEyEGmS85YiNYpyA\n\nR\u00e9al : Sponge Productions\n\nMerci \u00e0 ceux qui donnent la force \ud83d\udd25\u200b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZImmpHBDnQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZImmpHBDnQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZImmpHBDnQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZImmpHBDnQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZImmpHBDnQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mola PSA",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Mola - 14 (Clip Officiel)",
                    "description": "Nouveau clip  \u00ab 14 \u00bb disponible : \nhttps://ffm.to/14\n\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/mola_psa92?locale=fr-FR\nInstagram : https://www.instagram.com/mola.psa  \nYouTube : https://www.youtube.com/channel/UCDOj8zLUEyEGmS85YiNYpyA\n\nR\u00e9al : Sponge Productions\n\nMerci \u00e0 ceux qui donnent la force \ud83d\udd25\u200b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12782",
                "likeCount": "1362",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "76"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2tcDw9tS31yuzPpVGAvsv2CkRRg",
            "id": "emPBrDbyQfI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T20:00:29Z",
                "channelId": "UCfAV0Lg4IPzZyRQq_Nh-5KA",
                "title": "BIGFLO A UNE SURPRISE POUR MOI ! (un moment aussi g\u00eanant qu\u2019exceptionnel) #ZEVENT2025",
                "description": "Pour faire un don : http://zevent.fr/don/domingo\n\nDate du stream : 05/09/2025\n\n\ud83d\udcf7 Ma cha\u00eene principale : https://www.youtube.com/@pa.domingo\n\n\ud83d\udd25 Mes r\u00e9seaux :\n\u25cf https://twitter.com/Domingo\n\u25cf https://www.tiktok.com/@domingo\n\u25cf https://www.instagram.com/pa.domingo\n\u25cf https://discord.gg/uXTgJ5J",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emPBrDbyQfI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emPBrDbyQfI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emPBrDbyQfI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emPBrDbyQfI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emPBrDbyQfI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domingo Replay",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "BIGFLO A UNE SURPRISE POUR MOI ! (un moment aussi g\u00eanant qu\u2019exceptionnel) #ZEVENT2025",
                    "description": "Pour faire un don : http://zevent.fr/don/domingo\n\nDate du stream : 05/09/2025\n\n\ud83d\udcf7 Ma cha\u00eene principale : https://www.youtube.com/@pa.domingo\n\n\ud83d\udd25 Mes r\u00e9seaux :\n\u25cf https://twitter.com/Domingo\n\u25cf https://www.tiktok.com/@domingo\n\u25cf https://www.instagram.com/pa.domingo\n\u25cf https://discord.gg/uXTgJ5J"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26787",
                "likeCount": "1095",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "30"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-icX1U_urIJFfM1bqrVb8gY_fEE",
            "id": "xGaZBfJOyAc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T16:00:07Z",
                "channelId": "UC07Kxew-cMIaykMOkzqHtBQ",
                "title": "Lady Gaga - The Dead Dance (Official Music Video)",
                "description": "DO THE DEAD DANCE \nhttps://LadyGaga.lnk.to/TheDeadDance\n\nDirected by Tim Burton\n\nMAYHEM OUT NOW\nhttp://ladygaga.com\n\nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga\nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga\nTwitter: https://www.twitter.com/ladygaga\nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga\nWebsite: https://www.ladygaga.com/\n\nMusic video by Lady Gaga performing The Dead Dance.\u00a9 2025 Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGaZBfJOyAc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGaZBfJOyAc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGaZBfJOyAc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGaZBfJOyAc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGaZBfJOyAc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LadyGagaVEVO",
                "tags": [
                    "Lady Gaga",
                    "Interscope Records",
                    "Pop",
                    "dead dance",
                    "wednesday dance",
                    "tim",
                    "burton",
                    "the",
                    "dead",
                    "dance",
                    "mayhem",
                    "new",
                    "music",
                    "2025",
                    "\u30ec\u30c7\u30a3\u30fc\u30fb\u30ac\u30ac",
                    "\ub808\uc774\ub514 \uac00\uac00",
                    "\u5973\u795e\u5361\u5361",
                    "\u560e\u560e\u5c0f\u59d0"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Lady Gaga - The Dead Dance (Official Music Video)",
                    "description": "DO THE DEAD DANCE \nhttps://LadyGaga.lnk.to/TheDeadDance\n\nDirected by Tim Burton\n\nMAYHEM OUT NOW\nhttp://ladygaga.com\n\nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga\nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga\nTwitter: https://www.twitter.com/ladygaga\nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga\nWebsite: https://www.ladygaga.com/\n\nMusic video by Lady Gaga performing The Dead Dance.\u00a9 2025 Interscope Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10409964",
                "likeCount": "541790",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40035"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RiC1N3jgx3hQFfx-1uug_HtlIHk",
            "id": "mBvjRAl_mYg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T15:04:07Z",
                "channelId": "UCxLYtnFK7OLV6XK3eC-xAlw",
                "title": "J'ai CR\u00c9\u00c9 une Base SECR\u00c8TE sur VOLE UN BRAINROT pour PRANK mes AMIS !",
                "description": "J'ai CR\u00c9\u00c9 une Base SECR\u00c8TE sur VOLE UN BRAINROT pour PRANK mes AMIS !\n#stealabrainrot #yoananas #roblox \n\nYo ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o sur #Minecraft ! \n\n\ud83d\uded2Boutique: https://awariztalcado.fr/\n\nN\u2019oublie pas de t\u2019abonner \u2705 Et d\u2019activer la cloche de notification\ud83d\udd14\n\n\ud83d\udc25Twitter : https://bit.ly/2rt93xV\n\ud83d\udd34MailPro: talcadopro@gmail.com\n\nABONNE TOI \u2705",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mBvjRAl_mYg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mBvjRAl_mYg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mBvjRAl_mYg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mBvjRAl_mYg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mBvjRAl_mYg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yoananas & Cie",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "talcado",
                    "Awariz",
                    "Ne choisissez pas",
                    "TheCheeseNaan",
                    "Talcado roblox",
                    "anna minecraft",
                    "talcado yoananas",
                    "noob vs pro",
                    "talcado noob vs pro",
                    "J'ai CR\u00c9\u00c9 une Base SECR\u00c8TE sur VOLE UN BRAINROT pour PRANK mes AMIS !"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai CR\u00c9\u00c9 une Base SECR\u00c8TE sur VOLE UN BRAINROT pour PRANK mes AMIS !",
                    "description": "J'ai CR\u00c9\u00c9 une Base SECR\u00c8TE sur VOLE UN BRAINROT pour PRANK mes AMIS !\n#stealabrainrot #yoananas #roblox \n\nYo ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o sur #Minecraft ! \n\n\ud83d\uded2Boutique: https://awariztalcado.fr/\n\nN\u2019oublie pas de t\u2019abonner \u2705 Et d\u2019activer la cloche de notification\ud83d\udd14\n\n\ud83d\udc25Twitter : https://bit.ly/2rt93xV\n\ud83d\udd34MailPro: talcadopro@gmail.com\n\nABONNE TOI \u2705"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65610",
                "likeCount": "933",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "42"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wiTbZGMaeNEr7c2IVyUBwbayEns",
            "id": "oZAqEMmUyNk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T22:27:21Z",
                "channelId": "UChKbQ85xr-e9hmp-FIKdWqw",
                "title": "Benjamin Biolay - Le penseur (Clip Officiel)",
                "description": "Clip r\u00e9alis\u00e9 par Louis Villers\n\n\"Le penseur\" : https://benjaminbiolay.lnk.to/lepenseur\nExtrait de l\u2019album \u00ab Le Disque Bleu \u00bb - sortie le 17 octobre\nEn pr\u00e9commande : https://benjaminbiolay.lnk.to/ledisquebleuID\n\nInstagram : https://www.instagram.com/benjamin_biolay_/\nFacebook : https://www.facebook.com/benjaminbiolayofficiel/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@benjamin_biolay_\n\n// Cr\u00e9dits Audio\n\u00c9crit, compos\u00e9, arrang\u00e9 et interpr\u00e9t\u00e9 par Benjamin Biolay\nR\u00e9alis\u00e9 par Benjamin Biolay et Pierre Jaconelli\nEnregistr\u00e9 \u00e0 Paris (Studio de la Seine), Bruxelles (ICP), Buenos Aires (Estudios Panda) et Rio de Janeiro (Studio Salve Salve chez Georges)\nMix\u00e9 par Pierrick Devin, Thomas Bonnin au Studio de La Seine, Paris \nMasteris\u00e9 par Alex Gopher chez Translab, Paris\nLes \u00e9ditions du brise-lames\n\n// Cr\u00e9dits Video\nFlab Prod \nR\u00e9alisateur : Louis Villers\n\n// Paroles\nIl regarde le ciel immobile\nEt se demande o\u00f9 sont les villes\nEt l\u2019\u00e9t\u00e9 nagu\u00e8re invincible\nQui n\u2019est pas revenu de l\u2019Ouest\n \nIl regarde la mer impavide\nQui d\u2019un coup d\u2019un seul se d\u00e9bride\nPuis boit la gourde \u00e0 moiti\u00e9 vide\nLe ciel et l\u2019eau se font des tresses\n \nIl s\u2019empare d\u2019une lame visible\nPuis solennellement d\u00e9signe\nLe port o\u00f9 s\u2019alignent les grues\nL\u00e0 o\u00f9 jadis il a v\u00e9cu\n \nUne forme de bonheur indicible\nAvec sa femme son chien\nSes filles\nIl se dit je suis encore chaud\nJ\u2019aime bien mourir\nMa non troppo\n\nPuis au cas o\u00f9\nJe dis bien au cas o\u00f9\nIl y aurait rien l\u00e0-haut\nPourrais-je emmener mon bateau ?\n\nPuis au cas o\u00f9\nJe dis bien au cas o\u00f9\nIl y aurait rien l\u00e0-haut\nPourrais-je emmener les potos ?\n  \nIl regarde la route de l\u2019exil\nEt se demande o\u00f9 vont les \u00eeles\nEt les grands oiseaux indociles\nEn forme de signaux de d\u00e9tresse\n\nIl r\u00eave des berges du Tibre ou du Nil\nHumant la fum\u00e9e d\u2019une Dunhill\nIl reste au loin quelques collines\nAllong\u00e9es dans la brume \u00e9paisse\n\nAvant ici il y avait des chenils\nDes grands bourgeois d\u2019une grande ville\nLe confluent le pauvre est nu\nEt le jardin montre son cul\n \nLe d\u00e9clin \u00e9tait pr\u00e9visible\nL\u2019humanit\u00e9 si peu sensible\nMais tant qu\u2019il y aura des bistrots\nJe veux bien mourir ma non troppo\n\nPuis au cas o\u00f9\nJe dis bien au cas o\u00f9\nIl y aurait rien l\u00e0-haut\nPourrais-je emmener mon bateau ?\n\nPuis au cas o\u00f9\nJe dis bien au cas o\u00f9\nIl y aurait rien l\u00e0-haut\nPourrais-je emmener les potos ?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oZAqEMmUyNk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oZAqEMmUyNk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oZAqEMmUyNk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oZAqEMmUyNk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oZAqEMmUyNk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benjamin Biolay",
                "tags": [
                    "Benjamin Biolay",
                    "La superbe",
                    "Le disque bleu",
                    "Le penseur",
                    "Juste avant de tomber",
                    "Oh la guitare",
                    "Vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise",
                    "Adieu Paris",
                    "R\u00e9sidents",
                    "Visiteurs",
                    "Comment est ta peine",
                    "Grand Prix"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Benjamin Biolay - Le penseur (Clip Officiel)",
                    "description": "Clip r\u00e9alis\u00e9 par Louis Villers\n\n\"Le penseur\" : https://benjaminbiolay.lnk.to/lepenseur\nExtrait de l\u2019album \u00ab Le Disque Bleu \u00bb - sortie le 17 octobre\nEn pr\u00e9commande : https://benjaminbiolay.lnk.to/ledisquebleuID\n\nInstagram : https://www.instagram.com/benjamin_biolay_/\nFacebook : https://www.facebook.com/benjaminbiolayofficiel/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@benjamin_biolay_\n\n// Cr\u00e9dits Audio\n\u00c9crit, compos\u00e9, arrang\u00e9 et interpr\u00e9t\u00e9 par Benjamin Biolay\nR\u00e9alis\u00e9 par Benjamin Biolay et Pierre Jaconelli\nEnregistr\u00e9 \u00e0 Paris (Studio de la Seine), Bruxelles (ICP), Buenos Aires (Estudios Panda) et Rio de Janeiro (Studio Salve Salve chez Georges)\nMix\u00e9 par Pierrick Devin, Thomas Bonnin au Studio de La Seine, Paris \nMasteris\u00e9 par Alex Gopher chez Translab, Paris\nLes \u00e9ditions du brise-lames\n\n// Cr\u00e9dits Video\nFlab Prod \nR\u00e9alisateur : Louis Villers\n\n// Paroles\nIl regarde le ciel immobile\nEt se demande o\u00f9 sont les villes\nEt l\u2019\u00e9t\u00e9 nagu\u00e8re invincible\nQui n\u2019est pas revenu de l\u2019Ouest\n \nIl regarde la mer impavide\nQui d\u2019un coup d\u2019un seul se d\u00e9bride\nPuis boit la gourde \u00e0 moiti\u00e9 vide\nLe ciel et l\u2019eau se font des tresses\n \nIl s\u2019empare d\u2019une lame visible\nPuis solennellement d\u00e9signe\nLe port o\u00f9 s\u2019alignent les grues\nL\u00e0 o\u00f9 jadis il a v\u00e9cu\n \nUne forme de bonheur indicible\nAvec sa femme son chien\nSes filles\nIl se dit je suis encore chaud\nJ\u2019aime bien mourir\nMa non troppo\n\nPuis au cas o\u00f9\nJe dis bien au cas o\u00f9\nIl y aurait rien l\u00e0-haut\nPourrais-je emmener mon bateau ?\n\nPuis au cas o\u00f9\nJe dis bien au cas o\u00f9\nIl y aurait rien l\u00e0-haut\nPourrais-je emmener les potos ?\n  \nIl regarde la route de l\u2019exil\nEt se demande o\u00f9 vont les \u00eeles\nEt les grands oiseaux indociles\nEn forme de signaux de d\u00e9tresse\n\nIl r\u00eave des berges du Tibre ou du Nil\nHumant la fum\u00e9e d\u2019une Dunhill\nIl reste au loin quelques collines\nAllong\u00e9es dans la brume \u00e9paisse\n\nAvant ici il y avait des chenils\nDes grands bourgeois d\u2019une grande ville\nLe confluent le pauvre est nu\nEt le jardin montre son cul\n \nLe d\u00e9clin \u00e9tait pr\u00e9visible\nL\u2019humanit\u00e9 si peu sensible\nMais tant qu\u2019il y aura des bistrots\nJe veux bien mourir ma non troppo\n\nPuis au cas o\u00f9\nJe dis bien au cas o\u00f9\nIl y aurait rien l\u00e0-haut\nPourrais-je emmener mon bateau ?\n\nPuis au cas o\u00f9\nJe dis bien au cas o\u00f9\nIl y aurait rien l\u00e0-haut\nPourrais-je emmener les potos ?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29122",
                "likeCount": "1184",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3UUTsNfJcBYgz-qUHHAhgGveOXs",
            "id": "OyS_kxvrs5E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T18:12:24Z",
                "channelId": "UCkYN96I4bvKx2fIF8KXjs3w",
                "title": "GTA 5 RP A ZERO ! #23 (C'est la fin , Adieu\u2026)",
                "description": "Peluche Tom Escobar : https://creatorshop.fr/products/precommande-peluche-ipromx?variant=55589409882498\n\n\u2192 Mon serveur Fantastic :  https://discord.gg/HXwBXURyNS\n\u2192 Boutique : https://ipromx.store/\n\u2192 Twitch : https://www.twitch.tv/ipromx\n\n\u2192 Mon serveur discord : https://discord.com/invite/ipromx\n\u2192 Mon serveur Fantastic :  https://discord.gg/HXwBXURyNS\n\n\u2192 Mon mapping Secret Hack Zone MLO : https://ipromx.tebex.io/package/5551418\n\n\u2192 Si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9s par ce mapping (FiveM) : https://ipromx.tebex.io\n\u2192 Le Discord du mapping/script :  https://discord.com/invite/xeP9xtM3Kd\n\n\u2192 Twitter : https://x.com/iProMxYt\n\n\u2192 Ma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@ipromxenfolie1688\n\n\u2192 Instagram : https://www.instagram.com/ipromx_officiel/\n\n\u2192 Rejoins moi sur Kick :  https://kick.com/ipromx\n\n\u2192 Tiktok : https://www.tiktok.com/@ipromx__\n\nPour les collab (UNIQUEMENT PRO) : ipromxyoutube@outlook.fr\n\nBon visionnage !\n\nMerci et \u00e0 bient\u00f4t !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OyS_kxvrs5E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OyS_kxvrs5E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OyS_kxvrs5E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OyS_kxvrs5E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OyS_kxvrs5E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "iProMx",
                "tags": [
                    "ipromx",
                    "troll",
                    "mod",
                    "menu",
                    "gta 5",
                    "rp",
                    "Jake",
                    "winters",
                    "tom escobar"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "GTA 5 RP A ZERO ! #23 (C'est la fin , Adieu\u2026)",
                    "description": "Peluche Tom Escobar : https://creatorshop.fr/products/precommande-peluche-ipromx?variant=55589409882498\n\n\u2192 Mon serveur Fantastic :  https://discord.gg/HXwBXURyNS\n\u2192 Boutique : https://ipromx.store/\n\u2192 Twitch : https://www.twitch.tv/ipromx\n\n\u2192 Mon serveur discord : https://discord.com/invite/ipromx\n\u2192 Mon serveur Fantastic :  https://discord.gg/HXwBXURyNS\n\n\u2192 Mon mapping Secret Hack Zone MLO : https://ipromx.tebex.io/package/5551418\n\n\u2192 Si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9s par ce mapping (FiveM) : https://ipromx.tebex.io\n\u2192 Le Discord du mapping/script :  https://discord.com/invite/xeP9xtM3Kd\n\n\u2192 Twitter : https://x.com/iProMxYt\n\n\u2192 Ma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@ipromxenfolie1688\n\n\u2192 Instagram : https://www.instagram.com/ipromx_officiel/\n\n\u2192 Rejoins moi sur Kick :  https://kick.com/ipromx\n\n\u2192 Tiktok : https://www.tiktok.com/@ipromx__\n\nPour les collab (UNIQUEMENT PRO) : ipromxyoutube@outlook.fr\n\nBon visionnage !\n\nMerci et \u00e0 bient\u00f4t !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29955",
                "likeCount": "5625",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "331"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-9wD6JpxW8FLy7BYxa24nhktCn0",
            "id": "BmFaGA0vTzE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T16:00:18Z",
                "channelId": "UCPjT-mSb-P-cl1zgsQ35CQw",
                "title": "Niro \u2013 Cinderella ft. Naza (Clip Officiel)",
                "description": "Ecouter le single \u00ab Cinderella (ft. Naza) \u00bb ici \u261e https://niro.lnk.to/cinderella\nNouvel album \"Hayati - Du sable et du sang (Episode 1)\" disponible \u261e http://niro.lnk.to/hayati\n \nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene Youtube de Niro \u261e https://www.youtube.com/channel/UCPjT-mSb-P-cl1zgsQ35CQw  \n \nRetrouvez Niro sur ses r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram \u261e  https://www.instagram.com/niro_compteofficiel/  \nTwitter \u261e  https://twitter.com/officielniro  \nTik Tok \u261e https://www.tiktok.com/@niro_compteofficiel  \n\nR\u00e9alisation : Fanatik Prod\n \n\u2117&\u00a9 Ambition Music, distributed by RCA - a division of Sony Music Entertainment France SAS\n\n#Niro #Cinderella #Naza",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmFaGA0vTzE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmFaGA0vTzE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmFaGA0vTzE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmFaGA0vTzE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmFaGA0vTzE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Niro",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Niro \u2013 Cinderella ft. Naza (Clip Officiel)",
                    "description": "Ecouter le single \u00ab Cinderella (ft. Naza) \u00bb ici \u261e https://niro.lnk.to/cinderella\nNouvel album \"Hayati - Du sable et du sang (Episode 1)\" disponible \u261e http://niro.lnk.to/hayati\n \nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene Youtube de Niro \u261e https://www.youtube.com/channel/UCPjT-mSb-P-cl1zgsQ35CQw  \n \nRetrouvez Niro sur ses r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram \u261e  https://www.instagram.com/niro_compteofficiel/  \nTwitter \u261e  https://twitter.com/officielniro  \nTik Tok \u261e https://www.tiktok.com/@niro_compteofficiel  \n\nR\u00e9alisation : Fanatik Prod\n \n\u2117&\u00a9 Ambition Music, distributed by RCA - a division of Sony Music Entertainment France SAS\n\n#Niro #Cinderella #Naza"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36259",
                "likeCount": "1676",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "135"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xvXKJ-zJSa_4HQfspM8OdlstdPs",
            "id": "2KawWJDi2_U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T15:00:05Z",
                "channelId": "UCiEEtA1pvCmy0Pnezx8uqSw",
                "title": "J'ai Ajout\u00e9 100 TNT Diff\u00e9rentes \u00e0 Minecraft...",
                "description": "Bienvenue dans cette nouvelle vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que tu passeras un bon moment !\n\n\ud83d\udd34 Chaine de Reddif :  https://www.youtube.com/@minocrediff\n\ud83d\udd34 Chaine Secondaire :  https://www.youtube.com/@MinocV2\n\u26ab Discord : https://discord.com/invite/7DbAM4x5h7\n\ud83d\udfe0Instagram: https://www.instagram.com/minocyt\n\ud83d\udfe3 Twitch : https://www.twitch.tv/minoc_\n\ud83d\udd35 Twitter (X) : https://twitter.com/MinocYouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2KawWJDi2_U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2KawWJDi2_U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2KawWJDi2_U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2KawWJDi2_U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2KawWJDi2_U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Minoc",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ai Ajout\u00e9 100 TNT Diff\u00e9rentes \u00e0 Minecraft...",
                    "description": "Bienvenue dans cette nouvelle vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que tu passeras un bon moment !\n\n\ud83d\udd34 Chaine de Reddif :  https://www.youtube.com/@minocrediff\n\ud83d\udd34 Chaine Secondaire :  https://www.youtube.com/@MinocV2\n\u26ab Discord : https://discord.com/invite/7DbAM4x5h7\n\ud83d\udfe0Instagram: https://www.instagram.com/minocyt\n\ud83d\udfe3 Twitch : https://www.twitch.tv/minoc_\n\ud83d\udd35 Twitter (X) : https://twitter.com/MinocYouTube"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50774",
                "likeCount": "3513",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "233"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3ECXPgoQu7qXrYXCRIgytExNnUQ",
            "id": "-w3QbvQCQ7o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T08:00:07Z",
                "channelId": "UCAczUMe5xeaCeQHrWOABWGw",
                "title": "L\u00e9man - Adieu Musique (clip officiel)",
                "description": "Stream en booooouuucle \u00ab\u00a0Adieu Musique\u00a0\u00bb (et pas que) ! http://leman.lnk.to/adieumusiqueAY\nViens me voir en concert avec ce lien \ud83d\udd7a https://leman.lnk.to/Tournee2025AY\nPlein d\u2019exclus et de cadeaux : https://leman.lnk.to/galaxieAY\n\nCo-r\u00e9alis\u00e9 par L\u00e9man, Manu Freson et David Miron\nDirection de la photographie par David Miron\n\u00c9talonn\u00e9 par David Miron\nImages au drone film\u00e9es par Thierry Masson (soci\u00e9t\u00e9 Marara)\nTourn\u00e9 au Cirque Royal de Bruxelles\nRemerciements \u00e0 Denis Gerardy & Julien Mayn\u00e9\n\n\u00c9crit par L\u00e9man et Manu Freson\nCompos\u00e9 par L\u00e9man, Manu Freson et Pierre Dumoulin\nR\u00e9alis\u00e9 par Johan Putet & L\u00e9man\nMix\u00e9 par Johan Putet & L\u00e9man\nProduit par Bonjour Musique\n\nVous pouvez suivre mon actu en vous inscrivant ici \ud83d\ude0c : https://wct.live/app/41421/leman-form\n\nTous les liens pour me suivre et me soutenir :\nhttps://www.tiktok.com/@lemanmusique\nhttps://www.facebook.com/lemanofficiel\nhttps://www.instagram.com/lemanofficiel/\nhttps://fr.tipeee.com/leman\nhttps://x.com/lemanofficiel\nhttps://www.bandsintown.com/a/15481773",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-w3QbvQCQ7o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-w3QbvQCQ7o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-w3QbvQCQ7o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-w3QbvQCQ7o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-w3QbvQCQ7o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L\u00e9man",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L\u00e9man - Adieu Musique (clip officiel)",
                    "description": "Stream en booooouuucle \u00ab\u00a0Adieu Musique\u00a0\u00bb (et pas que) ! http://leman.lnk.to/adieumusiqueAY\nViens me voir en concert avec ce lien \ud83d\udd7a https://leman.lnk.to/Tournee2025AY\nPlein d\u2019exclus et de cadeaux : https://leman.lnk.to/galaxieAY\n\nCo-r\u00e9alis\u00e9 par L\u00e9man, Manu Freson et David Miron\nDirection de la photographie par David Miron\n\u00c9talonn\u00e9 par David Miron\nImages au drone film\u00e9es par Thierry Masson (soci\u00e9t\u00e9 Marara)\nTourn\u00e9 au Cirque Royal de Bruxelles\nRemerciements \u00e0 Denis Gerardy & Julien Mayn\u00e9\n\n\u00c9crit par L\u00e9man et Manu Freson\nCompos\u00e9 par L\u00e9man, Manu Freson et Pierre Dumoulin\nR\u00e9alis\u00e9 par Johan Putet & L\u00e9man\nMix\u00e9 par Johan Putet & L\u00e9man\nProduit par Bonjour Musique\n\nVous pouvez suivre mon actu en vous inscrivant ici \ud83d\ude0c : https://wct.live/app/41421/leman-form\n\nTous les liens pour me suivre et me soutenir :\nhttps://www.tiktok.com/@lemanmusique\nhttps://www.facebook.com/lemanofficiel\nhttps://www.instagram.com/lemanofficiel/\nhttps://fr.tipeee.com/leman\nhttps://x.com/lemanofficiel\nhttps://www.bandsintown.com/a/15481773"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26973",
                "likeCount": "2075",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "198"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nAW4Pk22YwJ7SsNUMOjaqgQzV2c",
            "id": "k0PCV6Gipe4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T14:55:34Z",
                "channelId": "UC_6aBWNsiuBooMWiTQ3WoRw",
                "title": "DECOUVERTE NOUVELLE SAISON SUBWAY SURFER SUR BRAWL STARS !! (c'est incroyable) \ud83e\udd29",
                "description": "Nouvelle vid\u00e9o sur Brawl Stars, aujourd'hui on d\u00e9couvre la toute nouvelle collab entre Brawl Stars et Subway Surfer avec Samuel !!\n\nCode Bancal dans la boutique pour nous soutenir !!\n\nDiscord : https://discord.gg/7bGYJjRA6U\n\nN'oubliez pas de liker et mettre la cloche des notification ! \ud83d\udd14\n\nObjectif 3k \ud83d\udc4d #brawlstars  #stbancal  #supercellcreator  \n\nLa chaine de Sam : @Mini_BANCAL \n\nLa chaine de Sarah : @Miss_BANCAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0PCV6Gipe4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0PCV6Gipe4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0PCV6Gipe4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0PCV6Gipe4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0PCV6Gipe4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STBANCAL",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "DECOUVERTE NOUVELLE SAISON SUBWAY SURFER SUR BRAWL STARS !! (c'est incroyable) \ud83e\udd29",
                    "description": "Nouvelle vid\u00e9o sur Brawl Stars, aujourd'hui on d\u00e9couvre la toute nouvelle collab entre Brawl Stars et Subway Surfer avec Samuel !!\n\nCode Bancal dans la boutique pour nous soutenir !!\n\nDiscord : https://discord.gg/7bGYJjRA6U\n\nN'oubliez pas de liker et mettre la cloche des notification ! \ud83d\udd14\n\nObjectif 3k \ud83d\udc4d #brawlstars  #stbancal  #supercellcreator  \n\nLa chaine de Sam : @Mini_BANCAL \n\nLa chaine de Sarah : @Miss_BANCAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57888",
                "likeCount": "2235",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "159"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-FqrsiD9eLMrWyNDpftslMMuguY",
            "id": "DBl1nr_YQ74",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T22:00:23Z",
                "channelId": "UCIEcq0eG63LS-4J9M1qNj9Q",
                "title": "Charlotte Cardin - Tant pis pour elle [Lyric Video]",
                "description": "'Tant pis pour elle' est disponible maintenant: \nhttps://ffm.to/tantpispourelle\n\n'Tant pis pour elle' is available now: \nhttps://ffm.to/tantpispourelle \n \nFollow Charlotte Cardin \nIG: https://www.instagram.com/charlottecardin\nTT: https://www.tiktok.com/@charlottecardin\nYT: https://www.youtube.com/@CharlotteCardin\nFB: https://www.facebook.com/@charlottecardin \nTW: https://x.com/charlottecardin\nWebsite: https://charlottecardin.com\n \nCredits:\nOriginal drawing: Charlotte Cardin\nEdit: Eloi Arsenault\n\nParoles:\nTant pis pour elle\nQuelle belle nouvelle\nQuelle belle nouvelle\n \nQue celle que tu aimes\nN\u2019\u00e9tait qu'une \u00e9tincelle\nQu\u2019elle br\u00fble avec elle\nRetour \u00e0 l\u2019essentiel\nMoi le bleu de tes yeux\nEt toi le dieu de mon ciel\n\nQuelle belle nouvelle \nQuelle belle nouvelle \nQue celle que tu aimes\nN\u2019\u00e9tait qu'une \u00e9tincelle\nQu\u2019elle br\u00fble avec elle\nRetour \u00e0 l\u2019essentiel\nMoi le bleu de tes yeux\nEt toi le dieu de mon ciel\n\nFini ce bordel\nH\u00e9sitation \u00e0 terme\nC\u2019est moi que tu aimes\nT\u2019as donc plus besoin d\u2019elle\nC\u2019est la fin des querelles\nDes pluies torrentielles\nElle, elle pleuvait sur toi\nMoi, je te donne des ailes\nTu me donnes des ailes\nViens on s\u2019\u00e9chappe du syst\u00e8me\nQue je la vide de tes veines\nJusqu\u2019\u00e0 ce que plus rien ne te la rappelle\nRegarde mes l\u00e8vres\nQui invitent les tiennes\nC\u2019est notre lune de miel\nEt tant pis pour elle \n\nQuelle belle nouvelle \nQuelle belle nouvelle \nQue celle que tu aimes\nN\u2019\u00e9tait qu'une \u00e9tincelle\nQu\u2019elle br\u00fble avec elle\nRetour \u00e0 l\u2019essentiel\nMoi le bleu de tes yeux\nEt toi le dieu de mon ciel\n\nOoh, ooh\nToi un dieu dans mon ciel\nOoh\nToi un dieu dans mon ciel\nOoh, ooh, ooh\n\nTant pis pour elle\nQuelle belle nouvelle \nQuelle belle nouvelle \nQue celle que tu aimes\nN'\u00e9tait qu'une \u00e9tincelle\nQu\u2019elle br\u00fble avec elle\nRetour \u00e0 l\u2019essentiel\nMoi le bleu de tes yeux\nEt toi le dieu dans mon ciel\n\nToi un dieu dans mon ciel\nToi un dieu dans mon ciel\nToi un dieu dans mon ciel\n\nTant pis pour elle",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBl1nr_YQ74/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBl1nr_YQ74/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBl1nr_YQ74/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBl1nr_YQ74/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBl1nr_YQ74/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Charlotte Cardin",
                "tags": [
                    "charlotte cardin",
                    "charlotte cardin phoenix",
                    "charlotte cardin album",
                    "phoenix album",
                    "charlotte cardin music",
                    "charlotte cardin music videos",
                    "meaningless",
                    "passive aggressive",
                    "daddy",
                    "charlotte cardin meaningless",
                    "charlotte cardin TikTok",
                    "99 nights",
                    "charlotte cardin 99 nights",
                    "confetti",
                    "charlotte cardin confetti",
                    "charlotte cardin new album",
                    "next to you",
                    "charlotte cardin next to you",
                    "charlotte cardin live"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Charlotte Cardin - Tant pis pour elle [Lyric Video]",
                    "description": "'Tant pis pour elle' est disponible maintenant: \nhttps://ffm.to/tantpispourelle\n\n'Tant pis pour elle' is available now: \nhttps://ffm.to/tantpispourelle \n \nFollow Charlotte Cardin \nIG: https://www.instagram.com/charlottecardin\nTT: https://www.tiktok.com/@charlottecardin\nYT: https://www.youtube.com/@CharlotteCardin\nFB: https://www.facebook.com/@charlottecardin \nTW: https://x.com/charlottecardin\nWebsite: https://charlottecardin.com\n \nCredits:\nOriginal drawing: Charlotte Cardin\nEdit: Eloi Arsenault\n\nParoles:\nTant pis pour elle\nQuelle belle nouvelle\nQuelle belle nouvelle\n \nQue celle que tu aimes\nN\u2019\u00e9tait qu'une \u00e9tincelle\nQu\u2019elle br\u00fble avec elle\nRetour \u00e0 l\u2019essentiel\nMoi le bleu de tes yeux\nEt toi le dieu de mon ciel\n\nQuelle belle nouvelle \nQuelle belle nouvelle \nQue celle que tu aimes\nN\u2019\u00e9tait qu'une \u00e9tincelle\nQu\u2019elle br\u00fble avec elle\nRetour \u00e0 l\u2019essentiel\nMoi le bleu de tes yeux\nEt toi le dieu de mon ciel\n\nFini ce bordel\nH\u00e9sitation \u00e0 terme\nC\u2019est moi que tu aimes\nT\u2019as donc plus besoin d\u2019elle\nC\u2019est la fin des querelles\nDes pluies torrentielles\nElle, elle pleuvait sur toi\nMoi, je te donne des ailes\nTu me donnes des ailes\nViens on s\u2019\u00e9chappe du syst\u00e8me\nQue je la vide de tes veines\nJusqu\u2019\u00e0 ce que plus rien ne te la rappelle\nRegarde mes l\u00e8vres\nQui invitent les tiennes\nC\u2019est notre lune de miel\nEt tant pis pour elle \n\nQuelle belle nouvelle \nQuelle belle nouvelle \nQue celle que tu aimes\nN\u2019\u00e9tait qu'une \u00e9tincelle\nQu\u2019elle br\u00fble avec elle\nRetour \u00e0 l\u2019essentiel\nMoi le bleu de tes yeux\nEt toi le dieu de mon ciel\n\nOoh, ooh\nToi un dieu dans mon ciel\nOoh\nToi un dieu dans mon ciel\nOoh, ooh, ooh\n\nTant pis pour elle\nQuelle belle nouvelle \nQuelle belle nouvelle \nQue celle que tu aimes\nN'\u00e9tait qu'une \u00e9tincelle\nQu\u2019elle br\u00fble avec elle\nRetour \u00e0 l\u2019essentiel\nMoi le bleu de tes yeux\nEt toi le dieu dans mon ciel\n\nToi un dieu dans mon ciel\nToi un dieu dans mon ciel\nToi un dieu dans mon ciel\n\nTant pis pour elle"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27213",
                "likeCount": "1123",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "84"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}