{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "-2bpC7_096v7cJ1F3bTl5hzU0h8",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kiDcOukHCTzMP40rA7uMDBejXbk",
            "id": "yabSnsq70cc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T22:28:23Z",
                "channelId": "UCAbK-X3uoh2v9ytK4K0J3_Q",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 Ga\u00ebl Monfils \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 - Hugo Dellien \ud83c\udde7\ud83c\uddf4",
                "description": "Revivez les meilleurs moments du premier tour de Roland-Garros entre Ga\u00ebl Monfils et Hugo Dellien.\n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene:\nhttps://www.youtube.com/c/PrimeVideoSportFR\n\nEt pour nous suivre sur tous nos r\u00e9seaux :\nInstagram: https://www.instagram.com/primevideosportfr/\nTwitter: https://twitter.com/PVSportFR\nTiktok : https://www.tiktok.com/@primevideosportfr\nThreads : https://www.threads.net/@primevideosportfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yabSnsq70cc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yabSnsq70cc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yabSnsq70cc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yabSnsq70cc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yabSnsq70cc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport France",
                "tags": [
                    "Prime Video",
                    "Prime",
                    "Sport",
                    "tennis",
                    "Roland-Garros",
                    "Internationaux de France",
                    "Grand Chelem",
                    "Terre battue",
                    "Philippe Chatrier",
                    "Central",
                    "Night Session",
                    "Ga\u00ebl Monfils",
                    "France",
                    "Hugo Dellien",
                    "Bolivie",
                    "sets",
                    "match",
                    "victoire",
                    "ambiance",
                    "public"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 Ga\u00ebl Monfils \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 - Hugo Dellien \ud83c\udde7\ud83c\uddf4",
                    "description": "Revivez les meilleurs moments du premier tour de Roland-Garros entre Ga\u00ebl Monfils et Hugo Dellien.\n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene:\nhttps://www.youtube.com/c/PrimeVideoSportFR\n\nEt pour nous suivre sur tous nos r\u00e9seaux :\nInstagram: https://www.instagram.com/primevideosportfr/\nTwitter: https://twitter.com/PVSportFR\nTiktok : https://www.tiktok.com/@primevideosportfr\nThreads : https://www.threads.net/@primevideosportfr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93503",
                "likeCount": "2723",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "201"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zkzz5ru0Q0jvAHToPFivXvHBekU",
            "id": "AOTrs19AoUU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T16:30:05Z",
                "channelId": "UC_446tDNo7UckPX78hM0Nlg",
                "title": "Le MYTHOMANE qui a ESCROQU\u00c9 la FRANCE (Marco Mouly)",
                "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb Vous pouvez b\u00e9n\u00e9ficier de 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les abonnements NordVPN de 2 ans, soit l\u2019\u00e9quivalent de moins de 3 EUR par mois en passant par ce lien : https://nordvpn.com/neoxi\n\nMarco Mouly, le roi de l\u2019arnaque \u00e0 la taxe carbone. Argent, magouilles et cavales : retour sur l\u2019histoire vraie d\u2019un escroc hors norme.\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\nMon podcast sur Spotify \ud83c\udf99\ufe0f : https://shorturl.at/W9xmj\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Marine.C\nMiniature par IRT Production\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\n\u00a9 NEOXI / 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOTrs19AoUU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOTrs19AoUU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOTrs19AoUU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOTrs19AoUU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOTrs19AoUU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neoxi",
                "tags": [
                    "neoxi",
                    "mythes l\u00e9gendes",
                    "histoire",
                    "catastrophe",
                    "enqu\u00eate",
                    "criminelle"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Le MYTHOMANE qui a ESCROQU\u00c9 la FRANCE (Marco Mouly)",
                    "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb Vous pouvez b\u00e9n\u00e9ficier de 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les abonnements NordVPN de 2 ans, soit l\u2019\u00e9quivalent de moins de 3 EUR par mois en passant par ce lien : https://nordvpn.com/neoxi\n\nMarco Mouly, le roi de l\u2019arnaque \u00e0 la taxe carbone. Argent, magouilles et cavales : retour sur l\u2019histoire vraie d\u2019un escroc hors norme.\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\nMon podcast sur Spotify \ud83c\udf99\ufe0f : https://shorturl.at/W9xmj\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Marine.C\nMiniature par IRT Production\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\n\u00a9 NEOXI / 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106703",
                "likeCount": "5373",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "57hywafPInXkzGoxwY72TgZ6v6E",
            "id": "BF0eV-fmhEA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T18:08:08Z",
                "channelId": "UC_yP2DpIgs5Y1uWC0T03Chw",
                "title": "Joueur du Grenier - LES JEUX SHREK",
                "description": "D\u00e9couvrez N26 et profitez de 30\u20ac offerts pour l\u2019ouverture d\u2019un compte avec le\ncode JDG30 juste ici : https://n26-eu.c2nwa3.net/c/6059960/2885037/29285 Publicit\u00e9\n--------------------------------------------------\nNouvel \u00e9pisode de JOUEUR DU GRENIER ! Un \u00e9pisode consacr\u00e9 \u00e0 quelques jeux de la licence SHREK, j'esp\u00e8re qu'il vous plaira.\nun grand merci \u00e0 USUL qui a fait la narration sur cette vid\u00e9o!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BF0eV-fmhEA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BF0eV-fmhEA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BF0eV-fmhEA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BF0eV-fmhEA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BF0eV-fmhEA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Joueur Du Grenier",
                "tags": [
                    "Joueur du grenier",
                    "Shrek",
                    "JDG",
                    "Fred",
                    "Seb",
                    "Alain Chabat",
                    "Eddie Murphy",
                    "Gamecube",
                    "Nintendo DS"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Joueur du Grenier - LES JEUX SHREK",
                    "description": "D\u00e9couvrez N26 et profitez de 30\u20ac offerts pour l\u2019ouverture d\u2019un compte avec le\ncode JDG30 juste ici : https://n26-eu.c2nwa3.net/c/6059960/2885037/29285 Publicit\u00e9\n--------------------------------------------------\nNouvel \u00e9pisode de JOUEUR DU GRENIER ! Un \u00e9pisode consacr\u00e9 \u00e0 quelques jeux de la licence SHREK, j'esp\u00e8re qu'il vous plaira.\nun grand merci \u00e0 USUL qui a fait la narration sur cette vid\u00e9o!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1208540",
                "likeCount": "111374",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-E80cMbUvcB-FUcal3TEngYEE-M",
            "id": "Zk9Gn-gBaks",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T15:01:03Z",
                "channelId": "UChzNfUfgk7sQ5VOdy2r1Jow",
                "title": "Ma m\u00e8re fait un plan \u00e0 trois avec les voisins ? - SIP & GOSSIP #18 (ft. Iris Mittenaere)",
                "description": "Merci \u00e0 L'Or\u00e9al Groupe d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o \ud83e\udef6\nPour rejoindre le mouvement de la recharge et en savoir plus: https://bit.ly/3H52WK9\n#JoinTheRefillMovement Publicit\u00e9\n\nBienvenue dans Sip & Gossip, le podcast pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos petits secrets inavou\u00e9s !\nMaghla revient avec un dix-huiti\u00e8me \u00e9pisode un peu plus court accompagn\u00e9e de Iris Mittenaere pour lire toutes vos histoires et vous aviez encore de lourds secrets \u00e0 avouer ! \nEntre un catfish \u00e0 grand \u00e9chelle, une maman qui s'amuse bien et un test de fid\u00e9lit\u00e9, venez d\u00e9couvrir les 7 anecdotes des abonn\u00e9s \ud83d\udc85\ud83c\udffb\n\nSoumettre vos anecdotes pour les prochaines \u00e9missions : https://www.sipngossip.fr\n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/sipandgossip\n\n00:00 Introduction\n5:15 Dans la rue avec du sperme\n12:20 Deux cousins trompeurs, un influenceur fake et un manipulateur sans scrupule \n22:53 Ma m\u00e8re, nudes et plan \u00e0 trois\n33:50 Regrets et mal entendus\n38:20 Lisa, o\u00f9 es-tu ? Catfish collectif\n46:30 J'ai cr\u00e9e un faux comptes pour tester sa fid\u00e9lit\u00e9\n52:50 Il veut baiser mes droits, j'ai bais\u00e9 sa meuf\n\nPour en savoir plus sur les engagements de L\u2019Or\u00e9al Groupe : https://bit.ly/4kBVrc4\n\nPour retrouver les produits pr\u00e9sent\u00e9s dans la vid\u00e9o et passer \u00e0 la recharge :\n- Lanc\u00f4me La Vie Est Belle : https://bit.ly/3ZxPOmT\n- Yves Saint Laurent - Libre : https://bit.ly/4kdNpX4\n- Cadum Douche : https://bit.ly/4jo80GX\n- La Roche Posay Gel Moussant Effaclar : https://bit.ly/3H58XXc\n- K\u00e9rastase Elixir Ultime : https://bit.ly/44QmdJ4\n- Lanc\u00f4me G\u00e9n\u00e9fique : https://bit.ly/4jcJoRn\n\nPositionn\u00e9es \u00e0 des tarifs plus avantageux vis-\u00e0-vis des distributeurs que les emballages parents, les recharges permettent de proposer un avantage financier pour les consommateurs. Les distributeurs restants libres de la fixation de leur prix de vente aux\u00a0consommateurs.\n\n---\nCr\u00e9ation du concept : Maghla \nEdito : Maghla\nCoordination globale : Camille Adam\nS\u00e9lection des histoires : Solenn\n\nPRODUCTION - MVS Studio\nDirecteur de production : Linford Picaut\nR\u00e9alisation : Claire Laverne\nIng\u00e9nieur du son : Julien Tardieu\nIng\u00e9nieur lumi\u00e8re : Florian Bidel\nCharg\u00e9 de Production : Pauline Lavergne & Marion Darricau\nPhotographe : Paul Dufau\nD\u00e9coration : Maghla\n\nPOST-PRODUCTION\nMontage : Gildas Guevel\nEtalonnage : Kantik studio\nMixage Son : Dropbox (Ou Globox peut-\u00eatre ? je sais plus)\nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n\n---\nContact commercial : contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zk9Gn-gBaks/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zk9Gn-gBaks/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zk9Gn-gBaks/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zk9Gn-gBaks/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zk9Gn-gBaks/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maghla",
                "tags": [
                    "Sip & gossip",
                    "gossip",
                    "anecdote",
                    "Iris",
                    "mittenaere",
                    "Maghla",
                    "Twitch"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ma m\u00e8re fait un plan \u00e0 trois avec les voisins ? - SIP & GOSSIP #18 (ft. Iris Mittenaere)",
                    "description": "Merci \u00e0 L'Or\u00e9al Groupe d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o \ud83e\udef6\nPour rejoindre le mouvement de la recharge et en savoir plus: https://bit.ly/3H52WK9\n#JoinTheRefillMovement Publicit\u00e9\n\nBienvenue dans Sip & Gossip, le podcast pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos petits secrets inavou\u00e9s !\nMaghla revient avec un dix-huiti\u00e8me \u00e9pisode un peu plus court accompagn\u00e9e de Iris Mittenaere pour lire toutes vos histoires et vous aviez encore de lourds secrets \u00e0 avouer ! \nEntre un catfish \u00e0 grand \u00e9chelle, une maman qui s'amuse bien et un test de fid\u00e9lit\u00e9, venez d\u00e9couvrir les 7 anecdotes des abonn\u00e9s \ud83d\udc85\ud83c\udffb\n\nSoumettre vos anecdotes pour les prochaines \u00e9missions : https://www.sipngossip.fr\n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/sipandgossip\n\n00:00 Introduction\n5:15 Dans la rue avec du sperme\n12:20 Deux cousins trompeurs, un influenceur fake et un manipulateur sans scrupule \n22:53 Ma m\u00e8re, nudes et plan \u00e0 trois\n33:50 Regrets et mal entendus\n38:20 Lisa, o\u00f9 es-tu ? Catfish collectif\n46:30 J'ai cr\u00e9e un faux comptes pour tester sa fid\u00e9lit\u00e9\n52:50 Il veut baiser mes droits, j'ai bais\u00e9 sa meuf\n\nPour en savoir plus sur les engagements de L\u2019Or\u00e9al Groupe : https://bit.ly/4kBVrc4\n\nPour retrouver les produits pr\u00e9sent\u00e9s dans la vid\u00e9o et passer \u00e0 la recharge :\n- Lanc\u00f4me La Vie Est Belle : https://bit.ly/3ZxPOmT\n- Yves Saint Laurent - Libre : https://bit.ly/4kdNpX4\n- Cadum Douche : https://bit.ly/4jo80GX\n- La Roche Posay Gel Moussant Effaclar : https://bit.ly/3H58XXc\n- K\u00e9rastase Elixir Ultime : https://bit.ly/44QmdJ4\n- Lanc\u00f4me G\u00e9n\u00e9fique : https://bit.ly/4jcJoRn\n\nPositionn\u00e9es \u00e0 des tarifs plus avantageux vis-\u00e0-vis des distributeurs que les emballages parents, les recharges permettent de proposer un avantage financier pour les consommateurs. Les distributeurs restants libres de la fixation de leur prix de vente aux\u00a0consommateurs.\n\n---\nCr\u00e9ation du concept : Maghla \nEdito : Maghla\nCoordination globale : Camille Adam\nS\u00e9lection des histoires : Solenn\n\nPRODUCTION - MVS Studio\nDirecteur de production : Linford Picaut\nR\u00e9alisation : Claire Laverne\nIng\u00e9nieur du son : Julien Tardieu\nIng\u00e9nieur lumi\u00e8re : Florian Bidel\nCharg\u00e9 de Production : Pauline Lavergne & Marion Darricau\nPhotographe : Paul Dufau\nD\u00e9coration : Maghla\n\nPOST-PRODUCTION\nMontage : Gildas Guevel\nEtalonnage : Kantik studio\nMixage Son : Dropbox (Ou Globox peut-\u00eatre ? je sais plus)\nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n\n---\nContact commercial : contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "410903",
                "likeCount": "25590",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "519"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Er2iy7k5bIsYMSWv3sOWiNRzIno",
            "id": "UOMAM74L2Eo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T10:58:47Z",
                "channelId": "UCrpsdF7UreiF-2r5Jp0YpRg",
                "title": "Emmanuel Macron : le geste brusque de Brigitte Macron qui interroge",
                "description": "\u00c0 la sortie de l'avion pr\u00e9sidentiel au Vietnam, les deux mains de Brigitte Macron se sont port\u00e9es vivement au visage d'Emmanuel Macron, devant les cam\u00e9ras.  Que s'est-il pass\u00e9 entre le pr\u00e9sident et son \u00e9pouse \u00e0 leur arriv\u00e9e \u00e0 Hano\u00ef ce lundi 26 mai ?\n\n---------------------------------------------------------------------------\nRetrouvez toute l\u2019actualit\u00e9 sur :\n\n\u270d\ufe0f Ouest-France, 1er quotidien de France \u25b6\ufe0f https://www.ouest-france.fr/actualite-en-continu/\n\n\ud83d\udce9 L\u2019actualit\u00e9 dans votre bo\u00eete mail, nos newsletters \u25b6\ufe0f https://www.ouest-france.fr/newsletters/\n\n\ud83d\udd14 L\u2019actualit\u00e9 en continu aussi sur :\n\n\ud83d\udcac Facebook \u25b6\ufe0f https://www.facebook.com/ouestfrance/?locale=fr_FR\n\ud83d\udcf8 Instagram \u25b6\ufe0f https://www.instagram.com/ouestfrance/?hl=fr\n\ud83c\udfb6 TikTok \u25b6\ufe0f https://www.tiktok.com/@ouestfrance?lang=fr\n \ud83e\udd8bBluesky \u25b6\ufe0f https://bsky.app/profile/ouest-france.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOMAM74L2Eo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOMAM74L2Eo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOMAM74L2Eo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOMAM74L2Eo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOMAM74L2Eo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ouest-France",
                "tags": [
                    "emmanuel macron",
                    "brigitte macron",
                    "macon",
                    "elys\u00e9e",
                    "president",
                    "president de la republique",
                    "viet nam",
                    "hanoi",
                    "avion",
                    "avion presidentiel",
                    "news",
                    "actualite",
                    "politique"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Emmanuel Macron : le geste brusque de Brigitte Macron qui interroge",
                    "description": "\u00c0 la sortie de l'avion pr\u00e9sidentiel au Vietnam, les deux mains de Brigitte Macron se sont port\u00e9es vivement au visage d'Emmanuel Macron, devant les cam\u00e9ras.  Que s'est-il pass\u00e9 entre le pr\u00e9sident et son \u00e9pouse \u00e0 leur arriv\u00e9e \u00e0 Hano\u00ef ce lundi 26 mai ?\n\n---------------------------------------------------------------------------\nRetrouvez toute l\u2019actualit\u00e9 sur :\n\n\u270d\ufe0f Ouest-France, 1er quotidien de France \u25b6\ufe0f https://www.ouest-france.fr/actualite-en-continu/\n\n\ud83d\udce9 L\u2019actualit\u00e9 dans votre bo\u00eete mail, nos newsletters \u25b6\ufe0f https://www.ouest-france.fr/newsletters/\n\n\ud83d\udd14 L\u2019actualit\u00e9 en continu aussi sur :\n\n\ud83d\udcac Facebook \u25b6\ufe0f https://www.facebook.com/ouestfrance/?locale=fr_FR\n\ud83d\udcf8 Instagram \u25b6\ufe0f https://www.instagram.com/ouestfrance/?hl=fr\n\ud83c\udfb6 TikTok \u25b6\ufe0f https://www.tiktok.com/@ouestfrance?lang=fr\n \ud83e\udd8bBluesky \u25b6\ufe0f https://bsky.app/profile/ouest-france.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "410664",
                "likeCount": "1409",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "924"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yHWybYs2P5J5irVZ-fSjz3QMF14",
            "id": "NHgag2vKbxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T15:09:32Z",
                "channelId": "UCWedHS9qKebauVIK2J7383g",
                "title": "L'IA vient de cr\u00e9er une puce parfaite (mais personne ne comprend comment)",
                "description": "L'IA est devenue la meilleure architecte de processeurs, dessinant des puces ultra-performantes en heures plut\u00f4t qu'en mois.\n\nD\u00e9couvrir l'offre de SeDomicilier : https://tidd.ly/3FhI7Kf\nEt n'oubliez pas le code promo UNDERSCORE2025 (10% de remise sur le premier paiement de l'abonnement de 1 an, de 2 ans ou de 3 ans pour toute nouvelle souscription \u00e0 un abonnement de domiciliation en France. Valable jusqu'au 31/12/25)\nMerci \u00e0 SeDomicilier pour cette collaboration commerciale.\n\n\ud83d\udc40 \u00c0 ne pas manquer, comment un \u00e9tudiant en IA vient de r\u00e9volutionner l\u2019arch\u00e9ologie Romaine : https://youtu.be/W_UQHr49Tvo\n\n---\n\nArticle central : https://www.nature.com/articles/s41586-021-03544-w\nCode source : https://github.com/google-research/circuit_training\n\n---\n\nSuivi g\u00e9n\u00e9ral : Micha\u00ebl de Marliave\nR\u00e9dacteur en chef : Matthieu Lambda\nEn plateau : Micha\u00ebl de Marliave, Matthieu Lambda et Martin Bruder\nMontage et cadrage : Vincent Carbonneau\nDirecteur de production et strat\u00e9gie : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\nDirecteur technique : Till de Roquefeuil\nChef op\u00e9rateur & Chef lumi\u00e8re : Thibault Fotr\u00e9\n\n---\n\nS'abonner est le meilleur moyen de soutenir notre travail : https://bit.ly/3xqS2pi\n\ud83c\udfa5 Suivez l'\u00e9mission en direct: https://www.twitch.tv/Micode (c'est 1 mercredi sur 2 \u00e0 19h)\n\ud83c\udf99 L'\u00e9mission compl\u00e8te est dispo en podcast : https://underscoretalk.netlify.app/\n\ud83d\udc26 Les annonces : https://twitter.com/UnderscoreTalk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NHgag2vKbxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NHgag2vKbxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NHgag2vKbxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NHgag2vKbxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NHgag2vKbxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Underscore_",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L'IA vient de cr\u00e9er une puce parfaite (mais personne ne comprend comment)",
                    "description": "L'IA est devenue la meilleure architecte de processeurs, dessinant des puces ultra-performantes en heures plut\u00f4t qu'en mois.\n\nD\u00e9couvrir l'offre de SeDomicilier : https://tidd.ly/3FhI7Kf\nEt n'oubliez pas le code promo UNDERSCORE2025 (10% de remise sur le premier paiement de l'abonnement de 1 an, de 2 ans ou de 3 ans pour toute nouvelle souscription \u00e0 un abonnement de domiciliation en France. Valable jusqu'au 31/12/25)\nMerci \u00e0 SeDomicilier pour cette collaboration commerciale.\n\n\ud83d\udc40 \u00c0 ne pas manquer, comment un \u00e9tudiant en IA vient de r\u00e9volutionner l\u2019arch\u00e9ologie Romaine : https://youtu.be/W_UQHr49Tvo\n\n---\n\nArticle central : https://www.nature.com/articles/s41586-021-03544-w\nCode source : https://github.com/google-research/circuit_training\n\n---\n\nSuivi g\u00e9n\u00e9ral : Micha\u00ebl de Marliave\nR\u00e9dacteur en chef : Matthieu Lambda\nEn plateau : Micha\u00ebl de Marliave, Matthieu Lambda et Martin Bruder\nMontage et cadrage : Vincent Carbonneau\nDirecteur de production et strat\u00e9gie : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\nDirecteur technique : Till de Roquefeuil\nChef op\u00e9rateur & Chef lumi\u00e8re : Thibault Fotr\u00e9\n\n---\n\nS'abonner est le meilleur moyen de soutenir notre travail : https://bit.ly/3xqS2pi\n\ud83c\udfa5 Suivez l'\u00e9mission en direct: https://www.twitch.tv/Micode (c'est 1 mercredi sur 2 \u00e0 19h)\n\ud83c\udf99 L'\u00e9mission compl\u00e8te est dispo en podcast : https://underscoretalk.netlify.app/\n\ud83d\udc26 Les annonces : https://twitter.com/UnderscoreTalk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "602522",
                "likeCount": "19100",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "965"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pRyqpMHTAfIurjOWA7x8yhoSnzM",
            "id": "jeN2rkhncSQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T11:40:54Z",
                "channelId": "UC9GGzAhhvhJO1hL10-BcgNA",
                "title": "Emmanuel Macron gifl\u00e9 par Brigitte au Vietnam ? L\u2019\u00c9lys\u00e9e d\u00e9ment (et donne sa version)",
                "description": "Des images tourn\u00e9es \u00e0 l\u2019a\u00e9roport montrent ce qui peut \u00eatre interpr\u00e9t\u00e9 comme une gifle donn\u00e9e par Brigitte \u00e0 Emmanuel Macron.\n\n\nOn le sait, les images du chef de l\u2019\u00c9tat sont particuli\u00e8rement comment\u00e9es. Qui plus est lors de ses d\u00e9placements internationaux, tant l\u2019interpr\u00e9tation de ses faits et gestes peut parasiter (sur le plan m\u00e9diatique) son action diplomatique. Ce lundi 26 mai, \u00e0 l\u2019occasion de son d\u00e9placement au Vietnam, Emmanuel Macron se retrouve encore au centre des sp\u00e9culations.\n\nLire aussi\nUne \u00ab d\u00e9magogie ambiante toxique \u00bb : Fesneau fustige la \u00ab d\u00e9rive \u00bb droiti\u00e8re d\u2019Attal, et d\u00e9fend\u2026 le Macronisme\nCette fois, ce sont des images captur\u00e9es ce dimanche dans la soir\u00e9e par Associated Press lors de l\u2019atterrissage de l\u2019avion pr\u00e9sidentiel \u00e0 l\u2019a\u00e9roport de Hano\u00ef qui font l\u2019objet d\u2019un d\u00e9luge de commentaires sur les r\u00e9seaux sociaux. Voici ce qu\u2019elles montrent. Au moment o\u00f9 la porte s\u2019ouvre, Emmanuel Macron appara\u00eet. Sur sa droite (mais hors champ dans un premier temps) se tient son \u00e9pouse Brigitte, laquelle porte ensuite vigoureusement ses mains au visage du chef de l\u2019\u00c9tat. Ce dernier recule, comme pour esquiver un coup, avant d\u2019adresser un salut vers l\u2019ext\u00e9rieur.\n\nLire la suite sur Le HuffPost \n-----\r\n\r\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YouTube du HuffPost d\u00e8s maintenant : https://www.youtube.com/c/lehuffpost\r\n\r\nPour plus de contenu du HuffPost:\r\nWeb: https://www.huffingtonpost.fr/\r\nFacebook: https://www.facebook.com/LeHuffPost/\r\nTwitter: https://twitter.com/LeHuffPost\r\nInstagram: https://www.instagram.com/lehuffpost/\r\n\r\nPour recevoir gratuitement notre newsletter quotidienne:\r\nhttps://www.huffingtonpost.fr/newsletter/default/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jeN2rkhncSQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jeN2rkhncSQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jeN2rkhncSQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jeN2rkhncSQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jeN2rkhncSQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LeHuffPost",
                "tags": [
                    "gifle",
                    "avion",
                    "Emmanuel Macron",
                    "Brigitte Macron",
                    "\u00c9lys\u00e9e",
                    "RT",
                    "complotiste",
                    "pr\u00e9sident",
                    "politique",
                    "Le HuffPost",
                    "France",
                    "d\u00e9menti",
                    "violence",
                    "sc\u00e8ne de m\u00e9nage"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Emmanuel Macron gifl\u00e9 par Brigitte au Vietnam ? L\u2019\u00c9lys\u00e9e d\u00e9ment (et donne sa version)",
                    "description": "Des images tourn\u00e9es \u00e0 l\u2019a\u00e9roport montrent ce qui peut \u00eatre interpr\u00e9t\u00e9 comme une gifle donn\u00e9e par Brigitte \u00e0 Emmanuel Macron.\n\n\nOn le sait, les images du chef de l\u2019\u00c9tat sont particuli\u00e8rement comment\u00e9es. Qui plus est lors de ses d\u00e9placements internationaux, tant l\u2019interpr\u00e9tation de ses faits et gestes peut parasiter (sur le plan m\u00e9diatique) son action diplomatique. Ce lundi 26 mai, \u00e0 l\u2019occasion de son d\u00e9placement au Vietnam, Emmanuel Macron se retrouve encore au centre des sp\u00e9culations.\n\nLire aussi\nUne \u00ab d\u00e9magogie ambiante toxique \u00bb : Fesneau fustige la \u00ab d\u00e9rive \u00bb droiti\u00e8re d\u2019Attal, et d\u00e9fend\u2026 le Macronisme\nCette fois, ce sont des images captur\u00e9es ce dimanche dans la soir\u00e9e par Associated Press lors de l\u2019atterrissage de l\u2019avion pr\u00e9sidentiel \u00e0 l\u2019a\u00e9roport de Hano\u00ef qui font l\u2019objet d\u2019un d\u00e9luge de commentaires sur les r\u00e9seaux sociaux. Voici ce qu\u2019elles montrent. Au moment o\u00f9 la porte s\u2019ouvre, Emmanuel Macron appara\u00eet. Sur sa droite (mais hors champ dans un premier temps) se tient son \u00e9pouse Brigitte, laquelle porte ensuite vigoureusement ses mains au visage du chef de l\u2019\u00c9tat. Ce dernier recule, comme pour esquiver un coup, avant d\u2019adresser un salut vers l\u2019ext\u00e9rieur.\n\nLire la suite sur Le HuffPost \n-----\r\n\r\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YouTube du HuffPost d\u00e8s maintenant : https://www.youtube.com/c/lehuffpost\r\n\r\nPour plus de contenu du HuffPost:\r\nWeb: https://www.huffingtonpost.fr/\r\nFacebook: https://www.facebook.com/LeHuffPost/\r\nTwitter: https://twitter.com/LeHuffPost\r\nInstagram: https://www.instagram.com/lehuffpost/\r\n\r\nPour recevoir gratuitement notre newsletter quotidienne:\r\nhttps://www.huffingtonpost.fr/newsletter/default/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "405182",
                "likeCount": "1469",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1126"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0OeVBIp1IS18kvqqyeinOR4d1pc",
            "id": "S91BRWOqbGw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T16:00:06Z",
                "channelId": "UCKO1SFI8EIVU1DGQD6bZylw",
                "title": "SKETCH LA BALADE DU DIMANCHE (Edgar-Yves, spectacle Le Trianon)",
                "description": "C'est quoi cette pression sociale autour de la balade du dimanche ? Ma meuf m'a fait d\u00e9couvrir ce monde, et je reste perplexe. \u00c0 vos commentaires \ud83d\ude02\ud83d\udc47\n\n\ud83c\udfab  http://linktr.ee/edgar_yves\nEn \u00e9criture du nouveau spectacle, tenez-vous pr\u00eats !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S91BRWOqbGw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S91BRWOqbGw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S91BRWOqbGw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S91BRWOqbGw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S91BRWOqbGw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Edgar-Yves",
                "tags": [
                    "humour",
                    "edgar-yves",
                    "humoriste",
                    "stand-up",
                    "com\u00e9die",
                    "sketch"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SKETCH LA BALADE DU DIMANCHE (Edgar-Yves, spectacle Le Trianon)",
                    "description": "C'est quoi cette pression sociale autour de la balade du dimanche ? Ma meuf m'a fait d\u00e9couvrir ce monde, et je reste perplexe. \u00c0 vos commentaires \ud83d\ude02\ud83d\udc47\n\n\ud83c\udfab  http://linktr.ee/edgar_yves\nEn \u00e9criture du nouveau spectacle, tenez-vous pr\u00eats !"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66318",
                "likeCount": "3895",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "95"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BpfPjOeNJtTkfcQ5eR72Y8oLSfs",
            "id": "mrbxq2le5iA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T18:51:21Z",
                "channelId": "UCRm-DLbhzojKd10edotYxMg",
                "title": "Roland-Garros 2025 : revivez l'hommage \u00e0 Rafael Nadal",
                "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\nRevivez en int\u00e9gralit\u00e9 l'un des moments forts de cette \u00e9dition 2025 : l'hommage \u00e0 Rafael Nadal sur le Court Philippe-Chatrier.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrbxq2le5iA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrbxq2le5iA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrbxq2le5iA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrbxq2le5iA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrbxq2le5iA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "France tv sport",
                "tags": [
                    "Nadal",
                    "Roland-Garros"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Roland-Garros 2025 : revivez l'hommage \u00e0 Rafael Nadal",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\nRevivez en int\u00e9gralit\u00e9 l'un des moments forts de cette \u00e9dition 2025 : l'hommage \u00e0 Rafael Nadal sur le Court Philippe-Chatrier."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "343991",
                "likeCount": "5899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "616"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7Y3RYflSiC9T0ch6Jhy7561ev0I",
            "id": "qelJC3_1q5M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T13:59:09Z",
                "channelId": "UCXqnG7hbmGYDqC1iTNkVdew",
                "title": "SON PREMIER D\u00c9FIL\u00c9 ( EN 24H )",
                "description": "Merci encore \u00e0 Typology d\u2019avoir rendu cette vid\u00e9o possible \n\nUne huile s\u00e8che scintillante corps et cheveux est OFFERTE d\u00e8s 45\u20ac d\u2019achat sur le site Typology, en cliquant sur l\u2019un de mes liens: \n\nOffre valable une semaine! \n\nCr\u00e8me Hydratante Visage \u00e0 9 ingr\u00e9dients : https://bit.ly/43kDqrG\nConcentr\u00e9 illuminateur: https://bit.ly/4jXVLBY\nS\u00e9rum Teint\u00e9: https://bit.ly/3Zi1Ws5\nAnti-cernes: https://bit.ly/3ZjcMxX\nHuile \u00e0 l\u00e8vres: https://bit.ly/44yrogz\n\nCR\u00c9DITS : \nR\u00e9alisateur: Alex Haze\nAuteurs : Oc\u00e9ane, Alex Haze, Emma Th\u00e9ry & Le Motif\nMonteurs : Alex Haze, Andr\u00e9a Grouiller \n\nMANNEQUINS :\nAnna Zanaroli, Capucine Orebi, Chihiro Takeshita, Christina Amalie, Clara Botte, Fanny Frebert,\nFeuza Diouf, Juliette Marsan, Kara George, Margaux Lakdar\n\nQLP PRODUCTION\nDirectrice de production : Maud Le Bonhomme\nCharg\u00e9e de production : Capucine-Lou Mauris\nAssistantes de production : Lola-Lou Fergeau Mariko, Zo\u00e9 de Wispelaere\n\nEQUIPE TECHNIQUE\nChef Op\u00e9rateur: Thierry Lemer\nAssistant cam\u00e9ra : S\u00e9bastien Dubor\nCadreurs : S\u00e9bastien Dubor, Nicolas Fradet\nIng\u00e9nieurs du Son : Paul Bonin\nElectro: Antoine Dorseuil\nChef Machino : Johanne D\u00e9p\u00e9e\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral: Th\u00e9o Picard\nD\u00e9cor : Triple D\n\nHMC\nStyliste : Selfina, Schahrazade Ech-Chalkha\nAssistante styliste : Estelle Saidani\nCheffe Makeup : Charl\u00e8ne Dahan\nMakeup : Elise Sikula, Victoria Pinto, Axelle Charlemagne\nPOST -PRODUCTION\n\nREMERCIEMENTS :\nMerci aux abonn\u00e9.es pr\u00e9sente.s, Balboa, Am\u00e9lie, Christelle et Michael de With Us\n\n\u25ba Contact : oceane@coucouguys.com\n\u25ba Chaine secondaire : https://www.youtube.com/@oceaneplus\n\u25ba Stream : https://www.twitch.tv/oceaneamsler\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/oceaneamsler\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@oceaneamsler\n--------------------------------------------\n\u25ba Contact : oceane@coucouguys.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qelJC3_1q5M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qelJC3_1q5M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qelJC3_1q5M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qelJC3_1q5M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qelJC3_1q5M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Oc\u00e9ane",
                "tags": [
                    "oceane",
                    "oc\u00e9ane",
                    "oc\u00e9ane les anges",
                    "oce.rthn",
                    "oce"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SON PREMIER D\u00c9FIL\u00c9 ( EN 24H )",
                    "description": "Merci encore \u00e0 Typology d\u2019avoir rendu cette vid\u00e9o possible \n\nUne huile s\u00e8che scintillante corps et cheveux est OFFERTE d\u00e8s 45\u20ac d\u2019achat sur le site Typology, en cliquant sur l\u2019un de mes liens: \n\nOffre valable une semaine! \n\nCr\u00e8me Hydratante Visage \u00e0 9 ingr\u00e9dients : https://bit.ly/43kDqrG\nConcentr\u00e9 illuminateur: https://bit.ly/4jXVLBY\nS\u00e9rum Teint\u00e9: https://bit.ly/3Zi1Ws5\nAnti-cernes: https://bit.ly/3ZjcMxX\nHuile \u00e0 l\u00e8vres: https://bit.ly/44yrogz\n\nCR\u00c9DITS : \nR\u00e9alisateur: Alex Haze\nAuteurs : Oc\u00e9ane, Alex Haze, Emma Th\u00e9ry & Le Motif\nMonteurs : Alex Haze, Andr\u00e9a Grouiller \n\nMANNEQUINS :\nAnna Zanaroli, Capucine Orebi, Chihiro Takeshita, Christina Amalie, Clara Botte, Fanny Frebert,\nFeuza Diouf, Juliette Marsan, Kara George, Margaux Lakdar\n\nQLP PRODUCTION\nDirectrice de production : Maud Le Bonhomme\nCharg\u00e9e de production : Capucine-Lou Mauris\nAssistantes de production : Lola-Lou Fergeau Mariko, Zo\u00e9 de Wispelaere\n\nEQUIPE TECHNIQUE\nChef Op\u00e9rateur: Thierry Lemer\nAssistant cam\u00e9ra : S\u00e9bastien Dubor\nCadreurs : S\u00e9bastien Dubor, Nicolas Fradet\nIng\u00e9nieurs du Son : Paul Bonin\nElectro: Antoine Dorseuil\nChef Machino : Johanne D\u00e9p\u00e9e\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral: Th\u00e9o Picard\nD\u00e9cor : Triple D\n\nHMC\nStyliste : Selfina, Schahrazade Ech-Chalkha\nAssistante styliste : Estelle Saidani\nCheffe Makeup : Charl\u00e8ne Dahan\nMakeup : Elise Sikula, Victoria Pinto, Axelle Charlemagne\nPOST -PRODUCTION\n\nREMERCIEMENTS :\nMerci aux abonn\u00e9.es pr\u00e9sente.s, Balboa, Am\u00e9lie, Christelle et Michael de With Us\n\n\u25ba Contact : oceane@coucouguys.com\n\u25ba Chaine secondaire : https://www.youtube.com/@oceaneplus\n\u25ba Stream : https://www.twitch.tv/oceaneamsler\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/oceaneamsler\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@oceaneamsler\n--------------------------------------------\n\u25ba Contact : oceane@coucouguys.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "552230",
                "likeCount": "39219",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1022"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cxHc8OYbircMK7CTIcXko-Kr0HM",
            "id": "L8EkI0AtA7U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T15:46:09Z",
                "channelId": "UCozt5iXNqmhU1I7tcjJ0UFQ",
                "title": "GIRO D'ITALIA 2025 - Journ\u00e9e FOLLE ! Des chutes, un g\u00e9n\u00e9ral compl\u00e8tement RELANC\u00c9, Del Toro perd gros",
                "description": "La premi\u00e8re \u00e9tape de haute montagne a bien fait des d\u00e9g\u00e2ts. La victoire est revenue mardi \u00e0 un duo d'XDS Astana en \u00e9chapp\u00e9s : Christian Scaroni devant Lorenzo Fortunato. Derri\u00e8re, la course au g\u00e9n\u00e9ral est totalement relanc\u00e9e : Isaac Del Toro (UAE Emirates - XRG) a flanch\u00e9, le trio de t\u00eate se tient d\u00e9sormais en 31 secondes. Juan Ayuso a explos\u00e9, Primoz Roglic a lui abandonn\u00e9.\n\n#giro #cycling #highlights #deltoro  \n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene \ud83d\udc49 https://bit.ly/3OetlmT\nSuivez les meilleurs \u00e9v\u00e9nements sur Eurosport via la plateforme de streaming Max \ud83d\udc49 bit.ly/3z9rUE4\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour iPhone \ud83d\udc49 https://apple.co/3MNSALG\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour Android \ud83d\udc49 https://bit.ly/3MNSBiI\n\nToute l'actualit\u00e9 du sport \ud83d\udc49 https://www.eurosport.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L8EkI0AtA7U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L8EkI0AtA7U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L8EkI0AtA7U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L8EkI0AtA7U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurosport France",
                "tags": [
                    "Eurosport",
                    "Eurosport cyclisme",
                    "Sport",
                    "Eurosport en direct",
                    "Tour de France",
                    "Giro",
                    "Tour d\u2019Italie",
                    "Giro d\u2019Italia",
                    "Maillot Rose",
                    "Rois de la P\u00e9dale",
                    "Roglic",
                    "Mads Pedersen",
                    "Ayuso",
                    "Pogacar",
                    "Classement Giro",
                    "R\u00e9sultats Giro",
                    "\u00c9tape Giro 2025",
                    "R\u00e9sum\u00e9 Giro",
                    "giro 2025 classement general",
                    "giro d'italia 2025",
                    "tour d'italie 2025",
                    "tour d'italie",
                    "tour d'italie direct",
                    "tour d'italie r\u00e9sultats",
                    "giro d'italia highlights",
                    "Isaac Del Toro",
                    "Bernal",
                    "Carapaz",
                    "Scaroni",
                    "Astana",
                    "Yates",
                    "etape 16",
                    "stage 16"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "GIRO D'ITALIA 2025 - Journ\u00e9e FOLLE ! Des chutes, un g\u00e9n\u00e9ral compl\u00e8tement RELANC\u00c9, Del Toro perd gros",
                    "description": "La premi\u00e8re \u00e9tape de haute montagne a bien fait des d\u00e9g\u00e2ts. La victoire est revenue mardi \u00e0 un duo d'XDS Astana en \u00e9chapp\u00e9s : Christian Scaroni devant Lorenzo Fortunato. Derri\u00e8re, la course au g\u00e9n\u00e9ral est totalement relanc\u00e9e : Isaac Del Toro (UAE Emirates - XRG) a flanch\u00e9, le trio de t\u00eate se tient d\u00e9sormais en 31 secondes. Juan Ayuso a explos\u00e9, Primoz Roglic a lui abandonn\u00e9.\n\n#giro #cycling #highlights #deltoro  \n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene \ud83d\udc49 https://bit.ly/3OetlmT\nSuivez les meilleurs \u00e9v\u00e9nements sur Eurosport via la plateforme de streaming Max \ud83d\udc49 bit.ly/3z9rUE4\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour iPhone \ud83d\udc49 https://apple.co/3MNSALG\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour Android \ud83d\udc49 https://bit.ly/3MNSBiI\n\nToute l'actualit\u00e9 du sport \ud83d\udc49 https://www.eurosport.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "177061",
                "likeCount": "3181",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "152"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uKDr3WEEi7i6tBzf8S2eYwU1leU",
            "id": "UZCrNbjNEo4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T16:00:48Z",
                "channelId": "UCzknLFsb2Kwj2IuVD9HnjKA",
                "title": "DES STYLISTES COR\u00c9ENS NOUS RELOOKENT \u00c0 S\u00c9OUL !!!",
                "description": "INSTAGRAM: https://www.instagram.com/andie_ella/\n\n-20 % avec le code \u201cANDIE\u201d sur le site erborian.fr (hors kits, soldes et coffrets) + livraison offerte en France, Belgique et Luxembourg. Et d\u00e8s 50 \u20ac avant remise, un beauty blender Erborian offert ! https://bit.ly/4cQEh7L\n\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@andie_ella\n\nMon matcha: https://miliamatcha.com\n\nCONTACT PRO: hello@andieella.com\n\nMerci beaucoup \u00e0 mon monteur pour son aide, c\u2019est aussi gr\u00e2ce \u00e0 lui que vous avez une vid\u00e9o toutes les semaines :)\n\nAndie\u2728",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZCrNbjNEo4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZCrNbjNEo4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZCrNbjNEo4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZCrNbjNEo4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZCrNbjNEo4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andie Ella",
                "tags": [
                    "andie ella",
                    "youtubeuse",
                    "maquilleuse",
                    "pro",
                    "beaut\u00e9",
                    "lifestyle",
                    "makeup",
                    "styliste",
                    "relooking",
                    "des stylistes cor\u00e9ens nous relookent \u00e0 s\u00e9oul",
                    "cor\u00e9e du sud",
                    "v\u00eatements",
                    "tenues",
                    "look"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "DES STYLISTES COR\u00c9ENS NOUS RELOOKENT \u00c0 S\u00c9OUL !!!",
                    "description": "INSTAGRAM: https://www.instagram.com/andie_ella/\n\n-20 % avec le code \u201cANDIE\u201d sur le site erborian.fr (hors kits, soldes et coffrets) + livraison offerte en France, Belgique et Luxembourg. Et d\u00e8s 50 \u20ac avant remise, un beauty blender Erborian offert ! https://bit.ly/4cQEh7L\n\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@andie_ella\n\nMon matcha: https://miliamatcha.com\n\nCONTACT PRO: hello@andieella.com\n\nMerci beaucoup \u00e0 mon monteur pour son aide, c\u2019est aussi gr\u00e2ce \u00e0 lui que vous avez une vid\u00e9o toutes les semaines :)\n\nAndie\u2728"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133242",
                "likeCount": "7506",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "214"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gCJKRF795Q_eZRSkIMDC-udA-oc",
            "id": "xGzSmZpx4ac",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T16:01:33Z",
                "channelId": "UCcziTK2NKeWtWQ6kB5tmQ8Q",
                "title": "(pas un) Vultech sur le diff\u00e9rentiel",
                "description": "Le cadeau id\u00e9al que vous cherchez est sur le site du sponsor de l'\u00e9pisode :\nhttps://www.holzkern.com/e-penser\navec le code \"E-PENSER\", b\u00e9n\u00e9ficiez de 15% de remise.\n\nRejoignez mon discord : https://https://discord.gg/ZEYsCvhET2\n\nAchetez mon livre \"Yzzy a disparu\" :\n- amazon https://amzn.to/47SjXid\n- fnac https://tidd.ly/47Uy0nC\n- cultura https://www.cultura.com/p-lindsy-a-disparu-9782374486390.html\n- placedeslibraires https://www.placedeslibraires.fr/listeliv.php?mots_recherche=9782374486390&base=allbooks\n\nLiens de la cha\u00eene :\nhttps://instagram.com/e_penser\nhttps://twitter.com/epenser\nhttps://twitch.tv/epenser\nhttps://facebook.com/epenser\n\nLiens de la vid\u00e9o :\n- Vilebrequin : https://www.youtube.com/channel/UCC9mlCpyisiIpp9YA9xV-QA\n- roue de Ljubljana : https://fr.wikipedia.org/wiki/Roue\n- impression 3D : https://www.thingiverse.com/thing:3564642\n- cr\u00e9er un diff\u00e9rentiel en LEGO : https://www.youtube.com/watch?v=l5YxgGQQETw\n- les diff\u00e9rents types de diff\u00e9rentiels : https://www.fiches-auto.fr/articles-auto/fonctionnement-d-une-auto/s-1956-les-types-de-differentiels-a-glissement-limite.php\n\nChapitrage :\n0:00 Sponso\n2:31 Intro\n3:26 G\u00e9n\u00e9rique\n3:34 La roue et l'essieu\n5:33 Un peu de physique\n7:46 Et concernant les voitures ?\n10:25 Introduction au diff\u00e9rentiel\n12:11 Fonctionnement du diff\u00e9rentiel\n15:29 Premi\u00e8re conclusion\n16:24 Et concernant les trains ?\n16:47 Comment roule un train\n17:47 La forme des roues\n18:59 Comment tourne un train\n20:18 Conclusion\n21:03 G\u00e9n\u00e9rique de fin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGzSmZpx4ac/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGzSmZpx4ac/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGzSmZpx4ac/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGzSmZpx4ac/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGzSmZpx4ac/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "e-penser 2.0",
                "tags": [
                    "bruce benamran",
                    "e-penser",
                    "science",
                    "vulgarisation"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "(pas un) Vultech sur le diff\u00e9rentiel",
                    "description": "Le cadeau id\u00e9al que vous cherchez est sur le site du sponsor de l'\u00e9pisode :\nhttps://www.holzkern.com/e-penser\navec le code \"E-PENSER\", b\u00e9n\u00e9ficiez de 15% de remise.\n\nRejoignez mon discord : https://https://discord.gg/ZEYsCvhET2\n\nAchetez mon livre \"Yzzy a disparu\" :\n- amazon https://amzn.to/47SjXid\n- fnac https://tidd.ly/47Uy0nC\n- cultura https://www.cultura.com/p-lindsy-a-disparu-9782374486390.html\n- placedeslibraires https://www.placedeslibraires.fr/listeliv.php?mots_recherche=9782374486390&base=allbooks\n\nLiens de la cha\u00eene :\nhttps://instagram.com/e_penser\nhttps://twitter.com/epenser\nhttps://twitch.tv/epenser\nhttps://facebook.com/epenser\n\nLiens de la vid\u00e9o :\n- Vilebrequin : https://www.youtube.com/channel/UCC9mlCpyisiIpp9YA9xV-QA\n- roue de Ljubljana : https://fr.wikipedia.org/wiki/Roue\n- impression 3D : https://www.thingiverse.com/thing:3564642\n- cr\u00e9er un diff\u00e9rentiel en LEGO : https://www.youtube.com/watch?v=l5YxgGQQETw\n- les diff\u00e9rents types de diff\u00e9rentiels : https://www.fiches-auto.fr/articles-auto/fonctionnement-d-une-auto/s-1956-les-types-de-differentiels-a-glissement-limite.php\n\nChapitrage :\n0:00 Sponso\n2:31 Intro\n3:26 G\u00e9n\u00e9rique\n3:34 La roue et l'essieu\n5:33 Un peu de physique\n7:46 Et concernant les voitures ?\n10:25 Introduction au diff\u00e9rentiel\n12:11 Fonctionnement du diff\u00e9rentiel\n15:29 Premi\u00e8re conclusion\n16:24 Et concernant les trains ?\n16:47 Comment roule un train\n17:47 La forme des roues\n18:59 Comment tourne un train\n20:18 Conclusion\n21:03 G\u00e9n\u00e9rique de fin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130407",
                "likeCount": "14056",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "891"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-bMvA-XV91mXj7lRbmy4Be0ma_g",
            "id": "OPpo8tWnARs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T16:00:40Z",
                "channelId": "UCGfI2yGzrs45oQjL8FnOhjg",
                "title": "OUVERTURE DE MA CHICHA DE LUXE - CrazyTown #3",
                "description": "\ud83d\udd3b D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \ud83d\udd3b\n\nMontage : Maytou\nMiniature : minimoyss7\n\nCha\u00eene principale : @anyme0233\n\n\ud83d\udd3b  R\u00c9SEAUX SOCIAUX  \ud83d\udd3b\n\n\u25b6\ufe0f Twitch |   / Anyme023 \n\u25b6\ufe0f Instagram |  / Anyme023  \n\u25b6\ufe0f Twitter |   / Anyme023Off\n\u25b6\ufe0f TikTok |   / Anyme023\n\n\ud83d\udce7 Mail Pro : Anym@essor.ovh",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPpo8tWnARs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPpo8tWnARs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPpo8tWnARs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPpo8tWnARs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPpo8tWnARs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Anyme TV",
                "tags": [
                    "anyme michou",
                    "michou chicha",
                    "mastu chicha",
                    "chicha crazytown",
                    "crazy town 3 anyme",
                    "anyme minecraft",
                    "leak anyme",
                    "gpexplorer 3"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "OUVERTURE DE MA CHICHA DE LUXE - CrazyTown #3",
                    "description": "\ud83d\udd3b D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \ud83d\udd3b\n\nMontage : Maytou\nMiniature : minimoyss7\n\nCha\u00eene principale : @anyme0233\n\n\ud83d\udd3b  R\u00c9SEAUX SOCIAUX  \ud83d\udd3b\n\n\u25b6\ufe0f Twitch |   / Anyme023 \n\u25b6\ufe0f Instagram |  / Anyme023  \n\u25b6\ufe0f Twitter |   / Anyme023Off\n\u25b6\ufe0f TikTok |   / Anyme023\n\n\ud83d\udce7 Mail Pro : Anym@essor.ovh"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "442027",
                "likeCount": "26899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "288"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pD3PNgu-v5HMbAhZbxBZWIfJp6I",
            "id": "qP4oaVGxm_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T14:30:38Z",
                "channelId": "UC-omFoT0Qf48y7IpEZo-OYQ",
                "title": "D\u00e9gustation de plats farfelus (ft. Hamza.Pvris, Tsuku,\u00a0Mansa.31)",
                "description": "Toi aussi tu veux que ton argent travaille sans rien faire ? Profite de gros avantages en t'inscrivant gratuitement chez Trade Republic : https://trade.re/NAZA\n\n\ud83d\udcb3 Trade Republic offre 20\u20ac en ETF pour les 1 000 premiers inscrits ! \n\nN'oublie pas de liker et de commenter cette vid\u00e9o pour tenter de remporter une PS5 et un FC25 d\u00e9dicac\u00e9 par moi-m\u00eame \ud83d\ude0d\nBonne chance la famille !\n\nAttention : investir comporte des risques.\n\nRendez-vous le 30 octobre 2025 \u00e0 l\u2019Accor Arena (Bercy) \u2014 \u00e7a va \u00eatre incroyable ! : https://www.ticketmaster.fr/fr/manifestation/naza-billet/idmanif/586068\n\nMonteur vid\u00e9o : Sam\nMiniature : Roy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qP4oaVGxm_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qP4oaVGxm_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qP4oaVGxm_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qP4oaVGxm_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qP4oaVGxm_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NAZA",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "D\u00e9gustation de plats farfelus (ft. Hamza.Pvris, Tsuku,\u00a0Mansa.31)",
                    "description": "Toi aussi tu veux que ton argent travaille sans rien faire ? Profite de gros avantages en t'inscrivant gratuitement chez Trade Republic : https://trade.re/NAZA\n\n\ud83d\udcb3 Trade Republic offre 20\u20ac en ETF pour les 1 000 premiers inscrits ! \n\nN'oublie pas de liker et de commenter cette vid\u00e9o pour tenter de remporter une PS5 et un FC25 d\u00e9dicac\u00e9 par moi-m\u00eame \ud83d\ude0d\nBonne chance la famille !\n\nAttention : investir comporte des risques.\n\nRendez-vous le 30 octobre 2025 \u00e0 l\u2019Accor Arena (Bercy) \u2014 \u00e7a va \u00eatre incroyable ! : https://www.ticketmaster.fr/fr/manifestation/naza-billet/idmanif/586068\n\nMonteur vid\u00e9o : Sam\nMiniature : Roy"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "358992",
                "likeCount": "14365",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "951"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hvJlhSlK4dCs6y44C_0QyXMrpBY",
            "id": "X1E4RK5KB5g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T08:00:39Z",
                "channelId": "UCGWoTWsXJi1UtCjOiBHIsfw",
                "title": "Le COMBAT D\u2019ANIM\u00c9 PR\u00c9F\u00c9R\u00c9 des ABONN\u00c9S ! (Goku vs Freezer, Luffy vs Kaido\u2026)",
                "description": "\ud83d\udcbb Cr\u00e9ez votre site sur Hostinger (-10% en cliquant ici) : https://www.hostinger.com/fr/recommended/sofyan?session=10263bacb986847bbfac4c5e8f7883\nTournoi des MEILLEURS COMBATS de Demon Slayer, One Piece, Naruto, Boruto, Jujutsu Kaizen, Dragon Ball Super, My Hero Academia\u2026 Quel combat pr\u00e9f\u00e9rez-vous ?\n\n\ud83d\udc47 Votez ici pour la finale ici \ud83d\udc47\nhttps://instagram.com/sofyan\nhttps://twitter.com/sofyanboudouni\nCanal WhatsApp : https://whatsapp.com/channel/0029Va7ILr8J3jv3q1TADJ2v\n\nOui ! Je serai \u00e0 Annecy avec Boudouni Studios, rendez-vous au MIFA et dans les projections.\n\nChapitres :\n00:00 : 32 Combats d\u2019Anim\u00e9\n02:02 : -10% Hostinger\n03:40 : R\u00e9sum\u00e9 du tournoi\n35:15 : Demi-finales\n\nCr\u00e9dits : https://docs.google.com/document/d/1ck9fdSRvls_hQsgRlt_iovDrznVE-r0iawEiFFhS2bs/edit?usp=sharing\n\n#naruto #onepiece #dragonball\n\nRendez-vous \u00e0 Annecy pour celles et ceux qui y seront !\nUne vid\u00e9o produite par Boudouni Studios",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X1E4RK5KB5g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X1E4RK5KB5g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X1E4RK5KB5g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X1E4RK5KB5g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X1E4RK5KB5g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sofyan",
                "tags": [
                    "sofyan",
                    "film",
                    "sofian",
                    "sofiane",
                    "cin\u00e9ma",
                    "cinema",
                    "one piece",
                    "naruto",
                    "gear 5",
                    "dragon ball",
                    "luffy",
                    "boruto",
                    "anime",
                    "manga",
                    "combat"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le COMBAT D\u2019ANIM\u00c9 PR\u00c9F\u00c9R\u00c9 des ABONN\u00c9S ! (Goku vs Freezer, Luffy vs Kaido\u2026)",
                    "description": "\ud83d\udcbb Cr\u00e9ez votre site sur Hostinger (-10% en cliquant ici) : https://www.hostinger.com/fr/recommended/sofyan?session=10263bacb986847bbfac4c5e8f7883\nTournoi des MEILLEURS COMBATS de Demon Slayer, One Piece, Naruto, Boruto, Jujutsu Kaizen, Dragon Ball Super, My Hero Academia\u2026 Quel combat pr\u00e9f\u00e9rez-vous ?\n\n\ud83d\udc47 Votez ici pour la finale ici \ud83d\udc47\nhttps://instagram.com/sofyan\nhttps://twitter.com/sofyanboudouni\nCanal WhatsApp : https://whatsapp.com/channel/0029Va7ILr8J3jv3q1TADJ2v\n\nOui ! Je serai \u00e0 Annecy avec Boudouni Studios, rendez-vous au MIFA et dans les projections.\n\nChapitres :\n00:00 : 32 Combats d\u2019Anim\u00e9\n02:02 : -10% Hostinger\n03:40 : R\u00e9sum\u00e9 du tournoi\n35:15 : Demi-finales\n\nCr\u00e9dits : https://docs.google.com/document/d/1ck9fdSRvls_hQsgRlt_iovDrznVE-r0iawEiFFhS2bs/edit?usp=sharing\n\n#naruto #onepiece #dragonball\n\nRendez-vous \u00e0 Annecy pour celles et ceux qui y seront !\nUne vid\u00e9o produite par Boudouni Studios"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "419051",
                "likeCount": "33067",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2411"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yrHRcmXDhhBeUBsIgMUyyQwnO1U",
            "id": "_xpv-vmRnOE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T16:30:12Z",
                "channelId": "UC4jJLUOBhHi3kT3zSuyn28g",
                "title": "D\u00e9penser 20,000 Calories en 24H avec INOXTAG ( La pire id\u00e9e qu'on ait eu...)",
                "description": "Dans cette vid\u00e9o on r\u00e9alise le 10000 calories challenge avec @inoxtag mais cette fois ci d\u00e9pens\u00e9es ... Autant vous dire que ca a \u00e9t\u00e9 un enfer ! On esp\u00e8re que la vid\u00e9o vous plaira \ud83d\udd25\n\nLien de la Workout Academy : https://www.workoutacademy.fr/\nR\u00e9duction \u00e9norme de -44% sur MyProtein \u25ba \nhttps://tidd.ly/4d7ThxB  code \"MANGA\"\n\n\n\nToutes les fiches  sont en bonne qualit\u00e9 sur mon instagram en story \u00e0 la une Instagram : https://www.instagram.com/mangaworkout/\n\nLien du discord Manga Workout pour progresser ensemble : https://discord.com/invite/43x5Y3SRua\n\n\nFacebook : https://www.facebook.com/MangaWorkout/\nTwitter : https://twitter.com/MangaWorkout",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xpv-vmRnOE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xpv-vmRnOE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xpv-vmRnOE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xpv-vmRnOE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xpv-vmRnOE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manga Workout",
                "tags": [
                    "inoxtag",
                    "inox",
                    "manga workout",
                    "10 000 calorie challenge",
                    "10 000 calories",
                    "d\u00e9fi 10 000 calories",
                    "challenge 10000 calories"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "D\u00e9penser 20,000 Calories en 24H avec INOXTAG ( La pire id\u00e9e qu'on ait eu...)",
                    "description": "Dans cette vid\u00e9o on r\u00e9alise le 10000 calories challenge avec @inoxtag mais cette fois ci d\u00e9pens\u00e9es ... Autant vous dire que ca a \u00e9t\u00e9 un enfer ! On esp\u00e8re que la vid\u00e9o vous plaira \ud83d\udd25\n\nLien de la Workout Academy : https://www.workoutacademy.fr/\nR\u00e9duction \u00e9norme de -44% sur MyProtein \u25ba \nhttps://tidd.ly/4d7ThxB  code \"MANGA\"\n\n\n\nToutes les fiches  sont en bonne qualit\u00e9 sur mon instagram en story \u00e0 la une Instagram : https://www.instagram.com/mangaworkout/\n\nLien du discord Manga Workout pour progresser ensemble : https://discord.com/invite/43x5Y3SRua\n\n\nFacebook : https://www.facebook.com/MangaWorkout/\nTwitter : https://twitter.com/MangaWorkout"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "280223",
                "likeCount": "29595",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "445"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s_5WY2R68Wjrs7__gJKBX6-_oaw",
            "id": "yMkE-V85DDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T08:59:00Z",
                "channelId": "UCEUZRSYr1a2hnBfnpWslFeQ",
                "title": "GP EXPLORER 3 : Et si c'\u00e9tait la bonne ?",
                "description": "merci infiniment \u00e0 NordVPN de nous suivre sur cette aventure exceptionnelle, profitez de 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les abonnements NordVPN de 2 ans avec mon lien : https://nordvpn.com/djilsi \ncollaboration commerciale\n\nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \nma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Djilsi2\ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi \n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/\n\nAnimation et 3D, Ashira : https://www.instagram.com/ashiradesign",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMkE-V85DDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMkE-V85DDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMkE-V85DDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMkE-V85DDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMkE-V85DDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djilsi",
                "tags": [
                    "djilsi",
                    "on va ou",
                    "cache la cam",
                    "sidjil",
                    "fac",
                    "defis",
                    "vlogs",
                    "hasard",
                    "anecdote",
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "accident",
                    "aventure",
                    "survivre",
                    "cache",
                    "clio",
                    "roulette russe",
                    "roulette",
                    "russe",
                    "gage",
                    "defi",
                    "velo",
                    "pekin express",
                    "entrainement",
                    "neige",
                    "formule 4",
                    "squeezie",
                    "etats unis",
                    "usa",
                    "las vegas",
                    "bonheur",
                    "mauvaise",
                    "pioche",
                    "billy",
                    "rebeu deter",
                    "seb",
                    "maxime",
                    "biaggi",
                    "cascadeur",
                    "gp explorer 2",
                    "gpe",
                    "thailande",
                    "boxe",
                    "senegal",
                    "4 jours",
                    "mister v",
                    "snowboard",
                    "silence plateau",
                    "acteurs",
                    "dtr",
                    "zone d'inconfort",
                    "diner",
                    "de",
                    "cons",
                    "halloween",
                    "horreur",
                    "gp explorer 3"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GP EXPLORER 3 : Et si c'\u00e9tait la bonne ?",
                    "description": "merci infiniment \u00e0 NordVPN de nous suivre sur cette aventure exceptionnelle, profitez de 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les abonnements NordVPN de 2 ans avec mon lien : https://nordvpn.com/djilsi \ncollaboration commerciale\n\nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \nma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Djilsi2\ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi \n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/\n\nAnimation et 3D, Ashira : https://www.instagram.com/ashiradesign"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "990369",
                "likeCount": "54381",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "520"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MCQYByX-itRHMgT5v6pa1Pe22EA",
            "id": "wlTvVgI5FEI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T09:01:30Z",
                "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
                "title": "Red Velvet - IRENE & SEULGI 'TILT' MV",
                "description": "Red Velvet - IRENE & SEULGI's 2nd mini album \"TILT\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://IRENESEULGI.lnk.to/TILT\n\n[Tracklist]\n01 TILT\n02 What's Your Problem? (Feat. \uc974\ub9ac of KISS OF LIFE)\n03 Irresistible\n04 Girl Next Door\n05 Trampoline\n06 Heaven\n\nRed Velvet - IRENE & SEULGI Official\nhttps://www.youtube.com/redvelvet\nhttps://www.facebook.com/RedVelvet\nhttps://www.instagram.com/redvelvet.smtown\nhttps://www.tiktok.com/@redvelvet_smtown\nhttps://twitter.com/RVsmtown\n\n#RedVelvet_IRENE_SEULGI\n#\ub808\ub4dc\ubca8\ubcb3_\uc544\uc774\ub9b0_\uc2ac\uae30 #TILT\n#IRENE #\uc544\uc774\ub9b0 #SEULGI #\uc2ac\uae30\n#RedVelvet_IRENE_SEULGI_TILT\nRed Velvet - IRENE & SEULGI 'TILT' MV \u2117 SM Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlTvVgI5FEI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlTvVgI5FEI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlTvVgI5FEI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlTvVgI5FEI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlTvVgI5FEI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMTOWN",
                "tags": [
                    "sm",
                    "smtown",
                    "red velvet",
                    "red velvet - irene & seulgi",
                    "irene",
                    "seulgi",
                    "TILT",
                    "IRENE",
                    "SEULGI",
                    "Red Velvet",
                    "Red Velvet - IRENE & SEULGI",
                    "tilt",
                    "MV",
                    "Music Video",
                    "\ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\ubba4\ube44"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Red Velvet - IRENE & SEULGI 'TILT' MV",
                    "description": "Red Velvet - IRENE & SEULGI's 2nd mini album \"TILT\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://IRENESEULGI.lnk.to/TILT\n\n[Tracklist]\n01 TILT\n02 What's Your Problem? (Feat. \uc974\ub9ac of KISS OF LIFE)\n03 Irresistible\n04 Girl Next Door\n05 Trampoline\n06 Heaven\n\nRed Velvet - IRENE & SEULGI Official\nhttps://www.youtube.com/redvelvet\nhttps://www.facebook.com/RedVelvet\nhttps://www.instagram.com/redvelvet.smtown\nhttps://www.tiktok.com/@redvelvet_smtown\nhttps://twitter.com/RVsmtown\n\n#RedVelvet_IRENE_SEULGI\n#\ub808\ub4dc\ubca8\ubcb3_\uc544\uc774\ub9b0_\uc2ac\uae30 #TILT\n#IRENE #\uc544\uc774\ub9b0 #SEULGI #\uc2ac\uae30\n#RedVelvet_IRENE_SEULGI_TILT\nRed Velvet - IRENE & SEULGI 'TILT' MV \u2117 SM Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1525693",
                "likeCount": "190555",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-Yv6P9JswPj6tVdND0lbXKgocTg",
            "id": "JxEl31GiprE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T20:48:21Z",
                "channelId": "UCY7vlnyMUqmtAtmq-8cGRAQ",
                "title": "Notre nouveau combat, plus dur que jamais...",
                "description": "Aujourd\u2019hui, nous partageons avec vous quelque chose de tr\u00e8s personnel.\nGreg est gravement malade. Cette vid\u00e9o, nous avons h\u00e9sit\u00e9 \u00e0 la faire. Parce qu\u2019il est toujours difficile de mettre des mots sur une telle \u00e9preuve\u2026\nMais on a choisi d\u2019en parler car on vous doit la transparence, avec nos mots et notre c\u0153ur.\n\nCe combat, c\u2019est le n\u00f4tre.\nEt si nous avons d\u00e9cid\u00e9 de vous en parler, c\u2019est parce que vous faites partie de notre vie depuis tant d\u2019ann\u00e9es. Parce que votre soutien a toujours \u00e9t\u00e9 une force immense.\n\n\u2764\ufe0f Merci d\u2019\u00eatre l\u00e0, de nous \u00e9couter, de nous soutenir, comme vous l\u2019avez toujours fait.\nOn ne l\u00e2chera rien.\n\nSophie, Greg, N\u00e9o & Swan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JxEl31GiprE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JxEl31GiprE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JxEl31GiprE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JxEl31GiprE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JxEl31GiprE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sophie Fantasy",
                "tags": [
                    "sophie fantasy",
                    "swan the voice",
                    "swan et n\u00e9o",
                    "vid\u00e9o confession",
                    "cr\u00e9ateurs de contenu",
                    "famille youtubeuse",
                    "maladie greg inside",
                    "sophie fantasy maladie",
                    "cancer maladie",
                    "maladie cancer lymphome",
                    "greg malade"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Notre nouveau combat, plus dur que jamais...",
                    "description": "Aujourd\u2019hui, nous partageons avec vous quelque chose de tr\u00e8s personnel.\nGreg est gravement malade. Cette vid\u00e9o, nous avons h\u00e9sit\u00e9 \u00e0 la faire. Parce qu\u2019il est toujours difficile de mettre des mots sur une telle \u00e9preuve\u2026\nMais on a choisi d\u2019en parler car on vous doit la transparence, avec nos mots et notre c\u0153ur.\n\nCe combat, c\u2019est le n\u00f4tre.\nEt si nous avons d\u00e9cid\u00e9 de vous en parler, c\u2019est parce que vous faites partie de notre vie depuis tant d\u2019ann\u00e9es. Parce que votre soutien a toujours \u00e9t\u00e9 une force immense.\n\n\u2764\ufe0f Merci d\u2019\u00eatre l\u00e0, de nous \u00e9couter, de nous soutenir, comme vous l\u2019avez toujours fait.\nOn ne l\u00e2chera rien.\n\nSophie, Greg, N\u00e9o & Swan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "432569",
                "likeCount": "30132",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2442"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5h2JW96KV-YyBdsz4IBr93tDt1M",
            "id": "5Z8M61n09U8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T10:00:07Z",
                "channelId": "UCD7wEPp2a5MPOnrfo5ZtkuA",
                "title": "ON PI\u00c9GE DES INCONNUS AU T\u00c9L\u00c9PHONE ! (on les rend fous mdrrr)",
                "description": "Merci d'avoir regard\u00e9 la vid\u00e9o ! \nSi tu as aim\u00e9, fait le nous savoir en mettant un pouce bleu !\n\nAbonne toi \u00e0 notre chaine secondaire ! : \nhttps://bit.ly/3lDlt0j\n\n\ud83d\udcf1 \ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\uddf7\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\ude00-\ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\ude00 \ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddff :\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://bit.ly/3eZGlfQ / @adembilal_off\n\ud83d\udc25 Twitter : https://bit.ly/32PBtVD /@adembilal_off\n\ud83c\udfa7 Discord : https://discord.gg/dA5PUdX\n\n\ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\udde3\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\ude00 :\n\ud83e\udd33 Snapchat : @dedem.27 / @bilal_gdy\n\ud83d\udcf8 Instagram : @ademgdy_off / @bilalgdy_off\n\n\ud83d\udce7 Business : contact@ademetbilal.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Z8M61n09U8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Z8M61n09U8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Z8M61n09U8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Z8M61n09U8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Z8M61n09U8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Adem&Bilal",
                "tags": [
                    "Adem",
                    "et",
                    "bilal"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON PI\u00c9GE DES INCONNUS AU T\u00c9L\u00c9PHONE ! (on les rend fous mdrrr)",
                    "description": "Merci d'avoir regard\u00e9 la vid\u00e9o ! \nSi tu as aim\u00e9, fait le nous savoir en mettant un pouce bleu !\n\nAbonne toi \u00e0 notre chaine secondaire ! : \nhttps://bit.ly/3lDlt0j\n\n\ud83d\udcf1 \ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\uddf7\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\ude00-\ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\ude00 \ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddff :\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://bit.ly/3eZGlfQ / @adembilal_off\n\ud83d\udc25 Twitter : https://bit.ly/32PBtVD /@adembilal_off\n\ud83c\udfa7 Discord : https://discord.gg/dA5PUdX\n\n\ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\udde3\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\ude00 :\n\ud83e\udd33 Snapchat : @dedem.27 / @bilal_gdy\n\ud83d\udcf8 Instagram : @ademgdy_off / @bilalgdy_off\n\n\ud83d\udce7 Business : contact@ademetbilal.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "286657",
                "likeCount": "10858",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "679"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QAlczuUMBWIRLvEt8kghfdY1_Eo",
            "id": "mSM4SHDoARI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T08:00:58Z",
                "channelId": "UCNEc_HZcuANLciHMUcosKnA",
                "title": "Poulet & Aubergines \u00e0 la Japonaise \ud83c\udf57\ud83c\udf46 Plat maison id\u00e9al \u00e0 emporter en bento\ud83e\udd62Aubergines fondantes !",
                "description": "Je vous propose une recette de poulet et d\u2019aubergines \u00e0 la japonaise, \u00e0 la fois savoureuse, \u00e9quilibr\u00e9e et id\u00e9ale \u00e0 emporter.\nC\u2019est le type de plat qu\u2019il faut apprendre \u00e0 pr\u00e9parer non seulement pour se r\u00e9galer \u00e0 la maison, mais aussi pour emmener partout : au travail, en pique-nique, \u00e0 l\u2019\u00e9cole ou en voyage.\nFait maison, bien assaisonn\u00e9, accompagn\u00e9 de riz, ce repas complet est une belle alternative aux plats tout pr\u00eats achet\u00e9s : meilleur, plus sain et plus \u00e9conomique.\nBon app\u00e9tit et bonne cuisine maison !\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf73 Ingr\u00e9dients pour 4 personnes :\n2 aubergines (environ 500g)\n1 c \u00e0 c sel\n2 c \u00e0 s f\u00e9cule de pomme de terre\n\nMarinade :\n2 blancs de poulet\n1 c \u00e0 s sak\u00e9 pour cuisine\n\u00bc c \u00e0 c sel\npoivre moulu\n\nSauce d\u2019assaisonnement :\n1 c \u00e0 c sauce soja fonc\u00e9e\n3 c \u00e0 s sauce soja claire\n3 c \u00e0 s mirin\n1 c \u00e0 s sauce d\u2019huitre\n1 c \u00e0 s sucre\n125ml eau + 125ml eau\n\n1 c\u00e9bette\ngraines de s\u00e9same grill\u00e9es\n4 c \u00e0 s f\u00e9cule de pomme de terre\n1 c \u00e0 s gingembre r\u00e2p\u00e9\n4 c \u00e0 s huile de tournesol\n\n\ud83d\udcd5Pour trouver mon livre Cuisines d'Asie : https://linktr.ee/CookingWithMorgane\n\ud83c\udf08INSTA : https://instagram.com/cooking_with_morgane/ \n\ud83d\udc4dFB: https://facebook.com/cookingwithmorgane/\n\ud83c\udfb6TikTok: https://www.tiktok.com/@cooking.with.morgane\n\ud83d\udc96https://www.cookingwithmorgane.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSM4SHDoARI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSM4SHDoARI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSM4SHDoARI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSM4SHDoARI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSM4SHDoARI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cooking With Morgane",
                "tags": [
                    "cooking",
                    "morgane",
                    "recette",
                    "plats",
                    "cuisine",
                    "asie",
                    "gastronomie",
                    "maison",
                    "Cuisines d'Asie",
                    "livre",
                    "fait maison",
                    "recette japonaise",
                    "poulet aubergine",
                    "bento maison",
                    "plat \u00e0 emporter",
                    "cuisine japonaise facile",
                    "cuisine saine",
                    "recette \u00e9quilibr\u00e9e",
                    "repas japonais",
                    "aubergines grill\u00e9es",
                    "id\u00e9e repas midi",
                    "cuisine familiale",
                    "cuisine du quotidien",
                    "lunchbox",
                    "bento",
                    "emporter",
                    "poulet grill\u00e9",
                    "japonais",
                    "teriyaki",
                    "riz",
                    "boite"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "Poulet & Aubergines \u00e0 la Japonaise \ud83c\udf57\ud83c\udf46 Plat maison id\u00e9al \u00e0 emporter en bento\ud83e\udd62Aubergines fondantes !",
                    "description": "Je vous propose une recette de poulet et d\u2019aubergines \u00e0 la japonaise, \u00e0 la fois savoureuse, \u00e9quilibr\u00e9e et id\u00e9ale \u00e0 emporter.\nC\u2019est le type de plat qu\u2019il faut apprendre \u00e0 pr\u00e9parer non seulement pour se r\u00e9galer \u00e0 la maison, mais aussi pour emmener partout : au travail, en pique-nique, \u00e0 l\u2019\u00e9cole ou en voyage.\nFait maison, bien assaisonn\u00e9, accompagn\u00e9 de riz, ce repas complet est une belle alternative aux plats tout pr\u00eats achet\u00e9s : meilleur, plus sain et plus \u00e9conomique.\nBon app\u00e9tit et bonne cuisine maison !\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf73 Ingr\u00e9dients pour 4 personnes :\n2 aubergines (environ 500g)\n1 c \u00e0 c sel\n2 c \u00e0 s f\u00e9cule de pomme de terre\n\nMarinade :\n2 blancs de poulet\n1 c \u00e0 s sak\u00e9 pour cuisine\n\u00bc c \u00e0 c sel\npoivre moulu\n\nSauce d\u2019assaisonnement :\n1 c \u00e0 c sauce soja fonc\u00e9e\n3 c \u00e0 s sauce soja claire\n3 c \u00e0 s mirin\n1 c \u00e0 s sauce d\u2019huitre\n1 c \u00e0 s sucre\n125ml eau + 125ml eau\n\n1 c\u00e9bette\ngraines de s\u00e9same grill\u00e9es\n4 c \u00e0 s f\u00e9cule de pomme de terre\n1 c \u00e0 s gingembre r\u00e2p\u00e9\n4 c \u00e0 s huile de tournesol\n\n\ud83d\udcd5Pour trouver mon livre Cuisines d'Asie : https://linktr.ee/CookingWithMorgane\n\ud83c\udf08INSTA : https://instagram.com/cooking_with_morgane/ \n\ud83d\udc4dFB: https://facebook.com/cookingwithmorgane/\n\ud83c\udfb6TikTok: https://www.tiktok.com/@cooking.with.morgane\n\ud83d\udc96https://www.cookingwithmorgane.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114463",
                "likeCount": "1540",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BYBF2xHRZfiv9Z-VonMwSU1lIVM",
            "id": "DZIASl9q90s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Beat Neymar, Win $500,000",
                "description": "The amount of skill in this video is insane\nIf you wanna score tons of Magenta Status perks and benefits like Aaron Judge and MrBeast, just for being a T-Mobile member, check out https://T-Mobile.com/Status\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Beat Neymar, Win $500,000",
                    "description": "The amount of skill in this video is insane\nIf you wanna score tons of Magenta Status perks and benefits like Aaron Judge and MrBeast, just for being a T-Mobile member, check out https://T-Mobile.com/Status\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80153598",
                "likeCount": "2672186",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "64853"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AV5hfbodOapU-AfUKDAfXGrJsks",
            "id": "__pXhMkL49U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T19:00:06Z",
                "channelId": "UCKf85AB1nncWhRQvK_bHGIA",
                "title": "PROMO INFLU \u00c0 BALI - S3 Ep 2",
                "description": "\ud83c\udf34 Bienvenue dans la saison 3 de Promo Influ, direction BALI ! \ud83c\uddee\ud83c\udde9\nNouvelle destination, nouvelles vibes, nouveaux visages et toujours la m\u00eame \u00e9nergie. Pour ce deuxi\u00e8me \u00e9pisode, on vous embarque dans les coulisses d\u2019une journ\u00e9e inoubliable \u00e0 la villa : yoga entre filles pour se d\u00e9tendre, et surprises pour c\u00e9l\u00e9brer des anniversaires.\n\n\ud83d\udd25 Pr\u00eats pour une nouvelle aventure ? Pensez \u00e0 liker, commenter, partager, et surtout abonnez-vous pour ne rien rater de la saison !\n\n\ud83d\udcbc Production : Promo Influ Creator\n\ud83d\udcf8 Suivez-nous sur Insta : https://www.instagram.com/promoinflucreator/\n\ud83c\udfac Merci \u00e0 tous ceux qui nous soutiennent depuis le d\u00e9but \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__pXhMkL49U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__pXhMkL49U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__pXhMkL49U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__pXhMkL49U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__pXhMkL49U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Promo Influ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PROMO INFLU \u00c0 BALI - S3 Ep 2",
                    "description": "\ud83c\udf34 Bienvenue dans la saison 3 de Promo Influ, direction BALI ! \ud83c\uddee\ud83c\udde9\nNouvelle destination, nouvelles vibes, nouveaux visages et toujours la m\u00eame \u00e9nergie. Pour ce deuxi\u00e8me \u00e9pisode, on vous embarque dans les coulisses d\u2019une journ\u00e9e inoubliable \u00e0 la villa : yoga entre filles pour se d\u00e9tendre, et surprises pour c\u00e9l\u00e9brer des anniversaires.\n\n\ud83d\udd25 Pr\u00eats pour une nouvelle aventure ? Pensez \u00e0 liker, commenter, partager, et surtout abonnez-vous pour ne rien rater de la saison !\n\n\ud83d\udcbc Production : Promo Influ Creator\n\ud83d\udcf8 Suivez-nous sur Insta : https://www.instagram.com/promoinflucreator/\n\ud83c\udfac Merci \u00e0 tous ceux qui nous soutiennent depuis le d\u00e9but \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197929",
                "likeCount": "3189",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZHipAMABBUsORLB3xiGH-UKkLFw",
            "id": "c3umaCG9K7s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T13:22:48Z",
                "channelId": "UCUNv0EUZYhuelHXWoFLTqwg",
                "title": "VALD - TAL / TAL (clip officiel)",
                "description": "Vald - Tal / tal feat Vladimir Cauchemar x Todiefor\n\nPANDEMONIUM RELOADED - Vald x Vladimir Cauchemar x Todiefor\nDisponible sur toutes les plateformes : https://lnk.to/Pandemonium_Reloaded\n\nImages :\nTom Jacomelli\nWladimir Moussenoff\nKillian Monjanel\nTho production\nRoberto lessgo\u00a0\nLo\u00efc Sch\u00fctz\n\nPost-Production :\nClubbing Vision\nLo\u00efc Sch\u00fctz\n\nRejoins Nous\nInstagram :   / Valdsullyvan\nTwitter :   / Vald_ld\nSnapchat : VALDNQNT\nFacebook :   / @VAD\nYouTube :   /  @ValdSullyvan  \nTikTok :   / valdsullyvan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3umaCG9K7s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3umaCG9K7s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3umaCG9K7s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3umaCG9K7s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3umaCG9K7s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALD",
                "tags": [
                    "vald",
                    "echelon",
                    "gotaga",
                    "gaming",
                    "rap fr",
                    "clip",
                    "hip hop",
                    "meilleur",
                    "best",
                    "video",
                    "new",
                    "nouveau",
                    "suikon blaz ad",
                    "seezy",
                    "nqnt",
                    "v4ld",
                    "retour",
                    "nouvel album",
                    "le V",
                    "vlad",
                    "bbp",
                    "rap",
                    "pademonium",
                    "pandemoniun",
                    "interview",
                    "ecoute",
                    "entretien",
                    "crypto",
                    "russie",
                    "trump",
                    "gauche",
                    "droite",
                    "politique",
                    "complot",
                    "solana",
                    "bitcoin",
                    "xeu",
                    "vladimir",
                    "cauchemar",
                    "todiefor",
                    "techno",
                    "electro",
                    "hard tech",
                    "club",
                    "gabber"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VALD - TAL / TAL (clip officiel)",
                    "description": "Vald - Tal / tal feat Vladimir Cauchemar x Todiefor\n\nPANDEMONIUM RELOADED - Vald x Vladimir Cauchemar x Todiefor\nDisponible sur toutes les plateformes : https://lnk.to/Pandemonium_Reloaded\n\nImages :\nTom Jacomelli\nWladimir Moussenoff\nKillian Monjanel\nTho production\nRoberto lessgo\u00a0\nLo\u00efc Sch\u00fctz\n\nPost-Production :\nClubbing Vision\nLo\u00efc Sch\u00fctz\n\nRejoins Nous\nInstagram :   / Valdsullyvan\nTwitter :   / Vald_ld\nSnapchat : VALDNQNT\nFacebook :   / @VAD\nYouTube :   /  @ValdSullyvan  \nTikTok :   / valdsullyvan"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108305",
                "likeCount": "8336",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "367"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ekFOpl9VO0F6Or6z7dvfcMns1eA",
            "id": "Zc5ntn4Wsdc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T10:06:53Z",
                "channelId": "UCobKE2pCskZnatGHG50PH2w",
                "title": "PIDI - Maman (Clip Officiel)",
                "description": "Maman \u2013 ce morceau, il est pour toi. Pour toi et pour toutes les mamans qui ont d\u00fb tout g\u00e9rer seules et qui ont jou\u00e9 les deux r\u00f4les. \u00c7a n\u2019a jamais \u00e9t\u00e9 facile, mais sois fi\u00e8re de la femme que tu es. Merci de m\u2019avoir transmis de si belles valeurs.\n\nUn immense merci \u00e0 Mixafr - Skincare. Regarde maman, depuis que je suis petite, leurs produits m\u2019accompagnent\u2026 et aujourd\u2019hui, ils sont l\u00e0 pour ce projet qui me tient tant \u00e0 c\u0153ur.\n\nCR\u00c9DITS : \n\nProduction : Radiance\nDirectrice de production : Angela Viscera \nAssistante de production : Tess Walzl\nR\u00e9alisation : Z5S \nAssistant r\u00e9alisateur : Vincent Magnaud \nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Xavier Maulois \nR\u00e9gisseur adjoint : Gaetane Vacelet \nChef op\u00e9rateur : Kevin Zephyr \nAssistant cam\u00e9ra : Hugo Cheze \nSteadicamer : Maxime Rigaud \nChef \u00e9lectricien : Tom Martinelli \n\u00c9lectricien : Joffrey Ramananjaona \nChef d\u00e9corateur : Pierre Cometti \nAssistante d\u00e9coratrice : L\u00e9a \nMUA : Jos\u00e9phine Richard \nStyliste : Estelle Sa\u00efdani\nAssistante Styliste : Laureen Robert\nDirecteur casting : Denzel Kimyah\nR\u00f4le Maman : Anne-Sophie Morillon\nR\u00f4le Pidi enfant : Eug\u00e9nie\n\nLes produits utilis\u00e9s :\n\u2013 Mixa S\u00e9rum Anti-Taches : urlr.me/Be8p6R \n- Mixa Cr\u00e8me Cica R\u00e9paration: urlr.me/Ur9AyF\n\nCollaboration commerciale avec Mixa fr\n#mixa #mixafr #skincare \n\nPIDI - Maman (Clip officiel)\n\nN'h\u00e9site pas \u00e0 me suivre sur les r\u00e9seaux:\n\n\u25ba Insta : https://www.instagram.com/pidi_meg/\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/pidi_meg\n\u25ba Discord: https://discord.com/invite/7bu4V4f\n--------------------------------------------------------------------\nContact :  pidimeg.yt@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zc5ntn4Wsdc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zc5ntn4Wsdc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zc5ntn4Wsdc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zc5ntn4Wsdc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zc5ntn4Wsdc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pidi",
                "tags": [
                    "Pidi",
                    "Musique",
                    "\u00e7a va aller",
                    "dans ma folie",
                    "maman"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PIDI - Maman (Clip Officiel)",
                    "description": "Maman \u2013 ce morceau, il est pour toi. Pour toi et pour toutes les mamans qui ont d\u00fb tout g\u00e9rer seules et qui ont jou\u00e9 les deux r\u00f4les. \u00c7a n\u2019a jamais \u00e9t\u00e9 facile, mais sois fi\u00e8re de la femme que tu es. Merci de m\u2019avoir transmis de si belles valeurs.\n\nUn immense merci \u00e0 Mixafr - Skincare. Regarde maman, depuis que je suis petite, leurs produits m\u2019accompagnent\u2026 et aujourd\u2019hui, ils sont l\u00e0 pour ce projet qui me tient tant \u00e0 c\u0153ur.\n\nCR\u00c9DITS : \n\nProduction : Radiance\nDirectrice de production : Angela Viscera \nAssistante de production : Tess Walzl\nR\u00e9alisation : Z5S \nAssistant r\u00e9alisateur : Vincent Magnaud \nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Xavier Maulois \nR\u00e9gisseur adjoint : Gaetane Vacelet \nChef op\u00e9rateur : Kevin Zephyr \nAssistant cam\u00e9ra : Hugo Cheze \nSteadicamer : Maxime Rigaud \nChef \u00e9lectricien : Tom Martinelli \n\u00c9lectricien : Joffrey Ramananjaona \nChef d\u00e9corateur : Pierre Cometti \nAssistante d\u00e9coratrice : L\u00e9a \nMUA : Jos\u00e9phine Richard \nStyliste : Estelle Sa\u00efdani\nAssistante Styliste : Laureen Robert\nDirecteur casting : Denzel Kimyah\nR\u00f4le Maman : Anne-Sophie Morillon\nR\u00f4le Pidi enfant : Eug\u00e9nie\n\nLes produits utilis\u00e9s :\n\u2013 Mixa S\u00e9rum Anti-Taches : urlr.me/Be8p6R \n- Mixa Cr\u00e8me Cica R\u00e9paration: urlr.me/Ur9AyF\n\nCollaboration commerciale avec Mixa fr\n#mixa #mixafr #skincare \n\nPIDI - Maman (Clip officiel)\n\nN'h\u00e9site pas \u00e0 me suivre sur les r\u00e9seaux:\n\n\u25ba Insta : https://www.instagram.com/pidi_meg/\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/pidi_meg\n\u25ba Discord: https://discord.com/invite/7bu4V4f\n--------------------------------------------------------------------\nContact :  pidimeg.yt@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "162241",
                "likeCount": "17307",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1190"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QpvDVfTcJvDeZniDMNxwkXhDZ_o",
            "id": "FQnuE2txnuI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T08:00:17Z",
                "channelId": "UCCCOyvSvtx7FdWphPI61eSg",
                "title": "Si Tu Fais Le Meilleur Tapis Personnalis\u00e9, Tu Gagnes !",
                "description": "J'affronte @toinelag dans un d\u00e9fi de conception de tapis personnalis\u00e9, Lequel de nous sera le plus cr\u00e9atif ?\n\nTu peux aussi me suivre sur : \n\u2022 Ma chaine gaming : \u202a\u202a@bileloffgaming\u202c \n\u2022 Mon instagram : https://www.instagram.com/bilel.ktr/ \n\u2022 Mon tiktok :  bileloff_\n\ud83d\udce9 Contact pro : contact@bileloff.com\n\nMerci \u00e0 toute mon \u00e9quipe pour les travaux ! \n\nMonteur : https://www.instagram.com/krm_evan/\nR\u00e9alisation : https://www.instagram.com/rayanchrf_/\n\nMerci \u00e0 l'arbitre https://www.instagram.com/bobo.24__/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQnuE2txnuI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQnuE2txnuI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQnuE2txnuI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQnuE2txnuI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQnuE2txnuI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bilel",
                "tags": [
                    "bilel",
                    "toinelag et bilel",
                    "toinelag"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Si Tu Fais Le Meilleur Tapis Personnalis\u00e9, Tu Gagnes !",
                    "description": "J'affronte @toinelag dans un d\u00e9fi de conception de tapis personnalis\u00e9, Lequel de nous sera le plus cr\u00e9atif ?\n\nTu peux aussi me suivre sur : \n\u2022 Ma chaine gaming : \u202a\u202a@bileloffgaming\u202c \n\u2022 Mon instagram : https://www.instagram.com/bilel.ktr/ \n\u2022 Mon tiktok :  bileloff_\n\ud83d\udce9 Contact pro : contact@bileloff.com\n\nMerci \u00e0 toute mon \u00e9quipe pour les travaux ! \n\nMonteur : https://www.instagram.com/krm_evan/\nR\u00e9alisation : https://www.instagram.com/rayanchrf_/\n\nMerci \u00e0 l'arbitre https://www.instagram.com/bobo.24__/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "507083",
                "likeCount": "7815",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "959"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M3OE5wnDX1kUEia9W-bsuSWb9dk",
            "id": "-y4u6tW_4ec",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T09:15:00Z",
                "channelId": "UCOdKaYgvLlPuinUJ1z5Gm2g",
                "title": "J\u2019AI TEST\u00c9 LES OBJETS INSOLITES D\u2019AMAZON ! (c\u2019est quoi ce truc ?)",
                "description": "Salut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez passer un bon moment avec moi sur cette vid\u00e9o !\nAbonne-toi !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs compl\u00e8tes de mes lives : https://michou.to/reddif\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-y4u6tW_4ec/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-y4u6tW_4ec/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-y4u6tW_4ec/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-y4u6tW_4ec/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-y4u6tW_4ec/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MichouOff",
                "tags": [
                    "michou",
                    "michouoff",
                    "off",
                    "best of",
                    "video"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019AI TEST\u00c9 LES OBJETS INSOLITES D\u2019AMAZON ! (c\u2019est quoi ce truc ?)",
                    "description": "Salut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez passer un bon moment avec moi sur cette vid\u00e9o !\nAbonne-toi !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs compl\u00e8tes de mes lives : https://michou.to/reddif\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "869061",
                "likeCount": "31551",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "635"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tMMjhfqpBxxKXqurbHSn3dwglWY",
            "id": "bU_U4EpVCV8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T14:00:49Z",
                "channelId": "UCfHn_8-ehdem86fEvlFg-Gw",
                "title": "\u00ab\u00a0C\u2019\u00e9tait quoi ce bang\u00a0?\u00a0\u00bb\u00a0: ces nouvelles images montrent le moment o\u00f9 le Titan a implos\u00e9",
                "description": "Des images in\u00e9dites obtenues par la BBC permettent de vivre le moment pr\u00e9cis o\u00f9 l\u2019appareil sous-marin a implos\u00e9. Cet enregistrement issu du bateau de l\u2019\u00e9quipage technique t\u00e9moigne d\u2019un bruit sourd lors de l\u2019implosion.\n\nPour ne rien manquer de l\u2019actualit\u00e9 du Parisien: \n\n\ud83c\udfa5 Ne ratez aucune de nos vid\u00e9os : https://youtube.com/@LeParisien \n\n\ud83d\udd14 Suivre toute l\u2019actualit\u00e9 avec notre abonnement : https://urlr.me/!abonnementleparisien \n\n\u2709\ufe0f En savoir plus sur l\u2019actualit\u00e9 avec notre newsletter : https://bit.ly/new-sletters \n \n\ud83d\udc42 Retrouvez nos diff\u00e9rents podcasts : \n\nCode Source: L\u2019actualit\u00e9 quotidienne du Parisien : https://bit.ly/_Codesource \nCrime Story: Le podcast faits-divers du Parisien: https://bit.ly/_Crimestory \nLe Sacre: Revivez le parcours d\u2019un m\u00e9daill\u00e9 olympique: https://bit.ly/_Lesacre\n\nSuivez-nous: \nInstagram : https://instagram.com/leparisien/ \nFacebook : https://facebook.com/leparisien/ \nTiktok : https://tiktok.com/@leparisien \nX : https://twitter.com/@le_Parisien \nSnapchat : https://snapchat.com/t/pr3nDoxv \nBluesky : https://bsky.app/profile/leparisien.fr \nThreads : https://threads.net/@leparisien \n\n#titan #sousmarin #faitsdivers",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bU_U4EpVCV8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bU_U4EpVCV8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bU_U4EpVCV8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bU_U4EpVCV8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bU_U4EpVCV8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Parisien",
                "tags": [
                    "Ocean Gate",
                    "Oc\u00e9an",
                    "Titan",
                    "Titanic",
                    "bang",
                    "boom",
                    "mer",
                    "sous-marin",
                    "submersible",
                    "exp\u00e9dition",
                    "implosion"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00ab\u00a0C\u2019\u00e9tait quoi ce bang\u00a0?\u00a0\u00bb\u00a0: ces nouvelles images montrent le moment o\u00f9 le Titan a implos\u00e9",
                    "description": "Des images in\u00e9dites obtenues par la BBC permettent de vivre le moment pr\u00e9cis o\u00f9 l\u2019appareil sous-marin a implos\u00e9. Cet enregistrement issu du bateau de l\u2019\u00e9quipage technique t\u00e9moigne d\u2019un bruit sourd lors de l\u2019implosion.\n\nPour ne rien manquer de l\u2019actualit\u00e9 du Parisien: \n\n\ud83c\udfa5 Ne ratez aucune de nos vid\u00e9os : https://youtube.com/@LeParisien \n\n\ud83d\udd14 Suivre toute l\u2019actualit\u00e9 avec notre abonnement : https://urlr.me/!abonnementleparisien \n\n\u2709\ufe0f En savoir plus sur l\u2019actualit\u00e9 avec notre newsletter : https://bit.ly/new-sletters \n \n\ud83d\udc42 Retrouvez nos diff\u00e9rents podcasts : \n\nCode Source: L\u2019actualit\u00e9 quotidienne du Parisien : https://bit.ly/_Codesource \nCrime Story: Le podcast faits-divers du Parisien: https://bit.ly/_Crimestory \nLe Sacre: Revivez le parcours d\u2019un m\u00e9daill\u00e9 olympique: https://bit.ly/_Lesacre\n\nSuivez-nous: \nInstagram : https://instagram.com/leparisien/ \nFacebook : https://facebook.com/leparisien/ \nTiktok : https://tiktok.com/@leparisien \nX : https://twitter.com/@le_Parisien \nSnapchat : https://snapchat.com/t/pr3nDoxv \nBluesky : https://bsky.app/profile/leparisien.fr \nThreads : https://threads.net/@leparisien \n\n#titan #sousmarin #faitsdivers"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1158833",
                "likeCount": "8432",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1040"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ww7MxURL3lEIyBr3y42SngFSf3o",
            "id": "Bke-rrQWQTs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T21:00:14Z",
                "channelId": "UC6yW44UGJJBvYTlfC7CRg2Q",
                "title": "A Win On The Final Day | Man Utd v Aston Villa",
                "description": "Watch the key moments from Manchester United's 2-0 victory over Aston Villa on the final day of the 2024/25 Premier League season.\n\n\ud83d\uded2 Shop your favourite United attire: https://bit.ly/3s9uTW7\n\u25b6\ufe0f Subscribe to Manchester United on YouTube at http://bit.ly/ManU_YT\n\ud83d\udcf2 Download the Man Utd app: http://manutd.co/F4c\n\ud83d\udcbb Visit Manchester United: http://www.manutd.com\n\n#MUFC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bke-rrQWQTs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bke-rrQWQTs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bke-rrQWQTs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bke-rrQWQTs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bke-rrQWQTs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manchester United",
                "tags": [
                    "manchester united",
                    "mufc",
                    "manutd",
                    "old trafford",
                    "goals",
                    "highlights",
                    "MU Highlights",
                    "premier league",
                    "united",
                    "television",
                    "tv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "A Win On The Final Day | Man Utd v Aston Villa",
                    "description": "Watch the key moments from Manchester United's 2-0 victory over Aston Villa on the final day of the 2024/25 Premier League season.\n\n\ud83d\uded2 Shop your favourite United attire: https://bit.ly/3s9uTW7\n\u25b6\ufe0f Subscribe to Manchester United on YouTube at http://bit.ly/ManU_YT\n\ud83d\udcf2 Download the Man Utd app: http://manutd.co/F4c\n\ud83d\udcbb Visit Manchester United: http://www.manutd.com\n\n#MUFC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1826401",
                "likeCount": "31983",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1216"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zm4-vnaMBEcJT43oEUgVf6eK0_k",
            "id": "UlThRF1KRDw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T08:02:17Z",
                "channelId": "UCrrVKLxGCyqw55s6FWYbTVQ",
                "title": "On a Test\u00e9 les AirBnb les plus FOUS d\u2019Europe (encore...)",
                "description": "Dormir dans une cabane qui flotte sur l\u2019eau, dans un pod futuriste perdu dans le d\u00e9sert ou encore... dans un Tank ! On teste les AirBnb les plus fous en Europe\n\n\ud83d\udcf8 Instagram @MelanieBuffetaud - https://www.instagram.com/melaniebuffetaud\n\ud83d\udcf8 Instagram @CharlesPoujade - https://www.instagram.com/charlespoujade\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Mel-Charles\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc8c Business : charlesetmelaniepro@gmail.com\n00:00 Intro\n00:34 Capsule futuriste\n13:30 Un Tank britannique\n25:24 Cabane flottante",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UlThRF1KRDw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UlThRF1KRDw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UlThRF1KRDw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UlThRF1KRDw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UlThRF1KRDw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Charles & M\u00e9lanie",
                "tags": [
                    "charles et melanie",
                    "charles & m\u00e9lanie",
                    "melanie buffetaud",
                    "charles poujade",
                    "charles mega mur",
                    "charles ninja warrior",
                    "charles ninja",
                    "airbnb"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "On a Test\u00e9 les AirBnb les plus FOUS d\u2019Europe (encore...)",
                    "description": "Dormir dans une cabane qui flotte sur l\u2019eau, dans un pod futuriste perdu dans le d\u00e9sert ou encore... dans un Tank ! On teste les AirBnb les plus fous en Europe\n\n\ud83d\udcf8 Instagram @MelanieBuffetaud - https://www.instagram.com/melaniebuffetaud\n\ud83d\udcf8 Instagram @CharlesPoujade - https://www.instagram.com/charlespoujade\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Mel-Charles\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc8c Business : charlesetmelaniepro@gmail.com\n00:00 Intro\n00:34 Capsule futuriste\n13:30 Un Tank britannique\n25:24 Cabane flottante"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "332568",
                "likeCount": "9667",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "454"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3CvntE152hCDtO8fI7nvjWLyND0",
            "id": "uTr-ZaJF0U0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T15:30:47Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "D\u00e9gustation de boissons naturelles (que c\u2019est bon de retrouver le Squeezos)",
                "description": "Qu\u2019on se le dise, cette d\u00e9gustation est surtout un pr\u00e9texte pour nos retrouvailles.\nSinon NOIX DE COCO BANGER !\n\nMerci aux fr\u00e9rots\n@Squeezie \n@Djilsi \n\nEt encore merci \u00e0 Jamy qui a su r\u00e9pondre \u00e0 nos questions existentielles ! \n@JamyEpicurieux \n\nChef OPV - Florent Sabatier\nChef OPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTr-ZaJF0U0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTr-ZaJF0U0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTr-ZaJF0U0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTr-ZaJF0U0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTr-ZaJF0U0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "D\u00e9gustation de boissons naturelles (que c\u2019est bon de retrouver le Squeezos)",
                    "description": "Qu\u2019on se le dise, cette d\u00e9gustation est surtout un pr\u00e9texte pour nos retrouvailles.\nSinon NOIX DE COCO BANGER !\n\nMerci aux fr\u00e9rots\n@Squeezie \n@Djilsi \n\nEt encore merci \u00e0 Jamy qui a su r\u00e9pondre \u00e0 nos questions existentielles ! \n@JamyEpicurieux \n\nChef OPV - Florent Sabatier\nChef OPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3357975",
                "likeCount": "179071",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3401"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dEqakisLV3_f3A9J7-vG7JIIrgI",
            "id": "6W85YlwNbxk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T09:05:42Z",
                "channelId": "UCM5_vkhZbNgKnvy6f_lvxcA",
                "title": "LES PIRES EMPLOY\u00c9S D'UN SUPERMARCH\u00c9 ! (Rien \u00e0 faire de votre satisfaction)",
                "description": "Bienvenue dans ce nouveau concept ou nous incarnons un(e) employ\u00e9(e) de sup\u00e9rette en fin de journ\u00e9e. Avant de partir, nous devons compter notre caisse, mais un client ne cesse\nde nous interrompre avec des questions absurdes, rendant la t\u00e2che bien plus compliqu\u00e9e.\n\nLes invit\u00e9s : @EmmaGraziano @pierre2lahousse et Melan : https://www.instagram.com/melan_amarero/\n\nMerci aux acteurs pour leur participation \n\nREJOINS - MOI ! \nMa chaine secondaire : https://www.youtube.com/channel/UCY2jVbTIzDOQuVojthVpjlw\nTwitch : https://www.twitch.tv/do_oms\nInstagram : https://www.instagram.com/__dooms__/\nN'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nContact Pro : dooms.gestionpro@gmail.com\n\n\nR\u00e9alisatrice : Dooms\nDirecteur Artistique : Alexis Bellay\nCharg\u00e9 de Production : St\u00e9phane Pierre\nChef Op\u00e9ration : Alex Picke\nMonteur vid\u00e9o : Aur\u00e9lien B.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6W85YlwNbxk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6W85YlwNbxk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6W85YlwNbxk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6W85YlwNbxk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6W85YlwNbxk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dooms",
                "tags": [
                    "dooms",
                    "youtubeuse",
                    "humour",
                    "divertissement",
                    "supermarket",
                    "dooms supermarket"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LES PIRES EMPLOY\u00c9S D'UN SUPERMARCH\u00c9 ! (Rien \u00e0 faire de votre satisfaction)",
                    "description": "Bienvenue dans ce nouveau concept ou nous incarnons un(e) employ\u00e9(e) de sup\u00e9rette en fin de journ\u00e9e. Avant de partir, nous devons compter notre caisse, mais un client ne cesse\nde nous interrompre avec des questions absurdes, rendant la t\u00e2che bien plus compliqu\u00e9e.\n\nLes invit\u00e9s : @EmmaGraziano @pierre2lahousse et Melan : https://www.instagram.com/melan_amarero/\n\nMerci aux acteurs pour leur participation \n\nREJOINS - MOI ! \nMa chaine secondaire : https://www.youtube.com/channel/UCY2jVbTIzDOQuVojthVpjlw\nTwitch : https://www.twitch.tv/do_oms\nInstagram : https://www.instagram.com/__dooms__/\nN'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nContact Pro : dooms.gestionpro@gmail.com\n\n\nR\u00e9alisatrice : Dooms\nDirecteur Artistique : Alexis Bellay\nCharg\u00e9 de Production : St\u00e9phane Pierre\nChef Op\u00e9ration : Alex Picke\nMonteur vid\u00e9o : Aur\u00e9lien B."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "196540",
                "likeCount": "17618",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "454"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0SDZtXBlfqvpzWixRGSKWIWs_xI",
            "id": "-5RCfhSfGfo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T16:41:49Z",
                "channelId": "UCTv-XvfzLX3i4IGWAm4sbmA",
                "title": "REAL MADRID 2 - 0 REAL SOCIEDAD I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                "description": "El Real Madrid consigue la victoria en el Santiago Bernab\u00e9u frente a la Real Sociedad en el \u00faltimo partido de la temporada gracias al doblete de Mbapp\u00e9 #RealMadridRealSociedad J38 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-5RCfhSfGfo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-5RCfhSfGfo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-5RCfhSfGfo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-5RCfhSfGfo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-5RCfhSfGfo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LALIGA EA SPORTS",
                "tags": [
                    "Real Madrid 2-0 Real Sociedad",
                    "Madrid 2-0 Real Sociedad",
                    "Real Madrid vs Real Sociedad",
                    "Madrid vs Real Sociedad",
                    "Real Madrid",
                    "Madrid",
                    "Real Sociedaad",
                    "Resumen Real Madrid vs Real Sociedad",
                    "Resumen Madrid vs Real Sociedad",
                    "Resumen Real Madrid",
                    "Resumen Madrid",
                    "Resumen Real Sociedad",
                    "Resumen LALIGA",
                    "Highlights Real Madrid vs Real Sociedad",
                    "Highlights Madrid vs Real Sociedad",
                    "Highlights Real Madrid",
                    "Highlights Madrid",
                    "Highlights Real Sociedad",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Goles Mbapp\u00e9",
                    "Modric",
                    "Ancelotti"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "REAL MADRID 2 - 0 REAL SOCIEDAD I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                    "description": "El Real Madrid consigue la victoria en el Santiago Bernab\u00e9u frente a la Real Sociedad en el \u00faltimo partido de la temporada gracias al doblete de Mbapp\u00e9 #RealMadridRealSociedad J38 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4190929",
                "likeCount": "77799",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2030"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cl7c4teSIDDu5fgHiOsflGTFy_M",
            "id": "VFvDwn2r5RI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T10:00:06Z",
                "channelId": "UCAXY46t0njhcXWZ1yZD2F9g",
                "title": "Marine - Coeur maladroit (Clip officiel)",
                "description": "Coeur maladroit, mon nouveau single \u00e0 \u00e9couter ici : https://marined.lnk.to/coeurmaladroit\n\nSuivez-moi sur les r\u00e9seaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/marinedmusique/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinedmusique\nYouTube : https://www.youtube.com/channel/UCARmt3Aa4I_g0aC2mn3NiiA\n\nCr\u00e9dits\n\nR\u00e9alisatrice : Elisa Baudoin\nAssistante r\u00e9alisatrice : Pauline Caillat\nProduction : Notorious \nDir de prod : Bouchra Bououf\nAssistant dir de prod : Tom Despelchain\nProducteur ex\u00e9cutif : Loumir Orsoni \nDop : Rapha\u00ebl Bourdin\nAssistant cam : Mathias Lambert\nChef electro : Micka\u00ebl Delmas\nElectro : Nino Branquet \nGaffer : Romain Colleaux\nChef d\u00e9co : Arthur Deshayes\nAssistante d\u00e9co : Isis Bonnefoux\nStylisme : Agathe Auriffeille\nMake up : Ludivine Fran\u00e7ois \nCoiffure : Damien Lacoussade\nR\u00e9gisseuse g\u00e9n\u00e9rale : Valentine Chaudron\nEtalonnage : Antoine Ravache\nCasting : Danielle Ekoule\nNino Gamet, Lisa Texeira, Francesca Valdor, Kuveny, Yoen Guihard \nLapin : Omar ( qui a \u00e9t\u00e9 chouchout\u00e9 sur le plateau )\nGrand merci \u00e0 Lena Durosier\n \nParoles\n \nJ\u2019ai grill\u00e9 tous les stops\nTrop de questions dans ma t\u00eate\nJ\u2019aimerais me poser dans des bras qui m\u2019enveloppent\nJe passe toujours \u00e0 c\u00f4t\u00e9, je les cherche en cachette\nDans mon horoscope\nMoi, j\u2019aimerais qu\u2019on me dise\nMon avenir, qu\u2019on me tease\nQue des bonnes surprises\nEt qu\u2019on existe tous les deux\n \nJ\u2019ai le c\u0153ur maladroit\nJ\u2019ai pas le mode d\u2019emploi\nPour r\u00e9unir toi et moi\nMon amour et mon karma\nIl para\u00eet que \u00e7a viendra\nS\u2019il te pla\u00eet, m\u2019en veux pas\nJ\u2019ai le c\u0153ur maladroit\nJe ne connais pas la suite\nEt mon c\u0153ur bat si vite\nMon amour et mon karma\nJ\u2019ai le c\u0153ur maladroit\n \nJe suis plut\u00f4t raisonnable\nSauf quand je p\u00e8te un c\u00e2ble\nMerci pour les fleurs laiss\u00e9es sur la table\nEt si je les ab\u00eeme, c\u2019est parce que j\u2019ai le c\u0153ur\nEn zone inondable\nMais si jamais tu insistes\nJe t\u2019emm\u00e8nerai sur la piste\nSans savoir danser\nS\u2019aimer n\u2019est pas\nSans danger\n \nJ\u2019ai le c\u0153ur maladroit\nJ\u2019ai pas le mode d\u2019emploi\nPour r\u00e9unir toi et moi\nMon amour et mon karma\nIl para\u00eet que \u00e7a viendra\nS\u2019il te pla\u00eet, m\u2019en veux pas\nJ\u2019ai le c\u0153ur maladroit\nJe ne connais pas la suite\nEt mon c\u0153ur bat si vite\nMon amour et mon karma\nJ\u2019ai le c\u0153ur maladroit\n \nEt quand je pense avoir trouv\u00e9\nDes bras qui pourraient m\u2019envelopper\n\u00c7a commence \u00e0 durer\nMais tout va recommencer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VFvDwn2r5RI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VFvDwn2r5RI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VFvDwn2r5RI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VFvDwn2r5RI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VFvDwn2r5RI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MarineVEVO",
                "tags": [
                    "Marine 2025",
                    "Marine delplace 2025",
                    "Marine star ac 2025",
                    "Marine Clip",
                    "Marine delplace Clip",
                    "Marine star ac Clip",
                    "Marine C\u0153ur Maladroit",
                    "Marine delplace C\u0153ur Maladroit",
                    "Marine star ac C\u0153ur Maladroit",
                    "Marine Ma faute",
                    "Marine delplace Ma faute",
                    "Marine star ac Ma faute",
                    "Marine Ordinaire",
                    "Marine delplace Ordinaire",
                    "Marine star ac Ordinaire",
                    "Marine Star ac",
                    "Marine delplace Star ac",
                    "Marine star ac Star ac",
                    "Marine delplace Star academy",
                    "Marine star ac Star academy"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marine - Coeur maladroit (Clip officiel)",
                    "description": "Coeur maladroit, mon nouveau single \u00e0 \u00e9couter ici : https://marined.lnk.to/coeurmaladroit\n\nSuivez-moi sur les r\u00e9seaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/marinedmusique/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinedmusique\nYouTube : https://www.youtube.com/channel/UCARmt3Aa4I_g0aC2mn3NiiA\n\nCr\u00e9dits\n\nR\u00e9alisatrice : Elisa Baudoin\nAssistante r\u00e9alisatrice : Pauline Caillat\nProduction : Notorious \nDir de prod : Bouchra Bououf\nAssistant dir de prod : Tom Despelchain\nProducteur ex\u00e9cutif : Loumir Orsoni \nDop : Rapha\u00ebl Bourdin\nAssistant cam : Mathias Lambert\nChef electro : Micka\u00ebl Delmas\nElectro : Nino Branquet \nGaffer : Romain Colleaux\nChef d\u00e9co : Arthur Deshayes\nAssistante d\u00e9co : Isis Bonnefoux\nStylisme : Agathe Auriffeille\nMake up : Ludivine Fran\u00e7ois \nCoiffure : Damien Lacoussade\nR\u00e9gisseuse g\u00e9n\u00e9rale : Valentine Chaudron\nEtalonnage : Antoine Ravache\nCasting : Danielle Ekoule\nNino Gamet, Lisa Texeira, Francesca Valdor, Kuveny, Yoen Guihard \nLapin : Omar ( qui a \u00e9t\u00e9 chouchout\u00e9 sur le plateau )\nGrand merci \u00e0 Lena Durosier\n \nParoles\n \nJ\u2019ai grill\u00e9 tous les stops\nTrop de questions dans ma t\u00eate\nJ\u2019aimerais me poser dans des bras qui m\u2019enveloppent\nJe passe toujours \u00e0 c\u00f4t\u00e9, je les cherche en cachette\nDans mon horoscope\nMoi, j\u2019aimerais qu\u2019on me dise\nMon avenir, qu\u2019on me tease\nQue des bonnes surprises\nEt qu\u2019on existe tous les deux\n \nJ\u2019ai le c\u0153ur maladroit\nJ\u2019ai pas le mode d\u2019emploi\nPour r\u00e9unir toi et moi\nMon amour et mon karma\nIl para\u00eet que \u00e7a viendra\nS\u2019il te pla\u00eet, m\u2019en veux pas\nJ\u2019ai le c\u0153ur maladroit\nJe ne connais pas la suite\nEt mon c\u0153ur bat si vite\nMon amour et mon karma\nJ\u2019ai le c\u0153ur maladroit\n \nJe suis plut\u00f4t raisonnable\nSauf quand je p\u00e8te un c\u00e2ble\nMerci pour les fleurs laiss\u00e9es sur la table\nEt si je les ab\u00eeme, c\u2019est parce que j\u2019ai le c\u0153ur\nEn zone inondable\nMais si jamais tu insistes\nJe t\u2019emm\u00e8nerai sur la piste\nSans savoir danser\nS\u2019aimer n\u2019est pas\nSans danger\n \nJ\u2019ai le c\u0153ur maladroit\nJ\u2019ai pas le mode d\u2019emploi\nPour r\u00e9unir toi et moi\nMon amour et mon karma\nIl para\u00eet que \u00e7a viendra\nS\u2019il te pla\u00eet, m\u2019en veux pas\nJ\u2019ai le c\u0153ur maladroit\nJe ne connais pas la suite\nEt mon c\u0153ur bat si vite\nMon amour et mon karma\nJ\u2019ai le c\u0153ur maladroit\n \nEt quand je pense avoir trouv\u00e9\nDes bras qui pourraient m\u2019envelopper\n\u00c7a commence \u00e0 durer\nMais tout va recommencer"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "663123",
                "likeCount": "22978",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1833"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xtjtsHHrQNPkaOnDp7rhyHYgMv8",
            "id": "53npUypJC4Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T09:00:10Z",
                "channelId": "UC7NtHLETypruIfdeHPVgv7A",
                "title": "Je teste TOUS les produits \"\"\"fran\u00e7ais\"\"\" \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 du konbini au Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "description": "Le nouveau double concours sur les sweat sans capuche sakura blanc et noir de la marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nMontage M\u00e9ghane",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53npUypJC4Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53npUypJC4Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53npUypJC4Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53npUypJC4Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53npUypJC4Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louis",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je teste TOUS les produits \"\"\"fran\u00e7ais\"\"\" \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 du konbini au Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                    "description": "Le nouveau double concours sur les sweat sans capuche sakura blanc et noir de la marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nMontage M\u00e9ghane"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "208391",
                "likeCount": "9130",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "392"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ocNZPnfqfMOLP2bQ8_99qLpojSI",
            "id": "FXZlBWXC44Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T16:43:23Z",
                "channelId": "UC-C2AyHjzYxGPzfUET4D47w",
                "title": "Quelle est la MEILLEURE fin d\u2019anime EVER ?",
                "description": "Mettez sainement fin \u00e0 votre soif gr\u00e2ce \u00e0 Holy ! (et au meilleur prix !) : https://fr.weareholy.com/Manga/Youtube\n-5\u20ac sur votre 1ere commande avec MANGA5  ou  10% sur toutes vos commandes avec MANGA\n\nUne bonne fin, c'est important, c'est gr\u00e2ce \u00e0 elle qu'on va retenir les meilleurs animes de leur temps.\n\nMais ce qu'on sait moins, c'est ce qui fait r\u00e9ellement une bonne fin. C'est ce dont on va parler aujourd'hui.\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\n\ud83d\udc24 Twitter \u25ba https://twitter.com/Trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/lestrasheurs/\n\ud83c\udfae Discord Trash \u25ba https://discord.gg/wTQmPbS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FXZlBWXC44Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FXZlBWXC44Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FXZlBWXC44Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FXZlBWXC44Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FXZlBWXC44Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manga Trash",
                "tags": [
                    "Manga",
                    "Anim\u00e9",
                    "anime enfing",
                    "Fin anime",
                    "meilleure fin anime",
                    "hunter x hunter",
                    "gon",
                    "leolio",
                    "kurapika",
                    "hisoka",
                    "kirua",
                    "eighty six",
                    "happy ending",
                    "fmab",
                    "Fullmetal Alchemist brotherhood",
                    "Stein's gate",
                    "devilman crybaby",
                    "oui je force",
                    "Ashita no joe",
                    "Cowboy Bebop",
                    "Cyberpunk",
                    "you lie in april",
                    "jojo",
                    "code geass"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Quelle est la MEILLEURE fin d\u2019anime EVER ?",
                    "description": "Mettez sainement fin \u00e0 votre soif gr\u00e2ce \u00e0 Holy ! (et au meilleur prix !) : https://fr.weareholy.com/Manga/Youtube\n-5\u20ac sur votre 1ere commande avec MANGA5  ou  10% sur toutes vos commandes avec MANGA\n\nUne bonne fin, c'est important, c'est gr\u00e2ce \u00e0 elle qu'on va retenir les meilleurs animes de leur temps.\n\nMais ce qu'on sait moins, c'est ce qui fait r\u00e9ellement une bonne fin. C'est ce dont on va parler aujourd'hui.\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\n\ud83d\udc24 Twitter \u25ba https://twitter.com/Trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/lestrasheurs/\n\ud83c\udfae Discord Trash \u25ba https://discord.gg/wTQmPbS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140839",
                "likeCount": "8770",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "593"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O6tX0HppsX4QRjs53jnoFlKwfro",
            "id": "vCRztEFJc50",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T16:58:28Z",
                "channelId": "UCvpnmWk3wQXJf7ROW9Brn2Q",
                "title": "BAMBY x KERCHAK \u2013 Pas Jalouse (Clip Officiel)",
                "description": "BAMBY x KERCHAK - \"Pas Jalouse\" disponible sur toutes les plateformes de streaming \ud83d\udc49 https://Bamby.lnk.to/pasjalouseID\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to my channel \ud83d\udc49 https://bit.ly/bamby-subscribe \n\nFollow @badgalbamby on : \nTiktok : https://www.tiktok.com/@badgalbambyyy \nInstagram : https://instagram.com/badgalbambyyy \nFacebook : https://www.facebook.com/BadGalBambyOfficiel \nX : https://x.com/badgalbambyyy1?s=21\n\nFollow Kerchak on : \nInstagram : https://www.instagram.com/kerchak9b/?hl=en \nX : https://x.com/kerchak9b\nTiktok : https://www.tiktok.com/@kerchak9b\n\nCr\u00e9dits :\nProductions :  Bien Vu Productions\nR\u00e9alisation : Yanis de Andrade & Benjamin Setrouk\nDirecteur de production : L\u00e9o Guy\nAssistant-r\u00e9alisateur : Cl\u00e9ment Ville\nChef-op\u00e9rateur : Vincent Beck\nAssistante-cam\u00e9ra : Rosannah Kleimann \nChef-\u00e9lectricien : Nathan Pages\n\u00c9lectricienne : Manon\nChef-d\u00e9corateur : Illiesse Bellouati\nAssistant-d\u00e9corateur : Jordan Draidj\nStylisme : Youth SMHR\nCheffe-maquillage : Jos\u00e9phine Richard\nCasting : Simple Kast\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Lucas Poirot\nR\u00e9gisseur : Luca Menier\nR\u00e9gisseur : Sylvain Bakana\nPhotographe plateau : J\u00e9r\u00f4me Silv\u00e8re\nChor\u00e9graphe : Big Art\nCagoules : Zeebra\n\n#BAMBY #KERCHAK #PasJalouse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCRztEFJc50/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCRztEFJc50/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCRztEFJc50/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCRztEFJc50/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCRztEFJc50/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BAMBY",
                "tags": [
                    "BAMBY",
                    "BAMBI",
                    "BAMBIE",
                    "DANCEHALL",
                    "DANCE HALL",
                    "shatta",
                    "bad queen",
                    "MAUREEN",
                    "MERYL",
                    "BANBY",
                    "badgal",
                    "badgalbamby",
                    "jahyanai",
                    "aya nakamura",
                    "joe dwet file",
                    "emma'a",
                    "himra",
                    "GANGSTA",
                    "CHETTE",
                    "BAD GYAL EST FACH\u00c9E",
                    "BAD GIRL",
                    "WERENOI",
                    "DAMSO",
                    "KERCHAK",
                    "UZI",
                    "KEBLACK",
                    "Guy2Bezbar",
                    "MELROSEPLACE",
                    "pas jalouse",
                    "bamby kerchak",
                    "bamby kerchak pas jalouse",
                    "bamby himra",
                    "Ziak - rappeur et chanteur",
                    "Saison 2 - chanson de kerchak",
                    "Kerchak saison 2",
                    "Bamby chanteuse"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAMBY x KERCHAK \u2013 Pas Jalouse (Clip Officiel)",
                    "description": "BAMBY x KERCHAK - \"Pas Jalouse\" disponible sur toutes les plateformes de streaming \ud83d\udc49 https://Bamby.lnk.to/pasjalouseID\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to my channel \ud83d\udc49 https://bit.ly/bamby-subscribe \n\nFollow @badgalbamby on : \nTiktok : https://www.tiktok.com/@badgalbambyyy \nInstagram : https://instagram.com/badgalbambyyy \nFacebook : https://www.facebook.com/BadGalBambyOfficiel \nX : https://x.com/badgalbambyyy1?s=21\n\nFollow Kerchak on : \nInstagram : https://www.instagram.com/kerchak9b/?hl=en \nX : https://x.com/kerchak9b\nTiktok : https://www.tiktok.com/@kerchak9b\n\nCr\u00e9dits :\nProductions :  Bien Vu Productions\nR\u00e9alisation : Yanis de Andrade & Benjamin Setrouk\nDirecteur de production : L\u00e9o Guy\nAssistant-r\u00e9alisateur : Cl\u00e9ment Ville\nChef-op\u00e9rateur : Vincent Beck\nAssistante-cam\u00e9ra : Rosannah Kleimann \nChef-\u00e9lectricien : Nathan Pages\n\u00c9lectricienne : Manon\nChef-d\u00e9corateur : Illiesse Bellouati\nAssistant-d\u00e9corateur : Jordan Draidj\nStylisme : Youth SMHR\nCheffe-maquillage : Jos\u00e9phine Richard\nCasting : Simple Kast\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Lucas Poirot\nR\u00e9gisseur : Luca Menier\nR\u00e9gisseur : Sylvain Bakana\nPhotographe plateau : J\u00e9r\u00f4me Silv\u00e8re\nChor\u00e9graphe : Big Art\nCagoules : Zeebra\n\n#BAMBY #KERCHAK #PasJalouse"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "394254",
                "likeCount": "31295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1304"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F0az_1YL8atRd2hvhCqrxcorBWY",
            "id": "BYV_7VmO_Kk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T15:59:14Z",
                "channelId": "UCkqwilBs-D5VMR8hVK-ZfFw",
                "title": "Warren Saada - J'ai ce qu'il faut feat @DADJU (Clip officiel)",
                "description": "En concert \u00e0 l'Olympia le 24 avril 2026, billetterie : https://www.olympiahall.com/agenda/warren-saada/\n\"J'ai ce qu'il faut\" disponible partout : https://WarrenSaada.lnk.to/jaicequilfaut \n\"Honestly,\" projet disponible sur toutes les plateformes : https://WarrenSaada.lnk.to/Honestly \n\nCr\u00e9dits :\n\nAuteurs : Warren Saada, Dadju\nCompositeurs : Warren Saada, Dadju, Fabio Dms , Caleb Moks\nProg clavier : Warren Saada\nBatterie : Fabio Dms\nR\u00e9al : Fabio Dms\nGuitar : Caleb Moks\n\nEditeurs : Beatwin Publishing, Mkb Musik Corp, Brg Music, N.I Agency, Amaterasu Prod\n\nMix : DjNass212\nMaster : Bryan Pachaud\n\nLabel : Beatwin Recording\nDistributeur : Bendo / Capitol\n\nProduit par Deuxpourcent Films\nR\u00e9alis\u00e9 par Romain ARGENTO\n\nProducteur : Marc FERNANDES\nDirecteur de production : F\u00e9lix MAZEAUD\nR\u00e9gisseurs : Charles ROANTREE et Rapha\u00ebl FERNANDES\n\nChef op\u00e9rateur : Kilian LANGOUET\n1er assistant cam\u00e9ra : Mamadou DIAKHIT\u00c9 \n2\u00e8me assistant cam\u00e9ra : Mathis AGUIAR DE SOUZ\u00c1\nChef \u00e9lectricien : Eug\u00e8ne HOCHART\n\u00c9lectricien : Aur\u00e9lien JEAN\n\u00c9lectricienne : Katell SCHILL\n\nChef d\u00e9coration : Allasane ROY\nMUA : Justine FORTAT\nStylisme Warren Saada : LADUR\u00c9E MONSIEUR\nStylisme figuration : \u00c9lise SIRVENT\nDirectrice de casting : Sonia SUVELOR\nAssistante casting : Johanna NEBIE\n\nCom\u00e9diens : Salom\u00e9 COSTILLE - Mina ONNEN - Alain BARON\n\nPhotographe plateau : CODEPUK STUDIO / Dordy World\n\nLes artistes, leurs \u00e9quipes et la production tiennent \u00e0 remercier chaleureusement les figurants.\n-------------------\nRetrouve Warren Saada sur les r\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/warrensaadaoff/?hl=fr \nTikTok : https://www.tiktok.com/@warrensaadaoff?lang=fr \nX : https://x.com/warrensaada \n\n#WarrenSaada #Dadju #Jaicequilfaut",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYV_7VmO_Kk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYV_7VmO_Kk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYV_7VmO_Kk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYV_7VmO_Kk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYV_7VmO_Kk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warren SAADA",
                "tags": [
                    "warren saada",
                    "waren saada",
                    "warren sada",
                    "dadju",
                    "dadju warren",
                    "j'ai ce qu'il faut",
                    "tayc",
                    "afro r&b",
                    "afrolov",
                    "tiktok",
                    "tiktok music",
                    "jungeli",
                    "sans toi",
                    "gims",
                    "honestly",
                    "honestly i'm different",
                    "low jay",
                    "maud elka",
                    "youka",
                    "jo\u00e9 dw\u00e8t fil\u00e9",
                    "ronisia",
                    "blessing",
                    "follow me",
                    "warren saada folow me",
                    "folow me",
                    "r&b fran\u00e7ais",
                    "afropop",
                    "reviens jamais",
                    "shake",
                    "hits tiktok",
                    "monsieur nov"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Warren Saada - J'ai ce qu'il faut feat @DADJU (Clip officiel)",
                    "description": "En concert \u00e0 l'Olympia le 24 avril 2026, billetterie : https://www.olympiahall.com/agenda/warren-saada/\n\"J'ai ce qu'il faut\" disponible partout : https://WarrenSaada.lnk.to/jaicequilfaut \n\"Honestly,\" projet disponible sur toutes les plateformes : https://WarrenSaada.lnk.to/Honestly \n\nCr\u00e9dits :\n\nAuteurs : Warren Saada, Dadju\nCompositeurs : Warren Saada, Dadju, Fabio Dms , Caleb Moks\nProg clavier : Warren Saada\nBatterie : Fabio Dms\nR\u00e9al : Fabio Dms\nGuitar : Caleb Moks\n\nEditeurs : Beatwin Publishing, Mkb Musik Corp, Brg Music, N.I Agency, Amaterasu Prod\n\nMix : DjNass212\nMaster : Bryan Pachaud\n\nLabel : Beatwin Recording\nDistributeur : Bendo / Capitol\n\nProduit par Deuxpourcent Films\nR\u00e9alis\u00e9 par Romain ARGENTO\n\nProducteur : Marc FERNANDES\nDirecteur de production : F\u00e9lix MAZEAUD\nR\u00e9gisseurs : Charles ROANTREE et Rapha\u00ebl FERNANDES\n\nChef op\u00e9rateur : Kilian LANGOUET\n1er assistant cam\u00e9ra : Mamadou DIAKHIT\u00c9 \n2\u00e8me assistant cam\u00e9ra : Mathis AGUIAR DE SOUZ\u00c1\nChef \u00e9lectricien : Eug\u00e8ne HOCHART\n\u00c9lectricien : Aur\u00e9lien JEAN\n\u00c9lectricienne : Katell SCHILL\n\nChef d\u00e9coration : Allasane ROY\nMUA : Justine FORTAT\nStylisme Warren Saada : LADUR\u00c9E MONSIEUR\nStylisme figuration : \u00c9lise SIRVENT\nDirectrice de casting : Sonia SUVELOR\nAssistante casting : Johanna NEBIE\n\nCom\u00e9diens : Salom\u00e9 COSTILLE - Mina ONNEN - Alain BARON\n\nPhotographe plateau : CODEPUK STUDIO / Dordy World\n\nLes artistes, leurs \u00e9quipes et la production tiennent \u00e0 remercier chaleureusement les figurants.\n-------------------\nRetrouve Warren Saada sur les r\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/warrensaadaoff/?hl=fr \nTikTok : https://www.tiktok.com/@warrensaadaoff?lang=fr \nX : https://x.com/warrensaada \n\n#WarrenSaada #Dadju #Jaicequilfaut"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "505160",
                "likeCount": "14685",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "489"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wqZumHOaZs9iPXAlxb6HQtGeQM8",
            "id": "OIygTxhe-YI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T16:00:16Z",
                "channelId": "UC3DVTbnJNVFbDq1gVLVFdvw",
                "title": "DEVINE LES COUPLES #4 ! (ft. Kevin)",
                "description": "Merci \u00e0 Garnier pour la confiance, checkez leur Pimple Patch juste ici : https://urls.fr/5h2q3s ! \n\nAbonnez-vous \u00e0 Kevin : \u200b\u2060@superkevintran ! \n\nVenez me suivre sur : \n- Twitch : https://www.twitch.tv/henrytran\n- IG : https://www.instagram.com/henrytran/\n- Tiktok : https://www.tiktok.com/@imhenrytran\u200b \n- Twitter : https://twitter.com/superhenrytran\u200b\n- Discord : https://discord.gg/henry\n- Abonnez vous \u00e0 ma cha\u00eene live :  @henrylive   \n\nAvec Henry & Kevin Tran\n\nR\u00e9alisateur : Bastien Fiche\nResponsable contenus : Samy Soumeur\nCadreurs : Max Gozy - Benjamin Carrion\nAssistant Cam\u00e9ra : Th\u00e9o Simon\nChef \u00c9lectricien : Corentin Marchand\nIng\u00e9nieur du son : Kevin Gomes Dos Santos\nCheffe Maquilleuse : Kim Desnoyers\nMaquilleuse : Cl\u00e9mence Dolmaire\nCheffe costumi\u00e8re : Charline Graffeuil\nR\u00e9gisseur : Kelian Lortie\nMonteur : @Myssa_da\nMiniature : @dimehart_\n\nCom\u00e9dien Fabien Ornicar : Valentin Caudron\n\nProductrice Ex\u00e9cutive : Clara Lesage \nDirectrice des productions : Julie Peloso \nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e \nAssistante de production : Marie Zeller \nStagiaire de production : Olga Le Pivert - Charly Phobere \nAdministratrice de production : Sterenn Hall \nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier \nStagiaire de post-production : Julien Martinez-Tarroux\n\nMerci \u00e0 Anaele et St\u00e9phane du studio Wildbee !\n\n@garnierfr #garnierskincare\u00a0#garnierfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIygTxhe-YI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIygTxhe-YI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIygTxhe-YI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIygTxhe-YI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIygTxhe-YI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henry Tran",
                "tags": [
                    "Henry",
                    "Le Rire jaune",
                    "Kevin Tran",
                    "Henry Tran",
                    "Cyprien",
                    "Locklear",
                    "Squeezie",
                    "Gotaga",
                    "Doigby",
                    "Mastu",
                    "Amixem",
                    "LOAT",
                    "Joyca",
                    "Th\u00e9odore",
                    "Amine",
                    "Amine m'a tu\u00e9",
                    "Dating Or Siblings",
                    "Instagram",
                    "Devine le couple",
                    "Devine les couples",
                    "Fr\u00e8res et soeurs",
                    "Couples",
                    "amour",
                    "couple",
                    "relation \u00e0 distance",
                    "love",
                    "crush",
                    "Jubilee",
                    "Qui est l'imposteur",
                    "michou",
                    "Oc\u00e9ane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "DEVINE LES COUPLES #4 ! (ft. Kevin)",
                    "description": "Merci \u00e0 Garnier pour la confiance, checkez leur Pimple Patch juste ici : https://urls.fr/5h2q3s ! \n\nAbonnez-vous \u00e0 Kevin : \u200b\u2060@superkevintran ! \n\nVenez me suivre sur : \n- Twitch : https://www.twitch.tv/henrytran\n- IG : https://www.instagram.com/henrytran/\n- Tiktok : https://www.tiktok.com/@imhenrytran\u200b \n- Twitter : https://twitter.com/superhenrytran\u200b\n- Discord : https://discord.gg/henry\n- Abonnez vous \u00e0 ma cha\u00eene live :  @henrylive   \n\nAvec Henry & Kevin Tran\n\nR\u00e9alisateur : Bastien Fiche\nResponsable contenus : Samy Soumeur\nCadreurs : Max Gozy - Benjamin Carrion\nAssistant Cam\u00e9ra : Th\u00e9o Simon\nChef \u00c9lectricien : Corentin Marchand\nIng\u00e9nieur du son : Kevin Gomes Dos Santos\nCheffe Maquilleuse : Kim Desnoyers\nMaquilleuse : Cl\u00e9mence Dolmaire\nCheffe costumi\u00e8re : Charline Graffeuil\nR\u00e9gisseur : Kelian Lortie\nMonteur : @Myssa_da\nMiniature : @dimehart_\n\nCom\u00e9dien Fabien Ornicar : Valentin Caudron\n\nProductrice Ex\u00e9cutive : Clara Lesage \nDirectrice des productions : Julie Peloso \nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e \nAssistante de production : Marie Zeller \nStagiaire de production : Olga Le Pivert - Charly Phobere \nAdministratrice de production : Sterenn Hall \nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier \nStagiaire de post-production : Julien Martinez-Tarroux\n\nMerci \u00e0 Anaele et St\u00e9phane du studio Wildbee !\n\n@garnierfr #garnierskincare\u00a0#garnierfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "380061",
                "likeCount": "26783",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wMiILmml0viy5hsgj2GQCjOG0W0",
            "id": "fRM9xSupHr8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T21:10:34Z",
                "channelId": "UCfj4kQ6_mYO5r4hzX5KloVw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 : Le PSG remporte la COUPE DE FRANCE dans un FESTIVAL contre Reims et avertit l\u2019INTER MILAN",
                "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #PSGSDR  \n\ud83c\udfc6 Le PSG remporte sa 16\u00e8me Coupe de France !\n\ud83d\udd25 Un succ\u00e8s 3-0 avec un doubl\u00e9 de Barcola et un but d\u2019Hakimi ! A noter les 2 passes d\u00e9cisives de Dou\u00e9 !\n\ud83c\udfdf\ufe0f Paris est pr\u00eat pour la finale de la Ligue des Champions contre l\u2019Inter Milan !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fRM9xSupHr8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fRM9xSupHr8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fRM9xSupHr8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fRM9xSupHr8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fRM9xSupHr8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "Foot",
                    "Football",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "highlights",
                    "but",
                    "buts",
                    "psg",
                    "paris",
                    "stade de reims",
                    "reims",
                    "paris saint-germain",
                    "Safonov hakimi",
                    "Marquinhos",
                    "mendes",
                    "fabian ruiz",
                    "vitinha",
                    "joao neves",
                    "d\u00e9sir\u00e9 dou\u00e9",
                    "ousmane demb\u00e9l\u00e9",
                    "bradley barcola",
                    "pefok",
                    "nakamura",
                    "amadou kone",
                    "junya ito",
                    "yehvann diouf"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 : Le PSG remporte la COUPE DE FRANCE dans un FESTIVAL contre Reims et avertit l\u2019INTER MILAN",
                    "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #PSGSDR  \n\ud83c\udfc6 Le PSG remporte sa 16\u00e8me Coupe de France !\n\ud83d\udd25 Un succ\u00e8s 3-0 avec un doubl\u00e9 de Barcola et un but d\u2019Hakimi ! A noter les 2 passes d\u00e9cisives de Dou\u00e9 !\n\ud83c\udfdf\ufe0f Paris est pr\u00eat pour la finale de la Ligue des Champions contre l\u2019Inter Milan !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "718661",
                "likeCount": "10552",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "830"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EMP0v02uSB2N-NUYSK_BlKIYRmU",
            "id": "bSYsKzjn56g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T16:01:05Z",
                "channelId": "UCelI_bl2bVS1AFKaZEx44Vw",
                "title": "KAARIS x JKSN - C'est nous les Yaya (Clip officiel)",
                "description": "Kaaris -  C'EST NOUS LES YAYA \u200b\u2060@jksnofficiel   (Clip Officiel)\nEcoute le titre sur toutes les plateformes : https://kaaris.lnk.to/CESTNOUSLESYAYA\n\n\nProduction : THAI RAW PRODUCTION x ECLIPSE\nDirecteur de production : Thai RAW\n\nR\u00e9alisatieurs : Klyde x Comm\nChef op\u00e9rateur : Thomas ROUALEN\nChef elec : Elliot HILL\nElec : Morpheus\nR\u00e9gisseur G : Edwing NUNDOO\nChef d\u00e9co : Medhi\nPhotographe : Fabrice VIOTTY\nMUA : Tara\nDirecteur de casting : Ryan\nMontage : Comm\nEtalonnage : Diffvsion\nVFX : Diffvision\n\nRemerciements : \nProframe, Les Chaudronneries, Cin\u00e9malight, RAK Tattoo\n\n\u2117 2025 OG Records\n\nReleased on: 2025-05-23\n\nVocalist, Lyricist: Kaaris\nLyricist, Vocalist: JKSN\nProducer, Composer: 2K\nComposer, Producer: Gancho\nMixing Engineer: 2K Studio Good Life\nStudio: Lacaz Studio Good Life\nMastering Engineer: Akm sur Neptune\n\n #kaaris  #dozo #270  #225  #cestnouslesyaya",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bSYsKzjn56g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bSYsKzjn56g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bSYsKzjn56g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bSYsKzjn56g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bSYsKzjn56g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kaaris",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KAARIS x JKSN - C'est nous les Yaya (Clip officiel)",
                    "description": "Kaaris -  C'EST NOUS LES YAYA \u200b\u2060@jksnofficiel   (Clip Officiel)\nEcoute le titre sur toutes les plateformes : https://kaaris.lnk.to/CESTNOUSLESYAYA\n\n\nProduction : THAI RAW PRODUCTION x ECLIPSE\nDirecteur de production : Thai RAW\n\nR\u00e9alisatieurs : Klyde x Comm\nChef op\u00e9rateur : Thomas ROUALEN\nChef elec : Elliot HILL\nElec : Morpheus\nR\u00e9gisseur G : Edwing NUNDOO\nChef d\u00e9co : Medhi\nPhotographe : Fabrice VIOTTY\nMUA : Tara\nDirecteur de casting : Ryan\nMontage : Comm\nEtalonnage : Diffvsion\nVFX : Diffvision\n\nRemerciements : \nProframe, Les Chaudronneries, Cin\u00e9malight, RAK Tattoo\n\n\u2117 2025 OG Records\n\nReleased on: 2025-05-23\n\nVocalist, Lyricist: Kaaris\nLyricist, Vocalist: JKSN\nProducer, Composer: 2K\nComposer, Producer: Gancho\nMixing Engineer: 2K Studio Good Life\nStudio: Lacaz Studio Good Life\nMastering Engineer: Akm sur Neptune\n\n #kaaris  #dozo #270  #225  #cestnouslesyaya"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "449756",
                "likeCount": "12117",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "516"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PESKE0sqCn-NmfaskgDCl9WxVjk",
            "id": "5FcrbYQX6pg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T16:00:07Z",
                "channelId": "UCXmSOJE0T9-6JTAVxgBJB2w",
                "title": "LaChine - NONCHALANT 4 (Clip officiel)",
                "description": "Nouveau single \u00ab NONCHALANT 4 \u00bb de La Chine disponible : https://lachine.lnk.to/NONCHALANT4\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous abonnez ou activer la cloche si le contenu vous pla\u00eet !\n\nR\u00e9alisation/Montage : Le Clown\nProd : Puch'K\n\nInstagram : Lachine_officiel\nSnapchat : Lachine953\nTikTok : la_chine95310\n\nPour toute demande de projet ou autres contacter nous par e-mail ou l\u2019instagram management  :\nInsta management @Dimax953\nMail Lachinemanagement95@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FcrbYQX6pg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FcrbYQX6pg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FcrbYQX6pg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FcrbYQX6pg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FcrbYQX6pg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LaChine ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LaChine - NONCHALANT 4 (Clip officiel)",
                    "description": "Nouveau single \u00ab NONCHALANT 4 \u00bb de La Chine disponible : https://lachine.lnk.to/NONCHALANT4\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous abonnez ou activer la cloche si le contenu vous pla\u00eet !\n\nR\u00e9alisation/Montage : Le Clown\nProd : Puch'K\n\nInstagram : Lachine_officiel\nSnapchat : Lachine953\nTikTok : la_chine95310\n\nPour toute demande de projet ou autres contacter nous par e-mail ou l\u2019instagram management  :\nInsta management @Dimax953\nMail Lachinemanagement95@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "281400",
                "likeCount": "7315",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "310"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jYZONraiLFeeOWDUg5MEn87MpPk",
            "id": "gie8aSWurgo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T16:00:30Z",
                "channelId": "UCylPPp7MGoNmK6Gx9WBpjdA",
                "title": "LACRIM - CHERNGTALAY / ACT 7",
                "description": "NOUVEAU PROJET \"RIPRO\" disponible ici :\nhttps://lacrim.Ink.to/RIPRO\n\nLacrim Store officiel : https://lacrim.store/\n\nCompos\u00e9 par : Chahid\nR\u00e9alis\u00e9 par : Peter Marvu\n\nFollow Lacrim sur : \nFacebook : https://www.facebook.com/share/1BxABWyV8C/?mibextid=wwXIfr\nTwitter : https://x.com/lacrim_officiel\nInstagram : https://www.instagram.com/officielacrim\nSnapchat : https://snapchat.com/t/QXLPEo4i\nTikTok : https://www.tiktok.com/@officielacrim?_t=ZM-8tJ3T7q6VEr&_r=1\n\n#LACRIM #RIPRO #ACT7 #CHERNGTALAY #thailand",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gie8aSWurgo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gie8aSWurgo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gie8aSWurgo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gie8aSWurgo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Lacrim",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LACRIM - CHERNGTALAY / ACT 7",
                    "description": "NOUVEAU PROJET \"RIPRO\" disponible ici :\nhttps://lacrim.Ink.to/RIPRO\n\nLacrim Store officiel : https://lacrim.store/\n\nCompos\u00e9 par : Chahid\nR\u00e9alis\u00e9 par : Peter Marvu\n\nFollow Lacrim sur : \nFacebook : https://www.facebook.com/share/1BxABWyV8C/?mibextid=wwXIfr\nTwitter : https://x.com/lacrim_officiel\nInstagram : https://www.instagram.com/officielacrim\nSnapchat : https://snapchat.com/t/QXLPEo4i\nTikTok : https://www.tiktok.com/@officielacrim?_t=ZM-8tJ3T7q6VEr&_r=1\n\n#LACRIM #RIPRO #ACT7 #CHERNGTALAY #thailand"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1277133",
                "likeCount": "29930",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1635"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gna5SLUnpcFpRH4Wf7J3uqhE-6E",
            "id": "qMmj9AS1Dws",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T15:01:32Z",
                "channelId": "UCy0I5Hcl2k7dN4UdZTedfeQ",
                "title": "ON INFILTRE DES GROUPUSCULES SECRETS SOUS PARIS !",
                "description": "Merci \u00e0 Surfshark pour la confiance sur ce documentaire, profitez de 4 mois gratuit en allant sur ce lien : https://surfshark.com/hittheroad ou bien vous tapez le code HITTHEROAD !\n\nLa vid\u00e9o compl\u00e8te de la base de l'OTAN : https://youtu.be/B8qHbv-3Kcc\nPour porter nos v\u00eatements : https://htrclothing.com\n\nHit the Road en mode Premium c'est les photos du mois, 1 vid\u00e9o bonus exclusive par mois, nos films Vimeo et une 50aine de vid\u00e9os \u00e0 (re)decouvrir\u00a0: https://www.youtube.com/channel/UCy0I5Hcl2k7dN4UdZTedfeQ/join\n\nRetrouvez ici le boulot de 9tendo !\nhttps://www.instagram.com/tendo_lee_fuk\n\nNos instagram : \nhttps://www.instagram.com/clement.htr \nhttps://www.instagram.com/paulrdb \n\nPour t\u00e9l\u00e9charger nos photos en HD et nous soutenir dans nos projets en faisant un don ou en regardant des pubs :\nhttps://fr.tipeee.com/hittheroad/ \n\nRejoins notre rep\u00e8re d'espion et deviens membre \u00e0 part enti\u00e8re de la confr\u00e9rie Hit the Road : https://discord.gg/2YD4g4ZFAe\n\nPour nous suivre sur nos autres r\u00e9seaux communs c'est l\u00e0 : \nhttps://twitch.tv/hittheroadlive\nhttps://www.instagram.com/hittheroad.co \nhttps://www.twitter.com/hittheroad_co \nhttps://HitTheRoad.co \n\n\n\ud83c\udfb5 Tracklist : \nMusiques issues de Artlist.io !\nVous pouvez souscrire \u00e0 leur biblioth\u00e8que via ce lien : https://artlist.io/referral/1605617/Hit\n(On gagne vous et nous des mois d'abonnement gratuits, uniquement via ce lien track\u00e9 !)\nEt pour faciliter tes montages vid\u00e9os avec plein de presets : https://motionarray.com/?artlist_aid=HittheRoad_1235&utm_source=affiliate_p&utm_medium=HittheRoad_1235&utm_campaign=HittheRoad_1235\n\n\n\ud83d\ude80 Notre matos complet ici :\nhttps://ipln.fr/content/34-hit-the-road-setup-photo-video?s=HITTHEROAD\nIPLN c'est les boss du matos vid\u00e9o en France, ils ont des prix super attractifs, c'est une entreprise familiale fran\u00e7aise avec un vrai SAV r\u00e9actif, ils sont \u00e0 l'\u00e9coute pour vous conseiller en ligne ou en magasin le meilleur matos \u00e0 prendre ! \u2764\ufe0f\nPour toute commande pass\u00e9e sur le site avec notre code cr\u00e9ateur \"HitTheRoad\" on touche une commission, \u00e7a nous soutien !\n\nPour nous contacter (pro seulement !) : hittheroad.co@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMmj9AS1Dws/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMmj9AS1Dws/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMmj9AS1Dws/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMmj9AS1Dws/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMmj9AS1Dws/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hit the Road",
                "tags": [
                    "hit the road",
                    "clement dumais",
                    "paul rdb",
                    "on infiltre des groupuscules secrets sous paris",
                    "paris",
                    "souterrain",
                    "groupuscule",
                    "fightclub",
                    "metro",
                    "9tendo",
                    "graffiti",
                    "tag",
                    "groupuscule secret",
                    "htr",
                    "carri\u00e8re",
                    "urbex",
                    "explo",
                    "station fantome"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ON INFILTRE DES GROUPUSCULES SECRETS SOUS PARIS !",
                    "description": "Merci \u00e0 Surfshark pour la confiance sur ce documentaire, profitez de 4 mois gratuit en allant sur ce lien : https://surfshark.com/hittheroad ou bien vous tapez le code HITTHEROAD !\n\nLa vid\u00e9o compl\u00e8te de la base de l'OTAN : https://youtu.be/B8qHbv-3Kcc\nPour porter nos v\u00eatements : https://htrclothing.com\n\nHit the Road en mode Premium c'est les photos du mois, 1 vid\u00e9o bonus exclusive par mois, nos films Vimeo et une 50aine de vid\u00e9os \u00e0 (re)decouvrir\u00a0: https://www.youtube.com/channel/UCy0I5Hcl2k7dN4UdZTedfeQ/join\n\nRetrouvez ici le boulot de 9tendo !\nhttps://www.instagram.com/tendo_lee_fuk\n\nNos instagram : \nhttps://www.instagram.com/clement.htr \nhttps://www.instagram.com/paulrdb \n\nPour t\u00e9l\u00e9charger nos photos en HD et nous soutenir dans nos projets en faisant un don ou en regardant des pubs :\nhttps://fr.tipeee.com/hittheroad/ \n\nRejoins notre rep\u00e8re d'espion et deviens membre \u00e0 part enti\u00e8re de la confr\u00e9rie Hit the Road : https://discord.gg/2YD4g4ZFAe\n\nPour nous suivre sur nos autres r\u00e9seaux communs c'est l\u00e0 : \nhttps://twitch.tv/hittheroadlive\nhttps://www.instagram.com/hittheroad.co \nhttps://www.twitter.com/hittheroad_co \nhttps://HitTheRoad.co \n\n\n\ud83c\udfb5 Tracklist : \nMusiques issues de Artlist.io !\nVous pouvez souscrire \u00e0 leur biblioth\u00e8que via ce lien : https://artlist.io/referral/1605617/Hit\n(On gagne vous et nous des mois d'abonnement gratuits, uniquement via ce lien track\u00e9 !)\nEt pour faciliter tes montages vid\u00e9os avec plein de presets : https://motionarray.com/?artlist_aid=HittheRoad_1235&utm_source=affiliate_p&utm_medium=HittheRoad_1235&utm_campaign=HittheRoad_1235\n\n\n\ud83d\ude80 Notre matos complet ici :\nhttps://ipln.fr/content/34-hit-the-road-setup-photo-video?s=HITTHEROAD\nIPLN c'est les boss du matos vid\u00e9o en France, ils ont des prix super attractifs, c'est une entreprise familiale fran\u00e7aise avec un vrai SAV r\u00e9actif, ils sont \u00e0 l'\u00e9coute pour vous conseiller en ligne ou en magasin le meilleur matos \u00e0 prendre ! \u2764\ufe0f\nPour toute commande pass\u00e9e sur le site avec notre code cr\u00e9ateur \"HitTheRoad\" on touche une commission, \u00e7a nous soutien !\n\nPour nous contacter (pro seulement !) : hittheroad.co@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "262466",
                "likeCount": "12319",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "465"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cN7lWD8P6iOEPnLJbLxMIzYuy5Q",
            "id": "9Szi19tLe5w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T22:53:54Z",
                "channelId": "UCBJeMCIeLQos7wacox4hmLQ",
                "title": "NAPOLI-CAGLIARI 2-0 | HIGHLIGHTS | Napoli Are Champions! | Serie A 2024/25",
                "description": "It's a celebration at the Maradona: Napoli is crowned Champion of Italy for the 4th time in their history. Goals from McTominay and Lukaku make the Azzurri fans explode with joy | Serie A 2024/25\n\n#Highlights #NapoliCagliari #SerieA #HighlightsSerieA\n\nThis is the official channel for the Serie A, providing all the latest highlights, interviews, news and features to keep you up to date with all things Italian football.\nSubscribe to the channel here! https://bit.ly/SERIEA_YT\n \nFind out more about the Serie A at: http://www.legaseriea.it/en/ \n\nQuesto \u00e8 il canale ufficiale della Serie A, dove potrai avere accesso ai momenti salienti, alle interviste, alle notizie e alle funzionalit\u00e0 del momento per rimanere aggiornato sulle ultime novit\u00e0 del campionato.\nIscriviti qui al canale! https://bit.ly/SERIEA_YT\n\nPer maggiori informazioni sulla Serie A: http://www.legaseriea.it/it",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Szi19tLe5w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Szi19tLe5w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Szi19tLe5w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Szi19tLe5w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Szi19tLe5w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Serie A",
                "tags": [
                    "Serie A",
                    "Dybala",
                    "highlights",
                    "Juventus",
                    "AC Milan",
                    "Inter Milan",
                    "Napoli",
                    "Roma",
                    "goals",
                    "full highlights",
                    "watch",
                    "partita",
                    "migliori gol",
                    "gol del mese",
                    "calcio",
                    "Italia",
                    "lukaku",
                    "Lazio",
                    "highlights serie a",
                    "highlights inter",
                    "highlights juventus",
                    "highlights milan",
                    "highlights juve",
                    "highlights roma",
                    "lautaro",
                    "lautaro martinez",
                    "inter",
                    "juventus",
                    "juve",
                    "liga italiana",
                    "liga italia",
                    "lega italiana",
                    "lega italia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NAPOLI-CAGLIARI 2-0 | HIGHLIGHTS | Napoli Are Champions! | Serie A 2024/25",
                    "description": "It's a celebration at the Maradona: Napoli is crowned Champion of Italy for the 4th time in their history. Goals from McTominay and Lukaku make the Azzurri fans explode with joy | Serie A 2024/25\n\n#Highlights #NapoliCagliari #SerieA #HighlightsSerieA\n\nThis is the official channel for the Serie A, providing all the latest highlights, interviews, news and features to keep you up to date with all things Italian football.\nSubscribe to the channel here! https://bit.ly/SERIEA_YT\n \nFind out more about the Serie A at: http://www.legaseriea.it/en/ \n\nQuesto \u00e8 il canale ufficiale della Serie A, dove potrai avere accesso ai momenti salienti, alle interviste, alle notizie e alle funzionalit\u00e0 del momento per rimanere aggiornato sulle ultime novit\u00e0 del campionato.\nIscriviti qui al canale! https://bit.ly/SERIEA_YT\n\nPer maggiori informazioni sulla Serie A: http://www.legaseriea.it/it"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2870207",
                "likeCount": "54172",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3263"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8oJfVAiFTjz4O-neB_kKL-gk71M",
            "id": "3TGWBrc7FEw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T16:00:01Z",
                "channelId": "UCo--_7Q6EK7thiy8J2BVZVQ",
                "title": "Landy - Cantona (Clip Officiel)",
                "description": "Landy - Cantona (Clip Officiel) \nSingle \"Cantona\" disponible sur les plateformes : https://landy.bfan.link/cantona\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene de Landy : http://bit.ly/LandyYT\n\nLandy :\nFacebook : http://bit.ly/LandyFB\nInstagram : http://bit.ly/LandyINSTA\nTwitter : http://bit.ly/LandyTWI\nSnapchat : landyasa93\nTiktok : https://tiktok.com/@landyofficiel \nSpotify : http://bit.ly/LandySPOTIFY\nDeezer : http://bit.ly/LandyDEEZER\nApple Music : http://bit.ly/LandyAPPLE\n\n#landy #cantona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3TGWBrc7FEw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3TGWBrc7FEw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3TGWBrc7FEw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3TGWBrc7FEw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3TGWBrc7FEw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Landy",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Landy - Cantona (Clip Officiel)",
                    "description": "Landy - Cantona (Clip Officiel) \nSingle \"Cantona\" disponible sur les plateformes : https://landy.bfan.link/cantona\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene de Landy : http://bit.ly/LandyYT\n\nLandy :\nFacebook : http://bit.ly/LandyFB\nInstagram : http://bit.ly/LandyINSTA\nTwitter : http://bit.ly/LandyTWI\nSnapchat : landyasa93\nTiktok : https://tiktok.com/@landyofficiel \nSpotify : http://bit.ly/LandySPOTIFY\nDeezer : http://bit.ly/LandyDEEZER\nApple Music : http://bit.ly/LandyAPPLE\n\n#landy #cantona"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "765071",
                "likeCount": "12104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "344"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HXmG8u_RXWdm0ikIFvaUNDRXP5c",
            "id": "sU3_AqHF-Ck",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T16:01:27Z",
                "channelId": "UCzfVSxwH-6SWNiWAxjuh3Ng",
                "title": "Mister You feat Bolemvn & Saf - L'amour du risque (Clip Officiel)",
                "description": "Mister You feat Bolemvn & Saf - L'amour du risque (Clip Officiel)\nNouveau projet \"PLS\" (Pour La Street) maintenant disponible partout : https://bfan.link/pls\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Abonne-toi \u00e0 ma chaine : http://bit.ly/2dZ8brT \n\nTous mes clips sont ici : http://bit.ly/2eOsVnG\nTous mes featurings sont l\u00e0 : http://bit.ly/2eI7OUp\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd  On est aussi sur tous les r\u00e9seaux  :\nInstagram : https://www.instagram.com/mryouofficial/\nFacebook : https://www.facebook.com/misteryou75019/\nTwitter : https://twitter.com/mryouofficiel?lan...\nSpotify : https://play.spotify.com/artist/74YbW...\nDeezer : http://www.deezer.com/artist/256681\nNapster : http://fr.napster.com/artist/mister-u\n\nDirected by TabicheProd\nVHS : Keustycanos\nStyliste : Nya.sass\n#misteryou #bolemvn #saf",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sU3_AqHF-Ck/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sU3_AqHF-Ck/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sU3_AqHF-Ck/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sU3_AqHF-Ck/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sU3_AqHF-Ck/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mister You Officiel",
                "tags": [
                    "mister",
                    "you",
                    "yougataga",
                    "maroc",
                    "OP",
                    "traficante",
                    "c'est",
                    "quoi",
                    "les",
                    "bails",
                    "koi"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mister You feat Bolemvn & Saf - L'amour du risque (Clip Officiel)",
                    "description": "Mister You feat Bolemvn & Saf - L'amour du risque (Clip Officiel)\nNouveau projet \"PLS\" (Pour La Street) maintenant disponible partout : https://bfan.link/pls\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Abonne-toi \u00e0 ma chaine : http://bit.ly/2dZ8brT \n\nTous mes clips sont ici : http://bit.ly/2eOsVnG\nTous mes featurings sont l\u00e0 : http://bit.ly/2eI7OUp\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd  On est aussi sur tous les r\u00e9seaux  :\nInstagram : https://www.instagram.com/mryouofficial/\nFacebook : https://www.facebook.com/misteryou75019/\nTwitter : https://twitter.com/mryouofficiel?lan...\nSpotify : https://play.spotify.com/artist/74YbW...\nDeezer : http://www.deezer.com/artist/256681\nNapster : http://fr.napster.com/artist/mister-u\n\nDirected by TabicheProd\nVHS : Keustycanos\nStyliste : Nya.sass\n#misteryou #bolemvn #saf"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "393835",
                "likeCount": "8323",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "231"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0UgIj7zFu_n7yeUAWBIMFhkbeXo",
            "id": "vVn9ZY9NXz8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T12:01:44Z",
                "channelId": "UCanUjmTDohFr8OMpfk5xWBQ",
                "title": "CONTACT",
                "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nCONTACT \u00b7 GIMS\n\nCONTACT\n\n\u2117 G\u00c9ANTE ROUGE\n\nReleased on: 2025-05-23\n\nProducer: MAXIMUM\nComposer: GIMS\nComposer: MAXIMUM\nLyricist: GIMS\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vVn9ZY9NXz8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vVn9ZY9NXz8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vVn9ZY9NXz8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vVn9ZY9NXz8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vVn9ZY9NXz8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GIMS - Topic",
                "tags": [
                    "GIMS",
                    "CONTACT"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONTACT",
                    "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nCONTACT \u00b7 GIMS\n\nCONTACT\n\n\u2117 G\u00c9ANTE ROUGE\n\nReleased on: 2025-05-23\n\nProducer: MAXIMUM\nComposer: GIMS\nComposer: MAXIMUM\nLyricist: GIMS\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "310780",
                "likeCount": "10305",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "447"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t-AIA3oTM6ucBpl75NdL52mZft4",
            "id": "OQsuvRNHSJI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:36:29Z",
                "channelId": "UCL9aTJb0ur4sovxcppAopEw",
                "title": "Une soir\u00e9e pour tenter de finir ce jeu HARDCORE ! \"12 MINUTES \" Ft. Byilhan",
                "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\nLe code \"Verte\" t\u2019offre 10% sur tout le site air up : \n https://airup.link/inoxlive_4 \n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nCollaboration commerciale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OQsuvRNHSJI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OQsuvRNHSJI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OQsuvRNHSJI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OQsuvRNHSJI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OQsuvRNHSJI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inoxtag",
                "tags": [
                    "INOXTAG",
                    "INOX",
                    "CROUTON",
                    "live inoxtag"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Une soir\u00e9e pour tenter de finir ce jeu HARDCORE ! \"12 MINUTES \" Ft. Byilhan",
                    "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\nLe code \"Verte\" t\u2019offre 10% sur tout le site air up : \n https://airup.link/inoxlive_4 \n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nCollaboration commerciale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "687597",
                "likeCount": "23583",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "293"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}