{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "wPrQ-CJd_MORSj21dZUHsKJFX44",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YTJcxtHP-Q6T8SVpi_JB4yte0hE",
            "id": "c8fB_FS8JD0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T22:34:41Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "Frankreich \u2013 Deutschland Highlights | Viertelfinale UEFA Frauen-EM 2025 | sportstudio",
                "description": "Elfmeterheldin Ann-Katrin Berger hat die deutschen Fu\u00dfballerinnen nach einem furiosen K.-o.-Duell gegen Frankreich ins EM-Halbfinale gef\u00fchrt. Nach dem Nervenspiel vom Punkt und einem 6:5 im Elfmeterschie\u00dfen durfte das famos k\u00e4mpfende DFB-Team im Viertelfinale jubeln. Nach 120 Minuten hatte es 1:1 (1:1, 1:1) gestanden. \u202f \n\nHier auf dem Kanal seht ihr direkt nach Schlusspfiff die Highlights aller Spiele der Fu\u00dfball-EM 2025. Abonniert den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f\u202f \u202f \n\nDer Frauenfu\u00dfball in Europa w\u00e4chst. Spanien, England und Frankreich investieren, ver\u00e4ndern Strukturen. Und Deutschland? Mittendrin \u2013, aber der R\u00fcckstand w\u00e4chst. \"WE RISE\" zeigt, was andere Nationen besser machen und was hierzulande noch bewegt werden muss. Nationalspielerinnen und Rising Stars geben emotionale Einblicke und erz\u00e4hlen von ihrem mutigen Schritt ins Ausland.\u202fDie Doku kannst du jetzt im ZDF streamen: https://kurz.zdf.de/9436/  \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f\u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f\u202f\nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\nDer Matchplan von Bundestrainer Christian W\u00fcck ging nur bis zur 13. Minute auf. Kathrin Hendrich zog Frankreichs Kapit\u00e4nin Griedge Mbock Bathy im Strafraum an den Haaren, kassierte Rot und ihr Team das 0:1 durch Grace Geyoros mittig verwandelten Elfmeter. Torh\u00fcterin Ann-Katrin Berger war mit der linken Hand noch am Ball, aber nicht mehr entscheidend. Die Deutschen bildeten einen Kreis, berieten sich, wie es zu zehnt weitergehen sollte. Ergebnis: Janina Minge rutschte wieder eine Position nach hinten. Die personell ohnehin knapp besetzte Defensive - Giulia Gwinn verletzt, Carlotta Wamser rotgesperrt - d\u00fcnnte sich nach 20 Minuten weiter aus: Sarai Linder musste angeschlagen vom Platz, Sophia Kleinherne \u00fcbernahm rechts. Auf Links hatte W\u00fcck der 20 Jahre alten Franziska Kett zum EM-Deb\u00fct verholfen. Die Bayern-Verteidigerin spielte fehlerfrei. \n\nIn Unterzahl beackerte das DFB-Team die favorisierten Franz\u00f6sinnen intensiv - und bewies zudem Effizienz. Eine scharf getretene Klara B\u00fchl-Ecke verwertete Sjoeke N\u00fcsken per Kopf zum Ausgleich. Etwa 10.000 deutsche Fans rissen die Arme hoch. Es war die einzige DFB-Torchance in H\u00e4lfte eins, die immer rasanter und hitziger wurde. W\u00fccks Spielerinnen zeigten nun jene Energie, die beim 1:4-Debakel gegen Schweden so schmerzlich vermisst worden war. \n\nAuch nach der Pause hielt der Abwehrriegel - dank viel Kampf, Torh\u00fcterin Berger und etwas Gl\u00fcck. Als Geyoro nach zwei starken Berger-Paraden doch ins Tor traf, gab's den Videobeweis: Abseits! W\u00fcck feierte die Entscheidung fast wie ein eigenes Tor. Kurz darauf w\u00e4re es beinahe so weit gewesen. N\u00fcsken bot sich per Elfmeter die Top-Chance zum Doppelpack, scheiterte aber an Pauline Peyraud-Magnin im franz\u00f6sischen Tor. Zuvor hatte Selma Bacha die stark aufspielende Jule Brand gefoult. Auch B\u00fchl vergab aus guter Position das m\u00f6gliche 2:1. Die Deutschen wehrten sich bis tief in die Schlussphase hinein leidenschaftlich und erzwangen die Verl\u00e4ngerung. In dieser nahm W\u00fcck die extrem flei\u00dfige Giovanna Hoffmann vom Platz \u2013 Lea Sch\u00fcller kam f\u00fcr ihr 79. L\u00e4nderspiel. Und sie sah, wie Berger mit einer starken Flugparade einen Minge-Kopfball aufs eigene Tor gerade noch entsch\u00e4rfte. Melvin Malard drosch den Ball in der Nachspielzeit der Verl\u00e4ngerung an die Latte. In einem packenden Elfmeter-Krimi entscheidet sich schlie\u00dfblich die Partie und Deutschland bejubelt den Halbfinaleinzug. \n\n\u2705 Minge (0:1)  \n\u274c Majri (0:1) \n\u2705 Dallmann(0:2) \n\u2705 Karchaoui (1:2) \n\u2705 Knaak(1:3) \n\u2705 Malard (2:3) \n\u274c D\u00e4britz(2:3) \n\u2705 Baltimore (3:3) \n\u2705 Berger (3:4) \n\u2705 Jean-Francois(4:4) \n\u2705 B\u00fchl (4:5) \n\u2705 N\u2019Dongala (5:5) \n\u2705 N\u00fcsken (5:6) \n\u274c Sombath (5:6) \n\nDie Aufstellungen:\u202f\u202f \u202f \n\nFrankreich:\u202fPeyraud-Magnin \u2013 de Almeida (112. N\u2019Dongala), Mbock Bathy (85. Sombath), Lakrar, Bacha \u2013 Geyoro (112. Majri), Jean-Francois, Karchaoui \u2013 D. Cascarino (76. Malard), Katoto (76. Mateo), Diani (67. Baltimore) \nTrainer:\u202f\u202fLaurent Bonadei  \u202f \n\nDeutschland:\u202fBerger - Linder (20. Kleinherne), Hendrich, Minge, Knaak, Kett (114. Cerci)  \u2013 Brand (120. Dallmann), Sen\u00df (120. D\u00e4britz), N\u00fcsken, B\u00fchl - Hoffmann (98. Sch\u00fcller)  \nTrainer:\u202fChristian W\u00fcck  \u202f \n\nSchiedsrichterin:\u202fTess Olofsson (Schweden) \u202f \n\nKommentator:\u202fMoritz Zschau \u202f \n\n#WEURO2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c8fB_FS8JD0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c8fB_FS8JD0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c8fB_FS8JD0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c8fB_FS8JD0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c8fB_FS8JD0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "Europameisterschaft",
                    "Frauen Europameisterschaft Highlights",
                    "WEuro",
                    "Frankreich",
                    "Deutschland",
                    "Frankreich Deutschland",
                    "Deutschland Frankreich",
                    "Frankreich Highlights",
                    "Deutschland Highlights",
                    "Frankreich Deutschland Highlights",
                    "Deutschland Frankreich Zusammenfassung",
                    "FRAGER",
                    "FRA GER Highlights",
                    "FRA GER Zusammenfassung",
                    "Platzsverweis",
                    "Rote Karte",
                    "Kathrin Hendrich",
                    "Hendrich",
                    "Haare",
                    "Sjoeke N\u00fcsken",
                    "Jule Brand",
                    "VAR",
                    "Abseits",
                    "Berger",
                    "Ann-Katrin Berger",
                    "Elfmeterschie\u00dfen",
                    "ZDF",
                    "sportstudio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Frankreich \u2013 Deutschland Highlights | Viertelfinale UEFA Frauen-EM 2025 | sportstudio",
                    "description": "Elfmeterheldin Ann-Katrin Berger hat die deutschen Fu\u00dfballerinnen nach einem furiosen K.-o.-Duell gegen Frankreich ins EM-Halbfinale gef\u00fchrt. Nach dem Nervenspiel vom Punkt und einem 6:5 im Elfmeterschie\u00dfen durfte das famos k\u00e4mpfende DFB-Team im Viertelfinale jubeln. Nach 120 Minuten hatte es 1:1 (1:1, 1:1) gestanden. \u202f \n\nHier auf dem Kanal seht ihr direkt nach Schlusspfiff die Highlights aller Spiele der Fu\u00dfball-EM 2025. Abonniert den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f\u202f \u202f \n\nDer Frauenfu\u00dfball in Europa w\u00e4chst. Spanien, England und Frankreich investieren, ver\u00e4ndern Strukturen. Und Deutschland? Mittendrin \u2013, aber der R\u00fcckstand w\u00e4chst. \"WE RISE\" zeigt, was andere Nationen besser machen und was hierzulande noch bewegt werden muss. Nationalspielerinnen und Rising Stars geben emotionale Einblicke und erz\u00e4hlen von ihrem mutigen Schritt ins Ausland.\u202fDie Doku kannst du jetzt im ZDF streamen: https://kurz.zdf.de/9436/  \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f\u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f\u202f\nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\nDer Matchplan von Bundestrainer Christian W\u00fcck ging nur bis zur 13. Minute auf. Kathrin Hendrich zog Frankreichs Kapit\u00e4nin Griedge Mbock Bathy im Strafraum an den Haaren, kassierte Rot und ihr Team das 0:1 durch Grace Geyoros mittig verwandelten Elfmeter. Torh\u00fcterin Ann-Katrin Berger war mit der linken Hand noch am Ball, aber nicht mehr entscheidend. Die Deutschen bildeten einen Kreis, berieten sich, wie es zu zehnt weitergehen sollte. Ergebnis: Janina Minge rutschte wieder eine Position nach hinten. Die personell ohnehin knapp besetzte Defensive - Giulia Gwinn verletzt, Carlotta Wamser rotgesperrt - d\u00fcnnte sich nach 20 Minuten weiter aus: Sarai Linder musste angeschlagen vom Platz, Sophia Kleinherne \u00fcbernahm rechts. Auf Links hatte W\u00fcck der 20 Jahre alten Franziska Kett zum EM-Deb\u00fct verholfen. Die Bayern-Verteidigerin spielte fehlerfrei. \n\nIn Unterzahl beackerte das DFB-Team die favorisierten Franz\u00f6sinnen intensiv - und bewies zudem Effizienz. Eine scharf getretene Klara B\u00fchl-Ecke verwertete Sjoeke N\u00fcsken per Kopf zum Ausgleich. Etwa 10.000 deutsche Fans rissen die Arme hoch. Es war die einzige DFB-Torchance in H\u00e4lfte eins, die immer rasanter und hitziger wurde. W\u00fccks Spielerinnen zeigten nun jene Energie, die beim 1:4-Debakel gegen Schweden so schmerzlich vermisst worden war. \n\nAuch nach der Pause hielt der Abwehrriegel - dank viel Kampf, Torh\u00fcterin Berger und etwas Gl\u00fcck. Als Geyoro nach zwei starken Berger-Paraden doch ins Tor traf, gab's den Videobeweis: Abseits! W\u00fcck feierte die Entscheidung fast wie ein eigenes Tor. Kurz darauf w\u00e4re es beinahe so weit gewesen. N\u00fcsken bot sich per Elfmeter die Top-Chance zum Doppelpack, scheiterte aber an Pauline Peyraud-Magnin im franz\u00f6sischen Tor. Zuvor hatte Selma Bacha die stark aufspielende Jule Brand gefoult. Auch B\u00fchl vergab aus guter Position das m\u00f6gliche 2:1. Die Deutschen wehrten sich bis tief in die Schlussphase hinein leidenschaftlich und erzwangen die Verl\u00e4ngerung. In dieser nahm W\u00fcck die extrem flei\u00dfige Giovanna Hoffmann vom Platz \u2013 Lea Sch\u00fcller kam f\u00fcr ihr 79. L\u00e4nderspiel. Und sie sah, wie Berger mit einer starken Flugparade einen Minge-Kopfball aufs eigene Tor gerade noch entsch\u00e4rfte. Melvin Malard drosch den Ball in der Nachspielzeit der Verl\u00e4ngerung an die Latte. In einem packenden Elfmeter-Krimi entscheidet sich schlie\u00dfblich die Partie und Deutschland bejubelt den Halbfinaleinzug. \n\n\u2705 Minge (0:1)  \n\u274c Majri (0:1) \n\u2705 Dallmann(0:2) \n\u2705 Karchaoui (1:2) \n\u2705 Knaak(1:3) \n\u2705 Malard (2:3) \n\u274c D\u00e4britz(2:3) \n\u2705 Baltimore (3:3) \n\u2705 Berger (3:4) \n\u2705 Jean-Francois(4:4) \n\u2705 B\u00fchl (4:5) \n\u2705 N\u2019Dongala (5:5) \n\u2705 N\u00fcsken (5:6) \n\u274c Sombath (5:6) \n\nDie Aufstellungen:\u202f\u202f \u202f \n\nFrankreich:\u202fPeyraud-Magnin \u2013 de Almeida (112. N\u2019Dongala), Mbock Bathy (85. Sombath), Lakrar, Bacha \u2013 Geyoro (112. Majri), Jean-Francois, Karchaoui \u2013 D. Cascarino (76. Malard), Katoto (76. Mateo), Diani (67. Baltimore) \nTrainer:\u202f\u202fLaurent Bonadei  \u202f \n\nDeutschland:\u202fBerger - Linder (20. Kleinherne), Hendrich, Minge, Knaak, Kett (114. Cerci)  \u2013 Brand (120. Dallmann), Sen\u00df (120. D\u00e4britz), N\u00fcsken, B\u00fchl - Hoffmann (98. Sch\u00fcller)  \nTrainer:\u202fChristian W\u00fcck  \u202f \n\nSchiedsrichterin:\u202fTess Olofsson (Schweden) \u202f \n\nKommentator:\u202fMoritz Zschau \u202f \n\n#WEURO2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1088324",
                "likeCount": "21212",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2345"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5Gapsu6B6RQnfiqAixyscKrnYTo",
            "id": "_pg2yct_yeo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T12:15:12Z",
                "channelId": "UCawDzhZWULm1E8dZVfO9g3Q",
                "title": "Ich lagere Heidelbeeren schon seit 10 Jahren so \u2013 ganz ohne Einfrieren, wie fr\u00fcher bei Oma.",
                "description": "Ein Rezept, wie Beeren fr\u00fcher aufbewahrt wurden, und dieses Rezept ist bis heute aktuell. Es eignet sich zur Konservierung von Beeren wie Heidelbeeren, Blaubeeren, schwarzer und roter Johannisbeere. In diesem Rezept werden die Beeren nicht stark erhitzt, weshalb ein Gro\u00dfteil der Vitamine und N\u00e4hrstoffe erhalten bleibt. Sie k\u00f6nnen ganz auf Zucker verzichten oder ihn nach Geschmack hinzuf\u00fcgen (besonders wenn die Beeren nicht sehr s\u00fc\u00df sind).\n\ud83d\ude4cKlicken Sie im Men\u00fc oben rechts auf \u201c\u0421\u0421\u201d, um eine Untertitelsprache auszuw\u00e4hlen \n\n\u270dZutaten:\nHeidelbeeren (Menge nach Bedarf)\nAmount of sugar to your taste (no sugar or 1\u20132 tablespoons of sugar per jar)\nZuckermenge nach Ihrem Geschmack (ohne Zucker oder 1\u20132 Essl\u00f6ffel Zucker pro Glas)\n\n\ud83d\udd90Freunde, wenn euch unsere Videos gefallen, helft uns zu wachsen: \n\ud83d\udd14Abonnieren Sie den Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCawDzhZWULm1E8dZVfO9g3Q \n\ud83d\udc4dLike dieses Video und schreibe einen Kommentar\n\ud83d\ude4bTeilen Sie dieses Video mit Ihren Freunden\n  \nVielen Dank f\u00fcr Ihre Zeit!\n \n#schneller_koch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pg2yct_yeo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pg2yct_yeo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pg2yct_yeo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pg2yct_yeo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pg2yct_yeo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Schneller Koch",
                "tags": [
                    "heidelbeeren lagern",
                    "heidelbeeren konservieren",
                    "schneller koch",
                    "beeren haltbar machen"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich lagere Heidelbeeren schon seit 10 Jahren so \u2013 ganz ohne Einfrieren, wie fr\u00fcher bei Oma.",
                    "description": "Ein Rezept, wie Beeren fr\u00fcher aufbewahrt wurden, und dieses Rezept ist bis heute aktuell. Es eignet sich zur Konservierung von Beeren wie Heidelbeeren, Blaubeeren, schwarzer und roter Johannisbeere. In diesem Rezept werden die Beeren nicht stark erhitzt, weshalb ein Gro\u00dfteil der Vitamine und N\u00e4hrstoffe erhalten bleibt. Sie k\u00f6nnen ganz auf Zucker verzichten oder ihn nach Geschmack hinzuf\u00fcgen (besonders wenn die Beeren nicht sehr s\u00fc\u00df sind).\n\ud83d\ude4cKlicken Sie im Men\u00fc oben rechts auf \u201c\u0421\u0421\u201d, um eine Untertitelsprache auszuw\u00e4hlen \n\n\u270dZutaten:\nHeidelbeeren (Menge nach Bedarf)\nAmount of sugar to your taste (no sugar or 1\u20132 tablespoons of sugar per jar)\nZuckermenge nach Ihrem Geschmack (ohne Zucker oder 1\u20132 Essl\u00f6ffel Zucker pro Glas)\n\n\ud83d\udd90Freunde, wenn euch unsere Videos gefallen, helft uns zu wachsen: \n\ud83d\udd14Abonnieren Sie den Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCawDzhZWULm1E8dZVfO9g3Q \n\ud83d\udc4dLike dieses Video und schreibe einen Kommentar\n\ud83d\ude4bTeilen Sie dieses Video mit Ihren Freunden\n  \nVielen Dank f\u00fcr Ihre Zeit!\n \n#schneller_koch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "410006",
                "likeCount": "4387",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "373"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DQ3aey8N1KZgrMrLoIy5AwGhe7g",
            "id": "ToVwNwJNQtE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T00:42:17Z",
                "channelId": "UCZ3FQmDDKs2gkEPvTUJXypQ",
                "title": "Islam Dulatov vs Adam Fugitt | UFC 318 | DAZN Highlights",
                "description": "Bei #ufc318 trifft der D\u00fcsseldorfer Islam Dulatov in seinem UFC-Deb\u00fct auf Adam Fugitt.  #DAZNFightclub \n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttp://media.dazn.com/en/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ToVwNwJNQtE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ToVwNwJNQtE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ToVwNwJNQtE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ToVwNwJNQtE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ToVwNwJNQtE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fightclub",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN Fightclub",
                    "DAZN Kampfsport",
                    "Kampfsport",
                    "UFC",
                    "MMA",
                    "Ultimate Fighting Championship",
                    "Mixed Martial Arts",
                    "Highlights",
                    "UFC Highlights",
                    "MMA Highlights",
                    "islam dulatov",
                    "dulatov",
                    "dulatov ufc",
                    "dulatov fugitt"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Islam Dulatov vs Adam Fugitt | UFC 318 | DAZN Highlights",
                    "description": "Bei #ufc318 trifft der D\u00fcsseldorfer Islam Dulatov in seinem UFC-Deb\u00fct auf Adam Fugitt.  #DAZNFightclub \n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttp://media.dazn.com/en/impressum"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "305230",
                "likeCount": "12419",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1270"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rfYjF_Zh05PZsJJdPFbTtVXLhaM",
            "id": "sJbciceAZhg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T09:01:20Z",
                "channelId": "UCW6SLCuRXuUFWbQH563D0Hw",
                "title": "P\u00c4RCHEN URLAUB mit WILLY & SEINER FREUNDIN!\u2600\ufe0f\ud83d\udc95 Zakynthos Vlog Teil 2\ud83c\uddec\ud83c\uddf7",
                "description": "\u2605ICON LEAGUE:\n\u25baTICKETS: https://tickets.theiconleague.com/?ref=eliyoutube\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/theiconleague/\n\u25baYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCGi0giv6VJkdNQyikAE7kBg\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@theiconleague\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/theiconleague\n\u25baLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/the-icon-league/ \n\nLYORA \u25ba https://lyora.de\nLYORA INSTA \u25ba https://www.instagram.com/lyorathebrand\n\n\u2605 Checkt meinen Audio-Partner JBL ab: https://bit.ly/JBL-Eli \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Social Media:\n\u25ba Mein 2. Kanal (Jeden Tag 1-2 neue Videos): https://www.youtube.com/channel/UChhbR4PloyFZPhyW4iVNuEQ\n\u25ba Delay Sports Insta: https://www.instagram.com/delaysports_berlin/ *\n\u25ba Delay Sports Mitglied werden: https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/ *\n\u25ba Meine Modemarke: https://instagram.com/elevateberlin *\n\u25ba Meine Vitaminwasser Marke: https://www.instagram.com/vitavate_official *\n\u25ba Meine Sport App: https://www.instagram.com/performall_official/ *\n\u25ba INSTAGRAM: https://instagram.com/eliasn97\n\u25ba Twitch: http://twitch.tv/eliasn97\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/eliasn97\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/eliasn97\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Abonniert FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ *\n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG *\n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/channel/UCTKXz6K2y_D3jyDzWF0bQCA *\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Werde VIP und nutze extra Emoji\u00b4s: https://tinyurl.com/VIPeligella\n\u25ba Spenden: https://tinyurl.com/TIPeligella\n\nHier kommst du in Eli seine WhatsApp Gruppe - https://www.whatsapp.com/channel/0029VaH8ZtaC6ZvdSqMp4V0E\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nErl\u00e4uterung zu Affiliate Links:\nDie mit ** gekennzeichneten Links sind sogenannte Affiliate Links. Kommt \u00fcber einen solchen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr Dich entstehen dabei keine Mehrkosten. Wo, wann und wie Du ein Produkt kaufst, bleibt nat\u00fcrlich Dir \u00fcberlassen.\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJbciceAZhg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJbciceAZhg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJbciceAZhg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJbciceAZhg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJbciceAZhg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EliasN97",
                "tags": [
                    "eliasn97",
                    "elias",
                    "elias nerlich",
                    "eligella",
                    "eligella gaming",
                    "eli",
                    "eli stream",
                    "eli highlight",
                    "elias n 97",
                    "elijello",
                    "elias games",
                    "eligella games",
                    "eligella lets play",
                    "gaming eli",
                    "gaming elias",
                    "gaming",
                    "deutsch",
                    "twitch",
                    "twitch highlights",
                    "livestream",
                    "games",
                    "games live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "P\u00c4RCHEN URLAUB mit WILLY & SEINER FREUNDIN!\u2600\ufe0f\ud83d\udc95 Zakynthos Vlog Teil 2\ud83c\uddec\ud83c\uddf7",
                    "description": "\u2605ICON LEAGUE:\n\u25baTICKETS: https://tickets.theiconleague.com/?ref=eliyoutube\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/theiconleague/\n\u25baYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCGi0giv6VJkdNQyikAE7kBg\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@theiconleague\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/theiconleague\n\u25baLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/the-icon-league/ \n\nLYORA \u25ba https://lyora.de\nLYORA INSTA \u25ba https://www.instagram.com/lyorathebrand\n\n\u2605 Checkt meinen Audio-Partner JBL ab: https://bit.ly/JBL-Eli \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Social Media:\n\u25ba Mein 2. Kanal (Jeden Tag 1-2 neue Videos): https://www.youtube.com/channel/UChhbR4PloyFZPhyW4iVNuEQ\n\u25ba Delay Sports Insta: https://www.instagram.com/delaysports_berlin/ *\n\u25ba Delay Sports Mitglied werden: https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/ *\n\u25ba Meine Modemarke: https://instagram.com/elevateberlin *\n\u25ba Meine Vitaminwasser Marke: https://www.instagram.com/vitavate_official *\n\u25ba Meine Sport App: https://www.instagram.com/performall_official/ *\n\u25ba INSTAGRAM: https://instagram.com/eliasn97\n\u25ba Twitch: http://twitch.tv/eliasn97\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/eliasn97\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/eliasn97\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Abonniert FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ *\n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG *\n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/channel/UCTKXz6K2y_D3jyDzWF0bQCA *\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Werde VIP und nutze extra Emoji\u00b4s: https://tinyurl.com/VIPeligella\n\u25ba Spenden: https://tinyurl.com/TIPeligella\n\nHier kommst du in Eli seine WhatsApp Gruppe - https://www.whatsapp.com/channel/0029VaH8ZtaC6ZvdSqMp4V0E\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nErl\u00e4uterung zu Affiliate Links:\nDie mit ** gekennzeichneten Links sind sogenannte Affiliate Links. Kommt \u00fcber einen solchen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr Dich entstehen dabei keine Mehrkosten. Wo, wann und wie Du ein Produkt kaufst, bleibt nat\u00fcrlich Dir \u00fcberlassen.\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "384860",
                "likeCount": "27184",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "91g-bAnCnljfSq8aI9PTdOW-Fxk",
            "id": "EMoj1sk27Og",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T18:32:44Z",
                "channelId": "UCmO35eVuAzdT1wlcUHHF8JA",
                "title": "UNSER NEUES HAUS \ud83c\udfe0\ud83d\ude0d",
                "description": "Hey Leute, wir w\u00fcnschen euch viel Spa\u00df mit dem Video :)\n\nINSTAGRAM\nNader :  https://www.instagram.com/naderjindaoui/\nLouisa :  https://www.instagram.com/linlouuu/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EMoj1sk27Og/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EMoj1sk27Og/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EMoj1sk27Og/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EMoj1sk27Og/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EMoj1sk27Og/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jindaouis",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UNSER NEUES HAUS \ud83c\udfe0\ud83d\ude0d",
                    "description": "Hey Leute, wir w\u00fcnschen euch viel Spa\u00df mit dem Video :)\n\nINSTAGRAM\nNader :  https://www.instagram.com/naderjindaoui/\nLouisa :  https://www.instagram.com/linlouuu/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "522514",
                "likeCount": "24791",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "972"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rS0Y6TN4Mzl5Clk7Fc5flSSjPqw",
            "id": "t0gN5eItsAw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T06:56:23Z",
                "channelId": "UCZ3FQmDDKs2gkEPvTUJXypQ",
                "title": "Max Holloway vs Dustin Poirier 3 | UFC 318 | DAZN Highlights",
                "description": "In UFC 318 trifft Max Holloway auf Dustin Poirier.\n\nHier siehst du die beste Fightsport-Action aus dem Boxsport und der UFC. #DAZNFightclub\n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttp://media.dazn.com/en/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t0gN5eItsAw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t0gN5eItsAw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t0gN5eItsAw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t0gN5eItsAw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t0gN5eItsAw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fightclub",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN Fightclub",
                    "DAZN Kampfsport",
                    "Kampfsport",
                    "Boxen",
                    "UFC",
                    "MMA",
                    "Ultimate Fighting Championship",
                    "Mixed Martial Arts",
                    "Highlights",
                    "Box Highlights",
                    "UFC Highlights",
                    "MMA Highlights",
                    "Max Holloway",
                    "Dustin Poirier",
                    "Holloway vs Poirier",
                    "UFC318",
                    "Max Holloway vs Dustin Poirier",
                    "#UFC318"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Max Holloway vs Dustin Poirier 3 | UFC 318 | DAZN Highlights",
                    "description": "In UFC 318 trifft Max Holloway auf Dustin Poirier.\n\nHier siehst du die beste Fightsport-Action aus dem Boxsport und der UFC. #DAZNFightclub\n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttp://media.dazn.com/en/impressum"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "269277",
                "likeCount": "5938",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "366"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UvcYOe1qL_vi3Lpb6otk1xWOnkw",
            "id": "nuHEZUEayJU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T22:40:00Z",
                "channelId": "UCurvRE5fGcdUgCYWgh-BDsg",
                "title": "UNBELIEVABLE KO! Oleksandr Usyk vs. Daniel Dubois 2 | Fight Highlights",
                "description": "July 19, 2025 -- Fight highlights of Oleksandr Usyk vs. Daniel Dubois 2 from London, United Kingdom.\n\nWATCH USYK/DUBOIS 2 \u25ba http://DAZN.com/youtube\nSubscribe to our YouTube channel \ud83d\udc49 http://bit.ly/DAZNBoxingYouTube\nSubscribe to the DAZN X Series YouTube channel \ud83d\udc49 https://bit.ly/XSeriesYouTube \n\nSign up to DAZN now \ud83d\udc49 http://DAZN.com/youtube\n\nFollow DAZN Boxing On Social Media \ud83d\udc47\nTelegram: t.me/daznofficial\nTwitter: https://www.twitter.com/DAZNBoxing\nInstagram: https://www.instagram.com/DAZNBoxing\nFacebook: https://www.facebook.com/DAZN\n\n\nThe DAZN Boxing Show \u25ba https://bit.ly/3EQ70HN\nDAZN Rewind \u25ba https://bit.ly/32iAaRT\n\n#DAZN #DAZNBoxing #Boxing #UsykDubois2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuHEZUEayJU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuHEZUEayJU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuHEZUEayJU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuHEZUEayJU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuHEZUEayJU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Boxing",
                "tags": [
                    "dazn",
                    "boxing",
                    "highlights",
                    "full fight",
                    "ko",
                    "knockout",
                    "top 10",
                    "The DAZN Boxing Show",
                    "Pelea",
                    "Boxeo",
                    "Pugile",
                    "dazn boxing",
                    "oleksandr usyk",
                    "daniel dubois",
                    "london",
                    "wembley",
                    "rematch"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "UNBELIEVABLE KO! Oleksandr Usyk vs. Daniel Dubois 2 | Fight Highlights",
                    "description": "July 19, 2025 -- Fight highlights of Oleksandr Usyk vs. Daniel Dubois 2 from London, United Kingdom.\n\nWATCH USYK/DUBOIS 2 \u25ba http://DAZN.com/youtube\nSubscribe to our YouTube channel \ud83d\udc49 http://bit.ly/DAZNBoxingYouTube\nSubscribe to the DAZN X Series YouTube channel \ud83d\udc49 https://bit.ly/XSeriesYouTube \n\nSign up to DAZN now \ud83d\udc49 http://DAZN.com/youtube\n\nFollow DAZN Boxing On Social Media \ud83d\udc47\nTelegram: t.me/daznofficial\nTwitter: https://www.twitter.com/DAZNBoxing\nInstagram: https://www.instagram.com/DAZNBoxing\nFacebook: https://www.facebook.com/DAZN\n\n\nThe DAZN Boxing Show \u25ba https://bit.ly/3EQ70HN\nDAZN Rewind \u25ba https://bit.ly/32iAaRT\n\n#DAZN #DAZNBoxing #Boxing #UsykDubois2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5616551",
                "likeCount": "83043",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13460"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4E_AOC4rYNnS3UxMAcMLUE57Jvg",
            "id": "mk2edwSmBro",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T12:01:22Z",
                "channelId": "UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg",
                "title": "JENS AUS RASTATT VOR GERICHT",
                "description": "\ud83d\udcc5 Deutsche Memes Folge 108\n\nQuellen:\n@montanablack @zarbex @maximalschradin @Konygebony @Knossi @EliasN97 @papaplatte @Chefstrobel @Trymacs @3DAudioTV @SolutionPlayz \n\nFolgt mir auf Insta: https://www.instagram.com/hungrigerhugo/\n\nDanke an Kevin , Alex & Jan f\u00fcr die Unterst\u00fctzung beim Video! \nAlex (VFX Effekte): https://www.instagram.com/arlex.ae/\n\nUnterst\u00fctzt mich bei zave.it: https://app.zave.it/#/?creator=@HungrigerHugo *\n* = Werbung\n\nMehr von mir:\nTwitch: https://www.twitch.tv/hungrigerhugoyt\nTwitter: https://mobile.twitter.com/hungrigerhugoyt\n\nWelche Musik ich benutze: https://www.epidemicsound.com/referral/55rtly (* Werbung )\n- (Das ist Epidemic Sounds, da bezahlt man 13\u20ac pro Monat und kann daf\u00fcr dann ganz viel Musik benutzen, ihr k\u00f6nnt euch auch nen gratis Monat zum Testen holen. Wenn ihr das \u00fcber meinen Link hier macht kriege ich ab dem Moment wo ihr bezahlt, falls ihr das Abo nach dem Gratismonat verl\u00e4ngert, 50%\ud83e\udd1d) \n\nKanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mk2edwSmBro/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mk2edwSmBro/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mk2edwSmBro/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mk2edwSmBro/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mk2edwSmBro/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hungriger Hugo",
                "tags": [
                    "hungriger hugo",
                    "trymacs",
                    "monte",
                    "montanablack",
                    "hungriger hugo reaktion",
                    "monte hungriger hugo",
                    "trymacs hugo",
                    "hungriger hugo trymacs",
                    "montanablack hungriger hugo",
                    "unge hungriger hugo",
                    "elotrix hungriger hugo",
                    "hungriger hugo reaction",
                    "mehr anzeigen hungriger hugo",
                    "unsympathischtv",
                    "sascha hungriger hugo",
                    "hugo",
                    "knossi",
                    "knossi hungriger hugo",
                    "knossi hugo",
                    "montanablack meme",
                    "hungriger hugo monte",
                    "hugo monte",
                    "monte hugo",
                    "unge",
                    "tanzverbot",
                    "elotrix"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENS AUS RASTATT VOR GERICHT",
                    "description": "\ud83d\udcc5 Deutsche Memes Folge 108\n\nQuellen:\n@montanablack @zarbex @maximalschradin @Konygebony @Knossi @EliasN97 @papaplatte @Chefstrobel @Trymacs @3DAudioTV @SolutionPlayz \n\nFolgt mir auf Insta: https://www.instagram.com/hungrigerhugo/\n\nDanke an Kevin , Alex & Jan f\u00fcr die Unterst\u00fctzung beim Video! \nAlex (VFX Effekte): https://www.instagram.com/arlex.ae/\n\nUnterst\u00fctzt mich bei zave.it: https://app.zave.it/#/?creator=@HungrigerHugo *\n* = Werbung\n\nMehr von mir:\nTwitch: https://www.twitch.tv/hungrigerhugoyt\nTwitter: https://mobile.twitter.com/hungrigerhugoyt\n\nWelche Musik ich benutze: https://www.epidemicsound.com/referral/55rtly (* Werbung )\n- (Das ist Epidemic Sounds, da bezahlt man 13\u20ac pro Monat und kann daf\u00fcr dann ganz viel Musik benutzen, ihr k\u00f6nnt euch auch nen gratis Monat zum Testen holen. Wenn ihr das \u00fcber meinen Link hier macht kriege ich ab dem Moment wo ihr bezahlt, falls ihr das Abo nach dem Gratismonat verl\u00e4ngert, 50%\ud83e\udd1d) \n\nKanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "291564",
                "likeCount": "23036",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "177"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jzaO1ad9p3ghec2QyW7TyedRDw0",
            "id": "A6RZn869zAQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T09:32:47Z",
                "channelId": "UCOQYlLhP9aXKrAecE7oNUAA",
                "title": "20.07.2025 Unwetterinformation - Deutscher Wetterdienst (DWD)",
                "description": "DWD Diplom-Meteorologe Adrian Leyser Sturm erl\u00e4utert die bevorstehende Unwettersituation durch zum Teil schwere Gewitter und heftigen Starkregen (Stand: Sonntag, 20.07.2025, 11:00 Uhr).\n\nStets aktualisierte Informationen zur Unwettersituation finden Sie auf www.dwd.de oder in der DWD WarnWetter-App.\n\nUnwetterwarnungen f\u00fcr St\u00e4dte und Gemeinden k\u00f6nnen unter www.dwd.de/newsletter kostenlos abonniert werden.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A6RZn869zAQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A6RZn869zAQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A6RZn869zAQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A6RZn869zAQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A6RZn869zAQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DWDderWetterdienst",
                "tags": [
                    "Deutscher Wetterdienst",
                    "DWD",
                    "Unwetterwarnung",
                    "Warnung",
                    "Wetter",
                    "Vorhersage",
                    "Unwetter",
                    "Gewitter",
                    "Starkregen"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "20.07.2025 Unwetterinformation - Deutscher Wetterdienst (DWD)",
                    "description": "DWD Diplom-Meteorologe Adrian Leyser Sturm erl\u00e4utert die bevorstehende Unwettersituation durch zum Teil schwere Gewitter und heftigen Starkregen (Stand: Sonntag, 20.07.2025, 11:00 Uhr).\n\nStets aktualisierte Informationen zur Unwettersituation finden Sie auf www.dwd.de oder in der DWD WarnWetter-App.\n\nUnwetterwarnungen f\u00fcr St\u00e4dte und Gemeinden k\u00f6nnen unter www.dwd.de/newsletter kostenlos abonniert werden."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "334449",
                "likeCount": "5535",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "238"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uSmIuVCJbaKTkqvWOBxNXh6IUus",
            "id": "pzBi1nwDn8U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Survive 100 Days Trapped In A Private Jet, Keep It",
                "description": "Spending that much time in a jet is crazy\n10 people will win $10,000 thanks to DoorDash. Enter promo code JET on any grocery, convenience or retail to get $10 off your order AND to enter for a chance to win $10K: https://bit.ly/44GtE3z\n#doordashpartner \n\nTo help offset the carbon emissions from the jet, we planted thousands of trees and are working with the Arbor Day Foundation to support certified carbon removal projects that restore forests and remove CO\u2082 from the atmosphere.\n\nDue to airport security, Dashers delivered this and all subsequent orders to a MrBeast crew member who then brought items to the pilot.\n\nWith DashPass, enjoy $0 delivery fees and lower service fees on eligible orders. Terms apply.\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\nTerms & Conditions:\nNO PURCHASE NECESSARY. Purchase will not increase your chances of winning. Sweepstakes ends 11:59 PM PT on 07/27/25. Open to legal US residents, 18+, who have an active, valid DoorDash account. See Official Rules (https://bit.ly/4nYqvoO) for complete details on how to enter, eligibility requirements, free method of entry, odds of winning, prize description, and limitations. Void where prohibited. Sponsor: DoorDash, Inc.\n\nPromo offer valid through 11:59PM PT on 07/27/25 on first time orders placed at participating grocery, convenience, or retail merchants on the DoorDash app or website. Valid only in the United States. Valid only on orders with a minimum subtotal of $20, excluding fees and taxes. Maximum value of discount is $10. Discount applies to subtotal only; does not apply to fees, taxes, and gratuity. If the full $10 value is not used on a single order, the remaining value will be forfeited. Not valid for pickup. Limit one per person. Not valid for the purchase of alcohol. Fees, taxes, and gratuity still apply. Use promo code JET at checkout to redeem. See further terms and conditions at https://drd.sh/8ONpZP/.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Survive 100 Days Trapped In A Private Jet, Keep It",
                    "description": "Spending that much time in a jet is crazy\n10 people will win $10,000 thanks to DoorDash. Enter promo code JET on any grocery, convenience or retail to get $10 off your order AND to enter for a chance to win $10K: https://bit.ly/44GtE3z\n#doordashpartner \n\nTo help offset the carbon emissions from the jet, we planted thousands of trees and are working with the Arbor Day Foundation to support certified carbon removal projects that restore forests and remove CO\u2082 from the atmosphere.\n\nDue to airport security, Dashers delivered this and all subsequent orders to a MrBeast crew member who then brought items to the pilot.\n\nWith DashPass, enjoy $0 delivery fees and lower service fees on eligible orders. Terms apply.\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\nTerms & Conditions:\nNO PURCHASE NECESSARY. Purchase will not increase your chances of winning. Sweepstakes ends 11:59 PM PT on 07/27/25. Open to legal US residents, 18+, who have an active, valid DoorDash account. See Official Rules (https://bit.ly/4nYqvoO) for complete details on how to enter, eligibility requirements, free method of entry, odds of winning, prize description, and limitations. Void where prohibited. Sponsor: DoorDash, Inc.\n\nPromo offer valid through 11:59PM PT on 07/27/25 on first time orders placed at participating grocery, convenience, or retail merchants on the DoorDash app or website. Valid only in the United States. Valid only on orders with a minimum subtotal of $20, excluding fees and taxes. Maximum value of discount is $10. Discount applies to subtotal only; does not apply to fees, taxes, and gratuity. If the full $10 value is not used on a single order, the remaining value will be forfeited. Not valid for pickup. Limit one per person. Not valid for the purchase of alcohol. Fees, taxes, and gratuity still apply. Use promo code JET at checkout to redeem. See further terms and conditions at https://drd.sh/8ONpZP/."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72690797",
                "likeCount": "2332365",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31829"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q3GuiPxjTMEX70Mawz8DLtMJf68",
            "id": "CNeqm45y1Zk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T09:15:00Z",
                "channelId": "UC6Gc4KQ1ueDnh8x7plaAD3w",
                "title": "\u2620\ufe0f\ud83d\ude31Das 1. KANU SINKT nach UNFALL an TAG 1 der XXL KANUTOUR! - Trymacs",
                "description": "Die XXL Kanutour geht los und direkt passiert was an TAG 1\n\u25ba LevlUp Rabatt mit Code \"Trymacs\" https://bit.ly/38kgCjk *\n\u25ba ESN Rabatt mit Code \"Trymacs\": https://www.esn.com/trymacs  *\n\u25ba Sony INZONE H9 Kopfh\u00f6rer: https://www.sony.de/electronics/inzone-trymacs  *\n\u25ba Podcast mit UnsympathischTV + Varion https://spotify.com/offline+ehrlich\n\n\u25ba Happy Slice Pizza: https://linktr.ee/happyslice\n\u25ba Happy Chips gibt es hier: https://linktr.ee/happychips \n\nSchreibt eure Meinung gerne in die Kommentare! :) \nViel Spa\u00df! \n\n\u25ba Soziale Netzwerke:\n\u2022 Twitch: https://www.twitch.tv/trymacs (Livestream fast t\u00e4glich ab 18/19 Uhr!)\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/trymacs \n\u2022 Twitter: https://twitter.com/Trymacs\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@trymacs\n\u2022 Reddit: https://www.reddit.com/r/Trymacs_Discord/\n\u2022 Mein Discord Server: https://discord.gg/trymacs  \n\nMusik\n\u25ba Epidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/trymacs *\n\nDie mit Sternchen (*) gekennzeichneten Links sind Werbung und sogenannte Affiliate-Links. Wenn du auf so einen Affiliate-Link klickst und \u00fcber diesen Link einkaufst, bekomme ich von dem betreffenden Online-Shop oder Anbieter eine Provision. F\u00fcr dich ver\u00e4ndert sich der Preis nicht.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CNeqm45y1Zk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CNeqm45y1Zk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CNeqm45y1Zk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CNeqm45y1Zk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CNeqm45y1Zk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trymacs",
                "tags": [
                    "trymacs",
                    "twitch",
                    "live",
                    "livestream",
                    "meme",
                    "lustig",
                    "memes",
                    "highlight",
                    "highlights",
                    "lost",
                    "stream",
                    "fortnite",
                    "minecraft",
                    "call of duty",
                    "warzone",
                    "battle royale",
                    "deutsch",
                    "Max Schradin",
                    "Aditotoro",
                    "Ronny Berger",
                    "KanuTour",
                    "Fail",
                    "Unfall",
                    "Sinken",
                    "Chefstrobel",
                    "Kuba",
                    "Beef",
                    "Funny",
                    "Lachen",
                    "Hamburg",
                    "Reisen",
                    "Kanu",
                    "Schiff",
                    "Fahren",
                    "Schwimmen"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "\u2620\ufe0f\ud83d\ude31Das 1. KANU SINKT nach UNFALL an TAG 1 der XXL KANUTOUR! - Trymacs",
                    "description": "Die XXL Kanutour geht los und direkt passiert was an TAG 1\n\u25ba LevlUp Rabatt mit Code \"Trymacs\" https://bit.ly/38kgCjk *\n\u25ba ESN Rabatt mit Code \"Trymacs\": https://www.esn.com/trymacs  *\n\u25ba Sony INZONE H9 Kopfh\u00f6rer: https://www.sony.de/electronics/inzone-trymacs  *\n\u25ba Podcast mit UnsympathischTV + Varion https://spotify.com/offline+ehrlich\n\n\u25ba Happy Slice Pizza: https://linktr.ee/happyslice\n\u25ba Happy Chips gibt es hier: https://linktr.ee/happychips \n\nSchreibt eure Meinung gerne in die Kommentare! :) \nViel Spa\u00df! \n\n\u25ba Soziale Netzwerke:\n\u2022 Twitch: https://www.twitch.tv/trymacs (Livestream fast t\u00e4glich ab 18/19 Uhr!)\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/trymacs \n\u2022 Twitter: https://twitter.com/Trymacs\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@trymacs\n\u2022 Reddit: https://www.reddit.com/r/Trymacs_Discord/\n\u2022 Mein Discord Server: https://discord.gg/trymacs  \n\nMusik\n\u25ba Epidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/trymacs *\n\nDie mit Sternchen (*) gekennzeichneten Links sind Werbung und sogenannte Affiliate-Links. Wenn du auf so einen Affiliate-Link klickst und \u00fcber diesen Link einkaufst, bekomme ich von dem betreffenden Online-Shop oder Anbieter eine Provision. F\u00fcr dich ver\u00e4ndert sich der Preis nicht."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "265772",
                "likeCount": "12729",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "245"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hspDlULPBNXZbkPKDH5JEji5IzQ",
            "id": "-oUBoC6nD6s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T17:17:07Z",
                "channelId": "UC1nAkk7Cj6kMrTrLMb3Icrw",
                "title": "Zwei Tage als Fan bei der Tour de France 2025",
                "description": "In dieser Folge Rick Needs a Job war ich zwei Tage bei der Tour de France unterwegs \u2013 als Fan! Theoretisch war ich f\u00fcr die ASO als Social Media Manager am Start, aber da ich den Job ja im Schlaf kann, hab ich das einfach nebenbei gemacht und die Zeit voll als Fan genossen.\n\nIch war bei Etappe 7 und 8 in der Bretagne, hab viele bekannte Gesichter getroffen \u2013 unter anderem Tadej Poga\u010dar, mit dem ich sogar kurz quatschen konnte (crazy!). Nat\u00fcrlich auch mit Nils Politt geschnackt und viele andere Leute aus dem Peloton und von hinter den Kulissen getroffen.\nWir waren beim Start, beim Ziel, direkt an der Strecke, haben die Fahrer angefeuert \u2013 und zwischendurch am Meer im Van geschlafen. Einfach nur nice.\n\nEin Video mit richtig viel Tour-Feeling, spannenden Einblicken und einer riesigen Portion Bock auf Radsport. Viel Spa\u00df beim Schauen \u2013 ich hatte die Zeit meines Lebens!\n\nXING das Jobs-Netzwerk: https://www.xing.com/jobs/find?sc_cmp=upm96285fe3\nZu meinem Artikel auf XING: https://www.xing.com/pages/rick-zabel/?sc_cmp=upm3464306e\n\n\ud83d\udca1 Was ist Rick needs a Job?\n\nNach 13 Jahren als Radprofi ist f\u00fcr mich klar: Nach der sportlichen Karriere muss das Leben weitergehen. Doch was kommt danach? Welcher Beruf, welche Leidenschaft kann mich genauso erf\u00fcllen wie der Radsport? In meinem neuen Format will ich jede Woche einen neuen Job ausprobieren: 52 Wochen, 52 Jobs. \u2013 vom Fu\u00dfballprofi-Training \u00fcber den Koch in einer Sternek\u00fcche bis hin zu Berufen, die ich mir nie h\u00e4tte vorstellen k\u00f6nnen. Mein Ziel? Die perfekte Aufgabe f\u00fcr meine Zukunft zu finden.\nBegleite mich auf dieser au\u00dfergew\u00f6hnlichen Reise voller Herausforderungen, \u00dcberraschungen und inspirierender Begegnungen. Werde ich meinen Traumjob finden?\n\nNeue Folgen jeden Sonntag auf YouTube.\n\nFolgt mir bei Instagram: https://www.instagram.com/rickzabel/\n\n\ud83c\udfa5 Video:\nhttps://www.instagram.com/iam_tibor/\n\n#rickneedsajob",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-oUBoC6nD6s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-oUBoC6nD6s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-oUBoC6nD6s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-oUBoC6nD6s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-oUBoC6nD6s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rick Zabel",
                "tags": [
                    "Rick Zabel",
                    "Rick",
                    "Rick needs a Job",
                    "RNAJ",
                    "I think i need a job",
                    "Rick Projekt",
                    "Rick YouTube",
                    "Zabel Rick",
                    "Ein Tag als",
                    "Rick als",
                    "Zabel",
                    "rick needs a job",
                    "Rennrad",
                    "Erik Zabel",
                    "zabl",
                    "Rik",
                    "Ric",
                    "2025",
                    "job",
                    "Jobs",
                    "Rick Zabel needs a job",
                    "Doku",
                    "Tour de France",
                    "Pogi",
                    "Frankreich",
                    "Tadej Pogacar",
                    "Tour",
                    "Florian Lipowitz"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zwei Tage als Fan bei der Tour de France 2025",
                    "description": "In dieser Folge Rick Needs a Job war ich zwei Tage bei der Tour de France unterwegs \u2013 als Fan! Theoretisch war ich f\u00fcr die ASO als Social Media Manager am Start, aber da ich den Job ja im Schlaf kann, hab ich das einfach nebenbei gemacht und die Zeit voll als Fan genossen.\n\nIch war bei Etappe 7 und 8 in der Bretagne, hab viele bekannte Gesichter getroffen \u2013 unter anderem Tadej Poga\u010dar, mit dem ich sogar kurz quatschen konnte (crazy!). Nat\u00fcrlich auch mit Nils Politt geschnackt und viele andere Leute aus dem Peloton und von hinter den Kulissen getroffen.\nWir waren beim Start, beim Ziel, direkt an der Strecke, haben die Fahrer angefeuert \u2013 und zwischendurch am Meer im Van geschlafen. Einfach nur nice.\n\nEin Video mit richtig viel Tour-Feeling, spannenden Einblicken und einer riesigen Portion Bock auf Radsport. Viel Spa\u00df beim Schauen \u2013 ich hatte die Zeit meines Lebens!\n\nXING das Jobs-Netzwerk: https://www.xing.com/jobs/find?sc_cmp=upm96285fe3\nZu meinem Artikel auf XING: https://www.xing.com/pages/rick-zabel/?sc_cmp=upm3464306e\n\n\ud83d\udca1 Was ist Rick needs a Job?\n\nNach 13 Jahren als Radprofi ist f\u00fcr mich klar: Nach der sportlichen Karriere muss das Leben weitergehen. Doch was kommt danach? Welcher Beruf, welche Leidenschaft kann mich genauso erf\u00fcllen wie der Radsport? In meinem neuen Format will ich jede Woche einen neuen Job ausprobieren: 52 Wochen, 52 Jobs. \u2013 vom Fu\u00dfballprofi-Training \u00fcber den Koch in einer Sternek\u00fcche bis hin zu Berufen, die ich mir nie h\u00e4tte vorstellen k\u00f6nnen. Mein Ziel? Die perfekte Aufgabe f\u00fcr meine Zukunft zu finden.\nBegleite mich auf dieser au\u00dfergew\u00f6hnlichen Reise voller Herausforderungen, \u00dcberraschungen und inspirierender Begegnungen. Werde ich meinen Traumjob finden?\n\nNeue Folgen jeden Sonntag auf YouTube.\n\nFolgt mir bei Instagram: https://www.instagram.com/rickzabel/\n\n\ud83c\udfa5 Video:\nhttps://www.instagram.com/iam_tibor/\n\n#rickneedsajob"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76693",
                "likeCount": "11102",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4026"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BGTmMm791DfJcmhIL-IaFnkMjx8",
            "id": "u32u-7ASCMU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T10:01:27Z",
                "channelId": "UC06uYgf5-wfdLpWH6ZGp9Rg",
                "title": "Das ist UNSER HOF!",
                "description": "\u2b50\ufe0fHier gibt es bald noch mehr Videos vom Hof: https://www.youtube.com/@DieHofWG/featured\n\n\nJETZT TICKET SICHERN! https://hellagabbert.ticket.io \ud83d\udc40\nWer gewinnt dieses Jahr das Farbduell? Seid live dabei und unterst\u00fctzt am 05., 06. oder 07.09.2025 Team Pink oder Team Blau in der Niedersachenhalle in Verden!\ud83e\ude77\ud83e\ude75\n\n\ud83d\udc97 Mein Merch: https://www.hellagabbert.de\n\ud83e\udd84 HOPPi GALOPPi: https://www.hoppigaloppi.de\nWERBUNG\n\ud83d\ude97 Unser Auto: SkodaLiebe @skodaliebetv\n\ud83c\udf1f Anh\u00e4nger: https://www.boeckmann.com/de/transporter\n\n\u2796\u2796\u2796\n\n\ud83c\udf99 Podcast: https://anchor.fm/hellaundtom\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/hella_gabbert/\n\ud83d\udc83\ud83c\udffc TikTok: https://vm.tiktok.com/ZMJrP6QbE/\n\n\u2796\u2796\u2796\n\n\u2728 Hey, ich bin Hella!\nZusammen mit meinem Palomino Golum (ja, der Name war nicht meine Idee! \ud83d\ude02), meinem frechen Shetty Valentino und meinem neuen Shetty Candy nehme ich euch in unser verr\u00fccktes Stallleben mit. \ud83d\udc34\ud83d\udc96\n\n\u2796\u2796\u2796\n\n\ud83d\udce8 Kooperationsanfragen:\nmanagement@hellaundtom.de\n(Bitte habt Verst\u00e4ndnis, dass Fanmails vom Management nicht beantwortet werden k\u00f6nnen.)\n\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\n\ud83c\udfb5 Musik: Artlist & Epidemic Sounds",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u32u-7ASCMU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u32u-7ASCMU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u32u-7ASCMU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u32u-7ASCMU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u32u-7ASCMU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hella Gabbert",
                "tags": [
                    "Palomino",
                    "Gollum",
                    "Shetty",
                    "Hella Gabbert",
                    "Fail",
                    "Turnierpferd",
                    "Stallleben",
                    "FMA",
                    "Stall FMA",
                    "Golum",
                    "Reiterhof",
                    "eigener Hof",
                    "Pferdem\u00e4dchen",
                    "Pferd",
                    "Reiten",
                    "Dressur",
                    "Springen"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Das ist UNSER HOF!",
                    "description": "\u2b50\ufe0fHier gibt es bald noch mehr Videos vom Hof: https://www.youtube.com/@DieHofWG/featured\n\n\nJETZT TICKET SICHERN! https://hellagabbert.ticket.io \ud83d\udc40\nWer gewinnt dieses Jahr das Farbduell? Seid live dabei und unterst\u00fctzt am 05., 06. oder 07.09.2025 Team Pink oder Team Blau in der Niedersachenhalle in Verden!\ud83e\ude77\ud83e\ude75\n\n\ud83d\udc97 Mein Merch: https://www.hellagabbert.de\n\ud83e\udd84 HOPPi GALOPPi: https://www.hoppigaloppi.de\nWERBUNG\n\ud83d\ude97 Unser Auto: SkodaLiebe @skodaliebetv\n\ud83c\udf1f Anh\u00e4nger: https://www.boeckmann.com/de/transporter\n\n\u2796\u2796\u2796\n\n\ud83c\udf99 Podcast: https://anchor.fm/hellaundtom\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/hella_gabbert/\n\ud83d\udc83\ud83c\udffc TikTok: https://vm.tiktok.com/ZMJrP6QbE/\n\n\u2796\u2796\u2796\n\n\u2728 Hey, ich bin Hella!\nZusammen mit meinem Palomino Golum (ja, der Name war nicht meine Idee! \ud83d\ude02), meinem frechen Shetty Valentino und meinem neuen Shetty Candy nehme ich euch in unser verr\u00fccktes Stallleben mit. \ud83d\udc34\ud83d\udc96\n\n\u2796\u2796\u2796\n\n\ud83d\udce8 Kooperationsanfragen:\nmanagement@hellaundtom.de\n(Bitte habt Verst\u00e4ndnis, dass Fanmails vom Management nicht beantwortet werden k\u00f6nnen.)\n\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\n\ud83c\udfb5 Musik: Artlist & Epidemic Sounds"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "146584",
                "likeCount": "9149",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YdKlasYF-gkHEdC0LGuKQQandns",
            "id": "TcZ_bpP0RQc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T17:00:29Z",
                "channelId": "UCcLYOTz3ct6_lk9iLToxxAw",
                "title": "ATTEMPTING TO START THE FLOODED ASTON MARTIN DBX THAT I BOUGHT MY DAD",
                "description": "Grab some Yfood here - MAT-YOUTUBE 10% OFF returning customer link:  https://bit.ly/MatArmstrong_yfood_FruityRange\n\u2060MAT-NEW 20% OFF new customer link: https://bit.ly/MatArmstrong_yfood_FruityRangeNC\n\nI bought my dads dream car the Aston Martin DBX & suprised him with it. The only issue is the car was flood damaged and the engine was seized. Now ive got to rebuild the entire engine and try to start it for the first time so my dad can finally enjoy his dream car!\n\nCHECK OUT EVERYTHING THE MACHINE SHOP HAS TO OFFER - https://the-machine-shop.co.uk/\n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT MY SECOND CHANNEL \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@matarmstrongmk2\n\n\u2b07\ufe0f ALL MA MERCHANDISE \u2b07\ufe0f\nhttps://matarmstrong.co.uk/\n\n\u2b07\ufe0f Follow Me Here Aswell \u2b07\ufe0f\nhttps://facebook.com/matarmstrongbmx\nhttps://instagram.com/matarmstrongbmx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TcZ_bpP0RQc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TcZ_bpP0RQc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TcZ_bpP0RQc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TcZ_bpP0RQc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TcZ_bpP0RQc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mat Armstrong",
                "tags": [
                    "aston martin",
                    "mat armstrong",
                    "matt armstrong",
                    "rebuilding a car",
                    "copart rebuild",
                    "mat armstrong new video",
                    "flood damaged",
                    "aston martin dbx",
                    "flooded",
                    "mat",
                    "rebuilding",
                    "rebuild",
                    "restoration",
                    "engine build",
                    "matt armstrong latest video",
                    "rebuilding a wrecked car",
                    "sight unseen"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "ATTEMPTING TO START THE FLOODED ASTON MARTIN DBX THAT I BOUGHT MY DAD",
                    "description": "Grab some Yfood here - MAT-YOUTUBE 10% OFF returning customer link:  https://bit.ly/MatArmstrong_yfood_FruityRange\n\u2060MAT-NEW 20% OFF new customer link: https://bit.ly/MatArmstrong_yfood_FruityRangeNC\n\nI bought my dads dream car the Aston Martin DBX & suprised him with it. The only issue is the car was flood damaged and the engine was seized. Now ive got to rebuild the entire engine and try to start it for the first time so my dad can finally enjoy his dream car!\n\nCHECK OUT EVERYTHING THE MACHINE SHOP HAS TO OFFER - https://the-machine-shop.co.uk/\n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT MY SECOND CHANNEL \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@matarmstrongmk2\n\n\u2b07\ufe0f ALL MA MERCHANDISE \u2b07\ufe0f\nhttps://matarmstrong.co.uk/\n\n\u2b07\ufe0f Follow Me Here Aswell \u2b07\ufe0f\nhttps://facebook.com/matarmstrongbmx\nhttps://instagram.com/matarmstrongbmx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2062278",
                "likeCount": "158334",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5027"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZGNtXlq6vmqxUvIU14GrThKLtzE",
            "id": "6SnokMnS1G8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T08:00:14Z",
                "channelId": "UCaR5mgH9aZkswPQtjZ4DktA",
                "title": "Danke f\u00fcr alles \u2665\ufe0f Mein letztes Video bevor..",
                "description": "\u25baMeine Limo*: https://paulberger.club/\n\u25baMein Shop*: https://icrimax.shop/\n\u25baPaulberger Sch\u00fclerkalender*: https://amzn.to/4hmscrx\n\u25baFolge Paulberger Limo*: https://www.instagram.com/paulberger.club/\n\u25baMinecraft Server IP*: https://www.blockbande.net/\n\u25baMein Buch kaufen*: https://riva-store.de/icrimax/\n\n\u25baNICHTS MEHR VERPASSEN !\n\u2714 Instagram: http://bit.ly/1zZEVYZ\n\u2714 Twitter: https://twitter.com/iCrimax\n\n\u25baDu willst mich unterst\u00fctzen ? \u2665\n\u278a Like das Video \n\u278b Teile das Video\n\u278c Abonniere meinen Kanal\n\n\u2714\ufe0f Dieses Video ist Kinder freundlich / Familien freundlich! \n\n*F\u00fcr die Einbindung von diesem Link werde ich im Rahmen einer Partnerschaft verg\u00fctet. Dieses Product Placement/diese Werbung hat allerdings keinen Einfluss auf meine positive Meinung gegen\u00fcber den Produkten!\n\n#CreatorCodeIcrimaxog",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SnokMnS1G8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SnokMnS1G8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SnokMnS1G8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SnokMnS1G8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SnokMnS1G8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "iCrimax",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "fortnite battle royale",
                    "fortnite update",
                    "fortnite new",
                    "fortnite legendary",
                    "fortnite win",
                    "victory royale",
                    "icrimax",
                    "fortnite icrimax",
                    "fortnite gaming",
                    "gta 5 rp",
                    "roleplay",
                    "gta 5 roleplay",
                    "minecraft",
                    "minecraft icrimax"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Danke f\u00fcr alles \u2665\ufe0f Mein letztes Video bevor..",
                    "description": "\u25baMeine Limo*: https://paulberger.club/\n\u25baMein Shop*: https://icrimax.shop/\n\u25baPaulberger Sch\u00fclerkalender*: https://amzn.to/4hmscrx\n\u25baFolge Paulberger Limo*: https://www.instagram.com/paulberger.club/\n\u25baMinecraft Server IP*: https://www.blockbande.net/\n\u25baMein Buch kaufen*: https://riva-store.de/icrimax/\n\n\u25baNICHTS MEHR VERPASSEN !\n\u2714 Instagram: http://bit.ly/1zZEVYZ\n\u2714 Twitter: https://twitter.com/iCrimax\n\n\u25baDu willst mich unterst\u00fctzen ? \u2665\n\u278a Like das Video \n\u278b Teile das Video\n\u278c Abonniere meinen Kanal\n\n\u2714\ufe0f Dieses Video ist Kinder freundlich / Familien freundlich! \n\n*F\u00fcr die Einbindung von diesem Link werde ich im Rahmen einer Partnerschaft verg\u00fctet. Dieses Product Placement/diese Werbung hat allerdings keinen Einfluss auf meine positive Meinung gegen\u00fcber den Produkten!\n\n#CreatorCodeIcrimaxog"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "312696",
                "likeCount": "30224",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4306"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P__ddJkkPt10RBmzqkrUZXuXono",
            "id": "pPDee_ZpipY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T20:41:56Z",
                "channelId": "UCQpeujIamj2ZOKXZnrxTRhA",
                "title": "\ud83d\udcfa GEN\u0130\u015e \u00d6ZET | Galatasaray 2-1 Admira Wacker",
                "description": "Gollerimiz: Derrick K\u00f6hn (10') ve Arda \u00dcnyay (57')\n\nGalatasaray'\u0131n en \u00f6zel i\u00e7eriklerine eri\u015fmek i\u00e7in sen de KATIL! \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UCQpeujIamj2ZOKXZnrxTRhA/join\n\nGalatasaray\u2019\u0131 yak\u0131ndan takip etmek i\u00e7in hesab\u0131m\u0131za abone ol: http://bit.ly/GalatasaraySK\n\n25. \u015eampiyonluk kutlamalar\u0131m\u0131za dair her \u015fey: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL7kadCCzDqu24FUCCcTUUloBw0ZpIEYme\n\nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131za da kolayca ula\u015fmak i\u00e7in \ud83d\udc47\n\nGalatasaray tarihinden unutulmaz goller: \nhttp://bit.ly/GununGolu\n\nGheorghe Hagi'nin Galatasaray'da Att\u0131\u011f\u0131 En G\u00fczel Goller:\nhttps://youtu.be/xhxkRpvGbSE\n\nGalatasaray - Arsenal UEFA Kupas\u0131 Final Ma\u00e7\u0131 geni\u015f \u00f6zet:\nhttps://youtu.be/hubxCx5NKxY\n\nUEFA Kupas\u0131 | Galatasaray'\u0131n 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 \u00d6yk\u00fcs\u00fc:\nhttps://youtu.be/oKnKy8Gl1Fg\n\nUEFA Kupas\u0131 | 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 Fatih Terim Soyunma Odas\u0131 Konu\u015fmas\u0131:\nhttps://youtu.be/9QOfjdHnN7A\n\nGalatasaray - Arsenal 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 \u015eampiyonlu\u011fu Sonras\u0131 R\u00f6portajlar:\nhttps://youtu.be/Yb2njg2gs1w\n\nGalatasaray 17 May\u0131s 2000 Uefa Kupas\u0131 Belgeseli:\nhttps://youtu.be/O7pK_WtuQSg\n\nGalatasaray\u2019\u0131 sosyal medyadan da takip edin:\n\nGalatasaray Resmi Twitter hesab\u0131:\n\ud83d\udc49 https://twitter.com/GalatasaraySK\n\nGalatasaray Resmi Instagram hesab\u0131\n\ud83d\udc49 https://www.instagram.com/Galatasaray/\n\nGalatasaray Resmi TikTok Sayfas\u0131\n\ud83d\udc49 https://www.tiktok.com/Galatasaray\n\nGalatasaray Resmi Threads Sayfas\u0131\n\ud83d\udc49 https://www.threads.net/@galatasaray\n\nGalatasaray Resmi Facebook Sayfas\u0131\n\ud83d\udc49 https://www.facebook.com/Galatasaray\n\n\n\nT\u00fcrkiye\u2019nin en b\u00fcy\u00fck ve en de\u011ferli spor kul\u00fcb\u00fc Galatasaray\u2019\u0131n YouTube hesab\u0131na ho\u015f geldiniz. Antrenmanlar\u0131m\u0131zdan g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler, sporcular\u0131m\u0131zla r\u00f6portajlar, \u00f6zel i\u00e7erikler ve daha fazlas\u0131 i\u00e7in abone olmay\u0131 unutmay\u0131n! \n\n**\n\nGalatasaray SK Resmi YouTube Sayfas\u0131d\u0131r\nThe Official YouTube Channel of Galatasaray \nhttps://www.galatasaray.org",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pPDee_ZpipY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pPDee_ZpipY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pPDee_ZpipY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pPDee_ZpipY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Galatasaray",
                "tags": [
                    "galatasaray",
                    "gs",
                    "galatasaray sk",
                    "galatasaray 2020",
                    "cimbom",
                    "cimbombom",
                    "galatasaray youtube",
                    "galatasaray sk youtube",
                    "galatasaray youtube kanal\u0131",
                    "galatasaray youtube channel"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udcfa GEN\u0130\u015e \u00d6ZET | Galatasaray 2-1 Admira Wacker",
                    "description": "Gollerimiz: Derrick K\u00f6hn (10') ve Arda \u00dcnyay (57')\n\nGalatasaray'\u0131n en \u00f6zel i\u00e7eriklerine eri\u015fmek i\u00e7in sen de KATIL! \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UCQpeujIamj2ZOKXZnrxTRhA/join\n\nGalatasaray\u2019\u0131 yak\u0131ndan takip etmek i\u00e7in hesab\u0131m\u0131za abone ol: http://bit.ly/GalatasaraySK\n\n25. \u015eampiyonluk kutlamalar\u0131m\u0131za dair her \u015fey: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL7kadCCzDqu24FUCCcTUUloBw0ZpIEYme\n\nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131za da kolayca ula\u015fmak i\u00e7in \ud83d\udc47\n\nGalatasaray tarihinden unutulmaz goller: \nhttp://bit.ly/GununGolu\n\nGheorghe Hagi'nin Galatasaray'da Att\u0131\u011f\u0131 En G\u00fczel Goller:\nhttps://youtu.be/xhxkRpvGbSE\n\nGalatasaray - Arsenal UEFA Kupas\u0131 Final Ma\u00e7\u0131 geni\u015f \u00f6zet:\nhttps://youtu.be/hubxCx5NKxY\n\nUEFA Kupas\u0131 | Galatasaray'\u0131n 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 \u00d6yk\u00fcs\u00fc:\nhttps://youtu.be/oKnKy8Gl1Fg\n\nUEFA Kupas\u0131 | 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 Fatih Terim Soyunma Odas\u0131 Konu\u015fmas\u0131:\nhttps://youtu.be/9QOfjdHnN7A\n\nGalatasaray - Arsenal 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 \u015eampiyonlu\u011fu Sonras\u0131 R\u00f6portajlar:\nhttps://youtu.be/Yb2njg2gs1w\n\nGalatasaray 17 May\u0131s 2000 Uefa Kupas\u0131 Belgeseli:\nhttps://youtu.be/O7pK_WtuQSg\n\nGalatasaray\u2019\u0131 sosyal medyadan da takip edin:\n\nGalatasaray Resmi Twitter hesab\u0131:\n\ud83d\udc49 https://twitter.com/GalatasaraySK\n\nGalatasaray Resmi Instagram hesab\u0131\n\ud83d\udc49 https://www.instagram.com/Galatasaray/\n\nGalatasaray Resmi TikTok Sayfas\u0131\n\ud83d\udc49 https://www.tiktok.com/Galatasaray\n\nGalatasaray Resmi Threads Sayfas\u0131\n\ud83d\udc49 https://www.threads.net/@galatasaray\n\nGalatasaray Resmi Facebook Sayfas\u0131\n\ud83d\udc49 https://www.facebook.com/Galatasaray\n\n\n\nT\u00fcrkiye\u2019nin en b\u00fcy\u00fck ve en de\u011ferli spor kul\u00fcb\u00fc Galatasaray\u2019\u0131n YouTube hesab\u0131na ho\u015f geldiniz. Antrenmanlar\u0131m\u0131zdan g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler, sporcular\u0131m\u0131zla r\u00f6portajlar, \u00f6zel i\u00e7erikler ve daha fazlas\u0131 i\u00e7in abone olmay\u0131 unutmay\u0131n! \n\n**\n\nGalatasaray SK Resmi YouTube Sayfas\u0131d\u0131r\nThe Official YouTube Channel of Galatasaray \nhttps://www.galatasaray.org"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "401784",
                "likeCount": "7163",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "552"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4xzDi5IH9yVAWaDl4c-ExKUD0tk",
            "id": "wrr9GqRzYc8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T13:42:28Z",
                "channelId": "UCXZfp4MdSAzT4VMuPzllAmA",
                "title": "Dominanz, Pech und eine \u00dcberraschung! | \ud83c\udde8\ud83c\uddff Tschechien GP | MotoGP Rennen - Highlights | MotoGP",
                "description": "\ud83c\udfcd\ufe0f  Die K\u00f6nigsklasse des Motorradrennsports auf dem exklusiven YouTube-Kanal von Sky Sport! \n\ud83d\udd14 HIER ABONNIEREN! https://zly.de/sky/MotoGP-YTsub?yt=d\n\nViel Spa\u00df mit den Highlights vom MotoGP-Rennen beim \ud83c\udde8\ud83c\uddff Tschechien GP auf dem Automotodrom Brno im 12. Lauf der MotoGP-Saison 2025 auf Sky Sport!\n\n\u25b6\u25b6 Stream alles, was Sky Sport an Rennsport zu bieten hat \u2013 wann und wo Du willst \u2013 mit WOW: https://zly.de/sky/MotoGP?yt=d\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/Instagram?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokMotoGP?yt=d\n\n\u25b6\u25b6Sky Sport bezieht die unvertonten XL-Highlights vom Training, Qualifying und Hauptrennen vom offiziellen MotoGP-Dienstleister. Diese werden uns direkt unvertont angeliefert.\nDie Zusammenfassungen des Sprintrennens und Hauptprennens aller MotoGP-Rennen vertont Sky Sport eigenst\u00e4ndig.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wrr9GqRzYc8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wrr9GqRzYc8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wrr9GqRzYc8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wrr9GqRzYc8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wrr9GqRzYc8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport MotoGP",
                "tags": [
                    "Automotodrom Brno",
                    "Brno",
                    "Br\u00fcnn",
                    "Highlights vom MotoGP-Rennen",
                    "Moto2",
                    "Moto3",
                    "MotoGP",
                    "MotoGP Highlights",
                    "MotoGP Rennen - Highlights",
                    "Race",
                    "Rennen",
                    "Sky",
                    "Sky Highlights",
                    "Sky Sport",
                    "Sky Sport Moto GP",
                    "Sky Sport MotoGP",
                    "Sky Sport Motorsport",
                    "sky deutschland",
                    "\ud83c\udde8\ud83c\uddff Tschechien GP"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Dominanz, Pech und eine \u00dcberraschung! | \ud83c\udde8\ud83c\uddff Tschechien GP | MotoGP Rennen - Highlights | MotoGP",
                    "description": "\ud83c\udfcd\ufe0f  Die K\u00f6nigsklasse des Motorradrennsports auf dem exklusiven YouTube-Kanal von Sky Sport! \n\ud83d\udd14 HIER ABONNIEREN! https://zly.de/sky/MotoGP-YTsub?yt=d\n\nViel Spa\u00df mit den Highlights vom MotoGP-Rennen beim \ud83c\udde8\ud83c\uddff Tschechien GP auf dem Automotodrom Brno im 12. Lauf der MotoGP-Saison 2025 auf Sky Sport!\n\n\u25b6\u25b6 Stream alles, was Sky Sport an Rennsport zu bieten hat \u2013 wann und wo Du willst \u2013 mit WOW: https://zly.de/sky/MotoGP?yt=d\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/Instagram?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokMotoGP?yt=d\n\n\u25b6\u25b6Sky Sport bezieht die unvertonten XL-Highlights vom Training, Qualifying und Hauptrennen vom offiziellen MotoGP-Dienstleister. Diese werden uns direkt unvertont angeliefert.\nDie Zusammenfassungen des Sprintrennens und Hauptprennens aller MotoGP-Rennen vertont Sky Sport eigenst\u00e4ndig."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150354",
                "likeCount": "2849",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LY3tMNX6YnkVkA56GLPgUEdTYRw",
            "id": "5x-KvSdl0FE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T05:00:06Z",
                "channelId": "UCtB2wHYHta5J8pxRGiUkzsw",
                "title": "Fenster einbauen - Es war die H\u00d6LLE! | JWS 37",
                "description": "\ud83d\udcfa N\u00e4chster Teil: \n\u2705 Alle Folgen: https://www.youtube.com/playlist?list=PLs-jGQL2SkSDQGyL_fiBJbp9BO31QUNCo\n\n----------------------------------------------------------------\n               \ud83d\udd25 Hier findet ihr mein Werkzeug \ud83d\udd25\n                     \u2192 http://he-he.de/lbshop\n\n\ud83d\udd25\ud83d\udd25 Lieblings Werkzeuge: \ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\ud83d\uded2Kreisschneider 2.0: http://he-he.de/Kreisschneider \n\ud83d\uded2Speedmarker: http://he-he.de/speedmarker\n\ud83d\uded2Anschlagwinkel: http://he-he.de/Anschlagwinkel\n\ud83d\uded2Federzwingen: http://he-he.de/Leimzwingen\n\ud83d\uded2Fr\u00e4splatte: http://he-he.de/lbfraesplatte\n\n\nDiese Bauanleitungen BRAUCHST du:\n\u2705 Clevere Werkstattm\u00f6bel\n\ud83d\uded2http://he-he.de/wms\n\u2705 Absauganlage Bauanleitung\n\ud83d\uded2http://he-he.de/absauganlage\n\u2705 Weitere Bauanleitungen\n\ud83d\uded2http://he-he.de/bauanleitungen\n\n\n\u2705 Mit diesem Werkzeug arbeite ich:*\n\ud83d\uded2Oberfr\u00e4se Fr\u00e4stisch: https://amzn.to/2PwQ5oe\n\ud83d\uded2Oberfr\u00e4se Handbetrieb: https://amzn.to/2RTxsYq\n\ud83d\uded2Hobelmaschine: http://he-he.de/Hobel\n\ud83d\uded2Hubtisch: http://he-he.de/hubtisch\n\n\ud83d\udd25\ud83d\udd25Schaut bei mir vorbei\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\u25b6\ufe0ehttps://www.instagram.com/lets_bastel/\n\u25b6\ufe0ehttps://www.facebook.com/groups/wirliebenwerkstatt\n\nZweitkanal LB Reaktion:\nhttps://www.youtube.com/@LB-Reaktion\n\n----------------------------------------------------------------\nMeine Videos enthalten bezahlte Produktplatzierungen\nAlle Links mit \"*\" sind Amazon Affiliate Links. \nLets Bastel ist Partner am Amazon Affiliate Partner Programm\n \nImpressum: http://he-he.de/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5x-KvSdl0FE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5x-KvSdl0FE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5x-KvSdl0FE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5x-KvSdl0FE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5x-KvSdl0FE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lets-Bastel",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fenster einbauen - Es war die H\u00d6LLE! | JWS 37",
                    "description": "\ud83d\udcfa N\u00e4chster Teil: \n\u2705 Alle Folgen: https://www.youtube.com/playlist?list=PLs-jGQL2SkSDQGyL_fiBJbp9BO31QUNCo\n\n----------------------------------------------------------------\n               \ud83d\udd25 Hier findet ihr mein Werkzeug \ud83d\udd25\n                     \u2192 http://he-he.de/lbshop\n\n\ud83d\udd25\ud83d\udd25 Lieblings Werkzeuge: \ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\ud83d\uded2Kreisschneider 2.0: http://he-he.de/Kreisschneider \n\ud83d\uded2Speedmarker: http://he-he.de/speedmarker\n\ud83d\uded2Anschlagwinkel: http://he-he.de/Anschlagwinkel\n\ud83d\uded2Federzwingen: http://he-he.de/Leimzwingen\n\ud83d\uded2Fr\u00e4splatte: http://he-he.de/lbfraesplatte\n\n\nDiese Bauanleitungen BRAUCHST du:\n\u2705 Clevere Werkstattm\u00f6bel\n\ud83d\uded2http://he-he.de/wms\n\u2705 Absauganlage Bauanleitung\n\ud83d\uded2http://he-he.de/absauganlage\n\u2705 Weitere Bauanleitungen\n\ud83d\uded2http://he-he.de/bauanleitungen\n\n\n\u2705 Mit diesem Werkzeug arbeite ich:*\n\ud83d\uded2Oberfr\u00e4se Fr\u00e4stisch: https://amzn.to/2PwQ5oe\n\ud83d\uded2Oberfr\u00e4se Handbetrieb: https://amzn.to/2RTxsYq\n\ud83d\uded2Hobelmaschine: http://he-he.de/Hobel\n\ud83d\uded2Hubtisch: http://he-he.de/hubtisch\n\n\ud83d\udd25\ud83d\udd25Schaut bei mir vorbei\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\u25b6\ufe0ehttps://www.instagram.com/lets_bastel/\n\u25b6\ufe0ehttps://www.facebook.com/groups/wirliebenwerkstatt\n\nZweitkanal LB Reaktion:\nhttps://www.youtube.com/@LB-Reaktion\n\n----------------------------------------------------------------\nMeine Videos enthalten bezahlte Produktplatzierungen\nAlle Links mit \"*\" sind Amazon Affiliate Links. \nLets Bastel ist Partner am Amazon Affiliate Partner Programm\n \nImpressum: http://he-he.de/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80322",
                "likeCount": "3995",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "235"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eDxmlgy63phz7vlcjqyz7u1n3QY",
            "id": "l87KGGRszuw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T12:55:51Z",
                "channelId": "UCbcmdhhU-NnCNhiwMPwv9ag",
                "title": "Ringen gegen Stephan P\u00fctz",
                "description": "Ich hab meinen verlorenen Bruder Stephan endlich wiedergetroffen und die langersehnte Ringen-Einheit mit ihm absolviert. Doch bevor es in den Ring gehen sollte, gab es eine kleine F\u00fchrung und Essenspause auf Stephans Hof. \n\n*Checkt auf jeden Fall Prep My Meal aus, falls ihr zu faul seid selbst zu kochen oder viel unterwegs seid (ich kanns empfehlen): https://creator.prepmymeal.com/Leonidas\n\n*\u25baMit dem Code LEON bekommt ihr den bestm\u00f6glichen Preis (bis zu 20% Sparen) bei https://www.esn.com/\n\n\u25baFolg mir auf Insta: https://www.instagram.com/leonidas_arkona/\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nPhysical Attraction (You Can Dance Remix Edit) [2022 Remaster] by Madonna,  License ID: qXgeEZorgYm\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Get-A-Free-Trial\n\n*Werbung",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l87KGGRszuw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l87KGGRszuw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l87KGGRszuw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l87KGGRszuw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l87KGGRszuw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leonidas Arkona",
                "tags": [
                    "leonidas arkona",
                    "leon",
                    "Stephan P\u00fctz",
                    "Ringen",
                    "gegen",
                    "vs",
                    "mit",
                    "mma",
                    "wrestling"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Ringen gegen Stephan P\u00fctz",
                    "description": "Ich hab meinen verlorenen Bruder Stephan endlich wiedergetroffen und die langersehnte Ringen-Einheit mit ihm absolviert. Doch bevor es in den Ring gehen sollte, gab es eine kleine F\u00fchrung und Essenspause auf Stephans Hof. \n\n*Checkt auf jeden Fall Prep My Meal aus, falls ihr zu faul seid selbst zu kochen oder viel unterwegs seid (ich kanns empfehlen): https://creator.prepmymeal.com/Leonidas\n\n*\u25baMit dem Code LEON bekommt ihr den bestm\u00f6glichen Preis (bis zu 20% Sparen) bei https://www.esn.com/\n\n\u25baFolg mir auf Insta: https://www.instagram.com/leonidas_arkona/\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nPhysical Attraction (You Can Dance Remix Edit) [2022 Remaster] by Madonna,  License ID: qXgeEZorgYm\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Get-A-Free-Trial\n\n*Werbung"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176500",
                "likeCount": "8201",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "429"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_OdWytJ6UzLtk9bCAnCLZuikdu0",
            "id": "deN6cFB1Nwc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T08:00:43Z",
                "channelId": "UC_EZd3lsmxudu3IQzpTzOgw",
                "title": "Das Formel 1 Desaster! LEGO\u00ae Technic 42206 Oracle Red Bull Racing RB20",
                "description": "Technic - erschienen 2025 - 1639 Teile\n\nDieses Set bei Amazon*:\nhttps://amzn.to/4lYsffP\n\nWerdet Mitglied in der Kuschelcommunity f\u00fcr wunderbare Emotes & Support f\u00fcr den Channel:\nhttps://bit.ly/HeldderSteineMitgliedschaft\n\nShirts & noch mehr Merch online:\nhttps://hdslink.com/HeldenhafterMerch\nhttps://bit.ly/AmazonHeldderSteine\n\nIm Regal*:\nAstronom https://hdslink.com/BBHerrenhaus\nBackstube https://hdslink.com/BBMAStrBackstube\nBedruckte Platten https://bit.ly/3RFTjmH\nBrick Bank https://amzn.to/3TJq0Ci\nDruckerei https://hdslink.com/BBMAStrDruckerei\nKrankenhaus https://bit.ly/BBKrankenhausModular\nSchreinerei https://hdslink.com/BBProSchreinerei\nV100 Lok https://hdslink.com/BBV100Display\nUnimog https://bit.ly/BBTLF3000\nCoole Vitrine https://bit.ly/FiguSafeUebersicht\n\n0:00 Weise Worte\n1:48 Box, Anleitung & Sticker\n6:51 Es geht so leicht besser\n10:52 Ma\u00dfe\n11:11 Funktion\n11:36 Details\n15:14 Fazit\n\nhttps://www.held-der-steine.de\nhttps://www.instagram.com/helddersteine\nhttps://www.twitch.tv/held_der_steine\nhttps://www.facebook.com/HeldderSteine\nHeld der Steine GmbH\nLaubestr. 26\n60594 Frankfurt am Main\n\n*Die Links sind Affiliate-Links. Die Angebote stammen nicht von mir, allerdings erhalte ich durch den Verweis eine Provision, wenn dann ein Kauf stattfindet, jedoch ohne dass Euch zus\u00e4tzliche Kosten entstehen.\nWenn Ihr klickt und kauft: vielen Dank! :)  # Anzeige Als Amazon-Partner verdiene ich an qualifizierten Verk\u00e4ufen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/deN6cFB1Nwc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/deN6cFB1Nwc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/deN6cFB1Nwc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/deN6cFB1Nwc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/deN6cFB1Nwc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Held der Steine Inh. Thomas Panke",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Das Formel 1 Desaster! LEGO\u00ae Technic 42206 Oracle Red Bull Racing RB20",
                    "description": "Technic - erschienen 2025 - 1639 Teile\n\nDieses Set bei Amazon*:\nhttps://amzn.to/4lYsffP\n\nWerdet Mitglied in der Kuschelcommunity f\u00fcr wunderbare Emotes & Support f\u00fcr den Channel:\nhttps://bit.ly/HeldderSteineMitgliedschaft\n\nShirts & noch mehr Merch online:\nhttps://hdslink.com/HeldenhafterMerch\nhttps://bit.ly/AmazonHeldderSteine\n\nIm Regal*:\nAstronom https://hdslink.com/BBHerrenhaus\nBackstube https://hdslink.com/BBMAStrBackstube\nBedruckte Platten https://bit.ly/3RFTjmH\nBrick Bank https://amzn.to/3TJq0Ci\nDruckerei https://hdslink.com/BBMAStrDruckerei\nKrankenhaus https://bit.ly/BBKrankenhausModular\nSchreinerei https://hdslink.com/BBProSchreinerei\nV100 Lok https://hdslink.com/BBV100Display\nUnimog https://bit.ly/BBTLF3000\nCoole Vitrine https://bit.ly/FiguSafeUebersicht\n\n0:00 Weise Worte\n1:48 Box, Anleitung & Sticker\n6:51 Es geht so leicht besser\n10:52 Ma\u00dfe\n11:11 Funktion\n11:36 Details\n15:14 Fazit\n\nhttps://www.held-der-steine.de\nhttps://www.instagram.com/helddersteine\nhttps://www.twitch.tv/held_der_steine\nhttps://www.facebook.com/HeldderSteine\nHeld der Steine GmbH\nLaubestr. 26\n60594 Frankfurt am Main\n\n*Die Links sind Affiliate-Links. Die Angebote stammen nicht von mir, allerdings erhalte ich durch den Verweis eine Provision, wenn dann ein Kauf stattfindet, jedoch ohne dass Euch zus\u00e4tzliche Kosten entstehen.\nWenn Ihr klickt und kauft: vielen Dank! :)  # Anzeige Als Amazon-Partner verdiene ich an qualifizierten Verk\u00e4ufen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197640",
                "likeCount": "10514",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1076"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SEz9GQGQg-9HYOFNyKHD7BOG_bs",
            "id": "RcOAV1iCI_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T14:00:40Z",
                "channelId": "UCB2wtYpfbCpYDc5TeTwuqFA",
                "title": "Training at the World's Oldest Gym",
                "description": "Help Save The Gym! \u2764\ufe0f- https://bgwlc.co.uk/\n\n\nPRE ORDER MY COOKBOOK!:  https://geni.us/BiteMeBook\n\n\nDownload the MacroFactor App- CODE \"WILL\" for 2 week free trial! \nhttp://onelink.to/mfwill\n\nSHOP GYMSHARK \ud83e\udd88 10% OFF WITH CODE \"WILL10\"- \nhttps://gymshark.com\n\nINSTAGRAM- https://www.instagram.com/willtenny/\n\nTraining at the World's Oldest Gym \n\n#fitness #gym #bodybuilding",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcOAV1iCI_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcOAV1iCI_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcOAV1iCI_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcOAV1iCI_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcOAV1iCI_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Will Tennyson",
                "tags": [
                    "training at the worlds oldest gym",
                    "gym",
                    "bethnal green weightlifting club",
                    "weightlifting",
                    "oldest gym",
                    "bodybuilding",
                    "fitness",
                    "training",
                    "workout"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Training at the World's Oldest Gym",
                    "description": "Help Save The Gym! \u2764\ufe0f- https://bgwlc.co.uk/\n\n\nPRE ORDER MY COOKBOOK!:  https://geni.us/BiteMeBook\n\n\nDownload the MacroFactor App- CODE \"WILL\" for 2 week free trial! \nhttp://onelink.to/mfwill\n\nSHOP GYMSHARK \ud83e\udd88 10% OFF WITH CODE \"WILL10\"- \nhttps://gymshark.com\n\nINSTAGRAM- https://www.instagram.com/willtenny/\n\nTraining at the World's Oldest Gym \n\n#fitness #gym #bodybuilding"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "714663",
                "likeCount": "36124",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2093"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iaCCLiTk2mj90d3XFzATc6iV_nk",
            "id": "3jfCLzis32g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T10:00:05Z",
                "channelId": "UCgmHVWU9vo_Y4fiQSCfGGRw",
                "title": "12 TORE IN WILDEM KREISLIGA TESTSPIEL!! *Ankara Messi*",
                "description": "Dieses Testspiel endet im Tor Spektakel und Messi ist auch wieder dabei!\nDanke f\u00fcr euren Support! :) Du findest uns hier \u25bc\n\u25ba Instagram: http://instagram.com/brotatos\n\u25ba 2. Kanal: https://www.youtube.com/c/brotatogang\n\n\u25ba Private Links \u25c0\ufe0e\n\nINSTAGRAM\n\n\u00bb Spidey: http://instagram.com/spideylucas \n\u00bb Holzi: http://instagram.com/lars_holzi\n\nMusic by:\nhttps://www.youtube.com/user/NoCopyrightSounds/\n\nDon't worry, be Potato",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3jfCLzis32g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3jfCLzis32g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3jfCLzis32g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3jfCLzis32g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3jfCLzis32g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brotatos",
                "tags": [
                    "fu\u00dfball",
                    "challenge",
                    "brotatos",
                    "fu\u00dfball challenge brotatos",
                    "fu\u00dfball challenge",
                    "12 tore in wildem spiel",
                    "12 tore in wildem kreisliga spiel",
                    "12 tore spiel brotatos",
                    "torfestival brotatos spiel",
                    "tor festival kreisliga"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "12 TORE IN WILDEM KREISLIGA TESTSPIEL!! *Ankara Messi*",
                    "description": "Dieses Testspiel endet im Tor Spektakel und Messi ist auch wieder dabei!\nDanke f\u00fcr euren Support! :) Du findest uns hier \u25bc\n\u25ba Instagram: http://instagram.com/brotatos\n\u25ba 2. Kanal: https://www.youtube.com/c/brotatogang\n\n\u25ba Private Links \u25c0\ufe0e\n\nINSTAGRAM\n\n\u00bb Spidey: http://instagram.com/spideylucas \n\u00bb Holzi: http://instagram.com/lars_holzi\n\nMusic by:\nhttps://www.youtube.com/user/NoCopyrightSounds/\n\nDon't worry, be Potato"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "191731",
                "likeCount": "8993",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "227"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vpy4SztDAov8wI6dQs-SCdAeKdw",
            "id": "ulsBY57oK0w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T06:12:43Z",
                "channelId": "UCWXYAGB9SadlL6p5Bb66wWw",
                "title": "Pacquiao vs Barrios HIGHLIGHTS: July 19, 2025 | PBC on Prime Video PPV",
                "description": "In the MGM Grand Garden Arena where Manny Pacquiao won his first title 2001, he returned to fight Mario Barrios for the WBC Welterweight World title in front of 14,000 cheering boxing fans. \n\nPacquiao and Barrios went toe-to-toe for 12 hard fought rounds, fighting to a majority draw. Barrios retained his WBC belt and Manny Pacquiao showed the world that age is just a number. The legend can still fight.\n\nWho do you think won the fight? Tell us in the comments below.\n\n#PacquiaoBarrios #MannyPacquiao #MarioBarrios\n\nVisit PremierBoxingChampions.com for more info.\n\nSIGN UP FOR FIGHT ALERTS: \n\nhttps://pbcham.ps/FightAlerts\n\nFOLLOW US:\n\nhttps://twitter.com/premierboxing\nhttps://instagram.com/premierboxing\nhttps://www.facebook.com/premierboxingchampions",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ulsBY57oK0w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ulsBY57oK0w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ulsBY57oK0w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ulsBY57oK0w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ulsBY57oK0w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Premier Boxing Champions",
                "tags": [
                    "Boxing",
                    "Manny Pacquiao",
                    "Mario Barrios",
                    "PBC",
                    "boxer",
                    "broner",
                    "canelo",
                    "fighter",
                    "fighting",
                    "highlights",
                    "ibf",
                    "ibo",
                    "knockouts",
                    "ko",
                    "mayweather",
                    "munguia",
                    "porter",
                    "spence",
                    "thurman",
                    "tko",
                    "wba",
                    "wbc",
                    "wbo",
                    "wilder",
                    "showtime boxing",
                    "premier boxing",
                    "fight highlights",
                    "boxing highlights",
                    "manny pacquiao",
                    "mario barrios",
                    "pacquiao vs barrios",
                    "barrios vs pacquiao",
                    "barrios",
                    "pacquiao",
                    "best of",
                    "ppv",
                    "pbc ppv",
                    "pbc on prime video",
                    "boxing",
                    "boxing ppv",
                    "amazon prime",
                    "prime video",
                    "pacquiao highlights",
                    "manny pacquiao vs mario barrios"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pacquiao vs Barrios HIGHLIGHTS: July 19, 2025 | PBC on Prime Video PPV",
                    "description": "In the MGM Grand Garden Arena where Manny Pacquiao won his first title 2001, he returned to fight Mario Barrios for the WBC Welterweight World title in front of 14,000 cheering boxing fans. \n\nPacquiao and Barrios went toe-to-toe for 12 hard fought rounds, fighting to a majority draw. Barrios retained his WBC belt and Manny Pacquiao showed the world that age is just a number. The legend can still fight.\n\nWho do you think won the fight? Tell us in the comments below.\n\n#PacquiaoBarrios #MannyPacquiao #MarioBarrios\n\nVisit PremierBoxingChampions.com for more info.\n\nSIGN UP FOR FIGHT ALERTS: \n\nhttps://pbcham.ps/FightAlerts\n\nFOLLOW US:\n\nhttps://twitter.com/premierboxing\nhttps://instagram.com/premierboxing\nhttps://www.facebook.com/premierboxingchampions"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2170060",
                "likeCount": "15212",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5304"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zOVdN_ebj08dw1h9yJteET5AUIs",
            "id": "NO9UEvBminM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T11:00:50Z",
                "channelId": "UCnzTl3tAkTIDdWqYeozvAZQ",
                "title": "Das verstecken die Konditoren! Nur wenige kennen solche Backmethoden! 2 einfache Rezepte",
                "description": "#B\u00e4ckergeheimnisse #brot #rezept #br\u00f6tchen\nUntertitel in Ihrer Sprache verf\u00fcgbar!\nKlicken Sie auf \u2699\ufe0f und w\u00e4hlen Sie Ihre Sprache aus.\nDas verstecken die Konditoren! Nur wenige kennen solche Backmethoden! 2 einfache Rezepte.\nRezept 1:\nDieses Rezept ist die perfekte Wahl f\u00fcr alle, die gerne backen und etwas Leckeres und Einfaches zubereiten m\u00f6chten! Es vereint weichen Teig, das Aroma von Vanillezucker, reichhaltige N\u00fcsse und s\u00fc\u00dfen braunen Zucker, um ein k\u00f6stliches und verlockendes Dessert zu kreieren.\nWir beginnen mit der Zubereitung des Teigs auf Basis frischer Hefe, f\u00fcgen Zucker, Vanillezucker und Milch hinzu und kneten den Teig, bis er elastisch und glatt wird. Nachdem der Teig aufgegangen ist, teilen wir ihn in zwei Teile, aus denen wir kleine Kugeln formen und ihnen etwas Ruhe g\u00f6nnen.\nDann rollen wir den Teig aus, bestreichen ihn mit Butter, bestreuen ihn mit N\u00fcssen und braunem Zucker. Danach rollen wir den Teig zu einer Rolle und lassen ihn im Gefrierfach ruhen, damit er etwas abk\u00fchlt und sich leichter schneiden l\u00e4sst.\nNachdem der Teig abgek\u00fchlt ist, schneiden wir ihn in kleine St\u00fccke und legen sie in eine Backform. Wenn das Geb\u00e4ck fertig gebacken ist, erhalten wir ein unglaublich leckeres Geb\u00e4ck mit einer knusprigen Kruste und einer zarten Mitte.\nDieses Rezept eignet sich perfekt f\u00fcr eine gem\u00fctliche Teestunde oder als Dessert f\u00fcr besondere Anl\u00e4sse.\n\n450\u2013500 g Weizenmehl (3 3/4 \u2013 4 Tassen).\n13 g frische Hefe (1/2 oz).\n10 g Vanillezucker (1/2 Teel\u00f6ffel).\n2 Essl\u00f6ffel Zucker (2 Essl\u00f6ffel).\n5\u20136 g Salz (1 Teel\u00f6ffel)\n250 ml (1 Tassen) warme Milch. \n50 g Butter (11/2 oz). \n150 g Butter (4 1/2 oz). \nF\u00fcr die F\u00fcllung:\n100\u2013150 g N\u00fcsse (ca. 3,5\u20135,3 oz).\n5 Essl\u00f6ffel brauner Zucker (5 Essl\u00f6ffel).\nDen Teig kneten und 50-60 Minuten ruhen lassen.\nFormen Sie die Br\u00f6tchen wie im Video gezeigt. Mit der Ei-Milch-Mischung bestreichen.\nBei 180 \u00b0C (356 \u00b0F) 30\u201335 Minuten backen.\nViel Spa\u00df beim Backen!\n\nRezept 2:\nDieses Rezept f\u00fchrt Sie Schritt f\u00fcr Schritt zu einem k\u00f6stlichen, selbstgemachten Hefeteiggeb\u00e4ck, perfekt f\u00fcr jede Gelegenheit. Mit einer Kombination aus fluffigem Teig, einem Hauch von Kardamom und einem buttrigen Finish zaubern Sie ein unwiderstehliches Backwerk. Der Teig wird sorgf\u00e4ltig geknetet, gerollt und in dekorative St\u00fccke geformt, bevor er mit einer Mischung aus Eigelb und Milch bestrichen und mit Sesam bestreut wird. Nach dem Backen im Ofen entfaltet sich ein goldbraunes, duftendes Ergebnis, das Ihre Sinne verzaubern wird.\nBesonderheiten des Rezepts:\nLeicht verst\u00e4ndliche Anleitungen.\nVerwendung von Grundzutaten wie Mehl, Milch, Zucker und Butter.\nPerfekte Balance zwischen S\u00fc\u00dfe und W\u00fcrze.\nIdeal f\u00fcr Fr\u00fchst\u00fcck, Kaffeezeit oder als Snack zwischendurch.\nFolgen Sie dem Rezept und genie\u00dfen Sie den wunderbaren Duft und Geschmack frisch gebackener K\u00f6stlichkeiten direkt aus Ihrer K\u00fcche! \ud83d\ude0a\n\n500-550 g Weizenmehl (4,5 Tassen).\n1 Essl\u00f6ffel Zucker (1 Essl\u00f6ffel).\n1 Ei.\n13 g frische Hefe (1/2 oz).\n5-6 g Kardamom (1/2 Teel\u00f6ffel).\n125 ml warmes Wasser (1/2 Tasse).\n125 ml warme Milch (1/2 Tasse).\n5-6 g Salz (1/2 Teel\u00f6ffel).\n50 g Butter (11/2 oz).\nF\u00fcr die F\u00fcllung :\n150 g Butter (4 oz).\nZur Dekoration:\nSesam.\nDen Teig kneten und 50-60 Minuten ruhen lassen.\nFormen Sie die Br\u00f6tchen wie im Video gezeigt.  Mit der Ei-Milch-Mischung bestreichen.\nBei 180 \u00b0C (356 \u00b0F) 30\u201335 Minuten backen.\nViel Spa\u00df beim Backen!\n\nUm keine neuen Videos zu verpassen, ABONNIEREN Sie den Kanal: https://www.youtube.com/@Backergeheimnisse und aktivieren Sie Benachrichtigungen, indem Sie auf \ud83d\udd14 klicken. Teilen Sie Ihre Lieblingsvideos mit Ihren Freunden und in sozialen Netzwerken, hinterlassen Sie Ihre Fragen und Kommentare. Abonnieren Sie, geben Sie Likes und backen Sie gemeinsam mit mir zu Hause! \n#B\u00e4ckergeheimnisse #brot #rezept #br\u00f6tchen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NO9UEvBminM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NO9UEvBminM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NO9UEvBminM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NO9UEvBminM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NO9UEvBminM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "B\u00e4ckergeheimnisse",
                "tags": [
                    "B\u00e4ckergeheimnisse",
                    "Brot",
                    "yt:cc=on",
                    "brotbacken",
                    "k\u00e4sebrot",
                    "rezept",
                    "rezepte",
                    "brotrezept",
                    "brot backen",
                    "of bread",
                    "baking",
                    "bread baking",
                    "cheese bread",
                    "cheese bread recipe",
                    "recipe",
                    "recipes",
                    "bread recipe",
                    "bread",
                    "easy recipe",
                    "how to make bread",
                    "easy bread recipe",
                    "brot backen rezept",
                    "homemade bread",
                    "easy bread recipes",
                    "aroma",
                    "dough",
                    "croissants",
                    "B\u00e4cker Geheimnisse",
                    "ASMR Baking",
                    "ASMR Backen",
                    "Das verstecken die Konditoren",
                    "Nur wenige kennen solche Backmethoden",
                    "2 einfache Rezepte",
                    "teig",
                    "hefeteig"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Das verstecken die Konditoren! Nur wenige kennen solche Backmethoden! 2 einfache Rezepte",
                    "description": "#B\u00e4ckergeheimnisse #brot #rezept #br\u00f6tchen\nUntertitel in Ihrer Sprache verf\u00fcgbar!\nKlicken Sie auf \u2699\ufe0f und w\u00e4hlen Sie Ihre Sprache aus.\nDas verstecken die Konditoren! Nur wenige kennen solche Backmethoden! 2 einfache Rezepte.\nRezept 1:\nDieses Rezept ist die perfekte Wahl f\u00fcr alle, die gerne backen und etwas Leckeres und Einfaches zubereiten m\u00f6chten! Es vereint weichen Teig, das Aroma von Vanillezucker, reichhaltige N\u00fcsse und s\u00fc\u00dfen braunen Zucker, um ein k\u00f6stliches und verlockendes Dessert zu kreieren.\nWir beginnen mit der Zubereitung des Teigs auf Basis frischer Hefe, f\u00fcgen Zucker, Vanillezucker und Milch hinzu und kneten den Teig, bis er elastisch und glatt wird. Nachdem der Teig aufgegangen ist, teilen wir ihn in zwei Teile, aus denen wir kleine Kugeln formen und ihnen etwas Ruhe g\u00f6nnen.\nDann rollen wir den Teig aus, bestreichen ihn mit Butter, bestreuen ihn mit N\u00fcssen und braunem Zucker. Danach rollen wir den Teig zu einer Rolle und lassen ihn im Gefrierfach ruhen, damit er etwas abk\u00fchlt und sich leichter schneiden l\u00e4sst.\nNachdem der Teig abgek\u00fchlt ist, schneiden wir ihn in kleine St\u00fccke und legen sie in eine Backform. Wenn das Geb\u00e4ck fertig gebacken ist, erhalten wir ein unglaublich leckeres Geb\u00e4ck mit einer knusprigen Kruste und einer zarten Mitte.\nDieses Rezept eignet sich perfekt f\u00fcr eine gem\u00fctliche Teestunde oder als Dessert f\u00fcr besondere Anl\u00e4sse.\n\n450\u2013500 g Weizenmehl (3 3/4 \u2013 4 Tassen).\n13 g frische Hefe (1/2 oz).\n10 g Vanillezucker (1/2 Teel\u00f6ffel).\n2 Essl\u00f6ffel Zucker (2 Essl\u00f6ffel).\n5\u20136 g Salz (1 Teel\u00f6ffel)\n250 ml (1 Tassen) warme Milch. \n50 g Butter (11/2 oz). \n150 g Butter (4 1/2 oz). \nF\u00fcr die F\u00fcllung:\n100\u2013150 g N\u00fcsse (ca. 3,5\u20135,3 oz).\n5 Essl\u00f6ffel brauner Zucker (5 Essl\u00f6ffel).\nDen Teig kneten und 50-60 Minuten ruhen lassen.\nFormen Sie die Br\u00f6tchen wie im Video gezeigt. Mit der Ei-Milch-Mischung bestreichen.\nBei 180 \u00b0C (356 \u00b0F) 30\u201335 Minuten backen.\nViel Spa\u00df beim Backen!\n\nRezept 2:\nDieses Rezept f\u00fchrt Sie Schritt f\u00fcr Schritt zu einem k\u00f6stlichen, selbstgemachten Hefeteiggeb\u00e4ck, perfekt f\u00fcr jede Gelegenheit. Mit einer Kombination aus fluffigem Teig, einem Hauch von Kardamom und einem buttrigen Finish zaubern Sie ein unwiderstehliches Backwerk. Der Teig wird sorgf\u00e4ltig geknetet, gerollt und in dekorative St\u00fccke geformt, bevor er mit einer Mischung aus Eigelb und Milch bestrichen und mit Sesam bestreut wird. Nach dem Backen im Ofen entfaltet sich ein goldbraunes, duftendes Ergebnis, das Ihre Sinne verzaubern wird.\nBesonderheiten des Rezepts:\nLeicht verst\u00e4ndliche Anleitungen.\nVerwendung von Grundzutaten wie Mehl, Milch, Zucker und Butter.\nPerfekte Balance zwischen S\u00fc\u00dfe und W\u00fcrze.\nIdeal f\u00fcr Fr\u00fchst\u00fcck, Kaffeezeit oder als Snack zwischendurch.\nFolgen Sie dem Rezept und genie\u00dfen Sie den wunderbaren Duft und Geschmack frisch gebackener K\u00f6stlichkeiten direkt aus Ihrer K\u00fcche! \ud83d\ude0a\n\n500-550 g Weizenmehl (4,5 Tassen).\n1 Essl\u00f6ffel Zucker (1 Essl\u00f6ffel).\n1 Ei.\n13 g frische Hefe (1/2 oz).\n5-6 g Kardamom (1/2 Teel\u00f6ffel).\n125 ml warmes Wasser (1/2 Tasse).\n125 ml warme Milch (1/2 Tasse).\n5-6 g Salz (1/2 Teel\u00f6ffel).\n50 g Butter (11/2 oz).\nF\u00fcr die F\u00fcllung :\n150 g Butter (4 oz).\nZur Dekoration:\nSesam.\nDen Teig kneten und 50-60 Minuten ruhen lassen.\nFormen Sie die Br\u00f6tchen wie im Video gezeigt.  Mit der Ei-Milch-Mischung bestreichen.\nBei 180 \u00b0C (356 \u00b0F) 30\u201335 Minuten backen.\nViel Spa\u00df beim Backen!\n\nUm keine neuen Videos zu verpassen, ABONNIEREN Sie den Kanal: https://www.youtube.com/@Backergeheimnisse und aktivieren Sie Benachrichtigungen, indem Sie auf \ud83d\udd14 klicken. Teilen Sie Ihre Lieblingsvideos mit Ihren Freunden und in sozialen Netzwerken, hinterlassen Sie Ihre Fragen und Kommentare. Abonnieren Sie, geben Sie Likes und backen Sie gemeinsam mit mir zu Hause! \n#B\u00e4ckergeheimnisse #brot #rezept #br\u00f6tchen"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "202268",
                "likeCount": "4056",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "277"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zn4bMaVzpOK3-lD8-sm4cIvNkN0",
            "id": "GvI21bc3yU8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T15:46:43Z",
                "channelId": "UCRFsyeKu07-LnHDG44O6uCA",
                "title": "Tour de France, 15. Etappe Highlights: wellige Etappe nach Carcassonne | Sportschau",
                "description": "Die Pyren\u00e4en liegen hinter der Tour de France 2025, auf der 15. Etappe f\u00fchrt ein welliges Terrain mit drei kategorisierten Anstiegen und einer Sprintwertung in den Zielort Carcassonne. Schon vor der Etappe war klar: Das 15. Teilst\u00fcck der Tour de France 2025 ist wie gemacht f\u00fcr Ausrei\u00dfer. Und die Gruppe des Tages bildet sich auch direkt. Die Frage am Ende: Sprinten die Ausrei\u00dfer um den Sieg oder macht es einer im Solo?\n\nUnseren Sportschau-Fu\u00dfball-Kanal gibt's hier::\nhttps://www.youtube.com/@SportschauFussball\n\nWir freuen uns auf euer Abo bei Instagram:\nhttps://www.instagram.com/sportschau\n\nCheckt unsere Website aus:\nhttps://www.sportschau.de\n\n#TourdeFrance #TdF #ARDTour",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GvI21bc3yU8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GvI21bc3yU8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GvI21bc3yU8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GvI21bc3yU8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GvI21bc3yU8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sportschau",
                "tags": [
                    "Sportschau",
                    "Tour de France",
                    "Tour",
                    "Tour de France 2025",
                    "Tour de France Highlights",
                    "Tour de France Zusammenfassung",
                    "Tour de France 15. Etappe",
                    "15. Etappe",
                    "15. Etappe Highlights",
                    "Tour de France Etappen",
                    "Tour de France live",
                    "Tour de France heute",
                    "TdF",
                    "Pogacar Vingegaard",
                    "Gelbes Trikot",
                    "Beste Etappen Tour de France",
                    "Florian Lipowitz",
                    "Tim Wellens",
                    "Ausrei\u00dfer",
                    "Ausrei\u00dfersieg",
                    "Carcassonne",
                    "Tour de France Solosieg"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Tour de France, 15. Etappe Highlights: wellige Etappe nach Carcassonne | Sportschau",
                    "description": "Die Pyren\u00e4en liegen hinter der Tour de France 2025, auf der 15. Etappe f\u00fchrt ein welliges Terrain mit drei kategorisierten Anstiegen und einer Sprintwertung in den Zielort Carcassonne. Schon vor der Etappe war klar: Das 15. Teilst\u00fcck der Tour de France 2025 ist wie gemacht f\u00fcr Ausrei\u00dfer. Und die Gruppe des Tages bildet sich auch direkt. Die Frage am Ende: Sprinten die Ausrei\u00dfer um den Sieg oder macht es einer im Solo?\n\nUnseren Sportschau-Fu\u00dfball-Kanal gibt's hier::\nhttps://www.youtube.com/@SportschauFussball\n\nWir freuen uns auf euer Abo bei Instagram:\nhttps://www.instagram.com/sportschau\n\nCheckt unsere Website aus:\nhttps://www.sportschau.de\n\n#TourdeFrance #TdF #ARDTour"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "251364",
                "likeCount": "4218",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "129"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5iYc4g3tb4ieTlo9vlA-udHNsT8",
            "id": "Yp-094sqTag",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T08:00:41Z",
                "channelId": "UCPvQkvS9-3TfHJ8c4Sl5pdQ",
                "title": "Schwimme NIEMALS im TIEFEN WASSER!",
                "description": "In den tiefen der Minecraft Ozeane lauern verst\u00f6rende Kreauturen. Was aber, wenn diese Horror Monster an die Oberfl\u00e4che kommen? In diesem Video wird die Welt nach und nach durch einen starken Regen \u00fcberflutet. Ich werde versuchen, in dieser Apokalypse zu \u00fcberleben. Werde ich es schaffen zu entkommen, oder werden mich diese Minecraft Horror Giganten in die Tiefe ziehen?\n\n\u25cf \ud83d\uddfa\ufe0fPoster: https://lukeucraft.myshopify.com/\n\u25cf \ud83c\udfaeDiscord: https://discord.gg/lukeucraft\n\u25cf \ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/lukeucraft/\n\u25cf WhatsApp-Kanal: \u200ehttps://whatsapp.com/channel/0029Va92SUJIXnlnBN9rfR0G\n\n\ud83c\udfa5 Noch mehr Videos zum Thema: #lukeucraft #minecraft #minecrafthorror\n \n\u25cf Fliege NIEMALS auf diese HORROR INSEL!\nhttps://youtu.be/sGYbDwMFhu8\n\n\u25cf Warum du NIEMALS ALLEIN einkaufen gehen darfst!\nhttps://youtu.be/u8LwE21pFK4\n\n\u25cf 100 Minecraft Spieler in einer THE LAST OF US Zombie Apokalypse\nhttps://youtu.be/xhExDpVGJFg\n\n\u25cf Map: https://www.planetminecraft.com/project/open-world-zombie-apocalypse-survival/\n\u25cf Mod: https://www.curseforge.com/minecraft/mc-mods/thalassophobia\nMod erstellt von @Zcoper \n\nTags: LukeUCraft,LukeCraft,Luke Craft,Luke U craft,LukUCraft,Minecraft LukeUCraft,LukeUCraft Minecraft,luke craft,minecraft lukeucraft,lukeucraft horror,lukeucraft dweller,thalassophobia mod minecraft deutsch,minecraft horror fisch,minecraft tiefsee mod,minecraft horror gigant\n\n\u00a9 Alle Inhalte dieses Videos, darunter die erz\u00e4hlte Geschichte und Grafiken sind urheberrechtlich gesch\u00fctzt. Das Urheberrecht liegt, soweit nicht ausdr\u00fccklich anders gekennzeichnet, bei LukeUCraft.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yp-094sqTag/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yp-094sqTag/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yp-094sqTag/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yp-094sqTag/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "LukeUCraft",
                "tags": [
                    "LukeUCraft",
                    "LukeCraft",
                    "Luke Craft",
                    "Luke U craft",
                    "LukUCraft",
                    "Minecraft LukeUCraft",
                    "LukeUCraft Minecraft",
                    "luke craft",
                    "minecraft lukeucraft",
                    "lukeucraft horror",
                    "lukeucraft dweller",
                    "thalassophobia mod minecraft deutsch",
                    "minecraft horror fisch",
                    "minecraft tiefsee mod",
                    "minecraft horror gigant"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Schwimme NIEMALS im TIEFEN WASSER!",
                    "description": "In den tiefen der Minecraft Ozeane lauern verst\u00f6rende Kreauturen. Was aber, wenn diese Horror Monster an die Oberfl\u00e4che kommen? In diesem Video wird die Welt nach und nach durch einen starken Regen \u00fcberflutet. Ich werde versuchen, in dieser Apokalypse zu \u00fcberleben. Werde ich es schaffen zu entkommen, oder werden mich diese Minecraft Horror Giganten in die Tiefe ziehen?\n\n\u25cf \ud83d\uddfa\ufe0fPoster: https://lukeucraft.myshopify.com/\n\u25cf \ud83c\udfaeDiscord: https://discord.gg/lukeucraft\n\u25cf \ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/lukeucraft/\n\u25cf WhatsApp-Kanal: \u200ehttps://whatsapp.com/channel/0029Va92SUJIXnlnBN9rfR0G\n\n\ud83c\udfa5 Noch mehr Videos zum Thema: #lukeucraft #minecraft #minecrafthorror\n \n\u25cf Fliege NIEMALS auf diese HORROR INSEL!\nhttps://youtu.be/sGYbDwMFhu8\n\n\u25cf Warum du NIEMALS ALLEIN einkaufen gehen darfst!\nhttps://youtu.be/u8LwE21pFK4\n\n\u25cf 100 Minecraft Spieler in einer THE LAST OF US Zombie Apokalypse\nhttps://youtu.be/xhExDpVGJFg\n\n\u25cf Map: https://www.planetminecraft.com/project/open-world-zombie-apocalypse-survival/\n\u25cf Mod: https://www.curseforge.com/minecraft/mc-mods/thalassophobia\nMod erstellt von @Zcoper \n\nTags: LukeUCraft,LukeCraft,Luke Craft,Luke U craft,LukUCraft,Minecraft LukeUCraft,LukeUCraft Minecraft,luke craft,minecraft lukeucraft,lukeucraft horror,lukeucraft dweller,thalassophobia mod minecraft deutsch,minecraft horror fisch,minecraft tiefsee mod,minecraft horror gigant\n\n\u00a9 Alle Inhalte dieses Videos, darunter die erz\u00e4hlte Geschichte und Grafiken sind urheberrechtlich gesch\u00fctzt. Das Urheberrecht liegt, soweit nicht ausdr\u00fccklich anders gekennzeichnet, bei LukeUCraft."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "89344",
                "likeCount": "3186",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "693"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hUuQ-ZPAQWBxcChLqc7qjysGx1o",
            "id": "wOOfXdcuiJA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T15:41:32Z",
                "channelId": "UCyQcJHDN4uYfPa1DHzKVSnw",
                "title": "Pre-season highlights | Manchester United 0-0 Leeds United",
                "description": "Highlights of our first pre-season game against Manchester United at the Strawberry Arena in Stockholm, Sweden\n\nGet exclusive Leeds United video content first - download the Official App: https://linktr.ee/leedsunited\n\nIf you enjoyed this video don't forget to subscribe.\n\nIf you want to keep up with everything Leeds, go check out our other pages \nhttps://www.facebook.com/LeedsUnited/\nhttps://twitter.com/LUFC\nhttps://www.instagram.com/leedsunited/?hl=en\nhttps://www.leedsunited.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wOOfXdcuiJA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wOOfXdcuiJA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wOOfXdcuiJA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wOOfXdcuiJA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wOOfXdcuiJA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leeds United Official",
                "tags": [
                    "Leeds United",
                    "Leeds",
                    "LUTV",
                    "Leeds United TV",
                    "Football",
                    "Soccer",
                    "Yorkshire",
                    "Football fan",
                    "goal",
                    "Leeds United highlights",
                    "EPL",
                    "PL",
                    "Leeds United News",
                    "Leeds United Transfers",
                    "Meslier",
                    "Ayling",
                    "Firpo",
                    "Cooper",
                    "Hjelde",
                    "Struijk",
                    "Strujik",
                    "Roca",
                    "Dallas",
                    "Perkins",
                    "Gyabi",
                    "Harrison",
                    "Sinisterra",
                    "Gray",
                    "Bamford",
                    "Gelhardt",
                    "Summerville",
                    "Greenwood",
                    "Ampadu"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "Pre-season highlights | Manchester United 0-0 Leeds United",
                    "description": "Highlights of our first pre-season game against Manchester United at the Strawberry Arena in Stockholm, Sweden\n\nGet exclusive Leeds United video content first - download the Official App: https://linktr.ee/leedsunited\n\nIf you enjoyed this video don't forget to subscribe.\n\nIf you want to keep up with everything Leeds, go check out our other pages \nhttps://www.facebook.com/LeedsUnited/\nhttps://twitter.com/LUFC\nhttps://www.instagram.com/leedsunited/?hl=en\nhttps://www.leedsunited.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2284625",
                "likeCount": "22796",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3019"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GhKWM3Ha7tBVe0dtli4wY4JaAUY",
            "id": "Gs8mnT-dvjk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T10:00:22Z",
                "channelId": "UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw",
                "title": "20 JAHRE in der Garage VERGESSEN! - VW Passat 32B Diesel - Marco & Patrick auf RETTUNGS-MISSION!",
                "description": "Heute sind Marco & Patrick auf Rettungsmission: Patrick holt einen Volkswagen Passat 32B Diesel aus einer Garage, in der das Auto seit 20 Jahren unber\u00fchrt stand. Wie der Zustand ist und was die beiden mit dem Wagen vorhaben, erfahrt ihr im heutigen Video! :D\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nOldtimer, welche zum Verkauf angeboten werden, findest du im Bestand des Autohaus Zeitlos:\nhttps://autohaus-zeitlos.de/\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gs8mnT-dvjk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gs8mnT-dvjk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gs8mnT-dvjk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gs8mnT-dvjk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gs8mnT-dvjk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Halle77 Dortmund",
                "tags": [
                    "5Zyl_Marco",
                    "marco degenhardt",
                    "5zylinder marco",
                    "marko degenhardt",
                    "halle77",
                    "oldtimer",
                    "youngtimer",
                    "tuning",
                    "pr\u00fcfstand",
                    "leistung messen",
                    "Nadine",
                    "heartbeats2",
                    "micha",
                    "scherzovic",
                    "Jan",
                    "julian",
                    "Ralf",
                    "ralf kadett",
                    "Suse",
                    "Susanne"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "20 JAHRE in der Garage VERGESSEN! - VW Passat 32B Diesel - Marco & Patrick auf RETTUNGS-MISSION!",
                    "description": "Heute sind Marco & Patrick auf Rettungsmission: Patrick holt einen Volkswagen Passat 32B Diesel aus einer Garage, in der das Auto seit 20 Jahren unber\u00fchrt stand. Wie der Zustand ist und was die beiden mit dem Wagen vorhaben, erfahrt ihr im heutigen Video! :D\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nOldtimer, welche zum Verkauf angeboten werden, findest du im Bestand des Autohaus Zeitlos:\nhttps://autohaus-zeitlos.de/\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174601",
                "likeCount": "15162",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "814"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hJrDVaIymGN78hm94qE5gDpqX7A",
            "id": "nbNJoduo9AE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T21:30:06Z",
                "channelId": "UCt5yj95-pWrcRIkay4kOh8A",
                "title": "LACAZETTE - XOX",
                "description": "XOX Streamen & Kaufen ~ https://bfan.link/xox\n\nLACAZETTE: https://www.instagram.com/lac4ze1te https://www.tiktok.com/@l4caze1te\n\nVideo: https://www.instagram.com/davincim4\n\nBeat: https://www.instagram.com/sirakeinsiri https://www.instagram.com/southstarr https://www.instagram.com/prod.fewtile\n\nMix/Master: https://www.instagram.com/prod.jroc\n\nAnfragen: lac41@outlook.de\n\n#lacazette #rap #deutschrap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nbNJoduo9AE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nbNJoduo9AE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nbNJoduo9AE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nbNJoduo9AE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nbNJoduo9AE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LACAZETTE ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LACAZETTE - XOX",
                    "description": "XOX Streamen & Kaufen ~ https://bfan.link/xox\n\nLACAZETTE: https://www.instagram.com/lac4ze1te https://www.tiktok.com/@l4caze1te\n\nVideo: https://www.instagram.com/davincim4\n\nBeat: https://www.instagram.com/sirakeinsiri https://www.instagram.com/southstarr https://www.instagram.com/prod.fewtile\n\nMix/Master: https://www.instagram.com/prod.jroc\n\nAnfragen: lac41@outlook.de\n\n#lacazette #rap #deutschrap"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "332493",
                "likeCount": "17152",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1088"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PmRvVzqQVob5B-BPGeglWCQmjzA",
            "id": "rSVzSSjKkd8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T08:01:04Z",
                "channelId": "UCppK6hGo5L-dmrryG5T0K0Q",
                "title": "SALZIGER SENIORENAUSFLUG zur Bergspitze\ud83e\udd23 mit Schradin und Zarbex | PEAK | SpontanaBlack",
                "description": "Zu Zarbex: \u200b\u2060\u202a@zarbexlive \nZu Schradin: @maximalschradin \n\nWerbung*/ Affiliate-Links**  \n\u25baG\u00d6NRGY:  https://goenrgy.de/\nLivestreams hier - https://www.twitch.tv/montanablack88\n\u25baMein PC - http://bit.ly/2Fu48WC (a) (b)\n\u25baZu noblechairs: https://tinyurl.com/MonteNC (a) (b) \n\n* S\u00e4mtliche mit (a) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n** S\u00e4mtliche mit (b) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rSVzSSjKkd8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rSVzSSjKkd8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rSVzSSjKkd8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rSVzSSjKkd8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rSVzSSjKkd8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SpontanaBlack",
                "tags": [
                    "montanablack twitch",
                    "montanablack best of",
                    "montanablack mario kart",
                    "montanablack fortnite",
                    "montanablack gaming",
                    "montanablack rage",
                    "GTA RP",
                    "GTA RolePlay",
                    "Monte GTA",
                    "MontanaBlack GTA"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SALZIGER SENIORENAUSFLUG zur Bergspitze\ud83e\udd23 mit Schradin und Zarbex | PEAK | SpontanaBlack",
                    "description": "Zu Zarbex: \u200b\u2060\u202a@zarbexlive \nZu Schradin: @maximalschradin \n\nWerbung*/ Affiliate-Links**  \n\u25baG\u00d6NRGY:  https://goenrgy.de/\nLivestreams hier - https://www.twitch.tv/montanablack88\n\u25baMein PC - http://bit.ly/2Fu48WC (a) (b)\n\u25baZu noblechairs: https://tinyurl.com/MonteNC (a) (b) \n\n* S\u00e4mtliche mit (a) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n** S\u00e4mtliche mit (b) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87439",
                "likeCount": "2928",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "116"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hNp6oZ3cvjfF20wFiaiqmBZZilY",
            "id": "cwM6h0VTYkY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T22:00:06Z",
                "channelId": "UC2fMPNTHKc1sxsRdJsMSdYQ",
                "title": "BOBBY VANDAMME - SIE IST KRANK [official Video]",
                "description": "\u25ba BOBBY VANDAMME - DER GOVANEUR TOUR 2026\n\ud83c\udfab Tickets HIER erh\u00e4ltlich: https://www.bobbyvandamme.de\n\n14.05.2026 - Z\u00dcRICH \n15.05.2026 - STUTTGART\n16.05.2026 - M\u00dcNCHEN\n17.05.2026 - WIEN\n20.05.2026 - HAMBURG\n21.05.2026 - BERLIN\n22.05.2026 - FRANKFURT\n23.05.2026 - D\u00dcSSELDORF \n\n\u25ba \u201eSIE IST KRANK\u201c [JETZT STREAMEN] \nhttps://bobbyvandamme-lf.lnk.to/Sieistkrank\n\n\u25ba MERCH - JETZT KAUFEN\nhttps://www.bobbyvandamme.de\n\n\nBOBBY VANDAMME auf INSTAGRAM:\n\u25ba https://www.instagram.com/bobby_vandamme\nBOBBY VANDAMME auf TIKTOK:\n\u25ba https://www.tiktok.com/@bobbyvandamme \n\n\n\u201eSIE IST KRANK\u201c wurde produziert von EL REY CC:\n\u25ba EL REY CC auf Instagram: https://www.instagram.com/elreycc\n\n\nDas Video zu \u201eSIE IST KRANK\u201c wurde produziert von CHAKA REC\n\u25ba CHAKA REC auf Instagram: https://www.instagram.com/chaka.rec\n\nDoP - CHAKA REC \nEdit & Graiding - CHAKA REC \n1st AC - IZI REC\n\n\n\u25ba BOOKING & ANFRAGEN:\nbobbyvandamme@moralmgmt.de\n\n#bobbyvandamme #sieistkrank",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cwM6h0VTYkY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cwM6h0VTYkY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cwM6h0VTYkY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cwM6h0VTYkY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cwM6h0VTYkY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BOBBY VANDAMME",
                "tags": [
                    "Bobby van damme",
                    "sie ist krank",
                    "yamaha",
                    "bobbyvandamme",
                    "vandamme",
                    "farid bang",
                    "Bobby van Damme Carlo gambino",
                    "icon 4 wie verflucht",
                    "bobby vandamme gova",
                    "govale",
                    "TAGELANGE REGENTROPFEN",
                    "ewa zina",
                    "here we go",
                    "brazil",
                    "freestyle",
                    "madrina",
                    "bandit",
                    "walou diploma",
                    "walou",
                    "diploma",
                    "golf r",
                    "golf r freestyle",
                    "spezial",
                    "mode",
                    "spezial mode",
                    "ama doren",
                    "ama",
                    "doren",
                    "go fast",
                    "go fast go fast",
                    "ghetto",
                    "der weg",
                    "el capitano",
                    "juana",
                    "auf",
                    "snapchat",
                    "zeit ist geld",
                    "rs schluckt wie nh",
                    "jetski",
                    "Jetski Mosambik",
                    "Mosambik"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BOBBY VANDAMME - SIE IST KRANK [official Video]",
                    "description": "\u25ba BOBBY VANDAMME - DER GOVANEUR TOUR 2026\n\ud83c\udfab Tickets HIER erh\u00e4ltlich: https://www.bobbyvandamme.de\n\n14.05.2026 - Z\u00dcRICH \n15.05.2026 - STUTTGART\n16.05.2026 - M\u00dcNCHEN\n17.05.2026 - WIEN\n20.05.2026 - HAMBURG\n21.05.2026 - BERLIN\n22.05.2026 - FRANKFURT\n23.05.2026 - D\u00dcSSELDORF \n\n\u25ba \u201eSIE IST KRANK\u201c [JETZT STREAMEN] \nhttps://bobbyvandamme-lf.lnk.to/Sieistkrank\n\n\u25ba MERCH - JETZT KAUFEN\nhttps://www.bobbyvandamme.de\n\n\nBOBBY VANDAMME auf INSTAGRAM:\n\u25ba https://www.instagram.com/bobby_vandamme\nBOBBY VANDAMME auf TIKTOK:\n\u25ba https://www.tiktok.com/@bobbyvandamme \n\n\n\u201eSIE IST KRANK\u201c wurde produziert von EL REY CC:\n\u25ba EL REY CC auf Instagram: https://www.instagram.com/elreycc\n\n\nDas Video zu \u201eSIE IST KRANK\u201c wurde produziert von CHAKA REC\n\u25ba CHAKA REC auf Instagram: https://www.instagram.com/chaka.rec\n\nDoP - CHAKA REC \nEdit & Graiding - CHAKA REC \n1st AC - IZI REC\n\n\n\u25ba BOOKING & ANFRAGEN:\nbobbyvandamme@moralmgmt.de\n\n#bobbyvandamme #sieistkrank"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "350894",
                "likeCount": "17769",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2430"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8gLkCVPchzb2AI7__aBh733O5iE",
            "id": "U5BO7GQRE18",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T16:01:00Z",
                "channelId": "UCUdBN3X5zmPa1j2ymvQnbQg",
                "title": "Das 30.000.000 Bl\u00f6cke VOIDLOCH ist fertig!",
                "description": "ABONNIEREN \u25b8 https://www.youtube.com/@derzOnex?sub_confirmation=1\nJEDEN ABEND LIVE \u25b8 https://www.twitch.tv/derzonex\nDISCORD SERVER \u25b8 https://discord.gg/snxHX9j7Kj\nKONTAKT \u25b8 zonex@lunyone.de\nINSTAGRAM \u25b8 https://www.instagram.com/derzonex\n\n#Minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U5BO7GQRE18/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U5BO7GQRE18/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U5BO7GQRE18/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U5BO7GQRE18/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U5BO7GQRE18/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "zOnex",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "zOnex",
                    "Minecraft Challenge",
                    "Minecraft Hardcore",
                    "Megabase",
                    "Minecraft Survival",
                    "100 tage"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Das 30.000.000 Bl\u00f6cke VOIDLOCH ist fertig!",
                    "description": "ABONNIEREN \u25b8 https://www.youtube.com/@derzOnex?sub_confirmation=1\nJEDEN ABEND LIVE \u25b8 https://www.twitch.tv/derzonex\nDISCORD SERVER \u25b8 https://discord.gg/snxHX9j7Kj\nKONTAKT \u25b8 zonex@lunyone.de\nINSTAGRAM \u25b8 https://www.instagram.com/derzonex\n\n#Minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125685",
                "likeCount": "8699",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "705"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dc7LU4PrH0Xk2yYj-W3qyYEuFag",
            "id": "6asJAch8FTQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T16:08:32Z",
                "channelId": "UCRFsyeKu07-LnHDG44O6uCA",
                "title": "Tour de France, 14. Etappe Highlights: vom Tourmalet nach Luchon-Superbagn\u00e8res | Sportschau",
                "description": "Knapp 5.000 H\u00f6henmeter stehen auf der 14. Etappe der Tour de France auf dem Programm. Zu Beginn geht es auf dem letzten Pyren\u00e4en-Teilst\u00fcck in diesem Jahr auf einen Klassiker, den Col du Tourmalet. \n\nDoch schon im Anstieg der HC-Bergwertung muss mit Remco Evenepoel einer der Tour-Favoriten schwer k\u00e4mpfen und seine Tour-Tr\u00e4ume begraben, w\u00e4hrend die Konkurrenz nach insgesamt vier Anstiegen bei der Bergankunft in Luchon-Superbagn\u00e8res um den Etappensieg k\u00e4mpft.  \n\nUnseren Sportschau-Fu\u00dfball-Kanal gibt's hier::\nhttps://www.youtube.com/@SportschauFussball\n\nWir freuen uns auf euer Abo bei Instagram:\nhttps://www.instagram.com/sportschau\n\nCheckt unsere Website aus:\nhttps://www.sportschau.de\n\n#TourdeFrance #TdF #ARDTour",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6asJAch8FTQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6asJAch8FTQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6asJAch8FTQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6asJAch8FTQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6asJAch8FTQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sportschau",
                "tags": [
                    "Sportschau",
                    "Tour de France",
                    "Tour",
                    "Tour de France 2025",
                    "Tour de France Highlights",
                    "Tour de France Zusammenfassung",
                    "Tour de France 14. Etappe",
                    "14. Etappe",
                    "14. Etappe Highlights",
                    "Tour de France Etappen",
                    "Tour de France live",
                    "Tour de France heute",
                    "TdF",
                    "Pogacar Vingegaard",
                    "Gelbes Trikot",
                    "Bergzeitfahren",
                    "Pyren\u00e4en",
                    "Tour de France Pyren\u00e4en",
                    "Lipowitz Podium Tour de France",
                    "Florian Lipowitz Tour de France",
                    "Col du Tourmalet",
                    "Tourmalet Tour de France",
                    "Remco Evenpoel",
                    "Evenpoel Tour-Aus"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Tour de France, 14. Etappe Highlights: vom Tourmalet nach Luchon-Superbagn\u00e8res | Sportschau",
                    "description": "Knapp 5.000 H\u00f6henmeter stehen auf der 14. Etappe der Tour de France auf dem Programm. Zu Beginn geht es auf dem letzten Pyren\u00e4en-Teilst\u00fcck in diesem Jahr auf einen Klassiker, den Col du Tourmalet. \n\nDoch schon im Anstieg der HC-Bergwertung muss mit Remco Evenepoel einer der Tour-Favoriten schwer k\u00e4mpfen und seine Tour-Tr\u00e4ume begraben, w\u00e4hrend die Konkurrenz nach insgesamt vier Anstiegen bei der Bergankunft in Luchon-Superbagn\u00e8res um den Etappensieg k\u00e4mpft.  \n\nUnseren Sportschau-Fu\u00dfball-Kanal gibt's hier::\nhttps://www.youtube.com/@SportschauFussball\n\nWir freuen uns auf euer Abo bei Instagram:\nhttps://www.instagram.com/sportschau\n\nCheckt unsere Website aus:\nhttps://www.sportschau.de\n\n#TourdeFrance #TdF #ARDTour"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "331965",
                "likeCount": "4890",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "409"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3BaFba6LGralNy_dGaHZVHkjpaQ",
            "id": "k-h1sXR9yp8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T16:01:53Z",
                "channelId": "UC3GdmrvJHolCJO0MTkuSbDw",
                "title": "Aemia - From (Official Music Video)",
                "description": "\"From\" Official Music Video by Aemia\n\nSongwriter & Lyrics: \nKimia Ravangar & Kourosh Zarandooz \nProduction: JT Daly \nMixing Engineer: George Lever & Nathan Smart\n\nDirected by : Corben Bowen \nProduced by : PUP Films - Jasmine Vega - Corben Bowen \nCinematographers : Ronan Bryson - Kai Lewis - Tatum Maclean - Corben Bowen \nEditors: Kai Lewis - Corben Bowen - Ronan Bryson\n\nSpecial thanks to doctor roles: \nFKA RAYNE - Iman Dastpak - Jackson Stoski \n\nEnglish Lyrics: \nTake me out again\nfill me up with hope \nPut me on the edge and \nlet me fly down on my own \nWant to \nfeel like I'm in control \nand I know\nlife's too \nshort to even care at all \n\nHalf the people in this town are already dead \nThey won't give a damn if we stay \nor if we don't \nThis could \nall end tomorrow \nand we don't own \nthis place \nTake me back to where I'm from \n\nTime plays \nthis game \nStays still \nall day \nI'll find \nsome way \nsome day \n\nIf you go \nthis would all end tomorrow \nand we don't own \nthis place \nTake me back to where I'm from \n\nWhen I look around \nnothing but a cloud \nI don't wanna die\nbring me back to life\nlet me see the light one more time\none more time \nplease...\n\nWhen I look around \nnothing but a cloud \nI don't wanna die\nbring me back to life\nlet me see the light one more time\none more time \none more time\n\n\u0634\u0639\u0631 \u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc:\n \u200c\u062f\u0648\u0628\u0627\u0631\u0647 \u0645\u0646\u0648 \u0628\u0628\u0631 \u0628\u06cc\u0631\u0648\u0646 \n\u067e\u0631 \u0627\u0632 \u0627\u0645\u06cc\u062f\u0645 \u06a9\u0646 \n\u0645\u0646\u0648\u200c \u0628\u0628\u0631 \u0644\u0628\u0647\u200c\u06cc \u067e\u0631\u062a\u06af\u0627\u0647 \u0648 \u0628\u0630\u0627\u0631 \u062e\u0648\u062f\u0645 \u067e\u0631\u0648\u0627\u0632 \u06a9\u0646\u0645 \u067e\u0627\u06cc\u06cc\u0646\n\u0645\u06cc\u200c\u062e\u0648\u0627\u0645 \u062d\u0633 \u06a9\u0646\u0645 \u0628\u0647 \u0647\u0645\u0647\u200c\u0686\u06cc\u200c \u0645\u0633\u0644\u0637\u0645 \u0648 \n\u0645\u06cc\u200c\u062f\u0648\u0646\u0645 \n\u0632\u0646\u062f\u06af\u06cc \u062e\u06cc\u0644\u06cc \u06a9\u0648\u062a\u0627\u0647\u200c\u062a\u0631 \u0627\u0632 \u0627\u06cc\u0646\u0647\u200c \u06a9\u0647 \u0628\u062e\u0648\u0627\u0645\u200c \u0627\u0647\u0645\u06cc\u062a\u06cc \u0628\u062f\u0645\n\u0646\u0635\u0641 \u0645\u0631\u062f\u0645 \u0627\u06cc\u0646 \u0634\u0647\u0631 \u0647\u0645\u06cc\u0646\u062c\u0648\u0631\u06cc\u0634 \u0645\u0631\u062f\u0646 \n\u0630\u0631\u0647\u200c\u0627\u06cc \u0628\u0631\u0627\u0634\u0648\u0646 \u0645\u0647\u0645 \u0646\u06cc\u0633\u062a \u0627\u06af\u0647 \u0645\u0627 \u0628\u0645\u0648\u0646\u06cc\u0645 \u06cc\u0627 \u0646\u0647 \n\u0647\u0645\u0647\u200c\u06cc \u0627\u06cc\u0646\u0627 \u0641\u0631\u062f\u0627 \u0645\u0645\u06a9\u0646\u0647 \u062a\u0645\u0648\u0645 \u0634\u0647 \u0648 \n\u0627\u06cc\u0646\u062c\u0627 \u0645\u0627\u0644 \u0645\u0627 \u0646\u06cc\u0633\u062a \n\u0645\u0646\u0648 \u0628\u0631\u06af\u0631\u062f\u0648\u0646 \u0628\u0647 \u062c\u0627\u06cc\u06cc \u06a9\u0647 \u0627\u0632\u0634 \u0627\u0648\u0645\u062f\u0645 \n\n\u0632\u0645\u0627\u0646 \n\u0627\u06cc\u0646 \n\u0628\u0627\u0632\u06cc\u0648 \u0645\u06cc\u200c\u06a9\u0646\u0647 \n\u062b\u0627\u0628\u062a \n\u0648\u0627\u06cc\u0645\u06cc\u0633\u0647 \n\u06a9\u0644\u200c\u0631\u0648\u0632 \n\u0645\u0646 \n\u06cc\u0647 \u0631\u0627\u0647\u06cc \n\u067e\u06cc\u062f\u0627 \u0645\u06cc\u200c\u06a9\u0646\u0645 \n\u06cc\u0647 \u0631\u0648\u0632\u06cc\n\n\u0627\u06af\u0647 \u0628\u0631\u06cc \n\u0647\u0645\u0647\u200c\u200c\u0686\u06cc \u0641\u0631\u062f\u0627 \u062a\u0645\u0648\u0645 \u0645\u06cc\u200c\u0634\u0647 \u200c \n\u0627\u06cc\u0646\u062c\u0627 \u0645\u0627\u0644 \u0645\u0627 \u0646\u06cc\u0633\u062a \n\u0645\u0646\u0648 \u0628\u0631\u06af\u0631\u062f\u0648\u0646 \u0628\u0647 \u062c\u0627\u06cc\u06cc \u06a9\u0647 \u0627\u0632\u0634 \u0627\u0648\u0645\u062f\u0645 \n\n\u0648\u0642\u062a\u06cc \u062f\u0648\u0631\u0648 \u0628\u0631\u0645\u0648 \u0646\u06af\u0627\u0647 \u0645\u06cc\u200c\u06a9\u0646\u0645 \n\u0647\u06cc\u0686\u06cc \u062c\u0632 \u0627\u0628\u0631 \u0646\u0645\u06cc\u200c\u0628\u06cc\u0646\u06cc\u0645 \n\u0645\u0646 \u0646\u0645\u06cc\u200c\u062e\u0648\u0627\u0645 \u0628\u0645\u06cc\u0631\u0645 \n\u0645\u0646\u0648 \u0628\u0647 \u0632\u0646\u062f\u06af\u06cc \u0628\u0631\u06af\u0631\u062f\u0648\u0646 \n\u0628\u0630\u0627\u0631 \u06cc\u0647\u200c\u0628\u0627\u0631 \u062f\u06cc\u06af\u0647 \u0646\u0648\u0631\u0648 \u0628\u0628\u06cc\u0646\u0645\n\n\u062e\u0648\u0627\u0647\u0634 \u0645\u06cc\u200c\u06a9\u0646\u0645...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k-h1sXR9yp8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k-h1sXR9yp8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k-h1sXR9yp8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k-h1sXR9yp8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k-h1sXR9yp8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aemia",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Aemia - From (Official Music Video)",
                    "description": "\"From\" Official Music Video by Aemia\n\nSongwriter & Lyrics: \nKimia Ravangar & Kourosh Zarandooz \nProduction: JT Daly \nMixing Engineer: George Lever & Nathan Smart\n\nDirected by : Corben Bowen \nProduced by : PUP Films - Jasmine Vega - Corben Bowen \nCinematographers : Ronan Bryson - Kai Lewis - Tatum Maclean - Corben Bowen \nEditors: Kai Lewis - Corben Bowen - Ronan Bryson\n\nSpecial thanks to doctor roles: \nFKA RAYNE - Iman Dastpak - Jackson Stoski \n\nEnglish Lyrics: \nTake me out again\nfill me up with hope \nPut me on the edge and \nlet me fly down on my own \nWant to \nfeel like I'm in control \nand I know\nlife's too \nshort to even care at all \n\nHalf the people in this town are already dead \nThey won't give a damn if we stay \nor if we don't \nThis could \nall end tomorrow \nand we don't own \nthis place \nTake me back to where I'm from \n\nTime plays \nthis game \nStays still \nall day \nI'll find \nsome way \nsome day \n\nIf you go \nthis would all end tomorrow \nand we don't own \nthis place \nTake me back to where I'm from \n\nWhen I look around \nnothing but a cloud \nI don't wanna die\nbring me back to life\nlet me see the light one more time\none more time \nplease...\n\nWhen I look around \nnothing but a cloud \nI don't wanna die\nbring me back to life\nlet me see the light one more time\none more time \none more time\n\n\u0634\u0639\u0631 \u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc:\n \u200c\u062f\u0648\u0628\u0627\u0631\u0647 \u0645\u0646\u0648 \u0628\u0628\u0631 \u0628\u06cc\u0631\u0648\u0646 \n\u067e\u0631 \u0627\u0632 \u0627\u0645\u06cc\u062f\u0645 \u06a9\u0646 \n\u0645\u0646\u0648\u200c \u0628\u0628\u0631 \u0644\u0628\u0647\u200c\u06cc \u067e\u0631\u062a\u06af\u0627\u0647 \u0648 \u0628\u0630\u0627\u0631 \u062e\u0648\u062f\u0645 \u067e\u0631\u0648\u0627\u0632 \u06a9\u0646\u0645 \u067e\u0627\u06cc\u06cc\u0646\n\u0645\u06cc\u200c\u062e\u0648\u0627\u0645 \u062d\u0633 \u06a9\u0646\u0645 \u0628\u0647 \u0647\u0645\u0647\u200c\u0686\u06cc\u200c \u0645\u0633\u0644\u0637\u0645 \u0648 \n\u0645\u06cc\u200c\u062f\u0648\u0646\u0645 \n\u0632\u0646\u062f\u06af\u06cc \u062e\u06cc\u0644\u06cc \u06a9\u0648\u062a\u0627\u0647\u200c\u062a\u0631 \u0627\u0632 \u0627\u06cc\u0646\u0647\u200c \u06a9\u0647 \u0628\u062e\u0648\u0627\u0645\u200c \u0627\u0647\u0645\u06cc\u062a\u06cc \u0628\u062f\u0645\n\u0646\u0635\u0641 \u0645\u0631\u062f\u0645 \u0627\u06cc\u0646 \u0634\u0647\u0631 \u0647\u0645\u06cc\u0646\u062c\u0648\u0631\u06cc\u0634 \u0645\u0631\u062f\u0646 \n\u0630\u0631\u0647\u200c\u0627\u06cc \u0628\u0631\u0627\u0634\u0648\u0646 \u0645\u0647\u0645 \u0646\u06cc\u0633\u062a \u0627\u06af\u0647 \u0645\u0627 \u0628\u0645\u0648\u0646\u06cc\u0645 \u06cc\u0627 \u0646\u0647 \n\u0647\u0645\u0647\u200c\u06cc \u0627\u06cc\u0646\u0627 \u0641\u0631\u062f\u0627 \u0645\u0645\u06a9\u0646\u0647 \u062a\u0645\u0648\u0645 \u0634\u0647 \u0648 \n\u0627\u06cc\u0646\u062c\u0627 \u0645\u0627\u0644 \u0645\u0627 \u0646\u06cc\u0633\u062a \n\u0645\u0646\u0648 \u0628\u0631\u06af\u0631\u062f\u0648\u0646 \u0628\u0647 \u062c\u0627\u06cc\u06cc \u06a9\u0647 \u0627\u0632\u0634 \u0627\u0648\u0645\u062f\u0645 \n\n\u0632\u0645\u0627\u0646 \n\u0627\u06cc\u0646 \n\u0628\u0627\u0632\u06cc\u0648 \u0645\u06cc\u200c\u06a9\u0646\u0647 \n\u062b\u0627\u0628\u062a \n\u0648\u0627\u06cc\u0645\u06cc\u0633\u0647 \n\u06a9\u0644\u200c\u0631\u0648\u0632 \n\u0645\u0646 \n\u06cc\u0647 \u0631\u0627\u0647\u06cc \n\u067e\u06cc\u062f\u0627 \u0645\u06cc\u200c\u06a9\u0646\u0645 \n\u06cc\u0647 \u0631\u0648\u0632\u06cc\n\n\u0627\u06af\u0647 \u0628\u0631\u06cc \n\u0647\u0645\u0647\u200c\u200c\u0686\u06cc \u0641\u0631\u062f\u0627 \u062a\u0645\u0648\u0645 \u0645\u06cc\u200c\u0634\u0647 \u200c \n\u0627\u06cc\u0646\u062c\u0627 \u0645\u0627\u0644 \u0645\u0627 \u0646\u06cc\u0633\u062a \n\u0645\u0646\u0648 \u0628\u0631\u06af\u0631\u062f\u0648\u0646 \u0628\u0647 \u062c\u0627\u06cc\u06cc \u06a9\u0647 \u0627\u0632\u0634 \u0627\u0648\u0645\u062f\u0645 \n\n\u0648\u0642\u062a\u06cc \u062f\u0648\u0631\u0648 \u0628\u0631\u0645\u0648 \u0646\u06af\u0627\u0647 \u0645\u06cc\u200c\u06a9\u0646\u0645 \n\u0647\u06cc\u0686\u06cc \u062c\u0632 \u0627\u0628\u0631 \u0646\u0645\u06cc\u200c\u0628\u06cc\u0646\u06cc\u0645 \n\u0645\u0646 \u0646\u0645\u06cc\u200c\u062e\u0648\u0627\u0645 \u0628\u0645\u06cc\u0631\u0645 \n\u0645\u0646\u0648 \u0628\u0647 \u0632\u0646\u062f\u06af\u06cc \u0628\u0631\u06af\u0631\u062f\u0648\u0646 \n\u0628\u0630\u0627\u0631 \u06cc\u0647\u200c\u0628\u0627\u0631 \u062f\u06cc\u06af\u0647 \u0646\u0648\u0631\u0648 \u0628\u0628\u06cc\u0646\u0645\n\n\u062e\u0648\u0627\u0647\u0634 \u0645\u06cc\u200c\u06a9\u0646\u0645..."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "428205",
                "likeCount": "30457",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24627"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LWwiMjDfdeDd5MO-m4cXj80sJlY",
            "id": "jXqf3uqLkkU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T17:30:30Z",
                "channelId": "UCwoTyvVftpt2t8sD6FtpavA",
                "title": "Alex Warren - Eternity (Official Video)",
                "description": "'You'll Be Alright, Kid' out now: https://alexwarren.lnk.to/YoullBeAlrightKid\n\nLyrics:\nHear the clock ticking on the wall\nLosing sleep losing track of the tears I cry\nEvery drop is a waterfall\nEvery breath is a break in the riptide\nOh, how long\nHas it been I\nDon\u2019t know\nBut it\nFeels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\nAnother glimpse of what coulda been\nAnother dream of the way that it never was\nFalling back in the wilderness\nWaking up rubbing salt in the cut\nOh, how long\nHas it been I\nDon\u2019t know\nBut it\nFeels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\n\nIt\u2019s an endless night\nIt\u2019s a starless sky\nIt\u2019s a hell that I call home\nIt\u2019s a long goodbye\nOn the other side\nOf the only life I know\n\nAnd it feels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \n\nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\n\nCredits:\nLabel - Atlantic @atlanticrecords\nCommissioner - Andrew Reid @santafeyyy\nCreative - Caroline DeFranco @carolinedefranco\nMarketing Gabby DiVerita - @gabbydiverita\n  \nAlex Management - Brian Sokolik \nAlex Grooming - Florido Basallo @florido\nAlex Styling - Anastasia Larae @anastasialarae\n  \nProduction Company - Echobend Pictures @echobendpictures\nDirector - B Barone @b.k.barone\nProducer - Danielle Wright @danielleswright\nProduction Manager - Mitchka Saberi @mitchkasaberi\nDOP- Elias Talbot @eliastalbot\n  \nService Prod Co - In Plain Sight Norway \nService Producer - Joachim Lyng \nLocal Producer - Preben Dimmen \n1st AD - Jonas \u00d8by   \nLocation Manager - Shahbaz Aynoddin  \nUnit Manager - Ola Rydjord  \n1st AC - Endre Eken Torp \n2nd AC - Mats H\u00f8iby \nSteadi Cam - Stig Indreb\u00f8 \nVFX Supervisor - Peter Spence \nDrone Pilot - Daniell Ashby \nDrone Op - Anders H\u00e5heim \nDIT - Emilie Solberg \nVTR - Marte Beck  \nGaffer - Tor Erik Ofstad \nLighting Assist - Kim Berg \nLighting Assist - J\u00f8rgen Werner  \nPA - Bendik Skari  \nPA - Martin Bakkeb\u00f8  \nPA - Kristian Zwart \nPA - Per \u00c5ge Fagerslett \nBoat Supervisor - Roy Jarle Bakkeb\u00f8  \nWater Safety - Frida Gilberg Ous  \nCowboy - Dag Ringstad \nBoat Transpo Capt - Svein Peder V\u00e5gnes  \nCar Transpo Capt - Jannicke G\u00e5seidnes \nCatering - Ragnhilds Catering \nHero Boats - Nordfjordb\u00e5tlaget Kystlag \nShuttle Boats - Sj\u00f8tind \nCamera Hire - Krypton Film \nLights Hire - Storyline Studios \n  \nPost House - Echobend Post \nPost EP - Ryan Turner \nEditor - Josh Sweiven \n  \nColorist: Mikey Pehanich Royal Muster \nExecutive Color Producer: Alexandra Lubrano Mikey Pehanich \nAssociate Producer: Alex Ponce  \nColor Assist: Zack Wilpon  \nColor Assist: Patrick Badescu  \n  \nVFX: Inception Post  \nInception Post Lead VFX Artist: Alex Verenchyck  \nInception Post Creative Director: Jensen Noen  \nInception Post Concept Artist: Sj Ocean  \nVFX Producers: Phoenix Vaughn & Ruth Devereaux",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXqf3uqLkkU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXqf3uqLkkU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXqf3uqLkkU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXqf3uqLkkU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXqf3uqLkkU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alex Warren",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alex Warren - Eternity (Official Video)",
                    "description": "'You'll Be Alright, Kid' out now: https://alexwarren.lnk.to/YoullBeAlrightKid\n\nLyrics:\nHear the clock ticking on the wall\nLosing sleep losing track of the tears I cry\nEvery drop is a waterfall\nEvery breath is a break in the riptide\nOh, how long\nHas it been I\nDon\u2019t know\nBut it\nFeels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\nAnother glimpse of what coulda been\nAnother dream of the way that it never was\nFalling back in the wilderness\nWaking up rubbing salt in the cut\nOh, how long\nHas it been I\nDon\u2019t know\nBut it\nFeels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\n\nIt\u2019s an endless night\nIt\u2019s a starless sky\nIt\u2019s a hell that I call home\nIt\u2019s a long goodbye\nOn the other side\nOf the only life I know\n\nAnd it feels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \n\nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\n\nCredits:\nLabel - Atlantic @atlanticrecords\nCommissioner - Andrew Reid @santafeyyy\nCreative - Caroline DeFranco @carolinedefranco\nMarketing Gabby DiVerita - @gabbydiverita\n  \nAlex Management - Brian Sokolik \nAlex Grooming - Florido Basallo @florido\nAlex Styling - Anastasia Larae @anastasialarae\n  \nProduction Company - Echobend Pictures @echobendpictures\nDirector - B Barone @b.k.barone\nProducer - Danielle Wright @danielleswright\nProduction Manager - Mitchka Saberi @mitchkasaberi\nDOP- Elias Talbot @eliastalbot\n  \nService Prod Co - In Plain Sight Norway \nService Producer - Joachim Lyng \nLocal Producer - Preben Dimmen \n1st AD - Jonas \u00d8by   \nLocation Manager - Shahbaz Aynoddin  \nUnit Manager - Ola Rydjord  \n1st AC - Endre Eken Torp \n2nd AC - Mats H\u00f8iby \nSteadi Cam - Stig Indreb\u00f8 \nVFX Supervisor - Peter Spence \nDrone Pilot - Daniell Ashby \nDrone Op - Anders H\u00e5heim \nDIT - Emilie Solberg \nVTR - Marte Beck  \nGaffer - Tor Erik Ofstad \nLighting Assist - Kim Berg \nLighting Assist - J\u00f8rgen Werner  \nPA - Bendik Skari  \nPA - Martin Bakkeb\u00f8  \nPA - Kristian Zwart \nPA - Per \u00c5ge Fagerslett \nBoat Supervisor - Roy Jarle Bakkeb\u00f8  \nWater Safety - Frida Gilberg Ous  \nCowboy - Dag Ringstad \nBoat Transpo Capt - Svein Peder V\u00e5gnes  \nCar Transpo Capt - Jannicke G\u00e5seidnes \nCatering - Ragnhilds Catering \nHero Boats - Nordfjordb\u00e5tlaget Kystlag \nShuttle Boats - Sj\u00f8tind \nCamera Hire - Krypton Film \nLights Hire - Storyline Studios \n  \nPost House - Echobend Post \nPost EP - Ryan Turner \nEditor - Josh Sweiven \n  \nColorist: Mikey Pehanich Royal Muster \nExecutive Color Producer: Alexandra Lubrano Mikey Pehanich \nAssociate Producer: Alex Ponce  \nColor Assist: Zack Wilpon  \nColor Assist: Patrick Badescu  \n  \nVFX: Inception Post  \nInception Post Lead VFX Artist: Alex Verenchyck  \nInception Post Creative Director: Jensen Noen  \nInception Post Concept Artist: Sj Ocean  \nVFX Producers: Phoenix Vaughn & Ruth Devereaux"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1986770",
                "likeCount": "67843",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2270"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LCX-hPK0YUGES6O8EC29ZlVQa-s",
            "id": "SCkP9VVxKSE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T21:32:17Z",
                "channelId": "UCTSRIY3GLFYIpkR2QwyeklA",
                "title": "The internet made me obsessed with protein",
                "description": "Save 50% on your system and your first month is free when you sign up for professional monitoring. Visit www.SimpliSafe.com/drew to customize yours! Try SimpliSafe risk-free. If you don\u2019t love it, return it for a full refund within 60 days. Make sure to follow us on IG: @simplisafe TikTok: @simplisafe\n\nThanks to my friend Justin for helping me with this. Reach out to him on instagram for nutrition coaching: https://www.instagram.com/justinjrusso/\n\nmerch:\r\nhttps://www.drewgoodenshop.com/\r\n\r\nfollow me:\r\ninstagram - https://www.instagram.com/drewisgooden",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SCkP9VVxKSE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SCkP9VVxKSE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SCkP9VVxKSE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SCkP9VVxKSE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SCkP9VVxKSE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Drew Gooden",
                "tags": [
                    "drew gooden",
                    "comedy",
                    "commentary",
                    "reaction",
                    "vine",
                    "drew gooden vine",
                    "road work ahead guy",
                    "parody",
                    "rant",
                    "cringe"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The internet made me obsessed with protein",
                    "description": "Save 50% on your system and your first month is free when you sign up for professional monitoring. Visit www.SimpliSafe.com/drew to customize yours! Try SimpliSafe risk-free. If you don\u2019t love it, return it for a full refund within 60 days. Make sure to follow us on IG: @simplisafe TikTok: @simplisafe\n\nThanks to my friend Justin for helping me with this. Reach out to him on instagram for nutrition coaching: https://www.instagram.com/justinjrusso/\n\nmerch:\r\nhttps://www.drewgoodenshop.com/\r\n\r\nfollow me:\r\ninstagram - https://www.instagram.com/drewisgooden"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2324667",
                "likeCount": "147633",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12963"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tXgUHllvzMyCjdWO1D-kH8b8AX0",
            "id": "qr-nx4SUjeA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T18:28:59Z",
                "channelId": "UCuuW3AMl5cCfXqTYcSBBN2A",
                "title": "UFC Ready in nur 90 Minuten!",
                "description": "UFC Ready in nur 90 Minuten!\nWerbung:\n\ud83e\udd4aBekomme jetzt mit dem Code \"Dulatov\" immer den besten Deal auf:\nhttps://www.esn.com/youtube/Dulatov\n\nHier geht es zu unserer App:\nhttps://www.be-ready.team\n\nHol dir jetzt dein Parfum mit dem code Islam 20% g\u00fcnstiger:\nhttps://www.elusa.de/\n\nArret Du Coeur:\nhttps://arretducoeur.com/\n\nHier geht es zur Voranmeldung f\u00fcr unser Fight Gym:\nhttps://www.tripleonegym.de/\n\nBekomme jetzt mit dem Code \"Tamerlan\" immer den besten Deal auf:\nhttps://www.prepmymeal.com/\n\n_____________\nBei gesch\u00e4ftlichen Anfragen E-mail an : info@dulatovbrothers.com\n_____________\nDie Dulatov Br\u00fcder : \nDjibril Dulatov : https://www.instagram.com/djibril_dulatov/\nSulumbek Dulatov : https://www.instagram.com/sulumbek_dulatov/\nIslam Dulatov : https://www.instagram.com/islam_dulatov1/\nTamerlan Dulatov : https://www.instagram.com/tamerlan_dulatov/\n_____________\n*Copyright Disclaimer under Section 107 of the copyright act 1976, allowance is made for fair use for purposes such as criticism, comment, news reporting, scholarship, and research. Fair use is a use permitted by copyright statute that might otherwise be infringing. Non-profit, educational or personal use tips the balance in favour of fair use. No copyright infringement intended. ALL RIGHTS BELONG TO THEIR RESPECTIVE OWNERS*",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qr-nx4SUjeA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qr-nx4SUjeA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qr-nx4SUjeA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qr-nx4SUjeA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qr-nx4SUjeA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DULATOV BROTHERS",
                "tags": [
                    "entertainment",
                    "Dulatov Brothers",
                    "Islam Dulatov",
                    "Djibril Dulatov",
                    "Tamerlan Dulatov",
                    "Sulumbek Dulatov",
                    "MMA",
                    "d\u00fcsseldorf",
                    "vlog",
                    "ufc",
                    "kampf",
                    "fight",
                    "dulatov",
                    "eskalation",
                    "streit",
                    "beef",
                    "knockout",
                    "ansage",
                    "statement",
                    "ufc fighter",
                    "fighter",
                    "event",
                    "mma",
                    "Ufc"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "UFC Ready in nur 90 Minuten!",
                    "description": "UFC Ready in nur 90 Minuten!\nWerbung:\n\ud83e\udd4aBekomme jetzt mit dem Code \"Dulatov\" immer den besten Deal auf:\nhttps://www.esn.com/youtube/Dulatov\n\nHier geht es zu unserer App:\nhttps://www.be-ready.team\n\nHol dir jetzt dein Parfum mit dem code Islam 20% g\u00fcnstiger:\nhttps://www.elusa.de/\n\nArret Du Coeur:\nhttps://arretducoeur.com/\n\nHier geht es zur Voranmeldung f\u00fcr unser Fight Gym:\nhttps://www.tripleonegym.de/\n\nBekomme jetzt mit dem Code \"Tamerlan\" immer den besten Deal auf:\nhttps://www.prepmymeal.com/\n\n_____________\nBei gesch\u00e4ftlichen Anfragen E-mail an : info@dulatovbrothers.com\n_____________\nDie Dulatov Br\u00fcder : \nDjibril Dulatov : https://www.instagram.com/djibril_dulatov/\nSulumbek Dulatov : https://www.instagram.com/sulumbek_dulatov/\nIslam Dulatov : https://www.instagram.com/islam_dulatov1/\nTamerlan Dulatov : https://www.instagram.com/tamerlan_dulatov/\n_____________\n*Copyright Disclaimer under Section 107 of the copyright act 1976, allowance is made for fair use for purposes such as criticism, comment, news reporting, scholarship, and research. Fair use is a use permitted by copyright statute that might otherwise be infringing. Non-profit, educational or personal use tips the balance in favour of fair use. No copyright infringement intended. ALL RIGHTS BELONG TO THEIR RESPECTIVE OWNERS*"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "211051",
                "likeCount": "9845",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "676"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N4oVCh6hrc7SSps8mbrx9tmn0jA",
            "id": "itSzR2HNrIE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T22:34:32Z",
                "channelId": "UCR9Gcq0CMm6YgTzsDxAxjOQ",
                "title": "PAST LIFE: Episode 2 - THE SQUARE HOLE!",
                "description": "NEW Life Merch! https://grian.store/ (Support the series development and LIFE series members directly) (This is an AD for my own store)\n\nPAST LIFE: Episode 2 - THE SQUARE HOLE!\n\n\nMembers: \nSmallishbeans: https://www.youtube.com/@SmallishBeans\nSmajor1995: https://www.youtube.com/@Dangthatsalongname\nbigbst4tz2: https://www.youtube.com/@Bigbst4tz22\nEtho: https://www.youtube.com/@EthosLab\nBdoubleO100: https://www.youtube.com/@bdoubleo\nPearlescentMoon: https://youtube.com/@PearlescentMoon\nInTheLittleWood: https://www.youtube.com/@martyn\nGoodTimeWithScar: https://www.youtube.com/@GoodTimesWithScar\nimpulseSV: https://www.youtube.com/@impulseSV\nTango: https://www.youtube.com/@TangoTekLP\nZombieCleo: https://www.youtube.com/@ZombieCleo\nSolidarityGaming: https://www.youtube.com/@SolidarityGaming\nSkizzleman: https://www.youtube.com/@MCSkizzleman \nGeminitay: https://www.youtube.com/@GeminiTayMC\nRendog: https://www.youtube.com/@rendog",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/itSzR2HNrIE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/itSzR2HNrIE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/itSzR2HNrIE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/itSzR2HNrIE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/itSzR2HNrIE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grian",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Grian",
                    "building",
                    "grian",
                    "mincraft",
                    "tutorial",
                    "yt:quality=high",
                    "minecraft",
                    "ideas",
                    "creative",
                    "build"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PAST LIFE: Episode 2 - THE SQUARE HOLE!",
                    "description": "NEW Life Merch! https://grian.store/ (Support the series development and LIFE series members directly) (This is an AD for my own store)\n\nPAST LIFE: Episode 2 - THE SQUARE HOLE!\n\n\nMembers: \nSmallishbeans: https://www.youtube.com/@SmallishBeans\nSmajor1995: https://www.youtube.com/@Dangthatsalongname\nbigbst4tz2: https://www.youtube.com/@Bigbst4tz22\nEtho: https://www.youtube.com/@EthosLab\nBdoubleO100: https://www.youtube.com/@bdoubleo\nPearlescentMoon: https://youtube.com/@PearlescentMoon\nInTheLittleWood: https://www.youtube.com/@martyn\nGoodTimeWithScar: https://www.youtube.com/@GoodTimesWithScar\nimpulseSV: https://www.youtube.com/@impulseSV\nTango: https://www.youtube.com/@TangoTekLP\nZombieCleo: https://www.youtube.com/@ZombieCleo\nSolidarityGaming: https://www.youtube.com/@SolidarityGaming\nSkizzleman: https://www.youtube.com/@MCSkizzleman \nGeminitay: https://www.youtube.com/@GeminiTayMC\nRendog: https://www.youtube.com/@rendog"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1549501",
                "likeCount": "70229",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7092"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dAghRj_i-gz26rCSmyQxkn-7ZEU",
            "id": "HxdqUr8rD98",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T11:54:38Z",
                "channelId": "UC1t9VFj-O6YUDPQxaVg-NkQ",
                "title": "So muss sich ein Betriebssystem 2025 anf\u00fchlen | CachyOS",
                "description": "CachyOS me if you can.\n\n=== Anzeige / Sponsorenhinweis ===\nMit Mammouth bekommst du f\u00fcr nur 10\u20ac monatlich Zugriff auf KI-Modelle wie Claude, GPT, Llama, Gemini, Mistral, Grok, DeepSeek, Perplexity, Flux, Midjourney und Recraft \u2013 alles vereint an einem Ort. Mehr Info: http://mammouth.ai\n=== Anzeige / Sponsorenhinweis ===\n\n\u25ba Wie sich dieser Channel finanziert: https://www.youtube.com/watch?v=xWLRoMP3rLU&t \n\n\u25ba DER 3003-HYPE-NEWSLETTER: https://ct.de/hype\n\n\u25ba Kapitelmarker:\n0:00 Intro\n1:06 WERBUNG: Mammouth\n2:19 CachyOS-Hype\n3:24 Geschwindigkeit & Feeling\n10:07 Gaming unter CachyOS\n7:35 Warum ist CachyOS so schnell?\n\n\u25ba Alle Newsletter von Heise: https://www.heise.de/newsletter/\n\n\u25ba Hier geht es zum c't-WhatsApp-Kanal: https://whatsapp.com/channel/0029VaCU...\n\n\u25ba Keno auf Instagram: https://www.instagram.com/elektroelvis/\n\n\u25ba c't Magazin: http://ct.de \n\u25ba und TOTAL CRAZY auf Papier! \u00dcberall wo es Zeitschriften gibt!\n\n\u25ba Credits:\nKonzept & Redaktion: Jan-Keno Janssen\nSchnitt: Sahin Erengil\nHost: Jan-Keno Janssen\n\n#cachyos #linux #linuxmint",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HxdqUr8rD98/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HxdqUr8rD98/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HxdqUr8rD98/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HxdqUr8rD98/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HxdqUr8rD98/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "c't 3003",
                "tags": [
                    "c't",
                    "3003",
                    "c't 3003",
                    "ct3003",
                    "c't3003",
                    "magazin",
                    "heise",
                    "online",
                    "keno",
                    "jan-keno",
                    "janssen",
                    "jankeno",
                    "ct",
                    "linux",
                    "cachyos",
                    "linuxmint",
                    "mint",
                    "linux installation",
                    "windows",
                    "betriebssystem",
                    "operating system",
                    "wie installiert man linux"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "So muss sich ein Betriebssystem 2025 anf\u00fchlen | CachyOS",
                    "description": "CachyOS me if you can.\n\n=== Anzeige / Sponsorenhinweis ===\nMit Mammouth bekommst du f\u00fcr nur 10\u20ac monatlich Zugriff auf KI-Modelle wie Claude, GPT, Llama, Gemini, Mistral, Grok, DeepSeek, Perplexity, Flux, Midjourney und Recraft \u2013 alles vereint an einem Ort. Mehr Info: http://mammouth.ai\n=== Anzeige / Sponsorenhinweis ===\n\n\u25ba Wie sich dieser Channel finanziert: https://www.youtube.com/watch?v=xWLRoMP3rLU&t \n\n\u25ba DER 3003-HYPE-NEWSLETTER: https://ct.de/hype\n\n\u25ba Kapitelmarker:\n0:00 Intro\n1:06 WERBUNG: Mammouth\n2:19 CachyOS-Hype\n3:24 Geschwindigkeit & Feeling\n10:07 Gaming unter CachyOS\n7:35 Warum ist CachyOS so schnell?\n\n\u25ba Alle Newsletter von Heise: https://www.heise.de/newsletter/\n\n\u25ba Hier geht es zum c't-WhatsApp-Kanal: https://whatsapp.com/channel/0029VaCU...\n\n\u25ba Keno auf Instagram: https://www.instagram.com/elektroelvis/\n\n\u25ba c't Magazin: http://ct.de \n\u25ba und TOTAL CRAZY auf Papier! \u00dcberall wo es Zeitschriften gibt!\n\n\u25ba Credits:\nKonzept & Redaktion: Jan-Keno Janssen\nSchnitt: Sahin Erengil\nHost: Jan-Keno Janssen\n\n#cachyos #linux #linuxmint"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "260743",
                "likeCount": "9594",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1419"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a_bNRSOiZaHqTT7haWOzNT11iKY",
            "id": "QSeEClqCmkw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T18:18:07Z",
                "channelId": "UCQZhvmm636X6I5rrnLFBp1w",
                "title": "Live: S.C. Fortuna K\u00f6ln - 1. FC K\u00f6ln | Testspiel",
                "description": "Am Freitag, 18. Juli 2025, um 18 Uhr bestreitet der 1. FC K\u00f6ln das zweite Testspiel der Vorbereitung. Das Team von Cheftrainer Lukas Kwasniok tritt beim S.C. Fortuna K\u00f6ln im S\u00fcdstadion an.\n\n#effzeh\n__________\nAlle offiziellen FC-Kan\u00e4le findet ihr hier:\nInstagram: https://www.instagram.com/fckoeln/\nFacebook: https://www.facebook.com/FCKoeln\nTwitter: https://twitter.com/fckoeln\nHomepage: http://www.fc.de/ \nFanshop: http://www.fc-fanshop.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QSeEClqCmkw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QSeEClqCmkw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QSeEClqCmkw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QSeEClqCmkw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QSeEClqCmkw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "1. FC K\u00f6ln",
                "tags": [
                    "1. FC K\u00f6ln",
                    "1.fck\u00f6ln",
                    "effzeh",
                    "fc k\u00f6ln",
                    "1. fc K\u00f6ln testspiel",
                    "Livestream 1. FC K\u00f6ln",
                    "Teststpiel",
                    "1. FC K\u00f6ln Livestream",
                    "1. FC K\u00f6ln Testspiel",
                    "Fortuna K\u00f6ln 1. FC K\u00f6ln",
                    "Fortuna K\u00f6ln 1. FC K\u00f6ln Livestream",
                    "Fortuna K\u00f6ln 1. FC K\u00f6ln Testspiel",
                    "Linton Maina",
                    "Isak Johannesson",
                    "Ron-Robert Zieler",
                    "Ragnar Ache",
                    "Tom Krau\u00df",
                    "Malek el Mala",
                    "Said El Mala",
                    "Jakub Kaminski",
                    "1. FC K\u00f6ln Vorbereitung",
                    "1. FC K\u00f6ln Vorbereitung Live",
                    "Lukas Kwasniok",
                    "Lukas Kwasniok Live"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Live: S.C. Fortuna K\u00f6ln - 1. FC K\u00f6ln | Testspiel",
                    "description": "Am Freitag, 18. Juli 2025, um 18 Uhr bestreitet der 1. FC K\u00f6ln das zweite Testspiel der Vorbereitung. Das Team von Cheftrainer Lukas Kwasniok tritt beim S.C. Fortuna K\u00f6ln im S\u00fcdstadion an.\n\n#effzeh\n__________\nAlle offiziellen FC-Kan\u00e4le findet ihr hier:\nInstagram: https://www.instagram.com/fckoeln/\nFacebook: https://www.facebook.com/FCKoeln\nTwitter: https://twitter.com/fckoeln\nHomepage: http://www.fc.de/ \nFanshop: http://www.fc-fanshop.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88386",
                "likeCount": "1045",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rWfJK6h2CLBmsxnIUbcPWjQdugA",
            "id": "mrK6Q9ZaFRM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T18:15:12Z",
                "channelId": "UCcAV1UxgHz4czIBJp9zwNyg",
                "title": "Erster Test! | Highlights FC Erzgebirge Aue - Borussia",
                "description": "Erster Test der Sommer-Vorbereitung! Die Fohlen spielen beim FC Erzgebirge Aue.\n\n\ud83d\udd14\ud83d\udc9a Du hast den Borussia-Kanal noch nicht abonniert? Dann ab daf\u00fcr! Lass jetzt ein kostenloses Abo da und verpasse kein Video der Fohlen mehr.\n\n\ud83d\udc4d\u270d\ufe0f Wie hat dir das Video gefallen? Zeig es uns mit einem Like und einem Kommentar!\n\n\ud83d\udc0e\ud83c\udfa5 Du willst noch mehr exklusiven Inhalt rund um die Fohlen? Dann schau mal bei tv.borussia.de vorbei!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrK6Q9ZaFRM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrK6Q9ZaFRM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrK6Q9ZaFRM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrK6Q9ZaFRM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrK6Q9ZaFRM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Borussia M\u00f6nchengladbach",
                "tags": [
                    "borussia m\u00f6nchengladbach",
                    "borussia",
                    "m\u00f6nchengladbach",
                    "fohlen.tv",
                    "fohlenelf",
                    "bundesliga",
                    "bmg",
                    "diefohlen",
                    "gladbach"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Erster Test! | Highlights FC Erzgebirge Aue - Borussia",
                    "description": "Erster Test der Sommer-Vorbereitung! Die Fohlen spielen beim FC Erzgebirge Aue.\n\n\ud83d\udd14\ud83d\udc9a Du hast den Borussia-Kanal noch nicht abonniert? Dann ab daf\u00fcr! Lass jetzt ein kostenloses Abo da und verpasse kein Video der Fohlen mehr.\n\n\ud83d\udc4d\u270d\ufe0f Wie hat dir das Video gefallen? Zeig es uns mit einem Like und einem Kommentar!\n\n\ud83d\udc0e\ud83c\udfa5 Du willst noch mehr exklusiven Inhalt rund um die Fohlen? Dann schau mal bei tv.borussia.de vorbei!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99313",
                "likeCount": "1324",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "114"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BlBFFendin3wIzrfQbjxOthSMtc",
            "id": "eDag6Oeip-Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T22:00:09Z",
                "channelId": "UCwrw4YmDXVOmbpIqdzTxoZw",
                "title": "KARDO x VEYSEL - BELABOYZ (XWAVE) [OFFICIAL VIDEO]",
                "description": "KARDO x VEYSEL - BELABOYZ (XWAVE)  JETZT STREAMEN !\n\u25ba umg.lnk.to/BELABOYZ_XWAVE\n\nInterpret: KARDO, VEYSEL\nTitel: BELABOYZ (XWAVE)\n\nDer XWAVE SHOP\n\u25ba https://xwave.shop/collections/all\n\nDie Darstellungen in diesem Video sind aus\nK\u00fcnstlerischer Sicht zu betrachten \nund dienen NICHT zur Verherrlichung. \n\nDas Video wurde produziert von Goodmount Brothers\n\u25ba auf Instagram: https://www.instagram.com/goodmountbrothers    \n\nDer Song wurde gemischt  von COHEN\n\u25baCOHEN auf Instagram: https://www.instagram.com/cohenlabs  \n\nDer Song wurde gemastert von Sascha Busy B\u00fchren\n\u25ba Sascha Busy auf Instagram: https://www.instagram.com/saschabusy    \n\n\u25ba KARDO auf Instagram: https://www.instagram.com/kardorito    \n\u25ba KARDO auf TikTok: https://www.tiktok.com/kardorito1    \n\u25ba KARDO auf Snapchat: https://www.snapchat.com/kardorito \n\n\u25ba VEYSEL auf Instagram: https://www.instagram.com/veysel/\n\nDer Song wurde produziert von VIT\n\u25ba VIT auf Instagram: https://www.instagram.com/prodby.vit    \n\nDie Text Inhalte sind frei erfunden und dienen NICHT zur Verherrlichung.\n\nWir bedanken uns bei allen Beteiligten und dem gesamten X Team.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eDag6Oeip-Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eDag6Oeip-Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eDag6Oeip-Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eDag6Oeip-Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eDag6Oeip-Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "XWAVE",
                "tags": [
                    "kardo",
                    "x wave",
                    "bangwhite",
                    "xwave",
                    "gotti",
                    "nif nif",
                    "kardo x wave",
                    "bang white",
                    "life fast",
                    "100 mann"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KARDO x VEYSEL - BELABOYZ (XWAVE) [OFFICIAL VIDEO]",
                    "description": "KARDO x VEYSEL - BELABOYZ (XWAVE)  JETZT STREAMEN !\n\u25ba umg.lnk.to/BELABOYZ_XWAVE\n\nInterpret: KARDO, VEYSEL\nTitel: BELABOYZ (XWAVE)\n\nDer XWAVE SHOP\n\u25ba https://xwave.shop/collections/all\n\nDie Darstellungen in diesem Video sind aus\nK\u00fcnstlerischer Sicht zu betrachten \nund dienen NICHT zur Verherrlichung. \n\nDas Video wurde produziert von Goodmount Brothers\n\u25ba auf Instagram: https://www.instagram.com/goodmountbrothers    \n\nDer Song wurde gemischt  von COHEN\n\u25baCOHEN auf Instagram: https://www.instagram.com/cohenlabs  \n\nDer Song wurde gemastert von Sascha Busy B\u00fchren\n\u25ba Sascha Busy auf Instagram: https://www.instagram.com/saschabusy    \n\n\u25ba KARDO auf Instagram: https://www.instagram.com/kardorito    \n\u25ba KARDO auf TikTok: https://www.tiktok.com/kardorito1    \n\u25ba KARDO auf Snapchat: https://www.snapchat.com/kardorito \n\n\u25ba VEYSEL auf Instagram: https://www.instagram.com/veysel/\n\nDer Song wurde produziert von VIT\n\u25ba VIT auf Instagram: https://www.instagram.com/prodby.vit    \n\nDie Text Inhalte sind frei erfunden und dienen NICHT zur Verherrlichung.\n\nWir bedanken uns bei allen Beteiligten und dem gesamten X Team."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133066",
                "likeCount": "6171",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U6lLhDrRsUgVfQ44IXy-U4zHDeQ",
            "id": "AuqEZx6TmfI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T02:04:38Z",
                "channelId": "UCMtFAi84ehTSYSE9XoHefig",
                "title": "Stephen Colbert Announces The Cancellation Of \u201cThe Late Show\u201d",
                "description": "Stephen Colbert tells his audience that the next season of \u201cThe Late Show\u201d will be the last, and that the series will end in May 2026.\n\n#Colbert #Comedy #StephenColbert #TheLateShow\n\nSubscribe To \"The Late Show\" Channel: http://bit.ly/ColbertYouTube\n\nWatch full episodes of \"The Late Show\": http://bit.ly/1Puei40\nListen to \"The Late Show Pod Show\" podcast: https://link.chtbl.com/Awagtx95?sid=yt\nLike \"The Late Show\" on Facebook: http://on.fb.me/1df139Y\nFollow \"The Late Show\" on X: http://bit.ly/1dMzZzG\nFollow \"The Late Show\" on Instagram: http://bit.ly/29wfREj\n\nWatch The Late Show with Stephen Colbert weeknights at 11:35 PM ET/10:35 PM CT. Only on CBS.\n\n---\nStephen Colbert brings his signature satire and comedy to THE LATE SHOW with STEPHEN COLBERT, the #1 show in late night, where he talks with an eclectic mix of guests about what is new and relevant in the worlds of politics, entertainment, business, music, technology and more. Featuring bandleader Louis Cato and \u201cTHE LATE SHOW band,\u201d the Peabody Award-winning and Emmy Award-nominated show is broadcast from the historic Ed Sullivan Theater. Stephen Colbert took over as host, executive producer and writer of THE LATE SHOW on Sept. 8, 2015.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AuqEZx6TmfI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AuqEZx6TmfI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AuqEZx6TmfI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AuqEZx6TmfI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "The Late Show with Stephen Colbert",
                "tags": [
                    "The Late Show",
                    "Late Show",
                    "Stephen Colbert",
                    "Steven Colbert",
                    "Colbert",
                    "celebrity",
                    "celeb",
                    "celebrities",
                    "late night",
                    "talk show",
                    "comedian",
                    "comedy",
                    "CBS",
                    "joke",
                    "jokes",
                    "funny",
                    "funny video",
                    "funny videos",
                    "humor",
                    "hollywood",
                    "famous"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stephen Colbert Announces The Cancellation Of \u201cThe Late Show\u201d",
                    "description": "Stephen Colbert tells his audience that the next season of \u201cThe Late Show\u201d will be the last, and that the series will end in May 2026.\n\n#Colbert #Comedy #StephenColbert #TheLateShow\n\nSubscribe To \"The Late Show\" Channel: http://bit.ly/ColbertYouTube\n\nWatch full episodes of \"The Late Show\": http://bit.ly/1Puei40\nListen to \"The Late Show Pod Show\" podcast: https://link.chtbl.com/Awagtx95?sid=yt\nLike \"The Late Show\" on Facebook: http://on.fb.me/1df139Y\nFollow \"The Late Show\" on X: http://bit.ly/1dMzZzG\nFollow \"The Late Show\" on Instagram: http://bit.ly/29wfREj\n\nWatch The Late Show with Stephen Colbert weeknights at 11:35 PM ET/10:35 PM CT. Only on CBS.\n\n---\nStephen Colbert brings his signature satire and comedy to THE LATE SHOW with STEPHEN COLBERT, the #1 show in late night, where he talks with an eclectic mix of guests about what is new and relevant in the worlds of politics, entertainment, business, music, technology and more. Featuring bandleader Louis Cato and \u201cTHE LATE SHOW band,\u201d the Peabody Award-winning and Emmy Award-nominated show is broadcast from the historic Ed Sullivan Theater. Stephen Colbert took over as host, executive producer and writer of THE LATE SHOW on Sept. 8, 2015."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4940076",
                "likeCount": "171789",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "51796"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gdfmwQq1s4J_NS36mchH6qgzNXk",
            "id": "USmN2UetrzY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T15:02:51Z",
                "channelId": "UCo8bcnLyZH8tBIH9V1mLgqQ",
                "title": "My First Pokemon Nuzlocke",
                "description": "Maybe the real Pokemon were the Nuzlockes we made along the way.\nWebsite \u27a4 https://www.theodd1sout.com/\n\nSTORYBOARDS \nLu \u27a4 https://www.instagram.com/horrorhare/ \nFern \u27a4 https://twitter.com/funkysnailz\nAbnormal Chaos \u27a4 https://twitter.com/AbnormalChaos\nPollo \u27a4 https://twitter.com/pollovy\nKaden Westbrook\nShoopy Doopy \u27a4 https://www.youtube.com/@UCHVlOEp_bfrBvr2DdxLv1QA \n\nBACKGROUNDS \nJessica McGinnis \u27a4 https://twitter.com/jaykittens \nLaura Walsh \u27a4 https://twitter.com/aspentri \nAntiDarkHeart \u27a4 https://twitter.com/AntiDarkHeart \nJasper Luu \u27a4 https://twitter.com/PortableBunbun \nKatelyn \"Lenny\" \u27a4 https://twitter.com/sweetpea_arts \n\n2D ANIMATION\nRushlight Invader \u27a4 https://www.youtube.com/@UC9i7x4EzTBlNvslu1wWEB8Q \nAreg Savchenko \u27a4 https://twitter.com/TheRegyman\nDavid Toons \u27a4 https://www.youtube.com/@UCqPso8BT9BRKiviWJ-cHSZA  \nNoah Cheruk \u27a4 https://x.com/rocketsockit?lang=en\nLaddie \u27a4 https://www.youtube.com/@TheLaddi\n\nRIG ANIMATION\nRebecca Kartzmark \u27a4 https://twitter.com/Kartzmark\nJerb \u27a4 https://twitter.com/JerbJPG\nKelly Jensen \u27a4 https://www.instagram.com/kelly_anne_art/\nRiki Kuniyuki \u27a4https://www.instagram.com/rikikuniyuki_art?igsh=a3dldHppdHRlaG5k\n\nASSETS \nJulia Klimas \u27a4 https://twitter.com/Julobster \nLovelesskia \u27a4 https://twitter.com/lovelesskia\nFia \u27a4 https://twitter.com/VISCUVANIA\nJada Kurian \u27a4 https://twitter.com/jada_kurian\n\nMotion Graphics\nDomRomArt \u27a4 https://x.com/DomRomArt\n\nMusic\nNada \u27a4 https://x.com/Nada4udio\n\nTwitter \u27a4 https://twitter.com/theodd1sout\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/theodd1sout/\nTikTok \u27a4 https://www.tiktok.com/@theoddtiktoksout",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USmN2UetrzY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USmN2UetrzY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USmN2UetrzY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USmN2UetrzY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USmN2UetrzY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheOdd1sOut",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "My First Pokemon Nuzlocke",
                    "description": "Maybe the real Pokemon were the Nuzlockes we made along the way.\nWebsite \u27a4 https://www.theodd1sout.com/\n\nSTORYBOARDS \nLu \u27a4 https://www.instagram.com/horrorhare/ \nFern \u27a4 https://twitter.com/funkysnailz\nAbnormal Chaos \u27a4 https://twitter.com/AbnormalChaos\nPollo \u27a4 https://twitter.com/pollovy\nKaden Westbrook\nShoopy Doopy \u27a4 https://www.youtube.com/@UCHVlOEp_bfrBvr2DdxLv1QA \n\nBACKGROUNDS \nJessica McGinnis \u27a4 https://twitter.com/jaykittens \nLaura Walsh \u27a4 https://twitter.com/aspentri \nAntiDarkHeart \u27a4 https://twitter.com/AntiDarkHeart \nJasper Luu \u27a4 https://twitter.com/PortableBunbun \nKatelyn \"Lenny\" \u27a4 https://twitter.com/sweetpea_arts \n\n2D ANIMATION\nRushlight Invader \u27a4 https://www.youtube.com/@UC9i7x4EzTBlNvslu1wWEB8Q \nAreg Savchenko \u27a4 https://twitter.com/TheRegyman\nDavid Toons \u27a4 https://www.youtube.com/@UCqPso8BT9BRKiviWJ-cHSZA  \nNoah Cheruk \u27a4 https://x.com/rocketsockit?lang=en\nLaddie \u27a4 https://www.youtube.com/@TheLaddi\n\nRIG ANIMATION\nRebecca Kartzmark \u27a4 https://twitter.com/Kartzmark\nJerb \u27a4 https://twitter.com/JerbJPG\nKelly Jensen \u27a4 https://www.instagram.com/kelly_anne_art/\nRiki Kuniyuki \u27a4https://www.instagram.com/rikikuniyuki_art?igsh=a3dldHppdHRlaG5k\n\nASSETS \nJulia Klimas \u27a4 https://twitter.com/Julobster \nLovelesskia \u27a4 https://twitter.com/lovelesskia\nFia \u27a4 https://twitter.com/VISCUVANIA\nJada Kurian \u27a4 https://twitter.com/jada_kurian\n\nMotion Graphics\nDomRomArt \u27a4 https://x.com/DomRomArt\n\nMusic\nNada \u27a4 https://x.com/Nada4udio\n\nTwitter \u27a4 https://twitter.com/theodd1sout\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/theodd1sout/\nTikTok \u27a4 https://www.tiktok.com/@theoddtiktoksout"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2306285",
                "likeCount": "142124",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8813"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xy3huUTCeR_Q70TonWyT1LRO59M",
            "id": "eqofgzrnyRk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T15:01:15Z",
                "channelId": "UC0FpLad8UcNo0mrskDldn0A",
                "title": "Warum ALLE Werbung f\u00fcr Holy machen",
                "description": "Es gibt gerade wohl kaum eine andere Marke, die auf Youtube so pr\u00e4sent ist wie die Trinkpulver-Brand Holy. Aber wer steckt eigentlich hinter dem ganzen Wahnsinn? Und wie kann es sich die Firma leisten, so viel Geld in Werbung zu stecken? In unserer neuen Folge machen wir einen Deep Dive in die Marketing-Economics eines der am schnellsten wachsenden Food-Startups Deutschlands. \n\nKapitel:\n00:00 Intro\n01:00 Finde dein Produkt\n04:03 Erweitere dein Sortiment\n06:49 Konzentriere dich auf deine St\u00e4rken\n09:17 Kenne deine Marketingzahlen\n14:25 \u00dcbertreib nicht deine Rolle\n\n\nHier findet ihr unsere Quellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/1YHFwdu2RTBkD62bQLVHimgJ_usS_UpmTbIkBDiTKyew/edit?tab=t.0\n\nAutor & Host: Jakob Schreiber\nRedaktion & Schnitt: Daniel Blum \nRedaktion (funk): Lukas Meya\nKamera: Najm Addin Abuhoureyah\nGrafik: Kerri San Luis, Andreas Brand\nFaktencheck: Johanna Gans\nYannick: Jens Wohlgemuth\n_________________________________________\n\n\n\u201eWas kostet die Welt?\u201d nimmt seine Zuschauer mit in die faszinierende Welt der Wirtschaft: Warum wird uns mittlerweile alles im Abo vertickt? Wie wurde Nvidia zum wertvollsten Unternehmen der Welt? Und warum explodieren die Hafermilchpreise? Hinter allen diesen Fragen stecken interessante Gesch\u00e4ftsmodelle und spannende Unternehmensgeschichten \u2013 WKDW erz\u00e4hlt sie.\n\n \u201eWas kostet die Welt?\u201d ist eine Produktion der Frankfurter Allgemeinen Zeitung f\u00fcr funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF).\n______________________________________________\n\n\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial \nInstagram: https://www.instagram.com/funk \nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net \nhttps://go.funk.net/impressum\nUnsere Netiquette: https://www.funk.net/netiquette",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eqofgzrnyRk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eqofgzrnyRk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eqofgzrnyRk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eqofgzrnyRk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eqofgzrnyRk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Was kostet die Welt?",
                "tags": [
                    "7vsWild",
                    "Frederick Jost",
                    "Freerunning Schlappen",
                    "Fritz Meinecke",
                    "Gaming",
                    "Holy",
                    "Holy Energy",
                    "Hydration",
                    "Iced Tea",
                    "Jan Schlappen",
                    "Knossi",
                    "LevlUp",
                    "Mathias Horsch",
                    "Monster Energy",
                    "Moritz Lambrecht",
                    "Philipp Na\u00df",
                    "Placements",
                    "Red Bull",
                    "Sposoring",
                    "Werbung",
                    "YouTube"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Warum ALLE Werbung f\u00fcr Holy machen",
                    "description": "Es gibt gerade wohl kaum eine andere Marke, die auf Youtube so pr\u00e4sent ist wie die Trinkpulver-Brand Holy. Aber wer steckt eigentlich hinter dem ganzen Wahnsinn? Und wie kann es sich die Firma leisten, so viel Geld in Werbung zu stecken? In unserer neuen Folge machen wir einen Deep Dive in die Marketing-Economics eines der am schnellsten wachsenden Food-Startups Deutschlands. \n\nKapitel:\n00:00 Intro\n01:00 Finde dein Produkt\n04:03 Erweitere dein Sortiment\n06:49 Konzentriere dich auf deine St\u00e4rken\n09:17 Kenne deine Marketingzahlen\n14:25 \u00dcbertreib nicht deine Rolle\n\n\nHier findet ihr unsere Quellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/1YHFwdu2RTBkD62bQLVHimgJ_usS_UpmTbIkBDiTKyew/edit?tab=t.0\n\nAutor & Host: Jakob Schreiber\nRedaktion & Schnitt: Daniel Blum \nRedaktion (funk): Lukas Meya\nKamera: Najm Addin Abuhoureyah\nGrafik: Kerri San Luis, Andreas Brand\nFaktencheck: Johanna Gans\nYannick: Jens Wohlgemuth\n_________________________________________\n\n\n\u201eWas kostet die Welt?\u201d nimmt seine Zuschauer mit in die faszinierende Welt der Wirtschaft: Warum wird uns mittlerweile alles im Abo vertickt? Wie wurde Nvidia zum wertvollsten Unternehmen der Welt? Und warum explodieren die Hafermilchpreise? Hinter allen diesen Fragen stecken interessante Gesch\u00e4ftsmodelle und spannende Unternehmensgeschichten \u2013 WKDW erz\u00e4hlt sie.\n\n \u201eWas kostet die Welt?\u201d ist eine Produktion der Frankfurter Allgemeinen Zeitung f\u00fcr funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF).\n______________________________________________\n\n\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial \nInstagram: https://www.instagram.com/funk \nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net \nhttps://go.funk.net/impressum\nUnsere Netiquette: https://www.funk.net/netiquette"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "324778",
                "likeCount": "10697",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rlgXphaqboNW2iuYR026w5JmxFo",
            "id": "Lz1y6UIm77s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T18:55:43Z",
                "channelId": "UCbcmdhhU-NnCNhiwMPwv9ag",
                "title": "Wir machen eine Dschungelwanderung in Thailand",
                "description": "Was w\u00e4re eine Thailand Reise ohne Dschungelwanderung? Und genau deswegen haben wir uns in dieses Abenteuer gest\u00fcrzt - wobei wir relativ schnell bemerkt haben, dass das ne dumme Idee war. Aber immerhin k\u00f6nnen wir sagen, wir Habens gemacht, lol. Zum Gl\u00fcck gabs den Tag vorher nen richtig chilligen Spa Day, wo wir unsere Energiereserven sch\u00f6n auff\u00fcllen konnten. \n\n\u25baFolg mir auf Insta: https://www.instagram.com/leonidas_arkona/\n\n*\u25baMit dem Code LEON bekommt ihr den bestm\u00f6glichen Preis (bis zu 20% Sparen) bei https://www.esn.com/\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nA Night to Remember (Single Version) by Shalamar, https://lickd.lnk.to/R3SWoXID License ID: YV70VLbG5EQ\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Get-A-Free-Trial\n\n*Werbung",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lz1y6UIm77s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lz1y6UIm77s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lz1y6UIm77s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lz1y6UIm77s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lz1y6UIm77s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leonidas Arkona",
                "tags": [
                    "leonidas arkona",
                    "leon",
                    "Thailand",
                    "Vlog",
                    "Dschungelwanderung",
                    "Wanderung",
                    "wandern",
                    "Phuket",
                    "Dennis Ratano",
                    "Finley",
                    "Fundi",
                    "Lovestory",
                    "Spa",
                    "Day",
                    "Reise",
                    "James"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Wir machen eine Dschungelwanderung in Thailand",
                    "description": "Was w\u00e4re eine Thailand Reise ohne Dschungelwanderung? Und genau deswegen haben wir uns in dieses Abenteuer gest\u00fcrzt - wobei wir relativ schnell bemerkt haben, dass das ne dumme Idee war. Aber immerhin k\u00f6nnen wir sagen, wir Habens gemacht, lol. Zum Gl\u00fcck gabs den Tag vorher nen richtig chilligen Spa Day, wo wir unsere Energiereserven sch\u00f6n auff\u00fcllen konnten. \n\n\u25baFolg mir auf Insta: https://www.instagram.com/leonidas_arkona/\n\n*\u25baMit dem Code LEON bekommt ihr den bestm\u00f6glichen Preis (bis zu 20% Sparen) bei https://www.esn.com/\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nA Night to Remember (Single Version) by Shalamar, https://lickd.lnk.to/R3SWoXID License ID: YV70VLbG5EQ\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Get-A-Free-Trial\n\n*Werbung"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "167691",
                "likeCount": "8368",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "664"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PtpjdjYOcPAyZEWvxW9uX4ZXG_M",
            "id": "E8tCeCnUjC4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:02:07Z",
                "channelId": "UCM8Eb--xiPqS8tR3z5FeXEw",
                "title": "Letztes JBB | Traurige Nachrichten",
                "description": "Spendenlink EnteTainment: https://www.gofundme.com/f/in-gededken-an-entetainment-unterstutzung-beerdigung-familie\nLetztes JBB Spendenlink: https://gofund.me/9985380f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E8tCeCnUjC4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E8tCeCnUjC4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E8tCeCnUjC4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E8tCeCnUjC4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "JuliensBlogBattle",
                "tags": [
                    "JCC 2020",
                    "JBB",
                    "JMC",
                    "JuliensCoronaCypher",
                    "JuliensMusicCypher",
                    "JuliensBlogBattle",
                    "JuliensBlog",
                    "JULIEN BOSS",
                    "Juliens Seelsorge",
                    "Julien vs. Bild",
                    "Weiberkram",
                    "\u00dcberking",
                    "Corona",
                    "HipHop",
                    "Musik",
                    "Music",
                    "Beat",
                    "Bpm"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Letztes JBB | Traurige Nachrichten",
                    "description": "Spendenlink EnteTainment: https://www.gofundme.com/f/in-gededken-an-entetainment-unterstutzung-beerdigung-familie\nLetztes JBB Spendenlink: https://gofund.me/9985380f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "168248",
                "likeCount": "16490",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1618"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6oR_WVzX8VPKLGu-iOKXgDRtSAA",
            "id": "Ty4xt6J04-4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T14:00:56Z",
                "channelId": "UCCJ-NJtqLQRxuaxHZA9q6zg",
                "title": "H\u00e4nno jetzt Stronghold Speedrunner?! | Stronghold Crusader Definitive Editition",
                "description": "Der Stronghold Grind findet kein Ende: H\u00e4nno zockt heute weiterhin den Pfad der Zeit und zwar die zweite Mission 'Strand'... und wird unerwarteterweise zum Speedrunner?\n\nStream vom 15.07.25\n\nStronghold Crusader: Definitive Edition Playlist: https://www.youtube.com/playlist?list=PLrC7fxMTTSU0kybUjiw9jZBUZvz3LZody\n\nWERBUNG\nCorrupted Blood: https://corruptedblood.de/\nKnabemalz: https://www.knabemalz.de\nKnabe-Merch: https://knabe.shop/\nHandOfBlood PCs: https://www.boostboxx.com/hand-of-blood.html\n\n\ud83d\udfe3 Livestream: http://www.twitch.tv/handofblood\n\ud83d\udd34 Hauptkanal: https://www.youtube.com/@HandOfBlood\n\ud83d\udd34 Best of Kanal: https://www.youtube.com/@BestOfHOB\n\ud83d\udd34 HandOfTrash: https://www.youtube.com/@HandOfTrash\n\ud83d\udd34 H\u00e4nnothek: https://www.youtube.com/@H%C3%A4nnothek\n\n\nStronghold Crusader: Definitive Edition spielen: https://store.steampowered.com/app/3024040/Stronghold_Crusader_Definitive_Edition/\n\nBelagere in dieser erweiterten Neuauflage der klassischen Burgsimulation 20 einzigartige feindliche Burgherren und k\u00e4mpfe online gegen Freunde. Erlebe die Geschichte neu mit neuen Truppen, KI-Gegnern, Grafiken, Audio, Kampagnen, Gefechtspfaden, Koop-Modus und gr\u00f6\u00dferen Karten.\n\n\n\ud83d\udfe3 Discord: https://discord.gg/fuwz5F6\n\ud83d\udd35 Twitter: https://twitter.com/HandOfBlood\n\ud83d\udd34 Instagram: http://instagram.com/handiofiblood\n\u26ab\ufe0f TikTok https://www.tiktok.com/@handofblood\n\nWERBUNG: Richtig geile Tische gibt es hier:\nErgotopia: https://bit.ly/3kmw4B4\nDesktopia Pro X: https://bit.ly/3kkTkzj\nDesktopia GG: https://bit.ly/3GPQzO7 \n\nMein Equipment zusammengestellt: https://www.amazon.de/shop/handofblood\n(Wenn ihr \u00fcber die hier angegebenen Tracking-Link einkauft, profitiere ich davon. Ehre!)\n\nKapitel:\n00:00-01:20 Intro+Plotten\n01:21-28:30 ZOCKUNG AM STRAND\n28:31- Analyse\n\nCutter: Mille (wthmille)\nThumbnail: Ben (camager)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ty4xt6J04-4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ty4xt6J04-4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ty4xt6J04-4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ty4xt6J04-4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ty4xt6J04-4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HandOfUncut",
                "tags": [
                    "handiofiblood",
                    "handofblood",
                    "gaming",
                    "gameplay",
                    "let's play",
                    "spandau",
                    "h\u00e4nno",
                    "handofblood twitch",
                    "handofblood stream",
                    "handofblood stream highlights",
                    "handofblood gameplay",
                    "handofuncut",
                    "handofuncut stream",
                    "handofblood twitch highlights",
                    "stronghold crusader",
                    "handofblood stronghold crusader",
                    "handofblood stronghold crusader definitive edition",
                    "stronghold crusader definitive edition",
                    "hob stronghold crusader"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "H\u00e4nno jetzt Stronghold Speedrunner?! | Stronghold Crusader Definitive Editition",
                    "description": "Der Stronghold Grind findet kein Ende: H\u00e4nno zockt heute weiterhin den Pfad der Zeit und zwar die zweite Mission 'Strand'... und wird unerwarteterweise zum Speedrunner?\n\nStream vom 15.07.25\n\nStronghold Crusader: Definitive Edition Playlist: https://www.youtube.com/playlist?list=PLrC7fxMTTSU0kybUjiw9jZBUZvz3LZody\n\nWERBUNG\nCorrupted Blood: https://corruptedblood.de/\nKnabemalz: https://www.knabemalz.de\nKnabe-Merch: https://knabe.shop/\nHandOfBlood PCs: https://www.boostboxx.com/hand-of-blood.html\n\n\ud83d\udfe3 Livestream: http://www.twitch.tv/handofblood\n\ud83d\udd34 Hauptkanal: https://www.youtube.com/@HandOfBlood\n\ud83d\udd34 Best of Kanal: https://www.youtube.com/@BestOfHOB\n\ud83d\udd34 HandOfTrash: https://www.youtube.com/@HandOfTrash\n\ud83d\udd34 H\u00e4nnothek: https://www.youtube.com/@H%C3%A4nnothek\n\n\nStronghold Crusader: Definitive Edition spielen: https://store.steampowered.com/app/3024040/Stronghold_Crusader_Definitive_Edition/\n\nBelagere in dieser erweiterten Neuauflage der klassischen Burgsimulation 20 einzigartige feindliche Burgherren und k\u00e4mpfe online gegen Freunde. Erlebe die Geschichte neu mit neuen Truppen, KI-Gegnern, Grafiken, Audio, Kampagnen, Gefechtspfaden, Koop-Modus und gr\u00f6\u00dferen Karten.\n\n\n\ud83d\udfe3 Discord: https://discord.gg/fuwz5F6\n\ud83d\udd35 Twitter: https://twitter.com/HandOfBlood\n\ud83d\udd34 Instagram: http://instagram.com/handiofiblood\n\u26ab\ufe0f TikTok https://www.tiktok.com/@handofblood\n\nWERBUNG: Richtig geile Tische gibt es hier:\nErgotopia: https://bit.ly/3kmw4B4\nDesktopia Pro X: https://bit.ly/3kkTkzj\nDesktopia GG: https://bit.ly/3GPQzO7 \n\nMein Equipment zusammengestellt: https://www.amazon.de/shop/handofblood\n(Wenn ihr \u00fcber die hier angegebenen Tracking-Link einkauft, profitiere ich davon. Ehre!)\n\nKapitel:\n00:00-01:20 Intro+Plotten\n01:21-28:30 ZOCKUNG AM STRAND\n28:31- Analyse\n\nCutter: Mille (wthmille)\nThumbnail: Ben (camager)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "215931",
                "likeCount": "8808",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m2W3zZn0MhXWuUz9yETwYL0CIBQ",
            "id": "8bzE8V15sMU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T15:00:25Z",
                "channelId": "UCa7IcQjnxZTOLgdNU14Hydg",
                "title": "Das R\u00e4tsel um eine der schlimmsten Schiffskatastrophen Europas",
                "description": "In der Nacht auf den 28. September 1994 sinkt die Autof\u00e4hre Estonia auf dem Weg von Tallinn nach Stockholm. Innerhalb weniger Minuten kentert das Schiff \u2013 852 Menschen sterben, nur 137 \u00fcberleben. Es ist eine der gr\u00f6\u00dften Schiffskatastrophen der europ\u00e4ischen Nachkriegsgeschichte.\nDie offizielle Untersuchung nennt Konstruktionsm\u00e4ngel und schwere See als Hauptursachen. Doch bis heute sorgen widerspr\u00fcchliche Aussagen, fehlende Beweise und sp\u00e4ter ver\u00f6ffentlichte Informationen f\u00fcr anhaltende Diskussionen. Warum durfte das Wrack nie geborgen werden? Welche Rolle spielten die damaligen Regierungen? Und was sagen neue Untersuchungen fast drei Jahrzehnte nach dem Ungl\u00fcck?\nDas ist die Geschichte eines tragischen Ereignisses, das Europa ersch\u00fctterte \u2013 und bis heute Fragen offenl\u00e4sst.\n\nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1D7LwJiR6m3lXcHa-dNn88ee7u7C5ATVnYthTboRlddo/edit?usp=sharing \n\nVideo-Essays in einem informativen und anspruchsvollen Stil. \ud83d\uddc4\ufe0f\n\n_______________\n\ntatsache geh\u00f6rt seit dem 21.9.2024 zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\nWebsite: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum\nNetiquette: go.funk.net/netiquette\nDatenschutz: funk.net/datenschutz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8bzE8V15sMU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8bzE8V15sMU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8bzE8V15sMU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8bzE8V15sMU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8bzE8V15sMU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tatsache",
                "tags": [
                    "Dokumentation",
                    "Titanic",
                    "estonia",
                    "estonia 2025",
                    "estonia dokumentation",
                    "estoniadokumentation",
                    "f\u00e4hre estonia",
                    "ms estonia",
                    "schiffskatastrophen",
                    "tatsache"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Das R\u00e4tsel um eine der schlimmsten Schiffskatastrophen Europas",
                    "description": "In der Nacht auf den 28. September 1994 sinkt die Autof\u00e4hre Estonia auf dem Weg von Tallinn nach Stockholm. Innerhalb weniger Minuten kentert das Schiff \u2013 852 Menschen sterben, nur 137 \u00fcberleben. Es ist eine der gr\u00f6\u00dften Schiffskatastrophen der europ\u00e4ischen Nachkriegsgeschichte.\nDie offizielle Untersuchung nennt Konstruktionsm\u00e4ngel und schwere See als Hauptursachen. Doch bis heute sorgen widerspr\u00fcchliche Aussagen, fehlende Beweise und sp\u00e4ter ver\u00f6ffentlichte Informationen f\u00fcr anhaltende Diskussionen. Warum durfte das Wrack nie geborgen werden? Welche Rolle spielten die damaligen Regierungen? Und was sagen neue Untersuchungen fast drei Jahrzehnte nach dem Ungl\u00fcck?\nDas ist die Geschichte eines tragischen Ereignisses, das Europa ersch\u00fctterte \u2013 und bis heute Fragen offenl\u00e4sst.\n\nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1D7LwJiR6m3lXcHa-dNn88ee7u7C5ATVnYthTboRlddo/edit?usp=sharing \n\nVideo-Essays in einem informativen und anspruchsvollen Stil. \ud83d\uddc4\ufe0f\n\n_______________\n\ntatsache geh\u00f6rt seit dem 21.9.2024 zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\nWebsite: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum\nNetiquette: go.funk.net/netiquette\nDatenschutz: funk.net/datenschutz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "242001",
                "likeCount": "11293",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "415"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p3-nmHfeJdxr22FXswtOzgn7iLY",
            "id": "im1LoQgqUPo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T13:01:26Z",
                "channelId": "UC5iYuXSliCgk_mtUJa25eoQ",
                "title": "Superkleber im H\u00e4rtetest \ud83d\ude33\ud83d\udd25 Welcher ist der KRASSESTE?! | Mattin",
                "description": "Superkleber im H\u00e4rtetest \ud83d\ude33\ud83d\udd25 Welcher ist der KRASSESTE?! | Mattin\n\nWERBUNG: YFOOD: https://bit.ly/3AYX02d\nProbiert euch mal durch und spart mit dem Code \"MATTIN-YOUTUBE\" noch 10%!\n\nWERBUNG: 5\u20ac geschenkt bei HOLY Energy:\n\u279c https://weareholy.com/Mattin\nMit dem Code \"MATTIN5\" sparen Neukunden 5\u20ac, mit dem Code \"MATTIN10\" sparen Bestandskunden 10% auf die gesamte Bestellung.\n\n\ud83c\udfa5Survival Mattin:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyQAraT4FYcXgnUTLOj796Q\nhttps://www.instagram.com/survival.mattin.official/\nInstagram Name: survival.mattin.official\n\n\ud83d\udc55 Merchandise Shop\n\u21b3 https://www.merchme.shop/survival-mattin/\n\n\ud83c\udfb5 Outro Song:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=bWljaL5XlxU\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Partnerlinks durch welche Mattin eine kleine Provision bekommt, wenn ihr auf die LINKS raufklickt und etwas bestellt. Wer ihn unterst\u00fctzen m\u00f6chte, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen f\u00fcr euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/im1LoQgqUPo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/im1LoQgqUPo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/im1LoQgqUPo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/im1LoQgqUPo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/im1LoQgqUPo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MATTIN",
                "tags": [
                    "survival mattin",
                    "survival mattin bunker",
                    "survival mattin selbstversuch",
                    "survival mattin shelter",
                    "survival mattin bushcraft",
                    "survival mattin stream",
                    "mattin live",
                    "mattin stream highlights",
                    "Superkleber im H\u00e4rtetest \ud83d\ude33\ud83d\udd25 Welcher ist der KRASSISTE?! | Mattin"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Superkleber im H\u00e4rtetest \ud83d\ude33\ud83d\udd25 Welcher ist der KRASSESTE?! | Mattin",
                    "description": "Superkleber im H\u00e4rtetest \ud83d\ude33\ud83d\udd25 Welcher ist der KRASSESTE?! | Mattin\n\nWERBUNG: YFOOD: https://bit.ly/3AYX02d\nProbiert euch mal durch und spart mit dem Code \"MATTIN-YOUTUBE\" noch 10%!\n\nWERBUNG: 5\u20ac geschenkt bei HOLY Energy:\n\u279c https://weareholy.com/Mattin\nMit dem Code \"MATTIN5\" sparen Neukunden 5\u20ac, mit dem Code \"MATTIN10\" sparen Bestandskunden 10% auf die gesamte Bestellung.\n\n\ud83c\udfa5Survival Mattin:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyQAraT4FYcXgnUTLOj796Q\nhttps://www.instagram.com/survival.mattin.official/\nInstagram Name: survival.mattin.official\n\n\ud83d\udc55 Merchandise Shop\n\u21b3 https://www.merchme.shop/survival-mattin/\n\n\ud83c\udfb5 Outro Song:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=bWljaL5XlxU\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Partnerlinks durch welche Mattin eine kleine Provision bekommt, wenn ihr auf die LINKS raufklickt und etwas bestellt. Wer ihn unterst\u00fctzen m\u00f6chte, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen f\u00fcr euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "209136",
                "likeCount": "12878",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1041"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}