{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "MZe6Bo4pe34-NFRJ6tg39P_yk7U",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OOkHmYgJXgu8UVHn9eHzdLxXz6c",
            "id": "LGTPTYwr-0o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T22:01:20Z",
                "channelId": "UCs3Gqvp1tO-nK-XNzFlopsg",
                "title": "REAL OVIEDO 3 - 1 CD MIRAND\u00c9S I RESUMEN LALIGA HYPERMOTION",
                "description": "El Real Oviedo remonta al CD Mirand\u00e9s consiguiendo el ascenso a primera divisi\u00f3n en un partido para la historia gracias a los goles de Santi Cazorla, Ilyas Chaira y Francisco Portillo #RealOviedoMirand\u00e9s LALIGA Hypermotion 2024/2025\n\nSubscribe to LALIGA Hypermotion (bit.ly/1OvSXbi) \n \nLALIGA EA Sports on YouTube: goo.gl/Cp0tC\nLaCopa on YouTube: bit.ly/1P4ZriP\nLALIGA on YouTube: bit.ly/1OvSXbi\nFacebook: https://www.facebook.com/LaLiga\nTwitter: https://twitter.com/LaLigaEN\nInstagram: https://instagram.com/laliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGTPTYwr-0o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGTPTYwr-0o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGTPTYwr-0o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGTPTYwr-0o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGTPTYwr-0o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LALIGA Hypermotion",
                "tags": [
                    "Real Oviedo 3-1 CD Mirand\u00e9s",
                    "Oviedo 3-1 Mirand\u00e9s",
                    "Real Oviedo vs CD Mirand\u00e9s",
                    "Oviedo vs Mirand\u00e9s",
                    "Real Oviedo",
                    "Oviedo",
                    "CD Mirand\u00e9s",
                    "Mirand\u00e9s",
                    "Resumen Real Oviedo vs CD Mirand\u00e9s",
                    "Resumen Oviedo vs Mirand\u00e9s",
                    "Resumen Real Oviedo",
                    "Resumen Oviedo",
                    "Resumen CD Mirand\u00e9s",
                    "Resumen Mirand\u00e9s",
                    "Resumen playoffs",
                    "Resumen LALIGA",
                    "Highlights Real Oviedo vs CD Mirandes",
                    "Highlights Oviedo vs Mirandes",
                    "Highlights Real Oviedo",
                    "Highlights Oviedo",
                    "Highlights Mirandes",
                    "Santi Cazorla",
                    "Victoria Oviedo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "REAL OVIEDO 3 - 1 CD MIRAND\u00c9S I RESUMEN LALIGA HYPERMOTION",
                    "description": "El Real Oviedo remonta al CD Mirand\u00e9s consiguiendo el ascenso a primera divisi\u00f3n en un partido para la historia gracias a los goles de Santi Cazorla, Ilyas Chaira y Francisco Portillo #RealOviedoMirand\u00e9s LALIGA Hypermotion 2024/2025\n\nSubscribe to LALIGA Hypermotion (bit.ly/1OvSXbi) \n \nLALIGA EA Sports on YouTube: goo.gl/Cp0tC\nLaCopa on YouTube: bit.ly/1P4ZriP\nLALIGA on YouTube: bit.ly/1OvSXbi\nFacebook: https://www.facebook.com/LaLiga\nTwitter: https://twitter.com/LaLigaEN\nInstagram: https://instagram.com/laliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "373225",
                "likeCount": "5812",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "683"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1oz4G0JYEFKp-wJPTcE3BNxNpo8",
            "id": "pe_ejTiIcSs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Lose 100 LBs, Win $250,000!",
                "description": "Go start the business you\u2019ve been dreaming of and visit https://www.Shopify.com/MrBeast to start your trial now.\n\n**In Loving Memory of Coach Tyler Wall**\n\nIt is with profound sadness that we share the unexpected passing of Coach Tyler Wall. Coach Wall was a remarkable individual whose kindness and genuine spirit touched all who knew him. His loss has left our hearts heavy with grief.\n\nFollowing this tragic news, we reached out to Coach Wall\u2019s family to determine whether this video should be shared. With grace and wisdom, they expressed that Tyler would have wanted his message of hope and positivity to continue reaching others, even in his absence.\n\nWe humbly ask that you honor Coach Wall\u2019s memory and respect his family\u2019s need for privacy during this difficult time.\n\nCoach Tyler Wall\u2019s legacy of compassion and encouragement will live on in the hearts of all who were fortunate enough to know him.\n\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Lose 100 LBs, Win $250,000!",
                    "description": "Go start the business you\u2019ve been dreaming of and visit https://www.Shopify.com/MrBeast to start your trial now.\n\n**In Loving Memory of Coach Tyler Wall**\n\nIt is with profound sadness that we share the unexpected passing of Coach Tyler Wall. Coach Wall was a remarkable individual whose kindness and genuine spirit touched all who knew him. His loss has left our hearts heavy with grief.\n\nFollowing this tragic news, we reached out to Coach Wall\u2019s family to determine whether this video should be shared. With grace and wisdom, they expressed that Tyler would have wanted his message of hope and positivity to continue reaching others, even in his absence.\n\nWe humbly ask that you honor Coach Wall\u2019s memory and respect his family\u2019s need for privacy during this difficult time.\n\nCoach Tyler Wall\u2019s legacy of compassion and encouragement will live on in the hearts of all who were fortunate enough to know him.\n\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45861628",
                "likeCount": "2352564",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "43341"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w5T680C30ah8QxLXm4vOzVC8Ad8",
            "id": "InUpxbNkQIY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T11:15:52Z",
                "channelId": "UCl1YSWH1JfGEUyIrYjwFNBA",
                "title": "In the oven #training #cycling #extreme",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/InUpxbNkQIY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/InUpxbNkQIY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/InUpxbNkQIY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/InUpxbNkQIY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/InUpxbNkQIY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ILIA TOPURIA",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "In the oven #training #cycling #extreme",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176833",
                "likeCount": "8766",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "243"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pINTpE7s377d234JHlS41WF-FGc",
            "id": "nzZm9vl81XU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T15:00:06Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Brawl Talk: TROPHY ROAD = STARR PARK?! \ud83e\udd2f",
                "description": "\ud83d\udee0\ufe0f New Trophy Road rework!\n\ud83d\udcbf Bye Masteries, hello Records!\n\ud83d\udc9a 2 new Brawlers\n\ud83d\udca5 9 new Hypercharges\n\ud83d\ude31 New Game Modes, new Skins and more!\n\nFREEBIIIEEEE: http://supr.cl/brawl-freebie-june2025 \ud83c\udf81\n \n#brawltalk  #BrawlStars #TrophyRoad #StarrPark \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "brawl talk",
                    "trophy road",
                    "starr park",
                    "records",
                    "brawl new content",
                    "bs new content",
                    "update content",
                    "achievements",
                    "1000masteries",
                    "dani",
                    "marzio",
                    "drew",
                    "masteries"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Brawl Talk: TROPHY ROAD = STARR PARK?! \ud83e\udd2f",
                    "description": "\ud83d\udee0\ufe0f New Trophy Road rework!\n\ud83d\udcbf Bye Masteries, hello Records!\n\ud83d\udc9a 2 new Brawlers\n\ud83d\udca5 9 new Hypercharges\n\ud83d\ude31 New Game Modes, new Skins and more!\n\nFREEBIIIEEEE: http://supr.cl/brawl-freebie-june2025 \ud83c\udf81\n \n#brawltalk  #BrawlStars #TrophyRoad #StarrPark \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6182719",
                "likeCount": "340871",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29680"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YquZtLGW8hH-2X75dZ8sDqQBev4",
            "id": "15iEJ0qY_70",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T16:00:02Z",
                "channelId": "UCz9yS18zJGQObwUL_K-ICnw",
                "title": "KAROL G - Papasito (Official Video)",
                "description": "Escucha / Stream \u2018Tropicoqueta\u2019 on your favorite platform: https://KarolG.lnk.to/Tropicoqueta\nSubscribe to my YouTube channel here: https://karolg.lnk.to/SubscribeKarolGYT\n\nConnect with KAROL G:\nInstagram: https://www.instagram.com/karolg/\nTwitter: https://twitter.com/karolg\nTikTok: https://www.tiktok.com/@karolg\nFacebook: https://www.facebook.com/KarolGOficial\n\nLetra / Lyrics:\nOvy On The Drums\n\nI saw you there\u202f\nLooking so good tonight\u202f\nI swear to God\u202f\nI'm dying to kiss you\n\nMy heart beb\u00e9\nIt\u2019s beating so so fast\nI didn't know how much\u202f\nThat I need you\n\nYou're getting closer\u202f\nAnd now my legs\nStarted shaking\u202f\nWould be delicious\u202f\nTo have a taste of you\u202f\nRight now\u202f\nIf I could try\u202f\nIt would make me so psychotic\nFor that addiction\u202f\nI would need a rehab\u202f\n\nPapasito\u202f\nAy que rico t\u00fa\nI want you and not just for a little\u202f\nTouching your body is my desire\u202f\nPlease don't be mad\nSi me le robo un besito\n\nY es que quiero algo m\u00e1s\nQue suene m\u00e1s oficial\u202f\nHacerte mi propiedad\nY no quiero que se me haga tarde si\nNo est\u00e1 mal\nLo que hacemos\u202f\nEs genial\u202f\n\nFotico en la polaroid\nTe la dejo pa\u2019 que me recuerdes\nI am gonna hold you so so tight\u202f\nIt's my deseo\nI'm gonna be your Juliet\nAnd you my Romeo\nCause no one loves you like me\nWith you, I feel so lucky\nBaby te quiero pa\u2019 mi\n\nLoveee me hard with sentimiento\nStay together and live la vida loca\nLet\u2019s go and live it\u202fwith no regrets and shadows\u202f\nFor that addiction\u202f\nI would need a rehab\u202f\nPapasito\nAy que rico t\u00fa\n\nI want you and not just for a little\nTouching your\u202f body is my desire\u202f\nUhh\nPlease don't be mad\u202f\nSi me le robo un besito\n\nAyy\nAmor\nYou're my dream come true\u202f\n\nPapasito\u202f\nAy que rico t\u00fa\nTe quiero pa\u2019 mi\nNo pa\u2019 un ratico\n\nDesear tu cuerpo\nEs mi delito uh\nNo se me enoje\nSi le robo un besito\n\n#KAROLG #Tropicoqueta #Papasito\n\nMusic video by KAROL G performing Papasito.\u00a9 2025 Bichota Records LLC, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15iEJ0qY_70/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15iEJ0qY_70/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15iEJ0qY_70/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15iEJ0qY_70/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15iEJ0qY_70/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KarolGVEVO",
                "tags": [
                    "KAROL",
                    "Bichota/Interscope Records",
                    "Latin",
                    "karolg",
                    "bichota",
                    "si antes te hubiera conocido",
                    "sathc",
                    "latina foreva",
                    "latina forever",
                    "ivonny bonita",
                    "la reina presenta",
                    "papasito",
                    "dile luna",
                    "eddy lover",
                    "cuando me muera te olvido",
                    "cmmto",
                    "coleccionando heridas",
                    "marco antonio solis",
                    "el buki",
                    "un gatito me llamo",
                    "amiga mia",
                    "greeicy",
                    "bandida entrenada",
                    "ese hombre es malo",
                    "su boca la amo",
                    "verano rosa",
                    "feid",
                    "no puedo vivir sin el",
                    "tu perfume",
                    "fkn movie",
                    "mariah angeliq",
                    "se puso linda"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KAROL G - Papasito (Official Video)",
                    "description": "Escucha / Stream \u2018Tropicoqueta\u2019 on your favorite platform: https://KarolG.lnk.to/Tropicoqueta\nSubscribe to my YouTube channel here: https://karolg.lnk.to/SubscribeKarolGYT\n\nConnect with KAROL G:\nInstagram: https://www.instagram.com/karolg/\nTwitter: https://twitter.com/karolg\nTikTok: https://www.tiktok.com/@karolg\nFacebook: https://www.facebook.com/KarolGOficial\n\nLetra / Lyrics:\nOvy On The Drums\n\nI saw you there\u202f\nLooking so good tonight\u202f\nI swear to God\u202f\nI'm dying to kiss you\n\nMy heart beb\u00e9\nIt\u2019s beating so so fast\nI didn't know how much\u202f\nThat I need you\n\nYou're getting closer\u202f\nAnd now my legs\nStarted shaking\u202f\nWould be delicious\u202f\nTo have a taste of you\u202f\nRight now\u202f\nIf I could try\u202f\nIt would make me so psychotic\nFor that addiction\u202f\nI would need a rehab\u202f\n\nPapasito\u202f\nAy que rico t\u00fa\nI want you and not just for a little\u202f\nTouching your body is my desire\u202f\nPlease don't be mad\nSi me le robo un besito\n\nY es que quiero algo m\u00e1s\nQue suene m\u00e1s oficial\u202f\nHacerte mi propiedad\nY no quiero que se me haga tarde si\nNo est\u00e1 mal\nLo que hacemos\u202f\nEs genial\u202f\n\nFotico en la polaroid\nTe la dejo pa\u2019 que me recuerdes\nI am gonna hold you so so tight\u202f\nIt's my deseo\nI'm gonna be your Juliet\nAnd you my Romeo\nCause no one loves you like me\nWith you, I feel so lucky\nBaby te quiero pa\u2019 mi\n\nLoveee me hard with sentimiento\nStay together and live la vida loca\nLet\u2019s go and live it\u202fwith no regrets and shadows\u202f\nFor that addiction\u202f\nI would need a rehab\u202f\nPapasito\nAy que rico t\u00fa\n\nI want you and not just for a little\nTouching your\u202f body is my desire\u202f\nUhh\nPlease don't be mad\u202f\nSi me le robo un besito\n\nAyy\nAmor\nYou're my dream come true\u202f\n\nPapasito\u202f\nAy que rico t\u00fa\nTe quiero pa\u2019 mi\nNo pa\u2019 un ratico\n\nDesear tu cuerpo\nEs mi delito uh\nNo se me enoje\nSi le robo un besito\n\n#KAROLG #Tropicoqueta #Papasito\n\nMusic video by KAROL G performing Papasito.\u00a9 2025 Bichota Records LLC, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4602531",
                "likeCount": "181990",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12740"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8NNY_acTplmDaSNzOJqIErKu3yc",
            "id": "jDqmb1X5INM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T15:01:43Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?",
                "description": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?",
                    "description": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4127592",
                "likeCount": "85137",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5s5TVElu7qfiXUS-Ef8tKr0-pmk",
            "id": "_rZUlWuurIY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T22:32:05Z",
                "channelId": "UCapRTMkO4n3LP5dkmIayy5A",
                "title": "el Mr Beast de Latinoamerica remodel\u00f3 mi casa \ud83d\ude31 #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_rZUlWuurIY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_rZUlWuurIY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_rZUlWuurIY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_rZUlWuurIY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_rZUlWuurIY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jexs",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "el Mr Beast de Latinoamerica remodel\u00f3 mi casa \ud83d\ude31 #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3283784",
                "likeCount": "253088",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2735"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t3yGJTObO5TVNGkL20N-u7j0zLg",
            "id": "hhnRokAj0vg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T21:30:14Z",
                "channelId": "UCy6SjqTZH0ow-7PCiEap5mg",
                "title": "Se Col\u00f3 En La Maleta de Su Padre \ud83d\ude31",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hhnRokAj0vg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hhnRokAj0vg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hhnRokAj0vg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hhnRokAj0vg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hhnRokAj0vg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sam El Maestro",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Se Col\u00f3 En La Maleta de Su Padre \ud83d\ude31",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1131859",
                "likeCount": "15633",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W8XwIryi1Amke8Q21GrMCbtxhwU",
            "id": "ZsaFyNkcjpE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T12:58:35Z",
                "channelId": "UC5O_XbITfO9teD3vK6pd0ww",
                "title": "Soluci\u00f3n a girar la cara \u2705 | Portero de F\u00fatbol \ud83d\udd25",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZsaFyNkcjpE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZsaFyNkcjpE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZsaFyNkcjpE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZsaFyNkcjpE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZsaFyNkcjpE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "De Trece",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Soluci\u00f3n a girar la cara \u2705 | Portero de F\u00fatbol \ud83d\udd25",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "373108",
                "likeCount": "20658",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "62"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FvO2CTp2gbXQjs04cQjOIRFwkvc",
            "id": "azUlMvT_zSg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T15:02:49Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "Can We Sneak Our Dog Into the Restaurant in a Baby Stroller?",
                "description": "Can We Sneak Our Dog Into the Restaurant in a Baby Stroller?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can We Sneak Our Dog Into the Restaurant in a Baby Stroller?",
                    "description": "Can We Sneak Our Dog Into the Restaurant in a Baby Stroller?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45005241",
                "likeCount": "920341",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "974"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "le-j-hXu3lzuonjP6jAqD0AOL_k",
            "id": "FUHaycnjzKg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T04:00:32Z",
                "channelId": "UCz9yS18zJGQObwUL_K-ICnw",
                "title": "KAROL G, Feid - Verano Rosa (Visualizer)",
                "description": "Escucha / Stream \u2018Tropicoqueta\u2019 on your favorite platform: https://KarolG.lnk.to/Tropicoqueta \nSubscribe to my YouTube channel here: https://karolg.lnk.to/SubscribeKarolGYT  \n  \nConnect with KAROL G:  \nInstagram: https://www.instagram.com/karolg/  \nTwitter: https://twitter.com/karolg  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@karolg  \nFacebook: https://www.facebook.com/KarolGOficial \n  \nLetra / Lyrics: \nEstoy a ley de una se\u00f1al  \nM\u00e1rcame el celular   \nQue estoy caliente y sin ti me voy a quemar  \n  \nDime que era lo que t\u00fa hac\u00edas con ella  \nEn vez de llegar  \nEste party no es lo mismo si no est\u00e1s  \nHoy las botellas son a tu nombre  \nHoy hago lo que sea por mirarte  \nAs\u00ed lo haya intentado con otros hombres  \nNadie lo hace como t\u00fa lo haces  \n  \nHoy las botellas son a tu nombre  \nHoy hago lo que sea por mirarte  \nAs\u00ed lo hayas intentado con otros hombres  \nNadie lo hace como t\u00fa lo haces  \n(Woh)  \nI really love cuando \u00e9l me dice  \nHola mami \u00bfQu\u00e9 m\u00e1s?  \nR\u00e1pido yo le respondo  \nQue donde hay que llegar  \nMe acuerdo de ti sin ropa  \nY no s\u00e9 c\u00f3mo explicar  \nQue fuimos un verano rosa   \nUn verano pa\u2019 no olvidar  \n  \nEsa tanguita de la perla  \nMami hoy se te cae  \nEse topcito transparente deja ver lo que hay  \nYa se te nota los gains  \nEso all\u00e1 abajo esta tight   \nNo hay ninguna como t\u00fa beb\u00e9  \nComo t\u00fa no hay  \nEstoy a ley de una se\u00f1al  \nM\u00e1rcame el celular  \nQue estoy caliente y sin ti me voy a quemar  \n  \nDime que era lo que t\u00fa hac\u00edas con ella  \nEn vez de llegar  \nEste party no es lo mismo si no est\u00e1s  \nHoy las botellas son a tu nombre  \nHoy hago lo que sea por mirarte  \nAs\u00ed lo haya intentado con otros hombres  \nNadie lo hace como t\u00fa lo haces  \n(Woh)  \nQue t\u00fa me corres a otro nivel  \nBaby responde  \nNo seas cruel  \nVolvamos la casa como un motel  \nAs\u00ed que alista las Duracell  \nPara donde t\u00fa quieras coger  \nMai yo le llego  \nLos recuerdos que yo te guard\u00e9  \nHoy me los bebo  \n  \nEsa noche no se me olvida  \nTu guay\u00e1ndome y yo prendida  \nY aunque yo he querido borrarlo  \nEst\u00e1s presente y pasan los d\u00edas  \nYo s\u00e9 que quieres buscarme  \nY estas loquito por darme  \n(Y yo que pienso en dejarme)  \n  \nEstoy a ley de una se\u00f1al  \nM\u00e1rcame al celular  \nQue estoy caliente y sin ti me voy a quemar  \n  \nDime que era lo que tu hac\u00edas con ese   \nEn vez de llegar  \nEste party no es lo mismo si no est\u00e1s  \nHoy las botellas son a tu nombre  \nHoy hago lo que sea por mirarte  \nAs\u00ed lo haya intentado con otros hombres  \nNadie lo hace como t\u00fa lo haces \n \n#KAROLG #VeranoRosa #Feid\n\nMusic video by KAROL G, Feid performing Verano Rosa (Visualizer).\u00a9 2025 Bichota Records LLC, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FUHaycnjzKg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FUHaycnjzKg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FUHaycnjzKg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FUHaycnjzKg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FUHaycnjzKg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KarolGVEVO",
                "tags": [
                    "KAROL",
                    "Feid",
                    "Bichota/Interscope Records",
                    "Latin",
                    "karolg",
                    "bichota",
                    "si antes te hubiera conocido",
                    "sathc",
                    "latina foreva",
                    "latina forever",
                    "ivonny bonita",
                    "la reina presenta",
                    "papasito",
                    "dile luna",
                    "eddy lover",
                    "cuando me muera te olvido",
                    "cmmto",
                    "coleccionando heridas",
                    "marco antonio solis",
                    "el buki",
                    "un gatito me llamo",
                    "amiga mia",
                    "greeicy",
                    "bandida entrenada",
                    "ese hombre es malo",
                    "su boca la amo",
                    "verano rosa",
                    "no puedo vivir sin el",
                    "tu perfume",
                    "fkn movie",
                    "mariah angeliq",
                    "se puso linda"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KAROL G, Feid - Verano Rosa (Visualizer)",
                    "description": "Escucha / Stream \u2018Tropicoqueta\u2019 on your favorite platform: https://KarolG.lnk.to/Tropicoqueta \nSubscribe to my YouTube channel here: https://karolg.lnk.to/SubscribeKarolGYT  \n  \nConnect with KAROL G:  \nInstagram: https://www.instagram.com/karolg/  \nTwitter: https://twitter.com/karolg  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@karolg  \nFacebook: https://www.facebook.com/KarolGOficial \n  \nLetra / Lyrics: \nEstoy a ley de una se\u00f1al  \nM\u00e1rcame el celular   \nQue estoy caliente y sin ti me voy a quemar  \n  \nDime que era lo que t\u00fa hac\u00edas con ella  \nEn vez de llegar  \nEste party no es lo mismo si no est\u00e1s  \nHoy las botellas son a tu nombre  \nHoy hago lo que sea por mirarte  \nAs\u00ed lo haya intentado con otros hombres  \nNadie lo hace como t\u00fa lo haces  \n  \nHoy las botellas son a tu nombre  \nHoy hago lo que sea por mirarte  \nAs\u00ed lo hayas intentado con otros hombres  \nNadie lo hace como t\u00fa lo haces  \n(Woh)  \nI really love cuando \u00e9l me dice  \nHola mami \u00bfQu\u00e9 m\u00e1s?  \nR\u00e1pido yo le respondo  \nQue donde hay que llegar  \nMe acuerdo de ti sin ropa  \nY no s\u00e9 c\u00f3mo explicar  \nQue fuimos un verano rosa   \nUn verano pa\u2019 no olvidar  \n  \nEsa tanguita de la perla  \nMami hoy se te cae  \nEse topcito transparente deja ver lo que hay  \nYa se te nota los gains  \nEso all\u00e1 abajo esta tight   \nNo hay ninguna como t\u00fa beb\u00e9  \nComo t\u00fa no hay  \nEstoy a ley de una se\u00f1al  \nM\u00e1rcame el celular  \nQue estoy caliente y sin ti me voy a quemar  \n  \nDime que era lo que t\u00fa hac\u00edas con ella  \nEn vez de llegar  \nEste party no es lo mismo si no est\u00e1s  \nHoy las botellas son a tu nombre  \nHoy hago lo que sea por mirarte  \nAs\u00ed lo haya intentado con otros hombres  \nNadie lo hace como t\u00fa lo haces  \n(Woh)  \nQue t\u00fa me corres a otro nivel  \nBaby responde  \nNo seas cruel  \nVolvamos la casa como un motel  \nAs\u00ed que alista las Duracell  \nPara donde t\u00fa quieras coger  \nMai yo le llego  \nLos recuerdos que yo te guard\u00e9  \nHoy me los bebo  \n  \nEsa noche no se me olvida  \nTu guay\u00e1ndome y yo prendida  \nY aunque yo he querido borrarlo  \nEst\u00e1s presente y pasan los d\u00edas  \nYo s\u00e9 que quieres buscarme  \nY estas loquito por darme  \n(Y yo que pienso en dejarme)  \n  \nEstoy a ley de una se\u00f1al  \nM\u00e1rcame al celular  \nQue estoy caliente y sin ti me voy a quemar  \n  \nDime que era lo que tu hac\u00edas con ese   \nEn vez de llegar  \nEste party no es lo mismo si no est\u00e1s  \nHoy las botellas son a tu nombre  \nHoy hago lo que sea por mirarte  \nAs\u00ed lo haya intentado con otros hombres  \nNadie lo hace como t\u00fa lo haces \n \n#KAROLG #VeranoRosa #Feid\n\nMusic video by KAROL G, Feid performing Verano Rosa (Visualizer).\u00a9 2025 Bichota Records LLC, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2375470",
                "likeCount": "125225",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5874"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BNU7yzKvmdgxNXixIOEbOR9foXY",
            "id": "-XsG__3Rwxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T00:00:07Z",
                "channelId": "UCe7pJhBkEXypZDXXIWt3MXg",
                "title": "TINI, Be\u00e9le - Universidad (Official Video)",
                "description": "TINI, Be\u00e9le - Universidad (Official Video)\n\nLETRA\nAY, MIRA C\u00d3MO ES EL AMOR..\nTODOS LO SIENTEN, PERO NADIE TE LO ENSE\u00d1A,\nPORQUE AL PRINCIPIO SIEMPRE TE HACE VER ESTRELLAS,\nPERO AL FINAL CONTRA LA REALIDAD TE ESTRELLAS,\nVACIANDO UNA BOTELLA.\nSIEMPRE NOS DICEN QUE EL AMOR ES PARA SIEMPRE.\nNOS DIJERON LA MENTIRA\nQUE EL AMOR ES SUFICIENTE,\nPERO EN LA VIDA TODO PASA DIFERENTE,\nCUANDO TE ROMPEN EL CORAZ\u00d3N Y NO APRENDES.\nBABY,\nPORQUE NO EXISTE UNIVERSIDAD\nEN LA QUE ENSE\u00d1EN AMAR COMO SE DEBE.\nNO EXISTE UN LIBRO QUE DIGA CU\u00c1NTO DUELE.\nME ESTOY MURIENDO DE AMOR,\nPERO CURARME SI NO EST\u00c1S NO SE PUEDE.\nNO EXISTE UNIVERSIDAD,\nPERO TU CORAZ\u00d3N YA NACI\u00d3 APRENDIDO,\nY NO LE DUELE LO QUE A M\u00cd ME HA DOLIDO.\nME ESTOY MURIENDO DE AMOR,\nSOLO T\u00da SABES CURARME Y YA TE HAS IDO.\n\nESTE DOLOR DE AMOR, DIME, \u00bfQUI\u00c9N ME LO QUITA?\n\u00bfPOR QU\u00c9 SER\u00c1 QUE LAS M\u00c1S LOCAS SON LAS M\u00c1S BONITAS?\nCUPIDO SIEMPRE ME LA HACE,\nSIEMPRE ME LA APLICA.\nY ENTONCES SI ME CONVIENE O ME PERJUDICA.\nDESDE QUE NO EST\u00c1 A MI LADO,\n\u00a1QU\u00c9 PECAO\u2019!\nT\u00da EN DOWNTOWN\nY YO AQU\u00cd DOWN.\nMAMI, \u00bfQU\u00c9 FUE?\nYA LA HAB\u00cdA SUPERAO\u2019\nQUISE HACER UN DOCTORAO\u2019\nPA VER SI TE HAB\u00cdA OLVIDAO\u2019\n\nPERO NO EXISTE UNIVERSIDAD\nEN LA QUE ENSE\u00d1EN AMAR COMO SE DEBE.\nNO EXISTE UN LIBRO QUE DIGA CU\u00c1NTO DUELE.\nME ESTOY MURIENDO DE AMOR,\nPERO C\u00daRAME SI NO ESTAS NO SE PUEDE,\nNO EXISTE UNIVERSIDAD,\nPERO TU CORAZ\u00d3N YA NACI\u00d3 APRENDIDO,\nY NO LE DUELE LO QUE A M\u00cd ME HA DOLIDO.\nME ESTOY MURIENDO DE AMOR,\nSOLO T\u00da SABES CURARME, Y YA TE HAS IDO.\n\nAY, YA YAY YA YA YA YAY,\nAY, YA YAY YA YA YA YAY.\nBABY,\nME ESTOY MURIENDO DE AMOR,\nSOLO T\u00da SABES CURARME, Y YA TE HAS IDO.\nAY, YA YAY YA YA YA YAY,\nTINI,\nAY, YA YAY YA YA YA YAY.\nME ESTOY MURIENDO DE AMOR,\nSOLO T\u00da SABES CURARME, Y YA TE HAS IDO.\n\n\n\nSigue a TINI\nTikTok https://www.tiktok.com/@tinistoessel\nInstagram https://www.instagram.com/tinistoessel\nFacebook https://www.facebook.com/TinitaStoesel\n\nSigue a Be\u00e9le\nInstagram https://www.instagram.com/beele/ \nTikTok https://www.tiktok.com/@beele \nFacebook https://www.facebook.com/beelemusica \n\n#TINI #Be\u00e9le #Universidad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-XsG__3Rwxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-XsG__3Rwxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-XsG__3Rwxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-XsG__3Rwxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-XsG__3Rwxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TiniVEVO",
                "tags": [
                    "TINI Be\u00e9le",
                    "Universidad"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TINI, Be\u00e9le - Universidad (Official Video)",
                    "description": "TINI, Be\u00e9le - Universidad (Official Video)\n\nLETRA\nAY, MIRA C\u00d3MO ES EL AMOR..\nTODOS LO SIENTEN, PERO NADIE TE LO ENSE\u00d1A,\nPORQUE AL PRINCIPIO SIEMPRE TE HACE VER ESTRELLAS,\nPERO AL FINAL CONTRA LA REALIDAD TE ESTRELLAS,\nVACIANDO UNA BOTELLA.\nSIEMPRE NOS DICEN QUE EL AMOR ES PARA SIEMPRE.\nNOS DIJERON LA MENTIRA\nQUE EL AMOR ES SUFICIENTE,\nPERO EN LA VIDA TODO PASA DIFERENTE,\nCUANDO TE ROMPEN EL CORAZ\u00d3N Y NO APRENDES.\nBABY,\nPORQUE NO EXISTE UNIVERSIDAD\nEN LA QUE ENSE\u00d1EN AMAR COMO SE DEBE.\nNO EXISTE UN LIBRO QUE DIGA CU\u00c1NTO DUELE.\nME ESTOY MURIENDO DE AMOR,\nPERO CURARME SI NO EST\u00c1S NO SE PUEDE.\nNO EXISTE UNIVERSIDAD,\nPERO TU CORAZ\u00d3N YA NACI\u00d3 APRENDIDO,\nY NO LE DUELE LO QUE A M\u00cd ME HA DOLIDO.\nME ESTOY MURIENDO DE AMOR,\nSOLO T\u00da SABES CURARME Y YA TE HAS IDO.\n\nESTE DOLOR DE AMOR, DIME, \u00bfQUI\u00c9N ME LO QUITA?\n\u00bfPOR QU\u00c9 SER\u00c1 QUE LAS M\u00c1S LOCAS SON LAS M\u00c1S BONITAS?\nCUPIDO SIEMPRE ME LA HACE,\nSIEMPRE ME LA APLICA.\nY ENTONCES SI ME CONVIENE O ME PERJUDICA.\nDESDE QUE NO EST\u00c1 A MI LADO,\n\u00a1QU\u00c9 PECAO\u2019!\nT\u00da EN DOWNTOWN\nY YO AQU\u00cd DOWN.\nMAMI, \u00bfQU\u00c9 FUE?\nYA LA HAB\u00cdA SUPERAO\u2019\nQUISE HACER UN DOCTORAO\u2019\nPA VER SI TE HAB\u00cdA OLVIDAO\u2019\n\nPERO NO EXISTE UNIVERSIDAD\nEN LA QUE ENSE\u00d1EN AMAR COMO SE DEBE.\nNO EXISTE UN LIBRO QUE DIGA CU\u00c1NTO DUELE.\nME ESTOY MURIENDO DE AMOR,\nPERO C\u00daRAME SI NO ESTAS NO SE PUEDE,\nNO EXISTE UNIVERSIDAD,\nPERO TU CORAZ\u00d3N YA NACI\u00d3 APRENDIDO,\nY NO LE DUELE LO QUE A M\u00cd ME HA DOLIDO.\nME ESTOY MURIENDO DE AMOR,\nSOLO T\u00da SABES CURARME, Y YA TE HAS IDO.\n\nAY, YA YAY YA YA YA YAY,\nAY, YA YAY YA YA YA YAY.\nBABY,\nME ESTOY MURIENDO DE AMOR,\nSOLO T\u00da SABES CURARME, Y YA TE HAS IDO.\nAY, YA YAY YA YA YA YAY,\nTINI,\nAY, YA YAY YA YA YA YAY.\nME ESTOY MURIENDO DE AMOR,\nSOLO T\u00da SABES CURARME, Y YA TE HAS IDO.\n\n\n\nSigue a TINI\nTikTok https://www.tiktok.com/@tinistoessel\nInstagram https://www.instagram.com/tinistoessel\nFacebook https://www.facebook.com/TinitaStoesel\n\nSigue a Be\u00e9le\nInstagram https://www.instagram.com/beele/ \nTikTok https://www.tiktok.com/@beele \nFacebook https://www.facebook.com/beelemusica \n\n#TINI #Be\u00e9le #Universidad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1666864",
                "likeCount": "95277",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4715"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k95y6TcIRd-KlMMZceg64jnqKrk",
            "id": "0BcWf2ftGEY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T20:00:00Z",
                "channelId": "UCgCCb4BxdHHwxMMAMA917HQ",
                "title": "\u00bfDisparando un .50 BMG con una escopeta?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BcWf2ftGEY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BcWf2ftGEY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BcWf2ftGEY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BcWf2ftGEY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BcWf2ftGEY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e1ctica Civil",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfDisparando un .50 BMG con una escopeta?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "669585",
                "likeCount": "31477",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GYYfLw-2i_jnSQmxmGqP2pWAW3A",
            "id": "w8NjcTcgu9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T16:01:46Z",
                "channelId": "UCb8oVGG5U7Ci65CMnc8yffw",
                "title": "Escuchamos, pero no despedimos...\ud83d\udc7c#humor",
                "description": "Somos Infrecuentes, tu canal y comunidad en espa\u00f1ol de Magic: The Gathering y rol y juegos de mesa.\n\nVisita nuestra tienda oficial \u25b6\ufe0f  https://infretienda.com/\nEntradas de INFREFEST ya a la venta \u25b6\ufe0f https://infrefest.es\n\nParticipa en nuestros sorteos\u25b6\ufe0f https://linktr.ee/infrecuentes\nDecklists\u25b6\ufe0f https://www.patreon.com/infrecuentes\nObt\u00e9n la m\u00fasica de nuestros v\u00eddeos\u25b6\ufe0f https://share.epidemicsound.com/infrecuentes23\n\nNuestras redes\ud83d\udd3d\nPatreon: https://www.patreon.com/infrecuentes\nDiscord: https://discord.gg/t2Y3Bg2cKs\nTwitter: https://twitter.com/infrecuentes\nInstagram: https://www.instagram.com/infrecuentes_/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@infrecuentes\nTwitch: https://twitch.tv/infrecuentes\nCanal de difusi\u00f3n en whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029Va6hdy5I1rcpqOdklA2p\nCanal de difusi\u00f3n en Instagram: https://ig.me/j/AbYk7DDKWSRQr_mP/\n\nLocaliza tu tienda m\u00e1s cercana\u25b6\ufe0f https://locator.wizards.com/?searchType=stores&distance=25&page=1&sort=date&sortDirection=asc#&utm_source=youtube&utm_medium=cpv&utm_campaign=magic-influencer-infrecuentes\n\nCompra MTG\u25b6\ufe0f https://www.amazon.es/stores/page/F50B1A56-2F18-4828-BC5A-BC1D21D3BFF0?channel=infrecuentes \nCompra D&D\u25b6\ufe0f https://www.amazon.es/stores/page/08794158-E6E2-4463-AF55-5BD02A39BE28?channel=infrecuentes\n\nHazte miembro del canal \u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/channel/UCb8oVGG5U7Ci65CMnc8yffw/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8NjcTcgu9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8NjcTcgu9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8NjcTcgu9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8NjcTcgu9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8NjcTcgu9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Infrecuentes",
                "tags": [
                    "Magic",
                    "Dungeons and Dragons",
                    "Dragones y mazmorras",
                    "Dnd",
                    "Critical role",
                    "command zone",
                    "game knights",
                    "magic the gathering",
                    "wismichu"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Escuchamos, pero no despedimos...\ud83d\udc7c#humor",
                    "description": "Somos Infrecuentes, tu canal y comunidad en espa\u00f1ol de Magic: The Gathering y rol y juegos de mesa.\n\nVisita nuestra tienda oficial \u25b6\ufe0f  https://infretienda.com/\nEntradas de INFREFEST ya a la venta \u25b6\ufe0f https://infrefest.es\n\nParticipa en nuestros sorteos\u25b6\ufe0f https://linktr.ee/infrecuentes\nDecklists\u25b6\ufe0f https://www.patreon.com/infrecuentes\nObt\u00e9n la m\u00fasica de nuestros v\u00eddeos\u25b6\ufe0f https://share.epidemicsound.com/infrecuentes23\n\nNuestras redes\ud83d\udd3d\nPatreon: https://www.patreon.com/infrecuentes\nDiscord: https://discord.gg/t2Y3Bg2cKs\nTwitter: https://twitter.com/infrecuentes\nInstagram: https://www.instagram.com/infrecuentes_/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@infrecuentes\nTwitch: https://twitch.tv/infrecuentes\nCanal de difusi\u00f3n en whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029Va6hdy5I1rcpqOdklA2p\nCanal de difusi\u00f3n en Instagram: https://ig.me/j/AbYk7DDKWSRQr_mP/\n\nLocaliza tu tienda m\u00e1s cercana\u25b6\ufe0f https://locator.wizards.com/?searchType=stores&distance=25&page=1&sort=date&sortDirection=asc#&utm_source=youtube&utm_medium=cpv&utm_campaign=magic-influencer-infrecuentes\n\nCompra MTG\u25b6\ufe0f https://www.amazon.es/stores/page/F50B1A56-2F18-4828-BC5A-BC1D21D3BFF0?channel=infrecuentes \nCompra D&D\u25b6\ufe0f https://www.amazon.es/stores/page/08794158-E6E2-4463-AF55-5BD02A39BE28?channel=infrecuentes\n\nHazte miembro del canal \u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/channel/UCb8oVGG5U7Ci65CMnc8yffw/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74445",
                "likeCount": "4005",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "44"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "youzt8yQNZjrC28GWJx0PLxL210",
            "id": "RnT7b4Qw1Mc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T18:48:51Z",
                "channelId": "UCoc4f-HPu0R1-Wa0PiMKDKA",
                "title": "MARIANO RAZO | ENAMORANDO A LILY! \ud83e\ude77\ud83d\udc99 @mariano_razo  Y @LilyBellonclee #marianorazo #shorts #junic",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnT7b4Qw1Mc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnT7b4Qw1Mc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnT7b4Qw1Mc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnT7b4Qw1Mc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnT7b4Qw1Mc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Junic El Famoso",
                "tags": [
                    "mariano razo",
                    "lily belloncle",
                    "junic el famoso"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "MARIANO RAZO | ENAMORANDO A LILY! \ud83e\ude77\ud83d\udc99 @mariano_razo  Y @LilyBellonclee #marianorazo #shorts #junic",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3688276",
                "likeCount": "73582",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1009"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mr0ADQUavbiFlTfhnsNFnPXuOEM",
            "id": "CjnB56tSCQI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T03:58:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gabriela\" Official MV",
                "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gabriela\" Official MV\nPre-save & Pre-order KATSEYE\u2019s second EP \u201cBEAUTIFUL CHAOS\u201d: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS   \nStream  \u2018Gabriela\u2019 out June 20th 12 AM: https://KATSEYE.lnk.to/Gabriela \n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop \n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld \nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld \nX:  https://twitter.com/katseyeworld \nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed \nOfficial Website: https://Katseye.world \nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID \n\n\nCredits:\nDirector: Andrew Thomas Huang\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Cassandra Bartho, Jojo Gomez\n\nDirector of Photography: Alex Gvojic\nProduction Designer: Grace Surnow\nCostumer: Kyle Luu\nHair: Matt Benns\nMakeup: Andrew Park\nNail: Naomi Yasuda\nBraids: Vanese Williams\n\nEdited by Dakota Giglio (Church Edit)\nVFX by HIMIA\nColor by Kaitlyn Battistelli (Ethos Studio)\nSound: Paul Seradarian, Keith Charles, Jinhyuk Kang\n\nProduction by Object & Animal\nExecutive Producer: Alex Brinkman\nProducer: Jami Taylor Arceo\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjnB56tSCQI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjnB56tSCQI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjnB56tSCQI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjnB56tSCQI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjnB56tSCQI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gabriela\" Official MV",
                    "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gabriela\" Official MV\nPre-save & Pre-order KATSEYE\u2019s second EP \u201cBEAUTIFUL CHAOS\u201d: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS   \nStream  \u2018Gabriela\u2019 out June 20th 12 AM: https://KATSEYE.lnk.to/Gabriela \n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop \n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld \nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld \nX:  https://twitter.com/katseyeworld \nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed \nOfficial Website: https://Katseye.world \nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID \n\n\nCredits:\nDirector: Andrew Thomas Huang\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Cassandra Bartho, Jojo Gomez\n\nDirector of Photography: Alex Gvojic\nProduction Designer: Grace Surnow\nCostumer: Kyle Luu\nHair: Matt Benns\nMakeup: Andrew Park\nNail: Naomi Yasuda\nBraids: Vanese Williams\n\nEdited by Dakota Giglio (Church Edit)\nVFX by HIMIA\nColor by Kaitlyn Battistelli (Ethos Studio)\nSound: Paul Seradarian, Keith Charles, Jinhyuk Kang\n\nProduction by Object & Animal\nExecutive Producer: Alex Brinkman\nProducer: Jami Taylor Arceo\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8277879",
                "likeCount": "880447",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "47642"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9WK9h1C9tjuGqVMJYd0wfzKAhj0",
            "id": "g-uezEsY7Og",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T17:15:03Z",
                "channelId": "UCAryK8vqYoR3EOSYNjVMS0A",
                "title": "Futgolf en la mejor villa de Ibiza \u26bd",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-uezEsY7Og/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-uezEsY7Og/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-uezEsY7Og/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-uezEsY7Og/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g-uezEsY7Og/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Adri Contreras",
                "tags": [
                    "adri contreras"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Futgolf en la mejor villa de Ibiza \u26bd",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "173836",
                "likeCount": "9245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3LUjK-SHUw6LcG11K92iZWqiLfo",
            "id": "zBBe-A-V6vk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T18:00:06Z",
                "channelId": "UCTUg7giAXYATFwoEF7aJm4A",
                "title": "Las Rodes - Nada Na' (V\u00eddeo Oficial)",
                "description": "V\u00eddeo Oficial de la canci\u00f3n \"Nada Na\u00b4\" de Las Rodes \n\nTen\u00e9is ganas de verano no?? Este video es lo que estabais necesitando pero no lo sab\u00edais. Bendiciones familia.\n\nEspecial agradecimiento a los mejores, Info@aquajetpuertomarina.es \ud83d\udc49\ud83c\udffc  https://www.instagram.com/reel/DLA2WJfMPM1/?igsh=MXRuMG5qN2wwaTBjZw==\n\nSuscr\u00edbete: No te olvides de activar la \ud83d\udd14 de notificaciones: https://acortar.link/gl8wWX\nElige donde quieres escucharlo \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://onerpm.link/nadana_ro\n\nInt\u00e9rpretes:\nLas Rodes\n\nAutores:\nJairo Salazar\nCoral Rodes\nAmara Rodes\n\nArreglos:\nNicky Bueno\nJony Losada\n\nProductor:\nJony Losada\n\nMezcla y Master:\nJony Losada\n\nNo olvides darle a la \ud83d\udd14 y suscribirse a nuestro canal.\n\nS\u00edguenos:\nhttps://www.instagram.com/lasrodes_oficial/?hl=en\nhttps://www.instagram.com/amararodes7/\nhttps://www.instagram.com/cooralrodes_/\n\nStreaming:\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/3ZNLwVLzrOCDyWMaqiaQoc?si=YkIiN4ZCQFiojePUj-j8LQ\nApple: https://music.apple.com/us/artist/las-rodes/1613259244\n\nLetra:\n\nMe falta el verano, que contigo compart\u00ed, no fue tiempo perdido por todo lo que aprend\u00ed.\nM\u00e1s que decir mejor te vas te vas te vas de m\u00ed, yo sigo aqu\u00ed. \n\nAs\u00ed me olvido de ti y no quiero saber nada nada na\u2019\nS\u00e9 que piensas en m\u00ed se acab\u00f3 lo que se daba nada na\u2019\nNada nada na\u2019 (4)\nTe acuerdas de m\u00ed me llamas y me lloras perdido en la noche mirando el camino me ves en tus sombras la calle vac\u00eda susurra mi nombre, el eco en tus sue\u00f1os en cada latido recuerdos se esconden. \n\nAs\u00ed me olvido de ti y no quiero saber nada nada na\u2019\nS\u00e9 que piensas en m\u00ed se acab\u00f3 lo que se daba nada na\u2019\nNada nada na\u2019 (4)\n\nNo me llames m\u00e1s no me busques m\u00e1s que de ti no estoy pendiente a ver cuando t\u00fa vas a superar que ya estoy en lo siguiente .\nEl siempre me guasea, se pone chulo pa que lo vea, no s\u00e9 qu\u00e9 tiene que me robes. Ea ea ea.\n\nAs\u00ed me olvido de ti y no quiero saber nada nada na\u2019\nS\u00e9 que piensas en m\u00ed se acab\u00f3 lo que se daba nada na\u2019\nAs\u00ed me olvido de ti y no quiero saber nada nada na\u2019\nS\u00e9 que piensas en m\u00ed se acab\u00f3 lo que se daba nada na\u2019\n\n\u00a1\u00c9chamelo pa\u2019 tras!\n\nNada nada na\u2019 (4)\nNada nada na\u2019 (4)\n\n#lasrodes #nadana #tiktok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zBBe-A-V6vk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zBBe-A-V6vk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zBBe-A-V6vk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zBBe-A-V6vk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zBBe-A-V6vk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Las Rodes",
                "tags": [
                    "las rodes",
                    "las rodes emanuel",
                    "amara rodes alabanzas",
                    "las rodes tarar\u00e1",
                    "las rodes ella es",
                    "Nada Na\u00b4",
                    "Las Rodes Nada",
                    "Las Rodes Nada Na",
                    "Las Rodes Nada Na\u00b4",
                    "Nada Na Las Rodes",
                    "Rodes Nada Na\u00b4",
                    "merece la pena amara rodes",
                    "Rodes Nada de na",
                    "Las Rodes Nada de Na\u00b4",
                    "Las Rodes Nada de Na",
                    "Las Rodes Nada de Nada",
                    "amara rodes",
                    "merece la pena las rodes",
                    "coral rodes",
                    "rodes",
                    "las rodes 2023",
                    "Las ROdes Tu Pa Mi",
                    "Las Rodes Tu Pa Mi",
                    "Las Rodes Nada N\u00e1",
                    "Las Rodes - Nada Na' (V\u00eddeo Oficial)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Las Rodes - Nada Na' (V\u00eddeo Oficial)",
                    "description": "V\u00eddeo Oficial de la canci\u00f3n \"Nada Na\u00b4\" de Las Rodes \n\nTen\u00e9is ganas de verano no?? Este video es lo que estabais necesitando pero no lo sab\u00edais. Bendiciones familia.\n\nEspecial agradecimiento a los mejores, Info@aquajetpuertomarina.es \ud83d\udc49\ud83c\udffc  https://www.instagram.com/reel/DLA2WJfMPM1/?igsh=MXRuMG5qN2wwaTBjZw==\n\nSuscr\u00edbete: No te olvides de activar la \ud83d\udd14 de notificaciones: https://acortar.link/gl8wWX\nElige donde quieres escucharlo \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://onerpm.link/nadana_ro\n\nInt\u00e9rpretes:\nLas Rodes\n\nAutores:\nJairo Salazar\nCoral Rodes\nAmara Rodes\n\nArreglos:\nNicky Bueno\nJony Losada\n\nProductor:\nJony Losada\n\nMezcla y Master:\nJony Losada\n\nNo olvides darle a la \ud83d\udd14 y suscribirse a nuestro canal.\n\nS\u00edguenos:\nhttps://www.instagram.com/lasrodes_oficial/?hl=en\nhttps://www.instagram.com/amararodes7/\nhttps://www.instagram.com/cooralrodes_/\n\nStreaming:\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/3ZNLwVLzrOCDyWMaqiaQoc?si=YkIiN4ZCQFiojePUj-j8LQ\nApple: https://music.apple.com/us/artist/las-rodes/1613259244\n\nLetra:\n\nMe falta el verano, que contigo compart\u00ed, no fue tiempo perdido por todo lo que aprend\u00ed.\nM\u00e1s que decir mejor te vas te vas te vas de m\u00ed, yo sigo aqu\u00ed. \n\nAs\u00ed me olvido de ti y no quiero saber nada nada na\u2019\nS\u00e9 que piensas en m\u00ed se acab\u00f3 lo que se daba nada na\u2019\nNada nada na\u2019 (4)\nTe acuerdas de m\u00ed me llamas y me lloras perdido en la noche mirando el camino me ves en tus sombras la calle vac\u00eda susurra mi nombre, el eco en tus sue\u00f1os en cada latido recuerdos se esconden. \n\nAs\u00ed me olvido de ti y no quiero saber nada nada na\u2019\nS\u00e9 que piensas en m\u00ed se acab\u00f3 lo que se daba nada na\u2019\nNada nada na\u2019 (4)\n\nNo me llames m\u00e1s no me busques m\u00e1s que de ti no estoy pendiente a ver cuando t\u00fa vas a superar que ya estoy en lo siguiente .\nEl siempre me guasea, se pone chulo pa que lo vea, no s\u00e9 qu\u00e9 tiene que me robes. Ea ea ea.\n\nAs\u00ed me olvido de ti y no quiero saber nada nada na\u2019\nS\u00e9 que piensas en m\u00ed se acab\u00f3 lo que se daba nada na\u2019\nAs\u00ed me olvido de ti y no quiero saber nada nada na\u2019\nS\u00e9 que piensas en m\u00ed se acab\u00f3 lo que se daba nada na\u2019\n\n\u00a1\u00c9chamelo pa\u2019 tras!\n\nNada nada na\u2019 (4)\nNada nada na\u2019 (4)\n\n#lasrodes #nadana #tiktok"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "160066",
                "likeCount": "3940",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "253"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p5_zzJeVXP0p5Purj_Y4ndUR_P8",
            "id": "EvQGnWAj8UI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T17:02:27Z",
                "channelId": "UCL23kQyh0o-jF17t_etwD4w",
                "title": "Lo Mejor y lo Peor del 21 D\u00edas | Club113",
                "description": "Despu\u00e9s de 21 d\u00edas entre millonarios, Leto viene a pasar 1 hora entre mamarrachos.\n\n00:00:00 Inicio\n00:01:00 La verdad del 21 d\u00edas\n00:03:00 El peor del 21 d\u00edas\n00:05:00 Todo lo que perdi\u00f3 Leto por culpa de Nil Ojeda\n00:09:00 El mejor d\u00eda del 21 d\u00edas\n00:13:00 Political compass 21 dias\n00:19:00 Leto no sabe qui\u00e9n es Kobe Bryant\n00:23:00 Guanyar y los perfumes\n00:25:00 El peor enfado del 21 d\u00edas\n00:27:00 Casi meten en la c\u00e1rcel a Soul\n00:30:00 Leto y Bycalitos\n00:32:00 Me confundieron con una prostituta\n00:34:00 En M\u00f3naco lo pasamos fatal\n00:38:00 El futuro en YouTube de Leto\n00:42:00 El GOAT del 21 d\u00edas\n00:46:00 Goorgo atleta\n00:51:00 El pr\u00f3ximo 21 d\u00edas de Nil Ojeda\n\nEste episodio est\u00e1 #patrocinado por Jack Daniel's\n+18 \nConsumo responsable 40\u00ba\n\nSigue al club en:\n\nTikTok  \nwww.tiktok.com/@club113podcast\n\nInstagram  \nwww.instagram.com/club113/\n \nSpotify\nspoti.fi/3K9x0R0\n\nTwitter:  \nx.com/Club113",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EvQGnWAj8UI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EvQGnWAj8UI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EvQGnWAj8UI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EvQGnWAj8UI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EvQGnWAj8UI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Club 113",
                "tags": [
                    "club 113",
                    "club 133 podcast",
                    "club 113 entrevistas",
                    "goorgo",
                    "werlyb",
                    "nil ojeda",
                    "goorgo podcast",
                    "nil ojeda podcast",
                    "nil ojeda club 113",
                    "werlyb podcast",
                    "nil ojeda entrevista",
                    "podcast club 113",
                    "podcast colegones",
                    "leto",
                    "leto 21 d\u00edas",
                    "21 d\u00edas nil",
                    "21 d\u00edas nil ojeda",
                    "21 d\u00edas entre millonarios",
                    "lolaloliitaaa polemica",
                    "lolaloliitaaa y leto",
                    "lolaloliitaaa bolso",
                    "polemica 21 dias",
                    "where is leto",
                    "nil ojeda 21 dias",
                    "nil ojeda lolaloliitaaa",
                    "nil ojeda y leto",
                    "entrevista leto"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lo Mejor y lo Peor del 21 D\u00edas | Club113",
                    "description": "Despu\u00e9s de 21 d\u00edas entre millonarios, Leto viene a pasar 1 hora entre mamarrachos.\n\n00:00:00 Inicio\n00:01:00 La verdad del 21 d\u00edas\n00:03:00 El peor del 21 d\u00edas\n00:05:00 Todo lo que perdi\u00f3 Leto por culpa de Nil Ojeda\n00:09:00 El mejor d\u00eda del 21 d\u00edas\n00:13:00 Political compass 21 dias\n00:19:00 Leto no sabe qui\u00e9n es Kobe Bryant\n00:23:00 Guanyar y los perfumes\n00:25:00 El peor enfado del 21 d\u00edas\n00:27:00 Casi meten en la c\u00e1rcel a Soul\n00:30:00 Leto y Bycalitos\n00:32:00 Me confundieron con una prostituta\n00:34:00 En M\u00f3naco lo pasamos fatal\n00:38:00 El futuro en YouTube de Leto\n00:42:00 El GOAT del 21 d\u00edas\n00:46:00 Goorgo atleta\n00:51:00 El pr\u00f3ximo 21 d\u00edas de Nil Ojeda\n\nEste episodio est\u00e1 #patrocinado por Jack Daniel's\n+18 \nConsumo responsable 40\u00ba\n\nSigue al club en:\n\nTikTok  \nwww.tiktok.com/@club113podcast\n\nInstagram  \nwww.instagram.com/club113/\n \nSpotify\nspoti.fi/3K9x0R0\n\nTwitter:  \nx.com/Club113"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "328530",
                "likeCount": "11848",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "265"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "atHgHsKFHpYuv9RHa9Bgcc3Kio0",
            "id": "QqBSTtexQ9o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T15:12:00Z",
                "channelId": "UCHwH70ZhfYHT9ZM2Z5OEkRg",
                "title": "BRAWL TALK con 2 NUEVOS BRAWLERS *NUEVOS RECORDS* Y STARR PARK en BRAWL STARS",
                "description": "SORTEO 6 SKINS de LUMI:\n\u279c SIGUEME EN INSTAGRAM PARA 3 SKINS: https://www.instagram.com/godeik/?hl=es\n\n\u279c SIGUEME EN YOUTUBE PARA 3 SKINS:\nSuscribete\nDale like al video\nActiva la campanita para estar atento a futuros videos del canal\n\nEl sorteo finaliza el 2 de julio, mucha suerte a todos!\n\n\u279c SUSCRIBETE A MI SEGUNDO CANAL: https://www.youtube.com/@DeiKYT\n\n\u279c Sigueme en Instagram: https://www.instagram.com/godeik/?hl=es\n\u279c Sigueme en Twitter: https://twitter.com/GoDeiK\n\u279c Usa el c\u00f3digo GoDeiK en la tienda de Brawl Stars! https://link.brawlstars.com/supportcreator/en?code=godeik\n\n\u25b7 No olvides suscribirte y dejar tu like! \n\u25b7 Activa la \ud83d\udd14 para no perderte ning\u00fan v\u00eddeo\n\u2605\u00a1Hazte miembro del canal! https://www.youtube.com/godeik/join\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/CJvw2CTwSk\n\n\u25b7 Contacto: godeik@youhub.es\n\nBrawl Talk con 2 nuevos brawlers nuevos records y starr park\n\n#BrawlStars",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QqBSTtexQ9o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QqBSTtexQ9o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QqBSTtexQ9o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QqBSTtexQ9o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QqBSTtexQ9o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GoDeiK",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "brawl",
                    "stars",
                    "brawl talk",
                    "brawl stars brawl talk",
                    "brawl talk brawl stars",
                    "talk",
                    "nuevo brawler",
                    "nuevo",
                    "brawler",
                    "brawlers",
                    "nuevos brawlers",
                    "records",
                    "brawl stars records",
                    "records brawl stars",
                    "record",
                    "brawl stars starr park",
                    "starr park",
                    "starr",
                    "park",
                    "starr park brawl stars",
                    "godeik",
                    "brawl talk starr park"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BRAWL TALK con 2 NUEVOS BRAWLERS *NUEVOS RECORDS* Y STARR PARK en BRAWL STARS",
                    "description": "SORTEO 6 SKINS de LUMI:\n\u279c SIGUEME EN INSTAGRAM PARA 3 SKINS: https://www.instagram.com/godeik/?hl=es\n\n\u279c SIGUEME EN YOUTUBE PARA 3 SKINS:\nSuscribete\nDale like al video\nActiva la campanita para estar atento a futuros videos del canal\n\nEl sorteo finaliza el 2 de julio, mucha suerte a todos!\n\n\u279c SUSCRIBETE A MI SEGUNDO CANAL: https://www.youtube.com/@DeiKYT\n\n\u279c Sigueme en Instagram: https://www.instagram.com/godeik/?hl=es\n\u279c Sigueme en Twitter: https://twitter.com/GoDeiK\n\u279c Usa el c\u00f3digo GoDeiK en la tienda de Brawl Stars! https://link.brawlstars.com/supportcreator/en?code=godeik\n\n\u25b7 No olvides suscribirte y dejar tu like! \n\u25b7 Activa la \ud83d\udd14 para no perderte ning\u00fan v\u00eddeo\n\u2605\u00a1Hazte miembro del canal! https://www.youtube.com/godeik/join\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/CJvw2CTwSk\n\n\u25b7 Contacto: godeik@youhub.es\n\nBrawl Talk con 2 nuevos brawlers nuevos records y starr park\n\n#BrawlStars"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "461461",
                "likeCount": "44579",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4174"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cc_qbQHVe5v84Aex6N0Dna4rS88",
            "id": "-bDSL864i4s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T12:00:01Z",
                "channelId": "UCPd-Lf5gQkAJD5XdTmT_GGA",
                "title": "\u203c\ufe0f Gabriel Rufi\u00e1n replica a Pedro S\u00e1nchez en la sesi\u00f3n de control: \u201cLa izquierda no puede robar\u201d",
                "description": "#ondacero #actualidad #politica #espa\u00f1a #gobierno #psoe  #pedros\u00e1nchez #congreso \n\nSigue toda la actualidad en #directo de los programas y eventos especiales de Onda Cero, emisora de Atresmedia Radio.\n\nONDA CERO: DIRECTO Y PODCAST EN WEB Y APP\n\n\ud83d\udcf1 Escucha Onda Cero en #directo y todos los #podcast en nuestra #app:\n\u25aa\ufe0f iOS: https://apps.apple.com/es/app/onda-cero-radio-fm-y-podcast/id437480425 \n\u25aa\ufe0f Android: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.antena3.ondaceroradio\n\u25aa\ufe0f Onda Cero Podcast: https://www.ondacero.es/podcast/\n\n\ud83d\udcf1 Y para no perderte nada, \u00a1s\u00edguenos en Whatsapp! \nhttps://www.whatsapp.com/channel/0029VaBgwy72ER6iP2hxG72f \n\n\ud83d\udc49 S\u00edguenos en redes sociales:\n \u25aa\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/ondacero/\n \u25aa\ufe0f Twitter: https://twitter.com/OndaCero_es\n \u25aa\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/ondacero/\n \u25aa\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ondacero\n\n\u2139\ufe0f M\u00e1s, en ondacero.es: https://www.ondacero.es/\n\n\u25b6\ufe0fNo te pierdas nada, suscr\u00edbete a nuestro canal: https://www.youtube.com/c/ondacero",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-bDSL864i4s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-bDSL864i4s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-bDSL864i4s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-bDSL864i4s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-bDSL864i4s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onda Cero",
                "tags": [
                    "radio",
                    "directo",
                    "Onda Cero",
                    "noticias",
                    "actualidad",
                    "econom\u00eda",
                    "\u00faltima hora",
                    "erc",
                    "gabriel rufian",
                    "pedro sanchez",
                    "sanchez",
                    "izquierda",
                    "psoe",
                    "corrupcion",
                    "robar"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "\u203c\ufe0f Gabriel Rufi\u00e1n replica a Pedro S\u00e1nchez en la sesi\u00f3n de control: \u201cLa izquierda no puede robar\u201d",
                    "description": "#ondacero #actualidad #politica #espa\u00f1a #gobierno #psoe  #pedros\u00e1nchez #congreso \n\nSigue toda la actualidad en #directo de los programas y eventos especiales de Onda Cero, emisora de Atresmedia Radio.\n\nONDA CERO: DIRECTO Y PODCAST EN WEB Y APP\n\n\ud83d\udcf1 Escucha Onda Cero en #directo y todos los #podcast en nuestra #app:\n\u25aa\ufe0f iOS: https://apps.apple.com/es/app/onda-cero-radio-fm-y-podcast/id437480425 \n\u25aa\ufe0f Android: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.antena3.ondaceroradio\n\u25aa\ufe0f Onda Cero Podcast: https://www.ondacero.es/podcast/\n\n\ud83d\udcf1 Y para no perderte nada, \u00a1s\u00edguenos en Whatsapp! \nhttps://www.whatsapp.com/channel/0029VaBgwy72ER6iP2hxG72f \n\n\ud83d\udc49 S\u00edguenos en redes sociales:\n \u25aa\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/ondacero/\n \u25aa\ufe0f Twitter: https://twitter.com/OndaCero_es\n \u25aa\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/ondacero/\n \u25aa\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ondacero\n\n\u2139\ufe0f M\u00e1s, en ondacero.es: https://www.ondacero.es/\n\n\u25b6\ufe0fNo te pierdas nada, suscr\u00edbete a nuestro canal: https://www.youtube.com/c/ondacero"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "444292",
                "likeCount": "10697",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "607"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q4r77BwGCqZfr1B2E-kCxyBOCF4",
            "id": "LLJcN856Eh4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T16:14:57Z",
                "channelId": "UCPz2inKUI-SJ9fp0E3Az1uw",
                "title": "NUNCA DEBES Celebrar Antes de Tiempo! \ud83d\uddff #ufc",
                "description": "#ufc #mma #fitness #educacion #bisping #andersonsilva \n\nNOTA LEGAL \u26a0\ufe0f: El contenido visual y de audio de este video no nos pertenece y se comparte solo con fines educativos y de an\u00e1lisis, bajo las disposiciones de uso justo (Fair Use) conforme a la Ley de Derechos de Autor de EE. UU. (Secci\u00f3n 107, T\u00edtulo 17). Si el PROPIETARIO de los derechos considera que se ha infringido su propiedad intelectual, por favor cont\u00e1ctenos a trav\u00e9s del correo en nuestra p\u00e1gina \u201cAcerca de\u201d. Nos comprometemos a revisar y corregir cualquier uso indebido conforme a su solicitud.\n\nEste canal de YouTube respeta y apoya plenamente los derechos de los creadores originales, y buscamos cumplir con las normativas de la plataforma en cuanto al uso justo y la \u00e9tica de reproducci\u00f3n.\n\nNuestro contenido est\u00e1 dise\u00f1ado con fines exclusivamente educativos, orientado a informar y aportar conocimiento de manera imparcial y respetuosa. En ning\u00fan momento se busca ridiculizar, menospreciar o hacer juicio sobre personas o entidades. Nuestro objetivo es exponer los hechos tal y como son, bas\u00e1ndonos en informaci\u00f3n verificada y objetiva para asegurar una comprensi\u00f3n clara y fundamentada, sin inclinaciones o interpretaciones subjetivas que puedan desvirtuar el contenido educativo que ofrecemos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LLJcN856Eh4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LLJcN856Eh4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LLJcN856Eh4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LLJcN856Eh4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LLJcN856Eh4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ChillMMA",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NUNCA DEBES Celebrar Antes de Tiempo! \ud83d\uddff #ufc",
                    "description": "#ufc #mma #fitness #educacion #bisping #andersonsilva \n\nNOTA LEGAL \u26a0\ufe0f: El contenido visual y de audio de este video no nos pertenece y se comparte solo con fines educativos y de an\u00e1lisis, bajo las disposiciones de uso justo (Fair Use) conforme a la Ley de Derechos de Autor de EE. UU. (Secci\u00f3n 107, T\u00edtulo 17). Si el PROPIETARIO de los derechos considera que se ha infringido su propiedad intelectual, por favor cont\u00e1ctenos a trav\u00e9s del correo en nuestra p\u00e1gina \u201cAcerca de\u201d. Nos comprometemos a revisar y corregir cualquier uso indebido conforme a su solicitud.\n\nEste canal de YouTube respeta y apoya plenamente los derechos de los creadores originales, y buscamos cumplir con las normativas de la plataforma en cuanto al uso justo y la \u00e9tica de reproducci\u00f3n.\n\nNuestro contenido est\u00e1 dise\u00f1ado con fines exclusivamente educativos, orientado a informar y aportar conocimiento de manera imparcial y respetuosa. En ning\u00fan momento se busca ridiculizar, menospreciar o hacer juicio sobre personas o entidades. Nuestro objetivo es exponer los hechos tal y como son, bas\u00e1ndonos en informaci\u00f3n verificada y objetiva para asegurar una comprensi\u00f3n clara y fundamentada, sin inclinaciones o interpretaciones subjetivas que puedan desvirtuar el contenido educativo que ofrecemos."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4530102",
                "likeCount": "334962",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "277"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ACjJAE1o-A8NUBOlqFL-TwjKH6Y",
            "id": "MeO8zlWmOtE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T16:59:01Z",
                "channelId": "UCQBzn-XGeA4sq9kB8Gl8iHg",
                "title": "Perfume holds so many memories \ud83d\ude1e #VictoriaPfeifer",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeO8zlWmOtE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeO8zlWmOtE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeO8zlWmOtE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeO8zlWmOtE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeO8zlWmOtE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Victoria Pfeifer",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Perfume holds so many memories \ud83d\ude1e #VictoriaPfeifer",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2349023",
                "likeCount": "166118",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "572"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mw0pxLIEj-_acrpqsA88t88t4vI",
            "id": "JV9FHXdLLI8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T14:55:00Z",
                "channelId": "UC4lX8-PO3HVhXhm2umBrr6A",
                "title": "Mother used her brain \ud83d\ude02\ud83d\udd25",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JV9FHXdLLI8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JV9FHXdLLI8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JV9FHXdLLI8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JV9FHXdLLI8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JV9FHXdLLI8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZENZING CLIPS",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mother used her brain \ud83d\ude02\ud83d\udd25",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52724643",
                "likeCount": "1090851",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "872"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L4VhKlLgsNfRm8vVp0AMzKHi7cY",
            "id": "-JoOEntkJkA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T15:00:01Z",
                "channelId": "UCspkpETCmq6YeCh-2N0ZYOg",
                "title": "\u00bfC\u00f3mo se LLAMA tu HIJO en el FIFA? \ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-JoOEntkJkA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-JoOEntkJkA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-JoOEntkJkA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-JoOEntkJkA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-JoOEntkJkA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luca Nivio",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "videos de f\u00fatbol",
                    "luca nivio",
                    "santi tosini",
                    "luca y santi",
                    "santi y luca",
                    "argentina",
                    "amigos",
                    "sketch de f\u00fatbol",
                    "short de f\u00fatbol",
                    "tiktoks de f\u00fatbol",
                    "shorts de f\u00fatbol",
                    "retos de f\u00fatbol",
                    "gol sin que pique",
                    "cancha",
                    "f\u00fatbol 5",
                    "due\u00f1o de la cancha",
                    "balanza",
                    "nahusenger",
                    "team balanza",
                    "nsteam",
                    "los displicentes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfC\u00f3mo se LLAMA tu HIJO en el FIFA? \ud83d\ude02",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "158179",
                "likeCount": "8001",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "362"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OJD5HEABJDNS5zTayKPxwOhanm8",
            "id": "R-GVEEhJI8Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T01:00:29Z",
                "channelId": "UCuXJ7lcqex9Abj-RC3Up6CA",
                "title": "Pelo de basura \ud83d\ude02",
                "description": "Pelo de basura \ud83d\ude02",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-GVEEhJI8Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-GVEEhJI8Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-GVEEhJI8Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-GVEEhJI8Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-GVEEhJI8Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YoSoyZnd",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pelo de basura \ud83d\ude02",
                    "description": "Pelo de basura \ud83d\ude02"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "490874",
                "likeCount": "23126",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cR5qI0Tmq4B7edXPUdnny3PVmRA",
            "id": "D4vAxqqo3lA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T13:45:02Z",
                "channelId": "UC__h7HhCZtmNyVnAMwezm3g",
                "title": "Unusual Ballerina Cappuccina #shorts #YuliaBely",
                "description": "Thank you for watching my channel Yuliash Belyash!\nPlease subscribe to my channel and don't forget to turn on the notification button! #shorts #YuliaBely",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yuliash Belyash",
                "tags": [
                    "#shorts",
                    "#YuliaBely",
                    "#food",
                    "#eating",
                    "#asmr",
                    "#challenge",
                    "#trend"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Unusual Ballerina Cappuccina #shorts #YuliaBely",
                    "description": "Thank you for watching my channel Yuliash Belyash!\nPlease subscribe to my channel and don't forget to turn on the notification button! #shorts #YuliaBely"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20669429",
                "likeCount": "431959",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "296"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y-XZNvjN8flVnkWPA7IYpx2TArw",
            "id": "Q9blQvD8INg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T01:46:10Z",
                "channelId": "UCeKoSVLoLWJobkpbUNQ4zFQ",
                "title": "ESTO SE FUE MUNDIAL TREND CON MIS ALUMNAS",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q9blQvD8INg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q9blQvD8INg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q9blQvD8INg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q9blQvD8INg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q9blQvD8INg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emir Abdul Gani",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "ESTO SE FUE MUNDIAL TREND CON MIS ALUMNAS",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "440367",
                "likeCount": "23743",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eDjCQqotwDhZsehhJDzcnOMruF0",
            "id": "NAjSmIag1fM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T15:00:04Z",
                "channelId": "UCSG0wVzhyjp3xdpY6CfelbA",
                "title": "Viviendo 3 D\u00edas en un Aeropuerto de Lujo \u00bfEs Legal?",
                "description": "\ud83c\udf81 Descarga REVOLUT, gasta y ll\u00e9vate 20\u20ac de bienvenida y participa en el sorteo de 1.000\u20ac: https://get.revolut.com/z4lF/clavero4 (Promoci\u00f3n v\u00e1lida hasta el 31/8/2025 para nuevos usuarios. +18. Se aplican T\u00e9rminos y Condiciones.)\n\nEn el v\u00eddeo de hoy pasar\u00e9 3 d\u00edas viviendo en un aeropuerto de lujo para saber si realmente es legal o incluso si es posible.\n\n\n-\n\nServicios prestados por Revolut Bank UAB, Sucursal en Espa\u00f1a (c\u00f3digo Banco de Espa\u00f1a: 1583). 18+. Visita www.revolut.com/es-ES/legal/terms/.\nT\u00e9rminos y Condiciones Bizum: https://www.revolut.com/en-ES/legal/bizum/\nT\u00e9rminos y Condiciones Cuenta conjunta: https://www.revolut.com/es-ES/legal/joint-accounts/ \nT\u00e9rminos y condiciones de la promoci\u00f3n: https://www.revolut.com/es-ES/legal/influencer-promotion-spend-get/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NAjSmIag1fM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NAjSmIag1fM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NAjSmIag1fM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NAjSmIag1fM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NAjSmIag1fM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HiClavero",
                "tags": [
                    "HiClavero",
                    "clavero",
                    "hiclaveroo",
                    "claveroo",
                    "viviendo en un aeropuerto",
                    "viviendo en el aeropuerto",
                    "viviendo en el aeropuerto pelicula",
                    "mejor aeropuerto del mundo",
                    "hoteles de lujo",
                    "restaurantes de lujo",
                    "aeropuerto de singapur",
                    "singapore airport",
                    "singapore airport waterfall",
                    "3 dias",
                    "3 dias en el aeropuerto",
                    "3 dias en el mejor aeropuerto del mundo",
                    "en un aeropuerto",
                    "aeropuerto",
                    "aeropuerto singapur cascada",
                    "airport street food",
                    "dormir en el aeropuerto",
                    "atrapado en el aeropuerto"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Viviendo 3 D\u00edas en un Aeropuerto de Lujo \u00bfEs Legal?",
                    "description": "\ud83c\udf81 Descarga REVOLUT, gasta y ll\u00e9vate 20\u20ac de bienvenida y participa en el sorteo de 1.000\u20ac: https://get.revolut.com/z4lF/clavero4 (Promoci\u00f3n v\u00e1lida hasta el 31/8/2025 para nuevos usuarios. +18. Se aplican T\u00e9rminos y Condiciones.)\n\nEn el v\u00eddeo de hoy pasar\u00e9 3 d\u00edas viviendo en un aeropuerto de lujo para saber si realmente es legal o incluso si es posible.\n\n\n-\n\nServicios prestados por Revolut Bank UAB, Sucursal en Espa\u00f1a (c\u00f3digo Banco de Espa\u00f1a: 1583). 18+. Visita www.revolut.com/es-ES/legal/terms/.\nT\u00e9rminos y Condiciones Bizum: https://www.revolut.com/en-ES/legal/bizum/\nT\u00e9rminos y Condiciones Cuenta conjunta: https://www.revolut.com/es-ES/legal/joint-accounts/ \nT\u00e9rminos y condiciones de la promoci\u00f3n: https://www.revolut.com/es-ES/legal/influencer-promotion-spend-get/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "581588",
                "likeCount": "34646",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "700"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wdsSPeQw20z5mUbQmbUxCoAlmfc",
            "id": "ENf2SAD7QBE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T19:00:07Z",
                "channelId": "UCz2eoXfYd-vu99oxJRycb9g",
                "title": "Cyril Kamer ft Vegedream - Paralice (Official Video)",
                "description": "#cyrilkamer #vegedream #afrobeat \nCyril Kamer ft Vegedream - Paralice (Official Video)\n\nEscucha \"Paralice\" en todas las plataformas digitales:\n\nhttps://lnk.to/CyrilKamerVegedreamParalice\n\nRedes sociales\nhttps://www.instagram.com/cyril.kamer\nhttps://www.tiktok.com/@cyril_kamer\nhttps://x.com/cyrilkamer\n\nVegedream\nhttps://www.instagram.com/vegedream/\nhttps://www.tiktok.com/@vegedreamgagnoa\n\n\nCR\u00c9DITOS\nProd, Mix and Master by: @mmldstudio\nBeat by: Lewo \nDirector: c14bone\nAssistant Director: Steven Billard\nStage Manager: Morgane Fricky\n\nLETRA\n\n\u00c7a c\u2019est Vegedream de Gagnoa \nEl Fifty Cent Europeo nigga,\nSi no lo veo no lo creo nigga\n\nElla hace que mi mente se paralice\nYo se que me quiere pero no dice\nCasi terminamo\u2019 pero no quise\nPorque pienso en los momento que son felice\u2019\n\nEt quand elle ouvre la bouche, je suis paralys\u00e9\nJ'ai du mal \u00e0 comprendre \u00e0 tout r\u00e9aliser\nElle dit qu'elle veut manger \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e\nJe tiens plus debout comme si j'\u00e9tais alcoolis\u00e9\n\nTe dicen que soy malo\nTe dicen que yo salgo\nY que siempre en los bolsillo tengo algo\n\nNo te lleves de gente\nTu sabes lo que valgo\nQue por ti yo correria \nComo un galgo\n\nEres solo tu\nBrilla sin la lu\u2019\nDe todas las que yo vi \nA ti te mire\n\nSi cuentas algo sale por mal\nGente habla mu\nY por eso yo lo nuestro \nNo lo dire\n\nEs que baby no comprendo (oah)\nDe verdad que no te entiendo (aah)\nSi me voy estoy huyendo (oah)\nSi me quedo estoy sufriendo (aah)\n\nA veces no se\nCuando volvera\nLa quiero ver yayaya\n\nYo no se por que\nNo me dice na\u2019\nY me duele wa wa wa\n\nElla hace que mi mente se paralice\nYo se que me quiere pero no dice\nCasi terminamo\u2019 pero no quise\nPorque pienso en los momento que son felice\u2019\n\nEt quand elle ouvre la bouche, je suis paralys\u00e9\nJ'ai du mal \u00e0 comprendre \u00e0 tout r\u00e9aliser\nElle dit qu'elle veut manger \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e\nje tiens plus debout comme si j'\u00e9tais alcoolis\u00e9\n\nFaut que je la contr\u00f4le \ncomme un inspecteur, \nElle se balade dans mon secteur \nJe suis celui qui va tout changer\n\nJe l'ai tellement vu que \nJe la connais par c\u0153ur \nEt quand elle marche\nElle me met en danger\n\nMa Baby oh, \nCe que je ressens c'est de la folie\nJe ferais tout pour toi\nT\u2019est ma lady oh\n\nT'es la plus belle des m\u00e9lodie\nJe pe pas vivre sans toi\nMa baby oh\nCe que je ressens c'est de la folie\nJe ferais tout pour toi\n\n\nElla hace que mi mente se paralice\nYo se que me quiere pero no dice\nCasi terminamo\u2019 pero no quise\nPorque pienso en los momento que son felice\u2019\n\nEt quand elle ouvre la bouche, je suis paralys\u00e9\nJ'ai du mal \u00e0 comprendre \u00e0 tout r\u00e9aliser\nElle dit qu'elle veut manger \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e\nje tiens plus debout comme si j'\u00e9tais alcoolis\u00e9\n\nDice dice dice\nDice dice dice\nDice dice dice\nDice dice dice",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ENf2SAD7QBE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ENf2SAD7QBE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ENf2SAD7QBE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ENf2SAD7QBE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ENf2SAD7QBE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cyril Kamer",
                "tags": [
                    "cyril kamer",
                    "ciril kamer",
                    "Afro",
                    "Cyril",
                    "Kamer",
                    "CyrilKamer",
                    "MohaTheB",
                    "Bobe",
                    "Omar",
                    "Montes",
                    "OmarMontes",
                    "RVFV",
                    "MORAD",
                    "22 LOS REBELDES",
                    "Cinderella",
                    "Zendaya",
                    "Thalia",
                    "Afro Trap",
                    "lOCO",
                    "QUEVEDO",
                    "AFRO ESPA\u00d1A",
                    "JUL",
                    "VEGEDREAM",
                    "NISKA",
                    "GAZO",
                    "tiakola",
                    "ramenez la coup a la maison",
                    "france",
                    "afrohit",
                    "rapfr",
                    "gagnoa",
                    "paralice",
                    "dadju",
                    "gims",
                    "yapi",
                    "donde te escondes",
                    "ninao",
                    "aya nakamura"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cyril Kamer ft Vegedream - Paralice (Official Video)",
                    "description": "#cyrilkamer #vegedream #afrobeat \nCyril Kamer ft Vegedream - Paralice (Official Video)\n\nEscucha \"Paralice\" en todas las plataformas digitales:\n\nhttps://lnk.to/CyrilKamerVegedreamParalice\n\nRedes sociales\nhttps://www.instagram.com/cyril.kamer\nhttps://www.tiktok.com/@cyril_kamer\nhttps://x.com/cyrilkamer\n\nVegedream\nhttps://www.instagram.com/vegedream/\nhttps://www.tiktok.com/@vegedreamgagnoa\n\n\nCR\u00c9DITOS\nProd, Mix and Master by: @mmldstudio\nBeat by: Lewo \nDirector: c14bone\nAssistant Director: Steven Billard\nStage Manager: Morgane Fricky\n\nLETRA\n\n\u00c7a c\u2019est Vegedream de Gagnoa \nEl Fifty Cent Europeo nigga,\nSi no lo veo no lo creo nigga\n\nElla hace que mi mente se paralice\nYo se que me quiere pero no dice\nCasi terminamo\u2019 pero no quise\nPorque pienso en los momento que son felice\u2019\n\nEt quand elle ouvre la bouche, je suis paralys\u00e9\nJ'ai du mal \u00e0 comprendre \u00e0 tout r\u00e9aliser\nElle dit qu'elle veut manger \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e\nJe tiens plus debout comme si j'\u00e9tais alcoolis\u00e9\n\nTe dicen que soy malo\nTe dicen que yo salgo\nY que siempre en los bolsillo tengo algo\n\nNo te lleves de gente\nTu sabes lo que valgo\nQue por ti yo correria \nComo un galgo\n\nEres solo tu\nBrilla sin la lu\u2019\nDe todas las que yo vi \nA ti te mire\n\nSi cuentas algo sale por mal\nGente habla mu\nY por eso yo lo nuestro \nNo lo dire\n\nEs que baby no comprendo (oah)\nDe verdad que no te entiendo (aah)\nSi me voy estoy huyendo (oah)\nSi me quedo estoy sufriendo (aah)\n\nA veces no se\nCuando volvera\nLa quiero ver yayaya\n\nYo no se por que\nNo me dice na\u2019\nY me duele wa wa wa\n\nElla hace que mi mente se paralice\nYo se que me quiere pero no dice\nCasi terminamo\u2019 pero no quise\nPorque pienso en los momento que son felice\u2019\n\nEt quand elle ouvre la bouche, je suis paralys\u00e9\nJ'ai du mal \u00e0 comprendre \u00e0 tout r\u00e9aliser\nElle dit qu'elle veut manger \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e\nje tiens plus debout comme si j'\u00e9tais alcoolis\u00e9\n\nFaut que je la contr\u00f4le \ncomme un inspecteur, \nElle se balade dans mon secteur \nJe suis celui qui va tout changer\n\nJe l'ai tellement vu que \nJe la connais par c\u0153ur \nEt quand elle marche\nElle me met en danger\n\nMa Baby oh, \nCe que je ressens c'est de la folie\nJe ferais tout pour toi\nT\u2019est ma lady oh\n\nT'es la plus belle des m\u00e9lodie\nJe pe pas vivre sans toi\nMa baby oh\nCe que je ressens c'est de la folie\nJe ferais tout pour toi\n\n\nElla hace que mi mente se paralice\nYo se que me quiere pero no dice\nCasi terminamo\u2019 pero no quise\nPorque pienso en los momento que son felice\u2019\n\nEt quand elle ouvre la bouche, je suis paralys\u00e9\nJ'ai du mal \u00e0 comprendre \u00e0 tout r\u00e9aliser\nElle dit qu'elle veut manger \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e\nje tiens plus debout comme si j'\u00e9tais alcoolis\u00e9\n\nDice dice dice\nDice dice dice\nDice dice dice\nDice dice dice"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120078",
                "likeCount": "8461",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "252"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t8qLo-j7Rca28RPP_GG-shfkK1Y",
            "id": "c5J6SHeU41I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T00:00:07Z",
                "channelId": "UCXYnQeH60rz-AgdN2vKYd8g",
                "title": "Yami Safdie, Emilia - + Te Vale (Video Oficial)",
                "description": "Yami Safdie, Emilia - + Te Vale (Video Oficial)\n\nEscucha + Te Vale en todas las plataformas digitales: https://wml.link/MasTeVale-YamiSafdie.Emilia\n\nSuscribite \u00bb https://YamiSafdie.lnk.to/Suscripcion\n\nMira todos los videos oficiales en YouTube: https://YamiSafdie.lnk.to/VideosOficiales\n\nSigue a Yami Safdie:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@yamisafdie\nInstagram: https://www.instagram.com/yamisafdie\nTwitter: https://twitter.com/Yamisafdie\nSpotify: https://spoti.fi/3qidhaB\n\nSigue a Emilia:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@emiliamernes\nInstagram: https://www.instagram.com/emiliamernes\nTwitter: https://twitter.com/emimernes_\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/0AqlFI0tz2DsEoJlKSIiT9\n\n#YamiSafdie #Emilia #MasTeVale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5J6SHeU41I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5J6SHeU41I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5J6SHeU41I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5J6SHeU41I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5J6SHeU41I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yami Safdie",
                "tags": [
                    "yami safdie",
                    "yami sadfie",
                    "yami safdie cancion",
                    "yami safdie video",
                    "yami safdie video oficial",
                    "yami safdie letra",
                    "+ te vale",
                    "yami safdie + te vale",
                    "yami safdie + te vale video oficial",
                    "yami safdie + te vale video",
                    "yami safdie + te vale oficial",
                    "yami safdie mas te vale",
                    "yami safdie mas te vale video",
                    "yami + te vale",
                    "yami + te vale video",
                    "yami safdie 2025",
                    "yami safdie nueva musica",
                    "mas te vale",
                    "mas",
                    "te",
                    "vale",
                    "emilia mernes",
                    "emilia",
                    "yami y emilia",
                    "emilia + te vale",
                    "emilia balada"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yami Safdie, Emilia - + Te Vale (Video Oficial)",
                    "description": "Yami Safdie, Emilia - + Te Vale (Video Oficial)\n\nEscucha + Te Vale en todas las plataformas digitales: https://wml.link/MasTeVale-YamiSafdie.Emilia\n\nSuscribite \u00bb https://YamiSafdie.lnk.to/Suscripcion\n\nMira todos los videos oficiales en YouTube: https://YamiSafdie.lnk.to/VideosOficiales\n\nSigue a Yami Safdie:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@yamisafdie\nInstagram: https://www.instagram.com/yamisafdie\nTwitter: https://twitter.com/Yamisafdie\nSpotify: https://spoti.fi/3qidhaB\n\nSigue a Emilia:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@emiliamernes\nInstagram: https://www.instagram.com/emiliamernes\nTwitter: https://twitter.com/emimernes_\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/0AqlFI0tz2DsEoJlKSIiT9\n\n#YamiSafdie #Emilia #MasTeVale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "911982",
                "likeCount": "58173",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2375"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wCv60rCY6ut2Ys2EWZu4cfr0kBg",
            "id": "WxBh7cJWv9o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T22:00:06Z",
                "channelId": "UCGB9lFem70FKvphlf6NirZg",
                "title": "SAIKO - WEKEWEKE (Official Video) | NATSUKASHII YORU",
                "description": "\ud83c\udfa7 SUSCR\u00cdBETE: \u202a@saikobeibe\u202c  \n\nSIGUE A SAIKO:\nhttps://www.instagram.com/saikobeibe/\nhttps://www.tiktok.com/@saikobeibe \nhttps://x.com/saikobeibe\n\nwww.natsukashiiyoru.com\n\nProducer: Saiko, ULI, Taiko\nWriters: Saiko, Uli, Taiko\n\nVideo production: THE MOVEMENT\nDirect by: Doberman (Whyso & Juan Barbazan)\n\n(p) & (c) SAIKO, exclusively distributed by Sony Music Entertainment US Latin LLC\n\nLA INDUSTRIA INC 2025\n\n#SAIKO  #NATSUKASHIIYORU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WxBh7cJWv9o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WxBh7cJWv9o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WxBh7cJWv9o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WxBh7cJWv9o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WxBh7cJWv9o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SAIKO",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "SAIKO - WEKEWEKE (Official Video) | NATSUKASHII YORU",
                    "description": "\ud83c\udfa7 SUSCR\u00cdBETE: \u202a@saikobeibe\u202c  \n\nSIGUE A SAIKO:\nhttps://www.instagram.com/saikobeibe/\nhttps://www.tiktok.com/@saikobeibe \nhttps://x.com/saikobeibe\n\nwww.natsukashiiyoru.com\n\nProducer: Saiko, ULI, Taiko\nWriters: Saiko, Uli, Taiko\n\nVideo production: THE MOVEMENT\nDirect by: Doberman (Whyso & Juan Barbazan)\n\n(p) & (c) SAIKO, exclusively distributed by Sony Music Entertainment US Latin LLC\n\nLA INDUSTRIA INC 2025\n\n#SAIKO  #NATSUKASHIIYORU"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136800",
                "likeCount": "8407",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "410"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "raueTDAw5YVpPx0whB33Ww_vOUc",
            "id": "CryjyjVrKOc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T15:03:29Z",
                "channelId": "UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ",
                "title": "24 horas con MARCUS RASHFORD *me gustar\u00eda jugar con...*",
                "description": "Mi Instagram: http://instagram.com/xbuyer\nInstagram de Eric: https://instagram.com/ericruiiz/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ/join\n\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nSeguidme en Twitter: https://twitter.com/1996Javi\n\nSeguidme en Facebook: https://www.facebook.com/xBuyerHD\n\nSeguidme en Twitch: http://es.twitch.tv/xBuyer\n\n------------------------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CryjyjVrKOc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CryjyjVrKOc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CryjyjVrKOc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CryjyjVrKOc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CryjyjVrKOc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xBuyer",
                "tags": [
                    "marcus rashford",
                    "marcus rashford xbuyer",
                    "marcus rashford 2024",
                    "marcus rashford highlights",
                    "marcus rashford goals",
                    "rashford goals",
                    "rashford villa",
                    "marcus rashford evolution",
                    "marcus rashford barcelona",
                    "rashford barcelona",
                    "rashford aston villa",
                    "rashford xbuyer",
                    "rashford skills",
                    "rashford skills goals",
                    "marcus rashford transfer",
                    "welcome to barcelona",
                    "arsenal",
                    "marcus rashford aston villa",
                    "rashford 2025",
                    "rashford 2024/25",
                    "marcus rashford 2025"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 horas con MARCUS RASHFORD *me gustar\u00eda jugar con...*",
                    "description": "Mi Instagram: http://instagram.com/xbuyer\nInstagram de Eric: https://instagram.com/ericruiiz/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ/join\n\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nSeguidme en Twitter: https://twitter.com/1996Javi\n\nSeguidme en Facebook: https://www.facebook.com/xBuyerHD\n\nSeguidme en Twitch: http://es.twitch.tv/xBuyer\n\n------------------------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "612412",
                "likeCount": "62668",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "604"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cvod_fP7Zh8zlIuHFm076ryE3TI",
            "id": "Xl5KnwBK92Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T20:30:12Z",
                "channelId": "UCy6SjqTZH0ow-7PCiEap5mg",
                "title": "Pinta de Verde Toco Lo Que Toca \ud83d\ude31",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xl5KnwBK92Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xl5KnwBK92Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xl5KnwBK92Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xl5KnwBK92Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xl5KnwBK92Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sam El Maestro",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pinta de Verde Toco Lo Que Toca \ud83d\ude31",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "523006",
                "likeCount": "6282",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MNLz0fW-lwDCdUZlwbCzWngiZE0",
            "id": "94_ot09eV9k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T02:36:00Z",
                "channelId": "UCQBzn-XGeA4sq9kB8Gl8iHg",
                "title": "The script has FLIPPED \ud83d\ude33 #VictoriaPfeifer",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94_ot09eV9k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94_ot09eV9k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94_ot09eV9k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94_ot09eV9k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94_ot09eV9k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Victoria Pfeifer",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "The script has FLIPPED \ud83d\ude33 #VictoriaPfeifer",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10525722",
                "likeCount": "458944",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1546"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xYAZbfp4EPbqlEgstDaYWPWbLQw",
            "id": "qiqr2EJGPos",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T13:30:06Z",
                "channelId": "UCznSLkPhcORf0JhonB7Aegg",
                "title": "EL CAFELITO DE JOSEP PEDREROL #29 | JUAN LEBR\u00d3N | PODCAST COMPLETO",
                "description": "La entrevista m\u00e1s esperada de Juan Lebr\u00f3n con Josep Pedrerol.\n\nEl \u00eddolo del p\u00e1del, n\u00famero 1 durante a\u00f1os y una de las grandes referencias que ha hecho crecer a este deporte, se sincera con Pedrerol hablando de temas que nunca hab\u00eda tocado.\n\nSu familia, el deporte de \u00e9lite, su separaci\u00f3n de Ale Gal\u00e1n, traiciones, l\u00e1grimas...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qiqr2EJGPos/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qiqr2EJGPos/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qiqr2EJGPos/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qiqr2EJGPos/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qiqr2EJGPos/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chiringuito Inside",
                "tags": [
                    "El Chiringuito",
                    "Chiringuito Inside",
                    "Chiringuito Jugones",
                    "Josep Pedrerol",
                    "Pedrerol Chiringuito",
                    "chiringuito",
                    "La Liga",
                    "Chiringuito directo",
                    "Chiringuito jugones ayer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL CAFELITO DE JOSEP PEDREROL #29 | JUAN LEBR\u00d3N | PODCAST COMPLETO",
                    "description": "La entrevista m\u00e1s esperada de Juan Lebr\u00f3n con Josep Pedrerol.\n\nEl \u00eddolo del p\u00e1del, n\u00famero 1 durante a\u00f1os y una de las grandes referencias que ha hecho crecer a este deporte, se sincera con Pedrerol hablando de temas que nunca hab\u00eda tocado.\n\nSu familia, el deporte de \u00e9lite, su separaci\u00f3n de Ale Gal\u00e1n, traiciones, l\u00e1grimas..."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "252700",
                "likeCount": "5024",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "661"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kdteEwPUgVBWuYnaKCZ0lzxkmrg",
            "id": "D5auBXWmRSY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T04:00:20Z",
                "channelId": "UCz9yS18zJGQObwUL_K-ICnw",
                "title": "KAROL G, Greeicy - Amiga Mia (Visualizer)",
                "description": "Escucha / Stream \u2018Tropicoqueta\u2019 on your favorite platform: https://KarolG.lnk.to/Tropicoqueta \nSubscribe to my YouTube channel here: https://karolg.lnk.to/SubscribeKarolGYT  \n  \nConnect with KAROL G:  \nInstagram: https://www.instagram.com/karolg/  \nTwitter: https://twitter.com/karolg  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@karolg  \nFacebook: https://www.facebook.com/KarolGOficial \n  \nLetra / Lyrics: \nAmiga m\u00eda  \nPor fa no lo quieras tanto  \n\u00c9l es de los que te hace da\u00f1o  \nPorque s\u00ed  \nSe ve muy lindo regal\u00e1ndote mil rosas  \nY prometi\u00e9ndote cosas  \nQue nunca te va a cumplir   \n  \nAmiga m\u00eda   \n\u00c9l ni combina contigo  \nPiensas que si pero en verdad  \nNo eres feliz  \nSi siempre que me llamas que te escucho llorando  \nDeja ya de perdonarlo  \nEse hombre no es pa\u2019 ti  \n  \nAmiga s\u00e9 que duele   \nDejarlo  \nSoltarlo   \nPero m\u00e1s va a dolerte  \nSeguir aguantando  \nPrometi\u00f3 amor de sobra  \nY te da el que est\u00e1 sobrando  \nSi ya fue suficiente  \nPor qu\u00e9 sigues tratando  \nEse man ni te mira  \nNi te cela  \nQuieres arreglarlo pero \u00e9l no coopera  \nTantos desplantes  \nYa perdiste la cuenta  \nAll\u00e1 no hay nada pero no te das cuenta  \nQue tu estas a tope  \nY \u00e9l no te sabe tocar tremendo culote  \nY t\u00fa lo que necesitas es un dominguito de bote  \nCon todas nosotras escuchando Te Bot\u00e9  \nY vamo\u2019 a darno\u2019 un shot por lo que se fue  \nY la botella entera por lo que se venga  \nEl futuro est\u00e1 cabr\u00f3n sin \u00e9l   \nQue se vaya y que no vuelva  \n  \nAmiga s\u00e9 que duele   \nDejarlo  \nSoltarlo   \nPero m\u00e1s va a dolerte  \nSeguir aguantando  \nPrometi\u00f3 amor de sobra  \nY te da el que est\u00e1 sobrando  \nSi ya fue suficiente  \nPor qu\u00e9 sigues tratando  \n  \nY si yo s\u00e9 que duele   \nDejarlo  \nSoltarlo   \nPero m\u00e1s va a dolerte  \nSeguir aguantando  \nPrometi\u00f3 amor de sobra  \nY te da que est\u00e1 sobrando  \nSi ya fue suficiente  \nT\u00fa te mereces tanto \n  \n#KAROLG #AmigaMia #Greeicy\n\nMusic video by KAROL G, Greeicy performing Amiga Mia (Visualizer).\u00a9 2025 Bichota Records LLC, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5auBXWmRSY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5auBXWmRSY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5auBXWmRSY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5auBXWmRSY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5auBXWmRSY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KarolGVEVO",
                "tags": [
                    "KAROL",
                    "Greeicy",
                    "Bichota/Interscope Records",
                    "Latin",
                    "karolg",
                    "bichota",
                    "si antes te hubiera conocido",
                    "sathc",
                    "latina foreva",
                    "latina forever",
                    "ivonny bonita",
                    "la reina presenta",
                    "papasito",
                    "dile luna",
                    "eddy lover",
                    "cuando me muera te olvido",
                    "cmmto",
                    "coleccionando heridas",
                    "marco antonio solis",
                    "el buki",
                    "un gatito me llamo",
                    "amiga mia",
                    "bandida entrenada",
                    "ese hombre es malo",
                    "su boca la amo",
                    "verano rosa",
                    "feid",
                    "no puedo vivir sin el",
                    "tu perfume",
                    "fkn movie",
                    "mariah angeliq",
                    "se puso linda"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KAROL G, Greeicy - Amiga Mia (Visualizer)",
                    "description": "Escucha / Stream \u2018Tropicoqueta\u2019 on your favorite platform: https://KarolG.lnk.to/Tropicoqueta \nSubscribe to my YouTube channel here: https://karolg.lnk.to/SubscribeKarolGYT  \n  \nConnect with KAROL G:  \nInstagram: https://www.instagram.com/karolg/  \nTwitter: https://twitter.com/karolg  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@karolg  \nFacebook: https://www.facebook.com/KarolGOficial \n  \nLetra / Lyrics: \nAmiga m\u00eda  \nPor fa no lo quieras tanto  \n\u00c9l es de los que te hace da\u00f1o  \nPorque s\u00ed  \nSe ve muy lindo regal\u00e1ndote mil rosas  \nY prometi\u00e9ndote cosas  \nQue nunca te va a cumplir   \n  \nAmiga m\u00eda   \n\u00c9l ni combina contigo  \nPiensas que si pero en verdad  \nNo eres feliz  \nSi siempre que me llamas que te escucho llorando  \nDeja ya de perdonarlo  \nEse hombre no es pa\u2019 ti  \n  \nAmiga s\u00e9 que duele   \nDejarlo  \nSoltarlo   \nPero m\u00e1s va a dolerte  \nSeguir aguantando  \nPrometi\u00f3 amor de sobra  \nY te da el que est\u00e1 sobrando  \nSi ya fue suficiente  \nPor qu\u00e9 sigues tratando  \nEse man ni te mira  \nNi te cela  \nQuieres arreglarlo pero \u00e9l no coopera  \nTantos desplantes  \nYa perdiste la cuenta  \nAll\u00e1 no hay nada pero no te das cuenta  \nQue tu estas a tope  \nY \u00e9l no te sabe tocar tremendo culote  \nY t\u00fa lo que necesitas es un dominguito de bote  \nCon todas nosotras escuchando Te Bot\u00e9  \nY vamo\u2019 a darno\u2019 un shot por lo que se fue  \nY la botella entera por lo que se venga  \nEl futuro est\u00e1 cabr\u00f3n sin \u00e9l   \nQue se vaya y que no vuelva  \n  \nAmiga s\u00e9 que duele   \nDejarlo  \nSoltarlo   \nPero m\u00e1s va a dolerte  \nSeguir aguantando  \nPrometi\u00f3 amor de sobra  \nY te da el que est\u00e1 sobrando  \nSi ya fue suficiente  \nPor qu\u00e9 sigues tratando  \n  \nY si yo s\u00e9 que duele   \nDejarlo  \nSoltarlo   \nPero m\u00e1s va a dolerte  \nSeguir aguantando  \nPrometi\u00f3 amor de sobra  \nY te da que est\u00e1 sobrando  \nSi ya fue suficiente  \nT\u00fa te mereces tanto \n  \n#KAROLG #AmigaMia #Greeicy\n\nMusic video by KAROL G, Greeicy performing Amiga Mia (Visualizer).\u00a9 2025 Bichota Records LLC, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2168731",
                "likeCount": "126299",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6286"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YfQs2NlNMwqqZCl-IqT3ePBXmNk",
            "id": "CCrQyX-mR_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T14:00:18Z",
                "channelId": "UC1gp2ZereSFEQs6Tt_MKwqw",
                "title": "DIBUJ\u00d3 porque amaba su vida \ud83e\udd23\u200b",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CCrQyX-mR_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CCrQyX-mR_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CCrQyX-mR_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CCrQyX-mR_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CCrQyX-mR_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Butch El Sabio",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DIBUJ\u00d3 porque amaba su vida \ud83e\udd23\u200b",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1895014",
                "likeCount": "61916",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1920"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-Q4FwyONAsoBl18lzuvmJ-PgvnI",
            "id": "JNa9nFrb4Tk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T14:00:39Z",
                "channelId": "UCBYyJBCtCvgqA4NwtoPMwpQ",
                "title": "\u00bfYa es posible clonar un Humano? \u00a1La Ciencia responde!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JNa9nFrb4Tk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JNa9nFrb4Tk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JNa9nFrb4Tk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JNa9nFrb4Tk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JNa9nFrb4Tk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Wild Project",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfYa es posible clonar un Humano? \u00a1La Ciencia responde!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1148314",
                "likeCount": "94287",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2491"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PtPKjERHF1pQrcSIPArCn1ShJMU",
            "id": "EXxOcEumfIM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T14:09:48Z",
                "channelId": "UCTbsgcHFbZeQX6A7MjPODMg",
                "title": "Esta mujer es tan inteligente \ud83e\udde0\ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EXxOcEumfIM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EXxOcEumfIM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EXxOcEumfIM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EXxOcEumfIM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EXxOcEumfIM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Coraz\u00f3n de Javier",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Esta mujer es tan inteligente \ud83e\udde0\ud83d\ude02",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2215413",
                "likeCount": "209475",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19533"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_OKnsdNVSWloOizcmn7sdQjs2hU",
            "id": "1yFwQm0Wz1Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T13:13:40Z",
                "channelId": "UC8AHM2ZhhusxHMhW_q1Hhcw",
                "title": "Me Enfrent\u00e9 al Subcampe\u00f3n de Tiro M\u00e1s Viral",
                "description": "Publi El subcampe\u00f3n m\u00e1s viral, un lanza paellas y yo competimos en varias pruebas. Gracias a que mis contrincantes se llenaron las manos de Cheetos la cosa estuvo igualada.\n\n\ud83e\udd64 M***SHAKES: https://milfshakes.es\n\ud83d\udd12 S\u00edgueme en Insta: https://instagram.com/nilojeda/\n\n\u2192 Twitter: https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 Suscribete si lees esto :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1yFwQm0Wz1Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1yFwQm0Wz1Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1yFwQm0Wz1Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1yFwQm0Wz1Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1yFwQm0Wz1Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nil OGT",
                "tags": [
                    "enfrente",
                    "famoso",
                    "pistolero",
                    "olimpiadas",
                    "nil",
                    "nil ojeda"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Me Enfrent\u00e9 al Subcampe\u00f3n de Tiro M\u00e1s Viral",
                    "description": "Publi El subcampe\u00f3n m\u00e1s viral, un lanza paellas y yo competimos en varias pruebas. Gracias a que mis contrincantes se llenaron las manos de Cheetos la cosa estuvo igualada.\n\n\ud83e\udd64 M***SHAKES: https://milfshakes.es\n\ud83d\udd12 S\u00edgueme en Insta: https://instagram.com/nilojeda/\n\n\u2192 Twitter: https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 Suscribete si lees esto :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "457762",
                "likeCount": "25611",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "497"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uV7ckMV6jPOhYoi4IkUk0ZqOhFM",
            "id": "JKC2hnczDyo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T19:00:18Z",
                "channelId": "UC8bCGC81i_jYlL041-iAFSA",
                "title": "\ud83d\udc80ESTE HOMBRE PAPE\u00d3 A TODO INTERNET CON SU VIDEOJUEGO",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JKC2hnczDyo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JKC2hnczDyo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JKC2hnczDyo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JKC2hnczDyo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JKC2hnczDyo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JWulen",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc80ESTE HOMBRE PAPE\u00d3 A TODO INTERNET CON SU VIDEOJUEGO",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2010992",
                "likeCount": "294939",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2066"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3nDnFvjiohl8Vzw8jXFfpXsckPk",
            "id": "ac0LH95oy3k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T20:16:13Z",
                "channelId": "UCf98qdDK97a3T2iAUxvbz6w",
                "title": "Te vendo esta Camiseta por 700\u20ac peeero\u2026 \ud83d\udc40\u26bd\ufe0f #challenge #futbol",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ac0LH95oy3k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ac0LH95oy3k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ac0LH95oy3k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ac0LH95oy3k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ac0LH95oy3k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marc Chabe",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Te vendo esta Camiseta por 700\u20ac peeero\u2026 \ud83d\udc40\u26bd\ufe0f #challenge #futbol",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "599098",
                "likeCount": "37656",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "210"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ktw6YwjNFNKoK70MdBkufHucwTw",
            "id": "40h4I4eBp8g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T00:16:52Z",
                "channelId": "UCYydV0b9GawikL_L5b2yt-Q",
                "title": "cu\u00e1ndo es demasiado f\u00e1cil \ud83e\udd14",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/40h4I4eBp8g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/40h4I4eBp8g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/40h4I4eBp8g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/40h4I4eBp8g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/40h4I4eBp8g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "benja calero",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "cu\u00e1ndo es demasiado f\u00e1cil \ud83e\udd14",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5687348",
                "likeCount": "231388",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vdSuL_HlVCN4aPSjOexzR2JG0-M",
            "id": "vJYjyybGDeE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T16:01:37Z",
                "channelId": "UC1gp2ZereSFEQs6Tt_MKwqw",
                "title": "La carta del uno FUNCIONA \ud83e\udd23\u200b",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vJYjyybGDeE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vJYjyybGDeE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vJYjyybGDeE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vJYjyybGDeE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vJYjyybGDeE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Butch El Sabio",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La carta del uno FUNCIONA \ud83e\udd23\u200b",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2702385",
                "likeCount": "98514",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "148"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ahba6ctCP1ummyYUE9pyN6OCL4E",
            "id": "h4Ht1OrRBvI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T13:01:14Z",
                "channelId": "UCf2CdHr8UI4F8Qe-BD_tSlw",
                "title": "Noche de juego",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h4Ht1OrRBvI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h4Ht1OrRBvI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h4Ht1OrRBvI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h4Ht1OrRBvI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h4Ht1OrRBvI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Mundo De Boggs",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Noche de juego",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3980472",
                "likeCount": "157740",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "202"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tUR_XcbMT81iOqgu_iwB22nuyt0",
            "id": "8zNQzb7ZYjM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T23:28:47Z",
                "channelId": "UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA",
                "title": "d\u00eda 80?????",
                "description": "instagram: @yosoyplex",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zNQzb7ZYjM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zNQzb7ZYjM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zNQzb7ZYjM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zNQzb7ZYjM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zNQzb7ZYjM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YoSoyPlex",
                "tags": [
                    "yosoyplex",
                    "YOSOYPLEX",
                    "YoSoyPlex",
                    "Plex",
                    "plex",
                    "PLEX"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "d\u00eda 80?????",
                    "description": "instagram: @yosoyplex"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1767948",
                "likeCount": "62276",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1046"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yHtOUszBjQTiJKg3LFoHnHgeFuA",
            "id": "Nx1_ZjpXWxA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T13:00:58Z",
                "channelId": "UCVUhIjFt6RaMYpjjEseoDaA",
                "title": "una tiktoker se ha inventado que me gustan las ni\u00f1as.",
                "description": "insta: https://instagram.com/rickyedit\ntwitter: https://twitter.com/rickyedit\ndiscord: https://discord.gg/rickyedit\ntiktok: https://tiktok.com/@rickyedit\ntwitch: https://twitch.tv/rickyedit",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nx1_ZjpXWxA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nx1_ZjpXWxA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nx1_ZjpXWxA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nx1_ZjpXWxA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nx1_ZjpXWxA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RickyEdit",
                "tags": [
                    "rickyedit",
                    "ricky",
                    "edit",
                    "ricky edit",
                    "tiktok",
                    "chica",
                    "comentario",
                    "comentarios",
                    "inventa",
                    "mentira",
                    "mentiras",
                    "delito",
                    "problema",
                    "cr\u00edtica",
                    "explicaci\u00f3n",
                    "expuesta",
                    "expone",
                    "exponer",
                    "ni\u00f1a",
                    "ni\u00f1as",
                    "gusta",
                    "gustan",
                    "miente",
                    "inventado",
                    "realidad",
                    "verdad",
                    "pruebas",
                    "denuncia",
                    "disculpa",
                    "juicio",
                    "tiktoker"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "una tiktoker se ha inventado que me gustan las ni\u00f1as.",
                    "description": "insta: https://instagram.com/rickyedit\ntwitter: https://twitter.com/rickyedit\ndiscord: https://discord.gg/rickyedit\ntiktok: https://tiktok.com/@rickyedit\ntwitch: https://twitch.tv/rickyedit"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "377492",
                "likeCount": "27113",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1329"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1SSUOq8HgXM1UkOmbcfktxnCw1c",
            "id": "D4RRqzbwLpA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T14:17:18Z",
                "channelId": "UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ",
                "title": "Exponiendo NUESTRO PARA TI de TIKTOK \u00a1Esto es un descontrol!",
                "description": "Mi Instagram: http://instagram.com/xbuyer\nInstagram de Eric: https://instagram.com/ericruiiz/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ/join\n\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nSeguidme en Twitter: https://twitter.com/1996Javi\n\nSeguidme en Facebook: https://www.facebook.com/xBuyerHD\n\nSeguidme en Twitch: http://es.twitch.tv/xBuyer\n\n------------------------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4RRqzbwLpA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4RRqzbwLpA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4RRqzbwLpA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4RRqzbwLpA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4RRqzbwLpA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xBuyer",
                "tags": [
                    "xbuyer",
                    "buyer",
                    "tiktok",
                    "tik tok",
                    "chicas",
                    "eric ruiz",
                    "para ti",
                    "reels",
                    "instagram",
                    "tiktok trend",
                    "shorts",
                    "los buyer",
                    "reaccionando"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Exponiendo NUESTRO PARA TI de TIKTOK \u00a1Esto es un descontrol!",
                    "description": "Mi Instagram: http://instagram.com/xbuyer\nInstagram de Eric: https://instagram.com/ericruiiz/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ/join\n\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nSeguidme en Twitter: https://twitter.com/1996Javi\n\nSeguidme en Facebook: https://www.facebook.com/xBuyerHD\n\nSeguidme en Twitch: http://es.twitch.tv/xBuyer\n\n------------------------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "753264",
                "likeCount": "40880",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "241"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vl087_3AB-I2ljsrXBH78FI3rjA",
            "id": "3aLTwZfOWY0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T13:32:12Z",
                "channelId": "UC7jT5YnTBAOf2JTRrCR0K6g",
                "title": "Donkey Kong Bananza Direct \u2013 18-06-2025",
                "description": "00:00:00 Cuenta atr\u00e1s\n00:22:40 Inicio de la presentaci\u00f3n\n00:24:47 Habilidades de DK\n00:28:33 Transformaciones bananza\n00:30:48 Void Company\n00:32:13 Gemas de banandio\n00:32:33 Desaf\u00edos de las ruinas\n00:34:04 Objetos\n00:36:21 Modo fotograf\u00eda\n00:36:39 Juego cooperativo\n00:37:35 Modo ayuda\n00:37:54 DK Artist\n00:38:29 amiibo\n\nDisponible para reservar: https://www.nintendo.com/es-es/Juegos/Juegos-de-Nintendo-Switch-2/Donkey-Kong-Bananza-2785804.html?utm_medium=social&utm_source=youtube&utm_campaign=DonkeyKongBananza%7CNULL%7CNDirectLivestreamAndVOD%7Cm_id_ee3d0c0ca3%7C2785804\n\nEchadle un vistazo bien a fondo al mundo subterr\u00e1neo de Donkey Kong Bananza, un juego que llegar\u00e1 en exclusiva a Nintendo Switch 2.\n\nFacebook Nintendo Switch: https://facebook.com/NintendoSwitchES\nX Nintendo Espa\u00f1a: https://x.com/NintendoES\nInstagram Nintendo Switch Espa\u00f1a: https://instagram.com/NintendoSwitchES\nYouTube Nintendo Espa\u00f1a: https://ntdo.com/6013fUj0F\n\n#DonkeyKongBananza #NintendoDirect #NintendoSwitch2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3aLTwZfOWY0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3aLTwZfOWY0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3aLTwZfOWY0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3aLTwZfOWY0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3aLTwZfOWY0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nintendo Espa\u00f1a",
                "tags": [
                    "Nintendo",
                    "juegos",
                    "videojuegos",
                    "oficial",
                    "nuevo",
                    "consola",
                    "castellano",
                    "es",
                    "Donkey Kong",
                    "DK",
                    "Bananza",
                    "3D",
                    "Pauline",
                    "Void Company",
                    "amiibo",
                    "GameShare",
                    "cooperativo",
                    "DK Artist",
                    "cebra",
                    "avestruz"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Donkey Kong Bananza Direct \u2013 18-06-2025",
                    "description": "00:00:00 Cuenta atr\u00e1s\n00:22:40 Inicio de la presentaci\u00f3n\n00:24:47 Habilidades de DK\n00:28:33 Transformaciones bananza\n00:30:48 Void Company\n00:32:13 Gemas de banandio\n00:32:33 Desaf\u00edos de las ruinas\n00:34:04 Objetos\n00:36:21 Modo fotograf\u00eda\n00:36:39 Juego cooperativo\n00:37:35 Modo ayuda\n00:37:54 DK Artist\n00:38:29 amiibo\n\nDisponible para reservar: https://www.nintendo.com/es-es/Juegos/Juegos-de-Nintendo-Switch-2/Donkey-Kong-Bananza-2785804.html?utm_medium=social&utm_source=youtube&utm_campaign=DonkeyKongBananza%7CNULL%7CNDirectLivestreamAndVOD%7Cm_id_ee3d0c0ca3%7C2785804\n\nEchadle un vistazo bien a fondo al mundo subterr\u00e1neo de Donkey Kong Bananza, un juego que llegar\u00e1 en exclusiva a Nintendo Switch 2.\n\nFacebook Nintendo Switch: https://facebook.com/NintendoSwitchES\nX Nintendo Espa\u00f1a: https://x.com/NintendoES\nInstagram Nintendo Switch Espa\u00f1a: https://instagram.com/NintendoSwitchES\nYouTube Nintendo Espa\u00f1a: https://ntdo.com/6013fUj0F\n\n#DonkeyKongBananza #NintendoDirect #NintendoSwitch2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "199798",
                "likeCount": "8516",
                "favoriteCount": "0"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 61,
        "resultsPerPage": 50
    }
}