{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "aW4fdhtji-zNzJDy2wXW_L5VHV0",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gpnaWXp2jIcQikYSdbcvBvn_4Bg",
            "id": "IjCJ3P7SL9M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:02:00Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "$500 Water vs $1 Water \u2013 Blind Taste Test!",
                "description": "$500 Water vs $1 Water \u2013 Blind Taste Test!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IjCJ3P7SL9M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IjCJ3P7SL9M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IjCJ3P7SL9M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IjCJ3P7SL9M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IjCJ3P7SL9M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "$500 Water vs $1 Water \u2013 Blind Taste Test!",
                    "description": "$500 Water vs $1 Water \u2013 Blind Taste Test!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48247697",
                "likeCount": "968959",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "963"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1M-AJ2V81iFEY2TrrjhLCoQWlwk",
            "id": "SOATZrBeGEk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T11:30:33Z",
                "channelId": "UCQFw803mpk_UHcgIdf1wcOA",
                "title": "Who was faster? \ud83d\ude33\ud83d\ude31 @isabellaafro",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jaymondy",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who was faster? \ud83d\ude33\ud83d\ude31 @isabellaafro",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9866613",
                "likeCount": "213274",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "435"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sAvBwGXZfx75nGnsVOX4VOVviQU",
            "id": "UWvaty7IKsI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T13:15:16Z",
                "channelId": "UCxwMixOGCeONIfcuIfT02sw",
                "title": "MA\u00c7 \u0130ZLERKEN KADINLAR",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWvaty7IKsI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWvaty7IKsI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWvaty7IKsI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWvaty7IKsI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWvaty7IKsI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nevzat \u00d6zkur",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "MA\u00c7 \u0130ZLERKEN KADINLAR",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "518946",
                "likeCount": "12907",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GO_JDnWR9kfTZnFm6udKVqiZde0",
            "id": "cllwgGfFwKg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T13:35:01Z",
                "channelId": "UCQFw803mpk_UHcgIdf1wcOA",
                "title": "Wasn't my fault tho!\ud83d\ude33 @isabellaafro",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cllwgGfFwKg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cllwgGfFwKg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cllwgGfFwKg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cllwgGfFwKg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cllwgGfFwKg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jaymondy",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wasn't my fault tho!\ud83d\ude33 @isabellaafro",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16242619",
                "likeCount": "249130",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "705"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5glL-CkfOIDpsGgS-R6wztGN5dc",
            "id": "nj6W9v6yjFk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T21:50:02Z",
                "channelId": "UCwVg9btOceLQuNCdoQk9CXg",
                "title": "Which Shoes Will Protect Your Feet?",
                "description": "subscribe!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nj6W9v6yjFk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nj6W9v6yjFk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nj6W9v6yjFk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nj6W9v6yjFk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nj6W9v6yjFk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ben Azelart",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Which Shoes Will Protect Your Feet?",
                    "description": "subscribe!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108432727",
                "likeCount": "2775732",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9372"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "88mFzGyXMI0_yrA-_Cg5CRhc1mI",
            "id": "8bnPIrN-NWk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T15:00:22Z",
                "channelId": "UCvOi0S9H1Plb7ph-acVnqhw",
                "title": "BODRUM VLOG w/ @blok3real.",
                "description": "Herkese selam ben Ebo , bug\u00fcn BLOK3 ile BODRUM VLOG  videosuyla kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z . Biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131m siz de izlerken keyif al\u0131rs\u0131n\u0131z sizi seviyorum iyi seyirler :) \n\nReklam & \u0130\u015fbirli\u011fi: contact@ebo.company\n\nEbo: https://www.instagram.com/ebo/\nBlok3: https://www.instagram.com/blok3.real @blok3real. \n\nVideo EDIT: Fatih DURAK https://www.instagram.com/fatihhdurak",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8bnPIrN-NWk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8bnPIrN-NWk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8bnPIrN-NWk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8bnPIrN-NWk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8bnPIrN-NWk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0130brahim Tilaver",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "BODRUM VLOG w/ @blok3real.",
                    "description": "Herkese selam ben Ebo , bug\u00fcn BLOK3 ile BODRUM VLOG  videosuyla kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z . Biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131m siz de izlerken keyif al\u0131rs\u0131n\u0131z sizi seviyorum iyi seyirler :) \n\nReklam & \u0130\u015fbirli\u011fi: contact@ebo.company\n\nEbo: https://www.instagram.com/ebo/\nBlok3: https://www.instagram.com/blok3.real @blok3real. \n\nVideo EDIT: Fatih DURAK https://www.instagram.com/fatihhdurak"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1515140",
                "likeCount": "62724",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1592"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2lLPD_RGxUAW4SOFXp7rqtIwUko",
            "id": "a2GeX6SODc8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:30:00Z",
                "channelId": "UCerF0GMtr1-VktxV6tmAYzg",
                "title": "KEND\u0130M\u0130N F\u0130G\u00dcR\u00dcN\u00dc YAPTIRDIM!! \ud83e\udd2f #emreuzunboy #figure #unboxing #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2GeX6SODc8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2GeX6SODc8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2GeX6SODc8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2GeX6SODc8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2GeX6SODc8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emre Uzunboy",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KEND\u0130M\u0130N F\u0130G\u00dcR\u00dcN\u00dc YAPTIRDIM!! \ud83e\udd2f #emreuzunboy #figure #unboxing #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1551714",
                "likeCount": "41483",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "369"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3TZXG4Dxg5zw5xqCeBi3iT60xws",
            "id": "kpnoibF4eNg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T05:14:05Z",
                "channelId": "UCvgfXK4nTYKudb0rFR6noLA",
                "title": "Ilia Topuria Knocks Out Charles Oliveira \ud83d\udc4a | UFC 317",
                "description": "At UFC 317 Ilia Topuria put Charles Oliveira to sleep to win the Lightweight Belt! \ud83d\udd25\n\nOrder UFC PPV on ESPN+ \u27a1\ufe0f https://ufc.ac/3NKBvmx (U.S. only)\n\nOrder UFC PPV \u27a1\ufe0f https://ufc.com/ppv (Non U.S.)\n\nSubscribe to get all the latest UFC content: https://ufc.ac/3u8FIJp\n\nExperience UFC live with UFC FIGHT PASS, the digital subscription service of the UFC. Visit https://ufcfightpass.com/\n\n\ud83d\udc49 Shop official UFC Gear, visit https://ufcstore.com\n\ud83d\udc49 Shop official UFC Memorabilia, visit https://ufccollectibles.com\n\ud83d\udc49 Shop official UFC VIP Live Event Experiences, visit https://ufc.ac/3Oz2gLH\n\nConnect with UFC online and on Social:\n\ud83d\udd34 Website: https://www.ufc.com\n\ud83d\udd35 Twitter: https://www.twitter.com/ufc\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/ufc\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/ufc\n\ud83d\udfe1 Snapchat: https://www.snapchat.com/add/ufc\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/ufc\n\u23ef\ufe0f UFC Video Archive: https://ufc.ac/3x6Wflx\n\nConnect with UFC FIGHT PASS on Social:\n\ud83d\udd35 Twitter: https://www.twitter.com/ufcfightpass\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/ufcfightpass\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/ufcfightpass\n\n#UFC #iliatopuria #ufc317",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UFC",
                "tags": [
                    "ufc",
                    "mma",
                    "ultimate fighting championship",
                    "ilia topuria knocks out charles oliveira",
                    "ilia topuria knocks out oliveira",
                    "ufc ilia topuria vs charles oliveira",
                    "charles oliveira vs ilia topuria",
                    "ilia topuria vs charles oliveira",
                    "luta ilia topuria vs charles oliveira",
                    "charles oliveira warned ilia topuria",
                    "ufc charles oliveira vs topuria",
                    "rounds da luta ilia topuria vs charles oliveira",
                    "ilia topuria vs charles oliveira full fight",
                    "charles oliveira vs ilia topuria full fight"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ilia Topuria Knocks Out Charles Oliveira \ud83d\udc4a | UFC 317",
                    "description": "At UFC 317 Ilia Topuria put Charles Oliveira to sleep to win the Lightweight Belt! \ud83d\udd25\n\nOrder UFC PPV on ESPN+ \u27a1\ufe0f https://ufc.ac/3NKBvmx (U.S. only)\n\nOrder UFC PPV \u27a1\ufe0f https://ufc.com/ppv (Non U.S.)\n\nSubscribe to get all the latest UFC content: https://ufc.ac/3u8FIJp\n\nExperience UFC live with UFC FIGHT PASS, the digital subscription service of the UFC. Visit https://ufcfightpass.com/\n\n\ud83d\udc49 Shop official UFC Gear, visit https://ufcstore.com\n\ud83d\udc49 Shop official UFC Memorabilia, visit https://ufccollectibles.com\n\ud83d\udc49 Shop official UFC VIP Live Event Experiences, visit https://ufc.ac/3Oz2gLH\n\nConnect with UFC online and on Social:\n\ud83d\udd34 Website: https://www.ufc.com\n\ud83d\udd35 Twitter: https://www.twitter.com/ufc\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/ufc\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/ufc\n\ud83d\udfe1 Snapchat: https://www.snapchat.com/add/ufc\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/ufc\n\u23ef\ufe0f UFC Video Archive: https://ufc.ac/3x6Wflx\n\nConnect with UFC FIGHT PASS on Social:\n\ud83d\udd35 Twitter: https://www.twitter.com/ufcfightpass\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/ufcfightpass\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/ufcfightpass\n\n#UFC #iliatopuria #ufc317"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10881164",
                "likeCount": "234345",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19211"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y1ldnNIas1lfZUHLCjxq6G1ItmY",
            "id": "rYJjgfCfBOU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T21:01:03Z",
                "channelId": "UC6OI7Crv96jgra5pwJNDFRQ",
                "title": "Sezen Aksu - Ey A\u015fk [Official Audio]",
                "description": "Sezen Aksu - \"Pa\u015fa G\u00f6n\u00fcl \u015eark\u0131lar\u0131\" alb\u00fcm\u00fcn\u00fc t\u00fcm platformlarda dinleyin: https://SezenAksu.lnk.to/PasaGonulSarkilari\n\n-\n\nS\u00f6z - M\u00fczik: Sezen Aksu\nD\u00fczenleme: Mustafa Ceceli\n\nBas: Birkan \u015eener\nBa\u011flama, Gitar, Darbuka: Mustafa Ceceli\nPerk\u00fcsyon: Arto Tun\u00e7boyac\u0131 \n\u00c7ello: Timur Atasever \nYayl\u0131lar: \u0130stanbul Strings \nVokaller: Sibel G\u00fcrsoy, Tuba \u00d6nal, D\u00fcnya K\u0131z\u0131l\u00e7ay \nMix - Mastering: Koray P\u00fcsk\u00fcl\n\n-\n\nSezen Aksu - Ey A\u015fk [\u015eark\u0131 S\u00f6zleri | Lyrics]\n\nD\u00f6nd\u00fcm d\u00f6nd\u00fcm \u00e2lime sordum\nDedim, neden zalimin zulm\u00fc?\nMerhametten de maraz oldu\nDedim, nedir \u00e2lemin ilmi?\n\nBir sevindim g\u00fcld\u00fcm g\u00fcl\u00fcn ba\u011f\u0131nda\nBir \u00e7\u0131rp\u0131nd\u0131m durdum kulun a\u011f\u0131nda\nBir zevk-\u00fc sefaya y\u00e2r kuca\u011f\u0131nda\nBir g\u00f6\u011fe erdi ba\u015f\u0131m bir vurdum ta\u015fa\n\nEy a\u015fk,\nDerin bir suya dalar gibi\nEvin yolunu arar gibi\nAnnem sa\u00e7lar\u0131m\u0131 tarar gibi\nDaima sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131r\u0131m\n\nEy a\u015fk,\nDerin bir suya dalar gibi\nEvin yolunu arar gibi\nAnnem sa\u00e7lar\u0131m\u0131 tarar gibi\nDaima sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131r\u0131m\n\nBir sevindim g\u00fcld\u00fcm g\u00fcl\u00fcn ba\u011f\u0131nda\nBir \u00e7\u0131rp\u0131nd\u0131m durdum kulun a\u011f\u0131nda\nBir zevk-\u00fc sefaya y\u00e2r kuca\u011f\u0131nda\nBir g\u00f6\u011fe erdi ba\u015f\u0131m bir vurdum ta\u015fa\n\nEy a\u015fk,\nDerin bir suya dalar gibi\nEvin yolunu arar gibi\nAnnem sa\u00e7lar\u0131m\u0131 tarar gibi\nDaima sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131r\u0131m \n\nEy a\u015fk, \nDerin bir suya dalar gibi \nEvin yolunu arar gibi \nAnnem sa\u00e7lar\u0131m\u0131 tarar gibi \nDaima sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131r\u0131m\n\n---\n\nSezen Aksu Resmi YouTube Kanal\u0131na Abone Olun: https://goo.gl/xPnZlA\n\n---\n\nResmi Web Sitesi - http://www.sezenaksu.com.tr\nFacebook - https://www.facebook.com/SezenAksu\n\n---\n\n#sezenaksu #t\u00fcrk\u00e7epop #minikser\u00e7e #sezenaksu\u015fark\u0131lar\u0131 #turkishpop #eniyit\u00fcrk\u015fark\u0131lar #sezenaksusongs #pa\u015fag\u00f6n\u00fcl\u015fark\u0131lar\u0131\n\nBu eser; embed kod ya da di\u011fer y\u00f6ntemlerle ba\u015fka mecralarda T\u0130CAR\u0130 AMA\u00c7LA oynat\u0131lamaz, kopyalanamaz ya da indirilemez.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rYJjgfCfBOU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rYJjgfCfBOU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rYJjgfCfBOU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rYJjgfCfBOU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rYJjgfCfBOU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sezen Aksu",
                "tags": [
                    "sezen aksu",
                    "Turkish music",
                    "Turkish Pop Music",
                    "t\u00fcrk\u00e7e pop",
                    "romantik \u015fark\u0131lar",
                    "en iyi t\u00fcrk \u015fark\u0131lar\u0131",
                    "minik ser\u00e7e"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sezen Aksu - Ey A\u015fk [Official Audio]",
                    "description": "Sezen Aksu - \"Pa\u015fa G\u00f6n\u00fcl \u015eark\u0131lar\u0131\" alb\u00fcm\u00fcn\u00fc t\u00fcm platformlarda dinleyin: https://SezenAksu.lnk.to/PasaGonulSarkilari\n\n-\n\nS\u00f6z - M\u00fczik: Sezen Aksu\nD\u00fczenleme: Mustafa Ceceli\n\nBas: Birkan \u015eener\nBa\u011flama, Gitar, Darbuka: Mustafa Ceceli\nPerk\u00fcsyon: Arto Tun\u00e7boyac\u0131 \n\u00c7ello: Timur Atasever \nYayl\u0131lar: \u0130stanbul Strings \nVokaller: Sibel G\u00fcrsoy, Tuba \u00d6nal, D\u00fcnya K\u0131z\u0131l\u00e7ay \nMix - Mastering: Koray P\u00fcsk\u00fcl\n\n-\n\nSezen Aksu - Ey A\u015fk [\u015eark\u0131 S\u00f6zleri | Lyrics]\n\nD\u00f6nd\u00fcm d\u00f6nd\u00fcm \u00e2lime sordum\nDedim, neden zalimin zulm\u00fc?\nMerhametten de maraz oldu\nDedim, nedir \u00e2lemin ilmi?\n\nBir sevindim g\u00fcld\u00fcm g\u00fcl\u00fcn ba\u011f\u0131nda\nBir \u00e7\u0131rp\u0131nd\u0131m durdum kulun a\u011f\u0131nda\nBir zevk-\u00fc sefaya y\u00e2r kuca\u011f\u0131nda\nBir g\u00f6\u011fe erdi ba\u015f\u0131m bir vurdum ta\u015fa\n\nEy a\u015fk,\nDerin bir suya dalar gibi\nEvin yolunu arar gibi\nAnnem sa\u00e7lar\u0131m\u0131 tarar gibi\nDaima sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131r\u0131m\n\nEy a\u015fk,\nDerin bir suya dalar gibi\nEvin yolunu arar gibi\nAnnem sa\u00e7lar\u0131m\u0131 tarar gibi\nDaima sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131r\u0131m\n\nBir sevindim g\u00fcld\u00fcm g\u00fcl\u00fcn ba\u011f\u0131nda\nBir \u00e7\u0131rp\u0131nd\u0131m durdum kulun a\u011f\u0131nda\nBir zevk-\u00fc sefaya y\u00e2r kuca\u011f\u0131nda\nBir g\u00f6\u011fe erdi ba\u015f\u0131m bir vurdum ta\u015fa\n\nEy a\u015fk,\nDerin bir suya dalar gibi\nEvin yolunu arar gibi\nAnnem sa\u00e7lar\u0131m\u0131 tarar gibi\nDaima sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131r\u0131m \n\nEy a\u015fk, \nDerin bir suya dalar gibi \nEvin yolunu arar gibi \nAnnem sa\u00e7lar\u0131m\u0131 tarar gibi \nDaima sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131r\u0131m\n\n---\n\nSezen Aksu Resmi YouTube Kanal\u0131na Abone Olun: https://goo.gl/xPnZlA\n\n---\n\nResmi Web Sitesi - http://www.sezenaksu.com.tr\nFacebook - https://www.facebook.com/SezenAksu\n\n---\n\n#sezenaksu #t\u00fcrk\u00e7epop #minikser\u00e7e #sezenaksu\u015fark\u0131lar\u0131 #turkishpop #eniyit\u00fcrk\u015fark\u0131lar #sezenaksusongs #pa\u015fag\u00f6n\u00fcl\u015fark\u0131lar\u0131\n\nBu eser; embed kod ya da di\u011fer y\u00f6ntemlerle ba\u015fka mecralarda T\u0130CAR\u0130 AMA\u00c7LA oynat\u0131lamaz, kopyalanamaz ya da indirilemez."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1548625",
                "likeCount": "30961",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2465"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jiWlPfWc5OmCLvKGg2VmM9nCSMU",
            "id": "qDxfNmR95dM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T22:15:07Z",
                "channelId": "UCiAr3BkNuPdjP-sT1W-uK-w",
                "title": "Norm Ender X Ebru G\u00fcnde\u015f - Bir \u00c7ift G\u00f6z",
                "description": "Norm Ender ve Ebru G\u00fcnde\u015f'in ortak \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 #Bir\u00c7iftG\u00f6z \u015fimdi t\u00fcm dijital platformlarda!\n\nProduced By Norm Ender\nS\u00f6z & M\u00fczik: Norm Ender\nD\u00fczenleme: Mert Kemanc\u0131\nMix & Mastering: Utku \u00dcnsal\nYap\u0131mc\u0131: Norm M\u00fczik Medya\nKay\u0131t: \u00dcnal A\u015fk\u0131n - Kaan Akp\u0131nar\nYayl\u0131 Grubu: \u0130stanbul Strings\nSt\u00fcdyo: Hazel Music - Turquilla \n\nY\u00f6netmen: Norm Ender\nYard\u0131mc\u0131 Y\u00f6netmen : O\u011fuzhan Baran\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: Veli Kuzlu\nEdit: Ba\u015fak Yang\u0131r\nColor : The Post Brothers\nStyling : S\u0131la Ceren \u00d6zyurt\nSanat Y\u00f6netmeni : Onur \u00d6zcan\nGenel Koordinat\u00f6r : Aykut Durmaz\nSa\u00e7 : \u0130brahim Zengin\nMakyaj : Zeynep Dombayc\u0131o\u011flu\nFoto\u011fraf\u00e7\u0131 : Yi\u011fit Eken\nDans\u00e7\u0131 : \u00c7a\u011fla K\u00fcbra \u00d6zcan\nKemanc\u0131 : Ay\u00e7a Toruno\u011flu\nI\u015f\u0131k \u015eefi :Davut \u00c7aml\u0131\nSet Amiri : \u00dclgen Ba\u011flar\nFocus Puller : \u00c7a\u011fatay G\u00f6ktepe\n\nNorm Ender X Ebru G\u00fcnde\u015f \u2013 Bir \u00c7ift G\u00f6z\n\nTutuklu kalm\u0131\u015f\u0131m, nak\u0131\u015fa benzeyen m\u00fch\u00fcrl\u00fc g\u00f6zlerinde,\nEn i\u00e7li \u015fark\u0131larla bir r\u00fcyaya dalm\u0131\u015f\u0131m.\nNafile, avunamam ki hi\u00e7bir saz\u0131n bam teliyle,\nUnutamam ki, her nefes bu kalbe ad\u0131n\u0131 yazm\u0131\u015f\u0131m.\n\nGitti\u011finde korkular haf\u0131zamda yer etmi\u015f,\nVe yoklu\u011funda her bir duygu kursa\u011f\u0131mda birikmi\u015f.\nAkreple yelkovan\u0131 hayalinle y\u00fcr\u00fctt\u00fcm,\nBen i\u00e7imdeki seni \u00f6zleminle daha da b\u00fcy\u00fctt\u00fcm.\n\n\nDal\u0131nca maziye bir sen kal\u0131rs\u0131n \u00f6z\u00fcmde,\nG\u00fczel y\u00fcz\u00fcn ve ho\u015f seda... \n\u201cGe\u00e7mi\u015fe dair.\u201d (Ebru G\u00fcnde\u015f)\nBak\u0131nca hep yar\u0131m, bu son de\u011fil, bu ayr\u0131l\u0131k,\nYak\u0131\u015fmam\u0131\u015f bu bo\u015f veda... \n\u201cHer g\u00fcn\u00fc kahir.\u201d (Ebru G\u00fcnde\u015f)\nVe \u015fimdi d\u00f6rt duvar, ad\u0131nla sarho\u015fum,\nVe her sat\u0131rda \u00e7a\u011flayan bu kalp... \n\u201cBir deli \u015fair.\u201d (Ebru G\u00fcnde\u015f)\nGel, etme sevdi\u011fim, bu hasret bize tuzak,\nDudaklar\u0131ndan ayr\u0131 her mesafe bana uzak!\n\n\nBir gelsen, bir g\u00f6rsen sersefil h\u00e2limi...\nHer yerde h\u00fcz\u00fcn var,\nHayalin yetmiyor.\nBu ba\u015fka, bu a\u015fka hi\u00e7bir s\u00f6z yetmiyor.\nBu d\u00fcnyay\u0131 verseler,\nBir \u00e7ift g\u00f6z etmiyor...\nBi gelsen...\n\nUmuda yolculuk bu; g\u00f6zlerinde beklemek,\nVe depresif d\u00fc\u015f\u00fcnceler sol yan\u0131mdan ak\u0131n eder.\nKimselerde huzur yok, sanki ba\u015fka bir memleket,\nSokaklar\u0131nda, caddelerinde s\u00fcrekli bir kara haber...\n\nDostlar\u0131m da sarm\u0131yor; dillerinde \u00e7eli\u015fki,\nOnlar\u0131n da a\u015fk dedi\u011fi tek gecelik ili\u015fki.\nNeslimiz mi t\u00fckenmi\u015f, bak hi\u00e7bir \u00e7are bulamad\u0131m,\nVe kalmam\u0131\u015f bir insano\u011flu; ben bu devre uyamad\u0131m.\n\nDal\u0131nca maziye bir sen kal\u0131rs\u0131n \u00f6z\u00fcmde,\nG\u00fczel y\u00fcz\u00fcn ve ho\u015f seda... \n\u201cGe\u00e7mi\u015fe dair.\u201d (Ebru G\u00fcnde\u015f)\nBak\u0131nca hep yar\u0131m, bu son de\u011fil, bu ayr\u0131l\u0131k,\nYak\u0131\u015fmam\u0131\u015f bu bo\u015f veda... \n\u201cHer g\u00fcn\u00fc kahir.\u201d (Ebru G\u00fcnde\u015f)\nVe \u015fimdi d\u00f6rt duvar, ad\u0131nla sarho\u015fum,\nVe her sat\u0131rda \u00e7a\u011flayan bu kalp... \n\u201cBir deli \u015fair.\u201d (Ebru G\u00fcnde\u015f)\nGel, etme sevdi\u011fim, bu hasret bize tuzak,\nDudaklar\u0131ndan ayr\u0131 her mesafe bana uzak!\n\n\nBir gelsen, bir g\u00f6rsen sersefil h\u00e2limi...\nHer yerde h\u00fcz\u00fcn var,\nHayalin yetmiyor.\nBu ba\u015fka, bu a\u015fka hi\u00e7bir s\u00f6z yetmiyor.\nBu d\u00fcnyay\u0131 verseler,\nBir \u00e7ift g\u00f6z etmiyor...\nBi gelsen...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDxfNmR95dM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDxfNmR95dM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDxfNmR95dM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDxfNmR95dM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDxfNmR95dM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Norm Ender",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Norm Ender X Ebru G\u00fcnde\u015f - Bir \u00c7ift G\u00f6z",
                    "description": "Norm Ender ve Ebru G\u00fcnde\u015f'in ortak \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 #Bir\u00c7iftG\u00f6z \u015fimdi t\u00fcm dijital platformlarda!\n\nProduced By Norm Ender\nS\u00f6z & M\u00fczik: Norm Ender\nD\u00fczenleme: Mert Kemanc\u0131\nMix & Mastering: Utku \u00dcnsal\nYap\u0131mc\u0131: Norm M\u00fczik Medya\nKay\u0131t: \u00dcnal A\u015fk\u0131n - Kaan Akp\u0131nar\nYayl\u0131 Grubu: \u0130stanbul Strings\nSt\u00fcdyo: Hazel Music - Turquilla \n\nY\u00f6netmen: Norm Ender\nYard\u0131mc\u0131 Y\u00f6netmen : O\u011fuzhan Baran\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: Veli Kuzlu\nEdit: Ba\u015fak Yang\u0131r\nColor : The Post Brothers\nStyling : S\u0131la Ceren \u00d6zyurt\nSanat Y\u00f6netmeni : Onur \u00d6zcan\nGenel Koordinat\u00f6r : Aykut Durmaz\nSa\u00e7 : \u0130brahim Zengin\nMakyaj : Zeynep Dombayc\u0131o\u011flu\nFoto\u011fraf\u00e7\u0131 : Yi\u011fit Eken\nDans\u00e7\u0131 : \u00c7a\u011fla K\u00fcbra \u00d6zcan\nKemanc\u0131 : Ay\u00e7a Toruno\u011flu\nI\u015f\u0131k \u015eefi :Davut \u00c7aml\u0131\nSet Amiri : \u00dclgen Ba\u011flar\nFocus Puller : \u00c7a\u011fatay G\u00f6ktepe\n\nNorm Ender X Ebru G\u00fcnde\u015f \u2013 Bir \u00c7ift G\u00f6z\n\nTutuklu kalm\u0131\u015f\u0131m, nak\u0131\u015fa benzeyen m\u00fch\u00fcrl\u00fc g\u00f6zlerinde,\nEn i\u00e7li \u015fark\u0131larla bir r\u00fcyaya dalm\u0131\u015f\u0131m.\nNafile, avunamam ki hi\u00e7bir saz\u0131n bam teliyle,\nUnutamam ki, her nefes bu kalbe ad\u0131n\u0131 yazm\u0131\u015f\u0131m.\n\nGitti\u011finde korkular haf\u0131zamda yer etmi\u015f,\nVe yoklu\u011funda her bir duygu kursa\u011f\u0131mda birikmi\u015f.\nAkreple yelkovan\u0131 hayalinle y\u00fcr\u00fctt\u00fcm,\nBen i\u00e7imdeki seni \u00f6zleminle daha da b\u00fcy\u00fctt\u00fcm.\n\n\nDal\u0131nca maziye bir sen kal\u0131rs\u0131n \u00f6z\u00fcmde,\nG\u00fczel y\u00fcz\u00fcn ve ho\u015f seda... \n\u201cGe\u00e7mi\u015fe dair.\u201d (Ebru G\u00fcnde\u015f)\nBak\u0131nca hep yar\u0131m, bu son de\u011fil, bu ayr\u0131l\u0131k,\nYak\u0131\u015fmam\u0131\u015f bu bo\u015f veda... \n\u201cHer g\u00fcn\u00fc kahir.\u201d (Ebru G\u00fcnde\u015f)\nVe \u015fimdi d\u00f6rt duvar, ad\u0131nla sarho\u015fum,\nVe her sat\u0131rda \u00e7a\u011flayan bu kalp... \n\u201cBir deli \u015fair.\u201d (Ebru G\u00fcnde\u015f)\nGel, etme sevdi\u011fim, bu hasret bize tuzak,\nDudaklar\u0131ndan ayr\u0131 her mesafe bana uzak!\n\n\nBir gelsen, bir g\u00f6rsen sersefil h\u00e2limi...\nHer yerde h\u00fcz\u00fcn var,\nHayalin yetmiyor.\nBu ba\u015fka, bu a\u015fka hi\u00e7bir s\u00f6z yetmiyor.\nBu d\u00fcnyay\u0131 verseler,\nBir \u00e7ift g\u00f6z etmiyor...\nBi gelsen...\n\nUmuda yolculuk bu; g\u00f6zlerinde beklemek,\nVe depresif d\u00fc\u015f\u00fcnceler sol yan\u0131mdan ak\u0131n eder.\nKimselerde huzur yok, sanki ba\u015fka bir memleket,\nSokaklar\u0131nda, caddelerinde s\u00fcrekli bir kara haber...\n\nDostlar\u0131m da sarm\u0131yor; dillerinde \u00e7eli\u015fki,\nOnlar\u0131n da a\u015fk dedi\u011fi tek gecelik ili\u015fki.\nNeslimiz mi t\u00fckenmi\u015f, bak hi\u00e7bir \u00e7are bulamad\u0131m,\nVe kalmam\u0131\u015f bir insano\u011flu; ben bu devre uyamad\u0131m.\n\nDal\u0131nca maziye bir sen kal\u0131rs\u0131n \u00f6z\u00fcmde,\nG\u00fczel y\u00fcz\u00fcn ve ho\u015f seda... \n\u201cGe\u00e7mi\u015fe dair.\u201d (Ebru G\u00fcnde\u015f)\nBak\u0131nca hep yar\u0131m, bu son de\u011fil, bu ayr\u0131l\u0131k,\nYak\u0131\u015fmam\u0131\u015f bu bo\u015f veda... \n\u201cHer g\u00fcn\u00fc kahir.\u201d (Ebru G\u00fcnde\u015f)\nVe \u015fimdi d\u00f6rt duvar, ad\u0131nla sarho\u015fum,\nVe her sat\u0131rda \u00e7a\u011flayan bu kalp... \n\u201cBir deli \u015fair.\u201d (Ebru G\u00fcnde\u015f)\nGel, etme sevdi\u011fim, bu hasret bize tuzak,\nDudaklar\u0131ndan ayr\u0131 her mesafe bana uzak!\n\n\nBir gelsen, bir g\u00f6rsen sersefil h\u00e2limi...\nHer yerde h\u00fcz\u00fcn var,\nHayalin yetmiyor.\nBu ba\u015fka, bu a\u015fka hi\u00e7bir s\u00f6z yetmiyor.\nBu d\u00fcnyay\u0131 verseler,\nBir \u00e7ift g\u00f6z etmiyor...\nBi gelsen..."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4223763",
                "likeCount": "135569",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8489"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8bKNf2RSYimPZBU2QiBqC6h1BIs",
            "id": "yFHDtmWl-Bc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T15:00:52Z",
                "channelId": "UCJWZnZvzKKZAxzS3ENuqbsg",
                "title": "Benden Sonra - (Akustik) Zeynep Bast\u0131k & R\u0131za Tamer",
                "description": "Herkes kanal\u0131ma ho\u015f geldi. Yeni akustik serimizin bu haftaki konu\u011fu R\u0131za Tamer. S\u00f6z ve m\u00fczi\u011fi R\u0131za Tamer'e ait olan \u2018Benden Sonra\u2019 \u015fark\u0131s\u0131n\u0131 akustik olarak seslendirdik. Keyifli dinlemeler \ud83c\udf99\ufe0f\n\nT\u00fcm Akustikler \u0130\u00e7in: https://bit.ly/3H0NmwR\nBeni Spotify'da takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/3dYeYo2\nBeni Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/zeynepbastik\n\nS\u00f6z & M\u00fczik: R\u0131za Tamer\nDavul: Celal Avc\u0131\nBass Gitar: Halil \u00c7a\u011flar Serin\nGitar: Do\u011fukan Ayd\u0131n\nGitar Nihat \u00dcney\nKlavye: Tolga Erzurumlu\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirket / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nY\u00f6netmen / Director: Tolga Ak\u0131\u015f\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin, Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Sedat Ta\u015fkan\nY\u00f6netmen Asistan\u0131 /  Director Assistant: Nazl\u0131 G\u00fcnday\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: G\u00f6zde Er\nSanat\u00e7\u0131 Asistan\u0131/ Artist Assistant: \u015eevval \u015eenol\nMix & Mastering: Ak\u0131n Erdem Kad\u0131z\nKurgu / Edit: \u015eevval Demir\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Melih Mutlu\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Label Manager: Melisa Eyl\u00fcl Ka\u00e7ar\nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Selin Derman, Sezer H\u00fcseyino\u011flu, I\u015f\u0131l Aky\u0131ld\u0131z, Ahmet Emir Albayrak, Mustafa Haktan Pirim\nSanat Y\u00f6netmeni / Art Director: Melisa \u0130nci\nSet Dresser: Keihan S.Khasmakhi\nFocus Puller: Evliya Devrim Demir\n2nd Ac: Yunus K\u00f6se\n2nd Ac: Emre Refik Sayan\n3rd: \u0130hsan \u015eenol\n3rd: Mert Yakar \n3rd: Saffet \u00c7even \nKamera Operat\u00f6r\u00fc / Camera Operator: Dil\u015fat Canan, Metehan K\u0131z\u0131lkaya, Cansal Arnas\nDIT: Kemal \u015eahin Durak\nGimbal Operat\u00f6r\u00fc / Gimbal Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Kaan Ko\u00e7, \u0130layda Kuvvet\nArt Director: G\u00f6rkem Ormanyaran, Meltem Cihan\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: \u00dcnal Kaplan\nBest Boy: Erol Uyan\u0131k\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131 / Lighting Assistants: Cafer Ayd\u0131n, Emre Kaya, Enes Y\u0131lmazt\u00fcrk\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Best Boy: Yunus Emre Yavuz\nSet Asistanlar\u0131 / Set Assistants: M\u00fcsl\u00fcm Baydar, Sunay Toyran, Baran Akbal, Bu\u011fra Ilgar\nRodie: Hamit Enes K\u00f6zen\nSahne Amiri: Mete Y\u0131lmaz\nZeynep Bast\u0131k Styling: Zeynep Enderer\nZeynep Bast\u0131k Styling Asistan\u0131 / Zeynep Bast\u0131k\u2019s Assistant: Dilara Gamze \u00c7eriba\u015f, Tu\u011f\u00e7e O\u011fuz\nZeynep Bast\u0131k Makyaj / Make-up: Canan H\u0131zl\u0131\nZeynep Bast\u0131k Sa\u00e7 / Hair: Do\u011fukan Tuncer\nZeynep Bast\u0131k Sosyal Medya Ekibi / Zeynep Bast\u0131k Social Media Team: \u0130pek Yaz\u0131c\u0131o\u011flu\n\u0130leti\u015fim: A List Communication Nurbanu G\u00fcney Elbir\nKonuklar Sa\u00e7 & Makyaj: G\u00fcrhan Kalay, Damla \u00d6zdil\nYouTube Y\u00f6neticisi / YouTube Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\n\n'Benden Sonra' s\u00f6zleriyle;\n\nSonunda kalp nakli de yapt\u0131lar sana\nNe oldu beni g\u00f6z\u00fc gibi seven o kad\u0131na?\nEline bi \u015fey ge\u00e7ti mi bari d\u00fc\u015fman\u0131mla saf tutunca?\nYazd\u0131n, \u00e7izdin, oynad\u0131n, bast\u0131n damar\u0131ma\n\nKuklan de\u011filim, oyuncak de\u011filim\nBi ben de\u011filim\nSeni tan\u0131yan herkes hakl\u0131\n\u00d6l\u00fcn\u00fcm, delinim\n\u00c7a\u011f\u0131rsan gelirim\nAnla be, seninim\nSevme, \u00f6z\u00fcrl\u00fc kalp, yasakl\u0131\n\nY\u0131ld\u0131z yata\u011f\u0131ndan kalkar bu a\u015fk\u0131 duysa\nNe canlar verdim, neyine yetmiyorsa\nG\u00fcn gelip de kader hesab\u0131n\u0131 sorsa\n\u00c7ek cezan\u0131 senin a\u015fktan anlad\u0131\u011f\u0131n buysa\nBenden sonra kimse de\u011ferini bi\u00e7emez\nSa\u011flam dursa da bi kadehten fazla i\u00e7emez\nO tozlu yollar\u0131 tek ba\u015f\u0131na ge\u00e7emez\nBi yan\u0131 \"Git\" diyo, bi yan\u0131 \"Kal\"\nBi nefes al, i\u00e7imde kal\n\nYakalad\u0131m seni, seni\n\u015eimdi biraz ben, biraz sen\nDe\u015ftik mi yaralar\u0131? \u00d6z\u00fcr...\n\n#bendensonra #zeynepbast\u0131k #r\u0131zatamer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFHDtmWl-Bc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFHDtmWl-Bc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFHDtmWl-Bc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFHDtmWl-Bc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFHDtmWl-Bc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zeynep Bast\u0131k",
                "tags": [
                    "zeynep bast\u0131k zeynep bast\u0131k youtube zeynep",
                    "bast\u0131k",
                    "youtube kanal\u0131",
                    "akustik",
                    "m\u00fczikhane",
                    "akustikhane",
                    "teras konserleri",
                    "teras akustik",
                    "konsept",
                    "slow m\u00fczik",
                    "hareketli m\u00fczik",
                    "r\u0131za tamer",
                    "r\u0131za tamer benden sonra",
                    "benden sonra",
                    "zeynep bast\u0131k r\u0131za tamer",
                    "r\u0131za tamer \u015fark\u0131lar\u0131",
                    "r\u0131za tamer zeynep bast\u0131k d\u00fcet",
                    "benden sonra akustik",
                    "r\u0131za tamer akustik"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Benden Sonra - (Akustik) Zeynep Bast\u0131k & R\u0131za Tamer",
                    "description": "Herkes kanal\u0131ma ho\u015f geldi. Yeni akustik serimizin bu haftaki konu\u011fu R\u0131za Tamer. S\u00f6z ve m\u00fczi\u011fi R\u0131za Tamer'e ait olan \u2018Benden Sonra\u2019 \u015fark\u0131s\u0131n\u0131 akustik olarak seslendirdik. Keyifli dinlemeler \ud83c\udf99\ufe0f\n\nT\u00fcm Akustikler \u0130\u00e7in: https://bit.ly/3H0NmwR\nBeni Spotify'da takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/3dYeYo2\nBeni Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/zeynepbastik\n\nS\u00f6z & M\u00fczik: R\u0131za Tamer\nDavul: Celal Avc\u0131\nBass Gitar: Halil \u00c7a\u011flar Serin\nGitar: Do\u011fukan Ayd\u0131n\nGitar Nihat \u00dcney\nKlavye: Tolga Erzurumlu\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirket / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nY\u00f6netmen / Director: Tolga Ak\u0131\u015f\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin, Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Sedat Ta\u015fkan\nY\u00f6netmen Asistan\u0131 /  Director Assistant: Nazl\u0131 G\u00fcnday\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: G\u00f6zde Er\nSanat\u00e7\u0131 Asistan\u0131/ Artist Assistant: \u015eevval \u015eenol\nMix & Mastering: Ak\u0131n Erdem Kad\u0131z\nKurgu / Edit: \u015eevval Demir\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Melih Mutlu\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Label Manager: Melisa Eyl\u00fcl Ka\u00e7ar\nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Selin Derman, Sezer H\u00fcseyino\u011flu, I\u015f\u0131l Aky\u0131ld\u0131z, Ahmet Emir Albayrak, Mustafa Haktan Pirim\nSanat Y\u00f6netmeni / Art Director: Melisa \u0130nci\nSet Dresser: Keihan S.Khasmakhi\nFocus Puller: Evliya Devrim Demir\n2nd Ac: Yunus K\u00f6se\n2nd Ac: Emre Refik Sayan\n3rd: \u0130hsan \u015eenol\n3rd: Mert Yakar \n3rd: Saffet \u00c7even \nKamera Operat\u00f6r\u00fc / Camera Operator: Dil\u015fat Canan, Metehan K\u0131z\u0131lkaya, Cansal Arnas\nDIT: Kemal \u015eahin Durak\nGimbal Operat\u00f6r\u00fc / Gimbal Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Kaan Ko\u00e7, \u0130layda Kuvvet\nArt Director: G\u00f6rkem Ormanyaran, Meltem Cihan\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: \u00dcnal Kaplan\nBest Boy: Erol Uyan\u0131k\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131 / Lighting Assistants: Cafer Ayd\u0131n, Emre Kaya, Enes Y\u0131lmazt\u00fcrk\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Best Boy: Yunus Emre Yavuz\nSet Asistanlar\u0131 / Set Assistants: M\u00fcsl\u00fcm Baydar, Sunay Toyran, Baran Akbal, Bu\u011fra Ilgar\nRodie: Hamit Enes K\u00f6zen\nSahne Amiri: Mete Y\u0131lmaz\nZeynep Bast\u0131k Styling: Zeynep Enderer\nZeynep Bast\u0131k Styling Asistan\u0131 / Zeynep Bast\u0131k\u2019s Assistant: Dilara Gamze \u00c7eriba\u015f, Tu\u011f\u00e7e O\u011fuz\nZeynep Bast\u0131k Makyaj / Make-up: Canan H\u0131zl\u0131\nZeynep Bast\u0131k Sa\u00e7 / Hair: Do\u011fukan Tuncer\nZeynep Bast\u0131k Sosyal Medya Ekibi / Zeynep Bast\u0131k Social Media Team: \u0130pek Yaz\u0131c\u0131o\u011flu\n\u0130leti\u015fim: A List Communication Nurbanu G\u00fcney Elbir\nKonuklar Sa\u00e7 & Makyaj: G\u00fcrhan Kalay, Damla \u00d6zdil\nYouTube Y\u00f6neticisi / YouTube Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\n\n'Benden Sonra' s\u00f6zleriyle;\n\nSonunda kalp nakli de yapt\u0131lar sana\nNe oldu beni g\u00f6z\u00fc gibi seven o kad\u0131na?\nEline bi \u015fey ge\u00e7ti mi bari d\u00fc\u015fman\u0131mla saf tutunca?\nYazd\u0131n, \u00e7izdin, oynad\u0131n, bast\u0131n damar\u0131ma\n\nKuklan de\u011filim, oyuncak de\u011filim\nBi ben de\u011filim\nSeni tan\u0131yan herkes hakl\u0131\n\u00d6l\u00fcn\u00fcm, delinim\n\u00c7a\u011f\u0131rsan gelirim\nAnla be, seninim\nSevme, \u00f6z\u00fcrl\u00fc kalp, yasakl\u0131\n\nY\u0131ld\u0131z yata\u011f\u0131ndan kalkar bu a\u015fk\u0131 duysa\nNe canlar verdim, neyine yetmiyorsa\nG\u00fcn gelip de kader hesab\u0131n\u0131 sorsa\n\u00c7ek cezan\u0131 senin a\u015fktan anlad\u0131\u011f\u0131n buysa\nBenden sonra kimse de\u011ferini bi\u00e7emez\nSa\u011flam dursa da bi kadehten fazla i\u00e7emez\nO tozlu yollar\u0131 tek ba\u015f\u0131na ge\u00e7emez\nBi yan\u0131 \"Git\" diyo, bi yan\u0131 \"Kal\"\nBi nefes al, i\u00e7imde kal\n\nYakalad\u0131m seni, seni\n\u015eimdi biraz ben, biraz sen\nDe\u015ftik mi yaralar\u0131? \u00d6z\u00fcr...\n\n#bendensonra #zeynepbast\u0131k #r\u0131zatamer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5715055",
                "likeCount": "110421",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2991"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2tu31k4bCr_8HjU_9x_fwIzILfI",
            "id": "zhOF3mw-nmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T23:01:03Z",
                "channelId": "UC__h7HhCZtmNyVnAMwezm3g",
                "title": "Orange Cappuccino Assassino #shorts #YuliaBely",
                "description": "Thank you for watching my channel Yuliash Belyash!\nPlease subscribe to my channel and don't forget to turn on the notification button! #shorts #YuliaBely",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhOF3mw-nmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhOF3mw-nmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhOF3mw-nmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhOF3mw-nmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhOF3mw-nmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yuliash Belyash",
                "tags": [
                    "#shorts",
                    "#YuliaBely",
                    "#food",
                    "#eating",
                    "#asmr",
                    "#challenge",
                    "#trend"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Orange Cappuccino Assassino #shorts #YuliaBely",
                    "description": "Thank you for watching my channel Yuliash Belyash!\nPlease subscribe to my channel and don't forget to turn on the notification button! #shorts #YuliaBely"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4219636",
                "likeCount": "82330",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "54"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VvhMYZOsL5EEJKeMyT003D1B8Aw",
            "id": "LWxeJkepuEQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T17:32:21Z",
                "channelId": "UCvJYAAZlfnNHnhKD_cxLhcw",
                "title": "ITALIAN BRAINROT GETTING ON THE SCHOOL BUS!",
                "description": "ITALIAN BRAINROT GETTING ON THE SCHOOL BUS!\n\nMake sure you subscribe and share our videos!\n\n\u27a1\ufe0f SUBSCRIBE https://www.youtube.com/@thenoobfamilyofficial?sub_confirmation=1\n\nWe are the NOOB Family! We are a team of five that creates funny, high energy entertainment for all ages. Our specialty is making unique, creative content that is engaging from start to finish. One of our top priorities is providing quality videos for our fans to enjoy.\n\n#tungtungtungsahur #italianbrainrot #ballerinacappuccina",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LWxeJkepuEQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LWxeJkepuEQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LWxeJkepuEQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LWxeJkepuEQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LWxeJkepuEQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Noob Family",
                "tags": [
                    "italian brainrot",
                    "school bus",
                    "tung tung tung sahur",
                    "ballerina cappuccina",
                    "ballerina capuchina",
                    "cappuccina ballerina",
                    "ballerina capuccina",
                    "cappucina ballerina tung sahur love",
                    "tung tung tung sahur ballerina cappuccino wedding",
                    "ballerina cappuccina dating",
                    "ballerina cappuccina shower",
                    "ballerina cappuccina love",
                    "ballerina cappuccina meme",
                    "ballerina cappuccina baby",
                    "ballerina cappuccina school",
                    "ballerina cappuccina pregnant",
                    "ballerina cappucina school bus"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "ITALIAN BRAINROT GETTING ON THE SCHOOL BUS!",
                    "description": "ITALIAN BRAINROT GETTING ON THE SCHOOL BUS!\n\nMake sure you subscribe and share our videos!\n\n\u27a1\ufe0f SUBSCRIBE https://www.youtube.com/@thenoobfamilyofficial?sub_confirmation=1\n\nWe are the NOOB Family! We are a team of five that creates funny, high energy entertainment for all ages. Our specialty is making unique, creative content that is engaging from start to finish. One of our top priorities is providing quality videos for our fans to enjoy.\n\n#tungtungtungsahur #italianbrainrot #ballerinacappuccina"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8576665",
                "likeCount": "89860",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "72"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LHNn8QrfS6-Q7qecIDdKjoX602s",
            "id": "mKkuqH41q2w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T12:01:33Z",
                "channelId": "UC8ZNwowJagXR8RQBInwc8Pw",
                "title": "K\u0131zlar\u0131n d\u00fcd\u00fckl\u00fcye plan\u0131 - Eve D\u00f6n\u00fc\u015f #shorts #eved\u00f6n\u00fc\u015f",
                "description": "atv'nin en sevilen nostalji dizileri, atv nostalji youtube kanal\u0131 ile sizlerle...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mKkuqH41q2w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mKkuqH41q2w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mKkuqH41q2w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mKkuqH41q2w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mKkuqH41q2w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "atv Nostalji",
                "tags": [
                    "atv dizileri",
                    "atv nostalji",
                    "atv eski dizileri",
                    "atv'nin t\u00fcm dizileri",
                    "nostalji diziler",
                    "eski diziler",
                    "90'lar dizileri",
                    "2000'ler dizileri",
                    "eski dizi izle",
                    "hd dizi izle",
                    "hepsibir dizisi",
                    "karay\u0131lan dizisi",
                    "hayat\u0131m sana feda",
                    "kalbim seni se\u00e7ti",
                    "k\u0131z\u0131m nerede",
                    "alev alev",
                    "ahh istanbul",
                    "nostalji"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "K\u0131zlar\u0131n d\u00fcd\u00fckl\u00fcye plan\u0131 - Eve D\u00f6n\u00fc\u015f #shorts #eved\u00f6n\u00fc\u015f",
                    "description": "atv'nin en sevilen nostalji dizileri, atv nostalji youtube kanal\u0131 ile sizlerle..."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "533107",
                "likeCount": "7583",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "akDs_nno36qtjXloOv_pjtlnBQk",
            "id": "Dt-LfWqUtuA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T16:30:05Z",
                "channelId": "UCJhEfZoLs5P_idxX--yhWOA",
                "title": "Ben Bir Garip Kelo\u011flan\u0131m... #\u00e7gh2 #bkm #komedi #\u00e7okg\u00fczelhareketler2",
                "description": "Ben Bir Garip Kelo\u011flan\u0131m... \n\nY\u0131lmaz Erdo\u011fan\u2019\u0131n genel sanat y\u00f6netmenli\u011finde haz\u0131rlanan, mizah\u0131 en e\u011flenceli haliyle sunan \"\u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2\", gen\u00e7 yeteneklerin g\u00fcndemi ve g\u00fcnl\u00fck hayat\u0131 mizahla yorumlad\u0131\u011f\u0131 ske\u00e7leriyle izleyicisiyle bulu\u015fuyor!\n\n\ud83c\udfad Oyuncular:\nArif G\u00fclo\u011flu, Atakan \u00c7elik, Ay\u015feg\u00fcl Y\u0131lmaz, Birsel K\u0131l\u0131n\u00e7c\u0131, Cemile Canyurt, Cenan Ad\u0131g\u00fczel, Ebru Y\u00fccel, Emre Aslan, Engin Demircio\u011flu, Ezgi \u00d6zy\u00fcreko\u011flu Saka, G\u00fcrhan Altunda\u015far, Hac\u0131 Ahmet Ak, Hilmi Deler, \u00d6mer Faruk \u00c7avu\u015f, Safa Sar\u0131, Tu\u011fba Y\u0131lmaz, Yasin \u00c7am, Ye\u015fim Dursun\n\nEtkinlikler ve Biletler: https://linktr.ee/cokguzelhareketler2\n\n\u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2 Resmi Hesaplar\u0131:\nhttps://twitter.com/CokGuzelHareket\nhttps://facebook.com/cokguzelhareketler2\nhttps://instagram.com/cokguzelhareketler2\nhttps://tiktok.com/@cokguzelhareketler2\n\n\u25ba \u00c7ok G\u00fczel Hareketler Kanal\u0131na Abone Ol: http://goo.gl/inzjIu\n\u25ba BKM Kanal\u0131na Abone Olun: http://goo.gl/rq6Yql\n\u25ba BKM M\u00fczik Kanal\u0131na Abone Olun: https://goo.gl/xmCkJH\n\n#BKM #\u00c7okG\u00fczelHareketler2 #Y\u0131lmazErdo\u011fan #Be\u015fikta\u015fK\u00fclt\u00fcrMerkezi #BKMMutfak #\u00c7gh2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt-LfWqUtuA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt-LfWqUtuA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt-LfWqUtuA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt-LfWqUtuA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt-LfWqUtuA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7ok G\u00fczel Hareketler",
                "tags": [
                    "cok guzel hareketler bunlar",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler 2",
                    "\u00e7gh 2",
                    "bkm",
                    "be\u015fikta\u015f k\u00fclt\u00fcr merkezi",
                    "y\u0131lmaz erdo\u011fan",
                    "yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "\u00e7ghb 2",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler 2 yeni b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler 2 izle",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler oyuncular\u0131",
                    "bkm mutfak",
                    "son b\u00f6l\u00fcm",
                    "star tv",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler 2 tek par\u00e7a",
                    "evliya aykan",
                    "\u00e7gh2 yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler bilet",
                    "\u00e7ghb",
                    "\u00e7gh",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler bunlar",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler son b\u00f6l\u00fcm",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler",
                    "\u00e7ghb oyuncular\u0131"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ben Bir Garip Kelo\u011flan\u0131m... #\u00e7gh2 #bkm #komedi #\u00e7okg\u00fczelhareketler2",
                    "description": "Ben Bir Garip Kelo\u011flan\u0131m... \n\nY\u0131lmaz Erdo\u011fan\u2019\u0131n genel sanat y\u00f6netmenli\u011finde haz\u0131rlanan, mizah\u0131 en e\u011flenceli haliyle sunan \"\u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2\", gen\u00e7 yeteneklerin g\u00fcndemi ve g\u00fcnl\u00fck hayat\u0131 mizahla yorumlad\u0131\u011f\u0131 ske\u00e7leriyle izleyicisiyle bulu\u015fuyor!\n\n\ud83c\udfad Oyuncular:\nArif G\u00fclo\u011flu, Atakan \u00c7elik, Ay\u015feg\u00fcl Y\u0131lmaz, Birsel K\u0131l\u0131n\u00e7c\u0131, Cemile Canyurt, Cenan Ad\u0131g\u00fczel, Ebru Y\u00fccel, Emre Aslan, Engin Demircio\u011flu, Ezgi \u00d6zy\u00fcreko\u011flu Saka, G\u00fcrhan Altunda\u015far, Hac\u0131 Ahmet Ak, Hilmi Deler, \u00d6mer Faruk \u00c7avu\u015f, Safa Sar\u0131, Tu\u011fba Y\u0131lmaz, Yasin \u00c7am, Ye\u015fim Dursun\n\nEtkinlikler ve Biletler: https://linktr.ee/cokguzelhareketler2\n\n\u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2 Resmi Hesaplar\u0131:\nhttps://twitter.com/CokGuzelHareket\nhttps://facebook.com/cokguzelhareketler2\nhttps://instagram.com/cokguzelhareketler2\nhttps://tiktok.com/@cokguzelhareketler2\n\n\u25ba \u00c7ok G\u00fczel Hareketler Kanal\u0131na Abone Ol: http://goo.gl/inzjIu\n\u25ba BKM Kanal\u0131na Abone Olun: http://goo.gl/rq6Yql\n\u25ba BKM M\u00fczik Kanal\u0131na Abone Olun: https://goo.gl/xmCkJH\n\n#BKM #\u00c7okG\u00fczelHareketler2 #Y\u0131lmazErdo\u011fan #Be\u015fikta\u015fK\u00fclt\u00fcrMerkezi #BKMMutfak #\u00c7gh2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1543631",
                "likeCount": "35567",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "340"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7XCzKYvF6DriQuOnxy3NWAnN08w",
            "id": "2C8zYFArnKY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T19:44:29Z",
                "channelId": "UCWpk9PSGHoJW1hZT4egxTNQ",
                "title": "10 Minutes Outside = Death (Surviving the Coldest Place on Earth) -71\u00b0C, -96\u00b0F",
                "description": "Use the coupon code RUHI29 to buy the MyHeritage DNA kit for only $29/\u20ac29/\u00a329 https://bit.ly/RuhiCenet_MH or start your family tree with a 14-day free trial.\n\nHere is my friend's video:\nJourney to the World's Coldest Village: Oymyakon at -71\u00b0C https://www.youtube.com/watch?v=w6fyb46Z-SM\nDon't forget to check out \"The Ulengovs\" channel: https://www.youtube.com/@TheUlengovs\n\nThanks to MyHeritage for sponsoring this video.\n\nImagine a village where temperatures drop as low as -71\u00b0C, -96\u00b0F. Here, spending just a few extra minutes outside can lead to frostbite, the loss of a limb, or even end of life.\n\nI\u2019m in the coldest inhabited place on Earth, at the coldest time of the year. This is Oymyakon. Just to stay alive, I\u2019m wearing more than 20 layers of clothing, weighing nearly 14 kilos. Stepping outside from a warm 30\u00b0C home means facing a temperature drop of over 100 degrees. That\u2019s why I\u2019m also wearing gloves, boots, pants, and a coat, all made from reindeer fur. And even that\u2019s not enough. And now, I\u2019m about to show you what life is like when simply going outside becomes a battle for survival.\n\nThe cold doesn't just affect people and wild animals. It stops everything from functioning.  Phones don\u2019t work properly and often shut down. Cars left outside freeze in just a few hours. Since the ground is always frozen, no fruits or vegetables can grow here.\n\nWe boarded a plane in Moscow, flying east for seven hours to Yakutsk. From there, we covered an 18 hour, 900 kilometer road trip. When we stepped out of the car, it felt like we were on another planet. The hairs in our nose were frozen, and we felt them prick with every breath. The dry air makes us cough uncontrollably.  \n\nOymyakon is home to around 800 people, spread across 1.5 square kilometers. Seeing anyone else outside is almost impossible, the village feels like it has been abandoned.\n\nSubscribe \u25ba https://goo.gl/MKi8tn\n\"Rediscovery\" Series \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PL40Eh9f0PRRXcCkyKxrtRvE3tbmcKYvHr\n\nVisiting the Fattest, Most Cigarette-Addicted and Least Visited Country \ud83c\uddf3\ud83c\uddf7 \u25ba https://youtu.be/eUJgq9HerDQ\nVisiting the World's Hottest Place (70\u00b0C, 159\u00b0F) LUT DESERT \u25ba https://youtu.be/NhyDkHaUC8U\nVisiting the World\u2019s Most Da\u043fge\u0433ous Road: \u201cKarakoram D\u212eath Road\u201d (There are casuaIti\u212es!) \u25ba https://youtu.be/FryCzL17YRs\nVisiting the MOST AIR POLLUTED CITY in the World (Dust Hell) \u25ba https://youtu.be/zC4saZg6sG0\nVisiting the COLDEST CITY in the World (-71\u00b0C, -96\u00b0F) YAKUTSK / YAKUTIA \u25ba https://youtu.be/Fz4ZMLsPzqM\n8 Crazy Experiments at -55\u00b0C, -67\u00b0F (The coldest city in the World: Yakutsk) \u25ba https://youtu.be/ExoOL2lwlWE\nWorld's Poorest Country \"Burundi\" (I can\u2019t forget the things I saw) \u25ba https://youtu.be/n0gFsHf9cIw\n\nMy name is Ruhi \u00c7enet, I'm an independent documentary maker. I go to unique places or meet unique people and investigate or analyze them with a unique approach. My motto is \"curiosity is the best guide\". Join me, let's learn something different...\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/\nTwitter \u25bahttps://twitter.com/ruhicenet",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C8zYFArnKY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C8zYFArnKY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C8zYFArnKY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C8zYFArnKY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C8zYFArnKY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ruhi \u00c7enet",
                "tags": [
                    "ruhi \u00e7enet",
                    "ruhi cenet",
                    "documentary",
                    "ruhi cenet documentary",
                    "ruhi",
                    "cenet",
                    "\u00e7enet",
                    "education",
                    "travel",
                    "flight",
                    "plane ticket",
                    "yakutsk",
                    "the coldest village on earth",
                    "oymyakon",
                    "the coldest city on earth",
                    "the coldest place on earth",
                    "the coldest village in the world",
                    "the coldest",
                    "the coldest city in the world",
                    "yakutia",
                    "siberia",
                    "saha republic",
                    "russia",
                    "the coldest town",
                    "the coldest town on earth",
                    "antarctica",
                    "arctic",
                    "freezing cold",
                    "winter",
                    "blizzard",
                    "snow"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "10 Minutes Outside = Death (Surviving the Coldest Place on Earth) -71\u00b0C, -96\u00b0F",
                    "description": "Use the coupon code RUHI29 to buy the MyHeritage DNA kit for only $29/\u20ac29/\u00a329 https://bit.ly/RuhiCenet_MH or start your family tree with a 14-day free trial.\n\nHere is my friend's video:\nJourney to the World's Coldest Village: Oymyakon at -71\u00b0C https://www.youtube.com/watch?v=w6fyb46Z-SM\nDon't forget to check out \"The Ulengovs\" channel: https://www.youtube.com/@TheUlengovs\n\nThanks to MyHeritage for sponsoring this video.\n\nImagine a village where temperatures drop as low as -71\u00b0C, -96\u00b0F. Here, spending just a few extra minutes outside can lead to frostbite, the loss of a limb, or even end of life.\n\nI\u2019m in the coldest inhabited place on Earth, at the coldest time of the year. This is Oymyakon. Just to stay alive, I\u2019m wearing more than 20 layers of clothing, weighing nearly 14 kilos. Stepping outside from a warm 30\u00b0C home means facing a temperature drop of over 100 degrees. That\u2019s why I\u2019m also wearing gloves, boots, pants, and a coat, all made from reindeer fur. And even that\u2019s not enough. And now, I\u2019m about to show you what life is like when simply going outside becomes a battle for survival.\n\nThe cold doesn't just affect people and wild animals. It stops everything from functioning.  Phones don\u2019t work properly and often shut down. Cars left outside freeze in just a few hours. Since the ground is always frozen, no fruits or vegetables can grow here.\n\nWe boarded a plane in Moscow, flying east for seven hours to Yakutsk. From there, we covered an 18 hour, 900 kilometer road trip. When we stepped out of the car, it felt like we were on another planet. The hairs in our nose were frozen, and we felt them prick with every breath. The dry air makes us cough uncontrollably.  \n\nOymyakon is home to around 800 people, spread across 1.5 square kilometers. Seeing anyone else outside is almost impossible, the village feels like it has been abandoned.\n\nSubscribe \u25ba https://goo.gl/MKi8tn\n\"Rediscovery\" Series \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PL40Eh9f0PRRXcCkyKxrtRvE3tbmcKYvHr\n\nVisiting the Fattest, Most Cigarette-Addicted and Least Visited Country \ud83c\uddf3\ud83c\uddf7 \u25ba https://youtu.be/eUJgq9HerDQ\nVisiting the World's Hottest Place (70\u00b0C, 159\u00b0F) LUT DESERT \u25ba https://youtu.be/NhyDkHaUC8U\nVisiting the World\u2019s Most Da\u043fge\u0433ous Road: \u201cKarakoram D\u212eath Road\u201d (There are casuaIti\u212es!) \u25ba https://youtu.be/FryCzL17YRs\nVisiting the MOST AIR POLLUTED CITY in the World (Dust Hell) \u25ba https://youtu.be/zC4saZg6sG0\nVisiting the COLDEST CITY in the World (-71\u00b0C, -96\u00b0F) YAKUTSK / YAKUTIA \u25ba https://youtu.be/Fz4ZMLsPzqM\n8 Crazy Experiments at -55\u00b0C, -67\u00b0F (The coldest city in the World: Yakutsk) \u25ba https://youtu.be/ExoOL2lwlWE\nWorld's Poorest Country \"Burundi\" (I can\u2019t forget the things I saw) \u25ba https://youtu.be/n0gFsHf9cIw\n\nMy name is Ruhi \u00c7enet, I'm an independent documentary maker. I go to unique places or meet unique people and investigate or analyze them with a unique approach. My motto is \"curiosity is the best guide\". Join me, let's learn something different...\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/\nTwitter \u25bahttps://twitter.com/ruhicenet"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1728872",
                "likeCount": "103332",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gANZvWGx-vktKT7s-TTs_Vo5HQo",
            "id": "gGcaGdHlt60",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T17:00:08Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "If You Spill, You Lose!",
                "description": "Huge thanks to @NASCAR  for letting us use their race track!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGcaGdHlt60/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGcaGdHlt60/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGcaGdHlt60/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGcaGdHlt60/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGcaGdHlt60/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "If You Spill, You Lose!",
                    "description": "Huge thanks to @NASCAR  for letting us use their race track!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85569948",
                "likeCount": "2051865",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t7-9hvn0Ezmuutfk4KMzQkvEDP0",
            "id": "s0BXHQVYVc0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T07:53:19Z",
                "channelId": "UCcKVWGBVOto4jOX9-4aShMQ",
                "title": "Ablam\u0131n D\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcne Elbise Buluyoruz!!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0BXHQVYVc0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0BXHQVYVc0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0BXHQVYVc0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0BXHQVYVc0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0BXHQVYVc0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aspenya",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ablam\u0131n D\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcne Elbise Buluyoruz!!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1127817",
                "likeCount": "25814",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ol2Xq1NBQBYeNrdIwkwgfMe5iNA",
            "id": "Aha4jg3zp9c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T10:10:00Z",
                "channelId": "UCqm4rpXe7TfKLmrjc79lDBg",
                "title": "Remote control vehicles #builderc",
                "description": "Rc vehicles get music #animation #rccars #asmr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aha4jg3zp9c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aha4jg3zp9c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aha4jg3zp9c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aha4jg3zp9c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aha4jg3zp9c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Construction Site",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Remote control vehicles #builderc",
                    "description": "Rc vehicles get music #animation #rccars #asmr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22068056",
                "likeCount": "238202",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "57"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bKiolZ94Aozra1LXQrnmISJYJhM",
            "id": "94u9RkfU1Ac",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T11:00:14Z",
                "channelId": "UCyGlHNYIsiXV47jUbvYA5DQ",
                "title": "Cool Items!\ud83e\udd70 New Gadgets, Smart Appliances, Kitchen Tools Utensils, Home Cleaning, Beauty #shorts",
                "description": "Welcome to the \u3010Cool Items Official\u3011 Channel! \ud83c\udfe0\u2728\n\nThis is an exciting world of family-themed product recommendations. Through our videos, we recommend various practical and interesting household items and demonstrate their applications and fun in daily life. Each video is meticulously produced, and we hope you can find inspiration and useful advice in them. \ud83c\udfa5\ud83d\ude0a\n\nWe highly value interaction with our audience; every comment and like from you is our motivation to keep creating. \ud83c\udf1f\n\nIf you like our content, please make sure to subscribe to the channel and click the bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your thoughts and suggestions. \ud83d\udcac\n\nJoin the \u3010Cool Items Official\u3011 family and explore and share those items that make life better! \ud83c\udf08\n\nAll videos are authorized by creators from Mainland China and strictly comply with platform regulations. \ud83d\udee1\ufe0f\n\n\u3010Safety Notice\u3011\nAll actions in this video were performed by professionals under safety protocols, with special effects and prop assistance. Parents/guardians must supervise children to understand: This is staged for entertainment - Strictly DO NOT attempt!\n\n#5Minute #BoongItems #Appliances #UtensilsSmartHome",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94u9RkfU1Ac/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94u9RkfU1Ac/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94u9RkfU1Ac/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94u9RkfU1Ac/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94u9RkfU1Ac/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cool Items Official",
                "tags": [
                    "household items",
                    "family essentials",
                    "home goods",
                    "useful products",
                    "product reviews",
                    "home improvement",
                    "family life",
                    "cool gadgets",
                    "daily essentials",
                    "home organization",
                    "home decor",
                    "kitchen gadgets",
                    "home accessories",
                    "family fun",
                    "practical items",
                    "home hacks",
                    "home tips",
                    "family products",
                    "lifestyle items",
                    "home tools",
                    "family must-haves",
                    "everyday essentials",
                    "home innovations",
                    "home solutions",
                    "family-friendly products",
                    "product recommendations",
                    "home efficiency",
                    "household gadgets"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Cool Items!\ud83e\udd70 New Gadgets, Smart Appliances, Kitchen Tools Utensils, Home Cleaning, Beauty #shorts",
                    "description": "Welcome to the \u3010Cool Items Official\u3011 Channel! \ud83c\udfe0\u2728\n\nThis is an exciting world of family-themed product recommendations. Through our videos, we recommend various practical and interesting household items and demonstrate their applications and fun in daily life. Each video is meticulously produced, and we hope you can find inspiration and useful advice in them. \ud83c\udfa5\ud83d\ude0a\n\nWe highly value interaction with our audience; every comment and like from you is our motivation to keep creating. \ud83c\udf1f\n\nIf you like our content, please make sure to subscribe to the channel and click the bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your thoughts and suggestions. \ud83d\udcac\n\nJoin the \u3010Cool Items Official\u3011 family and explore and share those items that make life better! \ud83c\udf08\n\nAll videos are authorized by creators from Mainland China and strictly comply with platform regulations. \ud83d\udee1\ufe0f\n\n\u3010Safety Notice\u3011\nAll actions in this video were performed by professionals under safety protocols, with special effects and prop assistance. Parents/guardians must supervise children to understand: This is staged for entertainment - Strictly DO NOT attempt!\n\n#5Minute #BoongItems #Appliances #UtensilsSmartHome"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17225486",
                "likeCount": "179733",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "58"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q2UFI_vBj1DzcEYk4rlQ0VRR3q0",
            "id": "_NFoWt9Gusg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T12:00:07Z",
                "channelId": "UCR5wZcXtOUka8jTA57flzMg",
                "title": "Gamze Karta & Uzunmakarna - Ge\u00e7mi\u015fe Dair",
                "description": "Gamze Karta & Uzunmakarna'n\u0131n, DMC&Gamze Karta etiketiyle yay\u0131nlanan \"Ge\u00e7mi\u015fe Dair\" isimli tekli \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131, 4K \u00e7\u00f6z\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcnde video klibiyle netd m\u00fczik'te.\n\nS\u00f6z m\u00fczik: Oktay Kaya \nD\u00fczenleme: Berk Kirti\u015f \nGitar: Cem \u015eeng\u00fcl\nUd C\u00fcmb\u00fc\u015f: Fatih Do\u011fanel\nMix mastering: Bu\u011fra Kunt\nY\u00f6netmen: Yusuf Can \u00d6zbilen \nStyling: Murat Han \nSa\u00e7 makyaj: Mesut \u00d6z Uzun\n\n\"Ge\u00e7mi\u015fe Dair\" \u015fark\u0131 s\u00f6zleri ile\n\nHer \u015feyin fark\u0131ndayd\u0131m\nSadece inanmak istemedim\nGer\u00e7ek yalanlar\u0131ndan apayr\u0131\nSense asla kabullenmedin\n\n\u00dcsteledin, bire bin ekledin\nToz pembe de\u011fil yalanlar\u0131n art\u0131k\nAh ellerin, katili dileklerin\nVazge\u00e7tim bir oluru yok diretmenin\n\nY\u0131rt\u0131p att\u0131m her ne varsa\nGe\u00e7mi\u015fe dair\nGe\u00e7mi\u015fe dair\nD\u00fc\u015fman\u0131m olmadan\n\u0130yi hat\u0131rlan istedim lakin\nDurmad\u0131n hain\n\n*Facebook* https://www.facebook.com/netdmuzik\n*Instagram* https://instagram.com/netdmuzik\n*Twitter* https://twitter.com/netdmuzik\n*Youtube* https://www.youtube.com/@netdmuzik\n*Tiktok* https://www.tiktok.com/@netdmuzik\n\nnetd m\u00fczik'te bu ay http://bit.ly/nd-eniyi\nYeni Hit \u015eark\u0131lar http://bit.ly/nd-yenihit\n\n#gamzekarta #uzunmakarna #Ge\u00e7mi\u015feDair #GamzeKartaUzunmakarnaGe\u00e7mi\u015feDair",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_NFoWt9Gusg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_NFoWt9Gusg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_NFoWt9Gusg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_NFoWt9Gusg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_NFoWt9Gusg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "netd m\u00fczik",
                "tags": [
                    "netd M\u00fczik",
                    "Musik",
                    "musiqi",
                    "\u043c\u0443\u0437\u0438\u043a\u0430",
                    "muziek",
                    "musique",
                    "musiqaa",
                    "\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u0649",
                    "\u015fark\u0131lar",
                    "\u015fark\u0131",
                    "m\u00fczik",
                    "Official",
                    "netd",
                    "Hit \u015eark\u0131lar",
                    "izle",
                    "klip",
                    "Top 10",
                    "top 20",
                    "en hit",
                    "\u00e7ok dinlenen",
                    "yeni \u015fark\u0131lar",
                    "en yeni \u015fark\u0131lar",
                    "2025 hit \u015fark\u0131lar",
                    "Turkish Music",
                    "turca musica",
                    "T\u00fcrk\u00e7e M\u00fczik",
                    "Turkish Pop",
                    "2025 t\u00fcrk\u00e7e pop",
                    "pop \u015fark\u0131lar",
                    "T\u00fcrk\u00e7e pop",
                    "Gamze Karta & Uzunmakarna - Ge\u00e7mi\u015fe Dair",
                    "Gamze Karta & Uzunmakarna",
                    "Ge\u00e7mi\u015fe Dair",
                    "Gecmi\u0307se Dai\u0307r",
                    "Gamze Karta & Uzunmakarna - Gecmi\u0307se Dai\u0307r"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Gamze Karta & Uzunmakarna - Ge\u00e7mi\u015fe Dair",
                    "description": "Gamze Karta & Uzunmakarna'n\u0131n, DMC&Gamze Karta etiketiyle yay\u0131nlanan \"Ge\u00e7mi\u015fe Dair\" isimli tekli \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131, 4K \u00e7\u00f6z\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcnde video klibiyle netd m\u00fczik'te.\n\nS\u00f6z m\u00fczik: Oktay Kaya \nD\u00fczenleme: Berk Kirti\u015f \nGitar: Cem \u015eeng\u00fcl\nUd C\u00fcmb\u00fc\u015f: Fatih Do\u011fanel\nMix mastering: Bu\u011fra Kunt\nY\u00f6netmen: Yusuf Can \u00d6zbilen \nStyling: Murat Han \nSa\u00e7 makyaj: Mesut \u00d6z Uzun\n\n\"Ge\u00e7mi\u015fe Dair\" \u015fark\u0131 s\u00f6zleri ile\n\nHer \u015feyin fark\u0131ndayd\u0131m\nSadece inanmak istemedim\nGer\u00e7ek yalanlar\u0131ndan apayr\u0131\nSense asla kabullenmedin\n\n\u00dcsteledin, bire bin ekledin\nToz pembe de\u011fil yalanlar\u0131n art\u0131k\nAh ellerin, katili dileklerin\nVazge\u00e7tim bir oluru yok diretmenin\n\nY\u0131rt\u0131p att\u0131m her ne varsa\nGe\u00e7mi\u015fe dair\nGe\u00e7mi\u015fe dair\nD\u00fc\u015fman\u0131m olmadan\n\u0130yi hat\u0131rlan istedim lakin\nDurmad\u0131n hain\n\n*Facebook* https://www.facebook.com/netdmuzik\n*Instagram* https://instagram.com/netdmuzik\n*Twitter* https://twitter.com/netdmuzik\n*Youtube* https://www.youtube.com/@netdmuzik\n*Tiktok* https://www.tiktok.com/@netdmuzik\n\nnetd m\u00fczik'te bu ay http://bit.ly/nd-eniyi\nYeni Hit \u015eark\u0131lar http://bit.ly/nd-yenihit\n\n#gamzekarta #uzunmakarna #Ge\u00e7mi\u015feDair #GamzeKartaUzunmakarnaGe\u00e7mi\u015feDair"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "634329",
                "likeCount": "25858",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24217"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qb5BjvXf1WlYJrEDyBX-A-DdPwg",
            "id": "kHQOyoNS7-Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T16:01:30Z",
                "channelId": "UCElVbb5m1oI0-Mijb8ij0sw",
                "title": "YOUTUBE 'U BIRAKIYORUM.",
                "description": "Herkese selam arkada\u015flar ben Ahmet Can D\u00fcndar bug\u00fcne kadar yan\u0131mda oldu\u011funuz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederim sizi \u00e7ok seviyorum g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcz ben YOUTUBE 'U BIRAKIYORUM.\n\n\n\nStandoff 2 indir AHMETCANDUNDAR promosyon kodunu kullanarak harika bir desert eagle kazan: https://standoff2.go.link/i0gDF\n\nD\u00dcNYANIN EN Y\u00dcKSEK YATA\u011eINDA 24 SAAT GE\u00c7\u0130RD\u0130M !? : https://youtu.be/R8wok3mtDoY\n \n\u0130LK YURT DI\u015eI TAT\u0130L\u0130M\u0130Z VLOG !? ( K\u0131zlar Bizden Utan\u0131yor ) : https://youtu.be/w4cMNTMVI9w\n\nTERKED\u0130LM\u0130\u015e HAP\u0130SHANE \u2018DE B\u0130R GECE GE\u00c7\u0130RMEK ? : https://youtu.be/dsMDdw1duZ8\n\nEN G\u00dc\u00c7L\u00dc EV\u0130 YAPAN KAZANIR !? ( Erkekler vs. K\u0131zlar ) : https://youtu.be/0N8MNsvR4lg\n\nZ\u0130NC\u0130RLER\u0130 KES, BEN\u0130 KURTAR! ( \u00d6l\u00fcmden D\u00f6nd\u00fcm ) | : https://youtu.be/JH9tFxHGnCY\n\nTUVALETTEN SON \u00c7IKAN KAZANIR ! : https://youtu.be/S8ay4ajQI0Y\n\n\n- ahmetcandundar@welogsocial.com -",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHQOyoNS7-Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHQOyoNS7-Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHQOyoNS7-Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHQOyoNS7-Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHQOyoNS7-Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ahmet Can D\u00fcndar",
                "tags": [
                    "ahmet can d\u00fcndar",
                    "s\u0131la d\u00fcndar",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "mert eren b\u00fclb\u00fcl",
                    "ahmet can d\u00fcndar youtube b\u0131rak\u0131yorum",
                    "youtubeu b\u0131rak\u0131yorum",
                    "ahmet can d\u00fcndar b\u0131rak\u0131yorum",
                    "youtubeu b\u0131rak\u0131yorum \u015fakas\u0131",
                    "\u015faka videolar\u0131",
                    "ahmet can d\u00fcndar \u015faka videosu",
                    "ahmet can d\u00fcndar \u015faka yap\u0131yor",
                    "youtube b\u0131rak\u0131yorum \u015faka",
                    "ahmet can d\u00fcndar b\u0131rakt\u0131 m\u0131",
                    "ahmet can d\u00fcndar \u00fczg\u00fcn",
                    "ahmet can d\u00fcndar a\u00e7\u0131klama",
                    "ahmet s\u0131la",
                    "ahmet feride",
                    "ahmet mert",
                    "fenomenlere \u015faka videosu"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YOUTUBE 'U BIRAKIYORUM.",
                    "description": "Herkese selam arkada\u015flar ben Ahmet Can D\u00fcndar bug\u00fcne kadar yan\u0131mda oldu\u011funuz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederim sizi \u00e7ok seviyorum g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcz ben YOUTUBE 'U BIRAKIYORUM.\n\n\n\nStandoff 2 indir AHMETCANDUNDAR promosyon kodunu kullanarak harika bir desert eagle kazan: https://standoff2.go.link/i0gDF\n\nD\u00dcNYANIN EN Y\u00dcKSEK YATA\u011eINDA 24 SAAT GE\u00c7\u0130RD\u0130M !? : https://youtu.be/R8wok3mtDoY\n \n\u0130LK YURT DI\u015eI TAT\u0130L\u0130M\u0130Z VLOG !? ( K\u0131zlar Bizden Utan\u0131yor ) : https://youtu.be/w4cMNTMVI9w\n\nTERKED\u0130LM\u0130\u015e HAP\u0130SHANE \u2018DE B\u0130R GECE GE\u00c7\u0130RMEK ? : https://youtu.be/dsMDdw1duZ8\n\nEN G\u00dc\u00c7L\u00dc EV\u0130 YAPAN KAZANIR !? ( Erkekler vs. K\u0131zlar ) : https://youtu.be/0N8MNsvR4lg\n\nZ\u0130NC\u0130RLER\u0130 KES, BEN\u0130 KURTAR! ( \u00d6l\u00fcmden D\u00f6nd\u00fcm ) | : https://youtu.be/JH9tFxHGnCY\n\nTUVALETTEN SON \u00c7IKAN KAZANIR ! : https://youtu.be/S8ay4ajQI0Y\n\n\n- ahmetcandundar@welogsocial.com -"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1307470",
                "likeCount": "83627",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35456"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NCxALlNnre0tcquxmmZVgsi8aCg",
            "id": "bg4gBgU7rmI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T19:04:34Z",
                "channelId": "UCwVg9btOceLQuNCdoQk9CXg",
                "title": "How Far Can You Fall?",
                "description": "subscribe!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bg4gBgU7rmI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bg4gBgU7rmI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bg4gBgU7rmI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bg4gBgU7rmI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bg4gBgU7rmI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ben Azelart",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How Far Can You Fall?",
                    "description": "subscribe!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11610838",
                "likeCount": "196791",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "455"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eZea78i0T-VGMTeWbtxsb4_iLJ4",
            "id": "MeI9PtrBIRU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T17:00:24Z",
                "channelId": "UChb2ahUDwPfnp2A3GltH9Ag",
                "title": "Bizim Yirmi Senelik Maa\u015f Al\u0131r m\u0131 Bundan Bir Tane!  #EzelBayraktar #Kenan\u0130mirzal\u0131o\u011flu #Ezel #shorts",
                "description": "#EzelBayraktar #Kenan\u0130mirzal\u0131o\u011flu #Ezel #shorts #racon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeI9PtrBIRU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeI9PtrBIRU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeI9PtrBIRU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeI9PtrBIRU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeI9PtrBIRU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ezel Bayraktar",
                "tags": [
                    "ezel bayraktar",
                    "ezel",
                    "ezel dizisi",
                    "kenan imirzal\u0131o\u011flu",
                    "ezel sahneleri",
                    "ezel intikam sahneleri",
                    "ezel \u00f6mer",
                    "ezel intikam",
                    "ezel ey\u015fan",
                    "ey\u015fan \u00f6meri \u00f6\u011freniyor",
                    "ey\u015fan \u00f6mer y\u00fczle\u015fme",
                    "ey\u015fann hapishane sahnesi",
                    "ezel ey\u015fan istiklal caddesi",
                    "ezel \u00f6p\u00fc\u015fme b\u00f6l\u00fcmleri",
                    "bahar ezel",
                    "bahar ey\u015fanla ezeli bas\u0131yor",
                    "kenan birkan ezel",
                    "ezel kenan kumar",
                    "kenan birkan kumarhane",
                    "kenan birkan",
                    "ezel sahneler",
                    "ezel aksiyon",
                    "kerpeten ali",
                    "ezel racon",
                    "ezel racon sahneleri",
                    "short",
                    "shorts",
                    "reels",
                    "reel",
                    "tiktok"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bizim Yirmi Senelik Maa\u015f Al\u0131r m\u0131 Bundan Bir Tane!  #EzelBayraktar #Kenan\u0130mirzal\u0131o\u011flu #Ezel #shorts",
                    "description": "#EzelBayraktar #Kenan\u0130mirzal\u0131o\u011flu #Ezel #shorts #racon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1034229",
                "likeCount": "44057",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fHDs2GScwa6Z-7Q-Q_EVUEBsKno",
            "id": "eW8ZNkuLhZw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:30:20Z",
                "channelId": "UCY1kMZp36IQSyNx_9h4mpCg",
                "title": "How To Fool Your Brain!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eW8ZNkuLhZw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eW8ZNkuLhZw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eW8ZNkuLhZw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eW8ZNkuLhZw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eW8ZNkuLhZw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mark Rober",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "How To Fool Your Brain!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10939235",
                "likeCount": "497109",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1835"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZJOUjFHbPDM4wlF0mmomYV1zKxY",
            "id": "2dBmaur24uM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T17:00:04Z",
                "channelId": "UC3S5Fep5xZ5JTJ4CZs3Gs5g",
                "title": "KURTLARLA VAH\u015e\u0130 HAYVAN \u0130Z\u0130 S\u00dcRD\u00dcK! @doganayvural",
                "description": "KURTLARLA VAH\u015e\u0130 HAYVAN \u0130Z\u0130 S\u00dcRD\u00dcK! videomuz sizlerle. Arkada\u015flar bug\u00fcn B\u00f6r\u00fc, Kaos, G\u00f6kb\u00f6r\u00fc, Altay ve Asena isimli kurtlar ile Do\u011fanay Vural rehberli\u011finde Ankara K\u0131z\u0131lcahamam Ormanlar\u0131nda Vah\u015fi hayvan izi s\u00fcrd\u00fck ve g\u00f6r\u00fcnt\u00fcledik. Do\u011fada hayatta kalma tad\u0131ndaki videomuz \u00e7ok e\u011flenceli oldu. \u0130yi seyirler.\n\nLenovo Yoga Slim 7i Aura Edition\u2019\u0131 \u0130ncelemek \u0130\u00e7in  https://tem.ag/3THw9xA\n\nBu video Lenovo i\u015fbirli\u011fi\u00a0i\u00e7ermektedir.\n\n\u0130rtibat & \u0130\u015fbirli\u011fi:\nT\u00fcrkiyenin En \u00c7\u0131lg\u0131n YouTube Kanal\u0131\ndelimine@temtalent.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2dBmaur24uM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2dBmaur24uM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2dBmaur24uM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2dBmaur24uM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2dBmaur24uM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Deli Mi Ne?",
                "tags": [
                    "KURTLARLA VAH\u015e\u0130 HAYVAN \u0130Z\u0130 S\u00dcRD\u00dcK",
                    "kurt videolar\u0131",
                    "do\u011fanay vural",
                    "do\u011fada hayatta kalma",
                    "deli mi ne",
                    "delimine",
                    "fester abd\u00fc",
                    "vah\u015fi hayvanlar",
                    "b\u00f6r\u00fc"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "KURTLARLA VAH\u015e\u0130 HAYVAN \u0130Z\u0130 S\u00dcRD\u00dcK! @doganayvural",
                    "description": "KURTLARLA VAH\u015e\u0130 HAYVAN \u0130Z\u0130 S\u00dcRD\u00dcK! videomuz sizlerle. Arkada\u015flar bug\u00fcn B\u00f6r\u00fc, Kaos, G\u00f6kb\u00f6r\u00fc, Altay ve Asena isimli kurtlar ile Do\u011fanay Vural rehberli\u011finde Ankara K\u0131z\u0131lcahamam Ormanlar\u0131nda Vah\u015fi hayvan izi s\u00fcrd\u00fck ve g\u00f6r\u00fcnt\u00fcledik. Do\u011fada hayatta kalma tad\u0131ndaki videomuz \u00e7ok e\u011flenceli oldu. \u0130yi seyirler.\n\nLenovo Yoga Slim 7i Aura Edition\u2019\u0131 \u0130ncelemek \u0130\u00e7in  https://tem.ag/3THw9xA\n\nBu video Lenovo i\u015fbirli\u011fi\u00a0i\u00e7ermektedir.\n\n\u0130rtibat & \u0130\u015fbirli\u011fi:\nT\u00fcrkiyenin En \u00c7\u0131lg\u0131n YouTube Kanal\u0131\ndelimine@temtalent.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "744044",
                "likeCount": "33678",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1152"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z28OpqclvAtgK58XGmAbMkHhjec",
            "id": "OpWiUYxCCx0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T12:00:44Z",
                "channelId": "UC8ZNwowJagXR8RQBInwc8Pw",
                "title": "Yetim \u00e7ocu\u011fu tehdit etti!\ud83d\ude24 - Eve D\u00f6n\u00fc\u015f #shorts #eved\u00f6n\u00fc\u015f",
                "description": "atv'nin en sevilen nostalji dizileri, atv nostalji youtube kanal\u0131 ile sizlerle...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpWiUYxCCx0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpWiUYxCCx0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpWiUYxCCx0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpWiUYxCCx0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpWiUYxCCx0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "atv Nostalji",
                "tags": [
                    "atv dizileri",
                    "atv nostalji",
                    "atv eski dizileri",
                    "atv'nin t\u00fcm dizileri",
                    "nostalji diziler",
                    "eski diziler",
                    "90'lar dizileri",
                    "2000'ler dizileri",
                    "eski dizi izle",
                    "hd dizi izle",
                    "hepsibir dizisi",
                    "karay\u0131lan dizisi",
                    "hayat\u0131m sana feda",
                    "kalbim seni se\u00e7ti",
                    "k\u0131z\u0131m nerede",
                    "alev alev",
                    "ahh istanbul",
                    "nostalji"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yetim \u00e7ocu\u011fu tehdit etti!\ud83d\ude24 - Eve D\u00f6n\u00fc\u015f #shorts #eved\u00f6n\u00fc\u015f",
                    "description": "atv'nin en sevilen nostalji dizileri, atv nostalji youtube kanal\u0131 ile sizlerle..."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "267439",
                "likeCount": "5385",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nKew-DFLhpmP_ggzWB9oS8Ksm2I",
            "id": "qPF8mGAjAtU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T16:26:01Z",
                "channelId": "UCoBVlp7YLhUS57ZCkbgphoA",
                "title": "Sizden daha iyi bir futbolcu?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qPF8mGAjAtU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qPF8mGAjAtU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qPF8mGAjAtU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qPF8mGAjAtU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qPF8mGAjAtU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "uberkuloz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sizden daha iyi bir futbolcu?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3418793",
                "likeCount": "157628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1661"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P8GARWzG0h7nlT7xfQj78CXR2J8",
            "id": "vnMOIt4sXgU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T09:01:20Z",
                "channelId": "UCZzORUZfSrKh3I198H-qrzA",
                "title": "24 SAAT KRED\u0130 KARTLARINI DE\u011e\u0130\u015eT\u0130RD\u0130K !? Feride \u00d6zdin\u00e7 | S\u0131la D\u00fcndar",
                "description": "Selam arkada\u015flar :) \nBen Feride \u00d6zdin\u00e7 . Bu videoda sevgili arkada\u015f\u0131m S\u0131la D\u00fcndar ile birlikte 24 SAAT KRED\u0130 KARTLARINI DE\u011e\u0130\u015eT\u0130RD\u0130K !? \u00e7ektik. Biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik, umar\u0131z sizler de izlerken e\u011flenirsiniz, iyi seyirler :)\n\n24 SAAT KRED\u0130 KARTLARINI DE\u011e\u0130\u015eT\u0130RD\u0130K !?\n\nD\u0130\u011eER V\u0130DEOLAR \u2b07\n\nDED\u0130KODUCU KIZ MAKYAJI !\nhttps://youtu.be/D-WaD8oXWQE\n\nA\u0130LEMLE TAT\u0130L VLOG !\nhttps://youtu.be/H47gTSeJDCg\n\nMERT EREN B\u00dcLB\u00dcL 'LE 24 SAAT HAYATLARI DE\u011e\u0130\u015eT\u0130RD\u0130K !?\nhttps://youtu.be/nCc4x4joJ8A\n\n\ud83d\udcec\u0130leti\u015fim: ferideozdinc@welogsocial.com\n\u0130nstagram: https://www.instagram.com/ferideozdincc/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vnMOIt4sXgU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vnMOIt4sXgU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vnMOIt4sXgU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vnMOIt4sXgU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vnMOIt4sXgU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Feride \u00d6zdin\u00e7",
                "tags": [
                    "challenge",
                    "e\u011flence",
                    "youtube",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "tr",
                    "komedi",
                    "t\u00fcrk\u00e7e",
                    "feride tiktok",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "feride",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 tiktok",
                    "de\u011fi\u015ftirmek",
                    "ge\u00e7irmek",
                    "sat\u0131n almak",
                    "al\u0131\u015fveri\u015f",
                    "kredi kart de\u011fi\u015fmek",
                    "kredi kart\u0131",
                    "24",
                    "kart",
                    "bir g\u00fcn ge\u00e7irmek",
                    "kredi",
                    "24 saat",
                    "hesap kimde",
                    "pop\u00fcler",
                    "g\u00fcn ge\u00e7irmek",
                    "para",
                    "l\u00fcks",
                    "saat",
                    "bir",
                    "g\u00fcn",
                    "pahal\u0131",
                    "ucuz",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 kart",
                    "s\u0131la d\u00fcndar kart",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 kredi kart\u0131",
                    "s\u0131la d\u00fcndar kredi kart\u0131",
                    "kredi kart\u0131 de\u011fi\u015ftirdik",
                    "feride s\u0131la"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 SAAT KRED\u0130 KARTLARINI DE\u011e\u0130\u015eT\u0130RD\u0130K !? Feride \u00d6zdin\u00e7 | S\u0131la D\u00fcndar",
                    "description": "Selam arkada\u015flar :) \nBen Feride \u00d6zdin\u00e7 . Bu videoda sevgili arkada\u015f\u0131m S\u0131la D\u00fcndar ile birlikte 24 SAAT KRED\u0130 KARTLARINI DE\u011e\u0130\u015eT\u0130RD\u0130K !? \u00e7ektik. Biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik, umar\u0131z sizler de izlerken e\u011flenirsiniz, iyi seyirler :)\n\n24 SAAT KRED\u0130 KARTLARINI DE\u011e\u0130\u015eT\u0130RD\u0130K !?\n\nD\u0130\u011eER V\u0130DEOLAR \u2b07\n\nDED\u0130KODUCU KIZ MAKYAJI !\nhttps://youtu.be/D-WaD8oXWQE\n\nA\u0130LEMLE TAT\u0130L VLOG !\nhttps://youtu.be/H47gTSeJDCg\n\nMERT EREN B\u00dcLB\u00dcL 'LE 24 SAAT HAYATLARI DE\u011e\u0130\u015eT\u0130RD\u0130K !?\nhttps://youtu.be/nCc4x4joJ8A\n\n\ud83d\udcec\u0130leti\u015fim: ferideozdinc@welogsocial.com\n\u0130nstagram: https://www.instagram.com/ferideozdincc/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "825242",
                "likeCount": "43181",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3506"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8VNRWbyW-oId6T1Gvq4xCH9S94M",
            "id": "hNCrVrrr8us",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T18:40:00Z",
                "channelId": "UCNjRKDlSvo1H38XTkbIrMsA",
                "title": "Yar\u0131\u015f\u0131 Kaybedince Benim Mental - Sihirli Annem #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hNCrVrrr8us/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hNCrVrrr8us/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hNCrVrrr8us/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hNCrVrrr8us/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hNCrVrrr8us/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sihirli Annem",
                "tags": [
                    "sihirli annem final",
                    "sihirli annem full izle",
                    "sihirli annem \u00e7ilek",
                    "sihirli anne \u00e7ilek",
                    "sihirli anne yeni b\u00f6l\u00fcmleri",
                    "Gizem G\u00fcven",
                    "Bu\u011fra \u00d6zm\u00fcld\u00fcr",
                    "Zeynep \u00d6zkaya",
                    "Damla Ersuba\u015f\u0131",
                    "\u0130nci T\u00fcrkay",
                    "\u00e7ilek bet\u00fc\u015f",
                    "\u00e7ilek bet\u00fc\u015f ile tan\u0131\u015f\u0131yor",
                    "\u00e7ilek",
                    "bet\u00fc\u015f",
                    "ceren",
                    "cem",
                    "tu\u011f\u00e7e",
                    "bar\u0131\u015f",
                    "Sihirli Annem 1. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Sihirli Annem \u00c7ilek",
                    "Sihirli annem bet\u00fc\u015f peri",
                    "sihirli annem izle"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Yar\u0131\u015f\u0131 Kaybedince Benim Mental - Sihirli Annem #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1367220",
                "likeCount": "15195",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5xhu2-nM-YYLWikTxa_kkLjY6CI",
            "id": "qMZL2osdGNM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T10:01:32Z",
                "channelId": "UC4lUXkAQjyzvcxbR4E3oGEg",
                "title": "Evlilik Teklifinde Kad\u0131n Refleksi\ud83e\udd23 Aras Ayd\u0131n",
                "description": "Aras Ayd\u0131n\u2019\u0131n g\u00fcld\u00fcten evlilik teklifi\ud83e\udd23 #evlilik",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMZL2osdGNM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMZL2osdGNM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMZL2osdGNM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMZL2osdGNM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMZL2osdGNM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E\u011frisi Do\u011frusu",
                "tags": [
                    "aras ayd\u0131n",
                    "aras ayd\u0131n melis birkan",
                    "aras ayd\u0131n gala",
                    "aras ayd\u0131n siyah kalp",
                    "Siyah kalp nuh",
                    "Aras ayd\u0131n e\u015fi",
                    "Komedi",
                    "aras aydin",
                    "aras aydin series",
                    "is aras aydin married",
                    "aras ayd\u0131n nicole kidman",
                    "aras ayd\u0131n nine perfect strangers",
                    "aras ayd\u0131n wife",
                    "aras ayd\u0131n speaking english",
                    "aras aydin and nicole kidman",
                    "actor turco aras aydin",
                    "aras aydin Cannes",
                    "aras aydin speaking english",
                    "aras aydin nicole kidman film",
                    "aras aydin hulu",
                    "aras aydin jet lag",
                    "aras ayd\u0131n jet lag"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Evlilik Teklifinde Kad\u0131n Refleksi\ud83e\udd23 Aras Ayd\u0131n",
                    "description": "Aras Ayd\u0131n\u2019\u0131n g\u00fcld\u00fcten evlilik teklifi\ud83e\udd23 #evlilik"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3170961",
                "likeCount": "128149",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "771"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d-oeDKCBmHHA93p51CYYMOhiiKg",
            "id": "Ifqt-6mTvl8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T08:09:49Z",
                "channelId": "UC5C2bbzS3oPCMpHWc6IEKWQ",
                "title": "Women VS Men \ud83d\udc69\ud83c\udffb\ud83d\udc68\ud83c\udffb wrapping presents #elsarca #tiktok",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifqt-6mTvl8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifqt-6mTvl8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifqt-6mTvl8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifqt-6mTvl8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifqt-6mTvl8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elsa Arca",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Women VS Men \ud83d\udc69\ud83c\udffb\ud83d\udc68\ud83c\udffb wrapping presents #elsarca #tiktok",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8073446",
                "likeCount": "160875",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "281"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2AAeXoNrrXTTvbe4aH54O3qq870",
            "id": "bV7jUdAXNMg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T22:21:40Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "muhtar bile olamaz",
                "description": "erdo\u011fan, istanbul\u2019dan ba\u015flay\u0131p t\u00fcrkiye\u2019nin en g\u00fc\u00e7l\u00fc koltu\u011funa giden yolun ta\u015flar\u0131n\u0131 bizzat kendi elleriyle b\u00fcy\u00fck bedeller \u00f6deyerek dizmi\u015ftir.\n\nve bu re\u00e7eteyi kimseye kapt\u0131rmaya niyeti yoktur.\n\nen az\u0131ndan kendi ya\u015fad\u0131klar\u0131n\u0131 ya\u015fatmadan\u2026\n\n140journos'tan \"muhtar bile olamaz\"\n\n\ud83c\udfbc \"muhtar bile olamaz\" b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde dinledi\u011finiz \u015fark\u0131lar 140journos spotify hesab\u0131nda: https://open.spotify.com/playlist/3NVEtmWqDS5Ss83X5iiQJX?si=6f77713ba4d64e79",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bV7jUdAXNMg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bV7jUdAXNMg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bV7jUdAXNMg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bV7jUdAXNMg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bV7jUdAXNMg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "ekrem imamo\u011flu"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "muhtar bile olamaz",
                    "description": "erdo\u011fan, istanbul\u2019dan ba\u015flay\u0131p t\u00fcrkiye\u2019nin en g\u00fc\u00e7l\u00fc koltu\u011funa giden yolun ta\u015flar\u0131n\u0131 bizzat kendi elleriyle b\u00fcy\u00fck bedeller \u00f6deyerek dizmi\u015ftir.\n\nve bu re\u00e7eteyi kimseye kapt\u0131rmaya niyeti yoktur.\n\nen az\u0131ndan kendi ya\u015fad\u0131klar\u0131n\u0131 ya\u015fatmadan\u2026\n\n140journos'tan \"muhtar bile olamaz\"\n\n\ud83c\udfbc \"muhtar bile olamaz\" b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde dinledi\u011finiz \u015fark\u0131lar 140journos spotify hesab\u0131nda: https://open.spotify.com/playlist/3NVEtmWqDS5Ss83X5iiQJX?si=6f77713ba4d64e79"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "833211",
                "likeCount": "35285",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4288"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oMQHov1gQwhn-i8IqUE2igetIag",
            "id": "lSuNCZ61HdY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T10:10:20Z",
                "channelId": "UC7tDyVMVf8iZrRkDnFe5ovw",
                "title": "Alli Copy best #bs #brawlstars",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lSuNCZ61HdY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lSuNCZ61HdY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lSuNCZ61HdY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lSuNCZ61HdY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lSuNCZ61HdY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNZ Gaming",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Alli Copy best #bs #brawlstars",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3152673",
                "likeCount": "103649",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "351"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y2idJWpxC7FO6KtSOzgSKNNGsXg",
            "id": "yXkLyCHGIR0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T15:30:30Z",
                "channelId": "UC82UK_P4DuDZ42Q0SHcey1w",
                "title": "Ramiz Day\u0131 Efsane Ticari Zekas\u0131! #ezel #shorts #short",
                "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXkLyCHGIR0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXkLyCHGIR0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXkLyCHGIR0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXkLyCHGIR0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXkLyCHGIR0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ezel",
                "tags": [
                    "Ezel",
                    "Ezel 1. B\u00f6l\u00fcm \u0130zle",
                    "Ezel tam b\u00f6l\u00fcm",
                    "ezel final sahnesi",
                    "ezel ey\u015fan",
                    "ezel aksiyon",
                    "ezel ali day\u0131",
                    "ezel b\u00f6l\u00fcmler",
                    "ezel bayraktar",
                    "ezel ramiz karaeski",
                    "ezel ramiz day\u0131",
                    "\u00e7ukur",
                    "ramiz karaeski",
                    "kerpeten ali",
                    "Kenan \u0130mirzal\u0131o\u011flu",
                    "kenan imirzal\u0131o\u011flu",
                    "cansu dere",
                    "ey\u015fan",
                    "tuncel kurtiz",
                    "ezel arabic",
                    "haluk bilginer",
                    "racon",
                    "ramiz",
                    "ezel dizisi izle",
                    "racon sahneleri",
                    "ey\u015fan sahneleri",
                    "short",
                    "shorts",
                    "\u00f6ne \u00e7\u0131kar",
                    "ke\u015ffet",
                    "trendler",
                    "trend",
                    "shorts feed",
                    "feed",
                    "shorts series",
                    "reels",
                    "ramiz day\u0131",
                    "ezel"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ramiz Day\u0131 Efsane Ticari Zekas\u0131! #ezel #shorts #short",
                    "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1984203",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C-ug_nK00T9FLyIc5OrJDkgroOg",
            "id": "dg7s-dWzado",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T17:33:11Z",
                "channelId": "UCaWv5-pcBv_HKBaXH2ZtllA",
                "title": "\u015eANS ESER\u0130 \u00dcNLENEN T\u00dcRK K\u00d6PEK..???",
                "description": "#charmquell #hikaye  #shorts \n\nSosyal Medya Hesaplar\u0131m.\n\ud83d\udccchttps://instagram.com/charmquell\n\ud83d\udccchttps://www.twitch.tv/charmquell\n\ud83d\udccchttps://tiktok.com/@charmquell",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dg7s-dWzado/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dg7s-dWzado/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dg7s-dWzado/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dg7s-dWzado/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dg7s-dWzado/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CharmQuell",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u015eANS ESER\u0130 \u00dcNLENEN T\u00dcRK K\u00d6PEK..???",
                    "description": "#charmquell #hikaye  #shorts \n\nSosyal Medya Hesaplar\u0131m.\n\ud83d\udccchttps://instagram.com/charmquell\n\ud83d\udccchttps://www.twitch.tv/charmquell\n\ud83d\udccchttps://tiktok.com/@charmquell"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "730641",
                "likeCount": "35944",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "578"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uPqNVAw0MA-wETMQDAc-whXEKss",
            "id": "my8iWQce5Fs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T13:41:24Z",
                "channelId": "UCZPVgnevTPCymfVfLX_QzAw",
                "title": "JAPON TURBU TUR\u015eUSUNU BU KEZ JAPONYA'DA DENED\u0130M! ucretsiz reklam #shorts #summeronshorts",
                "description": "Japon turbunu kendim ald\u0131m ama \u00fcr\u00fcn odakl\u0131 video \u00e7ekti\u011fimden *reklam olarak belirtiyorum. Siz denediniz mi?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/my8iWQce5Fs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/my8iWQce5Fs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/my8iWQce5Fs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/my8iWQce5Fs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/my8iWQce5Fs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr.Ayd\u0131n",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JAPON TURBU TUR\u015eUSUNU BU KEZ JAPONYA'DA DENED\u0130M! ucretsiz reklam #shorts #summeronshorts",
                    "description": "Japon turbunu kendim ald\u0131m ama \u00fcr\u00fcn odakl\u0131 video \u00e7ekti\u011fimden *reklam olarak belirtiyorum. Siz denediniz mi?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "361971",
                "likeCount": "8444",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "180"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gnfsqarMGeH_ELmJtpLUEAEsn-M",
            "id": "O8gD4hNg5M8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T09:30:14Z",
                "channelId": "UCs6PNxhTuO1AqEXfrrlr0vw",
                "title": "labubu kutu a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 yap\u0131yoruzz \ud83e\uddf8",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8gD4hNg5M8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8gD4hNg5M8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8gD4hNg5M8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8gD4hNg5M8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8gD4hNg5M8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "P\u0131nar & Burak",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "labubu kutu a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 yap\u0131yoruzz \ud83e\uddf8",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1081884",
                "likeCount": "41560",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2560"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xivAzlY9zw_e67sXoSWVt3PRJCg",
            "id": "YMZGvnM5CzQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T15:00:10Z",
                "channelId": "UC1a2ZCw7tugRZYRMnecNj3A",
                "title": "Whatever You Hit, Do The Celebration \ud83d\ude48\ud83d\udca6",
                "description": "Wow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YMZGvnM5CzQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YMZGvnM5CzQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YMZGvnM5CzQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YMZGvnM5CzQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YMZGvnM5CzQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Celine Dept",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Whatever You Hit, Do The Celebration \ud83d\ude48\ud83d\udca6",
                    "description": "Wow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13266624",
                "likeCount": "284904",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1349"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UCeIVNwo5-_zWWx2CeU8Uy6b2YI",
            "id": "g8UhBZ1XXuQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T13:01:15Z",
                "channelId": "UCbGPgvNunvclTypPtL3sa0w",
                "title": "B\u1ea5t ng\u1edd ch\u01b0a hai [BEN EAGLE] #beneagle #kungfu #cool",
                "description": "M\u00ecnh l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi Vi\u1ec7t Nam.\nC\u1ea3m \u01a1n c\u00e1c b\u1ea1n \u0111\u00e3 \u1ee7ng h\u1ed9 k\u00eanh c\u1ee7a m\u00ecnh nha.\nH\u00e3y \u0110\u0102NG K\u00dd k\u00eanh \u0111\u1ec3 xem nh\u1eefng video m\u1edbi m\u1ed7i ng\u00e0y nh\u00e9.\nH\u00e3y TH\u1ea2 TIM + CHIA S\u1eba + B\u00ccNH LU\u1eacN n\u1ebfu b\u1ea1n th\u1ea5y hay nh\u00e9.\nCh\u00fac t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c b\u1ea1n c\u00f3 nh\u1eefng gi\u00e2y ph\u00fat th\u01b0 gi\u00e3n v\u00e0 gi\u1ea3i tr\u00ed tuy\u1ec7t v\u1eddi.\nY\u00eau m\u1ebfn t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c b\u1ea1n!!!\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nI am Vietnamese.\nThank you for supporting my channel.\nPlease SUBSCRIBE to watch new videos every day.\nPlease LIKE + SHARE + COMMENT if you find it interesting.\nWish you all have great moments of relaxation and entertainment.\nLove you all!!!\n___BEN EAGLE___\n#beneagle #eaglesacademy #masterbeneagle #vothuatdienanh #vothuat #hanhdong #tuve #masterkungfu #haihuoc #tuvethucchien #dienxuat #action #funny #shortfilm #actionfilm #kungfu #selfdefence #fighting #combat #martialarts #trending #shorts #heroic #superhero #cookman #kingofkungfu #comedy #acting #actionactor #actiondirector #actionmovie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8UhBZ1XXuQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8UhBZ1XXuQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8UhBZ1XXuQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8UhBZ1XXuQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8UhBZ1XXuQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BEN EAGLE",
                "tags": [
                    "ben eagle",
                    "eagles",
                    "v\u00f5 thu\u1eadt \u0111i\u1ec7n \u1ea3nh",
                    "hu\u1ea5n luy\u1ec7n v\u00f5 thu\u1eadt \u0111i\u1ec7n \u1ea3nh",
                    "cascadeur",
                    "v\u00f5 thu\u1eadt",
                    "v\u00f5 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i",
                    "di\u1ec5n vi\u00ean h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng",
                    "ng\u00f4i sao v\u00f5 thu\u1eadt",
                    "trung t\u00e2m v\u00f5",
                    "h\u1ecdc v\u00f5",
                    "t\u1ef1 v\u1ec7",
                    "eagle",
                    "shorts",
                    "ben eagle vn",
                    "l\u1edbp d\u1ea1y v\u00f5",
                    "si\u00eau nh\u00e2n",
                    "phim hanh dong vo thuat",
                    "phim v\u00f5 thu\u1eadt",
                    "eagles academy",
                    "tiktok",
                    "master ben eagle",
                    "beneagle",
                    "ben eagle movie",
                    "ben eagle shorts",
                    "ben eagle tiktok",
                    "nh\u00e0o l\u1ed9n \u0111\u01b0\u1eddng ph\u1ed1",
                    "tik tok",
                    "spider-man",
                    "s\u00ea l\u1ed1c huy",
                    "skibidi toilet",
                    "minecraft",
                    "cartoon",
                    "youtube",
                    "ben eagle official"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "vi",
                "localized": {
                    "title": "B\u1ea5t ng\u1edd ch\u01b0a hai [BEN EAGLE] #beneagle #kungfu #cool",
                    "description": "M\u00ecnh l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi Vi\u1ec7t Nam.\nC\u1ea3m \u01a1n c\u00e1c b\u1ea1n \u0111\u00e3 \u1ee7ng h\u1ed9 k\u00eanh c\u1ee7a m\u00ecnh nha.\nH\u00e3y \u0110\u0102NG K\u00dd k\u00eanh \u0111\u1ec3 xem nh\u1eefng video m\u1edbi m\u1ed7i ng\u00e0y nh\u00e9.\nH\u00e3y TH\u1ea2 TIM + CHIA S\u1eba + B\u00ccNH LU\u1eacN n\u1ebfu b\u1ea1n th\u1ea5y hay nh\u00e9.\nCh\u00fac t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c b\u1ea1n c\u00f3 nh\u1eefng gi\u00e2y ph\u00fat th\u01b0 gi\u00e3n v\u00e0 gi\u1ea3i tr\u00ed tuy\u1ec7t v\u1eddi.\nY\u00eau m\u1ebfn t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c b\u1ea1n!!!\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nI am Vietnamese.\nThank you for supporting my channel.\nPlease SUBSCRIBE to watch new videos every day.\nPlease LIKE + SHARE + COMMENT if you find it interesting.\nWish you all have great moments of relaxation and entertainment.\nLove you all!!!\n___BEN EAGLE___\n#beneagle #eaglesacademy #masterbeneagle #vothuatdienanh #vothuat #hanhdong #tuve #masterkungfu #haihuoc #tuvethucchien #dienxuat #action #funny #shortfilm #actionfilm #kungfu #selfdefence #fighting #combat #martialarts #trending #shorts #heroic #superhero #cookman #kingofkungfu #comedy #acting #actionactor #actiondirector #actionmovie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "vi"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30050901",
                "likeCount": "385086",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "178"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W-EKa8K-ZwiQl2hSF_t2naM7_94",
            "id": "0BanHAL9TEE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T09:00:03Z",
                "channelId": "UCM2qI5MkvJqxmpab2cOE0Eg",
                "title": "\uc774 \uaf2c\ub9c8\ub294 \uc131\uaca9\uc774 \ub098\uc058\uace0 \uc804\ud600 \uc608\uc758 \ubc14\ub974\uc9c0 \ubabb\ud574\uc694 #\uc30d\ub465\uc774",
                "description": "\ud83c\udf88\uc548\ub155\ud558\uc138\uc694! \uc0ac\ub791\uacfc \uae30\uc068\uc73c\ub85c \uac00\ub4dd \ucc2c \u2018\uadc0\uc5ec\uc6b4 \uc30d\ub465\uc774 \uc30d\u2019 \ucc44\ub110\uc5d0 \uc624\uc2e0 \uac83\uc744 \ud658\uc601\ud569\ub2c8\ub2e4\ud83c\udf89!\n\n\uc5ec\uae30\uc5d0\uc11c \uc800\ud76c\ub294 \uac00\uc871 \ub124 \uba85\uc758 \ub9e4\uc6b0 \ub2ec\ucf64\ud55c \uc77c\uc0c1\uc744 \uae30\ub85d\ud558\uace0 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67. \ud2b9\ud788 \uadc0\uc5ec\uc6b4 \uc30d\ub465\uc774 \uc544\uae30\ub4e4\uc5d0\uac8c \ucd08\uc810\uc744 \ub9de\ucdc4\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \uc544\uce68\uc758 \uccab \uc6c3\uc74c \uc18c\ub9ac\ubd80\ud130 \ubc24\uc5d0 \uc7a0\ub4e4\uae30 \uc804\uc758 \ub530\ub73b\ud55c \uc21c\uac04\uae4c\uc9c0, \uc0dd\ud65c\uc758 \ubaa8\ub4e0 \ud3c9\ubc94\ud55c \uc21c\uac04\uc774 \uc30d\ub465\uc774\uc758 \uc874\uc7ac\ub85c \uc778\ud574 \ub9e4\uc6b0 \ud765\ubbf8\ub86d\uace0 \ud2b9\ubcc4\ud574\uc84c\uc2b5\ub2c8\ub2e4.\n\n\ubaa8\ub4e0 \ube44\ub514\uc624\ub294 \uc911\uad6d \ub300\ub959\uc758 \ud06c\ub9ac\uc5d0\uc774\ud130\ub85c\ubd80\ud130 \ud5c8\uac00\ub97c \ubc1b\uc558\uc73c\uba70, \uc5c4\uaca9\ud558\uac8c \ud50c\ub7ab\ud3fc \uaddc\uce59\uc744 \uc900\uc218\ud558\uace0 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4!\n\n\ud83c\udf89\ub9cc\uc57d \uc774 \uac00\uc871 \ub124 \uba85\uc758 \uc774\uc57c\uae30\uac00 \uc5ec\ub7ec\ubd84\uc758 \ub9c8\uc74c\uc744 \ub530\ub73b\ud558\uac8c \ub9cc\ub4e0\ub2e4\uba74, \ube68\ub9ac \ucc44\ub110\uc744 \uad6c\ub3c5\ud558\uace0 \uc791\uc740 \ubca8 \uc544\uc774\ucf58\uc744 \ud074\ub9ad\ud558\uc138\uc694\ud83d\udd14. \uc800\ud76c\uc640 \uc5ec\ub7ec\ubd84\uc758 \uc0dd\uac01\uc744 \uacf5\uc720\ud574\uc8fc\uc138\uc694.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BanHAL9TEE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BanHAL9TEE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BanHAL9TEE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BanHAL9TEE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BanHAL9TEE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\uadc0\uc5ec\uc6b4 \uc30d\ub465\uc774 \uc30d",
                "tags": [
                    "\uadc0\uc5ec\uc6b4 \uc30d\ub465\uc774 \uc30d",
                    "\uac00\uc871 \uc77c\uc0c1 \uae30\ub85d",
                    "\uc30d\ub465\uc774 \uac00\uc871",
                    "\uac00\uc871 4\uc778 \uac00\uc815",
                    "\uc30d\ub465\uc774\uc758 \uc77c\uc0c1",
                    "\uac00\uc871 \uc0dd\ud65c \uc601\uc0c1",
                    "\uc30d\ub465\uc774 \uc131\uc7a5 \uae30\ub85d",
                    "\uac00\uc871 \ud589\ubcf5\ud55c \uc2dc\uac04",
                    "\uc30d\ub465\uc774 \ub180\uc774",
                    "\uac00\uc871 \ub2e4\uc815\ud55c \uc21c\uac04",
                    "\uc30d\ub465\uc774 \uad50\uc721",
                    "\uac00\uc871 \uc774\uc57c\uae30",
                    "\uc30d\ub465\uc774\uc758 \uc18c\uc18c\ud55c \ud589\ubcf5",
                    "\uac00\uc871\uc758 \ub530\ub73b\ud55c \uc77c\uc0c1",
                    "\uc30d\ub465\uc774 \uc131\uc7a5 \uacfc\uc815",
                    "\uac00\uc871\uc758 \uc990\uac70\uc6c0",
                    "\uc30d\ub465\uc774\uc758 \uc560\uad50",
                    "\uac00\uc871\uc758 \ucd94\uc5b5",
                    "\uc30d\ub465\uc774\uc758 \ud65c\ub3d9",
                    "\uac00\uc871\uc758 \uc77c\uc0c1 \uc774\uc57c\uae30",
                    "\uc30d\ub465\uc774\uc758 \uc720\uba38",
                    "\uac00\uc871\uc758 \ubaa8\uc2b5",
                    "\uc30d\ub465\uc774\uc758 \ud589\ubcf5\ud55c \uc77c\uc0c1"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "\uc774 \uaf2c\ub9c8\ub294 \uc131\uaca9\uc774 \ub098\uc058\uace0 \uc804\ud600 \uc608\uc758 \ubc14\ub974\uc9c0 \ubabb\ud574\uc694 #\uc30d\ub465\uc774",
                    "description": "\ud83c\udf88\uc548\ub155\ud558\uc138\uc694! \uc0ac\ub791\uacfc \uae30\uc068\uc73c\ub85c \uac00\ub4dd \ucc2c \u2018\uadc0\uc5ec\uc6b4 \uc30d\ub465\uc774 \uc30d\u2019 \ucc44\ub110\uc5d0 \uc624\uc2e0 \uac83\uc744 \ud658\uc601\ud569\ub2c8\ub2e4\ud83c\udf89!\n\n\uc5ec\uae30\uc5d0\uc11c \uc800\ud76c\ub294 \uac00\uc871 \ub124 \uba85\uc758 \ub9e4\uc6b0 \ub2ec\ucf64\ud55c \uc77c\uc0c1\uc744 \uae30\ub85d\ud558\uace0 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67. \ud2b9\ud788 \uadc0\uc5ec\uc6b4 \uc30d\ub465\uc774 \uc544\uae30\ub4e4\uc5d0\uac8c \ucd08\uc810\uc744 \ub9de\ucdc4\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \uc544\uce68\uc758 \uccab \uc6c3\uc74c \uc18c\ub9ac\ubd80\ud130 \ubc24\uc5d0 \uc7a0\ub4e4\uae30 \uc804\uc758 \ub530\ub73b\ud55c \uc21c\uac04\uae4c\uc9c0, \uc0dd\ud65c\uc758 \ubaa8\ub4e0 \ud3c9\ubc94\ud55c \uc21c\uac04\uc774 \uc30d\ub465\uc774\uc758 \uc874\uc7ac\ub85c \uc778\ud574 \ub9e4\uc6b0 \ud765\ubbf8\ub86d\uace0 \ud2b9\ubcc4\ud574\uc84c\uc2b5\ub2c8\ub2e4.\n\n\ubaa8\ub4e0 \ube44\ub514\uc624\ub294 \uc911\uad6d \ub300\ub959\uc758 \ud06c\ub9ac\uc5d0\uc774\ud130\ub85c\ubd80\ud130 \ud5c8\uac00\ub97c \ubc1b\uc558\uc73c\uba70, \uc5c4\uaca9\ud558\uac8c \ud50c\ub7ab\ud3fc \uaddc\uce59\uc744 \uc900\uc218\ud558\uace0 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4!\n\n\ud83c\udf89\ub9cc\uc57d \uc774 \uac00\uc871 \ub124 \uba85\uc758 \uc774\uc57c\uae30\uac00 \uc5ec\ub7ec\ubd84\uc758 \ub9c8\uc74c\uc744 \ub530\ub73b\ud558\uac8c \ub9cc\ub4e0\ub2e4\uba74, \ube68\ub9ac \ucc44\ub110\uc744 \uad6c\ub3c5\ud558\uace0 \uc791\uc740 \ubca8 \uc544\uc774\ucf58\uc744 \ud074\ub9ad\ud558\uc138\uc694\ud83d\udd14. \uc800\ud76c\uc640 \uc5ec\ub7ec\ubd84\uc758 \uc0dd\uac01\uc744 \uacf5\uc720\ud574\uc8fc\uc138\uc694."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8158771",
                "likeCount": "86152",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "97"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kp8qYoaNGtQvRUGFma-aohnb4eI",
            "id": "FPLobDW8RMY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T12:26:35Z",
                "channelId": "UCVBZP33a8vxyar1eaTS3Yaw",
                "title": "Anne k\u00f6ftesi de yapmay\u0131versin ayol\ud83d\ude02\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\u00d6\u011frenci umdu\u011funu diil buldu\u011funu yer\ud83e\udd70 #nurg\u00fclye\u015fil\u00e7ay",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FPLobDW8RMY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FPLobDW8RMY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FPLobDW8RMY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FPLobDW8RMY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FPLobDW8RMY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nurg\u00fcl Ye\u015fil\u00e7ay",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Anne k\u00f6ftesi de yapmay\u0131versin ayol\ud83d\ude02\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\u00d6\u011frenci umdu\u011funu diil buldu\u011funu yer\ud83e\udd70 #nurg\u00fclye\u015fil\u00e7ay",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "393930",
                "likeCount": "12685",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Xw4a6yUF4BGbiVLBUKRo11nEGWo",
            "id": "EEsWGzpK8rA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T10:07:36Z",
                "channelId": "UCsFWY5scseFwCmDJjvnByPA",
                "title": "Hatay ve \u0130skenderun D\u00f6ner Aras\u0131nda Fark",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EEsWGzpK8rA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EEsWGzpK8rA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EEsWGzpK8rA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EEsWGzpK8rA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EEsWGzpK8rA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "F\u0131rat Sobutay",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hatay ve \u0130skenderun D\u00f6ner Aras\u0131nda Fark",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "791817",
                "likeCount": "24360",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "262"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bH7YfX8YMbBk9yNZFIbp8Sm5cuY",
            "id": "jDqmb1X5INM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T15:01:43Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?",
                "description": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?",
                    "description": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77956611",
                "likeCount": "1616245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3260"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EHdN4wPJcSfBUu5_9EvP4nn-3q0",
            "id": "3tccAcXjh_s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T20:57:53Z",
                "channelId": "UCZaLuJes84DyH-vLrTWhSLA",
                "title": "Konu\u015fanlar 173. B\u00f6l\u00fcm Shot",
                "description": "Konu\u015fanlar 173. B\u00f6l\u00fcm Shot\nKonu\u015fanlar 172. B\u00f6l\u00fcm Shot: https://youtu.be/OK4-0Aw4V-E\n\nBu sohbet bildiklerinizden \u00e7ok farkl\u0131. Her insan farkl\u0131 bir hikaye, her hikaye farkl\u0131 bir kahkaha. Hasan Can Kaya \u00f6nce konu\u015fanlar\u0131 se\u00e7iyor ard\u0131ndan birbirinden ilgin\u00e7 sorularla e\u011flence katlanarak art\u0131yor. Kanala abone olup en be\u011fendi\u011finiz \u015fakalar\u0131 yoruma yazabilirsiniz. \ud83d\ude4c\n\nKOMEDYEN: Hasan Can Kaya\nT\u00dcR: Komedi, Talk Show, Stand Up\n\nKonu\u015fanlar Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@Konusanlar\nHasan Can Kaya Resmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/hasancankayahck\nHasan Can Kaya Resmi Twitter Hesab\u0131: https://twitter.com/kayahasancan?s=08\n\n#Konu\u015fanlar #HasanCanKaya #Konu\u015fanlarShot #Exxen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3tccAcXjh_s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3tccAcXjh_s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3tccAcXjh_s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3tccAcXjh_s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3tccAcXjh_s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Konu\u015fanlar",
                "tags": [
                    "konu\u015fanlar",
                    "konusanlar",
                    "hasan can kaya",
                    "komedi",
                    "komik",
                    "stand up",
                    "komedi program\u0131",
                    "hasan can kaya g\u00fcld\u00fcr g\u00fcld\u00fcr",
                    "konu\u015fanlar izle",
                    "konu\u015fanlar komik",
                    "konu\u015fanlar hasan can kaya",
                    "Talk Show",
                    "Konu\u015fanlar 173. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Konu\u015fanlar Shot",
                    "Shot",
                    "konusanlar shot",
                    "konu\u015fanlar 173",
                    "Konu\u015fanlar 173. B\u00f6l\u00fcm Shot"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Konu\u015fanlar 173. B\u00f6l\u00fcm Shot",
                    "description": "Konu\u015fanlar 173. B\u00f6l\u00fcm Shot\nKonu\u015fanlar 172. B\u00f6l\u00fcm Shot: https://youtu.be/OK4-0Aw4V-E\n\nBu sohbet bildiklerinizden \u00e7ok farkl\u0131. Her insan farkl\u0131 bir hikaye, her hikaye farkl\u0131 bir kahkaha. Hasan Can Kaya \u00f6nce konu\u015fanlar\u0131 se\u00e7iyor ard\u0131ndan birbirinden ilgin\u00e7 sorularla e\u011flence katlanarak art\u0131yor. Kanala abone olup en be\u011fendi\u011finiz \u015fakalar\u0131 yoruma yazabilirsiniz. \ud83d\ude4c\n\nKOMEDYEN: Hasan Can Kaya\nT\u00dcR: Komedi, Talk Show, Stand Up\n\nKonu\u015fanlar Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@Konusanlar\nHasan Can Kaya Resmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/hasancankayahck\nHasan Can Kaya Resmi Twitter Hesab\u0131: https://twitter.com/kayahasancan?s=08\n\n#Konu\u015fanlar #HasanCanKaya #Konu\u015fanlarShot #Exxen"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2110942",
                "likeCount": "37203",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "259"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DY_ynoCL7fqQTztgO0EXP4fAvH0",
            "id": "Zwv6ye9bLqA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T02:12:51Z",
                "channelId": "UC5C2bbzS3oPCMpHWc6IEKWQ",
                "title": "iPhone battery \ud83d\udd0b\ud83e\udeab#elsarca #tiktok",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zwv6ye9bLqA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zwv6ye9bLqA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zwv6ye9bLqA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zwv6ye9bLqA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zwv6ye9bLqA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elsa Arca",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "iPhone battery \ud83d\udd0b\ud83e\udeab#elsarca #tiktok",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9539155",
                "likeCount": "349479",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1775"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CO_jQSMRbK1ajdMg6wEO3o4Ljo4",
            "id": "vPJIgoDQ6oc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T14:01:28Z",
                "channelId": "UCZ1y2ZnGyEt5BT1SsgwZ8eA",
                "title": "Grrr or GRRR ?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPJIgoDQ6oc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPJIgoDQ6oc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPJIgoDQ6oc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPJIgoDQ6oc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPJIgoDQ6oc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TwinsOvezov  ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grrr or GRRR ?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24060079",
                "likeCount": "299555",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "461"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2s_M7DveTRaNxuJJEllJPXFxddo",
            "id": "yV4ZUVl5gfs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T16:00:06Z",
                "channelId": "UCoBVlp7YLhUS57ZCkbgphoA",
                "title": "Trafik \u00c7evirmesi \ud83d\ude94\ud83d\udc6e",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yV4ZUVl5gfs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yV4ZUVl5gfs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yV4ZUVl5gfs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yV4ZUVl5gfs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yV4ZUVl5gfs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "uberkuloz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trafik \u00c7evirmesi \ud83d\ude94\ud83d\udc6e",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5944870",
                "likeCount": "142710",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "464"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0iW3fj1xHqUWlr_DqtodpBm7G_A",
            "id": "_IX3nq70axA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T10:15:04Z",
                "channelId": "UCqm4rpXe7TfKLmrjc79lDBg",
                "title": "Remote control car #builderc",
                "description": "Cardboard tractor and rc cars #animation #rccars",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IX3nq70axA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IX3nq70axA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IX3nq70axA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IX3nq70axA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IX3nq70axA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Construction Site",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Remote control car #builderc",
                    "description": "Cardboard tractor and rc cars #animation #rccars"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40618600",
                "likeCount": "500144",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fv4Lwpza1tuzK4Ei53vVC_jtx6c",
            "id": "bUwVormzdxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T11:30:07Z",
                "channelId": "UCxwMixOGCeONIfcuIfT02sw",
                "title": "C\u0130PS YEME SIRASI \u2620\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bUwVormzdxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bUwVormzdxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bUwVormzdxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bUwVormzdxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bUwVormzdxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nevzat \u00d6zkur",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "C\u0130PS YEME SIRASI \u2620\ufe0f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1858845",
                "likeCount": "23136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "217"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 80,
        "resultsPerPage": 50
    }
}