{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "5oDZjRErlCcxceUpEySjHLxGxss",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k-opcseZP-gdAaDydjs4suDQZbw",
            "id": "WhE2kOpezOw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T19:14:20Z",
                "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw",
                "title": "Trump attaque l\u2019Iran, qui riposte au Qatar et en Irak, explications",
                "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats     \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nIRAN \u00c9TATS-UNIS\n\nhttps://www.franceinfo.fr/monde/iran/frappes-americaines-en-iran/recit-conserver-l-element-de-surprise-ces-heures-ou-en-decidant-d-attaquer-l-iran-donald-trump-a-engage-les-etats-unis-dans-une-nouvelle-guerre-au-moyen-orient_7330236.html \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/international/article/comment-les-etats-unis-ont-dupe-l-iran-et-le-monde-pour-surprendre-avec-leurs-frappes_251674.html \n\nhttps://theconversation.com/les-etats-unis-entrent-dans-la-guerre-israel-iran-trois-scenarios-pour-envisager-la-suite-259522 \n\nATT*NTAT SYRIE \n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/06/23/en-syrie-l-attentat-contre-une-eglise-orthodoxe-alimente-la-peur-des-minorites-dans-le-pays-on-ne-sait-plus-qui-est-avec-nous-ou-contre-nous_6615436_3210.html\n\nhttps://www.france24.com/fr/info-en-continu/20250622-syrie-20-morts-dans-un-attentat-dans-une-%C3%A9glise-les-autorit%C3%A9s-d%C3%A9signent-l-ei \n\nFRAPPES EN UKRAINE \n\nhttps://www.rfi.fr/fr/europe/20250623-ukraine-des-bombardements-massifs-de-missiles-et-de-drones-sur-kiev-font-au-moins-sept-morts\n\nhttps://www.sudouest.fr/international/europe/ukraine/guerre-en-ukraine-volodymyr-zelensky-au-royaume-uni-pour-une-rencontre-avec-keir-starmer-et-les-allies-24963574.php \n\nOTAN : 5% du PIB\n\nhttps://fr.euronews.com/2025/06/23/les-32-pays-membres-de-lotan-sengagent-a-consacrer-5-de-leur-pib-a-la-defense-a-la-veille-\n\nhttps://www.ouest-france.fr/monde/organismes-internationaux/otan/otan-les-pays-membres-saccordent-sur-des-depenses-de-securite-atteignant-5-pourcent-du-pib-7a3bd17e-4f81-11f0-8eae-d079c596ca40 \n\n\u00c9DOUARD PHILIPPE\n\nhttps://www.lemonde.fr/societe/article/2025/06/23/affaire-edouard-philippe-la-plaignante-demande-la-designation-d-un-juge-d-instruction_6615393_3224.html\n\nhttps://www.francebleu.fr/infos/faits-divers-justice/edouard-philippe-vise-par-une-nouvelle-plainte-pour-detournements-de-fonds-publics-et-favoritisme-1492580 \n\nCOUR DES COMPTES JO 2024\n\nhttps://www.leparisien.fr/sports/JO/de-2-a-6-milliards-les-jo-ont-coute-trois-plus-cher-que-prevu-selon-la-cour-des-comptes-paris-2024-conteste-23-06-2025-CYXBOYRPVRH2ZMB2EKL4D5EPBM.php\n\nhttps://www.franceinfo.fr/les-jeux-olympiques/les-jeux-de-paris-2024-ont-coute-pres-de-six-milliards-d-euros-de-depenses-publiques-selon-la-cour-des-comptes_7332108.html \n\nM\u00c9DICAMENTS ANTI-OB\u00c9SIT\u00c9\n\nhttps://www.franceinfo.fr/sante/les-medicaments-anti-obesite-pourront-etre-prescrits-par-tous-les-medecins-a-partir-de-lundi_7326351.html\n\nhttps://www.tf1info.fr/sante/medicaments-anti-obesite-tous-les-medecins-peuvent-desormais-en-prescrire-2378221.html \n\n\nSOMMAIRE\n00:00 Intro\n00:24 Attaque des \u00c9tats-unis contre l\u2019iran\n11:46 Attentat-suicide en Syrie\n12:48 Attaque russe sur Kyiv\n13:34 Augmentation des d\u00e9penses de d\u00e9fense \u00e0 l'OTAN\n14:36 \u00c9douard Philippe accus\u00e9 de d\u00e9tournement de fonds publics\n15:45 Co\u00fbt des Jeux de Paris 2024\n16:31 Prescription des m\u00e9dicaments anti-ob\u00e9sit\u00e9\n17:10 Conclusion\n\n\u00c9criture : L\u00e9ah Boukobza - Samy Rabbata - Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry\nMiniature : Dorian Hincker",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhE2kOpezOw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhE2kOpezOw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhE2kOpezOw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhE2kOpezOw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhE2kOpezOw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Actus du jour",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trump attaque l\u2019Iran, qui riposte au Qatar et en Irak, explications",
                    "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats     \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nIRAN \u00c9TATS-UNIS\n\nhttps://www.franceinfo.fr/monde/iran/frappes-americaines-en-iran/recit-conserver-l-element-de-surprise-ces-heures-ou-en-decidant-d-attaquer-l-iran-donald-trump-a-engage-les-etats-unis-dans-une-nouvelle-guerre-au-moyen-orient_7330236.html \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/international/article/comment-les-etats-unis-ont-dupe-l-iran-et-le-monde-pour-surprendre-avec-leurs-frappes_251674.html \n\nhttps://theconversation.com/les-etats-unis-entrent-dans-la-guerre-israel-iran-trois-scenarios-pour-envisager-la-suite-259522 \n\nATT*NTAT SYRIE \n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/06/23/en-syrie-l-attentat-contre-une-eglise-orthodoxe-alimente-la-peur-des-minorites-dans-le-pays-on-ne-sait-plus-qui-est-avec-nous-ou-contre-nous_6615436_3210.html\n\nhttps://www.france24.com/fr/info-en-continu/20250622-syrie-20-morts-dans-un-attentat-dans-une-%C3%A9glise-les-autorit%C3%A9s-d%C3%A9signent-l-ei \n\nFRAPPES EN UKRAINE \n\nhttps://www.rfi.fr/fr/europe/20250623-ukraine-des-bombardements-massifs-de-missiles-et-de-drones-sur-kiev-font-au-moins-sept-morts\n\nhttps://www.sudouest.fr/international/europe/ukraine/guerre-en-ukraine-volodymyr-zelensky-au-royaume-uni-pour-une-rencontre-avec-keir-starmer-et-les-allies-24963574.php \n\nOTAN : 5% du PIB\n\nhttps://fr.euronews.com/2025/06/23/les-32-pays-membres-de-lotan-sengagent-a-consacrer-5-de-leur-pib-a-la-defense-a-la-veille-\n\nhttps://www.ouest-france.fr/monde/organismes-internationaux/otan/otan-les-pays-membres-saccordent-sur-des-depenses-de-securite-atteignant-5-pourcent-du-pib-7a3bd17e-4f81-11f0-8eae-d079c596ca40 \n\n\u00c9DOUARD PHILIPPE\n\nhttps://www.lemonde.fr/societe/article/2025/06/23/affaire-edouard-philippe-la-plaignante-demande-la-designation-d-un-juge-d-instruction_6615393_3224.html\n\nhttps://www.francebleu.fr/infos/faits-divers-justice/edouard-philippe-vise-par-une-nouvelle-plainte-pour-detournements-de-fonds-publics-et-favoritisme-1492580 \n\nCOUR DES COMPTES JO 2024\n\nhttps://www.leparisien.fr/sports/JO/de-2-a-6-milliards-les-jo-ont-coute-trois-plus-cher-que-prevu-selon-la-cour-des-comptes-paris-2024-conteste-23-06-2025-CYXBOYRPVRH2ZMB2EKL4D5EPBM.php\n\nhttps://www.franceinfo.fr/les-jeux-olympiques/les-jeux-de-paris-2024-ont-coute-pres-de-six-milliards-d-euros-de-depenses-publiques-selon-la-cour-des-comptes_7332108.html \n\nM\u00c9DICAMENTS ANTI-OB\u00c9SIT\u00c9\n\nhttps://www.franceinfo.fr/sante/les-medicaments-anti-obesite-pourront-etre-prescrits-par-tous-les-medecins-a-partir-de-lundi_7326351.html\n\nhttps://www.tf1info.fr/sante/medicaments-anti-obesite-tous-les-medecins-peuvent-desormais-en-prescrire-2378221.html \n\n\nSOMMAIRE\n00:00 Intro\n00:24 Attaque des \u00c9tats-unis contre l\u2019iran\n11:46 Attentat-suicide en Syrie\n12:48 Attaque russe sur Kyiv\n13:34 Augmentation des d\u00e9penses de d\u00e9fense \u00e0 l'OTAN\n14:36 \u00c9douard Philippe accus\u00e9 de d\u00e9tournement de fonds publics\n15:45 Co\u00fbt des Jeux de Paris 2024\n16:31 Prescription des m\u00e9dicaments anti-ob\u00e9sit\u00e9\n17:10 Conclusion\n\n\u00c9criture : L\u00e9ah Boukobza - Samy Rabbata - Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry\nMiniature : Dorian Hincker"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "534766",
                "likeCount": "14760",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1533"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X-RRtoQCvj65WpY2TEYgtmRx1mM",
            "id": "MMpbuTevOFc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T09:15:02Z",
                "channelId": "UCo3i0nUzZjjLuM7VjAVz4zA",
                "title": "J\u2019ai PASS\u00c9 24H dans l\u2019ATLAS ! (mon vlog au maroc)",
                "description": "\ud83c\udf0e B\u00e9n\u00e9ficiez d'une r\u00e9duction de 15 % sur votre eSIM Saily en utilisant le code MICHOU au checkout. \nT\u00e9l\u00e9chargez l'application Saily ou rendez-vous sur https://saily.com/michou\n\nSalut ! Aujourd\u2019hui nouvelle vid\u00e9o ! Dans cette vid\u00e9o on va survivre pendant 24h dans l\u2019Atlas ! J\u2019ai voyag\u00e9 au maroc pour decouvrir une nouvelle culture et honn\u00eatement c\u2019etait assez fou ! J\u2019ai pass\u00e9 24h dans l\u2019Atlas, la cha\u00eene de montagne du maroc, on a m\u00eame dormi en mode Survivant !\nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMpbuTevOFc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMpbuTevOFc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMpbuTevOFc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMpbuTevOFc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMpbuTevOFc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Michou",
                "tags": [
                    "michou",
                    "Atlas",
                    "24h",
                    "Maroc",
                    "Vlog",
                    "Voyage",
                    "survivre",
                    "survivant",
                    "montagne"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai PASS\u00c9 24H dans l\u2019ATLAS ! (mon vlog au maroc)",
                    "description": "\ud83c\udf0e B\u00e9n\u00e9ficiez d'une r\u00e9duction de 15 % sur votre eSIM Saily en utilisant le code MICHOU au checkout. \nT\u00e9l\u00e9chargez l'application Saily ou rendez-vous sur https://saily.com/michou\n\nSalut ! Aujourd\u2019hui nouvelle vid\u00e9o ! Dans cette vid\u00e9o on va survivre pendant 24h dans l\u2019Atlas ! J\u2019ai voyag\u00e9 au maroc pour decouvrir une nouvelle culture et honn\u00eatement c\u2019etait assez fou ! J\u2019ai pass\u00e9 24h dans l\u2019Atlas, la cha\u00eene de montagne du maroc, on a m\u00eame dormi en mode Survivant !\nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "844866",
                "likeCount": "43540",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2571"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zVX6Adrhir0LR-jPTz2aGeZzk5Y",
            "id": "pe_ejTiIcSs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Lose 100 LBs, Win $250,000!",
                "description": "Go start the business you\u2019ve been dreaming of and visit https://www.Shopify.com/MrBeast to start your trial now.\n\n**In Loving Memory of Coach Tyler Wall**\n\nIt is with profound sadness that we share the unexpected passing of Coach Tyler Wall. Coach Wall was a remarkable individual whose kindness and genuine spirit touched all who knew him. His loss has left our hearts heavy with grief.\n\nFollowing this tragic news, we reached out to Coach Wall\u2019s family to determine whether this video should be shared. With grace and wisdom, they expressed that Tyler would have wanted his message of hope and positivity to continue reaching others, even in his absence.\n\nWe humbly ask that you honor Coach Wall\u2019s memory and respect his family\u2019s need for privacy during this difficult time.\n\nCoach Tyler Wall\u2019s legacy of compassion and encouragement will live on in the hearts of all who were fortunate enough to know him.\n\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Lose 100 LBs, Win $250,000!",
                    "description": "Go start the business you\u2019ve been dreaming of and visit https://www.Shopify.com/MrBeast to start your trial now.\n\n**In Loving Memory of Coach Tyler Wall**\n\nIt is with profound sadness that we share the unexpected passing of Coach Tyler Wall. Coach Wall was a remarkable individual whose kindness and genuine spirit touched all who knew him. His loss has left our hearts heavy with grief.\n\nFollowing this tragic news, we reached out to Coach Wall\u2019s family to determine whether this video should be shared. With grace and wisdom, they expressed that Tyler would have wanted his message of hope and positivity to continue reaching others, even in his absence.\n\nWe humbly ask that you honor Coach Wall\u2019s memory and respect his family\u2019s need for privacy during this difficult time.\n\nCoach Tyler Wall\u2019s legacy of compassion and encouragement will live on in the hearts of all who were fortunate enough to know him.\n\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105484493",
                "likeCount": "4358339",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "69501"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8XQ0OM0qEqZPH9fMX26aizcjMCs",
            "id": "p5fkhEpOMpI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T11:01:16Z",
                "channelId": "UCgANFlYnbE47942AoazfNsg",
                "title": "EST-CE QU'ON A UNE CALVITIE ? (Ft. Manas, Mathieu et Hairtist)",
                "description": "On a invit\u00e9 Hairtist qu'il nous fasse d\u00e9couvrir nos cr\u00e2nes en live !\n\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : Joyca\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X :  JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5fkhEpOMpI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5fkhEpOMpI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5fkhEpOMpI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5fkhEpOMpI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5fkhEpOMpI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lil Joyca",
                "tags": [
                    "joyca",
                    "lil joyca",
                    "joyca cheveux",
                    "joyca live",
                    "buzzcut"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EST-CE QU'ON A UNE CALVITIE ? (Ft. Manas, Mathieu et Hairtist)",
                    "description": "On a invit\u00e9 Hairtist qu'il nous fasse d\u00e9couvrir nos cr\u00e2nes en live !\n\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : Joyca\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X :  JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "514295",
                "likeCount": "30766",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "523"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JXNCiJGh6Con_IpZZM5FGUE7sLA",
            "id": "zcaPY_I2L6o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T09:00:09Z",
                "channelId": "UCCFqUJYKT97UerMmb6DM0bw",
                "title": "C'EST QUOI MON M\u00c9TIER ? (ft. Anyme, Byilhan & Flamby)",
                "description": "Merci \u00e0 Saily d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! \nT\u00e9l\u00e9chargez l'application ici : https://saily.com/gotaga et obtenez 15% de r\u00e9duction sur votre eSIM en utilisant le code GOTAGA\nCollaboration Commerciale\n\n\u2328\ufe0f Razer t'offre 5% avec le code GOTAGA : https://razer.a9yw.net/GOTAGA\n\ud83c\udfae Scuf t'offre 5% avec le code GOTAGA : http://scuf.co/Gotaga\n\ud83d\udc55 Nouvelle collection disponible : https://shop.gotaga.tv/\n\nAvec \nAnyme    / @AnymeTV \nByilhan   / @byilhan \nFlamby   / @Flamby \n\nUne production NXTEP - nxtep.fr\n\nCom\u00e9dien(ne)s : \nMise en sc\u00e8ne 1 : Evelyne Delmer-Bezin & Jean-Claude Matthey \nMise en sc\u00e8ne 2 : Aur\u00e9lie Lesne\nMise en sc\u00e8ne 3 : Andy \nMise en sc\u00e8ne 4 : @aptypique\n\nProduction : \nR\u00e9alisateur : Florent Sabatier\nDirection Production : nxtep w/ Elise Mall\u00e9jac, Laura Morante, Alexandre Pirone\nChef OPS : Martin Bonami\nCadreur : Maxime Pareydt\nEdito : Elise Mall\u00e9jac, Laura Morante, Alexandre Pirone\n\nPost-Production : \nChef monteur : Andr\u00e9as R.\nMonteur assistant : Evan L.\nEffets Sp\u00e9ciaux Visuels : Yann T.\nEffets Sp\u00e9ciaux Sonores : Andr\u00e9as R. / Yann T.\nDirection Artistique : Aim\u00e9 G.\nEtalonnage : Kame House Colorgrading\nMixage : Warp\n\nRemerciements : Planipresse / Dinosaures / Summer7Events / Agrepro / C\u00e9dric / J-C / Maxence M. / Romain K. \n\nNXTEP PRODUCTION / 2025\nMontage, Graphisme, Production - et bien plus encore : nxtep.fr\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Site Web : http://www.gotaga.tv\n\u25ba Boutique : https://shop.gotaga.tv/\n\u25ba Chaine secondaire : https://www.youtube.com/user/mYGotaga\n\u25ba Stream : http://www.twitch.tv/Gotaga\n\u25ba Discord : https://discord.gg/gotaga\n\u25ba Twitter : http://www.twitter.com/Gotaga\n\u25ba Instagram : http://www.instagram.com/Gotaga\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@gotaga\n\u25ba Facebook : http://www.facebook.com/Gotag4\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba R\u00e8gles de l'espace commentaire :\n\n- Soyez respectueux envers les membres de la communaut\u00e9.\n- Les insultes, propos racistes ou autres seront sanctionn\u00e9s par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration.\n- Pas de pub et de spam.\n\n--------------------------------------------\n\n\ud83d\udca5 T\u00e9l\u00e9charge l'extension (Chrome & Firefox), tu seras inform\u00e9 de la sortie de chaque vid\u00e9o sur la cha\u00eene principale et secondaire ainsi que de mes lives : https://gotaga.tv/extensions/\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Contact : contact@gotaga.tv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcaPY_I2L6o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcaPY_I2L6o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcaPY_I2L6o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcaPY_I2L6o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcaPY_I2L6o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GOTAGA",
                "tags": [
                    "FR",
                    "gotaga",
                    "gotag4",
                    "the french monster",
                    "vitality",
                    "mygotaga",
                    "cqmm",
                    "c quoi metier",
                    "metier",
                    "work",
                    "anymetv",
                    "anym",
                    "amyne",
                    "flambi",
                    "flam",
                    "flamb",
                    "bilan",
                    "bylan",
                    "byilan",
                    "fun"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "C'EST QUOI MON M\u00c9TIER ? (ft. Anyme, Byilhan & Flamby)",
                    "description": "Merci \u00e0 Saily d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! \nT\u00e9l\u00e9chargez l'application ici : https://saily.com/gotaga et obtenez 15% de r\u00e9duction sur votre eSIM en utilisant le code GOTAGA\nCollaboration Commerciale\n\n\u2328\ufe0f Razer t'offre 5% avec le code GOTAGA : https://razer.a9yw.net/GOTAGA\n\ud83c\udfae Scuf t'offre 5% avec le code GOTAGA : http://scuf.co/Gotaga\n\ud83d\udc55 Nouvelle collection disponible : https://shop.gotaga.tv/\n\nAvec \nAnyme    / @AnymeTV \nByilhan   / @byilhan \nFlamby   / @Flamby \n\nUne production NXTEP - nxtep.fr\n\nCom\u00e9dien(ne)s : \nMise en sc\u00e8ne 1 : Evelyne Delmer-Bezin & Jean-Claude Matthey \nMise en sc\u00e8ne 2 : Aur\u00e9lie Lesne\nMise en sc\u00e8ne 3 : Andy \nMise en sc\u00e8ne 4 : @aptypique\n\nProduction : \nR\u00e9alisateur : Florent Sabatier\nDirection Production : nxtep w/ Elise Mall\u00e9jac, Laura Morante, Alexandre Pirone\nChef OPS : Martin Bonami\nCadreur : Maxime Pareydt\nEdito : Elise Mall\u00e9jac, Laura Morante, Alexandre Pirone\n\nPost-Production : \nChef monteur : Andr\u00e9as R.\nMonteur assistant : Evan L.\nEffets Sp\u00e9ciaux Visuels : Yann T.\nEffets Sp\u00e9ciaux Sonores : Andr\u00e9as R. / Yann T.\nDirection Artistique : Aim\u00e9 G.\nEtalonnage : Kame House Colorgrading\nMixage : Warp\n\nRemerciements : Planipresse / Dinosaures / Summer7Events / Agrepro / C\u00e9dric / J-C / Maxence M. / Romain K. \n\nNXTEP PRODUCTION / 2025\nMontage, Graphisme, Production - et bien plus encore : nxtep.fr\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Site Web : http://www.gotaga.tv\n\u25ba Boutique : https://shop.gotaga.tv/\n\u25ba Chaine secondaire : https://www.youtube.com/user/mYGotaga\n\u25ba Stream : http://www.twitch.tv/Gotaga\n\u25ba Discord : https://discord.gg/gotaga\n\u25ba Twitter : http://www.twitter.com/Gotaga\n\u25ba Instagram : http://www.instagram.com/Gotaga\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@gotaga\n\u25ba Facebook : http://www.facebook.com/Gotag4\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba R\u00e8gles de l'espace commentaire :\n\n- Soyez respectueux envers les membres de la communaut\u00e9.\n- Les insultes, propos racistes ou autres seront sanctionn\u00e9s par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration.\n- Pas de pub et de spam.\n\n--------------------------------------------\n\n\ud83d\udca5 T\u00e9l\u00e9charge l'extension (Chrome & Firefox), tu seras inform\u00e9 de la sortie de chaque vid\u00e9o sur la cha\u00eene principale et secondaire ainsi que de mes lives : https://gotaga.tv/extensions/\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Contact : contact@gotaga.tv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1950472",
                "likeCount": "109978",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "920"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H0ipl8hgB6VLmPvtjbFLDdt-HGM",
            "id": "9258AsWwrUY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T16:30:48Z",
                "channelId": "UCyh_wmDlXSKrX1gygqceRhA",
                "title": "ON S'EST PERDU \u00e0 la F\u00caTE DE LA MUSIQUE pendant ce\u00a0LIVE\u00a0\ud83d\ude2d (avec\u00a0Flamby)",
                "description": "Yo les reufs on a d\u00e9cid\u00e9 d'aller \u00e0 la f\u00eate de la musique en stream sur Twitch avec Flamby, voici ce qu'il s'est pass\u00e9...\n\nCHAINE PRINCIPALE : @byilhan \nTIKTOK :  https://tiktok.com/@byilhann\nTWITCH :  https://www.twitch.tv/byilhann\nDISCORD : https://discord.gg/byilhan\nINSTA : https://instagram.com/byilhann",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9258AsWwrUY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9258AsWwrUY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9258AsWwrUY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9258AsWwrUY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9258AsWwrUY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Byilhan Live",
                "tags": [
                    "byilhan twitch",
                    "byilhann",
                    "byilhan react",
                    "byilhan live",
                    "flamby",
                    "meilleurs moments",
                    "g\u00e9nant",
                    "troll",
                    "rediff",
                    "mariage",
                    "vlog",
                    "fete musique",
                    "danse",
                    "rediffusion"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON S'EST PERDU \u00e0 la F\u00caTE DE LA MUSIQUE pendant ce\u00a0LIVE\u00a0\ud83d\ude2d (avec\u00a0Flamby)",
                    "description": "Yo les reufs on a d\u00e9cid\u00e9 d'aller \u00e0 la f\u00eate de la musique en stream sur Twitch avec Flamby, voici ce qu'il s'est pass\u00e9...\n\nCHAINE PRINCIPALE : @byilhan \nTIKTOK :  https://tiktok.com/@byilhann\nTWITCH :  https://www.twitch.tv/byilhann\nDISCORD : https://discord.gg/byilhan\nINSTA : https://instagram.com/byilhann"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "334301",
                "likeCount": "16629",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "384"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3CRlpRBQ5PyASPauXaIRKXidbzU",
            "id": "uKbKxcm0ks0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T16:01:26Z",
                "channelId": "UCPhdTwqLwVBsMT8oT8PqcPg",
                "title": "je suis en couverture de Forbes wesh",
                "description": "on a fini \u00e0 7h du mat \n\n------------------------\n\u2730 MA MARQUE HOTEL MAHFOUF\u2730\n\u2023 www.hotelmahfouf.com\n\u2023 @hotelmahfouf sur instagram \n------------------------\n\u2730 SUIVEZ MOI \u2730 \n\u2023 instagram \u2023 @lenamahfouf ( 4.8M \u2665 )\n\u2023 tiktok  \u2023 \u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b @lenasituations \n\u2023 snapchat  \u2023 @lenasituations ( c'est tout nouveau!  )\n------------------------\n\u2730 Copyright \u2730  \n\u25b9 Vid\u00e9o \u00e9crite et dirig\u00e9e par Lena Mahfouf\n\u25b9Video produite  par Lena Mahfouf  \n---------------------------------------------------------------------------------------------------\nCommente \"forbes\"  si tu as lu la barre d'info en entier. :p\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u25b9 Cette vid\u00e9o n'est pas sponsoris\u00e9e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uKbKxcm0ks0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uKbKxcm0ks0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uKbKxcm0ks0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uKbKxcm0ks0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uKbKxcm0ks0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lena retournement de Situations",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "je suis en couverture de Forbes wesh",
                    "description": "on a fini \u00e0 7h du mat \n\n------------------------\n\u2730 MA MARQUE HOTEL MAHFOUF\u2730\n\u2023 www.hotelmahfouf.com\n\u2023 @hotelmahfouf sur instagram \n------------------------\n\u2730 SUIVEZ MOI \u2730 \n\u2023 instagram \u2023 @lenamahfouf ( 4.8M \u2665 )\n\u2023 tiktok  \u2023 \u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b @lenasituations \n\u2023 snapchat  \u2023 @lenasituations ( c'est tout nouveau!  )\n------------------------\n\u2730 Copyright \u2730  \n\u25b9 Vid\u00e9o \u00e9crite et dirig\u00e9e par Lena Mahfouf\n\u25b9Video produite  par Lena Mahfouf  \n---------------------------------------------------------------------------------------------------\nCommente \"forbes\"  si tu as lu la barre d'info en entier. :p\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u25b9 Cette vid\u00e9o n'est pas sponsoris\u00e9e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "252224",
                "likeCount": "22496",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "279"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ftce7HBYNmcH_-Yw6rTLu0umoeM",
            "id": "5iAxoHeyGuo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T08:00:06Z",
                "channelId": "UCGWoTWsXJi1UtCjOiBHIsfw",
                "title": "HARRY POTTER : LES MEILLEURES TH\u00c9ORIES",
                "description": "\ud83d\udcb3 Cr\u00e9ez votre compte Trade Republic, c\u2019est GRATUIT : https://trade.re/Sofyan20\n\nLes myst\u00e9rieuses th\u00e9ories sur Albus Dumbledore, Neville Londubat et Hagrid, les c\u00e9l\u00e8bres th\u00e9ories de Hermione Granger, de Poudlard et les liens secrets entre les personnages de Harry Potter. Aujourd'hui on parle des meilleures th\u00e9ories Harry Potter, bonne vid\u00e9o \u26a1\n\nMes R\u00e9seaux :\nhttps://instagram.com/sofyan\nhttps://twitter.com/sofyanboudouni\nhttps://www.tiktok.com/@sofyan\nhttps://twitch.tv/sofyanlive\n\nJ\u2019ai un canal What\u2019s App aussi : https://whatsapp.com/channel/0029Va7ILr8J3jv3q1TADJ2v\n\n00:00 : Harry Potter !\n00:30 : Trade Republic (20\u20ac offert)\n01:52 : La Famille Dursley\n04:47 : Hagrid est un Mangemort\n08:55 : le r\u00e9seau d'Albus Dumbledore\n11:37 : Dumbledore est \"la mort\"\n14:54 : Hermione est la m\u00e8re de Harry\n16:53 : Neville Londubat l'\u00e9lu\n20:06 : Les 4 salles de Poudlard\n23:07 : Harry Potter est fou\n\n#harrypotter\n\nCr\u00e9dits : https://docs.google.com/document/d/1Sg6XSim7V8Gkjz5nvzktwjfBGgUcQAMniS781hx3rIc/edit?usp=sharing\n\nCette vid\u00e9o est sponsoris\u00e9e par Trade Republic. Investir comporte des risques, les performances pass\u00e9es ne pr\u00e9jugent pas des performances futures.\n\n\u00a9 Boudouni Studios - 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5iAxoHeyGuo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5iAxoHeyGuo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5iAxoHeyGuo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5iAxoHeyGuo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5iAxoHeyGuo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sofyan",
                "tags": [
                    "sofyan",
                    "film",
                    "sofian",
                    "sofiane",
                    "cin\u00e9ma",
                    "cinema",
                    "harry potter",
                    "hbo",
                    "jk rowling",
                    "theorie",
                    "theories"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HARRY POTTER : LES MEILLEURES TH\u00c9ORIES",
                    "description": "\ud83d\udcb3 Cr\u00e9ez votre compte Trade Republic, c\u2019est GRATUIT : https://trade.re/Sofyan20\n\nLes myst\u00e9rieuses th\u00e9ories sur Albus Dumbledore, Neville Londubat et Hagrid, les c\u00e9l\u00e8bres th\u00e9ories de Hermione Granger, de Poudlard et les liens secrets entre les personnages de Harry Potter. Aujourd'hui on parle des meilleures th\u00e9ories Harry Potter, bonne vid\u00e9o \u26a1\n\nMes R\u00e9seaux :\nhttps://instagram.com/sofyan\nhttps://twitter.com/sofyanboudouni\nhttps://www.tiktok.com/@sofyan\nhttps://twitch.tv/sofyanlive\n\nJ\u2019ai un canal What\u2019s App aussi : https://whatsapp.com/channel/0029Va7ILr8J3jv3q1TADJ2v\n\n00:00 : Harry Potter !\n00:30 : Trade Republic (20\u20ac offert)\n01:52 : La Famille Dursley\n04:47 : Hagrid est un Mangemort\n08:55 : le r\u00e9seau d'Albus Dumbledore\n11:37 : Dumbledore est \"la mort\"\n14:54 : Hermione est la m\u00e8re de Harry\n16:53 : Neville Londubat l'\u00e9lu\n20:06 : Les 4 salles de Poudlard\n23:07 : Harry Potter est fou\n\n#harrypotter\n\nCr\u00e9dits : https://docs.google.com/document/d/1Sg6XSim7V8Gkjz5nvzktwjfBGgUcQAMniS781hx3rIc/edit?usp=sharing\n\nCette vid\u00e9o est sponsoris\u00e9e par Trade Republic. Investir comporte des risques, les performances pass\u00e9es ne pr\u00e9jugent pas des performances futures.\n\n\u00a9 Boudouni Studios - 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "453133",
                "likeCount": "26029",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "775"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WpqvLgibKAIYSFxL8ENe8r6IcIE",
            "id": "LBFARdT5syg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T08:21:36Z",
                "channelId": "UCtEdzIcoxjFfpexBhNfMiwA",
                "title": "Le Premier Qui Ouvre Toutes Les PORTES Gagne !",
                "description": "Celui qui Ouvre la derni\u00e8re Porte gagne !\n\nPour plus de vid\u00e9o, abonnez vous  \u00e0 @toinelagplus !\nPour des vid\u00e9os gaming, abonnez vous \u00e0 @toinelaggaming !\nEt pour encore plus de vid\u00e9os, abonnez vous \u00e0 @ToinelagStory !,,\n\n\ud83d\udc8c Pour me contacter : contact@toinelag.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBFARdT5syg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBFARdT5syg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBFARdT5syg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBFARdT5syg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBFARdT5syg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "toinelag",
                "tags": [
                    "toinelag",
                    "toinelag porte",
                    "toinelag cadeau"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le Premier Qui Ouvre Toutes Les PORTES Gagne !",
                    "description": "Celui qui Ouvre la derni\u00e8re Porte gagne !\n\nPour plus de vid\u00e9o, abonnez vous  \u00e0 @toinelagplus !\nPour des vid\u00e9os gaming, abonnez vous \u00e0 @toinelaggaming !\nEt pour encore plus de vid\u00e9os, abonnez vous \u00e0 @ToinelagStory !,,\n\n\ud83d\udc8c Pour me contacter : contact@toinelag.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "505593",
                "likeCount": "6953",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "630"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "izDJBQbP-sZ5xKOpn77OyenCz1U",
            "id": "D_YZb9eP_D4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T16:22:56Z",
                "channelId": "UCzKH70qfN_yuXq3s91fdwmg",
                "title": "Iran : les r\u00e9actions apr\u00e8s les frappes am\u00e9ricaines",
                "description": "Pour le pr\u00e9sident iranien, une ligne rouge majeure est franchie. Il d\u00e9nonce une agression des Etats-Unis. En r\u00e9ponse, T\u00e9h\u00e9ran a lanc\u00e9 des missiles sur Isra\u00ebl juste apr\u00e8s les frappes am\u00e9ricaines.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D_YZb9eP_D4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D_YZb9eP_D4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D_YZb9eP_D4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D_YZb9eP_D4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D_YZb9eP_D4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV5MONDE Info",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Iran : les r\u00e9actions apr\u00e8s les frappes am\u00e9ricaines",
                    "description": "Pour le pr\u00e9sident iranien, une ligne rouge majeure est franchie. Il d\u00e9nonce une agression des Etats-Unis. En r\u00e9ponse, T\u00e9h\u00e9ran a lanc\u00e9 des missiles sur Isra\u00ebl juste apr\u00e8s les frappes am\u00e9ricaines."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "712483",
                "likeCount": "9185",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1879"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SCHV1BnCVSZCwI38kJOEOhl8XUM",
            "id": "ht82t8rnfjI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T18:31:03Z",
                "channelId": "UC5BYACI8gIm3wDlVnhKFG5A",
                "title": "[EXCLU] Djadja & Dinaz - Avancer #Plan\u00e8teRap",
                "description": "Djadja & Dinaz reviennent fort avec \"Avancer\", une exclu d\u00e9voil\u00e9e pendant leur semaine Plan\u00e8te Rap.\n\nDjadja et Dinaz en direct de Plan\u00e8te Rap pour pr\u00e9senter leur nouveau projet avec Fred Musa ! \n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene ICI \u25ba https://goo.gl/iYDY4E\n\nRetrouvez nos \u00e9missions et freestyles exclusifs juste ici \ud83d\udc47  \nhttps://instagram.com/planete_rap\nhttps://www.tiktok.com/@skyrockfm\nhttps://www.tiktok.com/@planete_rap\nPlan\u00e8te Rap sur Snapchat \u25ba https://bit.ly/33dGGtK \nSkyrock dans ton t\u00e9l \u25ba http://skyrock.fm/get-apps\nSkyrock sur le web \u25ba https://skyrock.fm/\n\nUne vid\u00e9o Skyrock - Plan\u00e8te Rap \u2013 2025\n\u00a9 SkyrockFM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ht82t8rnfjI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ht82t8rnfjI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ht82t8rnfjI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ht82t8rnfjI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ht82t8rnfjI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SkyrockFM",
                "tags": [
                    "Plan\u00e8te Rap",
                    "Skyrock",
                    "Rap",
                    "Rap fr",
                    "Live",
                    "Rap fran\u00e7ais",
                    "Freestyle",
                    "Hip-hop",
                    "Interviews",
                    "Sessions live",
                    "Nouveaut\u00e9s rap",
                    "Artistes urbains",
                    "Freestyle rap",
                    "Rap fran\u00e7ais 2025",
                    "Session live Skyrock",
                    "Nouveaut\u00e9s rap fran\u00e7ais",
                    "Freestyle exclusif",
                    "Urban Music",
                    "Difool",
                    "Fred Musa",
                    "Exclu",
                    "Exclu 2024",
                    "Radio Libre",
                    "Djadja et dinaz",
                    "djadja",
                    "dinaz",
                    "Terminal 7",
                    "Avancer"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "[EXCLU] Djadja & Dinaz - Avancer #Plan\u00e8teRap",
                    "description": "Djadja & Dinaz reviennent fort avec \"Avancer\", une exclu d\u00e9voil\u00e9e pendant leur semaine Plan\u00e8te Rap.\n\nDjadja et Dinaz en direct de Plan\u00e8te Rap pour pr\u00e9senter leur nouveau projet avec Fred Musa ! \n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene ICI \u25ba https://goo.gl/iYDY4E\n\nRetrouvez nos \u00e9missions et freestyles exclusifs juste ici \ud83d\udc47  \nhttps://instagram.com/planete_rap\nhttps://www.tiktok.com/@skyrockfm\nhttps://www.tiktok.com/@planete_rap\nPlan\u00e8te Rap sur Snapchat \u25ba https://bit.ly/33dGGtK \nSkyrock dans ton t\u00e9l \u25ba http://skyrock.fm/get-apps\nSkyrock sur le web \u25ba https://skyrock.fm/\n\nUne vid\u00e9o Skyrock - Plan\u00e8te Rap \u2013 2025\n\u00a9 SkyrockFM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27131",
                "likeCount": "1229",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "45"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "69HkyDdiBwWhrstEfSkOlQZrsqI",
            "id": "1r1irmwltoU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T14:34:31Z",
                "channelId": "UCQ0PC7UW_YotAjWLPbfyDvQ",
                "title": "JE REGARDE LES MEILLEURS CLIPS DE CRAZYTOWN \ud83d\ude2d",
                "description": "On regarde ensemble les meilleurs clips de Crazytown saison 3, comme \u00e7a on cl\u00f4ture cet arc, cimer tout le monde c'\u00e9tait tr\u00e8s cool \u203c\ufe0f\n\nMon Twitch : https://www.twitch.tv/zafeel\n\nMontage : Scro\nMiniature : Scro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1r1irmwltoU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1r1irmwltoU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1r1irmwltoU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1r1irmwltoU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1r1irmwltoU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZAFEEL 2",
                "tags": [
                    "crazytown",
                    "crazytown saison 3",
                    "crazytown zafeel",
                    "zafeel",
                    "mastu",
                    "anyme023",
                    "hctuan",
                    "raffale",
                    "crazytown best of",
                    "crazytown s3 best of",
                    "crazytown saison 3 best of",
                    "crazytown clip",
                    "react",
                    "zafeel react"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE REGARDE LES MEILLEURS CLIPS DE CRAZYTOWN \ud83d\ude2d",
                    "description": "On regarde ensemble les meilleurs clips de Crazytown saison 3, comme \u00e7a on cl\u00f4ture cet arc, cimer tout le monde c'\u00e9tait tr\u00e8s cool \u203c\ufe0f\n\nMon Twitch : https://www.twitch.tv/zafeel\n\nMontage : Scro\nMiniature : Scro"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43832",
                "likeCount": "4777",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "47"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_8-dfrX5db_XdJQ1SmZlDmcgErg",
            "id": "mhKCRnUKp5U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T09:01:03Z",
                "channelId": "UCg8ZzloDPTrOiGztK0C9txQ",
                "title": "ALLDAY PROJECT - \u2018WICKED\u2019 PERFORMANCE VIDEO (VER. A - MOVIE SET)",
                "description": "\ud83d\udd17 https://ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS\n\nALLDAY PROJECT - \u2018WICKED\u2019 PERFORMANCE VIDEO (VER. A - MOVIE SET)\n\nBaby I\u2019m the trillest\n\ubcf4\ub780 \ub4ef \uac04\uc774 \ubc30 \ubc16\uc5d0 \n\ub09c \ubab0\ub77c average \nFashion game I manage\nGotta do some damage\n\ub124\uac00 \ub9d0\ud55c \ub188\uc774 \ub098\uc9c0\nYou gon\u2019 need some cameras\nTo snap it flick it \u2018cause we\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nHa\nYou really talkin\u2019 to me like that better know that I hit back ha\n\ub2e4 \uc9c0\uaca8\uc6cc \ub9d0\ubfd0\uc778 chit chat\n\ub2e4\uc2dc refresh\ub85c reset ha\nR E S P E C T yuh\nGive me ma respect\n\uc544\ubb34\ub3c4 \ubabb \ud574 my vibe accept that\nPray one day you gon\u2019 get that\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\nPhotoshoot\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\n\nTo snap it flick it \u2018cause we\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nWreckin\u2019 like I\u2019m demon keep yo compliment\nMy drip so sentimental mental miss a proof\nWith heavy metal that I set\n\nThe wave\n\nThey addicted, could\u2019ve predicted\nAmbition bring friction to ya jurisdiction \nOh they be fiction, lackin\u2019 conviction\nBaby bite the bullet bet I\u2019m wicked  \n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\nPhotoshoot\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\n\nTo snap it flick it \u2018cause we\n\nYeah we do this all day\nWicked but we don\u2019t play\n\ub2e4 \uad00\uc2ec \uc5c6\uace0 \uc2e0\uacbd \uaebc\n\ub09c \ub0b4 \uac08 \uae38 \uac08\uac8c\nSee me, Medusa\n\ub0a0 \ubcf8 \uc21c\uac04 freeze up\nGotta pop out and show out\nThey really not ready\nBe scared when we pull up\n\n\ud5c8\uc138\ub294 \uc548 \ub5a8\uc5b4 \n\uadfc\ub370 ice chain \uac78\uc5b4 \n\uc5ec\uae30 \ub3c8 \ub2e4 \ud138\uc5b4 \n\ucc29\ud55c \ucc99 \uc9c0\uaca8\uc6cc \n\ube8f\uae38 \ubc14\uc5d4 \ub098\uc060\ub798\n\ud310\uc5d0 \ubd88 \uc9c8\ub7ec \ubc84\ub824 \n\uadf8\ub798 \ubaa9\uc228 \uac78\uc5b4\n\ub5a8\uace0 \uc2f6\uc5b4\ub3c4 \ubabb \ub5a8\uc5b4\n\nShow up posin\u2019 threats all \u2018em posers breakin\u2019 sweats\n\uc774\uc81c \ub2e4 stand up \uc804 \uc138\uacc4\uac00 stan us  \n\ud5c8\uae30\uc84c\ub2e4\uae38\ub798 yeah we answered to the call\nLights camera action \n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\nPhotoshoot\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\n\nTo snap it flick it\n\nThe Debut Single \u2018FAMOUS\u2019\n2025.06.23 6PM (KST)\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://www.tiktok.com/@allday_project\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187\n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhKCRnUKp5U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhKCRnUKp5U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhKCRnUKp5U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhKCRnUKp5U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhKCRnUKp5U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THEBLACKLABEL",
                "tags": [
                    "KPOP",
                    "K-POP",
                    "SOMI",
                    "Jeon Somi",
                    "\uc804\uc18c\ubbf8",
                    "\uc18c\ubbf8",
                    "blackpink",
                    "yg entertainment",
                    "music video",
                    "YG",
                    "pop",
                    "r&b",
                    "music",
                    "single",
                    "theblacklabel",
                    "sm entertainment",
                    "jyp entertainment",
                    "bts",
                    "hip hop",
                    "THEBLACKLABEL",
                    "MEOW",
                    "CAT",
                    "cat",
                    "meow",
                    "\ud14c\ub514\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\ud14c\ub514",
                    "teddygirlgroup",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624",
                    "MEOVV",
                    "hiphop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "5\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "\ub274\uc9c4\uc2a4",
                    "newjeans",
                    "IVE",
                    "\uc544\uc774\ube0c",
                    "\ub974\uc138\ub77c\ud54c",
                    "LE SSERAFIM",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "TEASING",
                    "\ud2f0\uc9d5",
                    "ALLDAY PROJECT",
                    "\uc62c\ub370\uc774 \ud504\ub85c\uc81d\ud2b8",
                    "\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "co ed group",
                    "\uc6b0\ucc2c",
                    "\ubb38\uc11c\uc724",
                    "\uc11c\uc724",
                    "tarzzan",
                    "bailey",
                    "youngseo",
                    "woochan",
                    "annie",
                    "\uc9c0\ub4dc\ub798\uace4",
                    "gd",
                    "g-dragon",
                    "\ud0dc\uc591",
                    "\ube45\ubc45",
                    "\uc0b0\ud0c0",
                    "MV",
                    "FAMOUS",
                    "famous",
                    "\ud0c0\uc794",
                    "\ubca0\uc77c\ub9ac",
                    "\uc704\ud0a4\ub4dc",
                    "WICKED",
                    "wicked",
                    "\ub0b4\ud55c",
                    "\ubba4\uc9c0\uceec"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALLDAY PROJECT - \u2018WICKED\u2019 PERFORMANCE VIDEO (VER. A - MOVIE SET)",
                    "description": "\ud83d\udd17 https://ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS\n\nALLDAY PROJECT - \u2018WICKED\u2019 PERFORMANCE VIDEO (VER. A - MOVIE SET)\n\nBaby I\u2019m the trillest\n\ubcf4\ub780 \ub4ef \uac04\uc774 \ubc30 \ubc16\uc5d0 \n\ub09c \ubab0\ub77c average \nFashion game I manage\nGotta do some damage\n\ub124\uac00 \ub9d0\ud55c \ub188\uc774 \ub098\uc9c0\nYou gon\u2019 need some cameras\nTo snap it flick it \u2018cause we\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nHa\nYou really talkin\u2019 to me like that better know that I hit back ha\n\ub2e4 \uc9c0\uaca8\uc6cc \ub9d0\ubfd0\uc778 chit chat\n\ub2e4\uc2dc refresh\ub85c reset ha\nR E S P E C T yuh\nGive me ma respect\n\uc544\ubb34\ub3c4 \ubabb \ud574 my vibe accept that\nPray one day you gon\u2019 get that\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\nPhotoshoot\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\n\nTo snap it flick it \u2018cause we\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nWreckin\u2019 like I\u2019m demon keep yo compliment\nMy drip so sentimental mental miss a proof\nWith heavy metal that I set\n\nThe wave\n\nThey addicted, could\u2019ve predicted\nAmbition bring friction to ya jurisdiction \nOh they be fiction, lackin\u2019 conviction\nBaby bite the bullet bet I\u2019m wicked  \n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\nPhotoshoot\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\n\nTo snap it flick it \u2018cause we\n\nYeah we do this all day\nWicked but we don\u2019t play\n\ub2e4 \uad00\uc2ec \uc5c6\uace0 \uc2e0\uacbd \uaebc\n\ub09c \ub0b4 \uac08 \uae38 \uac08\uac8c\nSee me, Medusa\n\ub0a0 \ubcf8 \uc21c\uac04 freeze up\nGotta pop out and show out\nThey really not ready\nBe scared when we pull up\n\n\ud5c8\uc138\ub294 \uc548 \ub5a8\uc5b4 \n\uadfc\ub370 ice chain \uac78\uc5b4 \n\uc5ec\uae30 \ub3c8 \ub2e4 \ud138\uc5b4 \n\ucc29\ud55c \ucc99 \uc9c0\uaca8\uc6cc \n\ube8f\uae38 \ubc14\uc5d4 \ub098\uc060\ub798\n\ud310\uc5d0 \ubd88 \uc9c8\ub7ec \ubc84\ub824 \n\uadf8\ub798 \ubaa9\uc228 \uac78\uc5b4\n\ub5a8\uace0 \uc2f6\uc5b4\ub3c4 \ubabb \ub5a8\uc5b4\n\nShow up posin\u2019 threats all \u2018em posers breakin\u2019 sweats\n\uc774\uc81c \ub2e4 stand up \uc804 \uc138\uacc4\uac00 stan us  \n\ud5c8\uae30\uc84c\ub2e4\uae38\ub798 yeah we answered to the call\nLights camera action \n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\nPhotoshoot\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\n\nTo snap it flick it\n\nThe Debut Single \u2018FAMOUS\u2019\n2025.06.23 6PM (KST)\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://www.tiktok.com/@allday_project\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187\n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4034851",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5008"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hXfCLtCMdkDl_Y7Ybk32oL9slhk",
            "id": "z_tFN7GXfgM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T15:01:38Z",
                "channelId": "UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q",
                "title": "POURQUOI TOUT LE MONDE S\u2019ARRACHE LES LABUBUS ?!!",
                "description": "J\u2019esp\u00e8re que ce retour au face cam vous pla\u00eet ?! Ca me manquait trop !\net vous pensez quoi d'ailleurs de ce ph\u00e9nom\u00e8ne ?\n\n\nCo ecrit avec La Miche \n\nCR\u00c9DITS \u2013 N\u00c4KYM\u00c4\n\nProduction\n Producteur ex\u00e9cutif : Aslak LEF\u00c8VRE\n Charg\u00e9e de production : Daphn\u00e9 CHARPIN\n\nCo-R\u00e9alisation : Natoo et Alexandre PEREZ-LEDUCQ\ncadrage : Alexandre PEREZ-LEDUCQ\n\nSon\n Mixage / Arrangement son : Johan TOUBIN\n\nCommunication et production : Julie JACQUES\n\nPost-production\n Chefs monteurs : Am\u00e9lie BROSSARD, Guillaume CL\u00c9DAT\n Graphisme / Motion Design : Yann HARDY\n Miniature : Hugo PRINIER\n\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/natoogram\n\u2728TikTok: https://www.tiktok.com/@natoo\n\u2728Snapchat: https://www.snapchat.com/add/natoostories\n\u2728Twitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\u2728Facebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\nOn se retrouve chez Mousse, mon coffee shop et salon de coiffure au 37 rue des Archives \u00e0 Paris ? \n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber\n\nSi tu es arriv\u00e9.e jusqu'ici commente \"Perso j'adore les Labeaubeauf !\"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z_tFN7GXfgM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z_tFN7GXfgM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z_tFN7GXfgM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z_tFN7GXfgM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z_tFN7GXfgM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natoo",
                "tags": [
                    "natoo",
                    "labubu",
                    "pop mart"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "POURQUOI TOUT LE MONDE S\u2019ARRACHE LES LABUBUS ?!!",
                    "description": "J\u2019esp\u00e8re que ce retour au face cam vous pla\u00eet ?! Ca me manquait trop !\net vous pensez quoi d'ailleurs de ce ph\u00e9nom\u00e8ne ?\n\n\nCo ecrit avec La Miche \n\nCR\u00c9DITS \u2013 N\u00c4KYM\u00c4\n\nProduction\n Producteur ex\u00e9cutif : Aslak LEF\u00c8VRE\n Charg\u00e9e de production : Daphn\u00e9 CHARPIN\n\nCo-R\u00e9alisation : Natoo et Alexandre PEREZ-LEDUCQ\ncadrage : Alexandre PEREZ-LEDUCQ\n\nSon\n Mixage / Arrangement son : Johan TOUBIN\n\nCommunication et production : Julie JACQUES\n\nPost-production\n Chefs monteurs : Am\u00e9lie BROSSARD, Guillaume CL\u00c9DAT\n Graphisme / Motion Design : Yann HARDY\n Miniature : Hugo PRINIER\n\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/natoogram\n\u2728TikTok: https://www.tiktok.com/@natoo\n\u2728Snapchat: https://www.snapchat.com/add/natoostories\n\u2728Twitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\u2728Facebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\nOn se retrouve chez Mousse, mon coffee shop et salon de coiffure au 37 rue des Archives \u00e0 Paris ? \n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber\n\nSi tu es arriv\u00e9.e jusqu'ici commente \"Perso j'adore les Labeaubeauf !\""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "216928",
                "likeCount": "15867",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "680"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xuH3ZkN-c6mTCk5oX0NKlx4O_zg",
            "id": "nzZm9vl81XU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T15:00:06Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Brawl Talk: TROPHY ROAD = STARR PARK?! \ud83e\udd2f",
                "description": "\ud83d\udee0\ufe0f New Trophy Road rework!\n\ud83d\udcbf Bye Masteries, hello Records!\n\ud83d\udc9a 2 new Brawlers\n\ud83d\udca5 9 new Hypercharges\n\ud83d\ude31 New Game Modes, new Skins and more!\n\nFREEBIIIEEEE: http://supr.cl/brawl-freebie-june2025 \ud83c\udf81\n \n#brawltalk  #BrawlStars #TrophyRoad #StarrPark \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "brawl talk",
                    "trophy road",
                    "starr park",
                    "records",
                    "brawl new content",
                    "bs new content",
                    "update content",
                    "achievements",
                    "1000masteries",
                    "dani",
                    "marzio",
                    "drew",
                    "masteries"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Brawl Talk: TROPHY ROAD = STARR PARK?! \ud83e\udd2f",
                    "description": "\ud83d\udee0\ufe0f New Trophy Road rework!\n\ud83d\udcbf Bye Masteries, hello Records!\n\ud83d\udc9a 2 new Brawlers\n\ud83d\udca5 9 new Hypercharges\n\ud83d\ude31 New Game Modes, new Skins and more!\n\nFREEBIIIEEEE: http://supr.cl/brawl-freebie-june2025 \ud83c\udf81\n \n#brawltalk  #BrawlStars #TrophyRoad #StarrPark \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8658775",
                "likeCount": "373187",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34669"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HxpUA_ISdEgBDMcYF4ZDL4WHn0U",
            "id": "Gku25G-MrNE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T16:00:06Z",
                "channelId": "UCiRWTc0sdBm-G37iVA4idEg",
                "title": "TKS 2G - Whine (Clip officiel)",
                "description": "\"Whine\" de TKS 2G disponible partout : https://orcd.co/tks2g_whine\n\nPour t'abonner \u27a1\ufe0f (http://www.youtube.com/@TKS2G) \n\nCompositeur : Albrey Beat\nMix : Swed Records\nMastering : Swed Records\n\nR\u00e9alisateur : Yohan Said Aly\nMontage : Slowmprod\n\nRemerciements : \nUn grand Merci \u00e0 Bachelot pour sa participation au clip : https://www.tiktok.com/@bachelotbachelot?_t=ZN-8xMJzkDWly2&_r=1\n------------------------ \nPour me suivre \u27a1\ufe0f  \nhttps://www.instagram.com/tks_2g/  \nhttps://www.tiktok.com/@tks_2g\nhttps://www.snapchat.com/add/tks_2g\n------------------------ \n\u2117 \u00a9 2025 SHEDWAVE RECORDS, distribution exclusive The Orchard France\n\nPAROLES :\nune baby gyal qui tra\u00eene dans la soir\u00e9e \nune jolie femme qui pense qu\u2019\u00e0 doogynner \nelle r\u00e9clame sa sucrerie \nelle veut rejoindre mon lit \nmais son papa arrive \nj\u2019me taille comme une souris \nc\u2019est la cata \njcrois que y\u2019a son papa \nfaut j\u2019me taille de la non \nfaut j\u2019me taille de la non \nc\u2019est la cata \njcrois que y\u2019a son papa \nfaut j\u2019me taille de la non \nfaut j\u2019me taille de la nanana\n\nj\u2019ai pris ta copine , an tchou ay \nj\u2019ai pris ta copine, et sur moi elle whine\nj\u2019ai pris ta copine , an tchou ay\nj\u2019ai pris ta copine, et sur moi elle whine\nj\u2019ai pris ta copine , an tchou ay\nj\u2019ai pris ta copine, et sur moi elle whine\n\npa ni robin nous que des batman sur le bonda de ta copine nous on fais du tam tam \n\npa ni robin nous que des batman sur le bonda de ta copine nous on fais du tam tam \n\nmademoiselle crois que jsuis un real badman \nalors que moi jsuis un doggy man \njveux que toute ses copine bouge leur gyat \nboum boum jtattrape comme un real badman \njprend un cocktail et je koke ta femme , ta femme , je koke ta femme \njprend un cocktail et je koke ta femme , ta femme , je koke ta femme , nananana\n\nj\u2019ai pris ta copine , an tchou ay \nj\u2019ai pris ta copine, et sur moi elle whine\nj\u2019ai pris ta copine , an tchou ay\nj\u2019ai pris ta copine, et sur moi elle whine\nj\u2019ai pris ta copine , an tchou ay\nj\u2019ai pris ta copine, et sur moi elle whine \nnanananana , na na na \nnanananana , na nanana\nnanananana, na na na \nnanananana, na nanana\nBaise moi tks baise moi tks \nc\u2019est ce que ta copine dis pendant que toi t\u2019es en hess \nbaise moi tks baise moi tks \nc\u2019est ce que ta copine dis pendant que toi t\u2019es en hess",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gku25G-MrNE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gku25G-MrNE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gku25G-MrNE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gku25G-MrNE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gku25G-MrNE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TKS 2G",
                "tags": [
                    "merci",
                    "tks2g",
                    "la nocturne skyrock",
                    "le rap nocturne",
                    "le whine nocturne",
                    "whine",
                    "tks",
                    "shatta",
                    "bouyon",
                    "skyrock",
                    "bachelot",
                    "la r\u00e9union"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TKS 2G - Whine (Clip officiel)",
                    "description": "\"Whine\" de TKS 2G disponible partout : https://orcd.co/tks2g_whine\n\nPour t'abonner \u27a1\ufe0f (http://www.youtube.com/@TKS2G) \n\nCompositeur : Albrey Beat\nMix : Swed Records\nMastering : Swed Records\n\nR\u00e9alisateur : Yohan Said Aly\nMontage : Slowmprod\n\nRemerciements : \nUn grand Merci \u00e0 Bachelot pour sa participation au clip : https://www.tiktok.com/@bachelotbachelot?_t=ZN-8xMJzkDWly2&_r=1\n------------------------ \nPour me suivre \u27a1\ufe0f  \nhttps://www.instagram.com/tks_2g/  \nhttps://www.tiktok.com/@tks_2g\nhttps://www.snapchat.com/add/tks_2g\n------------------------ \n\u2117 \u00a9 2025 SHEDWAVE RECORDS, distribution exclusive The Orchard France\n\nPAROLES :\nune baby gyal qui tra\u00eene dans la soir\u00e9e \nune jolie femme qui pense qu\u2019\u00e0 doogynner \nelle r\u00e9clame sa sucrerie \nelle veut rejoindre mon lit \nmais son papa arrive \nj\u2019me taille comme une souris \nc\u2019est la cata \njcrois que y\u2019a son papa \nfaut j\u2019me taille de la non \nfaut j\u2019me taille de la non \nc\u2019est la cata \njcrois que y\u2019a son papa \nfaut j\u2019me taille de la non \nfaut j\u2019me taille de la nanana\n\nj\u2019ai pris ta copine , an tchou ay \nj\u2019ai pris ta copine, et sur moi elle whine\nj\u2019ai pris ta copine , an tchou ay\nj\u2019ai pris ta copine, et sur moi elle whine\nj\u2019ai pris ta copine , an tchou ay\nj\u2019ai pris ta copine, et sur moi elle whine\n\npa ni robin nous que des batman sur le bonda de ta copine nous on fais du tam tam \n\npa ni robin nous que des batman sur le bonda de ta copine nous on fais du tam tam \n\nmademoiselle crois que jsuis un real badman \nalors que moi jsuis un doggy man \njveux que toute ses copine bouge leur gyat \nboum boum jtattrape comme un real badman \njprend un cocktail et je koke ta femme , ta femme , je koke ta femme \njprend un cocktail et je koke ta femme , ta femme , je koke ta femme , nananana\n\nj\u2019ai pris ta copine , an tchou ay \nj\u2019ai pris ta copine, et sur moi elle whine\nj\u2019ai pris ta copine , an tchou ay\nj\u2019ai pris ta copine, et sur moi elle whine\nj\u2019ai pris ta copine , an tchou ay\nj\u2019ai pris ta copine, et sur moi elle whine \nnanananana , na na na \nnanananana , na nanana\nnanananana, na na na \nnanananana, na nanana\nBaise moi tks baise moi tks \nc\u2019est ce que ta copine dis pendant que toi t\u2019es en hess \nbaise moi tks baise moi tks \nc\u2019est ce que ta copine dis pendant que toi t\u2019es en hess"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58045",
                "likeCount": "3937",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "301"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jwG0VsPS56UsGtezVKiEpM8t5hM",
            "id": "6y3grKkDd_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T16:00:11Z",
                "channelId": "UCTafEJoRl5myC8A50plIrng",
                "title": "Une \u00e9trange Loi Cach\u00e9e qui r\u00e9git TOUTES les Cartes du Monde (MINI DOCU)",
                "description": "Peindre une carte enti\u00e8re avec seulement 4 couleurs, sans jamais que deux zones voisines se soient de la m\u00eame ? Ce casse-t\u00eate a rendu fous les plus grands math\u00e9maticiens pendant plus d\u2019un si\u00e8cle\u2026 et la solution n\u2019a rien de classique. Pour rappel : le th\u00e9or\u00e8me stipule qu'un point n'est pas une fronti\u00e8re (une fronti\u00e8re est de fait une distance non nulle)\n-----\nVous connaissez mes livres ? Ils sont aussi ici : https://urls.fr/08e0vI\nMon site http://www.fabienolicard.fr\n-----\nLe Hepto Master de NKD : https://urls.fr/OIrRRE (Ceci n'est pas un partenariat ou autre chose s'en rapprochant. C'est juste en lien avec la vid\u00e9o est passionnant de connaitre ce casse-t\u00eate de 4,3 x 10\u2079\u2075 combinaisons th\u00e9oriques (sans m\u00eame tenir compte des contraintes de couleurs).\n-----\nParmi les sources utilis\u00e9es pour \u00e9crire cette vid\u00e9o, j'ai demand\u00e9 \u00e0 l'IA de vous s\u00e9lectionner les 15 les plus pertinentes selon elle :\nrhttps://en.wikipedia.org/wiki/Four_color_theorem Wikip\u00e9dia\nhttps://mathshistory.st-andrews.ac.uk/HistTopics/The_four_colour_theorem/\nhttps://las.illinois.edu/news/2017-10-18/celebrating-four-color-theorem\nhttps://nrich.maths.org/articles/four-colour-theorem\nhttps://distributedmuseum.illinois.edu/exhibit/four-color-theorem/\nhttps://celebratio.org/Appel_KI/article/796/\nhttps://mathworld.wolfram.com/Four-ColorTheorem.html\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Kenneth_Appel Wikip\u00e9dia\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Graph_coloring Wikip\u00e9dia\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Non-surveyable_proof\n*********************************************************************************\nMerci \u00e0 toute la team de Sherlock's Mind\nContact (pro uniquement) fabien.olicard@sherlockm.com\n*********************************************************************************",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6y3grKkDd_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6y3grKkDd_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6y3grKkDd_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6y3grKkDd_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6y3grKkDd_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FabienOlicard",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Une \u00e9trange Loi Cach\u00e9e qui r\u00e9git TOUTES les Cartes du Monde (MINI DOCU)",
                    "description": "Peindre une carte enti\u00e8re avec seulement 4 couleurs, sans jamais que deux zones voisines se soient de la m\u00eame ? Ce casse-t\u00eate a rendu fous les plus grands math\u00e9maticiens pendant plus d\u2019un si\u00e8cle\u2026 et la solution n\u2019a rien de classique. Pour rappel : le th\u00e9or\u00e8me stipule qu'un point n'est pas une fronti\u00e8re (une fronti\u00e8re est de fait une distance non nulle)\n-----\nVous connaissez mes livres ? Ils sont aussi ici : https://urls.fr/08e0vI\nMon site http://www.fabienolicard.fr\n-----\nLe Hepto Master de NKD : https://urls.fr/OIrRRE (Ceci n'est pas un partenariat ou autre chose s'en rapprochant. C'est juste en lien avec la vid\u00e9o est passionnant de connaitre ce casse-t\u00eate de 4,3 x 10\u2079\u2075 combinaisons th\u00e9oriques (sans m\u00eame tenir compte des contraintes de couleurs).\n-----\nParmi les sources utilis\u00e9es pour \u00e9crire cette vid\u00e9o, j'ai demand\u00e9 \u00e0 l'IA de vous s\u00e9lectionner les 15 les plus pertinentes selon elle :\nrhttps://en.wikipedia.org/wiki/Four_color_theorem Wikip\u00e9dia\nhttps://mathshistory.st-andrews.ac.uk/HistTopics/The_four_colour_theorem/\nhttps://las.illinois.edu/news/2017-10-18/celebrating-four-color-theorem\nhttps://nrich.maths.org/articles/four-colour-theorem\nhttps://distributedmuseum.illinois.edu/exhibit/four-color-theorem/\nhttps://celebratio.org/Appel_KI/article/796/\nhttps://mathworld.wolfram.com/Four-ColorTheorem.html\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Kenneth_Appel Wikip\u00e9dia\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Graph_coloring Wikip\u00e9dia\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Non-surveyable_proof\n*********************************************************************************\nMerci \u00e0 toute la team de Sherlock's Mind\nContact (pro uniquement) fabien.olicard@sherlockm.com\n*********************************************************************************"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44111",
                "likeCount": "3115",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "216"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AZuwlfOnqrzLhBfv-Dz4VT93R9c",
            "id": "uqW48KpayOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T18:07:48Z",
                "channelId": "UCfj4kQ6_mYO5r4hzX5KloVw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 : INCROYABLE SC\u00c9NARIO ! La FRANCE renverse le DANEMARK et file en DEMI !",
                "description": "[\ud83d\udcfa r\u00e9sum\u00e9 vid\u00e9o] \ud83c\udfc6 #beINEUROu21\n\ud83d\ude31 Sc\u00e9nario de folie : la France renverse le Danemark en 2 minutes gr\u00e2ce \u00e0 Merlin et Tel !\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Les Bleuets filent en demi-finale apr\u00e8s une remontada express !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqW48KpayOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqW48KpayOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqW48KpayOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqW48KpayOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqW48KpayOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "football",
                    "euro",
                    "euro espoirs",
                    "france",
                    "tel",
                    "merlin",
                    "but",
                    "danemark",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "vid\u00e9o",
                    "remontada"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 : INCROYABLE SC\u00c9NARIO ! La FRANCE renverse le DANEMARK et file en DEMI !",
                    "description": "[\ud83d\udcfa r\u00e9sum\u00e9 vid\u00e9o] \ud83c\udfc6 #beINEUROu21\n\ud83d\ude31 Sc\u00e9nario de folie : la France renverse le Danemark en 2 minutes gr\u00e2ce \u00e0 Merlin et Tel !\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Les Bleuets filent en demi-finale apr\u00e8s une remontada express !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "382700",
                "likeCount": "6891",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "385"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PpoNA_3Q_Ku18pqvNkLtuDDP3dQ",
            "id": "aCulaM1jxK0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T19:30:00Z",
                "channelId": "UCR4hSh75aLvyIvy4zmxrJRQ",
                "title": "asmr  \u2027\u208a\u02da \u22c5\u2661 pour dormir ~ ton cocon, ton espace  \ud80c\udc83 \u08ea \u05b4\u05b6\u05b8\u263e.",
                "description": "massage de t\u00eate + bienveillance + plucking + n\u00e9gativit\u00e9 + espace s\u00e9curisant + affirmations positives + douceur\n\nDeviens membre de la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCR4hSh75aLvyIvy4zmxrJRQ/join\n\nhttps://www.instagram.com/kalinosaure/\nhttps://www.instagram.com/asmr_kali/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aCulaM1jxK0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aCulaM1jxK0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aCulaM1jxK0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aCulaM1jxK0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aCulaM1jxK0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ASMR KALI",
                "tags": [
                    "asmr",
                    "francais",
                    "fr",
                    "french",
                    "dormir",
                    "kali",
                    "whispering",
                    "chuchotement",
                    "trigger",
                    "triggers",
                    "d\u00e9clencheur",
                    "d\u00e9tente",
                    "relaxation",
                    "sommeil",
                    "bien-\u00eatre",
                    "mouvement",
                    "face",
                    "visage",
                    "touching",
                    "massage cranien",
                    "negativite",
                    "positivite",
                    "plucking",
                    "cr\u00e2ne",
                    "tapping",
                    "mal de t\u00eate",
                    "reposant"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "asmr  \u2027\u208a\u02da \u22c5\u2661 pour dormir ~ ton cocon, ton espace  \ud80c\udc83 \u08ea \u05b4\u05b6\u05b8\u263e.",
                    "description": "massage de t\u00eate + bienveillance + plucking + n\u00e9gativit\u00e9 + espace s\u00e9curisant + affirmations positives + douceur\n\nDeviens membre de la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCR4hSh75aLvyIvy4zmxrJRQ/join\n\nhttps://www.instagram.com/kalinosaure/\nhttps://www.instagram.com/asmr_kali/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57049",
                "likeCount": "3180",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0tfY_DwxJEcELhH3vQWA8N-DFKg",
            "id": "zbqwHLCxDVA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T15:10:39Z",
                "channelId": "UC_2qW2_92Tuo9GQ2_GQrV6g",
                "title": "\u00c9QUIPE DE FRANCE : LE CAUCHEMAR DE 1982",
                "description": "Merci \u00e0 @OrangeFrance de nous accompagner sur cette vid\u00e9o ! \nAllez voir leur tr\u00e8s chouette campagne sur les Bleues : https://youtu.be/NW2JmOMSmXY?si=YsoaY_wOuJqnPq5s",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zbqwHLCxDVA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zbqwHLCxDVA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zbqwHLCxDVA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zbqwHLCxDVA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zbqwHLCxDVA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Remontada",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00c9QUIPE DE FRANCE : LE CAUCHEMAR DE 1982",
                    "description": "Merci \u00e0 @OrangeFrance de nous accompagner sur cette vid\u00e9o ! \nAllez voir leur tr\u00e8s chouette campagne sur les Bleues : https://youtu.be/NW2JmOMSmXY?si=YsoaY_wOuJqnPq5s"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128255",
                "likeCount": "13963",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "501"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dhZbotLZGTTHB1M807bX1L5geYI",
            "id": "3Nl7KCp51d4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T09:00:05Z",
                "channelId": "UCUvPpj_n9rQr0mU4OPp6Cjw",
                "title": "JE TESTE des ASTUCES cheveux ! ( spoiler: je gal\u00e8re \ud83e\udd23\ud83d\ude2d)",
                "description": "HEY ! D\u00c9ROULE ICI POUR PLUS D'INFO \u2193\nJusqu'\u00e0 -30% sur le site de Laifen et -5% suppl\u00e9mentaire avec le code MISSOU : \nSite de Laifen : https://bit.ly/3HNf2I9\nAmazon : https://bit.ly/4487WoP\n\n@Laifentech\n#Laifen #hairdryer #haircare\n\nCette vid\u00e9o est en collaboration commerciale avec Laifen\u2728\n\nJ'esp\u00e8re que tu vas bien et que tu as kiff\u00e9 cette vid\u00e9o \u2764\ufe0f\n\nMes r\u00e9seaux sociaux \ud83d\udc49  INSTA: https://bit.ly/3yzzjXW\n                                       \ud83d\udc49 TIKTOK: https://bit.ly/2VCoZjH\n                                       \ud83d\udc49  FACEBOOK: https://bit.ly/2VEB0ER\n\nMa Boite Postale \ud83d\udc8c\nMISSOU 18 BP \n34480 MAGALAS\n\nContact professionnel uniquement: missou.contact@gmail.com\n\nSi tu as des questions, n'h\u00e9site pas en commentaire !\n\nPleins de bisous et \u00e0 la prochaine \n\n\nLOVE \n\n\nMissou",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Nl7KCp51d4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Nl7KCp51d4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Nl7KCp51d4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Nl7KCp51d4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Nl7KCp51d4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MissouMakeup",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE TESTE des ASTUCES cheveux ! ( spoiler: je gal\u00e8re \ud83e\udd23\ud83d\ude2d)",
                    "description": "HEY ! D\u00c9ROULE ICI POUR PLUS D'INFO \u2193\nJusqu'\u00e0 -30% sur le site de Laifen et -5% suppl\u00e9mentaire avec le code MISSOU : \nSite de Laifen : https://bit.ly/3HNf2I9\nAmazon : https://bit.ly/4487WoP\n\n@Laifentech\n#Laifen #hairdryer #haircare\n\nCette vid\u00e9o est en collaboration commerciale avec Laifen\u2728\n\nJ'esp\u00e8re que tu vas bien et que tu as kiff\u00e9 cette vid\u00e9o \u2764\ufe0f\n\nMes r\u00e9seaux sociaux \ud83d\udc49  INSTA: https://bit.ly/3yzzjXW\n                                       \ud83d\udc49 TIKTOK: https://bit.ly/2VCoZjH\n                                       \ud83d\udc49  FACEBOOK: https://bit.ly/2VEB0ER\n\nMa Boite Postale \ud83d\udc8c\nMISSOU 18 BP \n34480 MAGALAS\n\nContact professionnel uniquement: missou.contact@gmail.com\n\nSi tu as des questions, n'h\u00e9site pas en commentaire !\n\nPleins de bisous et \u00e0 la prochaine \n\n\nLOVE \n\n\nMissou"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "144023",
                "likeCount": "9287",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "332"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LL6OSu-8-5M1PSoBDJN2nmqtvzE",
            "id": "KeBKKy9Oeng",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T03:53:14Z",
                "channelId": "UC3ABnxyYGryqn2bSLyQKkYQ",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 de Manchester City vs. AL Ain FC | Coupe du Monde des Clubs | Groupe G",
                "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \nRegardez le r\u00e9sum\u00e9 de la rencontre entre Manchester City et AL Ain FC lors de la Coupe du Monde des Clubs.\n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KeBKKy9Oeng/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KeBKKy9Oeng/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KeBKKy9Oeng/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KeBKKy9Oeng/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KeBKKy9Oeng/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN France",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 de Manchester City vs. AL Ain FC | Coupe du Monde des Clubs | Groupe G",
                    "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \nRegardez le r\u00e9sum\u00e9 de la rencontre entre Manchester City et AL Ain FC lors de la Coupe du Monde des Clubs.\n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "514554",
                "likeCount": "9437",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "250"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PviJAHaqm1gWfH_Lh3LlTQ4Mh4k",
            "id": "5jc2J4fjQbo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T14:01:39Z",
                "channelId": "UCGfI2yGzrs45oQjL8FnOhjg",
                "title": "JE M'EMBROUILLE AVEC UN D\u00c9VELOPPEUR DU JEU ft. Wankil Studio",
                "description": "\ud83d\udd3b D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \ud83d\udd3b\n\nMontage : Maytou\nMiniature : minimoyss7\n\nCha\u00eene principale : @anyme0233\n\n\ud83d\udd3b  R\u00c9SEAUX SOCIAUX  \ud83d\udd3b\n\n\u25b6\ufe0f Twitch |   / Anyme023 \n\u25b6\ufe0f Instagram |  / Anyme023  \n\u25b6\ufe0f Twitter |   / Anyme023Off\n\u25b6\ufe0f TikTok |   / Anyme023\n\n\ud83d\udce7 Mail Pro : Anym@essor.ovh",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5jc2J4fjQbo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5jc2J4fjQbo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5jc2J4fjQbo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5jc2J4fjQbo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5jc2J4fjQbo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Anyme TV",
                "tags": [
                    "laink",
                    "wankuls",
                    "anyme et wankil",
                    "tera",
                    "laink et terracid",
                    "terracid",
                    "anyme vid\u00e9os",
                    "anyme rediff",
                    "anyme peak"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE M'EMBROUILLE AVEC UN D\u00c9VELOPPEUR DU JEU ft. Wankil Studio",
                    "description": "\ud83d\udd3b D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \ud83d\udd3b\n\nMontage : Maytou\nMiniature : minimoyss7\n\nCha\u00eene principale : @anyme0233\n\n\ud83d\udd3b  R\u00c9SEAUX SOCIAUX  \ud83d\udd3b\n\n\u25b6\ufe0f Twitch |   / Anyme023 \n\u25b6\ufe0f Instagram |  / Anyme023  \n\u25b6\ufe0f Twitter |   / Anyme023Off\n\u25b6\ufe0f TikTok |   / Anyme023\n\n\ud83d\udce7 Mail Pro : Anym@essor.ovh"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "941717",
                "likeCount": "47251",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "487"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "94MQn4BMVo2DX_IhbTh7Ou48_M0",
            "id": "mRND8W6WKFU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T09:11:42Z",
                "channelId": "UCI1ldBnxLnB6qTFHs_IGnpA",
                "title": "Je cherche des Objets Perdus au Trampoline Park !",
                "description": "Mes v\u00eatements S2S \u25bahttp://www.scoot2street.com\nMa trottinette freestyle \u25ba https://bit.ly/2VSpwy9\nMes pi\u00e8ces de trottinette freestyle \u25ba https://bit.ly/3EtFqAt\nMes Accessoires S2S \u25ba https://bit.ly/3CpoDg3\n\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : http://bit.ly/scoot2streetInstagram\n\ud83d\udc99 TWITTER : http://bit.ly/scoot2streetTwitter\n\ud83d\ude02 TIKTOK : scoot2street_\n\ud83d\udcf1 SNAPCHAT: scoot2street\n\nMon adresse postale : \n\"SCOOT 2 STREET \n9 rue anatole de la forge \n75017 PARIS\"\n\nMon e-mail Pro : scoot2streetbusiness@gmail.com\n\nMerci d'avoir regard\u00e9 et d'avoir gard\u00e9 le sourire ! \ud83d\ude03",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mRND8W6WKFU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mRND8W6WKFU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mRND8W6WKFU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mRND8W6WKFU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mRND8W6WKFU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Antoine 2.0",
                "tags": [
                    "lesanciennesvideos",
                    "scoot 2 street",
                    "scoot de street",
                    "scoot2street",
                    "s2s",
                    "scoot 2 street life",
                    "scoot2street life",
                    "trottinette freestyle"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je cherche des Objets Perdus au Trampoline Park !",
                    "description": "Mes v\u00eatements S2S \u25bahttp://www.scoot2street.com\nMa trottinette freestyle \u25ba https://bit.ly/2VSpwy9\nMes pi\u00e8ces de trottinette freestyle \u25ba https://bit.ly/3EtFqAt\nMes Accessoires S2S \u25ba https://bit.ly/3CpoDg3\n\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : http://bit.ly/scoot2streetInstagram\n\ud83d\udc99 TWITTER : http://bit.ly/scoot2streetTwitter\n\ud83d\ude02 TIKTOK : scoot2street_\n\ud83d\udcf1 SNAPCHAT: scoot2street\n\nMon adresse postale : \n\"SCOOT 2 STREET \n9 rue anatole de la forge \n75017 PARIS\"\n\nMon e-mail Pro : scoot2streetbusiness@gmail.com\n\nMerci d'avoir regard\u00e9 et d'avoir gard\u00e9 le sourire ! \ud83d\ude03"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147101",
                "likeCount": "4334",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "105"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i9ROh0XcRsM_tUvP2JWDIUXmKUs",
            "id": "whEpfoMC28k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T14:53:00Z",
                "channelId": "UChYvHsmLTk8_LSmfdMm7tVA",
                "title": "On fait le TOUR DU MONDE sur MARIO KART WORLD (Tournoi Trash)",
                "description": "Bravo Numiss pour tes 1e50\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe en tant que monteur : https://forms.gle/BCYoizftkNfH15g28\n\nDISCORD : https://discord.gg/K8tMGmXDrb\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc \n\n\ud83c\udfa5 Twitch : https://www.twitch.tv/clubpingouin_trash\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/LeClubPingouin\n\nCR\u00c9DITS :\n\nStreameurs : Sayto / Mai-Lie / Cry / Niro / Numiss\nMonteur : Numiss \nMiniature : Niro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/whEpfoMC28k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/whEpfoMC28k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/whEpfoMC28k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/whEpfoMC28k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/whEpfoMC28k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Club Pingouin \u2022 Trash",
                "tags": [
                    "mario kart",
                    "switch 2",
                    "tournoi",
                    "best off",
                    "live",
                    "jeu",
                    "jeux vid\u00e9o"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On fait le TOUR DU MONDE sur MARIO KART WORLD (Tournoi Trash)",
                    "description": "Bravo Numiss pour tes 1e50\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe en tant que monteur : https://forms.gle/BCYoizftkNfH15g28\n\nDISCORD : https://discord.gg/K8tMGmXDrb\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc \n\n\ud83c\udfa5 Twitch : https://www.twitch.tv/clubpingouin_trash\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/LeClubPingouin\n\nCR\u00c9DITS :\n\nStreameurs : Sayto / Mai-Lie / Cry / Niro / Numiss\nMonteur : Numiss \nMiniature : Niro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72086",
                "likeCount": "5686",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-w7In1PeVL0Z_CR6O3A3U5jLDkk",
            "id": "aAuqCggHEIs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T15:25:01Z",
                "channelId": "UCgvqvBoSHB1ctlyyhoHrGwQ",
                "title": "LES PIRES OBJETS LIDL ! (c\u2019est dangereux)",
                "description": "On teste les pires objets LIDL avec Yvan et \u00c9tienne.\nCollaboration Commerciale. T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec ce lien  \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/amixem25\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). \n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9 de production : Simon Amstuz\nAssistant de production : Baptiste Leray\n\nChef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion\nTechnicien vid\u00e9o : Loann Le Guyader, L\u00e9o Prelaud\nResponsables de post-production : Lucie Pineau, Florent Bodenez\nMonteur : Enerick Declerck\n\nMiniaturiste : Sandflake\n\nL'abus d'alcool est dangereux pour la sant\u00e9, \u00e0 consommer avec mod\u00e9ration.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aAuqCggHEIs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aAuqCggHEIs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aAuqCggHEIs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aAuqCggHEIs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aAuqCggHEIs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amixem",
                "tags": [
                    "amixem",
                    "humour",
                    "delire"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "LES PIRES OBJETS LIDL ! (c\u2019est dangereux)",
                    "description": "On teste les pires objets LIDL avec Yvan et \u00c9tienne.\nCollaboration Commerciale. T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec ce lien  \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/amixem25\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). \n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9 de production : Simon Amstuz\nAssistant de production : Baptiste Leray\n\nChef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion\nTechnicien vid\u00e9o : Loann Le Guyader, L\u00e9o Prelaud\nResponsables de post-production : Lucie Pineau, Florent Bodenez\nMonteur : Enerick Declerck\n\nMiniaturiste : Sandflake\n\nL'abus d'alcool est dangereux pour la sant\u00e9, \u00e0 consommer avec mod\u00e9ration."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1842421",
                "likeCount": "107310",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1276"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dE7DeeyYjZTn07CHPO3iqUle5Xc",
            "id": "4qgcH_fkehg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T11:00:10Z",
                "channelId": "UCBTtiQ82WlNNH8AXGnAsIIg",
                "title": "Je tente de ma\u00eetriser les PIRES CUTS de Mario Kart World !",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez PUBG Mobile http://bit.ly/3G00EM1\nD\u00e9couvrez l'\u00e9v\u00e8nement 28 Ans Plus Tard avec une nouvelle map et des r\u00e9compenses exclusives !\n\nEn live ici \u25ba TWITCH : https://www.twitch.tv/paqmanlive\n\nVid\u00e9o compl\u00e8te ici \u25ba https://www.youtube.com/watch?v=T-EwKWDHPDM\n\n=============================================================\n\nPour le planning des streams:\n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/PaqmanTW\n\u25ba DISCORD : https://discord.gg/8G5KrxpHJk\n\nPour ceux qui d\u00e9testent les shorts:\n\u25ba TIKTOK : https://www.tiktok.com/@paqmanlive?lang=fr\n\u25ba INSTAGRAM : https://www.instagram.com/paqmanlive/\n\n=============================================================\n\nMusiques :\n\nSuper Smash Bros. Ultimate - Melty Monster\nMario Kart 8 Deluxe - Lose Grand Prix\nKevin MacLeod - Hitman\nDECIDE - Epic Buildup Powerful Background Instrumental\nKevin MacLeod - Hidden Agenda\nMario Kart 8 Deluxe - Grand Prix Recap\nBanjo Kazooie - Game Selection 2\nXenoblade Chronicles 2 - Driver VS\nSuper Mario Odyssey - Staff Roll\nMario Party Superstars - You are The Super Star!\n\n\n #paqman #mariokartworld",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qgcH_fkehg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qgcH_fkehg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qgcH_fkehg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qgcH_fkehg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qgcH_fkehg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paqman",
                "tags": [
                    "jeux vid\u00e9o",
                    "gaming",
                    "clip",
                    "twitch",
                    "twitchfr",
                    "montage",
                    "best of",
                    "shorts",
                    "tiktok",
                    "humour",
                    "drole",
                    "wii sports",
                    "wii sports resort",
                    "matt",
                    "wii"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je tente de ma\u00eetriser les PIRES CUTS de Mario Kart World !",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez PUBG Mobile http://bit.ly/3G00EM1\nD\u00e9couvrez l'\u00e9v\u00e8nement 28 Ans Plus Tard avec une nouvelle map et des r\u00e9compenses exclusives !\n\nEn live ici \u25ba TWITCH : https://www.twitch.tv/paqmanlive\n\nVid\u00e9o compl\u00e8te ici \u25ba https://www.youtube.com/watch?v=T-EwKWDHPDM\n\n=============================================================\n\nPour le planning des streams:\n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/PaqmanTW\n\u25ba DISCORD : https://discord.gg/8G5KrxpHJk\n\nPour ceux qui d\u00e9testent les shorts:\n\u25ba TIKTOK : https://www.tiktok.com/@paqmanlive?lang=fr\n\u25ba INSTAGRAM : https://www.instagram.com/paqmanlive/\n\n=============================================================\n\nMusiques :\n\nSuper Smash Bros. Ultimate - Melty Monster\nMario Kart 8 Deluxe - Lose Grand Prix\nKevin MacLeod - Hitman\nDECIDE - Epic Buildup Powerful Background Instrumental\nKevin MacLeod - Hidden Agenda\nMario Kart 8 Deluxe - Grand Prix Recap\nBanjo Kazooie - Game Selection 2\nXenoblade Chronicles 2 - Driver VS\nSuper Mario Odyssey - Staff Roll\nMario Party Superstars - You are The Super Star!\n\n\n #paqman #mariokartworld"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "131458",
                "likeCount": "5813",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "335"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iq6PxoGbbdRDbSRjsBvF1l5CahI",
            "id": "o3dU8_i5EOo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T16:00:03Z",
                "channelId": "UCah8C0gmLkdtvsy0b2jrjrw",
                "title": "Il reprend de l'argent \u00e0 un SDF (\u00cates-vous des M* #21)",
                "description": "Merci \u00e0 NordVPN d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o et ce format ! Le lien qui va vous apporter une promo incroyable : http://www.nordvpn.com/cyrusnorth\n\nMerci pour toutes vos histoires ! \n\nPour m'envoyer une histoire : etesvousdesmerdes@gmail.com MAIS il faut imp\u00e9rativement passer par le service suivant : \nhttps://www.guerrillamail.com/fr/compose\n\nS\u00e9lection d'histoires : Tom Aguilar\nCharg\u00e9 de production : Gwen Chareyron\nMontage : Alexandre Giron\nMiniatures : Mehdi Djouhri",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o3dU8_i5EOo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o3dU8_i5EOo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o3dU8_i5EOo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o3dU8_i5EOo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o3dU8_i5EOo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cyrus North",
                "tags": [
                    "Cyrus north"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Il reprend de l'argent \u00e0 un SDF (\u00cates-vous des M* #21)",
                    "description": "Merci \u00e0 NordVPN d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o et ce format ! Le lien qui va vous apporter une promo incroyable : http://www.nordvpn.com/cyrusnorth\n\nMerci pour toutes vos histoires ! \n\nPour m'envoyer une histoire : etesvousdesmerdes@gmail.com MAIS il faut imp\u00e9rativement passer par le service suivant : \nhttps://www.guerrillamail.com/fr/compose\n\nS\u00e9lection d'histoires : Tom Aguilar\nCharg\u00e9 de production : Gwen Chareyron\nMontage : Alexandre Giron\nMiniatures : Mehdi Djouhri"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78849",
                "likeCount": "4756",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "273"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "39w_X_aOcibPMrIBWHcQmrLOn2o",
            "id": "995vxpDJnEY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T19:00:08Z",
                "channelId": "UCsrPUA0ZSDCNZC6wyRlR7ZA",
                "title": "37h heures chrono : les dessous de l'op\u00e9ration \"Midnight Hammer\" \uff5cTF1 INFO",
                "description": "Le plan \u00ab Midnight Hammer \u00bb, une op\u00e9ration technico-militaire ciblant les sites nucl\u00e9aires iraniens et men\u00e9e dans la nuit du dimanche 22 juin, marque un tournant strat\u00e9gique majeur d\u00e9cid\u00e9 par le pr\u00e9sident am\u00e9ricain, qui choisit d\u00e9sormais la voie de la confrontation directe avec T\u00e9h\u00e9ran.\n\nComment Donald Trump a-t-il mis cette strat\u00e9gie en place ? Et comment s\u2019est-elle d\u00e9roul\u00e9e ? Les r\u00e9ponses dans ce sujet du 20H de TF1.\n\n\u27a1\ufe0f Toute l\u2019actualit\u00e9 en direct sur https://www.tf1info.fr\n\n\ud83e\udd33 Suivez-nous sur les r\u00e9seaux \nInstagram : https://www.instagram.com/tf1info\nFacebook : https://www.facebook.com/TF1Info\nTikTok : https://www.tiktok.com/@tf1info\nTwitter : https://twitter.com/TF1Info",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/995vxpDJnEY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/995vxpDJnEY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/995vxpDJnEY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/995vxpDJnEY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/995vxpDJnEY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TF1 INFO",
                "tags": [
                    "infos",
                    "actualit\u00e9",
                    "TF1",
                    "info"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "37h heures chrono : les dessous de l'op\u00e9ration \"Midnight Hammer\" \uff5cTF1 INFO",
                    "description": "Le plan \u00ab Midnight Hammer \u00bb, une op\u00e9ration technico-militaire ciblant les sites nucl\u00e9aires iraniens et men\u00e9e dans la nuit du dimanche 22 juin, marque un tournant strat\u00e9gique majeur d\u00e9cid\u00e9 par le pr\u00e9sident am\u00e9ricain, qui choisit d\u00e9sormais la voie de la confrontation directe avec T\u00e9h\u00e9ran.\n\nComment Donald Trump a-t-il mis cette strat\u00e9gie en place ? Et comment s\u2019est-elle d\u00e9roul\u00e9e ? Les r\u00e9ponses dans ce sujet du 20H de TF1.\n\n\u27a1\ufe0f Toute l\u2019actualit\u00e9 en direct sur https://www.tf1info.fr\n\n\ud83e\udd33 Suivez-nous sur les r\u00e9seaux \nInstagram : https://www.instagram.com/tf1info\nFacebook : https://www.facebook.com/TF1Info\nTikTok : https://www.tiktok.com/@tf1info\nTwitter : https://twitter.com/TF1Info"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "639013",
                "likeCount": "5190",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1300"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qPB0VdXjkyztUN8ZTcUL_XwtYZ0",
            "id": "NleTbX_dU1E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T09:15:03Z",
                "channelId": "UCOdKaYgvLlPuinUJ1z5Gm2g",
                "title": "J\u2019AI ACHETE LES OBJETS DES PUBS INSTAGRAM ! (j\u2019ai perdu trop d\u2019argent)",
                "description": "Salut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez passer un bon moment avec moi sur cette vid\u00e9o !\nAbonne-toi !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs compl\u00e8tes de mes lives : https://michou.to/reddif\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NleTbX_dU1E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NleTbX_dU1E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NleTbX_dU1E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NleTbX_dU1E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NleTbX_dU1E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MichouOff",
                "tags": [
                    "michou",
                    "michouoff",
                    "off",
                    "best of",
                    "video"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019AI ACHETE LES OBJETS DES PUBS INSTAGRAM ! (j\u2019ai perdu trop d\u2019argent)",
                    "description": "Salut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez passer un bon moment avec moi sur cette vid\u00e9o !\nAbonne-toi !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs compl\u00e8tes de mes lives : https://michou.to/reddif\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "776440",
                "likeCount": "30474",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "685"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "REnmxr_wHDWjOguAADxwqP92va4",
            "id": "nUydpRSMSz8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T16:56:02Z",
                "channelId": "UCfznY5SlSoZoXN0-kBPtCdg",
                "title": "On a construit une maison EN MOUSSE g\u00e9ante (oui vraiment)",
                "description": "\u26a1 D\u00e9couvrez le REDMAGIC 10S Pro juste ici https://bit.ly/3F4tFG2\n\nL'autre jour on est tomb\u00e9 sur une vid\u00e9o montrant qu'il \u00e9tait possible de creuser une v\u00e9ritable maison... dans de la mousse ! Est-ce que c'est vraiment possible ?\n\nLe bonus nettoyage: https://www.youtube.com/watch?v=0M4bfk8UXdg\n\n\ud83d\udc55Acheter les peluches Didier: http://fuzeshop.fr\n\ud83d\udcda Ma BD \"Fuze et Didier\": https://amzn.to/38CqIvR\n\nVenez jouer avec moi sur Paladium: https://paladium-pvp.fr/?ref=fuze\nEnvie de travailler avec moi ? https://jobs.fuzeiii.fr/\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram: http://instagram.com/fuzeIII_hd\n\ud83d\udc26 Mon twitter : http://twitter.com/FuzeIII\n\ud83d\udd34 Ma cha\u00eene Twitch : http://twitch.tv/FuzeIII\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok: https://www.tiktok.com/@fuzeiii_yt\n\ud83d\udcac Mon Discord: http://discord.gg/fuzeiii\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur EpicGames: FuzeLeVrai\n\u2b06\ufe0f Mon subbredit pour les memes: https://www.reddit.com/r/FuzeLeVrai/\n\n00:00 Intro\n00:54 Savon\n02:13 Extincteur\n03:28 Test de la machine \u00e0 mousse\n07:44 Cr\u00e9ation de la maison",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nUydpRSMSz8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nUydpRSMSz8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nUydpRSMSz8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nUydpRSMSz8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nUydpRSMSz8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fuze III",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On a construit une maison EN MOUSSE g\u00e9ante (oui vraiment)",
                    "description": "\u26a1 D\u00e9couvrez le REDMAGIC 10S Pro juste ici https://bit.ly/3F4tFG2\n\nL'autre jour on est tomb\u00e9 sur une vid\u00e9o montrant qu'il \u00e9tait possible de creuser une v\u00e9ritable maison... dans de la mousse ! Est-ce que c'est vraiment possible ?\n\nLe bonus nettoyage: https://www.youtube.com/watch?v=0M4bfk8UXdg\n\n\ud83d\udc55Acheter les peluches Didier: http://fuzeshop.fr\n\ud83d\udcda Ma BD \"Fuze et Didier\": https://amzn.to/38CqIvR\n\nVenez jouer avec moi sur Paladium: https://paladium-pvp.fr/?ref=fuze\nEnvie de travailler avec moi ? https://jobs.fuzeiii.fr/\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram: http://instagram.com/fuzeIII_hd\n\ud83d\udc26 Mon twitter : http://twitter.com/FuzeIII\n\ud83d\udd34 Ma cha\u00eene Twitch : http://twitch.tv/FuzeIII\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok: https://www.tiktok.com/@fuzeiii_yt\n\ud83d\udcac Mon Discord: http://discord.gg/fuzeiii\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur EpicGames: FuzeLeVrai\n\u2b06\ufe0f Mon subbredit pour les memes: https://www.reddit.com/r/FuzeLeVrai/\n\n00:00 Intro\n00:54 Savon\n02:13 Extincteur\n03:28 Test de la machine \u00e0 mousse\n07:44 Cr\u00e9ation de la maison"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "295953",
                "likeCount": "17271",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "689"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GRhddy9AML6PcCu1ghcyAX-jzSs",
            "id": "W6TiBWKoV4I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T19:34:09Z",
                "channelId": "UCh4o9ioiqbUveUrCLP8Wv6A",
                "title": "Marine chante \"La grenade\" de Clara Luciani - F\u00eate de la musique 2025",
                "description": "Retrouvez le concert de la F\u00eate de la Musique sur francetv \ud83d\udc49https://bit.ly/FeteDeLaMusique2025\n\nMarine interpr\u00e8te le tube de Clara Luciani, \"La grenade\", au jardin des Tuileries, pour le concert de la F\u00eate de la Musique 2025.\n\nRetrouvez-nous aussi sur : \n\u25ba France.tv : https://www.france.tv/\n\u25ba Facebook : https://www.facebook.com/francetv\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/france.tv/\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/FranceTV\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@france.tv\n\n#marine #claraluciani #fetedelamusique",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6TiBWKoV4I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6TiBWKoV4I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6TiBWKoV4I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6TiBWKoV4I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6TiBWKoV4I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "france tv",
                "tags": [
                    "marine",
                    "la grenade",
                    "clara luciani",
                    "marine la grenade",
                    "clara luciani la grenade",
                    "marine f\u00eate de la musique",
                    "f\u00eate de la musique 2025",
                    "francetv marine",
                    "francetv",
                    "concert",
                    "musique",
                    "paris music week"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marine chante \"La grenade\" de Clara Luciani - F\u00eate de la musique 2025",
                    "description": "Retrouvez le concert de la F\u00eate de la Musique sur francetv \ud83d\udc49https://bit.ly/FeteDeLaMusique2025\n\nMarine interpr\u00e8te le tube de Clara Luciani, \"La grenade\", au jardin des Tuileries, pour le concert de la F\u00eate de la Musique 2025.\n\nRetrouvez-nous aussi sur : \n\u25ba France.tv : https://www.france.tv/\n\u25ba Facebook : https://www.facebook.com/francetv\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/france.tv/\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/FranceTV\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@france.tv\n\n#marine #claraluciani #fetedelamusique"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "496252",
                "likeCount": "1047",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uqAMAlxH9ty6UEiinWDDT9eQbxU",
            "id": "SFZeMZAjuEI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T13:01:00Z",
                "channelId": "UCLYiaHiSeTC-qwjuzrKaxCg",
                "title": "CE MASTODONTE EST INDOMPTABLE - Cyril Chauquet",
                "description": "Cyril et son \u00e9quipe sont en Amazonie \u00e0 la recherche d\u2019un \u00e9norme pirarucu. \n\nCyril trouve un spot qui d\u00e9borde de plantes aquatiques, mais il aper\u00e7oit des pirarucus monter \u00e0 la surface. Le spot portera-t-il ses fruits ?\n\nPour ne rien louper de nos prochaines vid\u00e9os suivez-nous sur nos r\u00e9seaux : \n\n\u25ba Site web: http://www.cyrilchauquet.com/\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/cyril.chauquet\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/CyrilChauquetTV\n\u25ba Notre boutique : https://www.pecheur.com/vente-cyril-chauquet-0,2164,0,0.html",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SFZeMZAjuEI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SFZeMZAjuEI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SFZeMZAjuEI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SFZeMZAjuEI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SFZeMZAjuEI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cyril Chauquet",
                "tags": [
                    "p\u00eache",
                    "mordu de la p\u00eache",
                    "Voyage",
                    "Fishing (TV Genre)",
                    "cyril chauquet",
                    "fishing adventurer",
                    "poisson",
                    "aventure",
                    "adventure",
                    "Travel",
                    "Nature",
                    "p\u00eache xxl",
                    "chasing monsters",
                    "saison"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "CE MASTODONTE EST INDOMPTABLE - Cyril Chauquet",
                    "description": "Cyril et son \u00e9quipe sont en Amazonie \u00e0 la recherche d\u2019un \u00e9norme pirarucu. \n\nCyril trouve un spot qui d\u00e9borde de plantes aquatiques, mais il aper\u00e7oit des pirarucus monter \u00e0 la surface. Le spot portera-t-il ses fruits ?\n\nPour ne rien louper de nos prochaines vid\u00e9os suivez-nous sur nos r\u00e9seaux : \n\n\u25ba Site web: http://www.cyrilchauquet.com/\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/cyril.chauquet\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/CyrilChauquetTV\n\u25ba Notre boutique : https://www.pecheur.com/vente-cyril-chauquet-0,2164,0,0.html"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129220",
                "likeCount": "1544",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qGaRa6FZLgqYfwxHcGsUsOqcL_8",
            "id": "HyjiI2KOxo8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T14:39:27Z",
                "channelId": "UCohpav6mtDdFTx_QiiaJ2fg",
                "title": "Mon mari est rentr\u00e9 | Fl\u00e2neuse du Levant #87",
                "description": "Mon livre : https://amzn.eu/d/biNYAXa\n\nCette semaine mon mari est rentr\u00e9 et nous sommes faces \u00e0 de nouveaux obstacles.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HyjiI2KOxo8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HyjiI2KOxo8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HyjiI2KOxo8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HyjiI2KOxo8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HyjiI2KOxo8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fl\u00e2neuse Du Levant",
                "tags": [
                    "mari",
                    "japon",
                    "famille",
                    "s\u00e9paration",
                    "vie de famille",
                    "vivre au japon",
                    "japonais",
                    "culture",
                    "quotidien",
                    "vlog fran\u00e7ais"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mon mari est rentr\u00e9 | Fl\u00e2neuse du Levant #87",
                    "description": "Mon livre : https://amzn.eu/d/biNYAXa\n\nCette semaine mon mari est rentr\u00e9 et nous sommes faces \u00e0 de nouveaux obstacles."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52591",
                "likeCount": "6231",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "484"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aPRTaz2dBuRBK1hRfqXaqkp_NWs",
            "id": "8Hj18ROKwjE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T16:18:03Z",
                "channelId": "UCKq9JxyISqBHDd-fXfV3QtQ",
                "title": "Le Dernier qui Reste \u00e0 Table Gagne 10.000\u20ac",
                "description": "Le Dernier qui quitte la table avec 100 abonn\u00e9s ! Un vrai Squid Game culinaire... Qui va gagner les 10 000\u20ac ? \n\n7 Jours Sur La Croisi\u00e8re \u00e0 80 000\u20ac ! https://www.youtube.com/watch?v=hne5mULz254\n\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, pour \u00eatre au courant de mes vid\u00e9os !\n\n\n\ud83d\udc14 Mes restaurants : Pepe Chicken /  https://bit.ly/PepeChicken \n\ud83d\udc26 Twitter : @fastgoodcuisine / https://twitter.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udcf8 Instagram: @fastgoodcuisine / https://www.instagram.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udc7b Snapchat : Fastgoodcuisine\n\ud83c\udf10 Facebook : @FastGoodCuisine / https://www.facebook.com/FastGoodCuisine\n\n\n\ud83d\udc8c Sponsorship : contact@fastgoodcuisine.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Hj18ROKwjE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Hj18ROKwjE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Hj18ROKwjE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Hj18ROKwjE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Hj18ROKwjE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FastGoodCuisine",
                "tags": [
                    "Fastgoodcuisine",
                    "Fastgood",
                    "Fastfood",
                    "Fastfoodcuisine",
                    "Food",
                    "Dernier qui quitte la table challenge",
                    "dernier qui quitte la table",
                    "dernier qui quitte la table fastgoodcuisine",
                    "challenge dernier qui",
                    "challenge",
                    "10 000\u20ac challenge",
                    "challenge 10 000 euros",
                    "10 000 \u20ac fastgoodcuisine",
                    "fastgoodcuisine feat hugo posay",
                    "fastgoodcuisine feat hugo",
                    "Hugo",
                    "Divertissement",
                    "Video dr\u00f4le",
                    "hugopos\u00e9",
                    "imposteur",
                    "last to leave",
                    "squidgame",
                    "last to leave challenge",
                    "pepechicken",
                    "$10000",
                    "$10.000",
                    "$10000 challenge"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le Dernier qui Reste \u00e0 Table Gagne 10.000\u20ac",
                    "description": "Le Dernier qui quitte la table avec 100 abonn\u00e9s ! Un vrai Squid Game culinaire... Qui va gagner les 10 000\u20ac ? \n\n7 Jours Sur La Croisi\u00e8re \u00e0 80 000\u20ac ! https://www.youtube.com/watch?v=hne5mULz254\n\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, pour \u00eatre au courant de mes vid\u00e9os !\n\n\n\ud83d\udc14 Mes restaurants : Pepe Chicken /  https://bit.ly/PepeChicken \n\ud83d\udc26 Twitter : @fastgoodcuisine / https://twitter.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udcf8 Instagram: @fastgoodcuisine / https://www.instagram.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udc7b Snapchat : Fastgoodcuisine\n\ud83c\udf10 Facebook : @FastGoodCuisine / https://www.facebook.com/FastGoodCuisine\n\n\n\ud83d\udc8c Sponsorship : contact@fastgoodcuisine.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "814283",
                "likeCount": "29198",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1147"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bCMaBdbb5mXwWbC3Qfa-p3CY0l8",
            "id": "OEGBp7F0mkU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T08:00:25Z",
                "channelId": "UCCCOyvSvtx7FdWphPI61eSg",
                "title": "De 1 \u00e0 18 Ans : Qui Est Le Meilleur Au Football ?",
                "description": "1-18 Ans : Quel est l'\u00e2ge le plus fort au foot ?\n\nTu peux aussi me suivre sur : \n\u2022 Ma chaine gaming : \u202a@bileloffgaming \n\u2022 Mon instagram :   https://www.instagram.com/bilel.ktr/  \n\u2022 Mon tiktok :  bileloff_\n\ud83d\udce9 Contact pro : contact@bileloff.com\n\nJe tiens \u00e0 remercier l'Olympique de Vaulx-Velin de nous avoir permis de r\u00e9aliser cette vid\u00e9o !\n\nMerci \u00e0 https://www.instagram.com/bobo.24__/ d'avoir particip\u00e9 \u00e0 la vid\u00e9o et merci \u00e0 toute mon \u00e9quipe pour les travaux !\n\nproduction : https://www.instagram.com/bilal__sz/\nMonteur : https://www.instagram.com/krm_evan/\nR\u00e9alisation :   https://www.instagram.com/rayanchrf_/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OEGBp7F0mkU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OEGBp7F0mkU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OEGBp7F0mkU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OEGBp7F0mkU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OEGBp7F0mkU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bilel",
                "tags": [
                    "bilel",
                    "toinelag et bilel",
                    "toinelag",
                    "piece secrete"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "De 1 \u00e0 18 Ans : Qui Est Le Meilleur Au Football ?",
                    "description": "1-18 Ans : Quel est l'\u00e2ge le plus fort au foot ?\n\nTu peux aussi me suivre sur : \n\u2022 Ma chaine gaming : \u202a@bileloffgaming \n\u2022 Mon instagram :   https://www.instagram.com/bilel.ktr/  \n\u2022 Mon tiktok :  bileloff_\n\ud83d\udce9 Contact pro : contact@bileloff.com\n\nJe tiens \u00e0 remercier l'Olympique de Vaulx-Velin de nous avoir permis de r\u00e9aliser cette vid\u00e9o !\n\nMerci \u00e0 https://www.instagram.com/bobo.24__/ d'avoir particip\u00e9 \u00e0 la vid\u00e9o et merci \u00e0 toute mon \u00e9quipe pour les travaux !\n\nproduction : https://www.instagram.com/bilal__sz/\nMonteur : https://www.instagram.com/krm_evan/\nR\u00e9alisation :   https://www.instagram.com/rayanchrf_/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "338082",
                "likeCount": "4923",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "341"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3DoGGq6LWBk_HmpP4nq52ymUIFc",
            "id": "O_KMRMyk9NM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T03:09:51Z",
                "channelId": "UCcMGbm0EYWh1SZZ8MsM75tw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 : GAME 7 ! Qui du Thunder ou des Pacers sera CHAMPION NBA ?",
                "description": "[\u26a0\ufe0f \ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc0e\ud835\udc0d \ud835\udc12\ud835\udc0f\ud835\udc0e\ud835\udc08\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc11]\nPLUS D'INFORMATIONS DANS LA DESCRIPTION\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O VF] \ud83c\udfc0 #NBAFinals \n\ud83c\udfc6 Oklahoma City Thunder est CHAMPION NBA !\n\ud83d\udc49 Dans ce Game 7 tant attendu, OKC s'impose 103-91 face aux Pacers, orphelins de Haliburton apr\u00e8s sa rupture du tendon d'achille en d\u00e9but de match...\n\ud83d\udc4f C'est le premier titre de l'Histoire de la franchise !\n\n\ud83c\udf99 Le Podcast NBA Extra : https://tinyurl.com/pbrzs592\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, actions, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com/france/nba\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/NBAExtra\n\u27a1\ufe0f Twitter : https://twitter.com/nbaextra\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/nbaextra/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_KMRMyk9NM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_KMRMyk9NM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_KMRMyk9NM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_KMRMyk9NM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_KMRMyk9NM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NBA Extra - beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "nba",
                    "basketball",
                    "basket",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "highlights",
                    "finals",
                    "final",
                    "finale",
                    "finales",
                    "game",
                    "match",
                    "sept",
                    "seven",
                    "game 7",
                    "match 7",
                    "okc",
                    "oklahoma",
                    "city",
                    "thunder",
                    "indiana",
                    "pacers",
                    "indianapolis",
                    "shai",
                    "sga",
                    "gilgeous",
                    "alexander",
                    "gilgeous-alexander",
                    "tyrese",
                    "haliburton",
                    "blessure",
                    "injury"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 : GAME 7 ! Qui du Thunder ou des Pacers sera CHAMPION NBA ?",
                    "description": "[\u26a0\ufe0f \ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc0e\ud835\udc0d \ud835\udc12\ud835\udc0f\ud835\udc0e\ud835\udc08\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc11]\nPLUS D'INFORMATIONS DANS LA DESCRIPTION\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O VF] \ud83c\udfc0 #NBAFinals \n\ud83c\udfc6 Oklahoma City Thunder est CHAMPION NBA !\n\ud83d\udc49 Dans ce Game 7 tant attendu, OKC s'impose 103-91 face aux Pacers, orphelins de Haliburton apr\u00e8s sa rupture du tendon d'achille en d\u00e9but de match...\n\ud83d\udc4f C'est le premier titre de l'Histoire de la franchise !\n\n\ud83c\udf99 Le Podcast NBA Extra : https://tinyurl.com/pbrzs592\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, actions, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com/france/nba\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/NBAExtra\n\u27a1\ufe0f Twitter : https://twitter.com/nbaextra\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/nbaextra/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "182912",
                "likeCount": "4374",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "155"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K32Pc61gFjhDqiBY9pw-p8Hd-j8",
            "id": "mvdF42vbb-E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T22:01:04Z",
                "channelId": "UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA",
                "title": "GIMS & Jul - AIR FORCE BLANCHE (Official Lyrics Vid\u00e9o)",
                "description": "GIMS & Jul - AIR FORCE BLANCHE (Official Lyrics Vid\u00e9o)\nAIR FORCE BLANCHE disponible en streaming : https://bfan.link/air-force-blanche\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\n----------------------------------------------------------------------\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\n#GIMS #AIRFORCEBLANCHE #lyrics",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mvdF42vbb-E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mvdF42vbb-E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mvdF42vbb-E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mvdF42vbb-E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mvdF42vbb-E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GIMS",
                "tags": [
                    "gims jul",
                    "gims air force blanche",
                    "gims jul clip",
                    "air force blanche"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GIMS & Jul - AIR FORCE BLANCHE (Official Lyrics Vid\u00e9o)",
                    "description": "GIMS & Jul - AIR FORCE BLANCHE (Official Lyrics Vid\u00e9o)\nAIR FORCE BLANCHE disponible en streaming : https://bfan.link/air-force-blanche\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\n----------------------------------------------------------------------\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\n#GIMS #AIRFORCEBLANCHE #lyrics"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1201142",
                "likeCount": "34774",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2318"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X5RSBOXHFkfTpkUDY8_vX84Nxk8",
            "id": "8Eov3unWyMw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T15:00:25Z",
                "channelId": "UChzNfUfgk7sQ5VOdy2r1Jow",
                "title": "Mon p\u00e8re m\u00e8ne une double vie... - SIP & GOSSIP #19 (ft. Joueur du Grenier)",
                "description": "Merci \u00e0 Saily d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! Profitez de l\u2019offre et r\u00e9cup\u00e9rer $3 de cr\u00e9dits Saily pour en b\u00e9n\u00e9ficier lors de l\u2019achat de votre prochaine eSIM ! \nT\u00e9l\u00e9chargez l'application ici : https://saily.com/maghla et utilisez le code MAGHLA3 dans l\u2019onglet \u201cCr\u00e9dits\u201d\nPublicit\u00e9\n\nBienvenue dans Sip & Gossip, le podcast pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos petits secrets inavou\u00e9s !\nMaghla revient avec un dix-neuvi\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e du Joueur du Grenier pour lire toutes vos anecdotes et vous aviez encore des histoires honteuses \u00e0 nous partager !\nDes histoires de tromperie aux histoires de vengeance, on a \u00e9t\u00e9 bien servi dans cet \u00e9pisode avec 9 anecdotes toutes plus surprenantes les unes que les autres \n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/sipandgossip\n\n0:00 Introduction\n6:58 J'ai failli tuer mon voisin\n15:26 J'\u00e9tais amoureuse de son mari \n22:43 Lancer de merde chez ma prof\n33:20 Le go\u00fbt des ovules\n42:26 Une rencontre inattendue\n51:19 J'ai refais ma garde de robe sans d\u00e9penser un centime\n1:02:01 Tout le monde a vu mes couilles\n1:06:27 Seulement deux fr\u00e8res ? Pas s\u00fbr\n1:13:41 Ma culotte ficha devant toute la r\u00e9sidence\n\n---\nCr\u00e9ation du concept : Maghla \nEdito : Maghla\nCoordination globale : Camille Adam\nS\u00e9lection des histoires : Solenn\n\nPRODUCTION - MVS Studio\nDirecteur de production : Linford Picaut\nR\u00e9alisation : Claire Laverne\nIng\u00e9nieur du son : Julien Tardieu\nIng\u00e9nieur lumi\u00e8re : Florian Bidel\nCharg\u00e9 de Production : Pauline Lavergne & Marion Darricau\nPhotographe : Paul Dufau\nD\u00e9coration : Maghla\n\nPOST-PRODUCTION\nMontage : Gildas Guevel\nEtalonnage : Kantik studio\nMixage Son : Glossip girlx (se prononce Globox)\nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n\n---\nContact commercial : contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Eov3unWyMw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Eov3unWyMw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Eov3unWyMw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Eov3unWyMw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Eov3unWyMw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maghla",
                "tags": [
                    "Twitch",
                    "Maghla",
                    "Humour",
                    "Best of",
                    "Jeux vid\u00e9o"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mon p\u00e8re m\u00e8ne une double vie... - SIP & GOSSIP #19 (ft. Joueur du Grenier)",
                    "description": "Merci \u00e0 Saily d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! Profitez de l\u2019offre et r\u00e9cup\u00e9rer $3 de cr\u00e9dits Saily pour en b\u00e9n\u00e9ficier lors de l\u2019achat de votre prochaine eSIM ! \nT\u00e9l\u00e9chargez l'application ici : https://saily.com/maghla et utilisez le code MAGHLA3 dans l\u2019onglet \u201cCr\u00e9dits\u201d\nPublicit\u00e9\n\nBienvenue dans Sip & Gossip, le podcast pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos petits secrets inavou\u00e9s !\nMaghla revient avec un dix-neuvi\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e du Joueur du Grenier pour lire toutes vos anecdotes et vous aviez encore des histoires honteuses \u00e0 nous partager !\nDes histoires de tromperie aux histoires de vengeance, on a \u00e9t\u00e9 bien servi dans cet \u00e9pisode avec 9 anecdotes toutes plus surprenantes les unes que les autres \n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/sipandgossip\n\n0:00 Introduction\n6:58 J'ai failli tuer mon voisin\n15:26 J'\u00e9tais amoureuse de son mari \n22:43 Lancer de merde chez ma prof\n33:20 Le go\u00fbt des ovules\n42:26 Une rencontre inattendue\n51:19 J'ai refais ma garde de robe sans d\u00e9penser un centime\n1:02:01 Tout le monde a vu mes couilles\n1:06:27 Seulement deux fr\u00e8res ? Pas s\u00fbr\n1:13:41 Ma culotte ficha devant toute la r\u00e9sidence\n\n---\nCr\u00e9ation du concept : Maghla \nEdito : Maghla\nCoordination globale : Camille Adam\nS\u00e9lection des histoires : Solenn\n\nPRODUCTION - MVS Studio\nDirecteur de production : Linford Picaut\nR\u00e9alisation : Claire Laverne\nIng\u00e9nieur du son : Julien Tardieu\nIng\u00e9nieur lumi\u00e8re : Florian Bidel\nCharg\u00e9 de Production : Pauline Lavergne & Marion Darricau\nPhotographe : Paul Dufau\nD\u00e9coration : Maghla\n\nPOST-PRODUCTION\nMontage : Gildas Guevel\nEtalonnage : Kantik studio\nMixage Son : Glossip girlx (se prononce Globox)\nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n\n---\nContact commercial : contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "716027",
                "likeCount": "39466",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1853"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XXoIHKExMynIv2xJo7yb1MZq_vU",
            "id": "9Vj04F65tG4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T13:23:50Z",
                "channelId": "UCDqrC9HH1w7hyZCspmukU6A",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 : Du spectacle et du suspense entre Fiziev et Bahamondes",
                "description": "Ne manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\n\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/mma/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Vj04F65tG4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Vj04F65tG4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Vj04F65tG4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Vj04F65tG4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Vj04F65tG4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMC Sport Combat",
                "tags": [
                    "MMA",
                    "UFC",
                    "KSW",
                    "CageWarriors",
                    "FightNight",
                    "MMAFrance",
                    "FrenchMMA",
                    "InsideMMA",
                    "MMAReplay",
                    "UFCReplay",
                    "UFCFightNight",
                    "MMAReaction",
                    "BestFights",
                    "UFCFrance",
                    "KO",
                    "soumission",
                    "trashtalk",
                    "d\u00e9brief",
                    "podcast",
                    "hexagone mma",
                    "oktagon",
                    "AEC",
                    "amateur",
                    "prospect",
                    "combats",
                    "analyse",
                    "interviews",
                    "documentaires",
                    "histoires",
                    "combattant",
                    "fighter",
                    "Gane",
                    "imavov",
                    "gomis",
                    "cornolle",
                    "jousset",
                    "fiorot",
                    "lapilus",
                    "charriere",
                    "ziam",
                    "sy",
                    "BSD"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 : Du spectacle et du suspense entre Fiziev et Bahamondes",
                    "description": "Ne manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\n\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/mma/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56148",
                "likeCount": "1023",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "77"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kgdgr0Uz-7x35bTlh3L2apCromI",
            "id": "MKUDHKf_pkg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T18:29:57Z",
                "channelId": "UC3DOgauBYLQQXdH1siGjfpw",
                "title": "The First Roar - Jana Nayagan | Thalapathy Vijay | H Vinoth | Anirudh | Pooja Hegde | KVN",
                "description": "Here's the Official glimpse, The First Roar from Thalapathy Vijay's Jana Nayagan, Directed by H Vinoth & Music by Anirudh Ravichander.\n\n#HappyBirthdayThalapathyVijay #JanaNayagan #TheFirstRoar\n\nMovie Credits:\nStar cast: Thalapathy Vijay, Pooja Hegde, Bobby Deol, Mamitha Baiju, Gautham Vasudev Menon, Prakash Raj, Priyamani, Narain & others\n\nProduced by: Venkat K Narayana\nCo Produced By: Jagadish Palanisamy, Lohith.N.K\n\nDirected by: H Vinoth\nDirector Of Photography: Sathyan Sooryan Isc\nAction: Anl Arasu\nEditing: Pradeep E Ragav\nProduction Designer: V Selvakumar\nChoreography: Sekhar Vj, Sudhan \nLyrics: Arivu\nCostume Designer: Pallavi Singh\nSound design: Synccinema\nSound Mix: Kannan Ganpat\nPublicity Designer: Gopi Prasannaa\nPRO: Riaz K Ahmed\nVfx Supervisor: Monesh H \nDI: Knack Studios\nColourist: Prasath Somasekar\nStills: D Maneksha\nCostumer: Muthul Hafeez\nMakeup: P Nagarajan\nProduction Executives: P.Viswanathan, M Manjunathan,\nM Balamurugan, P Marimuthu, Sureshdev \nChief Production Executive: R Udayakumar\nProduction Controller: Veera Sankar\nExecutive Producer: Ramkumar Balasubramanian\n\nMusic Credits:\nSong Title : The True Leader \nAlbum / Movie : Jana Nayagan\nComposed by Anirudh Ravichander\n\nDialogues - Thalapathy Vijay\nHorns - Rakesh\nBacking Vocals - Velu, Shenbagaraj, Shibi Srinivasan\nComposed, Arranged & Programmed by Anirudh Ravichander\nKeyboard, Synth & Rhythm Programmed by Anirudh Ravichander\nRhythm Produced by Kalyan & Shashank Vijay\nOrchestral Arrangements - IC, Dan Kriston\nAdditional Keyboard Programmed by Arish, Dan Kriston \nMusic Advisor - Ananthakrrishnan\nCreative Consultant - Sajith Satya\nSession Assistant - Shivakiran\n\nRecorded at Albuquerque Records, Chennai. Engineered by Srinivasan M, Shivakiran S\nMixed & Mastered by Vinay Sridhar & Srinivasan M at Albuquerque Records, Chennai\nMusic Coordinator - Velavan B\n\n#ThalapathyVijay #PoojaHedge #Anirudh #HVinoth #BobbyDeol #MamithaBaiju #GauthamVasudevMenon #PrakashRaj #Priyamani #Narain #KVNProductions",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MKUDHKf_pkg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MKUDHKf_pkg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MKUDHKf_pkg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MKUDHKf_pkg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MKUDHKf_pkg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KVN PRODUCTIONS",
                "tags": [
                    "KVN Production",
                    "KVN",
                    "Jana Nayagan",
                    "VIjay",
                    "thalapathy vijay",
                    "happy birthday thalapathy",
                    "the first roar",
                    "vijay birthday video",
                    "thalapathy birthday video",
                    "Jana nayagan First Roar",
                    "Jananayagan",
                    "Thalapathy Birthday video",
                    "Vijay Birthday video",
                    "Jana Nayagan First look",
                    "Jana Nayagan Leaked",
                    "New Vijay Movie",
                    "New Thalapathy Movie",
                    "Vijay Movie",
                    "Thalapathy Birthday",
                    "Vijay movie",
                    "Vijay new movie",
                    "Jana Nayagan teaser",
                    "Jana Nayagan trailer",
                    "Tamil movie",
                    "jana nayagan",
                    "Jana Nayagan Update"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The First Roar - Jana Nayagan | Thalapathy Vijay | H Vinoth | Anirudh | Pooja Hegde | KVN",
                    "description": "Here's the Official glimpse, The First Roar from Thalapathy Vijay's Jana Nayagan, Directed by H Vinoth & Music by Anirudh Ravichander.\n\n#HappyBirthdayThalapathyVijay #JanaNayagan #TheFirstRoar\n\nMovie Credits:\nStar cast: Thalapathy Vijay, Pooja Hegde, Bobby Deol, Mamitha Baiju, Gautham Vasudev Menon, Prakash Raj, Priyamani, Narain & others\n\nProduced by: Venkat K Narayana\nCo Produced By: Jagadish Palanisamy, Lohith.N.K\n\nDirected by: H Vinoth\nDirector Of Photography: Sathyan Sooryan Isc\nAction: Anl Arasu\nEditing: Pradeep E Ragav\nProduction Designer: V Selvakumar\nChoreography: Sekhar Vj, Sudhan \nLyrics: Arivu\nCostume Designer: Pallavi Singh\nSound design: Synccinema\nSound Mix: Kannan Ganpat\nPublicity Designer: Gopi Prasannaa\nPRO: Riaz K Ahmed\nVfx Supervisor: Monesh H \nDI: Knack Studios\nColourist: Prasath Somasekar\nStills: D Maneksha\nCostumer: Muthul Hafeez\nMakeup: P Nagarajan\nProduction Executives: P.Viswanathan, M Manjunathan,\nM Balamurugan, P Marimuthu, Sureshdev \nChief Production Executive: R Udayakumar\nProduction Controller: Veera Sankar\nExecutive Producer: Ramkumar Balasubramanian\n\nMusic Credits:\nSong Title : The True Leader \nAlbum / Movie : Jana Nayagan\nComposed by Anirudh Ravichander\n\nDialogues - Thalapathy Vijay\nHorns - Rakesh\nBacking Vocals - Velu, Shenbagaraj, Shibi Srinivasan\nComposed, Arranged & Programmed by Anirudh Ravichander\nKeyboard, Synth & Rhythm Programmed by Anirudh Ravichander\nRhythm Produced by Kalyan & Shashank Vijay\nOrchestral Arrangements - IC, Dan Kriston\nAdditional Keyboard Programmed by Arish, Dan Kriston \nMusic Advisor - Ananthakrrishnan\nCreative Consultant - Sajith Satya\nSession Assistant - Shivakiran\n\nRecorded at Albuquerque Records, Chennai. Engineered by Srinivasan M, Shivakiran S\nMixed & Mastered by Vinay Sridhar & Srinivasan M at Albuquerque Records, Chennai\nMusic Coordinator - Velavan B\n\n#ThalapathyVijay #PoojaHedge #Anirudh #HVinoth #BobbyDeol #MamithaBaiju #GauthamVasudevMenon #PrakashRaj #Priyamani #Narain #KVNProductions"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ta"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27125985",
                "likeCount": "850061",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "30912"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5cUMsyNO2OJDhFfbQAlHmjt8hw0",
            "id": "_j7rXacobJM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T22:44:31Z",
                "channelId": "UC5M-zwNtSM_M2-J-wyRgl4g",
                "title": "Tiakola, Genezio - MBIFE (FARA FARA GANG)",
                "description": "FARA FARA GANG disponible sur toutes les plateformes : https://FARAFARAGANG.lnk.to/OUTAY\n\nEcrit par : Tiakola, Genezio\nCompos\u00e9 par : Sempa\u00ef Katchy, Shiruken Music, Bloody\n\nR\u00e9alisateur : Arthur Keasy\n\nProduction : La Sucrerie - Anne Rivoallan\nDirecteurs de production : Wadi Laadam et Adrian Younsi\nAssistant de production : Nathanael George\n\nAssistant r\u00e9alisateur : Jules Dormoy\n\nChef op\u00e9rateur : Antoine Chapus\nChef \u00e9lectricien : Yvain Li\n1er assistant cam\u00e9ra : Raphael Hamel\nChef machino : Lorenzo Pordone\nMovement Director : Ana\u00eblle Mundala\n\n\u00c9talonneur : Alexandre Queyrous pour Keep Grading\n\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Anwar Laadam\nR\u00e9gisseur adjoint : Laurent Fruteau Delaclos\n\nCheffe d\u00e9coratrice : Alisson Rodrigues\nAssistante d\u00e9coratrice : Assa Tandjigora\nRenforts d\u00e9coration : C\u00e9line Bourgeois et David Diaz\n\nStylisme Tiakola : Djibril Coly\nStylisme Genezio : Anti mode\n\nCheffe maquilleuse : Kenya Vallet\nAssistante maquilleuse : Alexia Amzallag\nCoiffeuse : Ange Azola\n\nCr\u00e9atrice robe figuration : Fresh.Kita\nCast Figuration : AM AGENCY\n\nArtiste : Kany\nMod\u00e8les : Ericka , Milanda, Sania, Marie-France ,Evelina ,Sephora, Hasna et Awa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_j7rXacobJM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_j7rXacobJM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_j7rXacobJM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_j7rXacobJM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_j7rXacobJM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TIAKOLA",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tiakola, Genezio - MBIFE (FARA FARA GANG)",
                    "description": "FARA FARA GANG disponible sur toutes les plateformes : https://FARAFARAGANG.lnk.to/OUTAY\n\nEcrit par : Tiakola, Genezio\nCompos\u00e9 par : Sempa\u00ef Katchy, Shiruken Music, Bloody\n\nR\u00e9alisateur : Arthur Keasy\n\nProduction : La Sucrerie - Anne Rivoallan\nDirecteurs de production : Wadi Laadam et Adrian Younsi\nAssistant de production : Nathanael George\n\nAssistant r\u00e9alisateur : Jules Dormoy\n\nChef op\u00e9rateur : Antoine Chapus\nChef \u00e9lectricien : Yvain Li\n1er assistant cam\u00e9ra : Raphael Hamel\nChef machino : Lorenzo Pordone\nMovement Director : Ana\u00eblle Mundala\n\n\u00c9talonneur : Alexandre Queyrous pour Keep Grading\n\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Anwar Laadam\nR\u00e9gisseur adjoint : Laurent Fruteau Delaclos\n\nCheffe d\u00e9coratrice : Alisson Rodrigues\nAssistante d\u00e9coratrice : Assa Tandjigora\nRenforts d\u00e9coration : C\u00e9line Bourgeois et David Diaz\n\nStylisme Tiakola : Djibril Coly\nStylisme Genezio : Anti mode\n\nCheffe maquilleuse : Kenya Vallet\nAssistante maquilleuse : Alexia Amzallag\nCoiffeuse : Ange Azola\n\nCr\u00e9atrice robe figuration : Fresh.Kita\nCast Figuration : AM AGENCY\n\nArtiste : Kany\nMod\u00e8les : Ericka , Milanda, Sania, Marie-France ,Evelina ,Sephora, Hasna et Awa"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1088999",
                "likeCount": "55371",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pLMFuVCkaCNJXg7e7WzCs25rGpk",
            "id": "c0yLftdkWxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T17:30:31Z",
                "channelId": "UC4peNo-31r7fhQZgu0_JRIA",
                "title": "The Elder Scrolls Oblivion - LE REMASTER NUL DE BETHESDA",
                "description": "Faites de magnifiques cadeaux avec http://holzkern.com/sheshounet\n-15% sur tout le site avec le code SHESH\n\u270e Mes r\u00e9seaux sociaux \u270e\nMon Instagram: http://instagram.com/sheshounay\nMon Twitter: http://twitter.fr/sheshounet --- Je suis tr\u00e8s actif! \u2764\n\n\u260f Le discord communautaire \u260f\nhttps://discord.gg/JS57Wrz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c0yLftdkWxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c0yLftdkWxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c0yLftdkWxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c0yLftdkWxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c0yLftdkWxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sheshounet",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "The Elder Scrolls Oblivion - LE REMASTER NUL DE BETHESDA",
                    "description": "Faites de magnifiques cadeaux avec http://holzkern.com/sheshounet\n-15% sur tout le site avec le code SHESH\n\u270e Mes r\u00e9seaux sociaux \u270e\nMon Instagram: http://instagram.com/sheshounay\nMon Twitter: http://twitter.fr/sheshounet --- Je suis tr\u00e8s actif! \u2764\n\n\u260f Le discord communautaire \u260f\nhttps://discord.gg/JS57Wrz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "552318",
                "likeCount": "32436",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1134"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2i7kZmpW1H9XKELPjlT_LbUtLqc",
            "id": "Vq1aNKG0opU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T03:42:30Z",
                "channelId": "UC3ABnxyYGryqn2bSLyQKkYQ",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 de PSG vs Botafogo | Coupe du Monde des Clubs | Groupe B",
                "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \nRegardez le r\u00e9sum\u00e9 de la rencontre entre le PSG et Botafogo lors de la Coupe du Monde des Clubs FIFA.\n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vq1aNKG0opU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vq1aNKG0opU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vq1aNKG0opU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vq1aNKG0opU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vq1aNKG0opU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN France",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 de PSG vs Botafogo | Coupe du Monde des Clubs | Groupe B",
                    "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \nRegardez le r\u00e9sum\u00e9 de la rencontre entre le PSG et Botafogo lors de la Coupe du Monde des Clubs FIFA.\n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1513220",
                "likeCount": "18258",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1732"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rQ7qOnnTNfYnLCj3pS7wLrQfruU",
            "id": "krHloQlPbfs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T22:40:15Z",
                "channelId": "UC5M-zwNtSM_M2-J-wyRgl4g",
                "title": "Tiakola, Genezio, Landy - CATIMINI (FARA FARA GANG)",
                "description": "FARA FARA GANG disponible sur toutes les plateformes : https://FARAFARAGANG.lnk.to/OUTAY\n\n\u00c9crit par : Tiakola, Genezio, Landy\nCompos\u00e9 par : Oathmademedoit, Jay\n\nR\u00e9alisateur : Arthur Keasy\n\nProduction : La Sucrerie - Anne Rivoallan\nDirecteur de production : Adrian Younsi\n\nChef OPV : Alexandre Savigny\nOp\u00e9rateur ronin / grue : Jules Ferling\nChef \u00e9lectricien : Bastien Petijean\nTechnicien de plateau: Th\u00e9o Drieux\n\n\u00c9talonneur : Alexandre Queyrous pour Keep Grading\n\nChef d\u00e9corateur : Thibault Munoz\nR\u00e9gisseurs : Laurent Fruteau Delaclos, Anwar Laadam\nCoiffure enfants : Vito Miege\nMUA : Asma Nafati",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/krHloQlPbfs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/krHloQlPbfs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/krHloQlPbfs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/krHloQlPbfs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "TIAKOLA",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tiakola, Genezio, Landy - CATIMINI (FARA FARA GANG)",
                    "description": "FARA FARA GANG disponible sur toutes les plateformes : https://FARAFARAGANG.lnk.to/OUTAY\n\n\u00c9crit par : Tiakola, Genezio, Landy\nCompos\u00e9 par : Oathmademedoit, Jay\n\nR\u00e9alisateur : Arthur Keasy\n\nProduction : La Sucrerie - Anne Rivoallan\nDirecteur de production : Adrian Younsi\n\nChef OPV : Alexandre Savigny\nOp\u00e9rateur ronin / grue : Jules Ferling\nChef \u00e9lectricien : Bastien Petijean\nTechnicien de plateau: Th\u00e9o Drieux\n\n\u00c9talonneur : Alexandre Queyrous pour Keep Grading\n\nChef d\u00e9corateur : Thibault Munoz\nR\u00e9gisseurs : Laurent Fruteau Delaclos, Anwar Laadam\nCoiffure enfants : Vito Miege\nMUA : Asma Nafati"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "757682",
                "likeCount": "35142",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1370"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TK7GG_2GyebylhZqZ5iNknVCHsg",
            "id": "JE9C2EYKo0o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T16:38:10Z",
                "channelId": "UCNh3KH4doRfAwC780MlA_IQ",
                "title": "Kofs - B\u00e2timent Feat. Sinik (Clip Officiel)",
                "description": "D\u00e9couvrez \u00ab B\u00e2timent \u00bb, extrait du projet \u00ab Mon \u00e9cole : Vol. 1 \u00bb, maintenant disponible sur toutes les plateformes de streaming : https://bfan.link/mon-ecole-1\n\n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine : https://bit.ly/Kofs_YT\n\nR\u00e9alis\u00e9 par SlowmProd\nProd by Marcelino\n\nRetrouve moi sur les r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram :   / kofs_officiel.  .\nTwitter : https://twitter.com/kofsoff?lang=fr\nTiktok :  / kofstiktok   \n\n#kofs #mon\u00e9cole #Sinik",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JE9C2EYKo0o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JE9C2EYKo0o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JE9C2EYKo0o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JE9C2EYKo0o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JE9C2EYKo0o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KOFS",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kofs - B\u00e2timent Feat. Sinik (Clip Officiel)",
                    "description": "D\u00e9couvrez \u00ab B\u00e2timent \u00bb, extrait du projet \u00ab Mon \u00e9cole : Vol. 1 \u00bb, maintenant disponible sur toutes les plateformes de streaming : https://bfan.link/mon-ecole-1\n\n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine : https://bit.ly/Kofs_YT\n\nR\u00e9alis\u00e9 par SlowmProd\nProd by Marcelino\n\nRetrouve moi sur les r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram :   / kofs_officiel.  .\nTwitter : https://twitter.com/kofsoff?lang=fr\nTiktok :  / kofstiktok   \n\n#kofs #mon\u00e9cole #Sinik"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "249176",
                "likeCount": "7600",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "519"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A5y8gKfg8bWbA1AbDOKfd0yK9VA",
            "id": "CjnB56tSCQI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T03:58:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gabriela\" Official MV",
                "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gabriela\" Official MV\nPre-save & Pre-order KATSEYE\u2019s second EP \u201cBEAUTIFUL CHAOS\u201d: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS   \nStream  \u2018Gabriela\u2019 out June 20th 12 AM: https://KATSEYE.lnk.to/Gabriela \n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop \n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld \nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld \nX:  https://twitter.com/katseyeworld \nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed \nOfficial Website: https://Katseye.world \nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID \n\n\nCredits:\nDirector: Andrew Thomas Huang\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Cassandra Bartho, Jojo Gomez\n\nDirector of Photography: Alex Gvojic\nProduction Designer: Grace Surnow\nCostumer: Kyle Luu\nHair: Matt Benns\nMakeup: Andrew Park\nNail: Naomi Yasuda\nBraids: Vanese Williams\n\nEdited by Dakota Giglio (Church Edit)\nVFX by HIMIA\nColor by Kaitlyn Battistelli (Ethos Studio)\nSound: Paul Seradarian, Keith Charles, Jinhyuk Kang\n\nProduction by Object & Animal\nExecutive Producer: Alex Brinkman\nProducer: Jami Taylor Arceo\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjnB56tSCQI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjnB56tSCQI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjnB56tSCQI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjnB56tSCQI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjnB56tSCQI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gabriela\" Official MV",
                    "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gabriela\" Official MV\nPre-save & Pre-order KATSEYE\u2019s second EP \u201cBEAUTIFUL CHAOS\u201d: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS   \nStream  \u2018Gabriela\u2019 out June 20th 12 AM: https://KATSEYE.lnk.to/Gabriela \n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop \n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld \nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld \nX:  https://twitter.com/katseyeworld \nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed \nOfficial Website: https://Katseye.world \nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID \n\n\nCredits:\nDirector: Andrew Thomas Huang\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Cassandra Bartho, Jojo Gomez\n\nDirector of Photography: Alex Gvojic\nProduction Designer: Grace Surnow\nCostumer: Kyle Luu\nHair: Matt Benns\nMakeup: Andrew Park\nNail: Naomi Yasuda\nBraids: Vanese Williams\n\nEdited by Dakota Giglio (Church Edit)\nVFX by HIMIA\nColor by Kaitlyn Battistelli (Ethos Studio)\nSound: Paul Seradarian, Keith Charles, Jinhyuk Kang\n\nProduction by Object & Animal\nExecutive Producer: Alex Brinkman\nProducer: Jami Taylor Arceo\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11311978",
                "likeCount": "998829",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "50536"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a_OYA9s9_LX0Ve5_oqQweTdg0X8",
            "id": "ChWTeCB_JDs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T22:00:27Z",
                "channelId": "UCGknrJk5kJypRpbWdqQOhXQ",
                "title": "DRAGONS (feat. Werenoi)",
                "description": "Provided to YouTube by Just Woke Up\n\nDRAGONS (feat. Werenoi) \u00b7 Hamza \u00b7 Werenoi\n\nMANIA\n\n\u2117 Just Woke Up / AllPoints\n\nReleased on: 2025-06-20\n\nProducer: Lucozi\nProducer: KingAlexBeats\nProducer: Kheir\nComposer: Lucozi\nComposer: KingAlexBeats\nComposer: Kheir\nLyricist: Hamza\nLyricist: Werenoi\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ChWTeCB_JDs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ChWTeCB_JDs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ChWTeCB_JDs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ChWTeCB_JDs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ChWTeCB_JDs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hamza - Topic",
                "tags": [
                    "Hamza",
                    "Werenoi",
                    "MANIA",
                    "DRAGONS (feat. Werenoi)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DRAGONS (feat. Werenoi)",
                    "description": "Provided to YouTube by Just Woke Up\n\nDRAGONS (feat. Werenoi) \u00b7 Hamza \u00b7 Werenoi\n\nMANIA\n\n\u2117 Just Woke Up / AllPoints\n\nReleased on: 2025-06-20\n\nProducer: Lucozi\nProducer: KingAlexBeats\nProducer: Kheir\nComposer: Lucozi\nComposer: KingAlexBeats\nComposer: Kheir\nLyricist: Hamza\nLyricist: Werenoi\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "429513",
                "likeCount": "14785",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "549"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WDlwdCy8p6RbUsLQzNPVGSO6iSo",
            "id": "qlEJYuRYsgk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T15:54:37Z",
                "channelId": "UCQAueCSR7WXNtzlm4ipNPaQ",
                "title": "SORTIR AVEC UNE FILLE ASIATIQUE C'EST TROP BIEN",
                "description": "Je sors avec une fille asiatique (de mon age je pr\u00e9cise mdr) et je vous raconte comment c'est diff\u00e9rent d'une fran\u00e7aise hehe \n\nCheck mes habits de zinz \ud83d\udc8e:D  https://leosucculent.com/\n\nJ'esp\u00e8re que la vid\u00e9o vous a plu  :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlEJYuRYsgk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlEJYuRYsgk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlEJYuRYsgk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlEJYuRYsgk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlEJYuRYsgk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leo Succulent",
                "tags": [
                    "succulent",
                    "succulent animation",
                    "leo succulent",
                    "vid\u00e9o",
                    "drole",
                    "marrante",
                    "vid\u00e9o marrant",
                    "lyc\u00e9e",
                    "caf\u00e9t\u00e9ria",
                    "self",
                    "cantine"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SORTIR AVEC UNE FILLE ASIATIQUE C'EST TROP BIEN",
                    "description": "Je sors avec une fille asiatique (de mon age je pr\u00e9cise mdr) et je vous raconte comment c'est diff\u00e9rent d'une fran\u00e7aise hehe \n\nCheck mes habits de zinz \ud83d\udc8e:D  https://leosucculent.com/\n\nJ'esp\u00e8re que la vid\u00e9o vous a plu  :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "475184",
                "likeCount": "44834",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "973"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_j-LfBoE8EZHu8EKnrmBDIghCNM",
            "id": "NJMlG6f02eE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T16:00:05Z",
                "channelId": "UCo--_7Q6EK7thiy8J2BVZVQ",
                "title": "Landy (Ft. MC Menor JP) - Coachella (Clip Officiel)",
                "description": "Landy (Ft. MC Menor JP) - Coachella (Clip Officiel) \nSingle \"Coachella\" disponible sur les plateformes : https://landy.bfan.link/coachella\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene de Landy : http://bit.ly/LandyYT\n\nLandy :\nFacebook : http://bit.ly/LandyFB\nInstagram : http://bit.ly/LandyINSTA\nTwitter : http://bit.ly/LandyTWI\nSnapchat : landyasa93\nTiktok : https://tiktok.com/@landyofficiel \nSpotify : http://bit.ly/LandySPOTIFY\nDeezer : http://bit.ly/LandyDEEZER\nApple Music : http://bit.ly/LandyAPPLE\n\n#landy #mcmenorjp #coachella",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJMlG6f02eE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJMlG6f02eE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJMlG6f02eE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJMlG6f02eE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJMlG6f02eE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Landy",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Landy (Ft. MC Menor JP) - Coachella (Clip Officiel)",
                    "description": "Landy (Ft. MC Menor JP) - Coachella (Clip Officiel) \nSingle \"Coachella\" disponible sur les plateformes : https://landy.bfan.link/coachella\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene de Landy : http://bit.ly/LandyYT\n\nLandy :\nFacebook : http://bit.ly/LandyFB\nInstagram : http://bit.ly/LandyINSTA\nTwitter : http://bit.ly/LandyTWI\nSnapchat : landyasa93\nTiktok : https://tiktok.com/@landyofficiel \nSpotify : http://bit.ly/LandySPOTIFY\nDeezer : http://bit.ly/LandyDEEZER\nApple Music : http://bit.ly/LandyAPPLE\n\n#landy #mcmenorjp #coachella"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "867466",
                "likeCount": "16848",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "473"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}